{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Rejt\u00e9lyes hatbolyg\u00f3s rendszer hozta zavarba a csillag\u00e1szokat - Origo", "description": "A rendszer fontos inform\u00e1ci\u00f3kkal szolg\u00e1lhat a bolyg\u00f3k, k\u00f6zt\u00fck a Naprendszer \u00e9gitestjeinek keletkez\u00e9s\u00e9r\u0151l \u00e9s fejl\u0151d\u00e9s\u00e9r\u0151l.", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20210125-ritmikus-mozgasu-rejtelyes-hatbolygos-rendszer-allitja-kihivas-ele-a-bolygokeletkezesi-elmeleteket.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210125toi178-this-artists-impression-shows.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T21:22:00Z", "content": "Az Eur\u00f3pai D\u00e9li Obszervat\u00f3rium Nagyon Nagy T\u00e1vcs\u00f6v\u00e9nek (ESO VLT) adatait is felhaszn\u00e1lva csillag\u00e1szok olyan bolyg\u00f3rendszert fedeztek fel, amelynek hat plan\u00e9t\u00e1j\u00e1b\u00f3l \u00f6t ritk\u00e1n megval\u00f3sul\u00f3 \u00f6sszehangolt \u2026 [+5712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. D., N. T.", "title": "22:00 F\u00e9rfi k\u00e9zi-vb: horv\u00e1t \u00f6sszeoml\u00e1s, katari \u00f6r\u00f6m a h\u00e1rmas versenyfut\u00e1s v\u00e9g\u00e9n - Nemzeti Sport", "description": "El\u0151bb az argentinok, majd a d\u00e1nokt\u00f3l ki\u00fct\u00e9ses veres\u00e9get szenved\u0151 horv\u00e1tok sz\u00e1lltak el a II. csoportban.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/ferfi-kezi-vb-horvat-osszeomlas-katari-orom-a-harmas-versenyfutas-vegen-2806781", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/67/81/cikk_2806781/ar900_960px.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T21:00:00Z", "content": "Az egyiptomi f\u00e9rfi k\u00e9zilabda-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g k\u00f6z\u00e9pd\u00f6ntj\u00e9nek utols\u00f3 fordul\u00f3j\u00e1ban m\u00e9g h\u00e1rom csapat is tov\u00e1bbjuthatott volna a II. csoportban D\u00e1nia m\u00f6g\u00f6tt, v\u00e9g\u00fcl ez az Argent\u00edn\u00e1t legyz Katarnak siker\u00fclt.\u2026 [+3711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "title": "130 magyar vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3hely kinyitna febru\u00e1rban - Index.hu", "description": "130 magyar vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3hely kinyitna febru\u00e1rban - Az operat\u00edv t\u00f6rzs t\u00fcrelmet k\u00e9r a vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sokt\u00f3l, a vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sok a be\u00edg\u00e9rt b\u00e9rt\u00e1mogat\u00e1sukat l\u00e1tn\u00e1k m\u00e1r sz\u00edvesen.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/25/turelmet-ker-a-vendeglatosoktol-az-operativ-torzs_orszagos_nyitas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36371/363713/36371325_2779417_7b4bed97cf742fde6a37bee636777c7e_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T20:46:00Z", "content": "A h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n k\u00e9t vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3helyet is bez\u00e1rt a rendrs\u00e9g. Az egyik ilyen a belv\u00e1rosi K\u00f6zpont nev egys\u00e9g volt, ahol elviteles lehets\u00e9ggel v\u00e1rt\u00e1k a vend\u00e9geket. A tettet retorzi\u00f3 k\u00f6vette: 60 napra z\u00e1rt\u00e1k be\u2026 [+3809 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Ennyit ad f\u00e9lmilli\u00f3 forint\u00e9rt a haszn\u00e1ltpiac egykori szt\u00e1rja - Origo", "description": "\u00c9vekig az orsz\u00e1g kedvenc importaut\u00f3ja volt az E46-os BMW. Vajon mi maradt a var\u00e1zs\u00e1b\u00f3l, horror-e fenntartani?", "url": "https://www.origo.hu/auto/20210123-bmw-320d-e46-hasznaltteszt.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210123bmw-bmw-e46-bmw-320d7.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-01-25T20:39:00Z", "content": "Hossz\u00fa \u00e9vekre bebiztos\u00edtotta a BMW hely\u00e9t a n\u00e9pszers\u00e9gi list\u00e1k \u00e9l\u00e9n a 3-as sorozat \u00f6reged, ugyanakkor m\u00e1ig jelen l\u00e9v E46-os sz\u00e9ri\u00e1ja. Kipr\u00f3b\u00e1ltunk egy p\u00e9ld\u00e1nyt, ami m\u00e1r nem makul\u00e1tlan, de \u00edgy is \u00e9rez\u2026 [+7428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Le\u00e1ll\u00edtott t\u00f6bb Trump elleni pert az amerikai legfels\u0151bb b\u00edr\u00f3s\u00e1g - hvg.hu", "description": "Mivel m\u00e1r nincs hivatalban Donald Trump, \u00edgy okafogyott\u00e1 v\u00e1ltak a t\u00e1rgyal\u00e1sok.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20210125_trump_per_amerikai_legfelsobb_birosag", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=31f4f50e-378e-4732-83c8-245ea7664767&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-25T20:15:00Z", "content": "Mivel m\u00e1r nincs hivatalban Donald Trump, \u00edgy okafogyott\u00e1 v\u00e1ltak a t\u00e1rgyal\u00e1sok.Az amerikai legfelsbb b\u00edr\u00f3s\u00e1g le\u00e1ll\u00edtott h\u00e9tfn,\u00a0\u00f6t nappal eln\u00f6ks\u00e9g\u00e9nek v\u00e9ge ut\u00e1n t\u00f6bb olyan pert Donald Trump ellen, amel\u2026 [+1273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly", "title": "Matth\u00e4us \u00fcdv\u00f6zli D\u00e1rdai visszat\u00e9r\u00e9s\u00e9t - Index.hu", "description": "Matth\u00e4us \u00fcdv\u00f6zli D\u00e1rdai visszat\u00e9r\u00e9s\u00e9t - A kor\u00e1bbi magyar sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny l\u00e1tv\u00e1nyos futballt v\u00e1r a Herth\u00e1t\u00f3l.", "url": "https://index.hu/sport/2021/01/25/labdarugas-hertha-bsc-dardai-pal-lothar-matthaus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36374/363745/36374549_2779645_a98efc18bd63eb64b792d180ccb1510f_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T19:46:00Z", "content": "A 150-szeres n\u00e9met v\u00e1logatott Lothar Matth\u00e4us \u00f6r\u00f6mmel fogadja, hogy \u00fajra D\u00e1rdai P\u00e1l lett a Hertha BSC labdar\u00fag\u00f3csapat\u00e1nak a vezetedzje.\r\nD\u00e1rdai P\u00e1l \u00e9s Arne Friedrich mint sportigazgat\u00f3, ez egy kiv\u00e1l\u00f3\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kapit\u00e1ny a spanyolok elleni veres\u00e9gr\u0151l: Tal\u00e1n m\u00e9g sz\u00e9gyellt\u00e9k is magukat - hvg.hu", "description": "Sim\u00e1n, nyolc g\u00f3llal kikapott a tartal\u00e9kos csapattal ki\u00e1ll\u00f3 magyar v\u00e1logatott a legjobbjait felvonultat\u00f3 spanyolokt\u00f3l a vil\u00e1gbajnoks\u00e1g k\u00f6z\u00e9pd\u00f6nt\u0151j\u00e9nek utols\u00f3 meccs\u00e9n, amelyen a csoportels\u0151s\u00e9g volt a t\u00e9t.", "url": "https://hvg.hu/sport/20210125_kezilabda_vb_gulyas_istvan_szovetsegi_kapitany_gyori_matyas_balogh_zsolt", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=20e5fd8d-2734-481a-ad13-d885d6c74114&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-25T19:18:00Z", "content": "Sim\u00e1n, nyolc g\u00f3llal kikapott a tartal\u00e9kos csapattal ki\u00e1ll\u00f3 magyar v\u00e1logatott a legjobbjait felvonultat\u00f3 spanyolokt\u00f3l a vil\u00e1gbajnoks\u00e1g k\u00f6z\u00e9pd\u00f6ntj\u00e9nek utols\u00f3 meccs\u00e9n, amelyen a csoportelss\u00e9g volt a t\u00e9t\u2026 [+4446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Holnap lemond az olasz minisztereln\u00f6k - Portfolio", "description": "Giuseppe Conte olasz minisztereln\u00f6k kedden beny\u00fajtja a lemond\u00e1s\u00e1t Sergio Mattarella \u00e1llamf\u0151nek - k\u00f6z\u00f6lte a korm\u00e1nyf\u0151i hivatal.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210125/holnap-lemond-az-olasz-miniszterelnok-466766", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/i/u/giuseppe-conte-427544.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:48:00Z", "content": "A t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s szerint Conte kedd reggelre kabinet\u00fcl\u00e9st h\u00edvott \u00f6ssze, amelyen t\u00e1j\u00e9koztatja minisztereit a d\u00f6nt\u00e9s\u00e9rl.\r\nA Reuters brit h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gnek n\u00e9v n\u00e9lk\u00fcl nyilatkoz\u00f3, magas rang\u00fa illet\u00e9kes arr\u00f3l\u2026 [+205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Moln\u00e1r Szabina", "title": "Jakab P\u00e9ter indul a minisztereln\u00f6k-jel\u00f6lts\u00e9g\u00e9rt az el\u0151v\u00e1laszt\u00e1son - Index.hu", "description": "Jakab P\u00e9ter indul a minisztereln\u00f6k-jel\u00f6lts\u00e9g\u00e9rt az el\u0151v\u00e1laszt\u00e1son - A Jobbik eln\u00f6ke szerint legk\u00e9s\u0151bb okt\u00f3ber 23-\u00e1ra meglesz a k\u00f6z\u00f6s ellenz\u00e9ki jel\u00f6lt.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/25/miniszterelnok-jelolt-jobbik-jakab-peter/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36373/363736/36373689_2779581_187ed4d1d628e2da13f9745e3f0c4d22_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:30:00Z", "content": "Elindul a minisztereln\u00f6k-jel\u00f6lti elv\u00e1laszt\u00e1son jelentette be\u00a0Facebook-oldal\u00e1n k\u00f6zz\u00e9tett \u00e9v\u00e9rt\u00e9kel vide\u00f3j\u00e1ban\u00a0a Jobbik eln\u00f6ke.\u00a0Jakab P\u00e9ter\u00a0hozz\u00e1fzte:\r\n2020 a korm\u00e1nynak a v\u00e9g kezdete, az orsz\u00e1gnak vis\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Egyre t\u00f6bb magyar telep\u00fcl\u00e9sen alacsony a szennyv\u00edzben m\u00e9rt koronav\u00edrus-koncentr\u00e1ci\u00f3 - hvg.hu", "description": "\u00d6t magyar megyesz\u00e9khelyen cs\u00f6kken\u0151 tendenci\u00e1t mutattak ki a mint\u00e1kb\u00f3l.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210125_Szennyviz_koronaviruskoncentracio", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=dd90a4bc-1d45-4c01-8110-dff121e6556a&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-25T18:19:00Z", "content": "\u00d6t magyar megyesz\u00e9khelyen cs\u00f6kken tendenci\u00e1t mutattak ki a mint\u00e1kb\u00f3l.Orsz\u00e1gos \u00e1tlagban cs\u00f6kken tendenci\u00e1t mutat az \u00faj koronav\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edtanyag\u00e1nak koncentr\u00e1ci\u00f3ja harmadik heti szennyv\u00edzvizsg\u00e1latok ere\u2026 [+674 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Telex: Az orosz vakcina a szak\u00e9rt\u0151k negat\u00edv v\u00e9lem\u00e9nye ellen\u00e9re kapta meg a magyar enged\u00e9lyt - 24.hu", "description": "Baj volt, de egyel\u0151re nem tudni, hogy pontosan mi.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/01/25/orosz-vakcina-szakerto-problema/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/k__ap20201229206-e1611598336387-1024x575_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:13:00Z", "content": "Az Orsz\u00e1gos Gy\u00f3gyszer\u00e9szeti \u00e9s \u00c9lelmez\u00e9s-eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zet (OGY\u00c9I) m\u00falt szerd\u00e1n annak ellen\u00e9re\u00a0adott v\u00e9szhelyzeti enged\u00e9lyt\u00a0a Szputnyik V nev orosz koronav\u00edrus-vakcin\u00e1nak, hogy a hat\u00f3s\u00e1g \u00e1ltal fel\u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "V\u00edg Gy\u00f6rgy", "title": "Superman \u00e9s Orb\u00e1n Viktor egy k\u00e9pen - Index.hu", "description": "Superman \u00e9s Orb\u00e1n Viktor egy k\u00e9pen - ef Z\u00e1mb\u00f3, Bukta Imre, drM\u00e1ri\u00e1s v\u00e1sznai Lobenwein Norbert \u00faj gal\u00e9ri\u00e1j\u00e1ban.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/01/25/f.zambo_istvan_cumis_bukta_imre_lancfureszes_drmarias_superman-orbanos_kepet_festet_2020-rol/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3636/36366/363669/36366977_2779077_20d5d13e2473ed9f65a9e7fe6341bd05_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:54:00Z", "content": "A sokoldal\u00fa \u00faj gal\u00e9ri\u00e1ssal, aki az eml\u00edtettek mellett a Mol Nagyon Balaton, a Strand Fesztiv\u00e1l \u00e9s a B my Lake alap\u00edt\u00f3ja, a Road Movie sorozat alap\u00edt\u00f3-producere, az Akv\u00e1rium Klub egyik tulajdonosa \u00e9s \u2026 [+16796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly", "title": "Nov\u00e1k Katalin: J\u00f6n a takar\u00f3kalkul\u00e1tor - Index.hu", "description": "Nov\u00e1k Katalin: J\u00f6n a takar\u00f3kalkul\u00e1tor - A miniszter szerint a magyar csal\u00e1dok ismerik a b\u00f6lcsess\u00e9get: addig ny\u00fajt\u00f3zkodj, am\u00edg a takar\u00f3d \u00e9r.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/25/novak-katalin-koronavirus-koronavirus-magyarorszagon-csaladtamogatas-csok-adozas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36373/363730/36373011_2779539_f6f9b7dbb5668343022314927ab29b23_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:47:00Z", "content": "A jap\u00e1nok is dics\u00e9rik a magyar csal\u00e1dt\u00e1mogat\u00e1si rendszert, amit 2010 \u00f3ta \u00e9p\u00edt\u00fcnk. Kor\u00e1bban bn\u00f6ket k\u00f6vettek el a fiatalokkal szemben, egy\u00e1ltal\u00e1n nem t\u00e1mogatta ket a baloldali korm\u00e1ny. Mi folyamatosan \u2026 [+2440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Moln\u00e1r Szabina", "title": "Szigor\u00edtana az utaz\u00e1si szab\u00e1lyokon az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g - Index.hu", "description": "Szigor\u00edtana az utaz\u00e1si szab\u00e1lyokon az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g - Tov\u00e1bbra is megk\u00f6veteln\u00e9k a negat\u00edv tesztek felmutat\u00e1s\u00e1t hat\u00e1r\u00e1tl\u00e9p\u00e9sn\u00e9l.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/25/javaslat-europai-unio-koronavirus-utazas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36372/363725/36372561_2779509_6dd98b912d2ab69bb8891d53adc7a6a6_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:10:00Z", "content": "A koronav\u00edrus \u00e9s mut\u00e1ci\u00f3i terjed\u00e9s\u00e9nek visszaszor\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben szigor\u00fabb beutaz\u00e1si szab\u00e1lyok bevezet\u00e9s\u00e9re k\u00e9ri az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g a tag\u00e1llamokat\u00a0 sz\u00e1molt be az MTI.\r\nA m\u00falt szerda d\u00e9lut\u00e1n kezdd\u00f6t\u2026 [+2760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "elefant", "title": "M\u00e9gsem sz\u00fcnteti meg az LCD t\u00e9v\u00e9panelek gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t az LG - PROHARDVER!", "description": "A j\u00e1rv\u00e1ny hat\u00e1sai, illetve az ell\u00e1t\u00e1si neh\u00e9zs\u00e9gek miatt d\u00f6nt\u00f6ttek \u00edgy.", "url": "https://prohardver.hu/hir/lg_megsem_szunteti_meg_lcd_tevepanel_gyartas.html", "urlToImage": "https://prohardver.hu/dl/cnt/2021-01/165537s.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:55:00Z", "content": "Az LG nagyj\u00e1b\u00f3l egy esztendeje jelentette be, hogy radik\u00e1lisan cs\u00f6kkenti az LCD t\u00e9v\u00e9panelek gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t, \u00e9s a tervek szerint az idei \u00e9v v\u00e9g\u00e9re fel is hagytak volna az ilyen t\u00edpus\u00fa kijelzk el\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Az orosz vakcinafejleszt\u0151 szerint m\u00e9g nem m\u00e9rt\u00e9k fel teljesen a Szputnyik V hat\u00e1s\u00e1t a kr\u00f3nikus betegs\u00e9gben szenved\u0151kn\u00e9l - hvg.hu", "description": "Az olt\u00f3anyagot gy\u00e1rt\u00f3 orosz int\u00e9zet szerint ak\u00e1rkinek nem lehet beadni a vakcin\u00e1t.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210125_koroanvirus_elleni_vedooltas_vakcina_szputynik_v_orosz_vakcina_gamaleja_intezet", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=812cb728-7590-4204-9b49-040dd7169e6b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-25T16:47:10Z", "content": "Az olt\u00f3anyagot gy\u00e1rt\u00f3 orosz int\u00e9zet szerint ak\u00e1rkinek nem lehet beadni a vakcin\u00e1t.A Szputnyik V orosz koronav\u00edrus-vakcin\u00e1t kifejleszt Gamaleja Int\u00e9zet m\u00f3dos\u00edtotta az olt\u00f3anyag alkalmaz\u00e1si \u00fatmutat\u00e1s\u00e1t\u2026 [+1487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. D.", "title": "F\u00e9rfi k\u00e9zi-vb: Mikler, L\u00e9kai \u00e9s B\u00e1nhidi sem j\u00e1tszik a spanyolok ellen - Nemzeti Sport", "description": "A h\u00e1rom alapember mellett Rodr\u00edguez Pedro is kimaradt az Eur\u00f3pa-bajnok elleni keretb\u0151l.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/ferfi-kezi-vb-mikler-lekai-es-banhidi-sem-jatszik-a-spanyolok-ellen-2806785", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/67/85/cikk_2806785/lek628_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:23:52Z", "content": "A magyar f\u00e9rfi k\u00e9zilabda-v\u00e1logatott 20 fs keret\u00e9bl B\u00e1nhidi Benc\u00e9t, L\u00e9kai M\u00e1t\u00e9t, Mikler Rolandot \u00e9s Rodr\u00edguez Pedr\u00f3t nem nevezte a Spanyolorsz\u00e1g elleni vil\u00e1gbajnoki k\u00f6z\u00e9pd\u00f6nts m\u00e9rkz\u00e9sre a szakmai st\u00e1b\u2026 [+2183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Szl\u00e1vik: Az a j\u00f3 vakcina, ami Magyarorsz\u00e1gon van \u00e9s megkapta az enged\u00e9lyt - Index.hu", "description": "Szl\u00e1vik: Az a j\u00f3 vakcina, ami Magyarorsz\u00e1gon van \u00e9s megkapta az enged\u00e9lyt - Az immunol\u00f3gus szerint nem \u00e9rdemes v\u00e1rni egy nyugati olt\u00f3anyagra, fontosabb a miel\u0151bbi olt\u00e1s.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/25/szlavik-janos-ader-janos-vakcina-/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36371/363712/36371267_2779413_edd47681378375e7724f07e80729481d_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:09:00Z", "content": "A koronav\u00edrus elleni v\u00e9dolt\u00e1s mielbbi beadat\u00e1s\u00e1ra biztatta az embereket a D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z infektol\u00f3giai oszt\u00e1ly\u00e1nak vezet forvosa \u00c1der J\u00e1nos k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k K\u00e9k bolyg\u00f3 c\u00edm podcastj\u00e1nak h\u00e9t\u2026 [+2533 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Vank Antal", "title": "Egy tehets\u00e9ges grafikus \u00fajraalkotta a Grand Theft Autok f\u0151h\u0151seit HD-ben - IGN Hungary", "description": "Niko k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen f\u00e9lelmetesen n\u00e9zne ki, ha napjainkban k\u00e9sz\u00fclt volna", "url": "https://hu.ign.com/gaming/64686/news/egy-tehetseges-grafikus-ujraalkotta-a-grand-theft-autok-fohoseit-hd-ben", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/image/t/the-best-p/the-best-ps2-games-of-all-time_at9j.1200.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T12:27:14Z", "content": "A j\u00e1t\u00e9kiparban vannak trendek amik j\u00f6nnek \u00e9s mennek, de egy dologban val\u00f3sz\u00ednleg kiegyezhet\u00fcnk: a Grand Theft Auto \u00f6r\u00f6k. Mik\u00f6zben az \u00f6t\u00f6dik r\u00e9szbl m\u00e1r t\u00f6bb mint sz\u00e1z milli\u00f3 p\u00e9ld\u00e1nyt eladtak \u00e9s igen v\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Fennakad\u00e1sok Borsodban, buszok az \u00e1rokban - Index.hu", "description": "Fennakad\u00e1sok Borsodban, buszok az \u00e1rokban - A havaz\u00e1s komoly gondokat okozott \u00d3zd k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n, f\u00e1k is kid\u0151ltek.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/25/nehezkes-a-kozlekedes-a-ho-miatt-borsodban-egy-busz-arokba-csuszott/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3636/36367/363670/36367005_2779079_ce61db61d6074a9b030a8c706a13b16d_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T11:36:00Z", "content": "10 centim\u00e9tern\u00e9l is t\u00f6bb h\u00f3 esett \u00d3zd k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n \u00e9s B\u00fckkben, emiatt akadozik a k\u00f6zleked\u00e9s, \u00e9s t\u00f6bb busz is \u00e1rokba cs\u00faszott \u00edrja az idokep.hu.\u00a0\r\nAz oldalon azt \u00edrt\u00e1k:\u00a0az \u00c9szaki-k\u00f6z\u00e9phegys\u00e9gben t\u00f6bb hel\u2026 [+815 chars]"}]}