{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Fontos \u00faj inform\u00e1ci\u00f3 der\u00fclt ki, minden magyar oltakoz\u00f3t \u00e9rint - Portfolio", "description": "L\u00e9nyeges v\u00e1laszt adott az ATV H\u00edrad\u00f3j\u00e1nak megkeres\u00e9s\u00e9re az Emberi Er\u0151forr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma a magyar olt\u00e1si rendszer gyakorlati oldal\u00e1val kapcsolatban.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210206/fontos-uj-informacio-derult-ki-minden-magyar-oltakozot-erint-468652", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-oltas-vakcina-korhaz-430416.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T22:05:00Z", "content": "Az eg\u00e9sz 2020-as \u00e9vet v\u00e9gigk\u00eds\u00e9rte a koronav\u00edrus \u00e9s ennek t\u00e1rsadalmi, eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi, gazdas\u00e1gi hat\u00e1sai, a piacok ide-oda csapkodtak, eddig elk\u00e9pzelhetetlennek tn p\u00e9nzeket \u00f6nt\u00f6ttek a jegybankok a gazda\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Soron k\u00edv\u00fcli vizsg\u00e1latot \u00edg\u00e9rt a rend\u0151rs\u00e9g Sz\u00e1sz J\u00e1nos \u00fcgy\u00e9ben - 24.hu", "description": "A rend\u0151rs\u00e9g szerint az\u00e9rt volt sz\u00fcks\u00e9g a Sz\u00e1sz J\u00e1nos elleni h\u00e1zkutat\u00e1sra, illetve a filmrendez\u0151 adathordoz\u00f3inak legfoglal\u00e1s\u00e1ra, mert a rendez\u0151 nem m\u0171k\u00f6d\u00f6tt egy\u00fctt a hat\u00f3s\u00e1gokkal.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/02/06/szasz-janos-hazkutatas-brfk-soron-kivuli-vizsgalat/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/73862311-e1612643374652-1024x575_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T20:31:00Z", "content": "A rendrs\u00e9g szerint az\u00e9rt volt sz\u00fcks\u00e9g a Sz\u00e1sz J\u00e1nos elleni h\u00e1zkutat\u00e1sra, illetve a filmrendez adathordoz\u00f3inak legfoglal\u00e1s\u00e1ra, mert a rendez nem mk\u00f6d\u00f6tt egy\u00fctt a rendr\u00f6kkel \u00edgy indokolta a p\u00e9nteki h\u00e1z\u2026 [+917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Moln\u00e1r Szabina", "title": "Kamala Harris olyat tett, amit Joe Biden nyolc \u00e9v alatt soha - Index.hu", "description": "Kamala Harris olyat tett, amit Joe Biden nyolc \u00e9v alatt soha - K\u00e9tszer is, mind\u00f6ssze 20 perc leforg\u00e1sa alatt.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/06/kamala-harris-joe-biden-usa-szenatus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3653/36539/365394/36539488_2791630_267ef77b2175d9f17037247246dbba5e_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T20:18:00Z", "content": "Kamala Harris amerikai aleln\u00f6k olyasmit tett, amit Joe Biden ugyanebben a poz\u00edci\u00f3ban nyolc \u00e9v alatt soha: szavazategyenls\u00e9g ut\u00e1n az voksa d\u00f6nt\u00f6tt a szen\u00e1tusban. K\u00e9tszer is, mind\u00f6ssze 20 perc leforg\u00e1s\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Folytat\u00f3dik a szerelem, kider\u00fclt, mi\u00e9rt fontos Bereczki Zolt\u00e1n \u00e9s R\u00fazsa Magdi sz\u00e1m\u00e1ra a Valentin-nap - Metropol", "description": "M\u00e1r csak p\u00e1r napot kell v\u00e1rni \u00e9s a k\u00e9t fantasztikus tehets\u00e9g bemutatja k\u00f6z\u00f6s dal\u00e1t.", "url": "https://metropol.hu/vip/bereczki-zoltan-ruzsa-magdi-valentin-nap-klip-zene-198044/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/262063428754f20e2b867783405876f507ccf92collageImage.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T19:41:17Z", "content": "V\u00e9gre el j\u00f6tt az id, Bereczki Zoli \u00e9s R\u00fazsa Magdi megmutatj\u00e1k k\u00f6z\u00f6s munk\u00e1juk gy\u00fcm\u00f6lcs\u00e9t, amit t\u00f6bb mint f\u00e9l \u00e9vig titkoltak. Ahogy arr\u00f3l kor\u00e1bban a Metropol is besz\u00e1molt, Bereczki m\u00e9g 2018-ban \u00edrt egy\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Moln\u00e1r Szabina", "title": "Az AWS frontember\u00e9t gy\u00e1szolja a Dal - Index.hu", "description": "Az AWS frontember\u00e9t gy\u00e1szolja a Dal - A m\u0171sor a zenekar 2018-as gy\u0151ztes produkci\u00f3j\u00e1nak lej\u00e1tsz\u00e1s\u00e1val kezd\u0151d\u00f6tt.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/06/siklosi-ors-aws-dal/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3653/36539/365391/36539106_2791604_296c7e649099b80d6243ca75354b9362_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:38:00Z", "content": "A Dal 2021-ben is megeml\u00e9keztek a szombaton elhunyt Sikl\u00f3si \u00d6rsrl, az AWS zenekar frontember\u00e9rl. A Duna Telev\u00edzi\u00f3 msor\u00e1nak m\u00e1sodik v\u00e1logat\u00f3ja a zenekar 2018-as gyztes produkci\u00f3j\u00e1nak lej\u00e1tsz\u00e1s\u00e1val kez\u2026 [+778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Palotai Barnab\u00e1s", "title": "Ronaldo zseni\u00e1lisan pimasz g\u00f3llal \u00fcnnepelte sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t \u2013 vide\u00f3 - Index.hu", "description": "Ronaldo zseni\u00e1lisan pimasz g\u00f3llal \u00fcnnepelte sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t \u2013 vide\u00f3 - A Juventus \u00e9s a Roma helyet cser\u00e9lt a tabell\u00e1n.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/02/06/serie-a-juventus-as-roma-cristiano-ronaldo-gol/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3653/36539/365390/36539022_2791598_a38c9b52dc1396e3bb86b50d299c0edc_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:01:00Z", "content": "Cristiano Ronaldo p\u00e9nteken \u00fcnnepelte 36. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t, szombaton pedig ism\u00e9t bebizony\u00edtotta, hogy (az eset\u00e9ben) a kor nem m\u00e1s, csak egy sz\u00e1m. A portug\u00e1l klasszis az AS Roma elleni rangad\u00f3 13. perc\u00e9\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "title": "Egyre nehezebb helyzetben: kikapott a Szeged a PSG-t\u0151l - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Sokba ker\u00fclhet, hogy elmaradt a sokat hib\u00e1z\u00f3 szegediek 100. gy\u0151zelme a Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/ferfi-kezi-bl-mol-pick-szeged-psg-2808843", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/88/43/cikk_2808843/1200000KC2105_09651_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:50:00Z", "content": "A Mol-Pick Szeged 3229-re kikapott odahaza a PSG-tl a f\u00e9rfi k\u00e9zilabda Bajnokok Lig\u00e1ja A-csoportj\u00e1ban.F\u00c9RFI BAJNOKOK LIG\u00c1JA, CSOPORTK\u00d6RA-CSOPORT, AZ 1. FORDUL\u00d3B\u00d3L ELHALASZTOTT M\u00c9RKZ\u00c9SMol-Pick SzegedPa\u2026 [+14578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BODN\u00c1R ZAL\u00c1N (\u00f6sszefoglal\u00f3), P\u00d3SFAI GYULA (percr\u0151l percre)", "title": "Simon bombag\u00f3lt l\u0151tt, h\u00e1tr\u00e1nyb\u00f3l gy\u0151zte le az \u00dajpest az MTK-t! - Nemzeti Sport", "description": "Hi\u00e1ba vezetett Varga r\u00e9v\u00e9n a 4. percben a hazai csapat, a lil\u00e1k m\u00e1r a sz\u00fcnetig h\u00e1rommal v\u00e1laszoltak.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-mtk-ujpest-eloben-az-nso-n-2808861", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/88/61/cikk_2808861/1200a3_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:16:04Z", "content": "Az \u00dajpest h\u00e1tr\u00e1nyb\u00f3l fel\u00e1llva 31-re legyzte\u00a0idegenben\u00a0az MTK-t a labdar\u00fag\u00f3 NB I 20. fordul\u00f3j\u00e1ban, ezzel elker\u00fclt a kies poz\u00edci\u00f3b\u00f3l.\u00a0A m\u00e9rkz\u00e9s gyors hazai g\u00f3llal kezdd\u00f6tt, \u00e1m m\u00e9g az els f\u00e9lid k\u00f6zep\u00e9n \u2026 [+3768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Itthon: Megvannak a Hunyadiak? | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Bizakod\u00f3 k\u00f6zlem\u00e9nyt tett k\u00f6zz\u00e9 az emberi er\u0151forr\u00e1sok miniszt\u00e9riuma, de egyel\u0151re csak  annyi bizonyos, hogy apa \u00e9s fia nyugszik a lepoglavai p\u00e1los kolostorban.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210206_Megvannak_a_Hunyadiak", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=688e42c6-9575-41ff-8128-b2c15812a0f1&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-06T17:55:00Z", "content": "Bizakod\u00f3 k\u00f6zlem\u00e9nyt tett k\u00f6zz\u00e9 az emberi erforr\u00e1sok miniszt\u00e9riuma, de egyelre csak annyi bizonyos, hogy apa \u00e9s fia nyugszik a lepoglavai p\u00e1los kolostorban.K\u00e1sler Mikl\u00f3s emberi erforr\u00e1sok minisztere n\u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "K\u00e9t multimilli\u00e1rdos csal\u00e1d is \u00f6sszecsap az amerikai foci szuperd\u00f6nt\u0151j\u00e9ben - Origo", "description": "A stadionon k\u00edv\u00fcl egy p\u00f3kernyerem\u00e9nyekre \u00e9s olaj\u00fczletre alap\u00edtott dinasztia, valamint az angol fociban is \u00e9rdekelt d\u00fasgazdag fam\u00edlia is megm\u00e9rk\u0151zik vas\u00e1rnap.", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20210203-super-bowl-hunt-es-glazer-csalad-tulajdonosok.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210203super-bowl-20210202-clark-hunt1.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T17:28:00Z", "content": "A Super Bowl d\u00f6ntj\u00e9be jutott k\u00e9t csapat, a Kansas City Chiefs, illetve a Tampa Bay Buccaneers m\u00f6g\u00f6tt k\u00e9t d\u00fasgazdag amerikai csal\u00e1d \u00e1ll: a Hunt \u00e9s a Glazer fam\u00edlia. A fin\u00e1l\u00e9 nemcsak sportszempontb\u00f3l l\u2026 [+6096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Moln\u00e1r Szabina", "title": "Egy milli\u00e1rdos szinglivel kevesebb - Index.hu", "description": "Egy milli\u00e1rdos szinglivel kevesebb - Kedves Ferenc \u00e9s a volt kos\u00e1rlabd\u00e1z\u00f3 tavaly okt\u00f3berben mondt\u00e1k ki az igent.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/06/egy-milliardos-szinglivel-kevesebb/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3653/36537/365377/36537756_2791504_14f84bc0caf025d264f1e3daf5814cb9_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T17:21:00Z", "content": "Karikagyr ker\u00fclt Magyarorsz\u00e1g egyik leggazdagabb \u00fczletembere, Kedves Ferenc ujj\u00e1ra, \u00edgy egy milli\u00e1rdos szinglivel kevesebb van az orsz\u00e1gban \u00edrja a\u00a0Nk Lapja Caf\u00e9.\r\nZim\u00e1ny Linda exe nem sokat osztott m\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "Randy Pitchford szerint csak seg\u00edteni fogja a Gearboxot, hogy felv\u00e1s\u00e1rolt\u00e1k a c\u00e9get - Game Channel", "description": "Az elm\u00falt h\u00e9t egyik legnagyobb h\u00edre az volt, hogy az Embracer Group...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/randy-pitchford-szerint-csak-segiteni-fogja-a-gearboxot-hogy-felvasaroltak-a-ceget", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/randy-pitchford-szerint-csak-segiteni-fogja-a-gearboxot-hogy-felvasaroltak-a-ceget_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T17:04:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kult: Blikk: elhunyt Szil\u00e1gyi Istv\u00e1n \u00f6zvegye | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Szombat reggel elhunyt Szil\u00e1gyi Istv\u00e1n \u00f6zvegye, Humeny\u00e1nszky Jol\u00e1n - \u00edrja a Blikk.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210206_Blikk_elhunyt_Szilagyi_Istvan_ozvegye", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=2b95c7ef-87b7-4bb0-888a-67f29db11db9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-06T14:45:00Z", "content": "Szombat reggel elhunyt Szil\u00e1gyi Istv\u00e1n \u00f6zvegye, Humeny\u00e1nszky Jol\u00e1n - \u00edrja a Blikk.A Blikk azt \u00edrja, hogy Jolika n\u00e9ni otthona tavaly v\u00e1lt lakhatatlann\u00e1, a szobr\u00e1szmv\u00e9sz ezt k\u00f6veten k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt a testv\u00e9r\u2026 [+277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly, Patthy Lor\u00e1nd Imre", "title": "Kult\u00far - Zen\u00e9szt\u00e1rsai b\u00facs\u00faznak az AWS \u00e9nekes\u00e9t\u0151l - Index.hu", "description": "Zen\u00e9szt\u00e1rsai b\u00facs\u00faznak az AWS \u00e9nekes\u00e9t\u0151l - Sikl\u00f3si \u00d6rs leuk\u00e9mi\u00e1s volt, mindenkit les\u00fajtott a hal\u00e1lh\u00edre.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/02/06/aws-tragedia-halal-siklosi-gyorgy/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3653/36534/365344/36534478_2791254_0984aa1c99a271341f951480c77912d7_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T14:11:00Z", "content": "Mint ahogy arr\u00f3l m\u00e1r besz\u00e1moltunk, tragikus h\u00edrt k\u00f6z\u00f6lt szombaton Facebook-oldal\u00e1n az AWS zenekar, amely 2018-ban k\u00e9pviselte Magyarorsz\u00e1got az Eurov\u00edzi\u00f3s Dalfesztiv\u00e1lon. A frontember, Sikl\u00f3si \u00d6rs ugy\u2026 [+1138 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "M\u00e1sf\u00e9lszeres\u00e9re emelkedik a fog\u00e1szati finansz\u00edroz\u00e1s - Index.hu", "description": "M\u00e1sf\u00e9lszeres\u00e9re emelkedik a fog\u00e1szati finansz\u00edroz\u00e1s - T\u00f6bb mint 26 milli\u00e1rd forint t\u00f6bbletforr\u00e1shoz jutnak a fogorvosi ell\u00e1t\u00e1st v\u00e1llalkoz\u00f3i form\u00e1ban v\u00e9gz\u0151k.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2021/02/06/fogorvos-emmi-finanszirozas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3653/36531/365317/36531734_2791048_3274bf15cb313bf6a5bef8289bfd4585_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T14:02:00Z", "content": "M\u00e1sf\u00e9lszeres\u00e9re emelkedik a fog\u00e1szati finansz\u00edroz\u00e1s forr\u00e1sa, t\u00f6bb mint 26 milli\u00e1rd forint t\u00f6bbletforr\u00e1shoz jutnak a fogorvosi ell\u00e1t\u00e1st v\u00e1llalkoz\u00f3i form\u00e1ban v\u00e9gz szakemberek id\u00e9n t\u00e1j\u00e9koztatta az Ember\u2026 [+1592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Szurovecz Ill\u00e9s", "title": "Az OGY\u00c9I f\u0151igazgat\u00f3ja szerint is olthatnak j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten az orosz vakcin\u00e1val - 444.hu", "description": "Eddig 23 ezer embernek el\u00e9g Szputnyik V \u00e9rkezett.", "url": "https://444.hu/2021/02/06/az-ogyei-foigazgatoja-szerint-is-olthatnak-jovo-heten-az-orosz-vakcinaval", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--7pcqlHKw--/c_limit,w_1160/7YshaUdzwuwnGWB1s.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T13:18:44Z", "content": "2013-as indul\u00e1sunk \u00f3ta 2021 lesz a 444 t\u00f6rt\u00e9net\u00e9nek legfontosabb \u00e9ve. Hamarosan tesz\u00fcnk egy nagy l\u00e9p\u00e9st arra, amerre a vil\u00e1g legjobb \u00fajs\u00e1gjai haladnak. A minden eddigin\u00e9l sz\u00ednvonalasabb, tartalmasabb\u2026 [+758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "\u00daj Warcraft j\u00e1t\u00e9k k\u00e9sz\u00fcl, de most sem biztos a rajong\u00f3k \u00f6r\u00f6me - Esport1", "description": "Mint kider&uuml;lt, Bobby Kotick meger\u0151s&iacute;tette a pletyk&aacute;kat, t&ouml;bb Warcraft j&aacute;t&eacute;k is k&eacute;sz&uuml;l, de sokak sz&aacute;m&aacute;ra egy k&eacute;nyelmetlen platformra.", "url": "https://esport1.hu/news/2021/02/06/gaming-warcraft-uj-mobil-jatekok-keszulnek-a-blizzard-jovoltabol-tzeus", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/601d734c4a560_601d734c4a51b-uj-warcraft-jatek-keszul-de-most-sem-biztos-a-rajongok-orome.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T11:00:00Z", "content": "Mint kider\u00fclt, Bobby Kotick megers\u00edtette a pletyk\u00e1kat, t\u00f6bb Warcraft j\u00e1t\u00e9k is k\u00e9sz\u00fcl, de sokak sz\u00e1m\u00e1ra egy k\u00e9nyelmetlen platformra.\r\n\u00c9vek \u00f3ta pletyk\u00e1ltak arr\u00f3l, hogy az Activision Blizzard egy Warcra\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "K\u00e1llay-Saunders Andr\u00e1s: Gy\u0151zni j\u00f6ttem A Dalba! - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/kallay-saunders-andras-gyozni-jottem-a-dalba/221891", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/23/228713/big-lead/650x360/2424976_a-dal-2021-kallay-saunders-andras-gyozelem.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T11:00:00Z", "content": "Ma este t\u00edz vadonat\u00faj produkci\u00f3val jelentkezik A Dal m\u00e1sodik v\u00e1logat\u00f3ja, melybl az els ad\u00e1shoz hasonl\u00f3an \u00f6t produkci\u00f3 jut majd a k\u00e9t eld\u00f6ntbe. Az \u00e9l show-ban a n\u00e9zk \u00faj elad\u00f3kkal ismerkedhetnek meg, d\u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bitport.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e1r az id\u00e9n indulhatnak a Neuralink emberk\u00eds\u00e9rletei - Bitport", "description": "\u00c1ll\u00edt\u00f3lag folyamatos kapcsolatban vannak az amerikai gy\u00f3gyszerfel\u00fcgyelettel, \u00e9s az \u00e9v v\u00e9ge el\u0151tt sor ker\u00fclhet az emberi agy \u00e9s a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p k\u00f6zvetlen \u00f6sszekapcsol\u00e1s\u00e1ra.", "url": "https://bitport.hu/mar-az-iden-indulhatnak-a-neuralink-emberkiserletei", "urlToImage": "https://bitport.hu/images/content/202102/focus/210206-neuralink.png", "publishedAt": "2021-02-06T10:38:10Z", "content": "A 2016 \u00f3ta mk\u00f6d Neuralink bizonyos tekintetben sokkal ambici\u00f3zusabb v\u00e1llalkoz\u00e1s, mint a vil\u00e1g \u00fajdons\u00fclt leggazdagabb ember\u00e9nek egy\u00e9b projektjei. B\u00e1r a PayPal, a Tesla vagy a SpaceX felfuttat\u00e1sa k\u00fcl\u00f6n\u2026 [+2154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Kom\u00f3csin S\u00e1ndor", "title": "Harap\u00f3fog\u00f3ba ker\u00fclt a magyar korm\u00e1nyf\u0151 sz\u00f6vets\u00e9gese - Napi.hu", "description": "Feloldhatatlannak l\u00e1tsz\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1s el\u00e9 ker\u00fclt Matteo Salvini, az olasz jobboldali Liga eln\u00f6ke, ismert populista politikus, Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k egyik sz\u00f6vets\u00e9gese. El kell d\u00f6ntenie, hogy a p\u00e1rtj\u00e1t t\u00e1mogat\u00f3 \u00fczleti k\u00f6r\u00f6knek kedvezzen-e vagy kitartson edd\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/harapofogoba-kerult-a-magyar-kormanyfo-szovetsegese.722713.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202006/orig/image1591342637.jpg/780/", "publishedAt": "2021-02-06T10:37:00Z", "content": "Miut\u00e1n v\u00e1ratlanul belecs\u00f6ppent az olasz belpolitikai v\u00e1ls\u00e1g k\u00f6zep\u00e9be, Mario Draghinak, az Eur\u00f3pai K\u00f6zponti Bank (ECB) eln\u00f6k\u00e9nek korm\u00e1nyt k\u00e9ne alak\u00edtania, hogy az orsz\u00e1g elker\u00fclje az elrehozott v\u00e1lasz\u2026 [+3337 chars]"}]}