{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Balogh Krisztina", "title": "Orosz vakcina: Hadh\u00e1zy \u00c1kos c\u00e1folja, amit az OGY\u00c9I \u00edrt r\u00f3la - Index.hu", "description": "Orosz vakcina: Hadh\u00e1zy \u00c1kos c\u00e1folja, amit az OGY\u00c9I \u00edrt r\u00f3la - Felvet\u0151dik a k\u00e9rd\u00e9s, hogy vajon ugyanaz van-e az ampull\u00e1kban, mint ami r\u00e1juk van \u00edrva.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/03/hadhazy-akos-reagalt-az-ogyei-alhir-terjesztos-kozlemenyere/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3649/36499/364995/36499544_2788728_176a75db34ce037da5c99ffd501dd18b_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T21:38:00Z", "content": "Hadh\u00e1zy \u00c1kos szerint nem az Orsz\u00e1gos Gy\u00f3gyszer\u00e9szeti \u00e9s \u00c9lelmez\u00e9s-eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zetet (OGY\u00c9I), hanem a Rog\u00e1n Mvek reag\u00e1lt a szerdai Facebook-posztj\u00e1ra azzal kapcsolatban, amikor arr\u00f3l \u00edrt, hogy a \u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Banglades 5000 adag vakcin\u00e1t aj\u00e1nlott fel Magyarorsz\u00e1gnak, de a korm\u00e1ny nem \u00e9l a felaj\u00e1nl\u00e1ssal - Portfolio", "description": "Banglades 5000 d\u00f3zis oxfordi licensz alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt vakcin\u00e1t aj\u00e1nlott fel Magyarorsz\u00e1gnak, a magyar korm\u00e1ny azonban nem \u00e9l a felaj\u00e1nl\u00e1ssal.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210203/banglades-5000-adag-vakcinat-ajanlott-fel-magyarorszagnak-de-a-kormany-nem-el-a-felajanlassal-468204", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/v/a/k/vakcina-429722.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T20:52:00Z", "content": "Az eg\u00e9sz 2020-as \u00e9vet v\u00e9gigk\u00eds\u00e9rte a koronav\u00edrus \u00e9s ennek t\u00e1rsadalmi, eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi, gazdas\u00e1gi hat\u00e1sai, a piacok ide-oda csapkodtak, eddig elk\u00e9pzelhetetlennek tn p\u00e9nzeket \u00f6nt\u00f6ttek a jegybankok a gazda\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Borb\u00e9ly L\u00e1szl\u00f3", "title": "Fradi-g\u00f3les\u0151 a derbin, kies\u0151z\u00f3n\u00e1ba cs\u00faszott az \u00dajpest - Index.hu", "description": "Fradi-g\u00f3les\u0151 a derbin, kies\u0151z\u00f3n\u00e1ba cs\u00faszott az \u00dajpest - A \u201elil\u00e1k\u201d lend\u00fclete az els\u0151 f\u00e9lid\u0151 derek\u00e1ig tartott, azt\u00e1n kiny\u00edlt a g\u00f3lcsap.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/02/03/fradi-gala-a-derbin-kiesozonaba-csuszott-az-ujpest/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3649/36498/364988/36498866_2788688_a4da86f1199ce02cf3b61ba79ddddebc_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T20:52:00Z", "content": "Sosem l\u00e1tott \u00f3ri\u00e1si differencia (24 pont) t\u00e1tongott a csapatok k\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s b\u00e1r a derbi mindig derbi, emiatt az\u00e9rt k\u00e9rd\u00e9ses volt, mennyire lesz val\u00f3ban rangad\u00f3 az \u00fctk\u00f6zetbl.\r\nA meccs elej\u00e9n a lil\u00e1k vol\u2026 [+1062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Ezek lesznek az idei \u00e9v legfur\u00e1bb tech eszk\u00f6zei - Origo", "description": "Volt j\u00f3n\u00e9h\u00e1ny furcsas\u00e1g a janu\u00e1ri bemutat\u00f3kon. Megmutatjuk \u0151ket.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210202-ces-2021-fura-eszkozok.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/202102022021-ces-tech-fura7.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T20:22:00Z", "content": "2021-ben a glob\u00e1lis j\u00e1rv\u00e1ny miatt a virtu\u00e1lis t\u00e9rbe k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt a technol\u00f3giai ipar\u00e1g legfontosabb \u00e9ves seregszeml\u00e9je, a CES. A telekommunik\u00e1ci\u00f3s, IT, sz\u00f3rakoztat\u00f3elektronikai, lifetech, h\u00e1ztart\u00e1si g\u00e9p\u2026 [+4923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Sikl\u00f3s Andr\u00e1s J\u00e1nos", "title": "Belf\u00f6ld - Mi\u00e9rt havonta kapunk fizet\u00e9st? - Index.hu", "description": "Mi\u00e9rt havonta kapunk fizet\u00e9st? - J\u00f6hetne persze a b\u00e9r hetente, k\u00e9thetente, vagy ak\u00e1r naponta is.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/03/fizetes-ber-csere-penz/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3647/36470/364701/36470185_2786639_b7ae961b2c5f3cdb162dc25419b25c9e_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T20:04:00Z", "content": "B\u00e1rmilyen furcsa, de t\u00f6rt\u00e9nelmi viszonylatban nem is olyan r\u00e9g\u00f3ta l\u00e9tezik a mai \u00e9rtelemben vett b\u00e9r vagy fizet\u00e9s. Mit is jelent pontosan? Tal\u00e1n \u00fagy lehetne k\u00f6r\u00fcl\u00edrni, hogy a b\u00e9r egyfajta fizets\u00e9g, am\u2026 [+4696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Enn\u00e9l erotikusabb k\u00e9pet nem fogsz l\u00e1tni Oroszl\u00e1n Szonj\u00e1r\u00f3l - Metropol", "description": "A bomb\u00e1z\u00f3 sz\u00edn\u00e9szn\u0151 megmutatta egyetlen Playboy szerepl\u00e9s\u00e9t, ett\u0151l leesik az \u00e1llad.", "url": "https://metropol.hu/vip/oroszlan-szonja-szexi-dogos-erotika-playboy-194184/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/KfL45ArNz6NAvISQfMU66E5PVF9WRVJZX1NFQyA8Jg2__ILL7f5LVmuXJEYBn7ziXNmMRJzANcjI34qQtQkezMZgcGyQZST+jHErLbRlsx0QPn8tLFa5Z3xYEXhk=/2358099oroszlanszonja.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T20:01:13Z", "content": "A sz\u00edn\u00e9szn k\u00f6zel 13 \u00e9ve szerepelt a magazinban, egyszer v\u00e1llalt csak fot\u00f3z\u00e1st, \u00e9s akkor is csak sejtelmes k\u00e9pek k\u00e9sz\u00fcltek r\u00f3la, nem vetkz\u00f6tt le teljesen. A havaz\u00e1st\u00f3l fekete-feh\u00e9r hangulatom lett. Ez\u2026 [+187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "A Real Madrid elpasszolhatja az \"\u00e9rinthetetlen\" j\u00e1t\u00e9kos\u00e1t, a Juventusnak lengyel g\u00f3lv\u00e1g\u00f3ra f\u00e1j a foga - k\u00fclf\u00f6ldi k\u00f6rk\u00e9p | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "A legfontosabb \u00e9s leg\u00e9rdekesebb szerdai h\u00edrek a k\u00fclf\u00f6ldi foci vil\u00e1g\u00e1b\u00f3l \u00e9s a nemzetk\u00f6zi \u00e1tigazol\u00e1si piacr\u00f3l. K\u00f6rk\u00e9p.", "url": "http://www.csakfoci.hu/kulfoldi-korkep/a-real-madrid-elpasszolhatja-az-erinthetetlen-jatekosat-a-juventusnak-lengyel-golvagora-faj-a-foga-kulfoldi-korkep", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/02/Vinicius-Junior-Real-e1612373621755.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T19:55:00Z", "content": "ANGLIA\r\nManchester United/Southampton: A Manchester United labdar\u00fag\u00f3csapat\u00e1t ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Ole Gunnar Solksjaer tan\u00edtv\u00e1nyainak kiv\u00e1l\u00f3 form\u00e1j\u00e1t dics\u00e9rte a Southampton felett aratott 9-0-s keddi gyzelem alk\u2026 [+11311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "T. D.", "title": "Kir\u00e1ly-kupa: Granada\u2013Barcelona - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Janu\u00e1rban 4\u20130-ra nyertek ugyanitt a katal\u00e1nok \u2013 v\u00e9lhet\u0151en ezzel most is megel\u00e9gedn\u00e9nek.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/kiraly-kupa-granada-barcelona-2808393", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/83/93/cikk_2808393/barca_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T19:50:05Z", "content": "Elk\u00e9peszten izgalmas m\u00e9rkz\u00e9st hozott a spanyol Kir\u00e1ly-kupa negyedd\u00f6ntje, amelynek v\u00e9g\u00e9n a Barcelona \u00f6r\u00fclhetett a Granada felett aratott 53-as, hosszabb\u00edt\u00e1sbeli gyzelm\u00e9nek. A hazaiak a 88. percig k\u00e9tg\u2026 [+14656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "pbe", "title": "Szt\u00e1lini b\u00fcntet\u0151t\u00e1bor v\u00e1rja Navalnijt \u2013 valahol - Index.hu", "description": "Szt\u00e1lini b\u00fcntet\u0151t\u00e1bor v\u00e1rja Navalnijt \u2013 valahol - Kegyetlens\u00e9g, AIDS \u00e9s tbc van, f\u0171t\u00e9s \u00e9s foly\u00f3 v\u00edz ritk\u00e1n.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/03/navalnij-buntetotabor/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3649/36498/364982/36498275_2788651_9fd70a3d82ad78545deb9b6436a6e1ac_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T19:03:00Z", "content": "T\u00f6bb mint 467 ezer fogvatartottal\u00a0Oroszorsz\u00e1g az els helyen \u00e1ll Eur\u00f3p\u00e1ban a sz\u00e1zezer lakosra jut\u00f3 foglyok sz\u00e1m\u00e1t tekintve. A fogvatartottak sz\u00e1zezreit fel\u00fcgyel Sz\u00f6vets\u00e9gi B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Szolg\u00e1\u2026 [+5466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "haszanz", "title": "Egyetlen darabot sem tudott eladni a K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium a feleslegesen felhalmozott, 300 milli\u00e1rd forintos l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9p-parkb\u00f3l - 444.hu", "description": "Legal\u00e1bb 8000, a rakt\u00e1rban porosod\u00f3, arany\u00e1ron vett eszk\u00f6zt pr\u00f3b\u00e1l elpasszolni a korm\u00e1ny. Eddig sikertelen\u00fcl.", "url": "https://444.hu/2021/02/03/egyetlen-darabot-sem-tudott-eladni-a-kulugyminiszterium-a-feleslegesen-felhalmozott-300-milliard-forintos-lelegeztetogep-parkbol", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--Aq5tQN_I--/c_limit,w_1160/7R1HdvWOC0sU1Roxss.jpeg", "publishedAt": "2021-02-03T18:47:08Z", "content": "A t\u00e1rgyal\u00e1sok jelenleg is zajlanak, e t\u00e1rgyk\u00f6rben k\u00f6z\u00e9rdek adat nem keletkezett. Ez a mondat magyarul azt jelenti, hogy a K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium eddig egyetlen egy l\u00e9legeztetg\u00e9pet sem tudott eladni abb\u00f3l\u2026 [+3232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Megkeser\u00edtette a Gy\u0151r dolg\u00e1t a Ferencv\u00e1ros - 24.hu", "description": "B\u0151 negyed\u00f3r\u00e1val a meccs v\u00e9ge el\u0151tt m\u00e9g eg\u00e1l volt az \u00e1ll\u00e1s, de a hajr\u00e1ban az ETO lerendezte riv\u00e1lis\u00e1t.", "url": "https://24.hu/sport/2021/02/03/gyor-ferencvaros-kezilabda-nb-i/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/stine-oftedal-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T18:27:00Z", "content": "A Gyri Audi ETO KC nyerte a ni k\u00e9zilabda NB I rangad\u00f3j\u00e1t, miut\u00e1n 33-27-re legyzte hazai p\u00e1ly\u00e1n a Ferencv\u00e1rost. Pedig a vend\u00e9gek az els f\u00e9lidben n\u00e9gyg\u00f3los h\u00e1tr\u00e1nyb\u00f3l j\u00f6ttek vissza, majd t\u00f6bbsz\u00f6r is ve\u2026 [+1803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "G\u00e9g\u00e9ny-Blonszki Ren\u00e1ta", "title": "Tilla: Hogy lehet\u00fcnk ennyire bunk\u00f3, primit\u00edv emberek? - 24.hu", "description": "D\u00fchkit\u00f6r\u00e9st kapott, miut\u00e1n kutyakakiba l\u00e9pett.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/02/03/tilla-kutya-kaka-kiakad/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/kepernyocc8bfoto-2021-02-03-18-31-35-1024x576_wm.png", "publishedAt": "2021-02-03T17:47:00Z", "content": "A msorvezet egy \u00e9ve ers\u00edti a kutyatart\u00f3k t\u00e1bor\u00e1t. Dubi nev labradoodle-j\u00e9vel napi k\u00e9t \u00f3r\u00e1t s\u00e9t\u00e1l, amit nagyon szeret, azt viszont m\u00e1r kev\u00e9sb\u00e9, ami mostan\u00e1ban rendszeresen elfordul vele.\r\nElj\u00f6tt az a \u2026 [+636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Balogh Krisztina", "title": "Kiss Ram\u00f3na nem is tudott r\u00f3la, de elkapta a koronav\u00edrust - Index.hu", "description": "Kiss Ram\u00f3na nem is tudott r\u00f3la, de elkapta a koronav\u00edrust - Kor\u00e1bban tesztelt\u00e9k, mindig negat\u00edv volt.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/03/kiss-ramona-is-elkapta-a-koronavirust-de-utolag-tudta-meg-hogy-fertozott-volt/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3649/36498/364981/36498147_2788645_0f0a8a907bf63e368e2faa2bf25cab13_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T17:42:00Z", "content": "M\u00e1r 2020 okt\u00f3berben elkapta a koronav\u00edrust L\u00e9kai-Kiss Ram\u00f3na f\u00e9rje, ez\u00e9rt a msorvezet \u00e9s kisfia k\u00e9t h\u00e9tre elk\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt otthonr\u00f3l, hogy a betegs\u00e9get meg\u00fassz\u00e1k. Egy h\u00f3napja azonban kider\u00fclt, hogy is elk\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Tech: K\u00f6zz\u00e9tette a Sony a PlayStation 5 elad\u00e1si sz\u00e1mait | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozta leg\u00fajabb, a harmadik negyed\u00e9v\u00e9t bemutat\u00f3 p\u00e9nz\u00fcgyi eredm\u00e9ny\u00e9t a Sony. Ez a v\u00e1llalat eset\u00e9ben 2020 utols\u00f3 h\u00e1rom h\u00f3napj\u00e1nak teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t jelenti.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210203_sony_penzugyi_jelentes_2020q3_playstation_5_eladasok", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8c85caab-ac46-4efb-acd2-ab20268c52d9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-03T17:03:00Z", "content": "Nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozta leg\u00fajabb, a harmadik negyed\u00e9v\u00e9t bemutat\u00f3 p\u00e9nz\u00fcgyi eredm\u00e9ny\u00e9t a Sony. Ez a v\u00e1llalat eset\u00e9ben 2020 utols\u00f3 h\u00e1rom h\u00f3napj\u00e1nak teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t jelenti.A kar\u00e1csonyi idszakban megjelent P\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "Pazar l\u00e1tv\u00e1nnyal j\u00f6n a Mass Effect Legendary Edition - Esport1", "description": "Ti beruh&aacute;ztok majd a fel&uacute;j&iacute;tott Mass Effect j&aacute;t&eacute;kokra?", "url": "https://esport1.hu/news/2021/02/03/gaming-bioware-pazar-latvannyal-jon-a-mass-effect-legendary-edition-sziky", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/601a992906328_601a9929062e1-pazar-latvannyal-jon-a-mass-effect-legendary-edition.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T16:00:00Z", "content": "Ti beruh\u00e1ztok majd a fel\u00faj\u00edtott Mass Effect j\u00e1t\u00e9kokra?\r\nT\u00e9nyleg a Mass Effect els r\u00e9sze volt a BioWare utols\u00f3 valamireval\u00f3, nagysiker j\u00e1t\u00e9ka? M\u00e9g ha t\u00falz\u00e1s is lenne kategorikusan kijelenteni, hogy ig\u2026 [+2024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Spirk J\u00f3zsef", "title": "Az \u00c1rk\u00e1d felmondott egy \u00e9tteremnek, lefalazt\u00e1k az \u00fczletet, majd rend\u0151rt h\u00edvtak a tiltakoz\u00f3 tulajra - 24.hu", "description": "A j\u00e1rv\u00e1ny miatt nem tudt\u00e1k fizetni a b\u00e9rleti d\u00edjat.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/02/03/az-arkad-felmondott-egy-etteremnek-lefalaztak-az-uzletet-majd-rendort-hivtak-a-tiltakozo-tulajra/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/arkad1-e1612362595392-1024x576_wm.jpeg", "publishedAt": "2021-02-03T14:52:00Z", "content": "A Freshland franchise l\u00e1nc magyar c\u00e9ge nyolc \u00e9ttermet \u00fczemelt hazai bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpontokban. A j\u00e1rv\u00e1nyidszak ideje alatt a sal\u00e1t\u00e1s \u00fczletek forgalma a kor\u00e1bbi t\u00f6red\u00e9k\u00e9re esett vissza, a tulajdonosoknak \u2026 [+2386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Balogh Krisztina", "title": "M\u00fcller Cec\u00edlia megkapta a m\u00e1sodik olt\u00e1st is - Index.hu", "description": "M\u00fcller Cec\u00edlia megkapta a m\u00e1sodik olt\u00e1st is - A Pfizer vakcin\u00e1j\u00e1t kapta meg.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/03/muller-ceciliat-beoltottak-masodjara-is-most-mar-vedett-lesz-a-koronavirus-ellen/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3649/36495/364955/36495594_2788474_0de5204268da6fd1f679da9a8939b0e7_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T14:29:00Z", "content": "M\u00fcller Cec\u00edlia megkapta a m\u00e1sodik, koronav\u00edrus elleni olt\u00e1s\u00e1t is.\u00a0Mint arr\u00f3l az MTI besz\u00e1mol, az orsz\u00e1gos tisztiforvos a Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1zban kapta meg a\u00a0Pfizer-BioNTech\u00a0vakcin\u00e1j\u00e1t, am\u2026 [+975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus-vakcina: 100%-ban megv\u00e9d a s\u00falyos betegs\u00e9gt\u0151l \u00e9s a hal\u00e1loz\u00e1st\u00f3l az AstraZeneca vakcin\u00e1ja - Portfolio", "description": "Az AstraZeneca vakcin\u00e1ja 100%-os v\u00e9delmet ny\u00fajt a s\u00falyos megbeteged\u00e9s, a k\u00f3rh\u00e1zi kezel\u00e9s \u00e9s a hal\u00e1loz\u00e1ssal szemben a f\u00e1zis III vizsg\u00e1latok els\u0151dleges elemz\u00e9se szerint - k\u00f6z\u00f6lte a v\u00e1llalat.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210203/koronavirus-vakcina-100-ban-megved-a-sulyos-betegsegtol-es-a-halalozastol-az-astrazeneca-vakcinaja-468120", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/s/z/t/szteroid-gyogyszer-hatoanyag-oltas-injekcio-394504.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T11:07:00Z", "content": "A The Lancet c\u00edm tekint\u00e9lyes orvosi foly\u00f3iratban elzetesen publik\u00e1lt eredm\u00e9nyek megers\u00edtik, hogy a COVID-19 Vaccine AstraZeneca biztons\u00e1gos \u00e9s hat\u00e9kony a COVID-19 betegs\u00e9g megelz\u00e9s\u00e9re. Az Egyes\u00fclt Ki\u2026 [+3104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A magyarorsz\u00e1gi Hell Energy egy fontos dologban az eg\u00e9sz vil\u00e1got megel\u0151zte - Origo", "description": "A v\u00e1llalat a vil\u00e1gon az els\u0151 italgy\u00e1rt\u00f3, amely a legmagasabb \u00fajrahasznos\u00edtott tartalommal b\u00edr\u00f3 alum\u00edniumot haszn\u00e1lja csomagol\u00f3anyagk\u00e9nt.", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20210203-xixo-szensavas-italok-palackok.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210203xixo.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T11:06:00Z", "content": "Febru\u00e1r 1-tl a Xixo sz\u00e9nsavas italait kiz\u00e1r\u00f3lag 100 sz\u00e1zal\u00e9kban \u00e9s v\u00e9gtelenszer \u00fajrahasznos\u00edthat\u00f3 aludobozba csomagolja a Hell Energy Magyarorsz\u00e1g Kft., ami egy\u00fattal azt jelenti, hogy a gy\u00e1rt\u00f3 ebben \u2026 [+3621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Kolont\u00e1r Kriszti\u00e1n", "title": "Egy kisl\u00e1ny halt meg az M6-oson, \u0151rizetbe vett\u00e9k a 25 \u00e9ves sof\u0151rt - 24.hu", "description": "Egy \u00f6ttag\u00fa martonv\u00e1s\u00e1ri csal\u00e1d balesetezett Adonyn\u00e1l. Ittas lehetett a v\u00e9tkes sof\u0151r.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/02/03/m6-os-halalos-baleset-adony/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/n3916902-e1612344467342_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T09:30:00Z", "content": "Felmer\u00fclt az alkoholfogyaszt\u00e1s gyan\u00faja ann\u00e1l a sofrn\u00e9l, aki hal\u00e1los balesetet okozott kedd este az M6-os aut\u00f3p\u00e1lya Budapest fel\u00e9 vezet oldal\u00e1n, Adony k\u00f6zel\u00e9ben.\r\nEgy Volvo t\u00edpus\u00fa szem\u00e9lyg\u00e9pkocsi k\u00f6zl\u2026 [+602 chars]"}]}