{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. D.", "title": "F\u00e9rfi k\u00e9zi-vb: \u00e9lnek a norv\u00e9g rem\u00e9nyek; Egyiptom tov\u00e1bbjutott - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A Ljubomir Vranjes vezette Szlov\u00e9nia ikszelt, \u00edgy lemarad az egyenes kies\u00e9ses szakaszr\u00f3l Egyiptommal szemben.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/ferfi-kezi-vb-elnek-a-norveg-remenyek-egyiptom-tovabbjutott-2806603", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/66/3/cikk_2806603/sag628_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T21:05:00Z", "content": "A f\u00e9rfi k\u00e9zilabda-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g k\u00f6z\u00e9pd\u00f6ntj\u00e9nek 3. fordul\u00f3j\u00e1ban a h\u00e1zigazda Egyiptom 2525-\u00f6s d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott Szlov\u00e9ni\u00e1val, \u00edgy bejutott a legjobb nyolc k\u00f6z\u00e9, m\u00edg a Ljubomir Vranjes vezette eur\u00f3pa\u2026 [+4112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Rohan a vil\u00e1g az olt\u00e1sokkal, mik\u00f6zben lehet, hogy alig hatnak a vakcin\u00e1k a d\u00e9l-afrikai mut\u00e1ns ellen - Portfolio", "description": "Eur\u00f3p\u00e1ban l\u00e9nyeg\u00e9ben egy h\u00f3napja indult a Pfizer/BioNtech vakcin\u00e1j\u00e1val az olt\u00e1si folyamat \u00e9s b\u00e1r egyes orsz\u00e1gok m\u00e1r a lakoss\u00e1g 5-10%-\u00e1nak beolt\u00e1s\u00e1n\u00e1l j\u00e1rnak, egy friss tanulm\u00e1ny szerint a d\u00e9l-afrikai mut\u00e1ns v\u00edrus ellen az eddigi vakcin\u00e1knak korl\u00e1tozott lehet \u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210124/rohan-a-vilag-az-oltasokkal-mikozben-lehet-hogy-alig-hatnak-a-vakcinak-a-del-afrikai-mutans-ellen-466600", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/k/vakcina-oltas-koronavirus-423106.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:43:00Z", "content": "A Nordea koronav\u00edrussal kapcsolatos h\u00edrlevele egy janu\u00e1r 19-\u00e9n k\u00f6zz\u00e9tett tanulm\u00e1nyra\u00a0h\u00edvja fel a figyelmet, amelynek a l\u00e9nyege az, hogy k\u00e9telyek vannak az eddig kifejlesztett vakcin\u00e1k hat\u00e1soss\u00e1g\u00e1val \u2026 [+2964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Elk\u00e9peszt\u0151en szexi: alig takarja valami a J\u00f3ban Rosszban sz\u00edn\u00e9szn\u0151j\u00e9t - fot\u00f3 - Metropol", "description": "Mad\u00e1r Veronika elk\u00e9peszt\u0151en sokat fogyott, cs\u00e1bos vonalait testhez simul\u00f3 ruh\u00e1ban mutatta meg a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1ra kitett szexi fot\u00f3n.", "url": "https://metropol.hu/vip/elkepesztoen-szexi-alig-takarja-valami-a-joban-rosszban-szinesznojet-foto-180510/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/01/+otf/1200x630/3sF99gjk3854zqniMqHSPE5PVF9WRVJZX1NFQxSVtACjH9uFIoRoYKPBYJPunMWqEUXvOaEqVOeiM8DaG6i__E4HMVlCNf+rgHg0hyCzPU89blDPmhBWWUxsdF+c=/1487401madarveronika.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:41:05Z", "content": "A magyar sz\u00edn\u00e9szn, Mad\u00e1r Veronika fantasztikus form\u00e1ban van, ezt pedig b\u00fcszk\u00e9n meg is mutatja: ez\u00fattal szexi bodyban k\u00e9sz\u00fclt r\u00f3la n\u00e9h\u00e1ny f\u00e9nyk\u00e9p. A J\u00f3ban Rosszban Galambos Gy\u00f6ngyi\u00e9nek rengeteg f\u00e9rfi \u2026 [+248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "N-P. T.", "title": "NB I: \u00c9rtetlen\u00fcl \u00e1llok a mai meccs el\u0151tt \u2013 Pisont - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Bo\u00e9r G\u00e1bor szerint csak egyvalaki nem l\u00e1tta, hogy a Honv\u00e9d b\u00fcntet\u0151je el\u0151tt Traor\u00e9 szab\u00e1lytalankodott.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-ertetlenul-allok-a-mai-meccs-elott-pisont-2806653", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/66/53/cikk_2806653/pisont_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:22:20Z", "content": "A Budapest Honv\u00e9d fordulatos meccsen 22-re v\u00e9gzett a vend\u00e9g Zalaegerszeggel a labdar\u00fag\u00f3 NB I 17. fordul\u00f3j\u00e1nak z\u00e1r\u00f3 m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n. A tal\u00e1lkoz\u00f3 ut\u00e1n \u00edgy \u00e9rt\u00e9keltek a vezetedzk.A ZTE tr\u00e9nere, Bo\u00e9r G\u00e1bor ink\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "\u00dagy t\u0171nik, siker\u00fclt megf\u00e9kezni a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nyt az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gban - Index.hu", "description": "\u00dagy t\u0171nik, siker\u00fclt megf\u00e9kezni a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nyt az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gban - Matt Hancock eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi minisztert szerint ennek ellen\u00e9re m\u00e9g nem lehet laz\u00edtani a korl\u00e1toz\u00e1sokon.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/24/visszaszoritottak_a_jarvanyt_az_egyesult_kiralysagban/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3635/36354/363540/36354055_2778099_5062ac1e61c4ff097b32456e6770ddc6_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:19:00Z", "content": "Az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gban meg\u00e1llt a koronav\u00edrus-fertzd\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1nak emelked\u00e9se, \u00e9s cs\u00f6kken az \u00faj fertz\u00e9sek sz\u00e1ma mondta\u00a0\u00a0a BBC-nek\u00a0vas\u00e1rnap Matt Hancock brit eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi miniszter.\r\nA miniszter a ked\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "5 dolog, amit m\u00e1r lehet tudni az id\u00e9n \u00e9rkez\u0151 \u00faj Android rendszerr\u0151l - Origo", "description": "P\u00e1ros\u00edthat\u00f3 alkalmaz\u00e1sok, kontroller-t\u00e1mogat\u00e1s. \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a v\u00e1rhat\u00f3 \u00fajdons\u00e1gokat.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210124-google-android-okostelefon-android-12.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210124android12.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:01:00Z", "content": "Hab\u00e1r a legt\u00f6bb okostelefon m\u00e9g az Android 11-es rendszerfriss\u00edt\u00e9st sem kapta meg, a Google nem \u00e1ll meg, \u00e9s id\u00e9n \u00e9rkezik az Android 12. Ahogy az lenni szokott, a v\u00e1rhat\u00f3 \u00fajdons\u00e1gokr\u00f3l eg\u00e9sz \u00e9vben h\u00edr\u2026 [+4855 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Kerner Zsolt", "title": "Hal\u00e1los baleset t\u00f6rt\u00e9nt a 8-as f\u0151\u00faton - 24.hu", "description": "K\u00e9t aut\u00f3 front\u00e1lisan \u00fctk\u00f6z\u00f6tt.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/01/24/halalos-baleset-tortent-a-8-as-fouton-2/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2018/07/rendorsegi_ugy1-e1550420130787-1024x576_wm.png", "publishedAt": "2021-01-24T19:53:00Z", "content": "Balesetben meghalt egy ember a 8-as f\u00faton Szentg\u00e1l k\u00fclter\u00fclet\u00e9n vas\u00e1rnap \u2013 k\u00f6z\u00f6lte a Veszpr\u00e9m Megyei Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g \u00fcgyeletes sz\u00f3vivje az MTI-vel.\r\nNagy Judit elmondta: kora este a 8-as f\u00fat 69-es\u2026 [+321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Kiadt\u00e1k a figyelmeztet\u00e9st Budapestre \u00e9s 9 megy\u00e9re a nagy havaz\u00e1s miatt - Portfolio", "description": "A havaz\u00e1s miatt Budapestre \u00e9s kilenc megy\u00e9re figyelmeztet\u00e9st adott ki h\u00e9tf\u0151re az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat. N\u00e9hol a hegyekben ak\u00e1r 20 centim\u00e9ter k\u00f6r\u00fcli h\u00f3 is hullhat.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210124/kiadtak-a-figyelmeztetest-budapestre-es-9-megyere-a-nagy-havazas-miatt-466594", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/h/a/v/havazas-kiadtak-a-figyelmeztetest-budapest-9-megye-427296.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:03:00Z", "content": "A havaz\u00e1s miatt h\u00e9tfre Budapestre, Pest, B\u00e1cs-Kiskun, B\u00e9k\u00e9s, Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n, Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d, Hajd\u00fa-Bihar, Heves, J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok \u00e9s N\u00f3gr\u00e1d megy\u00e9re adtak ki elsfok\u00fa figyelmeztet\u00e9st.\r\nAz MT\u2026 [+1661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kiss D\u00e1niel", "title": "Tabut d\u00f6nt\u00f6tt a francia t\u00e1rsadalom, a v\u00e9rfert\u0151z\u00e9s t\u00f6bb t\u00edzezer \u00e1ldozata ny\u00edlt meg - Index.hu", "description": "Tabut d\u00f6nt\u00f6tt a francia t\u00e1rsadalom, a v\u00e9rfert\u0151z\u00e9s t\u00f6bb t\u00edzezer \u00e1ldozata ny\u00edlt meg - Emmanuel Macron eln\u00f6k \u00edg\u00e9retet tett a t\u00f6rv\u00e9nyek szigor\u00edt\u00e1s\u00e1ra.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/24/aldozat_macron_verfertozes_kampany/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3635/36357/363579/36357941_2778385_f147816ad51547becfa6a36f550ff594_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T17:58:00Z", "content": "Hisz\u00fcnk nektek. Soha t\u00f6bbet nem lesztek egyed\u00fcl\u00a0\r\nmondta Emmanuel Macron a v\u00e9rfertz kapcsolatok\u00a0franciaorsz\u00e1gi\u00a0\u00e1ldozataihoz sz\u00f3l\u00f3 vide\u00f3j\u00e1ban.\u00a0\r\nA francia eln\u00f6k azut\u00e1n sz\u00f3lalt meg, hogy t\u00f6bb t\u00edzezer e\u2026 [+3323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Durv\u00e1n megfizeti az \u00e1r\u00e1t, aki most akar a leg\u00fajabb sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes j\u00e1t\u00e9kokkal sz\u00f3rakozni - Portfolio", "description": "M\u00e1r 2020-ban komoly \u00e1remelked\u00e9s volt a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes videok\u00e1rty\u00e1k piac\u00e1n, ez pedig az \u00e9v elej\u00e9n sem csillapodott, \u00edgy most a cs\u00facsterm\u00e9keket vagy egy\u00e1ltal\u00e1n nem lehet megvenni, vagy csak t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s \u00e1ron. A gy\u00e1rt\u00f3k nem is kecsegtetik sok j\u00f3val a gamereket, m\u00e9g \u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210124/durvan-megfizeti-az-arat-aki-most-akar-a-legujabb-szamitogepes-jatekokkal-szorakozni-466420", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/m/a/s/maszklaptop-364458.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T17:30:00Z", "content": "Aki mostan\u00e1ban akart j\u00e1t\u00e9kra alkalmas cs\u00facssz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pet v\u00e1s\u00e1rolni, az biztosan belefutott abba, hogy a videok\u00e1rty\u00e1k piaca teljesen megr\u00fclt. A leg\u00fajabb term\u00e9kekre gyakorlatilag percek alatt lecsapnak \u2026 [+1839 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Lezuhant egy focist\u00e1kat sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 rep\u00fcl\u0151g\u00e9p Braz\u00edli\u00e1ban - Origo", "description": "\u00d6sszesen hatan haltak meg.", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20210124-lezuhant-egy-focistakat-szallito-kisrepulogep-braziliaban-hatan-meghaltak.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/share_default_images/sport_redesing_facebook_default_share_picture_sport.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T17:28:00Z", "content": "Lezuhant Braz\u00edli\u00e1ban a Palmas F\u00fatbol y Regatas focicsapat eln\u00f6k\u00e9t \u00e9s n\u00e9gy j\u00e1t\u00e9kos\u00e1t sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 kisrep\u00fclg\u00e9p vas\u00e1rnap nem sokkal felsz\u00e1ll\u00e1s ut\u00e1n; a fed\u00e9lzeten l\u00e9v hat ember meghalt, k\u00f6zt\u00fck a pil\u00f3ta - k\u00f6z\u2026 [+654 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Godzilla vs. Kong - el\u0151zetes #1 - IGN Hungary", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MWJaNEJIMEpBVmvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-24T17:22:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ilku Mikl\u00f3s", "title": "\u00dajabb brazil futballcsapat g\u00e9pe zuhant le, hatan haltak meg - Index.hu", "description": "\u00dajabb brazil futballcsapat g\u00e9pe zuhant le, hatan haltak meg - Koronav\u00edrusos lett n\u00e9gy j\u00e1t\u00e9kos, ez\u00e9rt k\u00fcl\u00f6ng\u00e9ppel akartak a meccs helysz\u00edn\u00e9re utazni.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/01/24/ujabb_brazil_futballcsapat_gepe_zuhant_le_hatan_haltak_meg/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3635/36357/363572/36357249_2778335_33fa3e722d619125a2a268a0361b8a50_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T16:30:00Z", "content": "Alig \u00f6t \u00e9vvel a Chapecoense trag\u00e9di\u00e1ja ut\u00e1n egy \u00fajabb brazil futballcsapat, a Palmas rep\u00fclg\u00e9pe zuhant le helyi id szerint vas\u00e1rnap reggel. A g\u00e9pen utaz\u00f3 n\u00e9gy j\u00e1t\u00e9kos, valamint a klub eln\u00f6ke \u00e9s a pil\u00f3\u2026 [+1365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "M\u00fcller Cec\u00edlia: Otthonaikban, a h\u00e1ziorvos oltja majd a 60 \u00e9v felettieket - hvg.hu", "description": "Az id\u0151sek az \u00fajonnan beszerzett vakcin\u00e1kat kapj\u00e1k.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210124_Muller_Cecilia_Otthonaikban_a_haziorvos_oltja_majd_a_60_ev_felettieket", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=e1c88e79-d6ea-4fbe-ae50-2b80a31e91fe&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-24T16:25:00Z", "content": "Az idsek az \u00fajonnan beszerzett vakcin\u00e1kat kapj\u00e1k.M\u00fcller Cec\u00edlia k\u00f6zl\u00e9se szerint az olt\u00e1sra jelentkez eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi dolgoz\u00f3k 80 sz\u00e1zal\u00e9ka m\u00e1r megkapta a v\u00e9dolt\u00e1st, \u00e9s k\u00f6z\u00fcl\u00fck nyolcezren m\u00e1r a m\u00e1sodik d\u2026 [+3325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "\u00c1goston Zolt\u00e1n", "title": "Ausztri\u00e1ban az eg\u00e9sz olt\u00e1si terv borulhat az AstraZeneca miatt - Index.hu", "description": "Ausztri\u00e1ban az eg\u00e9sz olt\u00e1si terv borulhat az AstraZeneca miatt - A sv\u00e9d\u2013brit gy\u00e1rt\u00f3 nem tudja lesz\u00e1ll\u00edtani az els\u0151 negyed\u00e9vre \u00edg\u00e9rt vakcinamennyis\u00e9get.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/24/ausztria_oltasi_terv_astrazeneca_keses/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3635/36356/363561/36356187_2778255_6ed22f2d8c7931c4a89e68931ff87f96_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T15:54:00Z", "content": "Ausztri\u00e1ban aligha tudja teles\u00edteni az olt\u00e1si tervben v\u00e1llalt k\u00f6telezetts\u00e9geit, miut\u00e1n a sv\u00e9dbrit AstraZeneca gy\u00f3gyszergy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9g bejelentette, hogy az els negyed\u00e9vben nem tudja lesz\u00e1ll\u00edtani a meg\u00edg\u00e9\u2026 [+2996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Mank\u00f3val ment haza els\u0151 ki\u00fct\u00e9ses veres\u00e9ge ut\u00e1n Conor McGregor - 24.hu", "description": "Ellenfele l\u00e1bra ment, meg lett az eredm\u00e9nye az oktagonon bel\u00fcl \u00e9s k\u00edv\u00fcl is.", "url": "https://24.hu/sport/2021/01/24/ufc-dustin-portier-conor-mcgregor-manko/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/gettyimages-1298058908-e1611501257358-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T15:14:00Z", "content": "Dustin Poirier vas\u00e1rnap hajnalban a UFC g\u00e1l\u00e1j\u00e1nak fmeccs\u00e9n olyan \u00f6k\u00f6lest z\u00fad\u00edtott Conor McGregorra, hogy az \u00edr padl\u00f3t fogott \u00e9s TKO-vesz\u00edtett. Ez volt \u00e9let\u00e9ben az els olyan MMA-meccs, ahol ki\u00fct\u00e9ssel \u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Koz\u00e1r Alexandra", "title": "Neh\u00e9z a v\u00e1laszt\u00e1s: vajon melyik a legjobb magyar film? - Index.hu", "description": "Neh\u00e9z a v\u00e1laszt\u00e1s: vajon melyik a legjobb magyar film? - A magyar mozi 120 \u00e9ves, \u00e9s van n\u00e9h\u00e1ny igaz\u00e1n nagy dob\u00e1sa.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/01/24/filmes_legjeink_satantago_casablanca_kincsem/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3635/36354/363549/36354961_2778171_38d7e70164f629a6493d71a44022aede_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T14:37:00Z", "content": "A magyar mozi\u00a0120 \u00e9ves, mondhatni, aggasty\u00e1n. Ez alatt a\u00a0120 \u00e9v alatt\u00a0a legek m\u00e1r megdltek minden tekintetben ezeket gyjt\u00f6tt\u00fck \u00f6ssze.\r\nKi ne ismern\u00e9 Kern Andr\u00e1s h\u00edres mozis dal\u00e1t, mely mindent elmond\u2026 [+8711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "author": "Kov\u00e1ts Oliv\u00e9r", "title": "Felturb\u00f3zt\u00e1k a Cupra SUV-j\u00e1t - Vezess", "description": "A Cupra els\u0151 saj\u00e1t modelljek\u00e9nt beharangozott Formentort is megpiszk\u00e1lta az ABT Sportsline csapata.", "url": "https://www.vezess.hu/hirek/2021/01/24/cupra-formentor-abt-tuning/", "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2021/01/cupra-formentor-tuning-abt-1-700x467.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T14:15:00Z", "content": "A Cupra els saj\u00e1t modelljek\u00e9nt mutatkozott be a Formentor a 2020-as Genfi Aut\u00f3szalonon, \u00e9s egy \u00e9v sem kellett hozz\u00e1, hogy m\u00e1r tuningolt v\u00e1ltozat is k\u00e9sz\u00fclj\u00f6n belle, \u00edgy egy \u00fajabb t\u00edpussal bv\u00edtette pa\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "title": "Holnapt\u00f3l let\u00f6lthet\u0151 az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny ingyenes digit\u00e1lisj\u00f3l\u00e9t-szoftvercsomagja - Index.hu", "description": "Holnapt\u00f3l let\u00f6lthet\u0151 az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny ingyenes digit\u00e1lisj\u00f3l\u00e9t-szoftvercsomagja - D\u00edjmentesen el\u00e9rhet\u0151 v\u00e1lik egy oper\u00e1ci\u00f3s rendszer \u00e9s sz\u00e1mos felhaszn\u00e1l\u00f3i szoftver.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/24/itm_digitalis_jolet_szoftver_program_operacios_rendszer_letoltheto_alapcsomag_felhasznalo/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3634/36349/363496/36349651_2777773_beb613fef648f47c81499f63509a0808_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T12:14:00Z", "content": "H\u00e9tftl v\u00e1lik el\u00e9rhetv\u00e9 az ingyenesen let\u00f6lthet digit\u00e1lisj\u00f3l\u00e9t-szoftveralapcsomag\u00a0 tudatta az Innov\u00e1ci\u00f3s \u00e9s Technol\u00f3giai Miniszt\u00e9rium (ITM) az MTI-vel.\r\nA miniszt\u00e9rium t\u00e1j\u00e9koztat r\u00f3la, hogy a\u00a0digit\u00e1li\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "V\u00f6\u0151 Gy\u00f6rgy", "title": "Vide\u00f3: s\u00edel\u0151t \u00fcld\u00f6z\u00f6tt a medve Rom\u00e1ni\u00e1ban - Index.hu", "description": "Vide\u00f3: s\u00edel\u0151t \u00fcld\u00f6z\u00f6tt a medve Rom\u00e1ni\u00e1ban - A f\u00e9rfi ledobta a h\u00e1tizs\u00e1kj\u00e1t, hogy elterelje a nagyragadoz\u00f3 figyelm\u00e9t.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/24/medve_sielo_romania/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3635/36350/363503/36350353_2777825_69d5293031930c10ce89553de8d5b1a2_wm.png", "publishedAt": "2021-01-24T11:45:00Z", "content": "Egy medve vett \u00fcld\u00f6zbe egy s\u00edelt rom\u00e1ni\u00e1ban, a Brass\u00f3t\u00f3l 20 kilom\u00e9terre d\u00e9lre fekv Predeal egyik p\u00e1ly\u00e1j\u00e1n \u00edrja a Ft\u00e9r.\u00a0A f\u00e9rfit a libegn f\u00f6lfel\u00e9 halad\u00f3 turist\u00e1k figyelmeztett\u00e9k, hogy szedje a l\u00e1b\u00e1t, \u2026 [+425 chars]"}]}