{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "Xbox Game Pass: H\u00e9t j\u00e1t\u00e9k \u00e9rkezik, n\u00e9gy t\u00e1vozik janu\u00e1rban - IGN Hungary", "description": "J\u00f3 cuccok", "url": "https://hu.ign.com/xbox-game-pass/64224/news/xbox-game-pass-het-jatek-erkezik-negy-tavozik-januarban", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/9fa85427-3f36-4239-ab81-f45d89b46b26-e1525425371257_h9zt.1200.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T21:36:03Z", "content": "Az Xbox Game Pass Ultimate jelenleg a legjobb szolg\u00e1ltat\u00e1s, amelyre egy v\u00e9rbeli gamer beruh\u00e1zhat, hiszen sz\u00e1mos nagy j\u00e1t\u00e9khoz, st a Bethesda \u00e9s az Electronic Arts k\u00edn\u00e1lat\u00e1nak legjav\u00e1hoz is hozz\u00e1f\u00e9rhe\u2026 [+1484 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A Samsungt\u00f3l rendelheti majd a hajl\u00edthat\u00f3 kijelz\u0151ket az Apple - Origo", "description": "Legal\u00e1bb k\u00e9t hajtogathat\u00f3 iPhone m\u00e1r \u00e1tment a bels\u0151s tesztel\u00e9seken.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210103-ket-hajtogathato-iphone-apple-teszteles.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/2021010376.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T21:32:00Z", "content": "Az Apple legr\u00e9gebbi gy\u00e1rt\u00f3partnere, a Foxconn \u00fczemeiben m\u00e1r \u00e1tment a belss tesztel\u00e9seken k\u00e9t hajtogathat\u00f3 iPhone is. De hogy ezekbl melyik ker\u00fclhet piacra \u00e9s mikor, az egyelre m\u00e9g k\u00e9rd\u00e9ses. Als\u00f3 hang\u2026 [+3986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Er\u0151s\u00f6d\u00f6tt Amerika - Portfolio", "description": "Emelked\u00e9ssel z\u00e1rt\u00e1k a napot az amerikai vezet\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyindexek, feljebb ker\u00fclt az S&P 500, a Dow Jones \u00e9s a Nasdaq is a tegnapi m\u00ednuszokat k\u00f6vet\u0151en. A befektet\u0151k egyr\u00e9szt agg\u00f3dnak a mai georgiai szen\u00e1tusi v\u00e1laszt\u00e1sok kimenetele miatt, ami eld\u00f6nti, hogy republ\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210105/erosodott-amerika-463980", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1213571549-1-423096.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T21:02:00Z", "content": "Vegyes k\u00e9p l\u00e1that\u00f3 az eur\u00f3pai tzsd\u00e9ken, a vezet r\u00e9szv\u00e9nyindexek k\u00f6z\u00fcl a FTSE j\u00f3l tartja mag\u00e1t a Brexit-meg\u00e1llapod\u00e1s \u00f3ta, \u00e9s ma is 0,5 sz\u00e1zal\u00e9kkal emelkedett eddig. Ezzel szemben a DAX \u00e9s a CAC nem te\u2026 [+562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Sport: D\u00e1rdai P\u00e1l legid\u0151sebb fia Feh\u00e9rv\u00e1ron fog focizni - hvg.hu", "description": "A 21 \u00e9ves futballista \u00e1ll\u00edtja: apja nem sz\u00f3lt bele a d\u00f6nt\u00e9s\u00e9be.", "url": "https://hvg.hu/sport/20210105_dardai_palko_mol_fehervar_fc_foci", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ebfecee2-8653-405f-a355-24b563dcedc2&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-05T20:49:00Z", "content": "A 21 \u00e9ves futballista \u00e1ll\u00edtja: apja nem sz\u00f3lt bele a d\u00f6nt\u00e9s\u00e9be.A MOL Feh\u00e9rv\u00e1r FC labdar\u00fag\u00f3csapat\u00e1ban folytatja p\u00e1lyafut\u00e1s\u00e1t D\u00e1rdai Palk\u00f3, a kor\u00e1bbi sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny, D\u00e1rdai P\u00e1l legidsebb fia.\r\nA b\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos Erika", "title": "L\u00e9pett Merkel, a n\u00e9met sz\u00fcl\u0151k 20 napig otthon maradhatnak - Napi.hu", "description": "Meghosszabb\u00edtj\u00e1k az \u00e9rv\u00e9nyben l\u00e9v\u0151 korl\u00e1toz\u00e1sokat \u00e9s \u00fajabb szigor\u00edt\u00e1sokat vezetnek be N\u00e9metorsz\u00e1gban a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt - jelentette be Angela Merkel kancell\u00e1r kedd d\u00e9lut\u00e1n, miut\u00e1n egy videokonferencia keret\u00e9ben csaknem \u00f6t \u00f3r\u00e1n kereszt\u00fcl tan\u00e1cskozott\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/lepett_merkel_a_nemet_szulok_20_napig_otthon_maradhatnak.720906.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201704/orig/image1492815872.jpg/780/", "publishedAt": "2021-01-05T20:48:00Z", "content": "A sz\u00f6vets\u00e9gi korm\u00e1ny \u00e9s a tartom\u00e1nyok vezeti \u00fagy d\u00f6nt\u00f6ttek, hogy janu\u00e1r 31-ig fenntartj\u00e1k \u00e9s szigor\u00edtj\u00e1k a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt bevezetett korl\u00e1toz\u00e1sokat - jelentette be az MTI tud\u00f3s\u00edt\u00f3ja szerin\u2026 [+854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "author": null, "title": "Nagy Danit nagyon megviseli, hogy nem lehet csapat\u00e1val / tv2.hu - TV2", "description": null, "url": "https://tv2.hu/exatlon/357748_nagy-danit-nagyon-megviseli-hogy.html", "urlToImage": "http://tv2.hu/data/files/100006/100006702.w.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T20:16:00Z", "content": "Nagy Dani sajnos m\u00e9g a p\u00e1lya melll sem tud szurkolni a k\u00e9keknek. A Kih\u00edv\u00f3 b\u00edzik csapatt\u00e1rsai siker\u00e9ben.\r\nK\u00e9t csapat k\u00fczdelme a fd\u00edj\u00e9rt \u00e9s a dicss\u00e9g\u00e9rt az Exatlon Hungary p\u00e1ly\u00e1in, ahol a fizikai telje\u2026 [+208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Cs\u00e1ka Eszter", "title": "Gryllus Dorka posztolt egy fot\u00f3t a k\u00e9th\u00f3napos kisfi\u00e1r\u00f3l - 24.hu", "description": "Ritka alkalom.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/01/05/gryllus-dorka-simon-kornel-aron-baba-foto-instagram/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/kepernyofoto-2021-01-05-20-15-26-e1609874376421-1024x576_wm.png", "publishedAt": "2021-01-05T19:21:00Z", "content": "Gryllus Dorka Instagram-oldal\u00e1ra posztolt a\u00a0Simon Korn\u00e9llal\u00a0m\u00e1sodik k\u00f6z\u00f6s gyerek\u00fckrl fot\u00f3t. A bab\u00e1t m\u00e9g\u00a0novemberben hozta vil\u00e1gra, akit \u00c1ronnak neveztek el. T\u00f6bb k\u00e9p is van a bejegyz\u00e9sben, az egyiken\u2026 [+159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Sereg Andr\u00e1s", "title": "B\u00f6rt\u00f6nbiznisz, az vajon mi? - Index.hu", "description": "B\u00f6rt\u00f6nbiznisz, az vajon mi? - Olyasvalami, amit Orb\u00e1n Viktor m\u00e9lys\u00e9gesen el\u00edt\u00e9l.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/05/bortonbiznisz_az_vajon_mi/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3605/36051/360517/36051795_2755933_b29487dce8f9a6e79bad9b7e14a56c95_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:57:00Z", "content": "A b\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zetekben uralkod\u00f3 rossz elhelyez\u00e9si k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek, valamint a b\u00f6rt\u00f6nzs\u00fafolts\u00e1g miatti gondokkal \u00e9vtizedek \u00f3ta k\u00fczd a magyar igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1si rendszer.\r\nAz elm\u00falt \u00e9vekben\u2026 [+11030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Aut\u00f3: Testv\u00e9rp\u00e1rbaj: VW Golf a Seat Leon ellen | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Egym\u00e1snak eresztett\u00fck a Volkswagen konszern n\u00e9pszer\u0171 kompaktjait, ugyanazzal a benzinmotorral \u00e9s v\u00e1lt\u00f3val. Vajon az eredeti n\u00e9met modell vagy a kicsit izgalmasabb spanyol \u00fajragondol\u00e1sa a jobb v\u00e1laszt\u00e1s?", "url": "https://hvg.hu/cegauto/20210105_vw_golf_a_seat_leon_teszt_menetproba_velemeny", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8dcc7b89-a7b9-4a44-b02d-1a14783efad3&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-05T17:45:00Z", "content": "Egym\u00e1snak eresztett\u00fck a Volkswagen konszern n\u00e9pszer kompaktjait, ugyanazzal a benzinmotorral \u00e9s v\u00e1lt\u00f3val. Vajon az eredeti n\u00e9met modell vagy a kicsit izgalmasabb spanyol \u00fajragondol\u00e1sa a jobb v\u00e1laszt\u00e1\u2026 [+8174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "N\u00e9meth Anna", "title": "Deutsch Tam\u00e1s feles\u00e9ge nyerte az \u00e9v edz\u0151je d\u00edjat az MTK-n\u00e1l - Index.hu", "description": "Deutsch Tam\u00e1s feles\u00e9ge nyerte az \u00e9v edz\u0151je d\u00edjat az MTK-n\u00e1l - Maga Deutsch Tam\u00e1s a klub eln\u00f6ke.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/05/deutsch_tamas_felesege_nyerte_el_az_mtk-s_ev_edzoje_dijat/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3605/36055/360556/36055615_2756157_8290b30667e6f7fc08362af1b2d415d0_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T17:31:00Z", "content": "Deutsch-Lazs\u00e1nyi Erik\u00e1t, Deutsch Tam\u00e1s fideszes EP-k\u00e9pvisel \u00e9s klubeln\u00f6k feles\u00e9g\u00e9t v\u00e1lasztott\u00e1k meg az \u00e9v edzj\u00e9nek MTK-n\u00e1l.\u00a0Az egyes\u00fclet honlapj\u00e1n osztott\u00e1k meg az errl sz\u00f3l\u00f3 k\u00f6zlem\u00e9nyt.\r\nTal\u00e1n most \u2026 [+482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Egy nappal a t\u00e9ves hal\u00e1lh\u00edre ut\u00e1n meghalt Tanya Roberts egykori Bond-l\u00e1ny - hvg.hu", "description": "A sajt\u00f3sa kor\u00e1bban f\u00e9lret\u00e1j\u00e9koztatta a nyilv\u00e1noss\u00e1got.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210105_Tanya_Roberts_meghalt", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6678a3ea-8011-4817-ab8a-04c7fdeb3e71&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-05T17:19:00Z", "content": "A sajt\u00f3sa kor\u00e1bban f\u00e9lret\u00e1j\u00e9koztatta a nyilv\u00e1noss\u00e1got. Hatvan\u00f6t\u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Tanya Roberts amerikai sz\u00edn\u00e9szn, a Hal\u00e1lv\u00e1gta c\u00edm James Bond-film szt\u00e1rja.\r\nA sz\u00edn\u00e9szn hal\u00e1lh\u00edre m\u00e1r h\u00e9tfn elterjed\u2026 [+1082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Az MTA szerint mindenkinek be kellene oltatnia mag\u00e1t: hal\u00e1los betegs\u00e9geket gy\u0151zt\u00fcnk m\u00e1r le \u00edgy! - Portfolio", "description": "Az MTA Orvosi Tudom\u00e1nyok Oszt\u00e1lya mindenkit arra biztat, hogy amennyiben valamilyen speci\u00e1lis orvosi okb\u00f3l nem ellenjavallt, \u00f6nmaga, csal\u00e1dja \u00e9s a t\u00e1rsadalom \u00e9rdek\u00e9ben vegye ig\u00e9nybe a felaj\u00e1nlott v\u00e9d\u0151olt\u00e1st.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210105/az-mta-szerint-mindenkinek-be-kellene-oltatnia-magat-halalos-betegsegeket-gyoztunk-mar-le-igy-464104", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/k/vakcina-oltas-koronavirus-423106.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:53:00Z", "content": "\"A v\u00e9dolt\u00e1sok a fertz betegs\u00e9gek elleni k\u00fczdelem leghat\u00e9konyabb eszk\u00f6zei. A v\u00e9dolt\u00e1soknak k\u00f6sz\u00f6nhet, hogy a gyermekkori hal\u00e1loz\u00e1ssal j\u00e1r\u00f3 fertz betegs\u00e9gek a vil\u00e1g legt\u00f6bb r\u00e9sz\u00e9n eltntek vagy visszasz\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kisalfold.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e1r az el\u0151tt\u00fcnk \u00e1ll\u00f3 napon \u00e9rkezhet h\u00f3 Gy\u0151r-Moson-Sopron megy\u00e9be - Kisalf\u00f6ld", "description": "A legalacsonyabb \u00e9jszakai h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet -1, +4 fok k\u00f6z\u00f6tt alakul.", "url": "https://www.kisalfold.hu/idojaras/helyi-idojaras/mar-az-elottunk-allo-napon-erkezhet-ho-gyor-moson-sopron-megyebe-10533016/", "urlToImage": "https://www.kisalfold.hu/wp-content/uploads/2021/01/+otf/1200x630/RnkB3ZOBmEr8Bsdm96v8V05PVF9WRVJZX1NFQ__whypjVDXMMB6d3HlJUlARxzxPbh6l4sbw3MTVjuWIYozPVDuoHBtiuvC3KpGJ8KqcZ4ZURr0O6GgmvwpupBZQ=/9865385e2000.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:50:00Z", "content": "T\u00f6bbnyire ersen felhs vagy borult lesz az \u00e9g, de kedd este lehetnek \u00e1tmeneti felszakadoz\u00e1sok. \u00c9jjel nyugat fell egyre t\u00f6bb helyen elered az es, az Alpokalj\u00e1n, a Kisalf\u00f6ld\u00f6n \u00e9s a Bakony magasabb r\u00e9sze\u2026 [+543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "V. J.", "title": "FTC: Rebrov kapta a BL-bev\u00e9tel 20 sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1t \u2013 sajt\u00f3h\u00edr - NSO - Nemzeti Sport", "description": "H\u00e1rommilli\u00f3 eur\u00f3, azaz t\u00f6bb mint egymilli\u00e1rd forint \u00fct\u00f6tte a ferencv\u00e1rosi edz\u0151 mark\u00e1t.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/ftc-rebrov-kapta-a-bl-bevetel-20-szazalekat-sajtohir-2803275", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/32/75/cikk_2803275/Rebrov1200_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:24:19Z", "content": "Az ukr\u00e1n sport.ua \u00e9rtes\u00fcl\u00e9se szerint a Bajnokok Lig\u00e1ja G-csoportj\u00e1t az utols\u00f3 helyen z\u00e1r\u00f3 Ferencv\u00e1rosi TC vezetedzje, Szerhij Rebrov megkapta a csapat nemzetk\u00f6zi szerepl\u00e9s\u00e9bl sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9tel\u00e9nek 20 \u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Neuberger Eszter", "title": "L\u00e1z\u00e1r: \u201eEz a p\u00e9nz nem fogja elvesz\u00edteni k\u00f6zp\u00e9nz jelleg\u00e9t\u201d - 444.hu", "description": "A korm\u00e1nybiztos arra a p\u00e9nzre gondolt, amit az \u00e1llam az \u00fajonnan l\u00e9trehozott agr\u00e1r mag\u00e1negyetemre \u00f6nt. \u0150 is tagja lett a Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor vezette kurat\u00f3riumnak - \u00fagy t\u0171nik, v\u00e9ge a konfliktusuknak, kedden m\u00e1r k\u00f6z\u00f6sen nyilatkoztak.", "url": "https://444.hu/2021/01/05/lazar-ez-a-penz-nem-fogja-elvesziteni-kozpenz-jelleget", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--EqNU_7VW--/c_limit,w_1160/7Y6iV8hF2KjYJMCss.jpeg", "publishedAt": "2021-01-05T16:07:43Z", "content": "H\u00e9tfn jelentette be az Innov\u00e1ci\u00f3s \u00e9s Technol\u00f3giai Miniszt\u00e9rium, hogy Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor \u00e9s L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos is beker\u00fclt is beker\u00fclt az augusztusban l\u00e9trehozott Magyar Agr\u00e1r- \u00e9s \u00c9lettudom\u00e1nyi Egyetem fenntart\u00f3 \u2026 [+9179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Szezon v\u00e9g\u00e9n t\u00e1vozik a gy\u0151ri k\u00e9zilabdacsapat edz\u0151je - 24.hu", "description": "T\u00edz\u00e9vnyi k\u00f6z\u00f6s munka \u00e9r v\u00e9get a klubbal.", "url": "https://24.hu/sport/2021/01/05/gyori-eto-danyi-gabor-tavozik/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/73893383-e1609860371450-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:29:00Z", "content": "Szezon v\u00e9g\u00e9n t\u00e1vozik a Gyri Audi ETO KC vezetedzje, Danyi G\u00e1bor.\r\nA Bajnokok Lig\u00e1ja c\u00edmv\u00e9dje hivatalos honlapj\u00e1n tette k\u00f6zz\u00e9, hogy nem hosszabb\u00edtotta meg a vezetedz szezon v\u00e9g\u00e9n lej\u00e1r\u00f3 megb\u00edzat\u00e1s\u00e1t, \u2026 [+376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ng.24.hu"}, "author": "", "title": "\u00dajabb becsl\u00e9s az univerzum kor\u00e1ra - 24.hu", "description": "A kutat\u00f3k k\u00f6r\u00e9ben az ut\u00f3bbi id\u0151kben komoly vita alakult ki ak\u00f6r\u00fcl, hogy milyen id\u0151s is lehet a vil\u00e1gegyetem.", "url": "https://ng.24.hu/tudomany/2021/01/05/ujabb-becsles-az-univerzum-korara/", "urlToImage": "https://ng.24.hu/uploads/2021/01/universe-2742113_1280.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:01:20Z", "content": "Szak\u00e9rtk egy csoportja az Atacamai Kozmol\u00f3giai T\u00e1vcs (ACT) seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vizsg\u00e1lta az univerzum legsibb sug\u00e1rz\u00e1s\u00e1t sz\u00e1mol be a Cornell Egyetem oldala. Steve Choi, a Cornell Egyetem csillag\u00e1sza \u00e9s koll\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Schaller-Baross Ern\u0151 lesz Sz\u00e1jer ut\u00f3dja az Eur\u00f3pai Parlamentben - 24.hu", "description": "A Minisztereln\u00f6ks\u00e9g helyettes \u00e1llamtitk\u00e1ra ny\u00e1ron olyan partit tartott a k\u00fari\u00e1j\u00e1n, amely ut\u00e1n korm\u00e1nytagok ker\u00fcltek karant\u00e9nba.", "url": "https://24.hu/kulfold/2021/01/05/szajer-jozsef-europai-parlament-mandatum-schaller-baross-erno/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/d__us20171012004-e1609858480556-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:55:00Z", "content": "A Magyar Nemzet kedden d\u00e9lut\u00e1n \u00edrta meg saj\u00e1t \u00e9rtes\u00fcl\u00e9seire hivatkozva, hogy\u00a0Schaller-Baross Ern lesz a szexbotr\u00e1nyba belebukott Sz\u00e1jer J\u00f3zsef mand\u00e1tum\u00e1nak \u00f6r\u00f6k\u00f6se az Eur\u00f3pai Parlamentben. Kora este \u2026 [+3343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "author": "Bone123", "title": "Vezet\u00e9kmentes vill\u00e1mt\u00f6lt\u00e9st t\u00f6lt\u00e9st \u00edg\u00e9r a Honor V40 - Mobilarena", "description": "A premierd\u00e1tum m\u00e9g k\u00e9pl\u00e9keny, a Qi t\u00f6lt\u00e9s fels\u0151 teljes\u00edtm\u00e9nyhat\u00e1r\u00e1t a T\u00dcV Rheinland viszont meger\u0151s\u00edtette.", "url": "https://mobilarena.hu/hir/villamgyors_vezetekmentes_toltest_iger_a_honor_v40.html", "urlToImage": "https://mobilarena.hu/dl/cnt/2021-01/165114s.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:32:00Z", "content": "50 wattos vezet\u00e9kmentes gyorst\u00f6ltt vitt a Honor a T\u00dcV Rheinlandhoz vizsg\u00e1latra \u00e9s certifik\u00e1ci\u00f3k beszerz\u00e9s\u00e9re, olvashat\u00f3 le a mins\u00edt int\u00e9zet megfelel dokumentum\u00e1r\u00f3l, igaz: elk\u00e9pzelhet, hogy a v\u00e1s\u00e1rol\u00f3\u2026 [+1070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "author": "oriic", "title": "Cyberpunk 2077 besz\u00e1mol\u00f3 - Gamepod", "description": "A CD Projekt RED t\u00f6bbsz\u00f6ri halaszt\u00e1s ut\u00e1n v\u00e9gre elhozta nek\u00fcnk az elm\u00falt \u00e9v legjobban v\u00e1rt alkot\u00e1s\u00e1t, amely sajnos nem igaz\u00e1n olyan lett, mint amire sokan sz\u00e1m\u00edtottak, de ez nem jelenti azt, hogy egy rossz j\u00e1t\u00e9k lenne.", "url": "https://gamepod.hu/teszt/cyberpunk_2077_beszamolo/fantasy-bol_a_jovobe.html", "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-12/164980s.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:30:00Z", "content": "Minden \u00e9vben rengeteg vide\u00f3j\u00e1t\u00e9k jelenik meg \u00e9s tal\u00e1n m\u00e9g t\u00f6bb \u00fajat jelentenek be, ezek k\u00f6z\u00fcl pedig idnk\u00e9nt akad egy-egy olyan csapat, amely m\u00e1r att\u00f3l kiemelt figyelmet kap, ha egy\u00e1ltal\u00e1n leleplezik \u2026 [+2193 chars]"}]}