{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sg.hu"}, "author": null, "title": "Sg.hu - M\u00e1s gy\u00e1rt\u00f3knak is el\u00e9rhet\u0151 lesz a webOS - SG.hu", "description": "M\u00e1s gy\u00e1rt\u00f3knak is el\u00e9rhet\u0151 lesz a webOS", "url": "https://sg.hu/cikkek/it-tech/144566/mas-gyartoknak-is-elerheto-lesz-a-webos", "urlToImage": "https://sg.hu/https://media.sg.hu/kep/2015_09/0901webos2.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:57:02Z", "content": "A k\u00f6zelj\u00f6vben \u00fajabb v\u00e1llalatok telev\u00edzi\u00f3n jelenhet meg az oper\u00e1ci\u00f3s rendszer.Az LG k\u00f6z\u00f6lte, hogy a webOS a j\u00f6vben m\u00e1s gy\u00e1rt\u00f3knak is hozz\u00e1f\u00e9rhet lesz. A d\u00f6nt\u00e9s az\u00e9rt nem meglep, mert az idei online re\u2026 [+1117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "title": "Milli\u00f3s nagys\u00e1grendben \u00e1llnak az EU-s orsz\u00e1gokban az AstraZeneca vakcin\u00e1i - 24.hu", "description": "Csak minden \u00f6t\u00f6dik lesz\u00e1ll\u00edtott d\u00f3zist adtak be eddig az embereknek Eur\u00f3pa-szerte.", "url": "https://24.hu/kulfold/2021/02/25/astrazeneca-vakcina-eu/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/068_aa_25022021_282490-e1614286360522-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T20:55:00Z", "content": "Csak minden \u00f6t\u00f6dik AstraZeneca-vakcin\u00e1t haszn\u00e1lt\u00e1k fel eddig az EU-s tagorsz\u00e1gokhoz \u00e9rkezett sz\u00e1ll\u00edtm\u00e1nyb\u00f3l, tudta meg a Guardian.\r\nA lap az Eur\u00f3pai J\u00e1rv\u00e1nymegelz\u00e9si K\u00f6zpont (ECDC) \u00e9s m\u00e1s meg nem nev\u2026 [+1564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Nem oszt meg, csak uralkodik - Seat Leon 1.5 TSI Xcellence teszt - Origo", "description": "Harmonikus forma, n\u00e9gy henger, k\u00e9zi v\u00e1lt\u00f3: Seat Leon tesztaut\u00f3nk klasszikus \u00e9rt\u00e9keket hordoz, de \u00fajkori bakival.", "url": "https://www.origo.hu/auto/20210223-spanyol-vigasz-seat-leon-tsi-xcellence-teszt-2021.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210120seat-leon-autofotozas2021012014.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T20:32:00Z", "content": "M\u00edg a kilencvenes \u00e9vekben a Geszti P\u00e9ter-f\u00e9le \u201eVolkswag\u00e1ny\" szlogen volt hivatott demonstr\u00e1lni a spanyol m\u00e1rka fiataloss\u00e1g\u00e1t, m\u00e1ra val\u00f3ban izgalmas alternat\u00edva lett. Egy \u00fcgyes formatervez az \u00faj Leont\u2026 [+4422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "K\u00e1lm\u00e1n Attila", "title": "Portik: Cs\u0151be kellett h\u00faznom Gy\u00e1rf\u00e1s Tam\u00e1st - 24.hu", "description": "Folytat\u00f3dott a Feny\u0151-gyilkoss\u00e1g t\u00e1rgyal\u00e1sa.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/02/25/portik-gyarfas-fenyo-gyilkossag-hangfelvetel/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/73953429-e1614284438201-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T20:20:00Z", "content": "Meglep dolgokat \u00e1ll\u00edtott Portik Tam\u00e1s cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a Feny-gyilkoss\u00e1g cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki t\u00e1rgyal\u00e1si napj\u00e1n. A Magyar Nemzet tud\u00f3s\u00edt\u00e1sa szerint Portik arr\u00f3l besz\u00e9lt, hogy n\u00e9hai mentora, Drobilich G\u00e1bor \u00e9s rendr\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Sarkadi Zsolt", "title": "Izrael m\u00e9gsem k\u00fcld 5000 koronavakcin\u00e1t Magyarorsz\u00e1gra - 444.hu", "description": "Le\u00e1ll\u00edtott\u00e1k a programot.", "url": "https://444.hu/2021/02/25/izrael-megsem-kuld-5000-koronavakcinat-magyarorszagra", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--oqWkV-vN--/c_limit,w_1160/7ZHKWJ0Lj5B71DpoYs.jpeg", "publishedAt": "2021-02-25T20:10:59Z", "content": "Izrael le\u00e1ll\u00edtja a programot, aminek keret\u00e9ben koronav\u00edrus-vakcin\u00e1kat terveztek k\u00fcldeni a Netanjahu-korm\u00e1nnyal bar\u00e1ti viszonyt fenntart\u00f3 \u00e1llamoknak a diplom\u00e1ciai t\u00e1mogat\u00e1s\u00e9rt cser\u00e9be - sz\u00e1molt be a R\u2026 [+512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Sarokba szor\u00edtotta az EU az AstraZenec\u00e1t: meglehet az \u00edg\u00e9rt vakcinamennyis\u00e9g - Portfolio", "description": "Pascal Soriot, az AstraZeneca brit-sv\u00e9d gy\u00f3gyszergy\u00e1r eln\u00f6k-vez\u00e9rigazgat\u00f3ja b\u00edzik abban, hogy a c\u00e9g k\u00e9pes lesz n\u00f6velni a koronav\u00edrus elleni vakcina el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t a m\u00e1sodik negyed\u00e9vben, \u00e9s a v\u00e1llalat felgyors\u00edtja az Eur\u00f3pai Uni\u00f3nak sz\u00e1nt sz\u00e1ll\u00edtm\u00e1nyokat.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210225/sarokba-szoritotta-az-eu-az-astrazenecat-meglehet-az-igert-vakcinamennyiseg-471576", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/s/t/astrazeneca-vakcina-oltoanyag-430712.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:58:00Z", "content": "Soriot az Eur\u00f3pai Parlamentben tartott meghallgat\u00e1son k\u00f6z\u00f6lte, hogy a v\u00e1llalat a nemzetk\u00f6zi h\u00e1l\u00f3zat\u00e1n - \u00edgy az Egyes\u00fclt \u00c1llamokon - kereszt\u00fcl k\u00edv\u00e1nja lesz\u00e1ll\u00edtani a megrendelt adagokat, \u00edgy a m\u00e1sodik\u2026 [+1513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "Meghalt Ronald Pickup, a Korona egyik sz\u00edn\u00e9sze - Index.hu", "description": "Meghalt Ronald Pickup, a Korona egyik sz\u00edn\u00e9sze - A legs\u00f6t\u00e9tebb \u00f3ra c\u00edm\u0171 filmben is szerepelt.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/02/25/ronald_pickup_halal/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3683/36839/368393/36839365_2813463_2e7c1f9637511b67254c8c8127d994b2_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:51:00Z", "content": "Elhunyt hossz\u00fa betegs\u00e9g ut\u00e1n Ronald Pickup brit sz\u00edn\u00e9sz, akit a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g A korona c\u00edm Netflix-sorozatb\u00f3l \u00e9s a Keleti nyugalom Marigold Hotel c\u00edm filmbl is ismerhetett.\u00a0A 80 \u00e9ves sz\u00edn\u00e9sz szerd\u00e1n halt \u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "CS. M., H. D.", "title": "Eur\u00f3pa-liga: a nyolcadd\u00f6nt\u0151be jut\u00e1s\u00e9rt, visszav\u00e1g\u00f3k - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Kialakul a legjobb 16 mez\u0151nye \u2022 P\u00e1ly\u00e1n az Ajax, a Napoli, a Villarreal \u00e9s az Arsenal is.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/europa_liga/europa-liga-a-nyolcaddontobe-jutasert-visszavagok-2812327", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-02-25T17:50:13Z", "content": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-liga egyenes kies\u00e9ses szakasz\u00e1nak els k\u00f6r\u00e9ben a p\u00e1rharcok visszav\u00e1g\u00f3j\u00e1t rendezik meg, \u00edgy kialakul a legjobb 16 meznye. A Tottenham Hotspur m\u00e1r biztos\u00edtotta a r\u00e9szv\u00e9tel\u2026 [+2135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "author": "oriic", "title": "N\u00e9zz\u00fck \u00e9l\u0151ben a PlayStation State of Play el\u0151ad\u00e1s\u00e1t! [2021- Febru\u00e1r] - Gamepod", "description": "Ahogy azt m\u00e1r kor\u00e1bban bejelentett\u00e9k nek\u00fcnk, a ma esti show-ban kiz\u00e1r\u00f3lag videoj\u00e1t\u00e9kok bemutat\u00f3it kapjuk meg, k\u00f6z\u00f6tt\u00fck sz\u00e1mos \u00fajdons\u00e1ggal.", "url": "https://gamepod.hu/hir/nezzuk_eloben_a_playstation_state_of_play_eloadasa_2.html", "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2021-02/166362s.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T17:30:00Z", "content": "A Sony n\u00e9h\u00e1ny napja hivatalosan is bejelentette, hogy egy \u00fajabb State of Play elad\u00e1s v\u00e1rhat\u00f3 ezen a h\u00e9ten, m\u00e9ghozz\u00e1 alig n\u00e9h\u00e1ny \u00f3ra m\u00falva. A magyar id szerint 23:00-kor kezdd msor k\u00f6z\u00e9ppontj\u00e1ban a m\u00e1\u2026 [+215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Szepesi Anita", "title": "J\u00f3 h\u00edrt k\u00f6z\u00f6lt a Moderna - Napi.hu", "description": "Klinikai vizsg\u00e1latra k\u00fcldte az Amerikai Nemzeti Eg\u00e9szs\u00e9gv\u00e9delmi Int\u00e9zetnek (NIH) a koronav\u00edrus \u00faj vari\u00e1nsa ellen kifejlesztett vakcinajel\u00f6ltj\u00e9t, az mRNA-1273.351-et a Moderna. A vakcinagy\u00e1rt\u00f3 tov\u00e1bbi befektet\u00e9seket eszk\u00f6z\u00f6l olt\u00f3anyaggy\u00e1rt\u00f3 kapacit\u00e1sainak b\u0151v\u00ed\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_vallalatok/koronavirus-jarvany-vakcina-vedooltas-moderna.724091.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202101/orig/image1611586590.jpg/780/", "publishedAt": "2021-02-25T17:25:00Z", "content": "A Moderna lesz\u00e1ll\u00edtotta az els \u00edzben D\u00e9l-Afrik\u00e1ban azonos\u00edtott v\u00edrusvari\u00e1ns, a SARS-CoV-2 ellen kifejlesztett vakcinajel\u00f6ltj\u00e9t, az mRNA-1273.351-et az Amerikai Nemzeti Eg\u00e9szs\u00e9gv\u00e9delmi Int\u00e9zetbe klini\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: R\u00e1l\u0151ttek Lady Gaga kutyas\u00e9t\u00e1ltat\u00f3j\u00e1ra, a kuty\u00e1kat elrabolt\u00e1k | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A h\u00edress\u00e9g 500 ezer doll\u00e1rt aj\u00e1nl annak, aki visszaviszi az elt\u0171nt kuty\u00e1it.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210225_elraboltak_lady_gaga_kutyait", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=63d0a166-5356-435b-a8ac-f5eb7fc402ac&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-25T17:14:00Z", "content": "A h\u00edress\u00e9g 500 ezer doll\u00e1rt aj\u00e1nl annak, aki visszaviszi az eltnt kuty\u00e1it.Fegyveres rabl\u00f3 vitt el Lady Gaga h\u00e1rom francia bulldgoj\u00e1b\u00f3l kettt \u00edrja a BBC. A t\u00e1mad\u00e1s Hollywoodban t\u00f6rt\u00e9nt, a kutyas\u00e9t\u00e1lta\u2026 [+597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Kiss Imola", "title": "Elfogt\u00e1k a f\u00e9rfit, aki k\u00e9ssel t\u00e1madt egy SZFE-s maszkot visel\u0151 n\u0151re egy csepeli buszon - 444.hu", "description": "A 37 \u00e9ves \u00d3. Bence elsz\u00e1moltat\u00e1sa folyamatban van.", "url": "https://444.hu/2021/02/25/elfogtak-a-ferfit-aki-kessel-tamadt-egy-nore-egy-csepeli-buszon", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--734W9m2---/c_limit,w_1160/7ZOIM6iCSFQuUyHQs.jpeg", "publishedAt": "2021-02-25T16:23:04Z", "content": "Ma reggel Csepelen, a Szent Imre t\u00e9ren v\u00e1rakoz\u00f3 151-es buszon sz\u00f3v\u00e1lt\u00e1st k\u00f6veten egy f\u00e9rfi feltehetleg k\u00e9ssel megsebezte egy n arc\u00e1t.\u00a0A t\u00e1mad\u00f3 elmenek\u00fclt, a s\u00e9r\u00fcltet a mentk k\u00f3rh\u00e1zba vitt\u00e9k.\r\nA f\u00e9rfi\u2026 [+628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Lefordultak az amerikai t\u0151zsd\u00e9k, mindent dob\u00e1lnak a befektet\u0151k - Portfolio", "description": "R\u00f6vid ir\u00e1nykeres\u00e9st k\u00f6vet\u0151en lefordultak az amerikai t\u0151zsd\u00e9k, lejjebb ker\u00fclt a Dow Jones, az S&P 500 \u00e9s a Nasdaq is, ut\u00f3bbi 3,5%-os m\u00ednuszban z\u00e1rt. A kedvez\u0151bb munkan\u00e9lk\u00fclis\u00e9gi adatok sem hozt\u00e1k meg a befektet\u0151k kedv\u00e9t, akik tov\u00e1bbra is az infl\u00e1ci\u00f3 \u00e9s a magas\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210225/jokora-minuszban-zart-amerika-471406", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1211246441-1-434604.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T16:08:02Z", "content": "Ma remek\u00fcl teljes\u00edtenek az OTP pap\u00edrjai, amelyek m\u00e1r k\u00f6zel 2 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fcltek feljebb, ezzel a BUX index mai legjobbja egyelre, de emellett j\u00f3l teljes\u00edt m\u00e9g a Graphisoft, a Waberer's \u00e9s a Mol is.\u2026 [+584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "Akci\u00f3figyel\u0151: H\u00fazd be ezt a remek j\u00e1t\u00e9kot ingyen az Epic Games Store oldal\u00e1n - Esport1", "description": "Egy nagyon s&ouml;t&eacute;t, de ann&aacute;l izgalmasabb j&aacute;t&eacute;kod zsebelhetsz be ingyen az EGS oldal&aacute;n.", "url": "https://esport1.hu/news/2021/02/25/egyeb-gaming-ingyenes-sunless-sea-epic-games-store-akciofigyelo-ingyen-jatek-loemifar", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/60377f006ad50_60377f006ad05-akciofigyelo-huzd-be-ezt-a-remek-jatekot-ingyen-az-epic-games-store-oldalan.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T16:00:00Z", "content": "Egy nagyon s\u00f6t\u00e9t, de ann\u00e1l izgalmasabb j\u00e1t\u00e9kod zsebelhetsz be ingyen az EGS oldal\u00e1n.\r\nA Rage 2 \u00e9s az Absolute Drift kiker\u00fclt az ingyenesen let\u00f6lthet j\u00e1t\u00e9kok csoportj\u00e1b\u00f3l, azonban a k\u00e9t j\u00e1t\u00e9k hely\u00e9t e\u2026 [+1337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Bucsky P\u00e9ter", "title": "Legink\u00e1bb a multik, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a n\u00e9met c\u00e9gek j\u00e1rtak j\u00f3l a korm\u00e1ny gazdas\u00e1gi akci\u00f3programj\u00e1val - 24.hu", "description": "Rendk\u00edv\u00fcl furcsa logika alapj\u00e1n seg\u00edtett a magyar korm\u00e1ny a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt bajba ker\u00fcl\u0151 c\u00e9geknek. A G7 cikk\u00e9b\u0151l kider\u00fcl, hogy a legt\u00f6bb t\u00e1mogat\u00e1st azok a v\u00e1llalkoz\u00e1sok kapt\u00e1k, melyek a legkev\u00e9sb\u00e9 szorultak r\u00e1. De akkor mi\u00e9rt \u0151ket t\u00e1mogatja a magyar\u2026", "url": "https://24.hu/fn/gazdasag/2021/02/25/koronavirus-jarvany-kormany-gazdasagi-mentocsomag-beruhazasok-audi-multik-g7/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/audi-2-e1614172147117-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:49:00Z", "content": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny okozta gazdas\u00e1gi visszaes\u00e9st a magyar korm\u00e1ny m\u00e1s eur\u00f3pai orsz\u00e1gokt\u00f3l nagyon elt\u00e9r m\u00f3don pr\u00f3b\u00e1lja kompenz\u00e1lni. A legt\u00f6bb nyugati \u00e9s t\u00e9rs\u00e9gbeli orsz\u00e1gban a k\u00e9nyszeren bez\u00e1rt v\u00e1ll\u2026 [+10629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "T. D.", "title": "V\u00e1logatott: Marco Rossi bejelentette, hogy magyarul tanul - NSO - Nemzeti Sport", "description": "\u201eAzt hiszem, ez megmutatja, hogy szeretn\u00e9m folytatni ezt a csod\u00e1latos utat.\u201d", "url": "https://www.nemzetisport.hu/magyar_valogatott/valogatott-marco-rossi-bejelentette-hogy-magyarul-tanul-2812321", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/23/21/cikk_2812321/rossi_at_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:20:14Z", "content": "A magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nya, Marco Rossi a hivatalos Facebook-oldal\u00e1n jelentette be, hogy magyarul tanul. Az 56 esztends olasz szakember elismerte, egyelre k\u00fczd a magyar nyelv \u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e9gsem k\u00e9sz\u00fcl el az Anthem Next - Origo", "description": "A Dragon Age \u00e9s a Mass Effect sz\u00e9ri\u00e1kra f\u00f3kusz\u00e1l a BioWare.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210225-anthem-next-torles.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1806/20180610anthem-electronic-arts-bioware-videojatek.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:06:00Z", "content": "A Dragon Age \u00e9s a Mass Effect sz\u00e9ri\u00e1kra f\u00f3kusz\u00e1l a BioWare.Ezen a ponton j\u00f3 es\u00e9llyel kev\u00e9s rajong\u00f3 szinte megh\u00f6kken\u00e9s\u00e9re az EA \u00e9s a BioWare bejelentett\u00e9k a gigantikus buk\u00e1snak bizonyult Anthem megjav\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Brit tud\u00f3sok: t\u00e9nyleg magas a Pfizer vakcin\u00e1j\u00e1nak a hat\u00e9konys\u00e1ga - Portfolio", "description": "Brit kutat\u00f3k cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n ismertetett vizsg\u00e1lati eredm\u00e9nyei szerint a lakoss\u00e1gi antitest-vizsg\u00e1latok m\u00e1r egy\u00e9rtelm\u0171en jelzik a koronav\u00edrus elleni olt\u00e1s hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210225/brit-tudosok-tenyleg-magas-a-pfizer-vakcinajanak-a-hatekonysaga-471506", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/l/o/n/london-brexit-tower-hid-nagy-britannia-346315.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T13:31:00Z", "content": "Hasonl\u00f3 eredm\u00e9nyre jutottak Izraelben is:\r\nA patin\u00e1s Imperial College London egyetem \u00e1ltal rendszeresen elv\u00e9gzett val\u00f3s idej k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi j\u00e1rv\u00e1nyterjed\u00e9si felm\u00e9r\u00e9sek (Real-time assessment of community t\u2026 [+2933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus: idei cs\u00facson a fert\u0151z\u00e9sek, megsz\u00f3lal az operat\u00edv t\u00f6rzs - Portfolio", "description": "Er\u0151teljes felsz\u00e1ll\u00f3 szakasz\u00e1ban van a harmadik hull\u00e1m Magyarorsz\u00e1gon - mondta M\u00fcller Cec\u00edlia tisztif\u0151orvos az operat\u00edv t\u00f6rzs mai sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n. Arra k\u00e9rte a lakoss\u00e1got, mindenki fogadja el a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 olt\u00e1st, akit felh\u00edv a h\u00e1ziorvosa. Re\u00e1lisnak\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210225/operativ-torzs-felgyorsithato-az-oltasi-utemterv-471484", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/k/vakcina-koronavirus-oltas-428022.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T12:47:55Z", "content": "A j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szak\u00e9rtk elrejelz\u00e9sei szerint a statisztik\u00e1k roml\u00e1sa v\u00e1rhat\u00f3, \u00e9s ak\u00e1r dr\u00e1mai roml\u00e1s is bek\u00f6vetkezhet. A korm\u00e1ny ez\u00e9rt a korl\u00e1toz\u00e1sok meghosszabb\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l d\u00f6nt\u00f6tt m\u00e1rcius 15-\u00e9ig - jelente\u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Besenyei Bal\u00e1zs", "title": "Sv\u00e1by Andr\u00e1s beadatta mag\u00e1nak a k\u00ednai vakcin\u00e1t - 24.hu", "description": "A h\u00e1ziorvosa sz\u00f3lt neki.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/02/25/svaby-andras-kinai-vakcina-oltas-haziorvos/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/img_4299-e1614255204601-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T12:13:00Z", "content": null}]}