{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "author": null, "title": "Kocsis Lilk\u00f3 bizonytalan volt benne, hogy kib\u00edrja-e szerelm\u00fck a t\u00e1vols\u00e1got - TV2", "description": "M\u00e9g t\u00f6bb tartalom a TV2 oldal\u00e1n!", "url": "https://tv2.hu/exatlon/360257_kocsis-lilko-bizonytalan-volt-be.html", "urlToImage": "http://tv2.hu/data/files/100008/100008723.w.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T21:31:00Z", "content": "A Bajnokok sokszoros showt\u00e1nc vil\u00e1gbajnoka teljesen el\u00e9rz\u00e9keny\u00fclt szerelme vide\u00f3\u00fczenet\u00e9tl.\r\nK\u00e9t csapat k\u00fczdelme a fd\u00edj\u00e9rt \u00e9s a dicss\u00e9g\u00e9rt az Exatlon Hungary p\u00e1ly\u00e1in, ahol a fizikai teljes\u00edtm\u00e9ny sz\u00e1m\u00ed\u2026 [+229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "K. D.", "title": "Vide\u00f3: ez\u00e9rt \u00e1ll\u00edtott\u00e1k ki Ibrahimovicot az Inter ellen - NSO - Nemzeti Sport", "description": "El\u0151bb Lukakuval balh\u00e9zott \u00f6ssze, majd egy bel\u00e9p\u0151\u00e9rt megkapta a m\u00e1sodik s\u00e1rg\u00e1j\u00e1t is.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/video-ezert-allitottak-ki-ibrahimovicot-az-inter-ellen-2807025", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/70/25/cikk_2807025/1200IbraFb_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T21:13:32Z", "content": "Olasz labdar\u00fag\u00e1sMONCZ ATTILA\r\nALAPVONAL. Az FC Internazionale Milano helyett Inter Milano lehet a h\u00edv\u00f3sz\u00f3, \u00e9s minden m\u00f3dos\u00edt\u00e1s c\u00e9lja a v\u00e1rossal val\u00f3 szorosabb kapcsolat \u00e9rz\u00e9keltet\u00e9se, a tiszt\u00e1bb \u00e9s m\u2026 [+56 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Wolf G\u00e9za", "title": "Mindek\u00f6zben - Magyar James Bond-film k\u00e9sz\u00fclt - Index.hu", "description": "Mindek\u00f6zbenMik\u00f6zben a\u00a0No Time to Die c\u00edm\u0171, 25. Bond-film bemutat\u00f3j\u00e1t egyre halogatj\u00e1k, egy magyar rekl\u00e1mfilm k\u00e9sz\u00fclt a 007-es \u00fcgyn\u00f6...", "url": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2021/01/26/magyar-james-bond-film-keszult/", "urlToImage": "http://kep.cdn.index.hu/1/0/3638/36385/363855/36385557_380ac035eb9a5968f9c9bcf1265c4520_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T20:59:58Z", "content": "Szimba m\u00e9g okt\u00f3berben j\u00f6tt vil\u00e1gra. Anyj\u00e1t egy kim\u00fal\u00e1s sz\u00e9l\u00e9n \u00e1ll\u00f3 idsebb h\u00edm, Musztafa sperm\u00e1j\u00e1val term\u00e9keny\u00edtett\u00e9k meg. \u00e9s sajnos nem is \u00e9lte t\u00fal az elj\u00e1r\u00e1st.\u00a0A k\u00f6ly\u00f6knek az anyja, Kayla \u00e9s az \u00e1lla\u2026 [+514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Navalnijr\u00f3l \u00e9s a hackerekr\u0151l is besz\u00e9lt Biden, amikor el\u0151sz\u00f6r h\u00edvta fel eln\u00f6kk\u00e9nt Putyint - hvg.hu", "description": "Az orosz eln\u00f6k elk\u00f6telezett az orosz-amerikai kapcsolatok rendez\u00e9se mellett.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20210126_Joe_Biden_Vlagyimir_Putyin_telefonbeszelgetes", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=d883e9ea-a11b-45a7-a122-936864ea8a23&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-26T20:22:00Z", "content": "Az orosz eln\u00f6k elk\u00f6telezett az orosz-amerikai kapcsolatok rendez\u00e9se mellett.Joe Biden elsz\u00f6r h\u00edvta fel az Amerikai Egyes\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6kek\u00e9nt Vlagyimir Putyint.\r\nA\u00a0besz\u00e9lget\u00e9sen Biden hangs\u00falyozta, \u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Dajka Bal\u00e1zs", "title": "\u201eHa szemben\u00e9zek \u00f6nmagammal, \u00e9s azt mondom, kudarcot vallott\u00e1l, az rosszabb, mint a hal\u00e1l\u201d \u2013 egy \u00e9ve nincs k\u00f6zt\u00fcnk Kobe Bryant - 24.hu", "description": "Minden id\u0151k egyik legnagyobb hat\u00e1s\u00fa sportembere volt Kobe Bryant, akinek a hal\u00e1l\u00e1t egy \u00e9v t\u00e1vlat\u00e1b\u00f3l is neh\u00e9z feldolgozni. Hi\u00e1ba volt sokszor arrog\u00e1ns a p\u00e1ly\u00e1n, rengeteg tehets\u00e9gnek volt a mentora, a liga mostani szt\u00e1rjai pedig egyt\u0151l egyig feln\u00e9znek r\u00e1. P\u00e1r \u2026", "url": "https://24.hu/sport/2021/01/26/kobe-bryant-halala-egyeves-evfordulo-nba-los-angeles-lakers/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/kobi-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T19:28:00Z", "content": "A legfontosabb dolog inspir\u00e1lni m\u00e1sokat, hogy sikeresek legyenek b\u00e1rmiben, amibe csak bele akarnak v\u00e1gni.\r\nEgy \u00e9vvel ezeltt, 2020. janu\u00e1r 26-\u00e1n nem sok\u00e1ig \u00f6r\u00fclhett\u00fcnk felhtlen\u00fcl annak, hogy a magyar \u2026 [+8383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Szepesi Anita", "title": "Koronav\u00edrus: \u00faj fejlem\u00e9ny a Pfizer-vakcin\u00e1val kapcsolatban - b\u0151v\u00edtve - Napi.hu", "description": "A Sanofi beseg\u00edt a Pfizer-BioNTech konzorciumnak a koronav\u00edrus elleni olt\u00f3anyaga gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1ba, a francia gy\u00f3gyszergy\u00e1r t\u00f6bb mint 100 milli\u00f3 adagot sz\u00e1ll\u00edt le az Eur\u00f3pai Uni\u00f3nak 2021 v\u00e9g\u00e9ig - jelentette be kedden Paul Hudson vez\u00e9rigazgat\u00f3 a Le Figaro c\u00edm\u0171 napila\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_vallalatok/koronavirus_uj_fejlemeny_a_pfizer-vakcinaval_kapcsolatban_bovitve.722189.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202101/orig/image1610797303.jpg/780/", "publishedAt": "2021-01-26T18:59:00Z", "content": "A francia gy\u00f3gyszergy\u00e1rt\u00f3 maga is k\u00e9t olt\u00f3anyag kifejleszt\u00e9s\u00e9n dolgozik, de a legfbb projektje, a GlaxoSmithKline (GSK) brit sz\u00e9khely multinacion\u00e1lis gy\u00f3gyszeripari v\u00e1llalattal egy\u00fctt fejlesztett olt\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Hercsel Ad\u00e9l", "title": "Innen tudhatja, hogy nem veri \u00e1t a bankja - Index.hu", "description": "Innen tudhatja, hogy nem veri \u00e1t a bankja - Ha azon g\u00f6rcs\u00f6l, hogy mi\u00e9rt olyan dr\u00e1ga egy \u00e9rtes\u00edt\u0151 SMS, nem az \u00f6n k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9ben van a hiba.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2021/01/26/bankszamla-dijak/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3637/36377/363779/36377903_2779853_d18682fd0aeb8dc7fb9763107bf2319f_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T18:59:00Z", "content": "A Magyar Nemzeti Bank (MNB) elemz\u00e9sei szerint Magyarorsz\u00e1gon a hitelint\u00e9zetek (azaz z\u00f6mmel a bankok), egyszeri f\u00f6ldi haland\u00f3knak ny\u00fajtott lakoss\u00e1gi sz\u00e1mlak\u00f6lts\u00e9gei nemzetk\u00f6zi \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sban megle\u2026 [+7363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "A Hitman alkot\u00f3inak \u00faj James Bond-j\u00e1t\u00e9k\u00e1ban nem a filmes sz\u00edn\u00e9szekr\u0151l mint\u00e1zz\u00e1k a 007-es \u00fcgyn\u00f6k\u00f6t - Game Channel", "description": "Az IO Interactive \u00e1ltal hegesztett...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/a-hitman-alkotoinak-uj-james-bondjatekaban-nem-a-szineszrol-mintazzak-a-007es-ugynokot", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/a-hitman-alkotoinak-uj-james-bondjatekaban-nem-a-szineszrol-mintazzak-a-007es-ugynokot_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T18:48:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Eld\u0151lt: Thomas Tuchel lett a Chelsea edz\u0151je - Origo", "description": "A PSG-t\u0151l decemberben elk\u00fcld\u00f6tt n\u00e9met szakember m\u00e1sf\u00e9l \u00e9ves szerz\u0151d\u00e9st \u00edrt al\u00e1.", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20210126-thomas-tuchel-lett-a-chelsea-edzoje-premier-league-low-zsolt-angol-foci.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1902/20190212fbl-horizontal10.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T18:45:00Z", "content": "Ahogy az v\u00e1rhat\u00f3 volt, a Premier League-ben szerepl Chelsea FC a klublegenda Frank Lampard h\u00e9tfi kir\u00fag\u00e1sa ut\u00e1n bejelentette, hogy a Paris Saint-Germaintl decemberben elk\u00fcld\u00f6tt Thomas Tuchel lett a cs\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos Erika", "title": "L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos: baj van, eln\u00e9ptelenedik a vid\u00e9k, nincs meg\u00e9lhet\u00e9s, gy\u00f6nge az infrastrukt\u00fara - Napi.hu", "description": "L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos egykor az orsz\u00e1g m\u00e1sodik embere volt, most f\u00f6lddel, lovakkal \u00e9s tehenekkel foglalkozik, \u00e9s \"mezei\" orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151, a \"szt\u00e1r\" politikuss\u00e1g\u00e1nak m\u00e1r v\u00e9ge. A nemzeti politik\u00e1ban hisz, \u00e9s mindig t\u00e1mogatni fogja a Fideszt. A k\u00e9pvisel\u0151 a 24.hu-n\u2026", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/lazar_janos_baj_van_elneptelenedik_a_videk_nincs_megelhetes_gyonge_az_infrastruktura.722179.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202101/orig/image1611678463.jpg/780/", "publishedAt": "2021-01-26T18:21:00Z", "content": "Legink\u00e1bb olyan orsz\u00e1got \u00e1lmodom, ahol a politika b\u00e9k\u00e9t teremt, \u00e9s nem 160/100-as, hanem 120/80-as v\u00e9rnyom\u00e1st okoz a polg\u00e1roknak. T\u00fal sok \u00e9ve tart a hatalom megszerz\u00e9s\u00e9re ir\u00e1nyul\u00f3 k\u00edm\u00e9letlen \u00e9lethal\u00e1\u2026 [+5149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "Meghalt egy id\u0151s f\u00e9rfi, miut\u00e1n beoltott\u00e1k koronav\u00edrus ellen Szlov\u00e1ki\u00e1ban - Index.hu", "description": "Meghalt egy id\u0151s f\u00e9rfi, miut\u00e1n beoltott\u00e1k koronav\u00edrus ellen Szlov\u00e1ki\u00e1ban - A 79 \u00e9ves f\u00e9rfi t\u00f6bb kr\u00f3nikus megbeteged\u00e9sben is szenvedett.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/26/szlovakia_ferfi_halal/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3638/36386/363863/36386327_2780443_96b658f38f2dd56aea037859e881f730_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T17:53:00Z", "content": "Szlov\u00e1ki\u00e1ban meghalt egy ids f\u00e9rfi, miut\u00e1n beoltott\u00e1k a koronav\u00edrus elleni vakcin\u00e1val jelentette a TASR szlov\u00e1k k\u00f6zszolg\u00e1lati h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g kedden.\r\nA 79 \u00e9ves f\u00e9rfi t\u00f6bb kr\u00f3nikus megbeteged\u00e9sben is sz\u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "V\u00e9gre megvan a Biomutant megjelen\u00e9si d\u00e1tuma - IGN Hungary", "description": "Erre sem kell m\u00e1r sokat v\u00e1rni", "url": "https://hu.ign.com/biomutant/64722/news/vegre-megvan-a-biomutant-megjelenesi-datuma", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/blogroll/b/biomutant-/biomutant-complete-guide-to-special-editions-and-preorders_41eg.1200.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T17:44:57Z", "content": "Vannak j\u00e1t\u00e9kok, amelyeket nagyon elkezdt\u00fcnk v\u00e1rni, amikor bejelentett\u00e9k ket, azonban az \u00e9vek sor\u00e1n egyszeren eltntek, st szinte elfelejtdtek. Ilyen a Biomutant, amirl alig halottunk-l\u00e1ttunk valamit a\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "A vil\u00e1g egyik legismertebb embere s\u00e9t\u00e1lt el a n\u0151 mellett, csak otthon vette \u00e9szre - Metropol", "description": "Egy turista New York utc\u00e1in s\u00e9t\u00e1lgatott, amikor egy vil\u00e1gszt\u00e1r ment el mellette egy zebr\u00e1n.", "url": "https://metropol.hu/vip/a-vilag-egyik-legismertebb-embere-setalt-el-a-no-mellett-csak-otthon-vette-eszre-183534/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/12/+otf/1200x630/qB__L3QX9KbdBa5nKRFmnsU5PVF9WRVJZX1NFQx4HSRzn0noDP6NDdWuFWuBhHM5DPly__gDpUCFOzhTZRlbJ8F39MqQRzspmwD9oK5Yr3ymSL4+hEytZiFa9owxI=/8110123shutterstock1668954613.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T17:21:05Z", "content": "Mae Archie \u00e9pp egy New York-i kir\u00e1ndul\u00e1son volt, ahol az egyik keresztezd\u00e9sben egy k\u00e9pet k\u00e9sz\u00edtettek r\u00f3la. Az azonban csak az otthoni k\u00e9pv\u00e1logat\u00e1skor der\u00fclt ki, hogy ki s\u00e9t\u00e1lt vele szemben a zebr\u00e1n: \u2026 [+421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "author": null, "title": "Resident Evil Village: Maiden pr\u00f3bak\u00f6r \u2013 M\u00e9g dem\u00f3nak is r\u00f6vid - el\u0151zetes - PlayDome online j\u00e1t\u00e9kmagazin - PlayDome online magazin", "description": "A kiz\u00e1r\u00f3lag PlayStation 5-re \u00e9rkezett dem\u00f3t neh\u00e9z hov\u00e1 tenni.", "url": "https://www.playdome.hu/cikk/55415/resident-evil-village-maiden-probakor-meg-demonak-is-rovid", "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/55415/article-headline-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T17:05:34Z", "content": "A kiz\u00e1r\u00f3lag PlayStation 5-re \u00e9rkezett dem\u00f3t neh\u00e9z hov\u00e1 tenni.\r\n2021.01.26. 17:51 | szerz: GeryG | Elzetes\r\nAmilyen zseni\u00e1lisan siker\u00fclt a 2017-es Resident Evil 7, nem meglep, hogy rajong\u00f3k milli\u00f3i v\u00e1\u2026 [+4774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Nem is regisztr\u00e1lt a vakcin\u00e1ra, \u00fagy oltatta be mag\u00e1t soron k\u00edv\u00fcl a baloldali polg\u00e1rmester - Origo", "description": "Hiesz Gy\u00f6rgy elmenek\u00fclt a H\u00edr TV k\u00e9rd\u00e9sei el\u0151l, majd be\u00fclt a saj\u00e1t maga fel\u00fcgyelte t\u00e9v\u00e9be, ahol teljesen belezavarodott a magyar\u00e1zkod\u00e1sba.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210126-ossze-vissza-magyarazkodik-a-magat-beoltato-baloldalipolgarmester.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210126223.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T16:35:00Z", "content": "Zavaros, ellentmond\u00e1sokt\u00f3l hemzseg magyar\u00e1zkod\u00e1sba kezdett Gy\u00f6ngy\u00f6s baloldali polg\u00e1rmestere, miut\u00e1n kider\u00fclt, hogy soron k\u00edv\u00fcl, a szab\u00e1lyokat megszegve beoltatta mag\u00e1t a koronav\u00edrus ellen. Hiesz Gy\u00f6r\u2026 [+3977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Az Apple-t egy vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny sem tudja megt\u00f6rni - Rekordbev\u00e9telt jelenthet - Portfolio", "description": "\u00dagy t\u0171nik, hogy egy vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny sem tudja megakad\u00e1lyozni az Apple-t abban, hogy t\u00f6rt\u00e9nelmi rekordot d\u00f6nts\u00f6n, az elemz\u0151k progn\u00f3zisai szerint ugyanis el\u0151sz\u00f6r l\u00e9phette \u00e1t a 100 milli\u00e1rd doll\u00e1ros \u00e1lomhat\u00e1rt a c\u00e9g negyed\u00e9ves bev\u00e9tele. Az, hogy ez siker\u00fclt-e, szer\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210126/az-apple-t-egy-vilagjarvany-sem-tudja-megtorni-rekordbevetelt-jelenthet-466910", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-md/i/p/h/iphonepro-407574.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T16:30:00Z", "content": "Szerd\u00e1n, az amerikai tzsd\u00e9k z\u00e1r\u00e1sa ut\u00e1n teszi k\u00f6zz\u00e9 2020 negyedik negyed\u00e9ves gyorsjelent\u00e9s\u00e9t az Apple, amelyben a v\u00e1rakoz\u00e1sok szerint rekordbev\u00e9telrl sz\u00e1molhat be a c\u00e9g,\r\na v\u00e1llalat t\u00f6rt\u00e9nete sor\u00e1n e\u2026 [+5640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Az Apple-t egy vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny sem tudja megt\u00f6rni - Rekordbev\u00e9telt jelenthet holnap - Portfolio", "description": "\u00dagy t\u0171nik, hogy egy vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny sem tudja megakad\u00e1lyozni az Apple-t abban, hogy t\u00f6rt\u00e9nelmi rekordot d\u00f6nts\u00f6n, az elemz\u0151k progn\u00f3zisai szerint ugyanis el\u0151sz\u00f6r l\u00e9phette \u00e1t a 100 milli\u00e1rd doll\u00e1ros \u00e1lomhat\u00e1rt a c\u00e9g negyed\u00e9ves bev\u00e9tele. Az, hogy ez siker\u00fclt-e, szer\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210126/az-apple-t-egy-vilagjarvany-sem-tudja-megtorni-rekordbevetelt-jelenthet-holnap-466910", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-md/i/p/h/iphonepro-407574.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T16:30:00Z", "content": "Szerd\u00e1n, az amerikai tzsd\u00e9k z\u00e1r\u00e1sa ut\u00e1n teszi k\u00f6zz\u00e9 2020 negyedik negyed\u00e9ves gyorsjelent\u00e9s\u00e9t az Apple, amelyben a v\u00e1rakoz\u00e1sok szerint rekordbev\u00e9telrl sz\u00e1molhat be a c\u00e9g,\r\na v\u00e1llalat t\u00f6rt\u00e9nete sor\u00e1n e\u2026 [+5640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Magyar futballedz\u0151 m\u00e9g nem kapott akkora lehet\u0151s\u00e9get, mint most D\u00e1rdai P\u00e1l - hvg.hu", "description": "D\u00e1rdai P\u00e1l el\u0151z\u0151 berlini vezet\u0151edz\u0151i kalandja egy szeg\u00e9ny csapat \u00f6sszer\u00e1z\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3lt, az elm\u00falt m\u00e1sf\u00e9l \u00e9vben viszont v\u00e1ltoztak a c\u00e9lok a Herth\u00e1n\u00e1l: az \u00faj befektet\u0151 Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1r\u00f3l \u00e1lmodik a n\u00e9met f\u0151v\u00e1rosban, ehhez pedig p\u00e9nzt sem sajn\u00e1l adni.", "url": "https://hvg.hu/sport/20210126_dardai_pal_hertha_bajnokok_ligaja", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=73d626a2-98ea-41e3-84c7-68e6968ac6f9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-26T16:15:00Z", "content": "D\u00e1rdai P\u00e1l elz berlini vezetedzi kalandja egy szeg\u00e9ny csapat \u00f6sszer\u00e1z\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3lt, az elm\u00falt m\u00e1sf\u00e9l \u00e9vben viszont v\u00e1ltoztak a c\u00e9lok a Herth\u00e1n\u00e1l: az \u00faj befektet Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1r\u00f3l \u00e1lmodik a n\u00e9met fv\u00e1r\u2026 [+7670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Koz\u00e1r Alexandra", "title": "A 104 \u00e9ves Bal\u00e1zs P\u00e9ter nem indul \u00fajra a szolnoki sz\u00ednh\u00e1z\u00e9rt - Index.hu", "description": "A 104 \u00e9ves Bal\u00e1zs P\u00e9ter nem indul \u00fajra a szolnoki sz\u00ednh\u00e1z\u00e9rt - Azt mondja, a sz\u00ednh\u00e1zigazgat\u00e1s szolg\u00e1lat, \u00e9s nem tudja, ki k\u00f6veti majd a direktori sz\u00e9kben.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/01/26/balazs-peter-nem-indul-ujra-a-szolnoki-szinhazert-de-buszken-tavozik/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3638/36384/363841/36384191_2780301_3bb46850e5b708bc4d8c102c665081dd_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T16:14:00Z", "content": "Tizenn\u00e9gy gy\u00f6ny\u00f6r \u00e9vet t\u00f6lt\u00f6ttem itt, \u00e9s most m\u00e1r 104 \u00e9ves vagyok mondta viccesen az Indexnek Bal\u00e1zs P\u00e9ter igazgat\u00f3 arra a k\u00e9rd\u00e9sre, mi\u00e9rt nem indul a szolnoki Szigligeti Sz\u00ednh\u00e1z\u00a0tavaly decemberben k\u2026 [+3495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Sarkadi Zsolt", "title": "\u201eFejlett kibert\u00e1mad\u00e1s-sorozat\u201d \u00e9rt t\u00f6bb korm\u00e1nyzati port\u00e1lt - 444.hu", "description": "Dolgoznak a hib\u00e1k elh\u00e1r\u00edt\u00e1s\u00e1n.", "url": "https://444.hu/2021/01/26/fejlett-kibertamadas-sorozat-ert-tobb-kormanyzati-portalt", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--u3XyGzZS--/c_limit,w_1160/7VcQ7uJaZMey1YkyFs.jpeg", "publishedAt": "2021-01-26T15:55:45Z", "content": "Az elm\u00falt napokban \u00f6sszehangolt, fejlett kibert\u00e1mad\u00e1s-sorozat \u00e9rt t\u00f6bb hazai korm\u00e1nyzati port\u00e1lt, fennakad\u00e1st okozva egyes honlapok mk\u00f6d\u00e9s\u00e9ben - \u00edrja a kormany.hu k\u00f6zponti korm\u00e1nyzati oldal. K\u00f6zlem\u00e9n\u2026 [+398 chars]"}]}