{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Dajka Bal\u00e1zs", "title": "Rakonczay feladta az \u00fajabb extr\u00e9m rekordk\u00eds\u00e9rlet\u00e9t - 24.hu", "description": "Hat nappal az indula\u0301st ko\u0308veto\u030ben mento\u030bhelikopter segi\u0301tse\u0301ge\u0301vel visszate\u0301r a sza\u0301razfo\u0308ldre", "url": "https://24.hu/sport/2021/01/15/rakonczay-gabor-feladta-az-atlanti-ocean-atevezos-rekordkiserletet/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/raki-1_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:27:00Z", "content": "Rakonczay G\u00e1bor hat nappal az indul\u00e1s ut\u00e1n \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, visszat\u00e9r a sz\u00e1razf\u00f6ldre, \u00e9s befejezi az evez\u00e9st.\r\nA hatszoros \u00f3ce\u00e1n\u00e1tkel haj\u00f3s egy saj\u00e1t maga \u00e1ltal tervezett \u00e9s \u00e9p\u00edtett, 5,5 x 1,5 m\u00e9teres, m\u2026 [+397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "title": "A v\u00e1rtn\u00e1l sokkal nehezebben nyert f\u00e9rfi k\u00e9ziv\u00e1logatottunk - Index.hu", "description": "A v\u00e1rtn\u00e1l sokkal nehezebben nyert f\u00e9rfi k\u00e9ziv\u00e1logatottunk - A koronav\u00edrust\u00f3l tizedelt Z\u00f6ld-foki-szigetek v\u00e9gig lelkesen k\u00fczd\u00f6tt Guly\u00e1s Istv\u00e1n egy\u00fcttese ellen.", "url": "https://index.hu/sport/kezilabda/2021/01/15/vilagbajnoksag_egyiptom_magyarorszag_zold_foki_szigetek/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3622/36223/362233/36223391_2768461_cdc41011163f0b9861fb000082b6224b_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:00:00Z", "content": "A magyar csapat a Mikler Roland, B\u00f3ka Bendeg\u00faz, Szita Zolt\u00e1n, L\u00e9kai M\u00e1t\u00e9, Ancsin G\u00e1bor, Sunajko Stefan, B\u00e1nhidi Bence hetessel kezdte a tal\u00e1lkoz\u00f3t. M\u00e9ghozz\u00e1 remek\u00fcl, egy ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9s egy z\u00f6ld-foki-sz\u2026 [+2914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Gig\u00e1szi teljes\u00edtm\u00e9nyre k\u00e9pesek az \u00faj Alienware laptopok - Origo", "description": "\u00daj GeForce RTX 3000-es grafik\u00e1ra \u00e9p\u00edtkeznek a Dell friss Alienware m15 \u00e9s m17 laptopjai.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210114-alienware-m15-m17-laptop-geforce-rtx-3000.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/2021011470.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:44:00Z", "content": "\u00daj GeForce RTX 3000-es grafik\u00e1ra \u00e9p\u00edtkeznek a Dell friss Alienware m15 \u00e9s m17 laptopjai.A Dell tulajdon\u00e1ban l\u00e9v Alienware friss\u00edtette az m15-\u00f6s \u00e9s az m17-es gamerlaptopjait, m\u00e9ghozz\u00e1 olyan technol\u00f3gi\u2026 [+884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Nem gy\u0151zi a gy\u00e1rt\u00e1st a Pfizer, \u00e1tmenetileg korl\u00e1tozz\u00e1k az eur\u00f3pai vakcinasz\u00e1ll\u00edt\u00e1st - Index.hu", "description": "Nem gy\u0151zi a gy\u00e1rt\u00e1st a Pfizer, \u00e1tmenetileg korl\u00e1tozz\u00e1k az eur\u00f3pai vakcinasz\u00e1ll\u00edt\u00e1st - A korl\u00e1toz\u00e1s minden eur\u00f3pai orsz\u00e1got \u00e9rint, viszont azt \u00edg\u00e9rik, hogy a sz\u00fcks\u00e9ges b\u0151v\u00edt\u00e9s ut\u00e1n j\u00f3val t\u00f6bb olt\u00f3anyag k\u00e9sz\u00fclhet.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/15/pfizer_europai_unio_vakcina/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3621/36218/362189/36218907_2768159_ea6d15230c6d6b55607e562831892180_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:34:00Z", "content": "\u00c1tmenetileg korl\u00e1tozza az Eur\u00f3p\u00e1ba sz\u00e1ll\u00edtand\u00f3 vakcin\u00e1k mennyis\u00e9g\u00e9t a Pfizer, am\u00edg gy\u00e1rt\u00e1si kapacit\u00e1sukat nem tudj\u00e1k bv\u00edteni \u00edrja a Guardian.\u00a0\r\nAhogy a Norv\u00e9g K\u00f6zeg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zet k\u00f6z\u00f6lte,\r\na korl\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "NEDELYKOV TAM\u00c1S (\u00f6sszefoglal\u00f3), HAT\u00c1R D\u00c1VID (percr\u0151l percre)", "title": "F\u00e9rfi k\u00e9zilabda-vb: Magyarorsz\u00e1g\u2013Z\u00f6ld-foki-szigetek - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00e9s s\u00fajtotta vb-\u00fajonc afrikaiak megkapt\u00e1k az enged\u00e9lyt, \u00edgy megrendezik a meccset.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/ferfi-kezilabda-vb-magyarorszag-zold-foki-szigetek-2805069", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-01-15T19:20:03Z", "content": "A magyar f\u00e9rfi k\u00e9zilabda v\u00e1logatott az \u00fajonc Z\u00f6ld-foki-szigetek ellen kezdi meg a szerepl\u00e9s\u00e9t a 2021-es egyiptomi vil\u00e1gbajnoks\u00e1gon. K\u00eds\u00e9rje figyelemmel a m\u00e9rkz\u00e9st a Nemzeti Sport Online \u00e9l, sz\u00f6veges \u2026 [+11780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly", "title": "T\u00f6r\u00f6k topcsapathoz igazol Szalai Attila - Index.hu", "description": "T\u00f6r\u00f6k topcsapathoz igazol Szalai Attila - A h\u00e1tv\u00e9d hamarosan Isztambulba utazik, hogy al\u00e1\u00edrja a szerz\u0151d\u00e9s\u00e9t.", "url": "https://index.hu/sport/2021/01/15/labdarugas_atigazolas_szalai_attila_fenerbahce/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3622/36220/362205/36220575_2768271_70bee40bab80a185070d30b10ddcc241_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:23:00Z", "content": "A v\u00e1logatott Szalai Attila a ciprusi Apollon Limasszol labdar\u00fag\u00f3csapat\u00e1t\u00f3l a t\u00f6r\u00f6k Fenerbahc\u00e9hoz igazol.\r\nA ciprusi klub honlapj\u00e1nak p\u00e9nteki k\u00f6zlem\u00e9nye szerint a vezets\u00e9g megegyezett az isztambuli cs\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Kom\u00f3csin S\u00e1ndor", "title": "Elj\u00f6tt a s\u00edr\u00e1sr\u00edv\u00e1s ideje, az EU sz\u00f3lt el\u0151re - Napi.hu", "description": "\u00c9szak-\u00cdrorsz\u00e1gban m\u00e1ris politikai csat\u00e1t okozott, hogy a brexit ut\u00e1n kiterjedt pap\u00edrmunk\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g a Nagy-Britannia \u00e9s \u00c9szak-\u00cdrorsz\u00e1g k\u00f6zti \u00e1rucsere lebonyol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. A brit zen\u00e9szek al\u00e1\u00edr\u00e1sgy\u0171jt\u00e9ssel k\u00f6vetelik, hogy szabadon v\u00e1llalhassanak munk\u00e1t az EU-\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/eljott-a-sirasrivas-ideje-az-eu-szolt-elore.721379.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202002/orig/image1580738708.jpg/780/", "publishedAt": "2021-01-15T18:04:00Z", "content": "Azok a v\u00e1ltoz\u00e1sok, amelyek megnehez\u00edtik az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g \u00e9s az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 k\u00f6zti kereskedelmet sok pap\u00edrmunk\u00e1t okozva a v\u00e1llalatoknak, nem lesznek k\u00f6nnyebbek vagy kev\u00e9sb\u00e9 ideges\u00edtek, a legjobb,\u2026 [+4108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Lemondott a k\u00ednai vakcinagy\u00e1rt\u00f3 k\u00e9t vezet\u0151je - Index.hu", "description": "Lemondott a k\u00ednai vakcinagy\u00e1rt\u00f3 k\u00e9t vezet\u0151je - A t\u00e1voz\u00e1s indokak\u00e9nt szem\u00e9lyes okokat jel\u00f6ltek meg.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/15/lemondott_a_kinai_vakcinagyarto_ket_vezetoje/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3621/36217/362179/36217965_2768089_f41468486780947b15a58a5a5988c6d9_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T17:36:00Z", "content": "Kedden t\u00e1vozott a Sinopharm k\u00ednai \u00e1llami vakcinagy\u00e1rt\u00f3 v\u00e1llalat igazgat\u00f3s\u00e1g\u00e1b\u00f3l Li Zhiming igazgat\u00f3s\u00e1gi eln\u00f6k, valamint a c\u00e9gigazgat\u00f3, Li Hui \u00edrja a CNBC hongkongi tzsdei k\u00f6zl\u00e9sre hivatkozva.\r\nA k\u00f6zl\u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Nagy Nikoletta", "title": "Ezt tudni biztosan arr\u00f3l a k\u00ednai vakcin\u00e1r\u00f3l, ami Magyarorsz\u00e1gra j\u00f6het - 24.hu", "description": "Magyarorsz\u00e1gra is \u00e9rkezik az egyik k\u00ednai koronav\u00edrus-vakcina \u2013 ezeket \u00e9rdemes tudni a Sinopharm olt\u00f3anyag\u00e1r\u00f3l.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/01/15/kinai-koronavirus-covid-19-sinopharm-eredmenyek/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/051_xxjpbee007142_20201231_pepfn0a001-e1610725911436_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T17:01:00Z", "content": "M\u00edg itthon a legt\u00f6bbsz\u00f6r a Pfizer \u00e9s a BioNTech k\u00f6z\u00f6s vakcin\u00e1j\u00e1r\u00f3l, illetve a Moderna olt\u00f3anyag\u00e1r\u00f3l hallunk, \u00e9s arr\u00f3l vitatkozunk, a szint\u00e9n bead\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 orosz vakcina biztons\u00e1gos-e, addig lassan me\u2026 [+4885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Torkos Matild", "title": "R\u00e1f\u00e1zott az \u00e1llam, hogy jog\u00e1szt igazoltattak a Sir\u00e1lyban - Index.hu", "description": "R\u00e1f\u00e1zott az \u00e1llam, hogy jog\u00e1szt igazoltattak a Sir\u00e1lyban - A strasbourgi b\u00edr\u00f3s\u00e1g szerint nem felel meg a jog\u00e1llamis\u00e1gnak a fokozott rend\u0151ri ellen\u0151rz\u00e9skor indokol\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl igazoltatni, \u00e1tkutatni a ruh\u00e1zatot.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/15/nemzetkozi_egyezmenyt_sert_a_fokozott_ellenorzes/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3621/36216/362161/36216123_2767971_fe6863bf5cf97fb641943b32a5644cd4_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:55:00Z", "content": "Az eg\u00e9sz orsz\u00e1gra fokozott ellenrz\u00e9st rendeltek el 2013 janu\u00e1rj\u00e1ban az illeg\u00e1lis migr\u00e1ci\u00f3 ellenrz\u00e9s\u00e9re, ez alapj\u00e1n rendelte el int\u00e9zked\u00e9si terv\u00e9ben a VI. ker\u00fcleti rendrkapit\u00e1ny a Sir\u00e1ly kultur\u00e1lis k\u00f6\u2026 [+5030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kiket \u00e9s hogyan akar legk\u00f6zelebb beoltatni Orb\u00e1n Viktor? - hvg.hu", "description": "Az id\u0151s, kr\u00f3nikus betegek olt\u00e1sa k\u00f6vetkezhet napokon bel\u00fcl, ha a k\u00ednai vakcina megkapja az Orsz\u00e1gos Gy\u00f3gyszer\u00e9szeti Int\u00e9zet enged\u00e9ly\u00e9t. Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k szerint egy h\u00e9tv\u00e9gi napon f\u00e9lmilli\u00f3 embert, k\u00e9t h\u00e9tv\u00e9ge alatt pedig mindenkit be tudnak oltani,\u2026", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210115_Kiket_es_hogyan_akar_legkozelebb_beoltatni_Orban_Viktor", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=c290ab09-ff3e-4a28-83ef-5b8b0639e85d&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-15T16:35:00Z", "content": "Az ids, kr\u00f3nikus betegek olt\u00e1sa k\u00f6vetkezhet napokon bel\u00fcl, ha a k\u00ednai vakcina megkapja az Orsz\u00e1gos Gy\u00f3gyszer\u00e9szeti Int\u00e9zet enged\u00e9ly\u00e9t. Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k szerint egy h\u00e9tv\u00e9gi napon f\u00e9lmilli\u00f3 \u2026 [+8283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Gr\u00f3sz Petra", "title": "Mindek\u00f6zben - Reese Witherspoon koll\u00e9gan\u0151j\u00e9t gy\u00e1szolja - Index.hu", "description": "Mindek\u00f6zben  Eml\u00e9keznek m\u00e9g a Gimiboszi c\u00edm\u0171 filmre? A v\u00edgj\u00e1t\u00e9k m\u00e1r lassan 22 \u00e9ves, sokan szerett\u00e9k a 2000-es \u00e9vekben. A st\u00e1b azonb...", "url": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2021/01/15/reese_witherspoon_kolleganojet_gyaszolja/", "urlToImage": "http://kep.cdn.index.hu/1/0/3620/36209/362097/36209721_089af6dc00db65c5f4e5b9b6980cc354_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:10:29Z", "content": "Nyoma veszett az amerikai Oregon \u00e1llamban, k\u00e9t h\u00f3nap ut\u00e1n pedig felbukkant Ausztr\u00e1li\u00e1ban, Melbourne-ben. Mi az? Joe, a galamb.\r\n\u00dagy n\u00e9z ki,\u00a0Joe\u00a0fogta mag\u00e1t, \u00e9s \u00e1trep\u00fclt a Csendes-\u00f3ce\u00e1n felett, ami az\u2026 [+639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Koz\u00e1r Alexandra", "title": "Fell\u00e1zadtak az olasz vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sok - Index.hu", "description": "Fell\u00e1zadtak az olasz vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sok - Nem b\u00edrj\u00e1k ugyanis tov\u00e1bb, ez\u00e9rt ma kinyitnak, mintegy \u00f6tvenezren.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/01/15/lazadnak_az_olasz_vendeglatosok/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3621/36215/362150/36215027_2767897_3e7b85cca2a7b7a7a21e1fbf7353c835_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:56:00Z", "content": "D\u00f6g\u00f6lj\u00f6n meg a korm\u00e1ny! Ezt a j\u00f3k\u00edv\u00e1ns\u00e1got nem mi mondjuk, hanem az olasz \u00e9ttermesek a Libero nev olasz napilap 2021. janu\u00e1r 15-ei c\u00edmoldal\u00e1n, akik Io apro vagyis \u00c9n kinyitok felki\u00e1lt\u00e1ssal szerveztek\u2026 [+3526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Schultz Antal", "title": "Megtudhatjuk a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n, hogy ki lehet Angela Merkel ut\u00f3dja - 24.hu", "description": "P\u00e1rteln\u00f6k\u00f6t v\u00e1laszt a n\u00e9met kancell\u00e1r p\u00e1rtja szombaton, \u00e1m k\u00f6zben m\u00e1r mindenki az \u0151szi v\u00e1laszt\u00e1sokra szegezi a tekintet\u00e9t.", "url": "https://24.hu/kulfold/2021/01/15/cdu-nemetorszag-laschet-rottgen-merz-elnokvalasztas-kancellarjelolt/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/gettyimages-1228862431-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:06:00Z", "content": "Tizenegy h\u00f3napja folyik a kamp\u00e1ny a kereszt\u00e9nydemokrata CDU p\u00e1rteln\u00f6ki poz\u00edci\u00f3j\u00e1\u00e9rt, tal\u00e1n ez az eddigi leghosszabb, p\u00e1rton bel\u00fcli verseng\u00e9s a sz\u00f6vets\u00e9gi N\u00e9metorsz\u00e1g t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben. A t\u00e9t nagy, hiszen \u2026 [+10159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Vil\u00e1g: Belebukott a holland korm\u00e1ny a csal\u00e1dt\u00e1mogat\u00e1si botr\u00e1nyba - hvg.hu", "description": "Jog\u00e1llamis\u00e1got s\u00e9rtett \u00e9s t\u00f6bb sz\u00e1z csal\u00e1dot anyagilag is ellehetetlen\u00edtett az orsz\u00e1g ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1ga.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20210115_holland_kormany_csaladtamogatasi_botrany", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=267e6abe-4c32-40f6-a69a-2fceeef7187f&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-15T13:40:00Z", "content": "Jog\u00e1llamis\u00e1got s\u00e9rtett \u00e9s t\u00f6bb sz\u00e1z csal\u00e1dot anyagilag is ellehetetlen\u00edtett az orsz\u00e1g ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1ga. Bejelentette lemond\u00e1s\u00e1t a Mark Rutte vezette holland koal\u00edci\u00f3s korm\u00e1ny a h\u00f3napok \u00f3ta nagy port kavar\u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kult: \u00c1tnevezi az egyetem int\u00e9zeteit az SZFE \u00faj vezet\u00e9se - hvg.hu", "description": "A filmes k\u00e9pz\u00e9s a Duna TV volt sz\u00e9kh\u00e1z\u00e1ban, a sz\u00ednm\u0171v\u00e9szeti k\u00e9pz\u00e9s a Szentkir\u00e1lyi utcai \u00e9s R\u00e1k\u00f3czi \u00fati \u00e9p\u00fcletekben zajlik majd.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210115_Atnevezi_az_egyetem_intezeteit_az_SZFE_uj_vezetese", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=3f737d02-2aac-4231-a05f-23c130628555&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-15T13:36:00Z", "content": "A filmes k\u00e9pz\u00e9s a Duna TV volt sz\u00e9kh\u00e1z\u00e1ban, a sz\u00ednmv\u00e9szeti k\u00e9pz\u00e9s a Szentkir\u00e1lyi utcai \u00e9s R\u00e1k\u00f3czi \u00fati \u00e9p\u00fcletekben zajlik majd. K\u00f6zlem\u00e9nyt adott ki Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem \u00faj vezet\u00e9se, amelyb\u2026 [+3437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autopro.hu"}, "author": "autopro.hu - Trivero Kft.", "title": "Aut\u00f3v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si roham j\u00f6het 2021-ben? - autopro.hu - Autopro.hu", "description": "Megfordult az elm\u00falt \u00e9vek trendje, cs\u00f6kkenni l\u00e1tszik azok sz\u00e1ma, akik az olyan alternat\u00edv mobilit\u00e1si eszk\u00f6z\u00f6ket haszn\u00e1ln\u00e1k, mint az elektromos rollerek vagy az aut\u00f3megoszt\u00e1s.", "url": "https://autopro.hu/elemzesek/autovasarlasi-roham-johet-2021-ben/457413", "urlToImage": "https://autopro.cscdn.hu/img/lead/349745/GreenGo_carsharing_13ee46b4b997952a6a5e326a297dfeb6.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T13:23:00Z", "content": "A t\u00f6megk\u00f6zlekedk k\u00f6zel harmada f\u00e9l \u00e9ven bel\u00fcl beszerezne egy aut\u00f3t, aminek elsdleges oka a koronav\u00edrus-fertz\u00e9stl val\u00f3 f\u00e9lelem. K\u00f6z\u00fcl\u00fck is a legelsz\u00e1ntabbak a jelenleg 24 \u00e9s 39 \u00e9v k\u00f6z\u00f6ttiek, akik az e\u2026 [+1226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Magyarorsz\u00e1gra is elhozza a Samsung a legolcs\u00f3bb 5G-s telefonj\u00e1t - hvg.hu", "description": "A Samsung febru\u00e1r 12-\u00e9n teszi el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 az eddigi legolcs\u00f3bb 5G-s mobilj\u00e1t, a Samsung A32 5G-t.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210115_samsung_a32_5g_kepes_telefon_olcso_5g_telefon", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f687931d-a590-4843-96bd-d18343ec7e86&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-15T13:03:00Z", "content": "A Samsung febru\u00e1r 12-\u00e9n teszi el\u00e9rhetv\u00e9 az eddigi legolcs\u00f3bb 5G-s mobilj\u00e1t, a Samsung A32 5G-t.A Samsung janu\u00e1r 14-\u00e9n v\u00e9gre bemutatta az idei \u00e9vre sz\u00e1nt cs\u00facsmobiljait, a Galaxy S21-csal\u00e1dot. A sz\u00e9ri\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e1ga Zolt\u00e1n vallom\u00e1sa: M\u00e9ly d\u00f6bbenet \u00e9s gy\u00e1sz van a sz\u00edvemben - Metropol", "description": "Online k\u00f6zvet\u00edt\u00e9ssel k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tte az \u00faj esztend\u0151t hagyom\u00e1nny\u00e1 v\u00e1lt Budapesti \u00daj\u00e9vi Koncertj\u00e9vel M\u00e1ga Zolt\u00e1n.", "url": "https://metropol.hu/vip/maga-zoltan-megrazo-vallomasa-mely-dobbenet-es-gyasz-van-a-szivemben-169866/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/01/+otf/1200x630/07140515ad5a131921b7f7419835460c83c6375collageImage.jpeg", "publishedAt": "2021-01-15T12:34:39Z", "content": "Egy \u00e9vvel ezeltt, amikor itt \u00e1lltam a PappL\u00e1szl\u00f3SportAr\u00e9na sz\u00ednpad\u00e1n \u00e9s az \u00faj\u00e9vi k\u00f6sz\u00f6nt gondolataimat mondtam el \u00d6n\u00f6knek, nem gondoltam volna, hogy az elttem \u00e1ll\u00f3 2020-as esztend kit\u00f6r\u00f6lhetetlen\u00fcl f\u2026 [+7704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Bemutatt\u00e1k A Dal 2021 \u00faj zs\u0171ritagj\u00e1t - Origo", "description": "Mez\u0151 Misi, Vincze Lilla, Nagy Fer\u00f3 mell\u00e9 \u00e9rkezett.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210115-bemutattak-a-dal-2021-uj-zsuritagjat-tv.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210115a-dal-2021.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T12:30:00Z", "content": "A Dal 2021 mezny\u00e9nek kihirdet\u00e9s\u00e9hez hasonl\u00f3an, online sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 sor\u00e1n jelentette be a msor zsrij\u00e9nek tagjait a k\u00f6zm\u00e9dia janu\u00e1r 15-\u00e9n. A 10. alkalommal indul\u00f3 dalv\u00e1laszt\u00f3 show-ban id\u00e9n is n\u00e9gy \u2026 [+4871 chars]"}]}