{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Sikeresen landolt a Perseverance marsj\u00e1r\u00f3 - Portfolio", "description": "Sikeresen landolt a Marson a Perseverance marsj\u00e1r\u00f3 k\u00f6z\u00e9p-eur\u00f3pai id\u0151 szerint cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este - k\u00f6z\u00f6lte az amerikai \u0171rkutat\u00e1si hivatal, a NASA.", "url": "https://www.portfolio.hu/global/20210218/sikeresen-landolt-a-perseverance-marsjaro-470558", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/e/g/y/egy-uj-felfedezes-atirja-a-marsi-elet-lehetosegerol-alkotott-elkepzeleseket-298961.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T21:09:00Z", "content": "Az eg\u00e9sz 2020-as \u00e9vet v\u00e9gigk\u00eds\u00e9rte a koronav\u00edrus \u00e9s ennek t\u00e1rsadalmi, eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi, gazdas\u00e1gi hat\u00e1sai, a piacok ide-oda csapkodtak, eddig elk\u00e9pzelhetetlennek tn p\u00e9nzeket \u00f6nt\u00f6ttek a jegybankok a gazda\u2026 [+1093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Tech: Norv\u00e9g vari\u00e1nsa is lett a koronav\u00edrusnak | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Egyel\u0151re nem tudni, fert\u0151z\u0151bb-e, mint az eddigiek.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210218_Norveg_varians_koronavirus", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b3896152-cd7d-4790-a2e9-a44b59589f68&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-18T20:51:00Z", "content": "Egyelre nem tudni, fertzbb-e, mint az eddigiek.Megjelent Norv\u00e9gi\u00e1ban is a koronav\u00edrus egy \u00fajabb mut\u00e1ci\u00f3ja, egyelre nem tudni, hogy a B.1.525 jel vari\u00e1ns fertzbb-e a kor\u00e1bbi v\u00e1ltozatokn\u00e1l - k\u00f6z\u00f6lte cs\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Meghalt Brunner Gy\u0151z\u0151, a Metro \u00e9s a Kor\u00e1l dobosa - Index.hu", "description": "Meghalt Brunner Gy\u0151z\u0151, a Metro \u00e9s a Kor\u00e1l dobosa - \u00c9vek \u00f3ta Kanad\u00e1ban \u00e9lt, 77 \u00e9ves volt.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/02/18/brunner-gyozo-taurus-koral-balazs-feco/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3674/36740/367407/36740733_2806157_b99f1b06acaf82624ae611ef8b7d3170_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T20:18:00Z", "content": "Hetvenh\u00e9t \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Brunner Gyz, a Metro, a Taurus \u00e9s a Kor\u00e1l zenekar dobosa tudta meg az Origo.\r\nBrunner Gyz 1943-ban sz\u00fcletett Budapesten. 1965-tl a Metro egy\u00fcttes, 1972-tl pedig a Tauru\u2026 [+218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Elmagyar\u00e1zza a jog\u00e1sz, mi\u00e9rt nem kellett visszafizetni az 500 milli\u00f3 doll\u00e1rt, amit v\u00e9letlen utalt \u00e1t egy bank - Portfolio", "description": "A Citigroup tavaly v\u00e9letlen\u00fcl \u00e1tutalt k\u00f6zel 900 milli\u00f3 doll\u00e1rt egy cs\u0151d sz\u00e9l\u00e9n l\u00e9v\u0151 v\u00e1llalat hitelez\u0151inek, a napokban b\u00edr\u00f3s\u00e1gi \u00edt\u00e9let sz\u00fcletett arr\u00f3l, hogy azok, akik nem akart\u00e1k visszautalni a p\u00e9nzt a Citinek, megtarthattak t\u00f6bb mint 500 milli\u00f3 doll\u00e1rt. A CN\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/bank/20210218/elmagyarazza-a-jogasz-miert-nem-kellett-visszafizetni-az-500-millio-dollart-amit-veletlen-utalt-at-egy-bank-470554", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/c/i/t/citi-bankok-felhokarcolo-373640.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T20:04:00Z", "content": "Az amerikai Citigroup m\u00e9g tavaly augusztusban utalt \u00e1t 893 milli\u00f3 doll\u00e1rt a Revlon nev kozmetikai v\u00e1llalat hitelezinek, eredetileg mind\u00f6ssze 7,8 milli\u00f3 doll\u00e1rnyi kamattartoz\u00e1st akartak k\u00fcldeni. Az \u00e9r\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "CS. M., H. D.", "title": "Eur\u00f3pa-liga: a nyolcadd\u00f6nt\u0151be jut\u00e1s\u00e9rt, els\u0151 m\u00e9rk\u0151z\u00e9sek - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A Roma Portug\u00e1li\u00e1ban, az Ajax Franciaorsz\u00e1gban aratott fontos gy\u0151zelmet.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/europa_liga/europa-liga-a-nyolcaddontobe-jutasert-elso-merkozesek-2811121", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/11/21/cikk_2811121/bale628_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:55:00Z", "content": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-liga egyenes kies\u00e9ses szakasz\u00e1nak els k\u00f6r\u00e9ben a p\u00e1rharcok els felvon\u00e1s\u00e1t rendezt\u00e9k meg. A Tottenham a Pusk\u00e1s Ar\u00e9n\u00e1ban gyzte le 41-re az osztr\u00e1k Wolfsberget, a Roma Port\u2026 [+5716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "P. K.", "title": "Eur\u00f3pa-liga: Benfica\u2013Arsenal \u2013 \u00e9l\u0151ben az NSO-n! - NSO - Nemzeti Sport", "description": "R\u00f3m\u00e1ban rendezik a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st. Az El 2020\u20132021-es ki\u00edr\u00e1s\u00e1ban a londoniak eddig az \u00f6sszes meccs\u00fck\u00f6n gy\u0151ztek.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/europa_liga/europa-liga-benfica-arsenal-eloben-az-nso-n-2811137", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-02-18T19:52:23Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-lig\u00e1ban, a nyolcadd\u00f6ntbe jut\u00e1s\u00e9rt a Benfica az Arsenalt fogadja R\u00f3m\u00e1ban. K\u00f6vesse nyomon a m\u00e9rkz\u00e9st \u00e9l tud\u00f3s\u00edt\u00e1sunkban.K\u00d6SZ\u00d6NTJ\u00dcK KEDVES OLVAS\u00d3INKAT A BENFICAARSENAL M\u00c9RKZ\u00c9S \u00c9L TUD\u00d3\u2026 [+5098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Szil\u00e1gyi-S\u00e1ndor Andr\u00e1s", "title": "Itt van a Naprendszer legmagasabb hegye \u00e9s leghosszabb foly\u00f3v\u00f6lgye - Index.hu", "description": "Itt van a Naprendszer legmagasabb hegye \u00e9s leghosszabb foly\u00f3v\u00f6lgye - A vulk\u00e1n kr\u00e1ter\u00e9ben elf\u00e9rne eg\u00e9sz Budapest.", "url": "https://index.hu/tudomany/til/2021/02/18/itt-van-a-naprendszer-legmagasabb-hegye-es-leghosszabb-folyovolgye/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3673/36739/367393/36739305_2806047_211321d1634feddb02a8741f65b634b2_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:37:00Z", "content": "Nem a F\u00f6ld az egyetlen bolyg\u00f3, aminek a felsz\u00edn\u00e9t valamilyen folyad\u00e9k form\u00e1lta. A Szaturnusz egyik holdj\u00e1n, a Tit\u00e1non kisebb-nagyobb tavak hull\u00e1mzanak, \u00e9s foly\u00f3k csordog\u00e1lnak igaz, v\u00edz helyett foly\u00e9k\u2026 [+9376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Index", "title": "A Szeged ism\u00e9t legy\u0151zte a 2019-es BL-gy\u0151ztest - Index.hu", "description": "A Szeged ism\u00e9t legy\u0151zte a 2019-es BL-gy\u0151ztest - A k\u00e9t csapat vas\u00e1rnapi meccs\u00e9t 28\u201326-ra nyert\u00e9k a Tisza-partiak Szkopj\u00e9ban.", "url": "https://index.hu/sport/kezilabda/2021/02/18/a-szeged-ismet-legyozte-a-2019-es-bl-gyoztest/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3674/36740/367405/36740535_2806137_bcb24abedf4f8e9f0f2e3155cd86c373_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:37:00Z", "content": "A k\u00e9t csapat vas\u00e1rnapi meccs\u00e9t 2826-ra nyert\u00e9k a szegediek Szkopj\u00e9ban.\r\nA hazaiak keret\u00e9bl az Achilles-\u00edn-s\u00e9r\u00fcl\u00e9ssel bajl\u00f3d\u00f3 horv\u00e1t jobb\u00e1tl\u00f6v, Luka Stepancic hi\u00e1nyzott. A tavalyi \u00e9v legjobb k\u00e9zilabd\u00e1\u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Hatalmas puszt\u00edt\u00e1s zajlott Zalatnay Cini otthon\u00e1ban - Metropol", "description": "A katasztr\u00f3fav\u00e9delmet is \u00e9rtes\u00edtette az \u00e9nekesn\u0151.", "url": "https://metropol.hu/vip/zalatnay-cini-pusztitas-214427/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/3676006655d21a78e9c3b2a25c1207b7d4e83efcollageImage.jpeg", "publishedAt": "2021-02-18T19:24:49Z", "content": "A karant\u00e9n alatt sincs nyugta Zalatnay Sarolt\u00e1nak. Nem el\u00e9g, hogy a vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny k\u00f6vetkezt\u00e9ben fell\u00e9p\u00e9sek \u00e9s koncertek n\u00e9lk\u00fcl maradt, de a p\u00e1r nappal ezeltti hatalmas sz\u00e9lviharban m\u00e9g az otthona is m\u2026 [+532 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Esnek az amerikai t\u0151zsd\u00e9k, meg\u00fct\u00f6tt\u00e9k a technol\u00f3giai szektort - Portfolio", "description": "Kedvez\u0151tlen volt a z\u00e1r\u00e1s az amerikai t\u0151zsd\u00e9ken, lejjebb ker\u00fclt az \u00f6sszes vezet\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyindex, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a Nasdaq. Els\u0151sorban a technol\u00f3giai pap\u00edrokt\u00f3l pr\u00f3b\u00e1lnak szabadulni a befektet\u0151k, amit az elm\u00falt napokban megn\u00f6vekedett infl\u00e1ci\u00f3s aggodalmak hajtanak a le\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210218/minuszban-zartak-az-amerikai-tozsdek-470370", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1211246429-5-433090.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:09:00Z", "content": "A mai adatok alapj\u00e1n haz\u00e1nkban berobbant a j\u00e1rv\u00e1ny harmadik hull\u00e1ma, a szerd\u00e1n k\u00f6z\u00f6lt 1548 frl hirtelen k\u00f6zel a dupl\u00e1j\u00e1ra, 2 853 fre ugrott az \u00fajonnan koronav\u00edrus-fertz\u00e9ssel diagnosztiz\u00e1ltak sz\u00e1ma Ma\u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "M\u00e9g legal\u00e1bb \u00f6t \u00e9vig akarja a Square Enix tartalommal ell\u00e1tni a Final Fantasy XIV-et - Game Channel", "description": "Naoki Yoshida, a Final Fantasy XIV direktora igencsak izgalmas h\u00edreket adott a j\u00e1t\u00e9k kapcs\u00e1n, miszerint igaz\u00e1n hossz\u00fat\u00e1vra terveznek a...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/meg-legalabb-ot-evig-akarja-a-square-enix-tartalommal-ellatni-a-final-fantasy-xivet", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/meg-legalabb-ot-evig-akarja-a-square-enix-tartalommal-ellatni-a-final-fantasy-xivet_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T18:06:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Botos Tam\u00e1s", "title": "\u0150rizetbe vettek egy budapesti orvost, mert koronav\u00edrus-gy\u00f3gyszerekkel \u00fczletelt - 444.hu", "description": "Kilopta a k\u00f3rh\u00e1zi k\u00e9szletb\u0151l, hogy tov\u00e1bbadja.", "url": "https://444.hu/2021/02/18/orizetbe-vettek-egy-budapesti-orvost-mert-koronavirus-gyogyszerekkel-uzletelt", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--4u7LjlLH--/c_limit,w_1160/7XXx0OakyWxP1J7s0s.jpeg", "publishedAt": "2021-02-18T17:58:56Z", "content": "A\u00a0Fv\u00e1rosi Nyomoz\u00f3 \u00dcgy\u00e9szs\u00e9g\u00a0fertz\u00e9s k\u00f3rh\u00e1zi kezel\u00e9s\u00e9re sz\u00e1nt gy\u00f3gyszerek kereskedelm\u00e9vel gyan\u00fas\u00edtja azt a budapesti orvost, aki a k\u00f3rh\u00e1zi k\u00e9szletbl lopott, hogy tov\u00e1bb\u00e9rt\u00e9kes\u00edtse, \u00edrja az MTI. A cs\u00fct\u2026 [+790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "K\u00e1roly G\u00e1bor", "title": "Reag\u00e1lt a Coca-Cola a Hell v\u00e1djaira - Index.hu", "description": "Reag\u00e1lt a Coca-Cola a Hell v\u00e1djaira - A fenntarthat\u00f3 csomagol\u00e1sok min\u00e9l sz\u00e9lesebb v\u00e1laszt\u00e9k\u00e1ban hisznek. Van, amiben teljes az egyet\u00e9rt\u00e9s a k\u00e9t c\u00e9g k\u00f6z\u00f6tt.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2021/02/18/coca-cola-reagalas-hell-energy/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3673/36738/367389/36738949_2806021_30b5fc3e6c0fb0db7ac27723ee60344b_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T17:50:00Z", "content": "A Coca-Cola Magyarorsz\u00e1g a fenntarthat\u00f3 csomagol\u00e1sok min\u00e9l sz\u00e9lesebb v\u00e1laszt\u00e9k\u00e1ban hisz, ez ad lehets\u00e9get ugyanis arra, hogy minden fogyaszt\u00e1si alkalomra (p\u00e9ld\u00e1ul \u00fatk\u00f6zbeni, otthoni, \u00e9ttermi) a megfe\u2026 [+5173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "title": "Ha nem lenne el\u00e9g a koronamut\u00e1ns, kopogtat a mal\u00e1ria is - Index.hu", "description": "Ha nem lenne el\u00e9g a koronamut\u00e1ns, kopogtat a mal\u00e1ria is - Szl\u00e1vik J\u00e1nos szerint a mut\u00e1nsok miatt lehet, hogy \u00e9vente kell beadni a vakcin\u00e1t.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/18/szlavik-janos-a-mutans_oltas_vakcian_koronavirus_pfizer_moderna_szputnyik/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3673/36738/367382/36738233_2805975_4d7566206cce3ef5ed604679dd41dc20_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T17:23:00Z", "content": "A brazil mut\u00e1ns\u00a0fertz\u00e9s\u00e9nek m\u00e1r gyermek\u00e1ldozatai is vannak. Szl\u00e1vik J\u00e1nos szerint a brit, k\u00ednai \u00e9s d\u00e9l-afrikai vari\u00e1nsok miatt nem lehet meg\u00faszni az \u00faj olt\u00e1st. Az infektol\u00f3gus szerint a koronav\u00edrus e\u2026 [+1620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Ingyen k\u00e9rhet\u0151 sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pekre a RAGE 2 - Origo", "description": "Mellette egy indie \u00fcgyess\u00e9gi j\u00e1t\u00e9kot is osztogat az Epic.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210218-ingyen-rage-2-epic-games-store.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210218id-software-bethesda-avalanche-rage.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T17:07:00Z", "content": "Mellette egy indie \u00fcgyess\u00e9gi j\u00e1t\u00e9kot is osztogat az Epic.K\u00fcl\u00f6n\u00f6sen sokak \u00e9rdekld\u00e9s\u00e9t felkelteni k\u00e9pes j\u00e1t\u00e9kkal folytat\u00f3dik az Epic Games Store ingyenj\u00e1t\u00e9kos prom\u00f3ci\u00f3ja, magyar id szerint 2020. febru\u00e1\u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A Fradi kor\u00e1bbi klasszisa Norv\u00e9gi\u00e1ba igazol - Origo", "description": "Nerea Pena a norv\u00e9g csapatban \u00fagy \u00e9lvezheti majd a k\u00e9zilabd\u00e1t, mint gyerekkor\u00e1ban.", "url": "https://www.origo.hu/sport/csapat/20210218-nerea-pena-a-vipers-kristiansandba-igazol-kezilabda.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1911/20191106handballehfeuro2018spanor-handball-horizontal-sport-sportaction1.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-02-18T16:47:00Z", "content": "A norv\u00e9g ni k\u00e9zilabda-bajnoks\u00e1gban szerepl Vipers Kristiansand a hivatalos honlapj\u00e1n tudatta, hogy k\u00e9t\u00e9ves szerzd\u00e9st k\u00f6t\u00f6tt a spanyol v\u00e1logatott Nerea Pen\u00e1val, aki ny\u00e1ron csatlakozik majd a csapathoz\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mortal Kombat (2021) - feln\u0151tteknek sz\u00f3l\u00f3 el\u0151zetes #1 - IGN Hungary", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9WU9rUDFaZXkySzjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-18T16:12:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "author": "Dino", "title": "Switchre rohannak a Fall Guys krumpliman\u00f3i - PlayDome online j\u00e1t\u00e9kmagazin - PlayDome online magazin", "description": "Ny\u00e1ron \u00e9rkezik meg a m\u00f3k\u00e1s battle royale a Nintendo \u00e9s a Microsoft konzoljaira.", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/55568/switchre-rohannak-a-fall-guys-krumplimanoi", "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/55568/article-headline-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T15:29:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Beoltott\u00e1k az orosz Szputnyik V vakcin\u00e1val Merkely B\u00e9l\u00e1t - Origo", "description": "A Semmelweis Egyetem rektora ezzel is szeretn\u00e9 felh\u00edvni a figyelmet az olt\u00e1sok biztons\u00e1goss\u00e1g\u00e1ra.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210218-beoltottak-az-orosz-vakcinaval-merkely-belat.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210218179.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T15:22:00Z", "content": "Beoltott\u00e1k az orosz Szputnyik V vakcin\u00e1val Merkely B\u00e9l\u00e1t cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n. A Semmelweis Egyetem rektora ezzel is szeretn\u00e9 felh\u00edvni a figyelmet az olt\u00e1sok biztons\u00e1goss\u00e1g\u00e1ra.Igazolt COVID-19-fertz\u00e9se ut\u00e1n 3\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Lovas-Romv\u00e1ry Andr\u00e1s", "title": "Egy eg\u00e9sz orsz\u00e1got lekapcsolt a h\u00edrekr\u0151l a Facebook - Napi.hu", "description": "Ma reggelre a Facebook Ausztr\u00e1li\u00e1ban lekapcsolta a h\u00edrszolg\u00e1ltat\u00f3k el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00e9t szolg\u00e1ltat\u00e1s\u00e1n kereszt\u00fcl. A drasztikus \u00e9s bar\u00e1ts\u00e1gtalan l\u00e9p\u00e9sre az\u00e9rt sz\u00e1nta el mag\u00e1t a c\u00e9g, mert az ausztr\u00e1lok r\u00e1 akart\u00e1k k\u00e9nyszer\u00edteni, fizessen ezent\u00fal a h\u00edreket el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00f3 old\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_vallalatok/egy-egesz-orszagot-lekapcsolt-a-hirekrol-a-facebook.723630.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202001/orig/image1579252655.jpg/780/", "publishedAt": "2021-02-18T13:43:00Z", "content": "Az ausztr\u00e1lok ma hajnalban arra \u00e9bredtek, hogy a Facebook-oldalukon a h\u00edrfolyam \u00fcres, miut\u00e1n a c\u00e9g blokkolta az orsz\u00e1gban az \u00f6sszes m\u00e9diatartalmat drasztikus v\u00e1laszl\u00e9p\u00e9sk\u00e9nt az ausztr\u00e1l korm\u00e1nnyal fo\u2026 [+3558 chars]"}]}