{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ch. G\u00e1ll Andr\u00e1s", "title": "\u00cdgy dobta ki az ablakon a Barca Mbapp\u00e9t az \u00f6r\u00f6kk\u00e9 s\u00e9r\u00fclt Demb\u00e9l\u00e9\u00e9rt - Index.hu", "description": "\u00cdgy dobta ki az ablakon a Barca Mbapp\u00e9t az \u00f6r\u00f6kk\u00e9 s\u00e9r\u00fclt Demb\u00e9l\u00e9\u00e9rt - M\u00e1r az asztalon fek\u00fcdt a szerz\u0151d\u00e9s, de Bartomeu eln\u00f6k megv\u00e9t\u00f3zta.", "url": "https://index.hu/sport/2021/02/20/mbappe-dembele-barca-monaco-psg-neymar-szerzodes/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3675/36758/367588/36758875_2807483_041f266e57ee6941915b37e6a6347c20_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T20:28:00Z", "content": "A minap a barcelonai Radio COPE El Partidazo c\u00edm ad\u00e1s\u00e1ban Juanma Castano interj\u00fat k\u00e9sz\u00edtett Junior Minguella j\u00e1t\u00e9kos\u00fcgyn\u00f6kkel, aki a 2010-es \u00e9vek v\u00e9g\u00e9n egyike volt azoknak, akik labdar\u00fag\u00f3kat sz\u00e1ll\u00edto\u2026 [+2835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Nyert a Fradi, kies\u0151helyen maradt a Honv\u00e9d - Origo", "description": "Egyre nagyobb bajban a kispestiek.", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20210220-ftc-ferencvaros-budapest-honved-otp-bank-liga-22-fordulo-nb-i-osszefoglalo-video.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/2021022087.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-02-20T20:23:00Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 OTP Bank Liga 22. fordul\u00f3j\u00e1nak fv\u00e1rosi rangad\u00f3j\u00e1n a bajnoki c\u00edmv\u00e9d Ferencv\u00e1ros 1-0-ra legyzte a Budapest Honv\u00e9d csapat\u00e1t a Groupama Ar\u00e9n\u00e1ban.\r\nA Ferencv\u00e1ros 14 pont elnnyel vezeti a bajno\u2026 [+3986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "V\u00e1ltoz\u00e1s j\u00f6n a jogos\u00edtv\u00e1nyokn\u00e1l j\u00faliust\u00f3l - Portfolio", "description": "A Magyar K\u00f6zl\u00f6nyben jelent meg, hogy az emberi er\u0151forr\u00e1sok minisztere m\u00f3dos\u00edtja a k\u00f6z\u00fati j\u00e1rm\u0171vezet\u0151k eg\u00e9szs\u00e9gi alkalmass\u00e1g\u00e1nak meg\u00e1llap\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 rendeletet - \u00edrja az Infostart.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210220/valtozas-jon-a-jogositvanyoknal-juliustol-470792", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/j/o/g/jogositvany-331015.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T20:10:00Z", "content": "A j\u00f6vben a jogos\u00edtv\u00e1nyhoz sz\u00fcks\u00e9ges eg\u00e9szs\u00e9gi alkalmass\u00e1gi vizsg\u00e1lat hat\u00e1ridej\u00e9t \u00fagy kell meg\u00e1llap\u00edtani a hivat\u00e1sos \u00e9s a nem hivat\u00e1sos j\u00e1rmvezetk eset\u00e9ben is, hogy\r\nannak h\u00f3napja \u00e9s napja megegyezzen\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Parragh L\u00e1szl\u00f3 szerint m\u00e9ltatlan \u00e9s rosszindulat\u00fa kamp\u00e1ny folyik ellene - hvg.hu", "description": "Parragh L\u00e1szl\u00f3, a Magyar Kereskedelmi \u00e9s Iparkamara eln\u00f6ke az ATV-nek nyilatkozva komment\u00e1lta a hvg.hu azon cikk\u00e9t, amely szerint a test\u00fclet egyebek mellett Sao Paol\u00f3ba v\u00e1ltott rep\u00fcl\u0151jegyekre, infografik\u00e1kra \u00e9s ment\u00e1lis felk\u00e9sz\u00edt\u00e9sekre k\u00f6lt\u00f6tt t\u00f6bb t\u00edzmilli\u00f3 \u2026", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20210220_Parragh_Laszlo_szerint_meltatlan_es_rosszindulatu_kampany_folyik_ellene", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=0a6292aa-9730-4ad1-ab30-f1cc03d2ea88&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-20T20:07:00Z", "content": "Parragh L\u00e1szl\u00f3, a Magyar Kereskedelmi \u00e9s Iparkamara eln\u00f6ke az ATV-nek nyilatkozva komment\u00e1lta a hvg.hu azon cikk\u00e9t, amely szerint a test\u00fclet egyebek mellett Sao Paol\u00f3ba v\u00e1ltott rep\u00fcljegyekre, infogra\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BAL\u00c1ZS D\u00c1VID K\u00c1ROLY", "title": "La Liga: Valladolid\u2013Real Madrid - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Zin\u00e9dine Zidane egy\u00fcttese gy\u0151zelme eset\u00e9n nyom\u00e1s al\u00e1 helyezhetn\u00e9 a riv\u00e1lisokat.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-valladolid-real-madrid-2811463", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/14/63/cikk_2811463/000_93G3RM1_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T19:45:49Z", "content": "A spanyol \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (La Liga) 24. fordul\u00f3j\u00e1nak szombati z\u00e1r\u00f3 m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n a Real Valladolid a Real Madridot fogadja. K\u00eds\u00e9rje figyelemmel a m\u00e9rkz\u00e9st a Nemzeti Sport Online \u00e9l, sz\u00f6ve\u2026 [+6012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "\u00c1goston Zolt\u00e1n", "title": "Ferenc p\u00e1pa megl\u00e1togatta a holokauszt-t\u00fal\u00e9l\u0151 magyar \u00edr\u00f3n\u0151t - Index.hu", "description": "Ferenc p\u00e1pa megl\u00e1togatta a holokauszt-t\u00fal\u00e9l\u0151 magyar \u00edr\u00f3n\u0151t - Az egy\u00f3r\u00e1s tal\u00e1lkoz\u00f3jukon a 89 \u00e9ves \u00edr\u00f3n\u0151 a koncentr\u00e1ci\u00f3s t\u00e1borokban elt\u00f6lt\u00f6tt id\u0151r\u0151l besz\u00e9lt a n\u00e1la \u00f6t \u00e9vvel fiatalabb katolikus egyh\u00e1zf\u0151nek.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/20/ferenc-papa-bruck-edith-latogatas-holokauszt/", "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v4", "publishedAt": "2021-02-20T19:33:00Z", "content": "Ferenc p\u00e1pa szem\u00e9lyesen l\u00e1togatta meg r\u00f3mai otthon\u00e1ban Bruck Edith magyar \u00edr\u00f3nt, holokauszt-t\u00fal\u00e9lt t\u00e1j\u00e9koztatott k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9ben szombaton a szentsz\u00e9ki sz\u00f3vivi hivatal.\r\nAz egy\u00f3r\u00e1s tal\u00e1lkoz\u00f3jukon a 89 \u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Kihirdette a katasztr\u00f3fahelyzetet Joe Biden - Portfolio", "description": "Joe Biden amerikai eln\u00f6k katasztr\u00f3fahelyzetet hirdetett Texas \u00e1llamban, ahol a rendk\u00edv\u00fcli hideg miatt \u00e1ramsz\u00fcnettel \u00e9s v\u00edzhi\u00e1nnyal szembes\u00fclt t\u00f6bb milli\u00f3 lakos - k\u00f6z\u00f6lte a Sz\u00f6vets\u00e9gi V\u00e1ls\u00e1gkezel\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g (FEMA) szombaton.", "url": "https://www.portfolio.hu/global/20210220/kihirdette-a-katasztrofahelyzetet-joe-biden-470788", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/e/x/texas-tel-ho-433656.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T18:25:00Z", "content": "A l\u00e9p\u00e9snek k\u00f6sz\u00f6nheten a texasi lakosok sz\u00f6vets\u00e9gi t\u00e1mogat\u00e1st ig\u00e9nyelhetnek p\u00e9ld\u00e1ul ideiglenes sz\u00e1ll\u00e1s ig\u00e9nybe v\u00e9tel\u00e9re vagy a h\u00e1z k\u00f6r\u00fcli jav\u00edt\u00e1si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re. Biden fontolgatja, hogy a j\u00f6v h\u00e9\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Meghalt Bagi Istv\u00e1n, az Alkotm\u00e1nyb\u00edr\u00f3s\u00e1g volt tagja - tudatta a test\u00fclet a honlapj\u00e1n szombaton. - Origo", "description": "Az Alkotm\u00e1nyb\u00edr\u00f3s\u00e1g egykori tagja 79 \u00e9ves volt.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210220-meghalt-bagi-istvan-az-alkotmanybirosag-volt-tagja.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/share_default_images/o_origo.png", "publishedAt": "2021-02-20T17:14:00Z", "content": "Meghalt Bagi Istv\u00e1n, az Alkotm\u00e1nyb\u00edr\u00f3s\u00e1g volt tagja - tudatta a test\u00fclet a honlapj\u00e1n szombaton.Bagi Istv\u00e1n p\u00e9nteken, \u00e9let\u00e9nek 79. \u00e9v\u00e9ben halt meg.\r\nBagi Istv\u00e1n a p\u00e9csi egyetem jogi kar\u00e1n szerzett jog\u2026 [+513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "author": "GeryG", "title": "A '90-es \u00e9vek h\u00e1rom klasszikus\u00e1t hozza el a Blizzard Arcade Collection - PlayDome online j\u00e1t\u00e9kmagazin - PlayDome online magazin", "description": "A gy\u0171jtem\u00e9ny PC-re \u00e9s konzolokra jelent meg, m\u00e1r meg is v\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3.", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/55582/a-90-es-evek-harom-klasszikusat-hozza-el-a-blizzard-arcade-collection", "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/55582/article-headline-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T16:24:12Z", "content": "A gyjtem\u00e9ny PC-re \u00e9s konzolokra jelent meg, m\u00e1r meg is v\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3. \r\n2021.02.20. 17:21 | GeryG | kateg\u00f3ria: J\u00e1t\u00e9k\r\nA BlizzConline alkalm\u00e1b\u00f3l jelentette be a Blizzard, hogy \u00faj gyjtem\u00e9nyek csomagban e\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Hatvan \u00e9v ut\u00e1n zsuppolt\u00e1k vissza N\u00e9metorsz\u00e1gba a n\u00e1ci t\u00e1bor\u0151rt - hvg.hu", "description": "Visszat\u00e9rt N\u00e9metorsz\u00e1gba egy n\u00e1ci koncentr\u00e1ci\u00f3s t\u00e1bor egykori \u0151re, aki t\u00f6bb mint hatvan \u00e9vig \u00e9lt az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban, ahonnan tavaly kiutas\u00edtott\u00e1k - k\u00f6z\u00f6lte a n\u00e9met sz\u00f6vets\u00e9gi rend\u0151rs\u00e9g egyik sz\u00f3viv\u0151je szombaton.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20210220_Hatvan_ev_utan_zsuppoltak_vissza_Nemetorszagba_a_naci_taborort", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8974e944-0944-49f6-8544-f6f1d0a74199&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-20T16:19:00Z", "content": "Visszat\u00e9rt N\u00e9metorsz\u00e1gba egy n\u00e1ci koncentr\u00e1ci\u00f3s t\u00e1bor egykori re, aki t\u00f6bb mint hatvan \u00e9vig \u00e9lt az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban, ahonnan tavaly kiutas\u00edtott\u00e1k - k\u00f6z\u00f6lte a n\u00e9met sz\u00f6vets\u00e9gi rendrs\u00e9g egyik sz\u00f3viv\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "title": "Beomlott a tet\u0151, apa \u00e9s fia is belehalt a h\u00e1zfel\u00faj\u00edt\u00e1sba - Index.hu", "description": "Beomlott a tet\u0151, apa \u00e9s fia is belehalt a h\u00e1zfel\u00faj\u00edt\u00e1sba - Tapasztalt \u00e9p\u00edt\u0151ipari munk\u00e1sok voltak.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/20/tragedia-baleset-apa-fia-halal-hazfelujitas-anglia-beszakadt-teto/", "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v4", "publishedAt": "2021-02-20T16:07:00Z", "content": "A negyvenh\u00e1rom \u00e9ves apa, Craig Peck \u00e9s huszonh\u00e1rom \u00e9ves fia, Liam Peck is meghalt, miut\u00e1n beszakadt\u00a0alattuk\u00a0a tet egy h\u00e1zfel\u00faj\u00edt\u00e1sn\u00e1l az angliai\u00a0Bolton-le-Sandsben sz\u00e1molt be az esetrl a\u00a0Daily Record\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Durv\u00e1n \u00e1ll a b\u00e1l a brit kir\u00e1lyi csal\u00e1dban, a nyilv\u00e1noss\u00e1g el\u0151tt t\u00e1lal ki Harry herceg! - Metropol", "description": "Sokak szerint, tiszteletlen h\u00faz\u00e1sra k\u00e9sz\u00fcl Harry \u00e9s Meghan, a kir\u00e1lyn\u0151 leveg\u0151 ut\u00e1n kapkod.", "url": "https://metropol.hu/vip/durvan-all-a-bal-a-brit-kiralyi-csaladban-a-nyilvanossag-elott-keszul-kitalalni-harry-herceg-216066/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/3820072e514919ea2de10018734354fee43fde5collageImage.jpeg", "publishedAt": "2021-02-20T16:01:07Z", "content": "Lej\u00e1rt az egy\u00e9ves fel\u00fclvizsg\u00e1lati id, amit II. Erzs\u00e9bet rendelt el, miut\u00e1n Harry \u00e9s Meghan visszal\u00e9pett az uralkod\u00f3i csal\u00e1dt\u00f3l- \u00edrja a Ripost.\r\nMeghan \u00e9s HarryFot\u00f3: Facebook/Royal family\r\nHarry \u00e9s Me\u2026 [+1056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "NB I: Feh\u00e9rv\u00e1r-Di\u00f3sgy\u0151r - k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "Az \u00f6t m\u00e9rk\u0151z\u00e9s \u00f3ta nyeretlen \u00e9s edz\u0151t v\u00e1lt\u00f3 Vidi a sereghajt\u00f3 Di\u00f3sgy\u0151rt l\u00e1tja vend\u00e9g\u00fcl az NB I 22. fordul\u00f3j\u00e1ban. K\u00f6vesd \u00e9l\u0151ben a csakfoci.hu-n a meccs legfontosabb t\u00f6rt\u00e9n\u00e9seit!", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/nb-i/nb-i-elo-fehervar-diosgyor-2", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/02/mol-fehervar-diosgyor-elo.png", "publishedAt": "2021-02-20T15:45:00Z", "content": "Szerz: csakfoci.hu\r\nRovat: \u00c9l, NB I\r\nK\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve: 2021. febru\u00e1r 20., szombat, 16:45"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Moln\u00e1r D\u00e1vid", "title": "Val\u00f3Vil\u00e1g: a villalak\u00f3k megkapt\u00e1k a legundor\u00edt\u00f3bb feladatot - 24.hu", "description": "Mindenk\u00e9ppen vacsor\u00e1zzatok a mai \u00f6sszefoglal\u00f3 el\u0151tt.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/02/20/valo-vilag-undorito-feladat/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/still0219_00026-e1613832210377-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T14:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Spirk J\u00f3zsef", "title": "Emberre terjedt \u00e1t az \u00faj mad\u00e1rinfluenza Oroszorsz\u00e1gban - 24.hu", "description": "H\u00e9t ember kapta el D\u00e9l-Oroszorsz\u00e1gban az A(H5N8) t\u00edpus\u00fa mad\u00e1rinfluenz\u00e1t, jelentette be az orosz tisztif\u0151orvos.", "url": "https://24.hu/kulfold/2021/02/20/emberre-terjedt-uj-madarinfluenza-oroszorszag/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/k_epa20201201160-e1613832098419-1024x575_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T14:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sonline.hu"}, "author": null, "title": "\u00c1rpa Attila megr\u00e1z\u00f3 vallom\u00e1sa: csak most \u00e1rulta el, mi\u00e9rt lett v\u00e9ge a h\u00e1zass\u00e1g\u00e1nak | KISALF\u00d6LD - Kisalf\u00f6ld", "description": "\u00c1rpa Attila v\u00e1l\u00e1sa ut\u00e1n mes\u00e9lt az okokr\u00f3l, mi\u00e9rt nincs m\u00e1r egy\u00fctt Tom\u00e1n Szabin\u00e1val.", "url": "https://www.sonline.hu/bulvar-celeb/kiszerettunk-egymasbol-megrazo-vallomas-ezert-valt-el-a-magyar-sztarpar-3909058/", "urlToImage": "https://cdn.mediaworks.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/3819791DKB20110804041-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T13:18:00Z", "content": "\u00d6t \u00e9vvel v\u00e1l\u00e1sa ut\u00e1n mes\u00e9lt annak ok\u00e1r\u00f3l \u00c1rpa Attila. A magyar t\u00e9v\u00e9s 2005 \u00e9s 2016 k\u00f6z\u00f6tt \u00e9lt boldog h\u00e1zass\u00e1gban Tom\u00e1n Szabin\u00e1val, egy kisl\u00e1nyuk is sz\u00fcletett. \u00c1rpa most a Blikknek mes\u00e9lt arr\u00f3l, mi\u00e9rt \u2026 [+1333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "F\u0151di Kitti", "title": "Szijj\u00e1rt\u00f3 szerint az eg\u00e9sz nyugat-eur\u00f3pai sajt\u00f3 hazudik, amikor a sajt\u00f3szabads\u00e1got k\u00e9rik sz\u00e1mon a magyar korm\u00e1nyon - 444.hu", "description": "Szerinte csak nem tudj\u00e1k elfogadni, hogy a magyar korm\u00e1ny sikeres.", "url": "https://444.hu/2021/02/20/szijjarto-szerint-az-egesz-nyugat-europai-sajto-hazudik-amikor-a-sajtoszabadsagot-kerik-szamon-a-magyar-kormanyon", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--Sg4dor6v--/c_limit,w_1160/7MoHaxp8W2ocsxaes.jpeg", "publishedAt": "2021-02-20T12:21:18Z", "content": "Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter k\u00fcl\u00fcgyminiszter szerint az eg\u00e9sz nyugati \u00e9s uni\u00f3s sajt\u00f3 hazudik, amikor sz\u00e1mon k\u00e9rik a sajt\u00f3szabads\u00e1got a magyar korm\u00e1nyon, der\u00fclt ki abb\u00f3l az interj\u00fab\u00f3l, amit a rom\u00e1n Digi 24 TV k\u00e9sz\u2026 [+1098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "BlizzConline: J\u00f6n a World of Warcraft: Burning Crusade Classic - Esport1", "description": "A Blizzard &uacute;j ciklust kezdett a World of Warcraft Classic &eacute;let&eacute;ben.", "url": "https://esport1.hu/news/2021/02/20/gaming-blizzard-blizzcon-blizzconline-wow-burning-crusade-classic-sensevida", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/6030eb5b276f5_6030eb5b276ac-blizzconline-jon-a-world-of-warcraft-burning-crusade-classic.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T09:30:00Z", "content": "A Blizzard \u00faj ciklust kezdett a World of Warcraft Classic \u00e9let\u00e9ben.\r\nA World of Warcraft Classic 2019-es megjelen\u00e9se nagy sikert aratott a rajong\u00f3k k\u00f6r\u00e9ben \u00e9s sz\u00e1m\u00edtani lehetett r\u00e1, hogy a Blizzard a\u2026 [+899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Koronav\u00edrusban meghalt Djordje Balasevic - Origo", "description": "A volt Jugoszl\u00e1via egyik legh\u00edresebb \u00e9nekese 67 \u00e9ves volt.", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20210220-koronavirusban-meghalt-a-volt-jugoszlavia-egyik-leghiresebb-enekese.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210220djordje-balasevic-enekes-zene-szerb.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T09:28:00Z", "content": "Belehalt a koronav\u00edrus-fertz\u00e9s sz\u00f6vdm\u00e9nyeibe Djordje Balasevic, a volt Jugoszl\u00e1via ter\u00fclet\u00e9n az egyik legh\u00edresebb \u00e9s legn\u00e9pszerbb szerb \u00e9nekes, akit a szerb \"Cseh Tam\u00e1sk\u00e9nt\" is emlegetett a magyar sa\u2026 [+1100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "author": null, "title": "Istenes Bence titokban transzvesztita? \u2013 Botr\u00e1nyos k\u00e9pek ker\u00fcltek ki - Promotions.hu", "description": "Egy most megjelent fot\u00f3sorozat alapj\u00e1n kett\u0151s \u00e9letet \u00e9lhet Istenes Bence.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2021/02/20/istenes-bence-transzvesztita-noi-ruha-poen-csobot-adel-fluor-tomi/", "urlToImage": "https://static.promotions.hu/article/85231/crop/1613774673_istenes-bence-transzvesztita/1613774673_istenes-bence-transzvesztita_1180_550_4.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T08:40:19Z", "content": "Megh\u00f6kkent fot\u00f3k jelentek meg Istenes Benc\u00e9rl, amiken nnek \u00f6lt\u00f6zve, par\u00f3k\u00e1ban, csipk\u00e9s ruh\u00e1ban \u00e9s combfixben p\u00f3zol.\r\nAz \u00c1larcos \u00e9nekes msorvezetje, Istenes Bence mindig tudja, mivel kell sz\u00f3rakoztatn\u2026 [+1066 chars]"}]}