{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sent p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen gick det sista t\u00e5get mellan Malm\u00f6 och Lund p\u00e5 en vecka. F\u00f6rst den 29 augusti kommer man att kunna ta t\u00e5get mellan st\u00e4derna igen meddelar Sk\u00e5netrafiken. Anledningen \u00e4r att Trafikverket bygger ut sp\u00e5ren, fr\u00e5n tv\u00e5 till fyra. Och i ve", "title": "En veckas t\u00e5gstopp mellan Malm\u00f6 och Lund - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-23/en-veckas-tagstopp-mellan-malmo-och-lund", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-23T02:36:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/gO3qXxP4O6HoEhcIoojsIQPfG7c.jpg"}, {"description": "Alex Nor\u00e9n spelade p\u00e5 l\u00f6rdagen upp sig rej\u00e4lt under den p\u00e5g\u00e5ende PGA-tourt\u00e4vlingen i Norton, utanf\u00f6r Boston.", "title": "Alex Nor\u00e9n spelade upp sig \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/5lzyw7zr", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T01:48:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rgq18q0l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "En man i 18-\u00e5rs\u00e5ldern blev under l\u00f6rdagskv\u00e4llen grovt misshandlad i Bor\u00e5s, skriver Bor\u00e5s Tidning.", "title": "Man till sjukhus efter misshandel - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/2GRm7R/man-till-sjukhus-efter-misshandel", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-23T01:11:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/bdc366ab-1cc9-4192-9445-83da7f02ccb0?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=5375d55da784f356fab1daa07258e1fb0525c4aa"}, {"description": "Redan p\u00e5 m\u00e5ndag kan det finnas en l\u00f6sning p\u00e5 den akuta politiska situationen i Mali. \u00c5tminstone enligt den delegation fr\u00e5n v\u00e4stafrikanska samarbetsorganisationen Ecowas som har tr\u00e4ffat de milit\u00e4rer som i veckan st\u00f6rtade Malis regering och frihetsber\u00f6vade pres\u2026", "title": "\"Stort hopp\" om snar l\u00f6sning i Mali - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/malidelegation-tror-pa-snar-losning", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-23T00:07:49Z", "content": null, "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/2e84f880-322d-4add-a93f-db25bbd0ef15?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=aa2db35d39910f23484603229421de4e63048246"}, {"description": "USA:s demokratstyrda representanthus har r\u00f6stat igenom ett lagf\u00f6rslag som skulle ge postverket USPS 25 miljarder dollar och f\u00f6rbjuda f\u00f6r\u00e4ndringar i USPS verksamhet fram till valet i h\u00f6st.", "title": "D\u00f6dsd\u00f6md postlag r\u00f6stades igenom - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/dodsdomd-postlag-rostades-igenom", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-22T23:38:24Z", "content": "Det \u00e4r h\u00f6gst osannolikt att lagen godk\u00e4nns av den republikanskstyrda senaten, och om det skulle ske har president Donald Trump hotat att l\u00e4gga sitt veto mot lagen.\r\nDemokraterna anklagar USPS h\u00f6gste \u2026 [+530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27918579/1598138964?format=auto&quality=70&ratio=1.91"}, {"description": "Tre spelningar. Tre s\u00e4kerhetsniv\u00e5er. 1\u00a0500 frivilliga som tittade p\u00e5 en tysk s\u00e5ngare. L\u00f6rdagens experiment med sensorer och specialpreparerad handsprit ska bana v\u00e4g f\u00f6r coronas\u00e4kra konserter. \u2013 Vi \u00e4r n\u00f6jda, s\u00e4ger forskaren Stefan Moritz.", "title": "Corona och konserter: Tyskt experiment ska ge svar - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/vQvw25/sjalvlysande-handsprit-under-tyskt-konsertexperiment", "author": "Hans \u00d6sterman", "publishedAt": "2020-08-22T22:43:00Z", "content": "Av: Hans \u00d6sterman\r\nPublicerad: 23 augusti 2020 kl. 00.43\r\nTre spelningar. Tre s\u00e4kerhetsniv\u00e5er. 1\u00a0500 frivilliga som tittade p\u00e5 en tysk s\u00e5ngare.\r\nL\u00f6rdagens experiment med sensorer och specialpreparera\u2026 [+2802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/5b5ee201-3618-41b0-b888-f5b8de3964e1?fit=crop&h=1259&q=50&w=1900&s=2c687a59a3934f2d4031fcb1cd92c2e3a0906632"}, {"description": "Programledarveteranen Larry King, 86, har inom loppet av tre veckor f\u00f6rlorat tv\u00e5 av sina barn, rapporterar flera medier. \u2013 Alla \u00e4r f\u00f6rkrossade. Larry \u00e4r verkligen ledsen, s\u00e4ger hans barnbarn Jillian King, 31, till Daily Mail .", "title": "Tv\u00e5 av Larry Kings barn dog inom n\u00e5gra veckor - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/tva-av-larry-kings-barn-dog-inom-nagra-veckor/", "author": "gusten holm", "publishedAt": "2020-08-22T22:16:00Z", "content": "Larry Kings adoptivson Andy King, 65, avled ov\u00e4ntat i juli, och dottern Chaia King, 52, dog tidigare den h\u00e4r veckan.\r\nFamiljen tror att Andy dog av en hj\u00e4rtattack, medan Chaia led av lungcancer.\r\nEnl\u2026 [+917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/73/ab/73abdd3e16b443c2a7a95b6d14856114/16x9/original.jpg"}, {"description": "STOCKHOLM. Pontus Wernbloom gjorde comeback i IFK G\u00f6teborg under l\u00f6rdagen.34-\u00e5ringen l\u00e4t munnen g\u00e5 p\u00e5 planen efter att han bytts in.- Jag har nog inte m\u00f6tt en spelare som surrar lika mycket under en match, s\u00e4ger Djurg\u00e5rden-backen Jacob Une Larsson.&nbsp;", "title": "Dif-backen om Wernbloom: \"Har nog aldrig m\u00f6tt en spelare som surrar s\u00e5 mycket\" - Fotbollskanalen", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/allsvenskan/dif-backen-om-wernbloom-har-nog-aldrig-mott-en-spelare-som-surrar-sa-mycket/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T21:27:00Z", "content": "STOCKHOLM. Pontus Wernbloom gjorde comeback i IFK G\u00f6teborg under l\u00f6rdagen.34-\u00e5ringen l\u00e4t munnen g\u00e5 p\u00e5 planen efter att han bytts in.- Jag har nog inte m\u00f6tt en spelare som surrar lika mycket under en \u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=1b11fc18-310e-4d2f-8c50-1fc72a24f91a&imageFormat=original"}, {"description": "Under l\u00f6rdagskv\u00e4llen kallades polis och r\u00e4ddningstj\u00e4nst till Biskopsg\u00e5rden. \u2013 Det brann tv\u00e5 bilar och en anm\u00e4lan \u00e4r uppr\u00e4ttad om skadeg\u00f6relse genom brand, s\u00e4ger Magnus Nordqvist, vakthavande bef\u00e4l vid polisen region V\u00e4st.", "title": "G\u00f6teborg: Flera bilbr\u00e4nder under l\u00f6rdagskv\u00e4llen - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/tva-bilar-i-brand-i-goteborg-/", "author": "elin kardell", "publishedAt": "2020-08-22T21:03:00Z", "content": "R\u00e4ddningstj\u00e4nsten fick larm vid 21.40-tiden p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen om en bilbrand i Biskopsg\u00e5rden. Bilarna ska ha brunnit p\u00e5 en parkering. \u00c4ven polis kallades till platsen.\r\nBranden misst\u00e4nks vara anlagd \u2026 [+367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/b9/6e/b96e52abbb734de9bfba75f42dc64316/16x9/original.jpg"}, {"description": "I dag offentliggjordes Gotham Knights vilket \u00e4r det nya L\u00e4derlappen-spelet fr\u00e5n WB Games Montreal. Dock spelar man ej som Batman utan ist\u00e4llet f\u00e5r man kontrollera Robin, Batgirl, Nightwing och Red Hood.  Batman is dead. It is now up to the Batman Family \u2013 Bat\u2026", "title": "F\u00f6rsta trailern f\u00f6r Gotham Knights. Court of Owls yo! - Feber", "url": "https://feber.se/spel/forsta-trailern-for-gotham-knights/414912/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T20:46:57Z", "content": "I dag offentliggjordes Gotham Knights vilket \u00e4r det nya L\u00e4derlappen-spelet fr\u00e5n WB Games Montreal. Dock spelar man ej som Batman utan ist\u00e4llet f\u00e5r man kontrollera Robin, Batgirl, Nightwing och Red Ho\u2026 [+452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/IhVf_3TeTQE/hqdefault.jpg"}, {"description": "Sverige har en ny VM-f\u00f6rare i speedway.\nOliver Berntzon slutade tv\u00e5a i kvalet i kroatiska Gorican och s\u00e4krade d\u00e4rmed en plats till VM-serien 2021.", "title": "Svenska speedwayskr\u00e4llen \u2013 Berntzon klar f\u00f6r VM - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/speedway/svenska-speedwayskrallen-berntzon-klar-for-vm", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-08-22T20:42:37Z", "content": "Det blev dramatiskt n\u00e4r 27-\u00e5rige Oliver Berntzon, ursprungligen fr\u00e5n Anderstorp, k\u00f6rde till sig en plats p\u00e5 den stora VM-scenen.\r\nI sitt sista heat i t\u00e4vlingen beh\u00f6vde Berntzon ta minst tv\u00e5 po\u00e4ng f\u00f6r\u2026 [+1170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27918343/1598126254?format=auto&quality=70&ratio=1.91"}, {"description": "", "title": "Inget \u00e5tal mot arbetsf\u00f6rmedlingens jobbtj\u00e4nst - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/nyheter/inget-atal-mot-arbetsformedlingens-jobbtjanst/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-22T19:13:43Z", "content": "Svenska ISR, med bas p\u00e5 Karolinska Institutet i Stockholm, startade via en uppt\u00e4ckt fr\u00e5n djurv\u00e4rlden. ISR s\u00e5g att kastrerade katter sjuka i fiv motsvarigheten till hiv \u00f6verlevde i markant h\u00f6gre grad \u2026 [+3002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/dise/flamingo/di-logo-sharing.af8e42.png"}, {"description": "M\u00f6rdarsnigeln \u00e4r ett gissel i m\u00e5nga svenska villatr\u00e4dg\u00e5rdar d\u00e4r de trivs och frodas under sommarhalv\u00e5ret. Nu kartl\u00e4ggs deras r\u00f6relsem\u00f6nster i en forskningsstudie i Kristinehamn.", "title": "M\u00f6rdarsniglars r\u00f6relsem\u00f6nster studeras \u2013 Helagotland - helagotland.se", "url": "https://www.helagotland.se/artikel/wjvoy2yl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T19:03:04Z", "content": "Ansvarig utgivare och redaktionschef f\u00f6r helagotland.se: Mats Pettersson\r\nNyhetschefer: Mats Pettersson, Johan Kurelid", "source": {"id": null, "name": "Helagotland.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rk2nm6vr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Forskare i nationalekonomi: \u201dVi \u00e4r inte klara med j\u00e4mst\u00e4lldheten\u201d.", "title": "Risken f\u00f6r v\u00e5ld \u00f6kar n\u00e4r kvinnans ekonomiska m\u00f6jligheter f\u00f6rb\u00e4ttras - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-22/risken-for-vald-okar-nar-kvinnans-ekonomiska-mojligheter", "author": "Mikaela Hedberg", "publishedAt": "2020-08-22T18:00:00Z", "content": "Kvinnor som befinner sig i ett ekonomiskt \u00f6verl\u00e4ge gentemot sin manliga partner, l\u00f6per st\u00f6rre risk f\u00f6r v\u00e5ld i hemmet. Det visar en ny avhandling i nationalekonomi av Sanna Ericsson.Att det h\u00e4r f\u00f6reko\u2026 [+221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/UhVizuIE6BLikTwnt7IKZI_9J9U.jpg"}, {"description": "Siriusstj\u00e4rnan efter j\u00e4ttev\u00e4ndningen mot Hammarby", "title": "Rycker ifr\u00e5n Bajen: \"Jag \u00e4r inte f\u00f6rv\u00e5nad\" - Fotbolldirekt", "url": "https://fotbolldirekt.se/2020/08/22/rycker-ifran-bajen-jag-ar-inte-forvanad", "author": "Lennart Sandahl", "publishedAt": "2020-08-22T17:38:16Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/3/images/elias-andersson-1598115498.jpg"}, {"description": "Fr\u00e5gan om kroppsvikt som riskfaktor vid covid-19 \u00e4r h\u00f6gaktuell. Internationella forskningsresultat tyder p\u00e5 att den svenska gr\u00e4nsen f\u00f6r riskfylld \u00f6vervikt \u00e4r satt alldeles f\u00f6r h\u00f6gt. \u2013 Nu finns det mer data som g\u00f6r det rimligt att t\u00e4nka att man skulle justera \u2026", "title": "Kroppsvikten som risk efter smittad av coronaviruset | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/forskning-sveriges-bmi-gr\u00e4ns-f\u00f6r-covid-19-f\u00f6r-h\u00f6g-1.33025428", "author": "Fredrik Lindblom,Michaela Karl\u00e9n", "publishedAt": "2020-08-22T16:55:00Z", "content": "H\u00f6g \u00e5lder, okontrollerad diabetes, astma och att vara av manligt k\u00f6n \u00e4r alla exempel p\u00e5 riskfaktorer vid infektion av covid-19. \u00c4ven fr\u00e5gan om \u00f6vervikt som riskfaktor har varit p\u00e5 tapeten den senaste\u2026 [+4019 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33025426:1598119801/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "Aleksej Navalnyj k\u00e4mpar f\u00f6r sitt liv p\u00e5 sjuhus i Berlin - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/har-kampar-navalnyj-for-sitt-liv/", "author": "Michael Winiarski", "publishedAt": "2020-08-22T16:49:11Z", "content": "Utanf\u00f6r Charit\u00e9, som \u00e4r ett anrikt och v\u00e4lrenommerat universitetssjukhus grundat redan \u00e5r 1710, har det samlats en mindre skara nyfikna och journalister f\u00f6r att f\u00f6lja den ryske oppositionspolitikerns\u2026 [+3852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/22/388f46fb-f1e4-4e74-be10-288022b86abc/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "I det redan av coronapandemin h\u00e5rt drabbade Italien rapporterade h\u00e4lsodepartementet p\u00e5 l\u00f6rdagen om 1\u00a0071 nya smittfall under ett dygn. I regionen vid huvudstaden Rom rapporterades om 215 nya smittfall.", "title": "\u00d6ver 1 000 smittade p\u00e5 ett dygn i Italien - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/VbyGpd/over-1-000-smittade-pa-ett-dygn-i-italien", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-22T16:37:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 22 augusti 2020 kl. 18.37\r\nI det redan av coronapandemin h\u00e5rt drabbade Italien rapporterade h\u00e4lsodepartementet p\u00e5 l\u00f6rdagen om 1\u00a0071 nya smittfall under ett dygn. I regionen vid hu\u2026 [+580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/90f4d2b6-8a28-4993-94d9-5d18d3df03f2?fit=crop&h=1241&q=50&w=1900&s=d1903150d4880224c8496a72e08b298bb586de54"}, {"description": "", "title": "Flera d\u00f6da i flygolycka i Sydsudan | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/flera-d\u00f6da-i-flygolycka-i-sydsudan-1.33078550", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-22T14:55:00Z", "content": "Minst sju personer har omkommit i en flygolycka i Sydsudan. Fraktplanet st\u00f6rtade strax efter att det lyft p\u00e5 l\u00f6rdagsmorgonen fr\u00e5n den internationella flygplatsen utanf\u00f6r huvudstaden Juba.\r\n \u00c5tta pers\u2026 [+257 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33078539:1598108159/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "I en p\u00e5g\u00e5ende studie p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset f\u00e5r testpersoner alkohol i blodet intraven\u00f6st \u2013 och till\u00e5ts sj\u00e4lva administrera intaget. Nu s\u00f6ker man fler testpersoner. \u2013 Jag f\u00f6rst\u00e5r att det h\u00e4r kan l\u00e5ta lite konstigt, s\u00e4ger Bo S\u00f6derpalm, professor \u2026", "title": "Sahlgrenska s\u00f6ker testpersoner: Ska f\u00e5 alkohol intraven\u00f6st | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/testpersoner-s\u00f6kes-ska-f\u00e5-alkohol-intraven\u00f6st-1.33019574", "author": "Lisa Axelsson", "publishedAt": "2020-08-22T13:08:00Z", "content": "I studien, som genomf\u00f6ras vid Sahlgrenska Universitetssjukhuset tillsammans med alkoholforskarna Elisabeth Jerlhag och J\u00f6rgen Engel, vill man etablera en sj\u00e4lvadministreringsmodell i m\u00e4nniska och und\u2026 [+2226 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33019572:1598102078/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}], "totalResults": 34}