{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kosovo tilldelar USA:s president Donald Trump landets h\u00f6gsta utm\u00e4rkelse f\u00f6r hans insats och st\u00f6d till den process som ledde fram till ett avtal som ska normalisera de ekonomiska relationerna med \u00e4rkefienden Serbien Kosovos president Hashim Tha\u00e7i skriver", "title": "Kosovo tilldelar Trump h\u00f6gsta utm\u00e4rkelsen - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-18/kosovo-tilldelar-trump-hogsta-utmarkelsen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-17T22:16:18Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/dNEH8VPd_AX4QAwKvsKkhv-MOUk.jpg"}, {"description": "Det \u00e4r h\u00f6st och pl\u00f6tsligt har \u00f6stra Sk\u00e5ne tv\u00e5 nya konstrundor med \u00f6ppna atelj\u00e9er hemma hos konstn\u00e4rer. Startdag: l\u00f6rdag 19 september.", "title": "H\u00e4r hittar du alla konstn\u00e4rer som har \u00f6ppet - YA - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/kultur/har-hittar-du-alla-konstnarer-som-har-oppet-3e614922", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T22:15:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=00d02f78-3b8e-5e2c-af10-fe5eebff20a8&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.126&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "En man i 55-\u00e5rs\u00e5ldern har hittats d\u00f6d i ett flerfamiljshus i M\u00e4rsta. Polisen har gripit en man som \u00e4r misst\u00e4nkt f\u00f6r mord.", "title": "Man hittad d\u00f6d i flerfamiljshus \u2013 misst\u00e4nkt mord - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JJ1pMm/man-hittad-dod-i-flerfamiljshus--misstankt-mord", "author": "Nora Fernstedt", "publishedAt": "2020-09-17T22:05:00Z", "content": "Av: Nora Fernstedt\r\nPublicerad: 18 september 2020 kl. 00.05Uppdaterad: 18 september 2020 kl. 00.41\r\nEn man i 55-\u00e5rs\u00e5ldern har hittats d\u00f6d i ett flerfamiljshus i M\u00e4rsta.\r\nPolisen har gripit en man som\u2026 [+777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/844cb3f9-2a1b-4e22-8d63-f19d18f42ebd?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=218640332b64e528818ab3e1a223898e4ff97f7e"}, {"description": "\"Skulle det bli ett av de b\u00e4ttre lagen f\u00e5r vi ta det\", sa lagkaptenen Ola Toivonen.", "title": "Nu kan MFF lottas mot Zlatans Milan eller Hareides Rosenborg - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-17/nu-kan-mff-lottas-mot-zlatans-milan-eller-hareides-rosenborg", "author": "Max Wiman", "publishedAt": "2020-09-17T21:50:46Z", "content": "Malm\u00f6 FF \u00e4r vidare i Europa League-kvalet och m\u00f6ter nu Lokomotiva Zagreb i tredje omg\u00e5ngen.Redan p\u00e5 fredagen lottas play off och d\u00e5 kan MFF dras mot Zlatan Ibrahimovics Milan eller \u00c5ge Hareides Rosen\u2026 [+283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/uze3oX65-cu1I30G4-taxMukOps.jpg"}, {"description": "De tre fisketurister som rapporterats saknade i den norska fjorden Folda har hittats v\u00e4lbeh\u00e5llna.", "title": "Saknade fisketurister i s\u00e4kerhet - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/PR3OEX/saknade-fisketurister-i-sakerhet", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-17T20:30:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 17 september 2020 kl. 22.30Uppdaterad: 17 september 2020 kl. 22.49\r\nDe tre fisketurister som rapporterats saknade i den norska fjorden Folda har hittats v\u00e4lbeh\u00e5llna.\r\nEtt stort r\u00e4\u2026 [+518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg"}, {"description": "G\u00d6TEBORG. Idrottsv\u00e4rlden har pandemiskakat och omst\u00e4ndigheterna \u00e4r sv\u00e5ra. Men Peter Gerhardssons lagbygge st\u00e5r sig stabilt p\u00e5 en fast grund. Efter en m\u00e5lexplosion mot ett f\u00f6rsvagat motst\u00e5nd \u00e5ker Sverige till Island f\u00f6r att avg\u00f6ra det h\u00e4r EM-kvalet", "title": "Petra Thor\u00e9n: Dags \u00e5ka till Island och avg\u00f6ra EM-kvalet - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/M3g96B/dags-aka-till-island-och-avgora-em-kvalet", "author": "Petra Thor\u00e9n", "publishedAt": "2020-09-17T20:27:00Z", "content": "Publicerad: 17 september 2020 kl. 22.27Uppdaterad: 18 september 2020 kl. 00.24\r\nG\u00d6TEBORG. Idrottsv\u00e4rlden har pandemiskakat och omst\u00e4ndigheterna \u00e4r sv\u00e5ra.\r\nMen Peter Gerhardssons lagbygge st\u00e5r sig sta\u2026 [+4134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b03ca484-8140-4637-94a5-8d3d5878f3f2?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=30562de4aba4a519c6020c072a7ae794dbee9343"}, {"description": "Belarus har \"tvingats st\u00e4nga\" sina gr\u00e4nser mot Polen och Litauen meddelar landets h\u00e5rt ansatte president Aleksandr Lukasjenko p\u00e5 torsdagen.", "title": "Lukasjenko: Vi har tvingats st\u00e4nga gr\u00e4nserna \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/wjo8dp1l", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T20:21:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/j863ppqr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "En 16-\u00e5rig pojke i Malm\u00f6 \u00e5talas f\u00f6r att ha delat en barnpornografisk film p\u00e5 mobilappen Snapchat, skriver Kv\u00e4llsposten.", "title": "16-\u00e5ring delade barnporr p\u00e5 Snapchat - \u00e5talas - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/1BkrxX/16-aring-delade-barnporr-pa-snapchat-atalas", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-17T20:16:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 17 september 2020 kl. 22.16\r\nEn 16-\u00e5rig pojke i Malm\u00f6 \u00e5talas f\u00f6r att ha delat en barnpornografisk film p\u00e5 mobilappen Snapchat, skriver Kv\u00e4llsposten.\r\nH\u00e4ndelsen intr\u00e4ffade i decemb\u2026 [+637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/17e87e31-3d40-4d16-abdc-da58eff176d1?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=d1f9b45a5b88ff2c2949a8fe012c52545e623c8f"}, {"description": "Statsepidemiolog Anders Tegnell s\u00e4ger till DN att olika sv\u00e5ra influensas\u00e4songer \u00e4r en f\u00f6rklaring till Sveriges och Norges olika d\u00f6dstal. Norske smittskyddsdirekt\u00f6ren Frode Forland h\u00e5ller inte alls med. \u2013 Vi har inte n\u00e5gra h\u00f6ga d\u00f6dstal f\u00f6r influensa i Norge de\u2026", "title": "Norge sl\u00e5r tillbaka mot Tegnells j\u00e4mf\u00f6relse | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/norge-sl\u00e5r-tillbaka-mot-tegnells-j\u00e4mf\u00f6relse-1.34247406", "author": "Filip Persson,Annelie Moran", "publishedAt": "2020-09-17T19:53:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34248234:1600353714/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen sedan 1984 \u00e4r det n\u00e5gon annan \u00e4n Sergej Bubka som har tidernas b\u00e4sta stavhopp utomhus.\nMen ukrainaren \u00e4r inte bitter.\n\u201dJag \u00e4r glad f\u00f6r honom och hans f\u00f6r\u00e4ldrar\u201d, skriver han p\u00e5 Twitter.", "title": "Sergej Bubka hyllar Armand Duplantis: \u201dFantastiskt resultat!\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/friidrott/sergej-bubka-hyllar-armand-duplantis-fantastiskt-resultat", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-09-17T19:45:06Z", "content": "Den 26 maj 1984 hoppade Sergej Bubka 5,85 i Bratislava, och blev d\u00e4rmed v\u00e4rldsrekordinnehavare i stavhopp. \r\nD\u00e4refter har han, bortsett fr\u00e5n n\u00e5gra minuter under en t\u00e4vling i Rom (d\u00e5 Thierry Vigneron \u2026 [+653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/18947742/1600372327?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "G\u00d6TEBORG. Tungt i stunden, men nyttigt och l\u00e4rorikt p\u00e5 sikt. Flera spelare \u00e4r p\u00e5 r\u00e4tt v\u00e4g och det \u00e4r ett helt annat IFK G\u00f6teborg vi ser i dag \u00e4n f\u00f6r bara en vecka sedan. Roland Nilsson, 56, har p\u00e5 kort tid f\u00e5tt ordning p\u00e5 v\u00e4sentligheterna.", "title": "Marcus Wulcan: Ett surt slut p\u00e5 en v\u00e4l genomf\u00f6rd match - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/sport/kronikorer/markus-wulcan/var-ett-surt-slut-pa-en-val-genomford-match/", "author": "markus wulcan", "publishedAt": "2020-09-17T19:38:00Z", "content": "Resultatet \u00e4r b\u00e5de v\u00e4ntat, logiskt och r\u00e4ttvist, men med hemmapublikens energi i ryggen tror jag att Bl\u00e5vitt hade fixat det h\u00e4r. I slut\u00e4ndan avgjorde FC K\u00f6penhamns klass, rutin, tyngd och individuell\u2026 [+2265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/0c/b3/0cb3061b0a994d08a9ed9623dd060e8a/16x9/original.jpg"}, {"description": "Har du lite plats \u00f6ver i hemmet och en massa miljoner p\u00e5 banken du inte vet vad du ska g\u00f6ra med? D\u00e5 kan du l\u00e4gga ett bud p\u00e5 skelettet fr\u00e5n en \u00f6ver 60 miljoner \u00e5r gammal Tyrannosaurus rex som ska s\u00e4ljas p\u00e5 auktion.", "title": "Miljon\u00e5riga T-rexen Stan till salu - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/pA69KE/miljonariga-t-rexen-stan-till-salu", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-17T19:35:00Z", "content": "Miljon\u00e5riga T-rexen Stan till salu\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 17 september 2020 kl. 21.35\r\nHar du lite plats \u00f6ver i hemmet och en massa miljoner p\u00e5 banken du inte vet vad du ska g\u00f6ra med?\r\nD\u00e5 kan du l\u00e4gga \u2026 [+1612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b16e5f7b-bba8-481f-8a34-f4bfbe5856b1?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=851402d58ff2d3faf03a265338cd2357dc15845f"}, {"description": "", "title": "Tiktok planerar b\u00f6rsnotering om f\u00f6rslaget godk\u00e4nns - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/live/tiktok-planerar-borsnotering-om-forslaget-godkanns/", "author": "Nyhetsbyr\u00e5n Direkt", "publishedAt": "2020-09-17T19:24:34Z", "content": "I Snowflakes Data Cloud Platform kan anv\u00e4ndaren skapa en single source of truth med realtidsdata som samlats in fr\u00e5n k\u00e4llor som WHO och John Hopkins-universitet. Data \u00f6ver antalet smittade i v\u00e4rlden \u2026 [+2564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/dise/flamingo/di-logo-sharing.af8e42.png"}, {"description": "Polis, ambulans och r\u00e4ddningstj\u00e4nst larmades i kv\u00e4ll till v\u00e4g 832 utanf\u00f6r Svedala efter en allvarlig trafikolycka. Tre personer har f\u00f6rts till sjukhus med ambulans. \u2013 Det handlar om en singelolycka, s\u00e4ger Sara Andersson p\u00e5 polisen i region syd.", "title": "Svedala: Allvarligt trafikolycka \u2013 tre skadade - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OQnlW1/allvarlig-trafikolycka-utanfor-svedala", "author": "Oskar Forsberg", "publishedAt": "2020-09-17T19:21:00Z", "content": "Av: Oskar Forsberg\r\nPublicerad: 17 september 2020 kl. 21.21Uppdaterad: 17 september 2020 kl. 22.04\r\nPolis, ambulans och r\u00e4ddningstj\u00e4nst larmades i kv\u00e4ll till v\u00e4g 832 utanf\u00f6r Svedala efter en allvarli\u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/021ac6fa-6ec7-4695-9a70-7f2efde6ab24?fit=crop&h=1080&q=50&w=1620&s=2664b56e40f0f8a72d94338410bf9c07418b9adc"}, {"description": "Risken f\u00f6r demens hos kvinnor \u00f6kar ju l\u00e4ngre de varit fertila. Det visar en befolkningsstudie gjord vid G\u00f6teborgs universitet. \r\n\u2013V\u00e5ra resultat kan f\u00f6rklara varf\u00f6r kvinnor i h\u00f6gre grad drabbas av demens j\u00e4mf\u00f6rt med m\u00e4n efter 85 \u00e5rs \u00e5lder, s\u00e4ger Jenna Najar, d\u2026", "title": "Sen menopaus \u00f6kar risken f\u00f6r demens \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/wjvd8opj", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T19:19:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/lww2p8wl/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Det debatterades friskt om g\u00e4ngkriminalitet och Moderaternas 10-punktsprogram f\u00f6r att komma \u00e5t g\u00e4ngkriminaliteten i Sverige i Aktuellt.\n\u2013 Moderaterna har blivit helt \u00f6vert\u00e4nda p\u00e5 den h\u00e4r debatten, sa justitieminister Morgan Johansson.", "title": "Ulf Kristersson och Morgan Johansson debatterar om g\u00e4ngkriminalitet - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/ulf-kristersson-och-morgan-johansson-debatterar-om-gangkriminalitet", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-17T19:01:18Z", "content": "Bland annat vill Moderaterna att fler utl\u00e4ndska medborgare som beg\u00e5r brott i Sverige utvisas \u00e4ven icke d\u00f6mda g\u00e4ngmedlemmar n\u00e5got som kritiseras f\u00f6r att vara r\u00e4ttsos\u00e4kert.\r\n Hur vet man att en person \u2026 [+890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28235886/1600371315?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Regeringen f\u00f6resl\u00e5r att skattesubventionen av f\u00f6rm\u00e5nsbilar ska minskas, skriver Dagens Nyheter. Schablonr\u00e4kningen av f\u00f6rm\u00e5nsbilar ska justeras f\u00f6r att spegla kostnaden av privat\u00e4gda bilar, vilket f\u00e5r som konsekvens att det inte l\u00e4ngre kommer att vara l\u00f6nsamt \u2026", "title": "Minskad subvention f\u00f6r f\u00f6rm\u00e5nsbilar - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/minskad-skattesubvention-for-formansbilar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-17T19:00:35Z", "content": "Regeringen f\u00f6resl\u00e5r att skattesubventionen av f\u00f6rm\u00e5nsbilar ska minskas, skriver Dagens Nyheter.\r\nSchablonr\u00e4kningen av f\u00f6rm\u00e5nsbilar ska justeras f\u00f6r att spegla kostnaden av privat\u00e4gda bilar, vilket f\u00e5\u2026 [+102 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/1286f2bb-408a-4c1a-900b-545991bb7046?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=760463bb4a70c20041fb2376988e1ecbd028f2f7"}, {"description": "Anst\u00e4ller tiotalet tr\u00e4industriarbetare. \u201dV\u00e4ldigt trevligt.\u201d", "title": "Nya jobb i husfabriken efter \u00f6kad f\u00f6rs\u00e4ljning - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/bromolla/nya-jobb-i-husfabriken-efter-okad-forsaljning-91b34d22", "author": "Johannes Lind\u00e9n", "publishedAt": "2020-09-17T19:00:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=3fea0ef0-c9b8-5a45-93df-b8441aabdb06&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.111&crop_w=1.000&crop_h=0.752&function=cropresize"}, {"description": "En man har d\u00f6tt efter en skottlossning i Nyfors i Eskilstuna. Polisen har inlett en f\u00f6runders\u00f6kning om mord och s\u00f6ker efter en misst\u00e4nkt g\u00e4rningsperson. \u2013 Det har skett utomhus i ett mindre centrum, s\u00e4ger \u00c5sa Willsund vid polisen.", "title": "Eskilstuna: Skottlossning i Nyfors \u2013 en man skadad - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/skottlossning-i-eskilstuna-en-man-skadad/", "author": "sofia clason", "publishedAt": "2020-09-17T18:48:00Z", "content": "Polisen fick in flera larm om h\u00f6ga sm\u00e4llar i Nyfors i Eskilstuna vid 19.50-tiden p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen. Flera patruller kallades till platsen, d\u00e4r en skadad man p\u00e5tr\u00e4ffades.\r\nMannen f\u00f6rdes till sjukhus \u2026 [+1377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/be/e8/bee8318b8f3645419ad9f49d3bf981f6/16x9/original.jpg"}, {"description": "N\u00f6jesarrang\u00f6ren Krall Entertainment utreds av Kulturr\u00e5det. Arrang\u00f6ren har f\u00e5tt tio miljoner kronor i krisst\u00f6d \u2013 det h\u00f6gsta beloppet som betalats ut \u2013 samtidigt som de anm\u00e4lts 440 g\u00e5nger till Allm\u00e4nna Reklamationsn\u00e4mnden, rapporterar Dagens Nyheter . \u2013 Jag f\u00f6r\u2026", "title": "Krall Entertainment utreds \u2013 efter coronast\u00f6det - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/krall-etertainment-utreds-efter-coronastodet/", "author": "leotrim jusufi", "publishedAt": "2020-09-17T18:36:00Z", "content": "Under \u00e5ret har n\u00f6jesarrang\u00f6ren, Krall Entertainment, f\u00e5tt st\u00e4lla in flera konserter och musikturn\u00e9er p\u00e5 grund av corona. F\u00f6r detta har de tilldelats ett krisst\u00f6d p\u00e5 tio miljoner kronor det h\u00f6gsta bel\u2026 [+1145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/12/ca/12ca539776be4530836497b1e04f6464/16x9/original.jpg"}], "totalResults": 34}