{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ytterligare tre svenska sj\u00f6ar har drabbats av skadliga bakterier.", "title": "Bakterier st\u00e4nger tre sj\u00f6ar - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/2GR1JG/bakterier-stanger-tre-sjoar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T00:34:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 15 augusti 2020 kl. 02.34\r\nYtterligare tre svenska sj\u00f6ar har drabbats av skadliga bakterier.\r\nDe senaste \u00e5ren har det svenska badvattnet f\u00f6rs\u00e4mrats betydligt, enligt statistik fr\u00e5\u2026 [+622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7045a727-7113-41d4-8501-d539e2d8ada2?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=a0e610ab650e33bc0859ab6dfcc21393224f2d29"}, {"description": "Nu f\u00e5r barer dessutom ha \u00f6ppet till 02.", "title": "Krav p\u00e5 \u00f6vernattningsn\u00e4tter skrotas f\u00f6r Danmarksturister - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-15/krav-pa-overnattningsnatter-skrotas-for-danmarksturister", "author": "Oskar Ahlqvist, Anders Johansson", "publishedAt": "2020-08-14T22:06:48Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/VuuNbSs-HZn3dgSNJAaeMPf96P8.jpg"}, {"description": "G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r anv\u00e4ndare att v\u00e4lja vilket grafikkort som ska k\u00f6ra ett enskilt program.", "title": "Microsoft sl\u00e4pper avancerade grafikinst\u00e4llningar till Windows 10 - PC f\u00f6r Alla", "url": "https://pcforalla.idg.se/2.1054/1.738203/microsoft-slapper-avancerade-grafikinstallningar-till-windows-10", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T21:45:43Z", "content": "Microsoft har i samband med den senaste f\u00f6rhandsversionen av Windows 10 (Preview Build 20190) givit anv\u00e4ndare fler m\u00f6jligheter att justera grafikkort i Windows 10. N\u00e5got som f\u00f6rst uppm\u00e4rksammades av \u2026 [+520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcforalla.idg.se"}, "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.738203.1597441445!imageUploader/941540142.jpg"}, {"description": "", "title": "Man misshandlad av tv\u00e5 personer p\u00e5 Gamleg\u00e5rden - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/man-misshandlad-av-tva-personer-pa-gamlegarden-5ca70a33", "author": "Marcus Haraldsson", "publishedAt": "2020-08-14T21:05:00Z", "content": "Kultur\r\nKulturskribenten Fedja Wier\u00f8d Borak har l\u00e4st Bj\u00f6rn Ranelids nya roman, en historia som gl\u00f6mmer att f\u00f6rklara m\u00f6rkret.", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=ca1cd95e-d8d5-599b-ac6a-ad380f6cf890&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.126&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "USA:s postverk ser m\u00f6jliga problem med postr\u00f6stning vid det amerikanska valet i november.", "title": "USA:s postverk varnar f\u00f6r postr\u00f6stningskaos - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rA0LVe/usas-postverk-varnar-for-postrostningskaos", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-14T20:57:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 14 augusti 2020 kl. 22.57\r\nUSA:s postverk ser m\u00f6jliga problem med postr\u00f6stning vid det amerikanska valet i november.\r\nUpp emot h\u00e4lften av r\u00f6sterna i president- kongress och delsta\u2026 [+523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/498aeb29-17e4-4abf-92b7-145c18af30c4?fit=crop&h=1233&q=50&w=1900&s=ec67a91149a27c2034026f3b0a3d51471d811c5b"}, {"description": "Sk\u00e5despelaren Agnes Lindstr\u00f6m och tv-profilen Filip Hammar \u00e4r f\u00f6rlovade! P\u00e5 Instagram har Agnes lagt ut bilder p\u00e5 det lite annorlunda frieriet. \u201dMitt livs l\u00e4ttaste beslut, givetvis\u201d, skriver Filip Hammar till Aftonbladet.", "title": "Agnes Lindstr\u00f6m och Filip Hammar \u00e4r f\u00f6rlovade - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/Ad42xx/agnes-lindstrom-och-filip-hammar-har-forlovat-sig", "author": "Rasmus Karlsson, Rosanna Berg", "publishedAt": "2020-08-14T20:54:00Z", "content": "Friade med en papperslapp\r\nAv: Rasmus Karlsson, Rosanna Berg\r\nPublicerad: 14 augusti 2020 kl. 22.54Uppdaterad: 15 augusti 2020 kl. 00.51\r\nSk\u00e5despelaren Agnes Lindstr\u00f6m och tv-profilen Filip Hammar \u00e4r\u2026 [+2035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/cd6749f9-4f5a-4c03-a196-43c229a7e8a5?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=0cd9d9c0e567e7be873f1463e10b76f3e962e188"}, {"description": "Petter Northug stoppades av polis n\u00e4r han k\u00f6rde f\u00f6r fort. Efter att ha l\u00e4mnat blodprov hittades kokain hemma hos 34-\u00e5ringen. \u201dJag har beg\u00e5tt ett stort misstag\u201d skriver han.", "title": "Petter Northug stoppad av polis \u2013 kokain hittades - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/LAv09p/polisen-hittade-kokain-hos-petter-northug", "author": "Kristoffer Bergstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-08-14T20:22:00Z", "content": "Av: Kristoffer Bergstr\u00f6m\r\nPublicerad: 14 augusti 2020 kl. 22.22Uppdaterad: 14 augusti 2020 kl. 23.27\r\nPetter Northug stoppades av polis n\u00e4r han k\u00f6rde f\u00f6r fort.\r\nEfter att ha l\u00e4mnat blodprov hittades \u2026 [+1111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c7247550-e29c-41c6-a95f-dd25e10fb277?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=efae5a33433d71227f3c59de4f87d6278f2249fa"}, {"description": "De ledande indexen p\u00e5 New York-b\u00f6rsen st\u00e4ngde runt nollstrecket p\u00e5 handelsveckans sista dag. Os\u00e4kerheten kring nya coronastimulanser och de kommande handelssamtalen mellan USA och Kina lade sordin p\u00e5 st\u00e4mningen. S&P 500-indexet n\u00e5dde i veckan n\u00e4stan upp", "title": "Runt nollan p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-14/runt-nollan-pa-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-14T20:15:27Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/hi355WCGghoqjEthHE6pmLTD-Y0.jpg"}, {"description": "Krigsfartyg, stridsplan och eldgivningsklara soldater: hotet om en milit\u00e4r konflikt mellan \u00e4rkefienderna Turkiet och Grekland mullrar allt h\u00f6gre i Medelhavet. Nyss avv\u00e4rjdes en konfrontation som av vissa j\u00e4mf\u00f6rs med Kubakrisen 1962.", "title": "Angela Merkel medlade vid hot om turk-grekisk konflikt - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/merkel-medlade-vid-hot-om-turk-grekisk-konflikt", "author": "Teresa K\u00fcchler", "publishedAt": "2020-08-14T20:03:29Z", "content": "BRYSSEL I slutet av juli, d\u00e5 Europas politiker var mitt uppe i h\u00e4tska debatter om reserestriktioner och munskydd, r\u00f6rde sig turkiska och grekiska krigsfartyg mot varandra i Egeiska havet, redo att ge\u2026 [+368 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/563dca72-eb8e-42d0-9fe1-8ad50884cf6a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1aa47cbf06cc7b97ead9ae2b60513d54a05b530a"}, {"description": "", "title": "Bayern M\u00fcnchen till Champions League-semi \u2013 krossade Barcelona - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/stark-start-for-bayern-kor-over-barcelona/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-14T20:01:25Z", "content": "Bayerns Thomas M\u00fcller \u00f6ppnade m\u00e5lskyttet i tungviktsm\u00f6tet redan efter tre minuter, men Barcelona kom tillbaka efter en dundertabbe fr\u00e5n motst\u00e5ndarlagets David Alaba. Jordi Alba letade efter Luis Su\u00e1r\u2026 [+945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/14/858a562e-9b19-4937-9070-4c9f8681333c/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Man i 25-\u00e5rs\u00e5ldern drunknade i en sj\u00f6 i Lindesberg - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/man-dod-i-drunkningsolycka-3/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-14T19:46:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg"}, {"description": "En person ska ha blivit p\u00e5k\u00f6rd av en buss vid en bussh\u00e5llplats vis E22 p\u00e5 fredagskv\u00e4llen. Personen har f\u00f6rts till sjukhus med ambulans.", "title": "Person till sjukhus \u2013 p\u00e5k\u00f6rd av buss vid E22 - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/person-till-sjukhus-pakord-av-buss-vid-e22-/", "author": "louise camitz", "publishedAt": "2020-08-14T19:44:00Z", "content": "Larmet kom strax f\u00f6re klockan 21.30 p\u00e5 fredagskv\u00e4llen, om att en person blivit p\u00e5k\u00f6rd av en buss vid en bussh\u00e5llplats.\u00a0\r\nOlyckan skedde i H\u00f6\u00f6rs kommun och ambulans, polis och r\u00e4ddningstj\u00e4nst skickade\u2026 [+218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png"}, {"description": "", "title": "USA-b\u00f6rserna st\u00e4ngde runt nollan \u2013 vaccinbolag rusade i debut - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/live/usa-borserna-stangde-runt-nollan-vaccinbolag-rusade-i-debut/", "author": "Victor Hultgren", "publishedAt": "2020-08-14T19:40:24Z", "content": "Det var redan p\u00e5 apotekarutbildningen vid Uppsala universitet som Marie G\u00e5rdmark och Agneta Larhed l\u00e4rde k\u00e4nna varandra. I dag har Marie en bred bakgrund inom l\u00e4kemedelsutveckling och regulatoriska f\u2026 [+4077 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/ffcc11d6-004b-435b-8de7-46aa26f68161.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}, {"description": "Kalle Moraues drabbas av en l\u00e4skig vattenchock i fredagens premi\u00e4r av \u201dF\u00e5ngarna p\u00e5 fortet\u201d \u2013 men lyckas med utmaningen. Lotta Engberg d\u00e4remot g\u00f6r ett misstag som kostar laget en ledtr\u00e5d, n\u00e5got hon viftar bort med ett snusksk\u00e4mt. \u2013 Det gick inte tillr\u00e4ckligt f\u2026", "title": "Kalle Moraeus skr\u00e4ck i F\u00e5ngarna p\u00e5 fortet - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/kalle-moraeus-skrack-jag-fick-en-vattenchock/", "author": "alice hermansson", "publishedAt": "2020-08-14T19:30:00Z", "content": "Det blev dramatiskt i premi\u00e4ren av F\u00e5ngarna p\u00e5 fortet f\u00f6r lag bl\u00e5 och r\u00f6d. I f\u00f6rsta utmaningen fick Kalle Moraeus sitta i en tr\u00e5ng j\u00e4rnbur, samtidigt som tidigare landslagsspelaren Anders Svensson, 4\u2026 [+1558 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/82/8b/828bc621c2444cc389b7f354e3f043d6/16x9/original.jpg"}, {"description": "Armand Duplantis tog 6,00 i Diamond League i Monaco. D\u00e4rmed \u00e4r han f\u00f6rst \u00f6ver h\u00f6jden utomhus i v\u00e4rlden i \u00e5r. \u2013 Sex meter l\u00e5ter coolt, s\u00e4ger han till SVT.", "title": "Armand Duplantis succ\u00e9 \u2013 f\u00f6rst \u00f6ver sex meter - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/BR5JbG/armand-duplantis-succe--forst-over-sex-meter", "author": "Kristoffer Bergstr\u00f6m, Mats Wennerholm", "publishedAt": "2020-08-14T19:14:00Z", "content": "Av: Kristoffer Bergstr\u00f6m, Mats Wennerholm\r\nPublicerad: 14 augusti 2020 kl. 21.14Uppdaterad: 14 augusti 2020 kl. 22.08\r\nArmand Duplantis tog 6,00 i Diamond League i Monaco.\r\nD\u00e4rmed \u00e4r han f\u00f6rst \u00f6ver h\u2026 [+1909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b27211d5-982d-4e79-87b3-2f2dda650643?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=9058719d32adb63351067e4f2b07efe62be6903b"}, {"description": "N\u00e5gonstans p\u00e5 semestern utropar Jocke \"f\u00e4rskt k\u00f6tt!\".", "title": "7,5 miljoner p\u00e5 ett dygn - Total War-utdelningen p\u00e5 Epic Game Store blev en succ\u00e9 - FZ.se", "url": "https://www.fz.se/nyhet/284081-75-miljoner-pa-ett-dygn-total-war-utdelningen-pa-epic-game-store-blev-en-succe", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T19:10:00Z", "content": "Tidigare idag rapporterade vi om att Total War Saga: Troy h\u00e4mtats hem 1 miljon g\u00e5nger p\u00e5 en timme och n\u00e4r Sega summerar gratisdygnet hos Epic Game Store r\u00e4knar de till att 7,5 miljoner personer la be\u2026 [+301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/284081"}, {"description": "Kongo: Om v\u00e4rldens st\u00f6rsta vattenkraftverk byggs p\u00e5 Kongofloden kan det st\u00e5 f\u00f6r halva dagens energibehov i Afrika.", "title": "Grand Inga i Kongo kan bli v\u00e4rldens st\u00f6rsta vattenkraftverk - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/dammen-som-kan-sakra-ren-el-at-afrika-vantar-pa-att-byggas/", "author": "Erik Esbj\u00f6rnsson", "publishedAt": "2020-08-14T18:17:16Z", "content": "Str\u00f6mavbrotten \u00e4r en del av vardagen och natten i Kongo men inv\u00e5narna i bruksorten Inga kan knappast klaga om det blir nattsvart. F\u00f6r det \u00e4r h\u00e4r som elen produceras och samtliga inv\u00e5nare \u00e4r p\u00e5 n\u00e5got \u2026 [+13365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/h/h/hhToVFID1spcHbihCazLZg_fg/image_9.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Den 17-\u00e5riga flicka som fick utresef\u00f6rbud av socialn\u00e4mnden f\u00e5r fortfarande inte resa utomlands \u2013 trots att f\u00f6rvaltningsr\u00e4tten nyligen rev upp socialn\u00e4mndens beslut. Kammarr\u00e4tten i Stockholm g\u00f6r en annan bed\u00f6mning och beslutade p\u00e5 fredagen att utresef\u00f6rbudet g\u2026", "title": "Kammarr\u00e4tten \u00e5terinf\u00f6r utresef\u00f6rbud - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rA0Lrm/kammarratten-aterinfor-utreseforbud", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-14T17:43:00Z", "content": "Kammarr\u00e4tten \u00e5terinf\u00f6r utresef\u00f6rbud\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 14 augusti 2020 kl. 19.43\r\nDen 17-\u00e5riga flicka som fick utresef\u00f6rbud av socialn\u00e4mnden f\u00e5r fortfarande inte resa utomlands trots att f\u00f6rvaltnin\u2026 [+2967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/1053c098-1fd0-439c-ad9b-f0f65850d194?fit=crop&h=1271&q=50&w=1900&s=329add3a6d99d59d0a04fc607d8fd4e1c2f628fb"}, {"description": "Tr\u00e4naren missn\u00f6jd med antalet utvisningar: \u201dVi ger inte oss sj\u00e4lva chansen att spela\u201d", "title": "Redhawks f\u00f6ll efter f\u00f6rl\u00e4ngning i s\u00e4songens f\u00f6rsta match - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-14/redhawks-jagar-seger-i-sasongens-forsta-match", "author": "Mattias Nilsson", "publishedAt": "2020-08-14T17:00:13Z", "content": "M\u00e5lvakter\r\nLars Volden (Oscar Alsenfelt)\r\nF\u00f6rstafemman\r\nHelge Grans Adam Ollas Mattsson\r\nLars Bryggman Fredrik H\u00e4ndemark Johan Olofsson\r\nAndrafemman\r\nOliver Lauridsen Malte Setkov\r\nEmil Sylveg\u00e5rd Pat\u2026 [+222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/XJW-qCB-ESjf0yCmXNOO3M2x5q8.jpg"}, {"description": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 25 \u00e5r st\u00e4ller Lotta Engberg upp i \u201dF\u00e5ngarna p\u00e5 fortet\u201d \u2013 men den h\u00f6jdr\u00e4dda artisten hade ett krav p\u00e5 TV4. \u2013 Jag sa till TV4 innan faktiskt att \u201dni f\u00e5r inte g\u00f6ra f\u00f6r hemska saker f\u00f6r d\u00e5 har ni ingen programledare till 'Lotta p\u00e5 Liseberg'\u201d,\u2026", "title": "Lotta Engbergs krav p\u00e5 TV4: \u201dVansinnigt r\u00e4dd\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/lotta-engbergs-krav-pa-tv4-vansinnigt-radd/", "author": "linda johansson", "publishedAt": "2020-08-14T17:00:00Z", "content": "Lotta Engberg, 57, \u00e4r en av de t\u00e4vlande i premi\u00e4ren av F\u00e5ngarna p\u00e5 fortet, som firar 30 \u00e5r i tv-rutan. Det var inte i g\u00e5r som artisten och programledaren senast medverkade familjeunderh\u00e5llningsprogra\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/59/ae/59aec23be454440fbbc4b0818eb230ef/16x9/original.jpg"}], "totalResults": 34}