{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tv\u00e5 civila kvinnor och tre barn har d\u00f6dats i en raketattack i Iraks huvudstad Bagdad. Ytterligare tv\u00e5 barn ur samma familj skadades n\u00e4r deras bostad tr\u00e4ffades.", "title": "Raketattack mot familj i Bagdad \u2013 fem d\u00f6da - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/X8wmdo/raketattack-mot-familj-i-bagdad--fem-doda", "author": "Aftonbladet", "publishedAt": "2020-09-28T21:23:00Z", "content": "Publicerad: 28 september 2020 kl. 23.23\r\nTv\u00e5 civila kvinnor och tre barn har d\u00f6dats i en raketattack i Iraks huvudstad Bagdad. Ytterligare tv\u00e5 barn ur samma familj skadades n\u00e4r deras bostad tr\u00e4ffades\u2026 [+276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg"}, {"description": "", "title": "Kalle Karlsson efter Liverpool-Arsenal 3-1 - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/JJ1dl4/karlsson-avstandet-mellan-liverpool-och-ovriga-ar-gigantiskt", "author": "Kalle Karlsson", "publishedAt": "2020-09-28T21:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/1162dda0-eb39-48b9-be6a-772a09896193?fit=crop&h=995&q=50&w=1900&s=053cd324419156ef074b6f092a50296c1141dd54"}, {"description": "Konflikten mellan Azerbajdzjan och Armenien om Nagorno-Karabakh-regionen har trappats upp. Nu har den sk\u00f6rdat nya d\u00f6dsoffer.  Ytterligare 55 personer har mist sina liv under den andra dagen av stridigheter, rapporterar Reuters.", "title": "D\u00f6dssiffrorna stiger i konflikt mellan Azerbajdzjan och Armenien - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/41d4Ke/nya-dodsoffer-i-infekterad-konflikt", "author": "Jonas M\u00e5nsson", "publishedAt": "2020-09-28T21:16:00Z", "content": "Av: Jonas M\u00e5nsson \r\nPublicerad: 28 september 2020 kl. 23.16Uppdaterad: 28 september 2020 kl. 23.56\r\nKonflikten mellan Azerbajdzjan och Armenien om Nagorno-Karabakh-regionen har trappats upp.\r\nNu har \u2026 [+1818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/50d8d315-12f7-4869-bbfd-997cdadae695?fit=crop&h=513&q=50&w=981&s=e6cefcd3d060b370b599122cd8adcb7f537dc543"}, {"description": "Bibels\u00e4llskapet planerar att ta fram en ny \u00f6vers\u00e4ttning av hela Nya testamentet till 2026.", "title": "Ny bibel\u00f6vers\u00e4ttning planeras till 2026 - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Ln0zPV/ny-bibeloversattning-planeras-till-2026", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T21:07:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 september 2020 kl. 23.07\r\nBibels\u00e4llskapet planerar att ta fram en ny \u00f6vers\u00e4ttning av hela Nya testamentet till 2026.\r\nDen f\u00f6rsta utg\u00e5van av Nya testamentet kom ut p\u00e5 svenska 15\u2026 [+830 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c65a433e-1dd9-4539-9c03-1b99b7de29e1?fit=crop&h=1386&q=50&w=1900&s=545df2a55edaed434d4d8d27d8780e361774b95e"}, {"description": "P\u00e5 sin sex\u00e5rsdag fick Elis veta att cancern hade kommit tillbaka och att han hade fyra tum\u00f6rer. Mamma Sandra och pappa Jacob fick beskedet att han inte skulle klara sig. P\u00e5 Barncancergalan \u2013 det svenska humorpriset hyllades Elis. \u2013 Det vi k\u00e4nner nu g\u00e5r att v\u00e4\u2026", "title": "Barncancergalan 2020: Carina Bergs t\u00e5rar efter hyllningen - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/carina-bergs-tarar-efter-hyllningen-till-7-ariga-elis/", "author": "ebba larsson", "publishedAt": "2020-09-28T20:42:00Z", "content": "N\u00e4r Elis pl\u00f6tsligt b\u00f6rjade g\u00e5 konstigt best\u00e4mde sig mamma Sandra och pappa Jacob f\u00f6r att s\u00f6ka hj\u00e4lp hos barnakuten.\r\n Det kom helt pl\u00f6tsligt. Fr\u00e5n en dag till en annan b\u00f6rjade han vingla mycket n\u00e4r h\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/ff/fd/fffd1a93cc154f19af1a8bb56be04245/16x9/original.jpg"}, {"description": "Antalet fall i maj och juni minskade med 11 procent j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6rra \u00e5ret.", "title": "Trenden forts\u00e4tter: F\u00e4rre klamydiafall - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-28/trenden-fortsatter-farre-klamydiafall", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T20:25:38Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Jsz29MFjrx8XBhfyNhAEVHNmne0.jpg"}, {"description": "Bland vinnarna fanns m\u00e5nga av de aktier som tappat mest under coronapandemin.", "title": "Bred uppg\u00e5ng p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-28/bred-uppgang-pa-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T20:05:11Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RXKRVfXMQDQRhYhsAVIA3C4_Cyk.jpg"}, {"description": "Han trotsade medvetet lagen om gravfriden n\u00e4r undervattenskameran s\u00e4ndes ner mot Estonia. Men \u00e5talade journalisten Henrik Evertsson, 33, anser att han inte beg\u00e5tt n\u00e5got brott eller kr\u00e4nkt n\u00e5gra offer n\u00e4r de filmade skadan i skrovet. \u2013 Fyndet kastar nytt ljus \u2026", "title": "Han \u00e5talas f\u00f6r Estonia-filmningen: Inte st\u00f6rt gravfriden - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/weEQjM/atalas-for-filmningen-vi-har-inte-stort-gravfriden", "author": "Anders Johansson", "publishedAt": "2020-09-28T20:03:00Z", "content": "Av: Anders Johansson\r\nPublicerad: 28 september 2020 kl. 22.03\r\nHan trotsade medvetet lagen om gravfriden n\u00e4r undervattenskameran s\u00e4ndes ner mot Estonia.\r\nMen \u00e5talade journalisten Henrik Evertsson, 33\u2026 [+3945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/5ffdf5b2-e246-47cf-9a9b-2a3379534763?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=cf2ee55b431155ecf25558daf84479bf8e5662d0"}, {"description": "", "title": "Anspelade p\u00e5 Nazitysklands gasning \u2013 AFD-politiker sparkas - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/hogerextrema-afd-sparkar-partifunktionar-efter-gaskommentar/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T19:57:10Z", "content": "Tidigare talespersonen Christian L\u00fcth filmades med dold kamera av mediebolaget Prosieben p\u00e5 ett kaf\u00e9 i huvudstaden Berlin.\r\nP\u00e5 fr\u00e5gan om partiet AFD ville att fler migranter kom till Tyskland svarade\u2026 [+430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg"}, {"description": "", "title": "Gais vann med 2\u20130 i G\u00f6teborgsderbyt mot \u00d6rgryte - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/derbyhjalte-for-gais-efter-fem-mallosa-ar/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T19:51:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/7bcec3ae-f628-4358-b92b-8d87ca0493d6.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det tyska h\u00f6gerextrema partiet Alternativ f\u00f6r Tyskland (AFD) sparkar en h\u00f6gt uppsatt partifunktion\u00e4r och tidigare talesperson sedan han kopplat migrantfr\u00e5gan till Nazitysklands m\u00f6rdande genom giftgas.", "title": "H\u00f6gerextrema AFD sparkar efter gaskommentar - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/39ja1L/hogerextrema-afd-sparkar-efter-gaskommentar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T19:40:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 september 2020 kl. 21.40\r\nDet tyska h\u00f6gerextrema partiet Alternativ f\u00f6r Tyskland (AFD) sparkar en h\u00f6gt uppsatt partifunktion\u00e4r och tidigare talesperson sedan han kopplat migran\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/5cef0c70-f986-4c8d-8f87-b11ccb8fb58f?fit=crop&h=1299&q=50&w=1900&s=9d57a37eeed0673780a7e4cd1fc75c791443aeaf"}, {"description": "I b\u00e5de USA, Sverige och \u00f6vriga Europa larmas det om en \u00f6kad coronasmitta. Bj\u00f6rn Olsen och Agnes Wold tycker att det \u00e4r v\u00e4ntat, och tror att s\u00e4mre social distansering kan ligga bakom. \u2013 F\u00f6ljer vi det spanska m\u00f6nstret s\u00e5 kommer vi se ett \u00f6kat antal fall med sv\u00e5\u2026", "title": "Covid-19: Bj\u00f6rn Olsen varnar f\u00f6r \"spanska m\u00f6nstret\" - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/coronaviruset/bjorn-olsen-varnar-for-spanska-monstret/", "author": "thea mossige-norheim", "publishedAt": "2020-09-28T19:38:00Z", "content": "De senaste veckorna har rapporter om \u00f6kad smittspridning avl\u00f6st varandra.\u00a0\r\nI Stockholm har antalet nya bekr\u00e4ftade fall n\u00e4ra f\u00f6rdubblats fr\u00e5n en vecka till en annan.\r\n Det \u00e4r dels ett tecken p\u00e5 att v\u2026 [+1976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/cd/a8/cda8ee39a81d4885a49e788ac8b0eac7/16x9/original.jpg"}, {"description": "Skillnaderna i hj\u00e4rtv\u00e5rden mellan Sveriges regioner \u00e4r s\u00e5 stora att bostadsorten kan ha betydelse f\u00f6r hj\u00e4rtpatienternas \u00f6verlevnad, skriver f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r kvalitetsregistret Swedeheart och en rad intresseorganisationer i en debattartikel i Dagens Nyheter.", "title": "Intresseorganisationer: Hj\u00e4rtv\u00e5rden oj\u00e4mlik - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/zgLol9/intresseorganisationer-hjartvarden-ojamlik", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-28T19:29:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 september 2020 kl. 21.29\r\nSkillnaderna i hj\u00e4rtv\u00e5rden mellan Sveriges regioner \u00e4r s\u00e5 stora att bostadsorten kan ha betydelse f\u00f6r hj\u00e4rtpatienternas \u00f6verlevnad, skriver f\u00f6retr\u00e4dar\u2026 [+893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/66dbfc71-4212-4d25-ad8e-fdbe8322d8da?fit=crop&h=1366&q=50&w=1900&s=1ff47afeca22cf25e6e6b7ac2d4abcce5b226ebd"}, {"description": "Jensens grundskola i G\u00f6teborg inf\u00f6r nu kl\u00e4dkod f\u00f6r eleverna. Den nya kl\u00e4dkoden inneb\u00e4r att skolan \u00e4r emot en kombination av kl\u00e4desplagg som kan associeras med machokultur, utanf\u00f6rskap och kriminalitet. Som exempel anges mjukisbyxor och midjev\u00e4skor. \u2013 Det har \u2026", "title": "Grundskola i G\u00f6teborg inf\u00f6r kl\u00e4dkod f\u00f6r sina elever - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/grundskola-i-g\u00f6teborg-inf\u00f6r-kl\u00e4dkod-f\u00f6r-sina-elever-1.34743979", "author": "Jonathan Larsson,Michaela Karl\u00e9n", "publishedAt": "2020-09-28T19:21:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34747650:1601318273/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "F\u00f6rlusterna \u00e4r stora i de f\u00f6retag han driver sj\u00e4lv, investeringar och tv-uppdrag desto mer lukrativa. The New York Times granskning av Donald Trumps deklarationer visar att bilden presidenten velat m\u00e5la upp av sig sj\u00e4lv som lyckad aff\u00e4rsm\u00e4n inte h\u00e5ller.", "title": "Donald Trumps f\u00f6rm\u00f6genhet \u2013 ett p\u00e5st\u00e5tt luftslott? - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/trumps-formogenhet--ett-pastatt-luftslott", "author": "Gustaf Larsson", "publishedAt": "2020-09-28T19:06:03Z", "content": "Donald Trumps golfbanor, h\u00e4r en anl\u00e4ggning i Florida, har g\u00e5tt med n\u00e4stan tre miljarders f\u00f6rlust sedan 2000, enligt de dokument New York Times tagit del av.\r\n Foto: Alex Sanz/AP", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d14d61c3-0c1f-424f-b597-aeead09d5d7f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0f20f99b754379e115dae53ba51f0dd2060c5154"}, {"description": "Tv\u00e5 ribbtr\u00e4ffar men inga m\u00e5l. \u00c4nda fram till den 93:e minuten. D\u00e5 nickade Nabil Bahoui in 1-0 till AIK mot Mj\u00e4llby. \u2013 Jag brukar inte l\u00e4sa vad som skrivs men det b\u00f6rjade bli lite press fr\u00e5n farsan d\u00e4r hemma, s\u00e4ger Bahoui efter matchen.", "title": "AIK - Mj\u00e4llby: Nabil Bahoui avg\u00f6r f\u00f6r AIK i slutsekunderna - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/allsvenskan/just-nu-avgor-i-den-sista-sekunden/", "author": "jonatan pinheiro diamant, daniel kristoffersson", "publishedAt": "2020-09-28T18:52:00Z", "content": "Nabil Bahoui missade fr\u00e5n n\u00e4ra h\u00e5ll och dunkade en stenh\u00e5rd boll i ribban.\u00a0\r\nMen f\u00f6rsta halvlek mellan AIK och Mj\u00e4llby slutade m\u00e5ll\u00f6st.\r\nI den andra halvleken var det AIK som l\u00e5g p\u00e5 f\u00f6r ett segerm\u00e5l \u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/8f/39/8f39571e9db64d4b87a12aa2c56dde20/16x9/original.jpg"}, {"description": "Efter tv\u00e5 \u00e5ngestridna \u00e5r i reklambranschen fanns det bara en l\u00f6sning f\u00f6r Felicia Takman att satsa p\u00e5 musiken.", "title": "Felicia Takman i DN-intervju - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/felicia-takman-jag-tankte-att-det-har-ar-sa-bra-att-folk-maste-tycka-om-det/", "author": "Moa Malmqvist, Barzan Dello", "publishedAt": "2020-09-28T18:46:26Z", "content": "I Dunka dumma hj\u00e4rta dunka sjunger hon om att riva upp s\u00e5r och f\u00e4rga sitt h\u00e5r, trots att man vet hur det kan g\u00e5. Om att g\u00f6ra allt i sin makt f\u00f6r att k\u00e4nna n\u00e5got.\r\nL\u00e5ten \u00e4r Felicia Takmans tredje sing\u2026 [+5356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/6b3a59e9-554d-45e2-828e-7e9ba697afdf.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Christopher Weaver tror att spelarna blir vinnarna.", "title": "Bethesda-grundaren om Xbox-aff\u00e4ren: \"En briljant kontring mot Sony\" - FZ.se", "url": "https://www.fz.se/nyhet/284529-bethesda-grundaren-om-xbox-affaren-en-briljant-kontring-mot-sony", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T18:30:00Z", "content": "Christopher Weaver grundade Bethesda och Zenimax, och har skapat och producerat flera spel i The Elder Scrolls-serien. F\u00f6ga f\u00f6rv\u00e5nande har han \u00e5sikter om Xbox-aff\u00e4ren, som inneb\u00e4r att Microsoft k\u00f6per\u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/284529"}, {"description": "Enligt Christian Mattsson, klubbordf\u00f6rande i IF Metall, kom beskedet om att Preem sj\u00e4lvmant v\u00e4ljer att inte bygga ut raffinaderiet i Lysekil v\u00e4ntat. Samtidigt menar han att st\u00e4mningen p\u00e5 arbetsplatsen just nu \u00e4r d\u00e4mpad, d\u00e5 en utbyggnad kunnat inneb\u00e4ra flera h\u2026", "title": "Metallfacket: \u201dM\u00e5nga har nog en klump i magen\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/vast/metallfacket-manga-har-nog-en-klump-i-magen", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-28T18:02:09Z", "content": "Christian Mattsson har sj\u00e4lv deltagit i m\u00f6ten ang\u00e5ende att beslutet om att Preem nu valt att dra in sin ans\u00f6kan om utbyggnad av sitt raffinaderi i Lysekil.\r\n Beslutet har v\u00e4xt fram under den senaste \u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28365905/1601315805?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "MALUNG. Hot, mobbning och krossade v\u00e4nskapsband. Fr\u00e5gan om en ny vindkraftspark i Malung har skurit ett s\u00e5r rakt genom kommunen. \u2013 Of\u00f6rr\u00e4tter \u00e4r n\u00e5got som aldrig gl\u00f6ms, det h\u00e4r kan ta generationer att l\u00e4ka, s\u00e4ger nejsidans ordf\u00f6rande Arne S\u00f6derb\u00e4ck.", "title": "Vindkraftsplaner piskar upp hat i Malung - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/weEznn/vindkraftsplaner-piskar-upp-hat-i-malung", "author": "Erik Wiman", "publishedAt": "2020-09-28T17:50:00Z", "content": "Av: Erik Wiman\r\nPublicerad: 28 september 2020 kl. 19.50Uppdaterad: 28 september 2020 kl. 20.39\r\nMALUNG. Hot, mobbning och krossade v\u00e4nskapsband.\r\nFr\u00e5gan om en ny vindkraftspark i Malung har skurit et\u2026 [+6838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/701f2f34-5ffe-4f1a-9e9b-d5317aea48c4?fit=crop&h=498&q=50&w=953&s=eb1f0e700f6a2425a03295c2392299cd002985c3"}], "totalResults": 34}