{"status": "ok", "articles": [{"description": "Polisen larmades vid 00.23 till ett omr\u00e5de i \u00d6rebro p\u00e5 grund av en skottlossning.", "title": "Man allvarligt skadad av skott - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/wjo7vz7r", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T00:07:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/lqno3del/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Israel har anfallit milit\u00e4rposteringar i s\u00f6dra Syrien. Attacken var ett svar p\u00e5 beskjutning fr\u00e5n syrisk mark mot israeliska posteringar p\u00e5 Golanh\u00f6jderna, uppger landets milit\u00e4r. Ett antal m\u00e5l i al-Qunaytra (Quneitra), inte l\u00e5ngt fr\u00e5n Golanh\u00f6jderna, f\u00f6rst\u00f6rdes\u2026", "title": "Israelisk helikopterattack i Syrien - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/israelisk-helikopterattack-i-syrien", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-24T23:37:25Z", "content": "En bit av de delar av Golanh\u00f6jderna som Israel kontrollerar. Arkivbild. Foto: Ariel Schalit/AP/TT\r\nIsrael har anfallit milit\u00e4rposteringar i s\u00f6dra Syrien. Attacken var ett svar p\u00e5 beskjutning fr\u00e5n syr\u2026 [+76 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/bfcffa82-84ea-4ef6-b100-6da4509b2764?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e9ee007ef2d46b193a3f31c618641898aac536d4"}, {"description": "Med bara minuter tillgodo f\u00f6r att slippa obligatorisk karant\u00e4n f\u00f6r passagerarna landade ett SAS-plan fr\u00e5n Alicante i Spanien p\u00e5 Oslos flygplats. Fr\u00e5n och med midnatt m\u00e5ste resande fr\u00e5n Spanien till Norge sitta i karant\u00e4n under tio dagar.", "title": "Norska passagerare slipper karant\u00e4n - helagotland.se", "url": "https://www.helagotland.se/artikel/8j81wgql", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T23:22:28Z", "content": "Ansvarig utgivare och redaktionschef f\u00f6r helagotland.se: Mats Pettersson\r\nNyhetschefer: Mats Pettersson, Johan Kurelid", "source": {"id": null, "name": "Helagotland.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r1736mxr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Under mer \u00e4n en timme knuffades de tv\u00e5 15-\u00e5ringarna pojkarna runt i Majorna, d\u00e4r f\u00f6r\u00f6varna var p\u00e5 jakt efter deras pengar. \u2013 De menade allvar med hoten om att d\u00f6da oss och v\u00e5ra familjer, uttryckte det ena offret i f\u00f6rh\u00f6r. Nu d\u00f6ms tre ungdomar f\u00f6r flera r\u00e5n \u2013 \u2026", "title": "R\u00e5nliga d\u00f6md \u2013 hotade och attackerade 15-\u00e5ringar - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/r\u00e5nliga-d\u00f6md-hotade-och-attackerade-15-\u00e5ringar-1.31696900", "author": "Peter Linn\u00e9,Sandra Divinyi", "publishedAt": "2020-07-24T22:34:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31696896:1595618941/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Under onsdagen n\u00e5ddes medarbetarna p\u00e5 ungerska sajten Index av beskedet att chefredakt\u00f6ren Szabolcs Dull f\u00e5tt sparken. P\u00e5 fredagen l\u00e4mnade \u00f6ver 70 medarbetare in sina avskedsans\u00f6kningar. \u2013 Det var en gr\u00e4ns som korsades, s\u00e4ger Veronika Munk, bitr\u00e4dande redakt\u00f6\u2026", "title": "Fler \u00e4n 70 journalister avg\u00e5r i protest i Ungern - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/fler-an-70-journalister-avgar-i-protest/", "author": "johan bratell", "publishedAt": "2020-07-24T21:55:00Z", "content": "I v\u00e5ras k\u00f6pte en regeringstrogen aff\u00e4rsman aktier i Index.\u00a0\r\nF\u00f6r en m\u00e5nad sedan skrev tidningen att tidningens oberoende var i fara och under fredagen avgick \u00f6ver 70 journalister och redakt\u00f6rer i pro\u2026 [+1445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png"}, {"description": "Milan fick n\u00f6ja sig med oavgjort (1-1) mot Atalanta. I slutminuterna v\u00e4djade Zlatan Ibrahimovic om straff, utan geh\u00f6r. D\u00e5 blev Milans lagl\u00e4kare (!) Stefano Mazzoni rasande \u2013 och fick r\u00f6tt kort.", "title": "Milans lagl\u00e4ktare utvisad efter Zlatans straffsituation - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/50PRMe/lakaren-utvisad-efter-situationen", "author": "Andreas K\u00e4ck", "publishedAt": "2020-07-24T21:41:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/6cb713cc-c718-44f8-b756-5246b154bbad?fit=crop&h=420&q=50&w=800&s=913c7bad67172d0feffd80c9c4fe245c2dc0403c"}, {"description": "En man i 25-\u00e5rs\u00e5ldern har p\u00e5tr\u00e4ffats d\u00f6d i en bil som k\u00f6rt av v\u00e4gen utanf\u00f6r Lysekil.", "title": "Bil uppt\u00e4ckt i ravin \u2013 en person d\u00f6d - NSD", "url": "https://www.nsd.se/artikel/5lzq3k2l", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T21:36:07Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r nsd.se: Lenitha Andersson Junkka\r\nNyhetschefer: Ida Folkesson, Peter Lindvall och Jonas Andersson", "source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rk2zx7xr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "D\u00f6ms f\u00f6r att ha best\u00e4llt mordet p\u00e5 en officer i den spanska arm\u00e9n i december 1995.", "title": "ETA-ledare d\u00f6md till 122 \u00e5r i f\u00e4ngelse - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-24/eta-ledare-domd-till-122-ar-i-fangelse", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-24T21:27:02Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/dC7MUErOcrzeZrxRc67ztUn_cDk.jpg"}, {"description": "Spanien, som hoppas kunna f\u00e5 ig\u00e5ng ekonomin och den viktiga turismen, befaras nu se en ny smittotopp.", "title": "Ny smittotopp befaras i Spanien \u2013 hotar landets turism - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/ny-smittotopp-befaras-i-spanien-hotar-landets-turism/", "author": "Amanda Dahl", "publishedAt": "2020-07-24T21:03:07Z", "content": "Spanien har sett en \u00f6kning av antalet nya fall i landet, med smittspridningens tyngdpunkt i regionen Katalonien i landets nord\u00f6stra delar, d\u00e4r bland annat Barcelona ligger.\u00a0\r\nLandet upph\u00e4vde sitt nat\u2026 [+2531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/24/e3561901-8455-4358-8470-acaa5bdc0367/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Wall Street backar \u2013 oro f\u00f6r Kinakonflikt - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/wall-street-backar-oro-f\u00f6r-kinakonflikt-1.31711857", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-24T20:10:00Z", "content": "De amerikanska b\u00f6rserna f\u00f6ll p\u00e5 bred front under fredagen inf\u00f6r sp\u00e4nningar som tilltar mellan stormakterna USA och Kina. Spridningen av coronaviruset i USA \u00e4r ocks\u00e5 oroande, med \u00f6ver 1\u00a0000 d\u00f6dsfall i\u2026 [+674 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31711787:1595621467/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "Ivo kritiserar coronaisolering av patienter - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/ivo-kritiserar-coronaisolering-av-patienter-1.31710932", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-24T19:40:00Z", "content": "En l\u00e4kare kritiseras av Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg (Ivo) f\u00f6r att ha isolerat tv\u00e5 patienter med misst\u00e4nkt covid-19, rapporterar L\u00e4kartidningen.\r\nL\u00e4karen isolerade patienterna med st\u00f6d i regelver\u2026 [+643 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31710900:1595619673/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "En man fr\u00e5n Singapore har erk\u00e4nt sig skyldig till att ha spionerat p\u00e5 USA f\u00f6r Kinas r\u00e4kning, enligt USA:s justitiedepartement.", "title": "Man erk\u00e4nner spioneri f\u00f6r Kinas r\u00e4kning i USA - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/zGd6kb/man-erkanner-spioneri-for-kinas-rakning-i-usa", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-24T19:11:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 24 juli 2020 kl. 21.11\r\nEn man fr\u00e5n Singapore har erk\u00e4nt sig skyldig till att ha spionerat p\u00e5 USA f\u00f6r Kinas r\u00e4kning, enligt USA:s justitiedepartement.\r\nMannen drev en politisk kon\u2026 [+755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4b37e4a7-33ad-42fb-9c1a-c2034cd4ed8d?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=ba8b51ceff80d24eacd9258002cf3351e421ebd5"}, {"description": "Tv\u00e5 inhoppare gav Ume\u00e5 IK lagets f\u00f6rsta seger i damallsvenskan. I den 89:e minuten avgjorde Lova Lundin n\u00e4r hon lyfte in sitt andra m\u00e5l i matchen mot Link\u00f6ping. \u2013 Det var ketchupeffekten. N\u00e4r vi k\u00e4nner att vi har f\u00e5tt in det f\u00f6rsta m\u00e5let k\u00e4nner vi att det \u00e4r \u2026", "title": "J\u00e4tteskr\u00e4llen: Ume\u00e5 tog sin f\u00f6rsta seger - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/damallsvenskan/jatteskrallen-umea-tog-sin-forsta-seger/", "author": "jonatan pinheiro diamant", "publishedAt": "2020-07-24T19:00:00Z", "content": "Link\u00f6ping har inlett damallsvenskan lovande och s\u00e5g ut att g\u00e5 mot en planenlig seger borta mot Ume\u00e5 IK som bara hade en po\u00e4ng efter fem omg\u00e5ngar.\r\nMatchen inleddes genom ett sj\u00e4lvm\u00e5l n\u00e4r Eva Nystr\u00f6m \u2026 [+1185 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/a6/80/a6802878f0a24bab8a2739e11fcc4c51/16x9/original.jpg"}, {"description": "Ishockeyspelaren Lias Andersson stannar i HV71.", "title": "\"Jag vill tacka Rangers f\u00f6r att de f\u00f6rst\u00e5r min situation\" \u2013 draftsjuan Lias Andersson \u00e5terv\u00e4nder inte till Nordamerika - Svenska YLE", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/07/24/jag-vill-tacka-rangers-for-att-de-forstar-min-situation-draftsjuan-lias-andersson", "author": "Mattias\u00a0Forsblom", "publishedAt": "2020-07-24T18:53:21Z", "content": "Den 21-\u00e5rige ishockeyspelaren Lias Andersson har ett \u00e5r kvar p\u00e5 sitt NHL-avtal med New York Rangers men \u00e5terv\u00e4nder inte till klubben \u00a0\u00e5tminstone inte i h\u00f6st. SHL-klubben HV71 och Rangers \u00e4r n\u00e4mligen \u2026 [+1784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svenska.yle.fi"}, "urlToImage": "https://images.cdn.yle.fi/image/upload/f_auto,fl_progressive/q_88/w_3200/w_2420,h_1361,c_crop,x_190,y_115/w_1200/v1595614869/39-7024935f1b26397f5f9.jpg"}, {"description": "Det blev m\u00e5lrikt n\u00e4r FC Roseng\u00e5rd besegrade KIF \u00d6rebro DFF.", "title": "Storseger f\u00f6r FC Roseng\u00e5rd: \u201dEn j\u00e4ttebra prestation\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-24/storseger-for-fc-rosengard", "author": "Mattias Nilsson", "publishedAt": "2020-07-24T18:49:10Z", "content": "Det blev stora siffror n\u00e4r FC Roseng\u00e5rd besegrade KIF \u00d6rebro DFF, 60 (40), p\u00e5 Malm\u00f6 IP under fredagskv\u00e4llen.J\u00e4ttesk\u00f6nt. Jag tycker vi g\u00f6r en j\u00e4ttebra prestation, sa FCR:s Anna Anveg\u00e5rd.\r\nN\u00e4r FC Rosen\u2026 [+2104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/N4DQnGRRG_XuXWtOVB8GcXeIZR4.jpg"}, {"description": "Sony KD-48A9. (Foto: Sony)", "title": "Sony rullar ut 48\" OLED - KD-48A9: Liten OLED-tuffing fr\u00e5n Sony - Ljud & Bild", "url": "https://www.ljudochbild.se/nyheter/tv/kd-48a9-liten-oled-tuffing-fran-sony/", "author": "Audun Hage", "publishedAt": "2020-07-24T18:09:16Z", "content": "Det \u00e4r inte alla som dr\u00f6mmer om en fet 65-tummare p\u00e5 v\u00e4ggen. N\u00e5gra vill hellre ha en kompakt TV, antingen f\u00f6r att en st\u00f6rre inte f\u00e5r plats eller inte passar in i inredningen. Men de beh\u00f6ver inte komp\u2026 [+2265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ljudochbild.se"}, "urlToImage": "https://www.ljudochbild.se/wp-content/uploads/2020/07/Sony-KD-48A9-oppslag.jpg"}, {"description": "Sverige kommer \u201dlindrigare undan\u201d \u00e4n Norge om det blir ett st\u00f6rre virusutbrott i h\u00f6st, menar statsepidemiolog Anders Tegnell. N\u00e5got som norska experter bara delvis h\u00e5ller med om. \u201dOm ett framg\u00e5ngsrikt vaccin kommer, kommer Norge att ha lyckats b\u00e4st\u201d s\u00e4ger epi\u2026", "title": "Norska experter h\u00e5ller delvis med Anders Tegnell - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/expert-norge-har-lyckats-bast--om-vaccin-kommer", "author": "Hannah Frejdeman", "publishedAt": "2020-07-24T17:52:37Z", "content": "Under fredagen rapporterades ytterligare 21 nya d\u00f6dsfall i covid-19 in till Folkh\u00e4lsomyndigheten och totalt har nu 5\u00a0697 personer avlidit i sjukdomen i Sverige. Antalet bekr\u00e4ftat smittade \u00f6kade med 2\u2026 [+231 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f64c9b75-25d4-4e02-8300-750dab129797?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=312426baeb1bb58da626e1e98911cded61394622"}, {"description": "", "title": "Regnet gav skjuts \u00e5t svampen \u2013 nederb\u00f6rdskarta kan leda r\u00e4tt - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/regnet-gav-skjuts-at-svampen-nederbordskarta-kan-leda-ratt/", "author": "Kalle Holmberg", "publishedAt": "2020-07-24T17:47:40Z", "content": "Svampen har varken kommit extremt tidigt eller i extremt stora m\u00e4ngder. Den n\u00f6dv\u00e4ndiga nederb\u00f6rden har varit oj\u00e4mnt f\u00f6rdelad p\u00e5 vissa h\u00e5ll d\u00e4r det regnat bra finns det mycket att plocka, p\u00e5 andra kla\u2026 [+4909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/24/1818a74e-386e-493d-ac21-66e89348cc83/bigOriginal.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Fem personer i Katrineholm har insjunknat i den allm\u00e4nfarliga sjukdomen hepatit A. Det konstaterar Region S\u00f6rmland som nu tar till \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att f\u00f6rhindra ytterligare spridning.", "title": "Fem insjuknade i hepatit A i Katrineholm \u2013 nu agerar smittskyddsl\u00e4karen - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/sormland/hepatit-a-i-katrineholm-leder-till-atgarder", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-07-24T17:32:41Z", "content": "De fem drabbade i Katrineholm tros vara ett kluster av ett mindre utbrott som uppt\u00e4cktes i april i \u00e5r. Ett f\u00e5tal m\u00e4nniskor i flera l\u00e4n har insjuknat och det de fem drabbade i Katrineholm har gemensam\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1594648562/svts/article27527537.svt/alternates/large/signar-makitalo-jpg"}, {"description": "Vindkraft skulle l\u00f6sa energibristen n\u00e4r k\u00e4rnkraften avvecklas. I st\u00e4llet har planerna skapat konflikt med milj\u00f6intressen och protester fr\u00e5n boende. Nu s\u00e4tter ett svenskt f\u00f6retag hoppet till en ny l\u00f6sning: flytande vindkraftverk.", "title": "N\u00e4sta stora energitrend: flytande vindkraft - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/nya-energitrenden-flytande-vindkraftverk", "author": "Mikael T\u00f6rnwall", "publishedAt": "2020-07-24T17:31:01Z", "content": "Elpriserna f\u00f6r kunder i mellersta och s\u00f6dra Sverige ligger kraftigt \u00f6ver elpriserna f\u00f6r kunder i norr, enligt statistik fr\u00e5n Energimarknadsinspektionen. Bland anledningarna finns att det produceras\u00a0m\u2026 [+492 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a32ac2c3-fb05-4cad-8943-541c8590fcd0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=cb387588c08163a63d591f964eadbb1868fd1b92"}], "totalResults": 34}