{"status": "ok", "articles": [{"description": "Om smittspridningen i Tyskland forts\u00e4tter i nuvarande takt kommer v\u00e5rdpersonalen inte att klara av att ta hand om alla patienter som beh\u00f6ver akutv\u00e5rd. Det skriver f\u00f6rbundet f\u00f6r akut- och intensivv\u00e5rd, DIVI, som kr\u00e4ver att landet st\u00e4ngs ned.", "title": "Tyska intensivv\u00e5rdsl\u00e4kare kr\u00e4ver omedelbar lockdown - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/tyska-intensivvardslakare-kraver-omedelbar-lockdown/", "author": "Lovisa Herold", "publishedAt": "2020-12-11T22:24:00Z", "content": "V\u00e5rdpersonalen som sitter i styrelsen f\u00f6r organisationen f\u00f6r akut- och intensivv\u00e5rd brukar inte st\u00e4lla direkta krav p\u00e5 den tyska regeringen. Nu g\u00f6r de det.\r\n Om vi inte inf\u00f6r en total nedst\u00e4ngning nu\u2026 [+2232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/252c8d2a-bf73-4cf4-a4b5-883ee38b81ee.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "\u00d6sterrikes konstitutionsdomstol konstaterar i en dom p\u00e5 fredagen att assisterat sj\u00e4lvmord ska vara till\u00e5tet, och att olagligf\u00f6rklara assisterat sj\u00e4lvmord bryter mot medborgares grundl\u00e4ggande r\u00e4ttigheter. Domstolen, ledd av Christoph Grabenwarter, beordr", "title": "\u00d6sterrikisk dom f\u00f6r assisterat sj\u00e4lvmord - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-11/osterrikisk-dom-for-assisterat-sjalvmord", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-11T22:09:50Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/N4xuPTQkfp3jIeFQKChg5hoffig.jpg"}, {"description": "Kim Eriksson Sirawan, 39, \u00e4r inte l\u00e4ngre bara k\u00e4nd f\u00f6r att ha d\u00f6mts till d\u00f6den f\u00f6r knarkbrott i Thailand. Numera kan han ocks\u00e5 kalla sig f\u00f6rfattare. \u201dJag sattes p\u00e5 en stol framf\u00f6r garaget och ett tiotal tungt bev\u00e4pnade poliser med svarta masker st\u00e4llde sig ru\u2026", "title": "Kim Eriksson Sirawan i ny bok: \u201dF\u00e4ngelset \u00e4r mitt hem\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/2dvoeG/kim-eriksson-sirawan-kande-sig-som-ett-jaktbyte", "author": "Joachim Kerpner", "publishedAt": "2020-12-11T21:53:00Z", "content": "Av: Joachim Kerpner\r\nPublicerad: 11 december 2020 kl. 22.53\r\nKim Eriksson Sirawan, 39, \u00e4r inte l\u00e4ngre bara k\u00e4nd f\u00f6r att ha d\u00f6mts till d\u00f6den f\u00f6r knarkbrott i Thailand.\r\nNumera kan han ocks\u00e5 kalla sig \u2026 [+3565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/438b7e44-1ae5-4ecc-8fc6-56f89cff5f62?fit=crop&h=526&q=50&w=1017&s=8aa85eaa75012acfa9588c355e6976b991060fca"}, {"description": "Svenska amat\u00f6ren Linn Grant imponerar stort i US Open. 21-\u00e5ringen ligger tv\u00e5a och f\u00e5r g\u00e5 i ledarbollen i \u00e5rets sista major.\n\u2013 Jag \u00e4r nog minst f\u00f6rv\u00e5nad av alla, s\u00e4ger hon i Viaplays s\u00e4ndning.", "title": "Svenska skr\u00e4llen ligger tv\u00e5a i US Open - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/golf/grant-fortsatter-storspela-tvaa-i-us-open", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-12-11T21:45:33Z", "content": "Linn Grant \u00e4r rankad som v\u00e4rldens femte b\u00e4sta amat\u00f6rspelare och var med n\u00e4r Sverige i \u00e5r vann lag-EM f\u00f6r tredje g\u00e5ngen i f\u00f6ljd.\r\nMen nu gl\u00e4nser sk\u00e5nskan rej\u00e4lt p\u00e5 den allra st\u00f6rsta golfscenen, den an\u2026 [+2708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29445184/1607723010?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Schweiz f\u00f6ljer EU:s exempel och inf\u00f6r sanktioner mot den belarusiske presidenten Aleksandr Lukasjenko och andra uppsatta befattningshavare i landet, d\u00e4ribland presidentens son, den nationell s\u00e4kerhetsr\u00e5dgivaren Viktor Lukasjenko. De f\u00e5r nu inte resa til", "title": "Schweiz inf\u00f6r sanktioner mot Lukasjenko - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-11/schweiz-infor-sanktioner-mot-lukasjenko", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-11T21:37:05Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/GkbToW-HaogOqmW7Nvzx5QPwKQE.jpg"}, {"description": "Tv\u00e5 av New York-b\u00f6rsens ledande index backade p\u00e5 handelsveckans sista dag, bland annat p\u00e5 grund av os\u00e4kerheten som r\u00e5der om de statliga st\u00f6dpaket som diskuteras i senaten. Ledam\u00f6terna d\u00e4r har i m\u00e5nader debatterat de st\u00f6d som ska hj\u00e4lpa USA:s ekonomi p\u00e5", "title": "Disney h\u00f6ll Wall Street flytande - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-11/disney-holl-wall-street-flytande", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-11T21:24:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/67ZfBbQXH8EiL4G34G5QU13y10o.jpg"}, {"description": "Timr\u00e5 \u00e4r nu ensamt om rekordet p\u00e5 flest segrar i rad i hockeyallsvenskan.", "title": "Timr\u00e5 putsade rekord med 15:e raka segern - Enk\u00f6pings-Posten", "url": "https://www.eposten.se/artikel/rgqq427l", "author": null, "publishedAt": "2020-12-11T20:58:27Z", "content": "Vd och ansvarig utgivare: Kalle Sandhammar\r\nChefredakt\u00f6r: Anette \u00d6stlund\r\nRedaktionschef och stf ansvarig utgivare: Roger Berglund", "source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r4e04e9l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "En maskerad man med kniv misshandlade en kvinna n\u00e4r han p\u00e5 fredagskv\u00e4llen r\u00e5nade en restaurang i S\u00f6lvesborg. Hon skadades l\u00e4tt men beh\u00f6vde inte v\u00e5rd.", "title": "Maskerad man r\u00e5nade restaurang i S\u00f6lvesborg - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/maskerad-man-ranade-restaurang/", "author": "claes carlson", "publishedAt": "2020-12-11T20:21:00Z", "content": "Larmet om r\u00e5net mot restaurangen p\u00e5 Repslagaregatan i S\u00f6lvesborg kom in till polisen klockan 21.07.\r\n R\u00e5net sker utanf\u00f6r restaurangen n\u00e4r en kvinna h\u00e5ller p\u00e5 att lasta eller lasta ur en bil, s\u00e4ger Ev\u2026 [+361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png"}, {"description": "Pojkarna best\u00e4mde sig f\u00f6r att stanna. Gubbarna ville komma. Och i huset fanns ju redan \u201dKicki\u201d, \u201dNubben\u201d, \u201dAnte\u201d, \u201dHussen\u201d och \u201dFreddan\u201d. Timr\u00e5 IK sl\u00e5r rekord \u2013 och man fattar varf\u00f6r.", "title": "Johansson: D\u00e4rf\u00f6r sl\u00e5r Timr\u00e5 IK rekordet i Hockeyallsvenskan - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/hockeyallsvenskan/timra-ar-hetast-i-sverige-och-man-forstar-varfor/", "author": "adam johansson", "publishedAt": "2020-12-11T20:09:00Z", "content": "En ingress som kr\u00e4ver sin f\u00f6rklaring.\u00a0\r\nOch den ska ni f\u00e5. Var s\u00e5 s\u00e4kra.\u00a0\r\nPojkarna \u00e4r ju den klick av yngre spelare i laget som borde testat p\u00e5 andra saker i ishockeyns v\u00e4rld, men som tillsammans be\u2026 [+4793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/58/fb/58fb86426a9e4fd39a5287224f2e123a/16x9/original.jpg"}, {"description": "Premi\u00e4rminister Boris Johnson och EU-toppen Ursula von der Leyen tror inte att de n\u00e5r fram till ett brexitavtal.", "title": "Boris Johnson: Sannolikt inget brexitavtal - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/boris-johnson-inget-brexitavtal-mycket-mycket-troligt/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-12-11T19:37:21Z", "content": "I onsdags tr\u00e4ffade den brittiske premi\u00e4rministern Boris Johnson EU-kommissionens ordf\u00f6rande Ursula von der Leyen i hopp om att enas om ett handels- och samarbetsavtal innan \u00e5rsskiftet. Efter\u00e5t sades \u2026 [+1739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/a683797a-1eb6-4b44-af8b-2ccaa98a885d.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Norge hotar att stoppa fartyg fr\u00e5n EU och Storbritannien fr\u00e5n sina fiskevatten, om parterna inte lyckas n\u00e5 ett gemensamt avtal innan \u00e5rsskiftet.", "title": "Norge hotar stoppa fiskefartyg fr\u00e5n EU - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/norge-hotar-stoppa-fiskefartyg-fran-eu/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-12-11T19:37:15Z", "content": "I september sl\u00f6t Norge och Storbritannien ett bilateralt fiskeavtal i k\u00f6lvattnet av britternas uttr\u00e4de ur EU. Men innan det tr\u00e4der i kraft vill norrm\u00e4nnen ha ett trepartsavtal med Storbritannien och \u2026 [+1039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/05459ee0-838d-48f2-b9ce-dc02ed6a4831.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "\u00c4ven i G\u00e4vleborg ger spridningen av coronaviruset allvarliga samh\u00e4llsproblem. Nu f\u00e5r eleverna p\u00e5 grundskolor och grunds\u00e4rskolor i G\u00e4vle kommun julledigt redan den 18 december i st\u00e4llet f\u00f6r som planerat fyra dagar senare.", "title": "Viruset h\u00e4rjar \u2013 G\u00e4vleskolor st\u00e4ngs tidigare - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/vAkyWL/viruset-harjar--gavleskolor-stangs-tidigare", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-11T19:21:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 11 december 2020 kl. 20.21\r\n\u00c4ven i G\u00e4vleborg ger spridningen av coronaviruset allvarliga samh\u00e4llsproblem. Nu f\u00e5r eleverna p\u00e5 grundskolor och grunds\u00e4rskolor i G\u00e4vle kommun julledig\u2026 [+410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/60e52c27-1de3-4f39-921a-876a747e3a0b?fit=crop&h=1263&q=50&w=1900&s=c70f6c89846e299ec9d9307883ea8d5a26db46a1"}, {"description": "EU-parlamentarikern Fredrik Federley l\u00e4mnar politiken. Anledningen \u00e4r ett avsl\u00f6jande p\u00e5 Stoppa Pressarna, skvallersajten som vill bli ett svenskt TMZ. SvD tr\u00e4ffade den ansvariga utgivaren Daniel Nyhl\u00e9n i Marbella.", "title": "Stoppa Pressarnas Daniel Nyhl\u00e9n om Fredrick Federley-avsl\u00f6jandet - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/daniel-nyhlen-jag-har-hog-journalistisk-integritet", "author": "Marcus Lundblad-Joons", "publishedAt": "2020-12-11T19:00:23Z", "content": "Daniel Nyhl\u00e9ns dv\u00e4rgpinscher Lippy har f\u00e5tt sitt namn efter prins Carl-Philips smeknamn och f\u00f6ljer sin husse k\u00e4ndisjournalisten i hasorna var han \u00e4n r\u00f6r sig. Som n\u00e4r fotografen Cecilia Cia Liljeton f\u2026 [+558 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f9a2b823-4aac-4ed3-928c-e198fea32630?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3f98566b9106b4b92626e9a75da595a4aeb67501"}, {"description": "Toppm\u00f6tet mellan Frankrike och Ryssland i Sveriges grupp i handbolls-EM slutade oavgjort. Ett resultat som s\u00e4tter \u00e4nnu st\u00f6rre press p\u00e5 Sverige.", "title": "Oavgjort i storm\u00f6tet \u2013 mer press p\u00e5 Sverige - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/oavgjort-i-stormotet--mer-press-pa-sverige", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-11T18:57:45Z", "content": "Det blev som f\u00f6rv\u00e4ntat en j\u00e4mt och sp\u00e4nnande match mellan Frankrike och Ryssland i huvudrundan i handbolls-EM och matchen slutade oavgjort 2828. D\u00e4rmed toppar de b\u00e5da lagen Sveriges grupp i huvudrund\u2026 [+457 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e63639cf-bf71-4052-a43e-97a27d826e5f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b47dea833fbfbc75b1438dd944db9c054d6479f4"}, {"description": "I september 2020 beslutade f\u00f6rvaltningsr\u00e4tten att David, 18, skulle v\u00e5rdas p\u00e5 ett l\u00e5st ungdomshem \u2013 f\u00f6r sin egen skull. Tv\u00e5 m\u00e5nader senare hittades han d\u00f6d.", "title": "Ton\u00e5ringarna skulle skyddas \u2013 \u00e4nd\u00e5 blev de m\u00f6rdade - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sthlm/tonaringarna-skulle-skyddas-anda-blev-de-mordade/", "author": "Ulrika By", "publishedAt": "2020-12-11T18:54:58Z", "content": "De \u00e4r unga, de tycks leva utan en tanke p\u00e5 morgondagen. N\u00e5gra av dem f\u00f6rs\u00f6rjer sina familjer genom att s\u00e4lja narkotika. Vissa vill in i de kriminella n\u00e4tverken, avancera, tj\u00e4na mer pengar, f\u00e5 mer sta\u2026 [+11844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c0a0a940-43d3-4ab3-8965-96524ab1b449.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Politik \u00e4r en f\u00f6rtroendebransch.\u200b Fredrick Federleys f\u00f6rtroende \u00e4r rej\u00e4lt skadat. Allts\u00e5 g\u00f6r han det enda m\u00f6jliga \u2013 l\u00e4mnar politiken.", "title": "Mellin: Det fanns bara en utv\u00e4g \u2013 Federleys politiska liv slut - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/OQyP7A/det-var-det-enda-mojliga-for-federley", "author": "Lena Mellin", "publishedAt": "2020-12-11T18:52:00Z", "content": "Politik bygger p\u00e5 f\u00f6rtroende det fattade han\r\nPublicerad: 11 december 2020 kl. 19.52\r\nPolitik \u00e4r en f\u00f6rtroendebransch.\r\nFredrick Federleys f\u00f6rtroende \u00e4r rej\u00e4lt skadat.\r\nAllts\u00e5 g\u00f6r han det enda m\u00f6jlig\u2026 [+3114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/dbd4083a-b256-4861-90f1-b27aa5e02cd6?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=790a9d6f356651a5fd95f0dbae339634e33f6dfe"}, {"description": "Arbetsgivarorganisationen Almega vill att regeringen \u00e5l\u00e4gger Tillv\u00e4xtverket att klara granskningen av korttidsst\u00f6det p\u00e5 max en m\u00e5nad.", "title": "Arbetsgivare vill snabba upp Tillv\u00e4xtverkets handl\u00e4ggning - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/arbetsgivare-vill-snabba-upp-tillvaxtverkets-handlaggning/", "author": "Hans Strandberg", "publishedAt": "2020-12-11T18:36:25Z", "content": "Systemet med korttidspermittering, d\u00e4r de anst\u00e4llda kan vara kvar p\u00e5 drabbade f\u00f6retag med hj\u00e4lp av statsst\u00f6d, har blivit en stomme i regeringens krisbek\u00e4mpning. Hittills har cirka 73.000 bolag f\u00e5tt 3\u2026 [+3423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/49200843-03b9-45bc-8c8d-6e3f8a8937af.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "FX och Hulu kommer att g\u00f6ra tv-serie av Ridley Scotts klassiska rymdskr\u00e4ckis Alien, efter att det har gjorts sex filmer om monstren fr\u00e5n rymden.  Tv-serien Alien kommer att g\u00f6ras av Noah Hawley som tidigare bland annat gjort Fargo och  Legion. Det verkar som \u2026", "title": "Alien blir tv-serie. Kommer g\u00f6ras av Noah Hawley - Feber", "url": "https://feber.se/film/alien-blir-tv-serie/419241/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-11T18:23:16Z", "content": "F\u00f6r att tj\u00e4na pengar visar vi annonser, s\u00e5 kallade banners. Vi har ett annonssystem som h\u00e5ller reda p\u00e5 om ni har sett annonsen eller inte, hur m\u00e5nga g\u00e5nger och om ni har klickat p\u00e5 den. Vi sparar ing\u2026 [+1009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/50/56/34/505634.jpg"}, {"description": "En man i 40-\u00e5rs\u00e5ldern har hittats knivhuggen med allvarliga skador i en l\u00e4genhet p\u00e5 Hisingen i G\u00f6teborg. Ingen person \u00e4r gripen. Polisen utreder mordf\u00f6rs\u00f6k.", "title": "Hisingen: Man knivhuggen \u2013 allvarligt skadad - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/man-hittad-knivhuggen-i-lagenhet/", "author": "eva rogsten", "publishedAt": "2020-12-11T18:10:00Z", "content": "P\u00e5 fredagseftermiddagen larmades polis till en bostad p\u00e5 Hisingen. D\u00e4r hittades en man med sv\u00e5ra knivskador.\r\nDen skadade mannen, som \u00e4r k\u00e4nd av polisen sedan tidigare, f\u00f6rdes med ambulans till sjukh\u2026 [+413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png"}, {"description": "Huawei brottas med kraftigt vikande mobilf\u00f6rs\u00e4ljning. Samtidigt har flera k\u00e4ndisar avslutat kritiserade samarbeten med bolaget.  \u2013 Huaweis varum\u00e4rke har f\u00e5tt sig en rej\u00e4l t\u00f6rn, s\u00e4ger Martin Sundblad p\u00e5 IDC.", "title": "Huaweis f\u00f6rs\u00e4ljning minskar kraftigt i Sverige - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/forsaljningen-av-huawei-minskar-kraftigt-i-sverige", "author": "Erik Olsson", "publishedAt": "2020-12-11T18:04:16Z", "content": "Efter uppmaningar fr\u00e5n USA har Huawei st\u00e4ngts ute fr\u00e5n flera l\u00e4nders planerade utbyggnad av n\u00e4t f\u00f6r den nya generationens mobiltelefoni 5G. I Sverige har Post- och telestyrelsen (PTS) beslutat att sk\u2026 [+516 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/208aa3ff-ec3f-42b0-a585-dcb061cb654f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=bd438ed2a6c3fc1d49649fdece4270adb941acdc"}], "totalResults": 34}