{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tv\u00e5 personer har bekr\u00e4ftats smittade med coronaviruset i ett l\u00e4ger f\u00f6r syriska flyktingar i Jordanien, uppger landets myndigheter. Smittan uppt\u00e4cktes vid stickkontroller i al-Azraql\u00e4gret, och de tv\u00e5 personerna har isolerats. Jordanien har haft cirka 2 5", "title": "Corona i flyktingl\u00e4ger f\u00f6r syrier - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-09/corona-i-flyktinglager-for-syrier", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-08T23:20:30Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/tjJG81GYYvYOkNjBtqYeHlF_ba0.jpg"}, {"description": "USA:s president Donald Trump f\u00f6rl\u00e4nger ett f\u00f6rbud mot havsbaserad oljeutvinning i \u00f6stra Mexikanska golfen, liksom vid Atlantkusten upp till Georgia och South Carolina. Stoppet kommer nu att g\u00e4lla till 2032. \u2013 Det h\u00e4r skyddar er vackra bukt och ert vackra hav,\u2026", "title": "Trump stoppar oljeborrning utanf\u00f6r Florida - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/trump-stoppar-oljeborrning", "author": "TT-Reuters", "publishedAt": "2020-09-08T23:06:47Z", "content": "Det blir ingen oljeborrning utanf\u00f6r Floridas kust de n\u00e4rmaste \u00e5ren. Foto: David Santiago/Miami Herald/AP/TT\r\nUSA:s president Donald Trump f\u00f6rl\u00e4nger ett f\u00f6rbud mot havsbaserad oljeutvinning i \u00f6stra Me\u2026 [+76 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e2d13977-21f3-4d46-a8dd-1ecc2d4dff5c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9374b716e896ffab051a696ff2451b953f9a1be4"}, {"description": "N\u00e4sta Xbox-generation kommer att sl\u00e4ppas i en mindre version, bekr\u00e4ftar utvecklaren Microsoft sedan uppgifter om konsolen l\u00e4ckt Den nya konsolen f\u00e5r namnet Xbox Series S och f\u00e5r ett pris p\u00e5 300 dollar i USA, motsvarande omkring 2\u2009650 kronor. I Storbrita", "title": "N\u00e4sta Xbox f\u00e5r budgetversion - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-09/nasta-xbox-far-budgetversion", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-08T22:49:07Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/lJ-eJH8--veWuk_A2Qm7GOiI3TU.jpg"}, {"description": "Han har varit rubrikernas man i flera dagar.\nVad Dejan Kulusevski har l\u00e4rt sig av turbulensen kring landslaget?\nHan kommer inte s\u00e4ga \u201dchockad\u201d igen.", "title": "Kulusevski: Jag kommer inte s\u00e4ga \u201dchockad\u201d igen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/kulusevski-jag-kommer-inte-saga-chockad-igen/", "author": "Lisa Edwinsson", "publishedAt": "2020-09-08T22:29:32Z", "content": "Tv-intervjun efter l\u00f6rdagens 01-match mot Frankrike skapade svallv\u00e5gor och rubriker.\r\nDejan Kulusevski, 20-\u00e5ringen som \u00e4r nybliven Juventusspelare, sade sig vara chockad \u00f6ver att han bara f\u00e5tt hoppa \u2026 [+1766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b47f7086-7da0-4123-9f04-1e268163bf80.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "\"J\u00e4mlikhet, \u00e4r ett vackert ord\u201d - YA - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/familj/jamlikhet-ar-ett-vackert-ord-f98a790e", "author": "Susanne Durlind", "publishedAt": "2020-09-08T22:00:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=1f258fa9-c6f8-567a-8ee4-6a954fac2bc9&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.041&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "Cristiano Ronaldo s\u00e4nkte Sverige med tv\u00e5 dr\u00f6mm\u00e5l. Nu tokhyllar han Dejan Kulusevski, 20. \u2013 Vi kommer g\u00f6ra m\u00e5nga m\u00e5l tillsammans, s\u00e4ger Ronaldo till TV4. \u2013 Det ger mig bensin, s\u00e4ger Kulusevski om hyllningen.", "title": "Cristiano Ronaldo hyllar Dejan Kulusevski efter segern - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/landslaget/ronaldos-hyllning-kan-gora-manga-mal-ihop/", "author": "ibraheem alsalman, anel avdic", "publishedAt": "2020-09-08T21:19:00Z", "content": "Cristiano Ronaldo missade matchen mot Kroatien i helgen p\u00e5 grund en skada.\r\nMot Sverige var megastj\u00e4rnan tillbaka \u00a0och det med besked. Cristiano Ronaldo gav Portugal ledningen n\u00e4r han vackert skruvad\u2026 [+2542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/23/aa/23aaa79c2be847eca6b9edd10fe4e18b/16x9/original.jpg"}, {"description": "Tv\u00e5 br\u00f6der st\u00e5r just nu inf\u00f6r r\u00e4tta i finska Borg\u00e5. De misst\u00e4nks f\u00f6r 13 fall av mordf\u00f6rs\u00f6k och f\u00f6r att ha skjutit tv\u00e5 poliser. F\u00f6rhandlingen har pausats d\u00e5 \u00e5klagaren missat att \u00e5tala b\u00e5da m\u00e4nnen f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6ken p\u00e5 poliserna, enligt Yle.", "title": "Svenskar sk\u00f6t finska poliser \u2013 misst\u00e4nks f\u00f6r 13 mordf\u00f6rs\u00f6k - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/x3Axq8/svenska-broder-skot-tva-poliser-i-finland--misstanks-for-13-mordforso", "author": "Oskar Forsberg", "publishedAt": "2020-09-08T20:54:00Z", "content": "Av: Oskar Forsberg\r\nPublicerad: 08 september 2020 kl. 22.54Uppdaterad: 08 september 2020 kl. 23.17\r\nTv\u00e5 br\u00f6der st\u00e5r just nu inf\u00f6r r\u00e4tta i finska Borg\u00e5.\r\nDe misst\u00e4nks f\u00f6r 13 fall av mordf\u00f6rs\u00f6k och f\u00f6r\u2026 [+2819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/14cec907-bad0-4fdd-986a-0e14df4035d1?fit=crop&h=557&q=50&w=1065&s=6b18fdff7e70ddc19973dd88c5f5d4f95c7e2495"}, {"description": "Schweizisk domstol avsl\u00e5r Caster Semenyas \u00f6verklagan. Hon f\u00e5r d\u00e4rmed inte chansen att f\u00f6rsvara sina guld p\u00e5 OS i Tokyo. \u2013 Jag v\u00e4grar l\u00e5ta internationella friidrottsf\u00f6rbundet droga mig, s\u00e4ger l\u00f6parstj\u00e4rnan.", "title": "Semenya fick avslag \u2013 stoppas fr\u00e5n OS - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/semenya-fick-avslag--stoppas-fran-os", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-08T20:45:06Z", "content": null, "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b86f3b2e-fe57-493d-8178-b410c839c283?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0617014966165f6e068c72a0a2769e6cc66cb052"}, {"description": "", "title": "Betyg: De var b\u00e4st i Sverige mot Portugal - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/KyvBGX/betyg-de-var-bast-i-sverige-mot-portugal", "author": "Petra Thor\u00e9n, Johan Flinck", "publishedAt": "2020-09-08T20:39:00Z", "content": "Efter f\u00f6rlusten mot Frankrike spelade Sverige 02 mot Portugal.\r\nDejan Kulusevski fick chansen fr\u00e5n start och det lovade gott.\r\nSportbladet har betygsatt de svenska spelarnas insatser.\r\n En f\u00e5r \r\n++++\u2026 [+20 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/553ddc1d-4376-43ce-880b-216bc554178d?fit=crop&h=995&q=50&w=1900&s=671e15a30deb7c4ee822c3e2bd66a2e5f01ea472"}, {"description": "Boris Johnson har haft en sv\u00e5r politisk sommar. Bakslagen g\u00f6r att regeringen inte l\u00e4ngre uppfattas som kompetent. Samtidigt har oppositionen g\u00e5tt fram.", "title": "Bakslag p\u00e5 bakslag f\u00f6r Boris Johnson och brittiska regeringen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/katrine-marcal-alla-bakslag-har-gjort-att-regeringen-inte-langre-uppfattas-som-sarskilt-kompetent/", "author": "Katrine Mar\u00e7al", "publishedAt": "2020-09-08T20:36:52Z", "content": "De fann Boris Johnson i en liten stuga vid den skotska kusten tillsammans med f\u00e4stm\u00f6, hund och bebis. Tydligen var Boris Johnson p\u00e5 semester. Samtidigt som hans regering hanterade kris efter kris.\r\nP\u2026 [+6456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/f7971f15-4e67-4bb2-a6d7-87fb61e95e39.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Coronavirusets effekter p\u00e5 utbildningssystem globalt riskerar att sinka ekonomin i generationer, det varnar den ekonomiska samarbetsorganisationen OECD i en ny rapport.", "title": "OECD: Coronas effekt p\u00e5 utbildning f\u00f6r\u00f6dande \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/8rx40mvl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-08T19:58:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r96q6omr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Coronavirusets effekter p\u00e5 utbildningssystem globalt riskerar att sinka ekonomin i generationer, det varnar den ekonomiska samarbetsorganisationen OECD i en ny rapport. OECD uppskattar att den globala ekonomiska tillv\u00e4xten riskerar att krympa med 1,5 procent \u2026", "title": "OECD: Coronas effekt p\u00e5 utbildning f\u00f6r\u00f6dande - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/oecd-coronas-effekt-pa-utbildning-forodande", "author": "TT-Reuters", "publishedAt": "2020-09-08T19:54:00Z", "content": "Coronavirusets effekter p\u00e5 utbildningssystem globalt riskerar att sinka ekonomin i generationer, det varnar den ekonomiska samarbetsorganisationen OECD i en ny rapport.\r\nOECD uppskattar att den globa\u2026 [+135 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/47af1a20-cf24-4be5-9363-559b1780091c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=14cccbaf1831a6f099cf2478f91976f600ca0c33"}, {"description": "Det \u00e4r drygt en vecka sedan uppgifter om svenska skolor hemligst\u00e4mplades. Men via EU-kommissionens hemsida kan uppgifterna enkelt laddas ned, rapporterar Skolv\u00e4rlden.", "title": "Hemliga skoluppgifter tillg\u00e4ngliga p\u00e5 EU-sajt - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/39jk7v/hemliga-skoluppgifter-tillgangliga-pa-eu-sajt", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-08T19:53:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 08 september 2020 kl. 21.53\r\nDet \u00e4r drygt en vecka sedan uppgifter om svenska skolor hemligst\u00e4mplades. Men via EU-kommissionens hemsida kan uppgifterna enkelt laddas ned, rapporte\u2026 [+724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e205e2f4-a676-434f-87f2-0dce2066a823?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=791ee3fcf75102ca413ba086427d93f0e1a7b962"}, {"description": "Klimatkrisen och coronapandemin f\u00e4rgar av sig p\u00e5 studenternas dr\u00f6mmar om framtida arbetsgivare. Techbolagen stiger samtidigt som fordonstillverkare sjunker. \u2013 Arbetsgivaren blir en f\u00f6rl\u00e4ngning av ens v\u00e4rderingar, s\u00e4ger Julia Granstr\u00f6m p\u00e5 Academic Works.", "title": "V\u00e4rldskriserna f\u00e4rgar studenternas dr\u00f6mlista - Bohusl\u00e4ningen", "url": "https://www.bohuslaningen.se/ekonomi/v\u00e4rldskriserna-f\u00e4rgar-studenternas-dr\u00f6mlista-1.33833601", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-08T19:07:00Z", "content": "Kollapsade ekosystem, torka, br\u00e4nder och stigande havsniv\u00e5er. Som om det inte vore nog att hantera en enda global kris, sveper dessutom ett d\u00f6dligt virus fram \u00f6ver v\u00e4rlden och lamsl\u00e5r samh\u00e4llen och e\u2026 [+3355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.33833594:1599592102/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "De misst\u00e4nkta m\u00f6rdarna tros ha v\u00e4ntat p\u00e5 sitt offer i \u00f6ver tv\u00e5 timmar innan de gick till attack med automatvapen och pistol. Ett smattrande. Sedan tystnad.", "title": "Cengiz sk\u00f6ts utanf\u00f6r sitt arbete p\u00e5 ett st\u00f6dboende f\u00f6r unga - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sthlm/cengiz-skots-utanfor-sin-arbetsplats-han-var-sa-tacksam-over-att-ha-fatt-en-andra-chans-i-livet/", "author": "Marijana Dragic", "publishedAt": "2020-09-08T18:54:24Z", "content": "Linda Magnusson samlar f\u00f6rsiktigt upp glassplittret fr\u00e5n gatan. Det har g\u00e5tt tv\u00e5 veckor sedan hennes kollega blev skjuten cirka hundra meter fr\u00e5n deras kontorslokal.\r\nP\u00e5 gatan ligger blommor och ljus\u2026 [+8066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/920a426b-97bc-45c2-9330-6ba1c439b62c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Backag\u00e4nget har satt i system att f\u00f6rst\u00f6ra trafikskyltar f\u00f6r att visa sin makt \u00f6ver omr\u00e5det kring Selma Lagerl\u00f6fs torg. \u2013 Den h\u00e4r konstellationen f\u00f6rs\u00f6ker \u00e4ga den h\u00e4r ytan, s\u00e4ger omr\u00e5despolisen Martin Arkdal.", "title": "Backag\u00e4ngets metod \u2013 f\u00f6r att ta \u00f6ver gator | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/kriminella-n\u00e4tverkets-metod-f\u00f6r-att-\u00e4ga-gatorna-1.33830076", "author": "Etezaz Yousuf", "publishedAt": "2020-09-08T18:43:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33830070:1599591156/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "L\u00e5gprisvaruhuset Gek\u00e5s i Ullared v\u00e4xer med 3\u2009000 kvadratmeter, rapporterar branschtidningen Market. Ytan ska fyllas med varor relaterade till sport och fritid. Invigningen planeras till i oktober. Under 2021 planerar l\u00e5gprisvaruhuset att ut\u00f6ka shoppingy", "title": "Gek\u00e5s bygger ut - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-08/gekas-bygger-ut", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-08T17:41:20Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/b8vFNiDnePM7e4BXk5olm-xRSDk.jpg"}, {"description": "", "title": "140 elever sjuka p\u00e5 friskola - SSD - Syd\u00f6stran", "url": "http://www.sydostran.se/karlskrona/140-elever-sjuka-pa-friskola-6247a3af", "author": "Fredrik Swensson", "publishedAt": "2020-09-08T17:28:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydostran.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=51f26416-65ec-54c2-90b2-47fa829bee23&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.045&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "Den norska gr\u00e4nsen till Sverige st\u00e4ngdes, sedan \u00f6ppnades den en kort period under sommaren och sedan st\u00e4ngdes den igen.\nDet senaste beskedet \u00e4r att Norge \u00f6ppnar sin gr\u00e4ns f\u00f6r sex regioner i Sverige efter att ha r\u00e4knat antalet smittade.\nMen nu riktar Folkh\u00e4lso\u2026", "title": "FHM:s kritik mot norska coronar\u00e4kningen: \u201dF\u00e5r stora konsekvenser\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/fhm-s-kritik-mot-norges-rakning-av-smittade", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-08T17:04:14Z", "content": "Den norska regeringen beslutade i f\u00f6rra veckan att \u00e5terigen \u00f6ppna gr\u00e4nsen f\u00f6r vissa regioner i Sverige. Det handlar om sex regioner V\u00e4rmland, \u00d6rebro, Gotland, V\u00e4sternorrland, J\u00e4mtland och V\u00e4sterbotte\u2026 [+1323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28112164/1599585310?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "F\u00f6r\u00e4ndrade ansiktsuttryck och r\u00f6relsem\u00f6nster, tr\u00f6tthet och \u00e4ndrad kroppslukt. Det \u00e4r n\u00e5gra av kroppens signaler p\u00e5 att vi \u00e4r sjuka \u2013 och de fungerar d\u00e4rmed som skyddsmekanismer mot smittspridning. Genom att g\u00f6ra f\u00f6rs\u00f6kspersoner \u201dsjuka\u201d studerar forskare hur v\u2026", "title": "Tecknen som avsl\u00f6jar sjukdom | | forskning.se - forskning.se", "url": "https://www.forskning.se/2020/09/08/tecknen-som-avslojar-sjukdom/", "author": "Stockholms universitet", "publishedAt": "2020-09-08T16:50:00Z", "content": "Hur \u00e4ndrar vi beteende n\u00e4r vi blir sjuka? Kan andra se p\u00e5 v\u00e5ra ansikten och r\u00f6relser att vi \u00e4r sjuka? Och hur g\u00f6r vi f\u00f6r att undvika att bli smittade? Det \u00e4r fr\u00e5gor som Mats Lekander och hans kollege\u2026 [+7473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Forskning.se"}, "urlToImage": "https://www.forskning.se/wp-content/uploads/2020/09/signsofillnesses.jpg"}], "totalResults": 34}