{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bugg i cellerna kan f\u00f6rklara coronag\u00e5ta: H\u00e4pnadsv\u00e4ckande", "title": "Ny teori om varf\u00f6r vissa d\u00f6r av coronaviruset - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OQnAg1/bugg-i-cellerna-kan-forklara-coronagata-hapnadsvackande", "author": "Johan Edgar", "publishedAt": "2020-09-24T22:50:00Z", "content": "Av: Johan Edgar\r\nPublicerad: 25 september 2020 kl. 00.50\r\nVarf\u00f6r m\u00e4rker vissa knappt att de \u00e4r smittade medan andra hamnar p\u00e5 intensiven eller d\u00f6r?\r\nForskarna tror sig delvis ha n\u00e4rmat sig g\u00e5tan.\r\nM\u00e5\u2026 [+4048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/27e5be31-54ab-4d6a-a25e-bfecf6c21b4e?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=cdd5deafcd77b6fdf3a1e005389119ffc1ea2591"}, {"description": "En person blev p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen p\u00e5k\u00f6rd i M\u00f6lnlycke utanf\u00f6r G\u00f6teborg. Enligt vittnen blev den p\u00e5k\u00f6rde \u00e4ven sparkad i huvudet skriver G\u00f6teborgs-Posten. \u2013 Det var m\u00e5nga vittnen p\u00e5 plats och det framg\u00e5r att en person ska ha blivit p\u00e5k\u00f6rd och sedan sparkad", "title": "Smitare sparkade p\u00e5k\u00f6rd i huvudet - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-25/smitare-sparkade-pakord-i-huvudet", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-24T22:47:27Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/JlhU277VcITYmx_nSh3krXj6nmI.jpg"}, {"description": "Handlingen har flyttats till 1950-talets Kansas City med kamp mellan gangsterligor.", "title": "Nya \"Fargo\" h\u00e5ller stilen - KB - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/noje/nya-fargo-haller-stilen-a7394670", "author": "Gunnar Rehlin/TT", "publishedAt": "2020-09-24T22:13:00Z", "content": "I s\u00e4song fyra av \"Fargo\" har handlingen flyttats till 1950-talets Kansas City och en kamp mellan tv\u00e5 gangsterligor. Som vanligt blandas svart humor med blodigt v\u00e5ld, \u00e4ven denna g\u00e5ng med fullt godk\u00e4nt\u2026 [+2090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=8e0a5568-b3c7-526c-9426-98a08490e174&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.000&crop_w=1.000&crop_h=0.667&function=cropresize"}, {"description": "F\u00f6r andra g\u00e5ngen inom loppet av ett dygn v\u00e4grade president Donald Trump lova att han kommer acceptera valresultatet om Joe Biden skulle vinna. \u2013 Vi vill f\u00f6rs\u00e4kra oss om att valet kommer vara hederligt och jag \u00e4r inte s\u00e4ker p\u00e5 att det kan bli det, sa Donald Tr\u2026", "title": "Trump v\u00e4grar lova fredligt maktskifte \u2013 \u00e4nnu en g\u00e5ng - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/trump-vagrar-lova-fredligt-maktskifte-annu-en-gang/", "author": "johan ronge", "publishedAt": "2020-09-24T21:52:00Z", "content": "Under torsdagen f\u00f6rs\u00f6kte Vita huset sl\u00e4ta \u00f6ver Donald Trumps v\u00e4gran att utlova en lugn och fredlig makt\u00f6verg\u00e5ng om han f\u00f6rlorar presidentvalet mot demokratiske kandidaten Joe Biden den 3 november.\u00a0\r\n\u2026 [+1344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/ca/e6/cae6ea7673c84f848828a8b016fa16f3/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Skottlossning i Tensta \u2013 en anh\u00e5llen - Str\u00f6mstads Tidning", "url": "https://www.stromstadstidning.se/nyheter/sverige/skottlossning-i-tensta-en-anh\u00e5llen-1.34568406", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-24T21:25:00Z", "content": "En person har anh\u00e5llits misst\u00e4nkt f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k efter en skottlossning i Tensta p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen. Ytterligare en person har gripits och ska f\u00f6rh\u00f6ras.\r\n Det \u00e4r ett resultat av det intensiva utredni\u2026 [+542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stromstadstidning.se"}, "urlToImage": "http://www.stromstadstidning.se/image/policy:1.34569881:1600967826/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Omkring 2\u00a0000 personer i Etiopien anklagas f\u00f6r de oroligheter som br\u00f6t ut efter mordet p\u00e5 den politiske aktivisten och s\u00e5ngaren Hachalu Hundessa.", "title": "2 000 anklagas f\u00f6r v\u00e5ldsutbrott - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/gWPAzB/2-000-anklagas-for-valdsutbrott", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-24T21:07:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 24 september 2020 kl. 23.07\r\nOmkring 2\u00a0000 personer i Etiopien anklagas f\u00f6r de oroligheter som br\u00f6t ut efter mordet p\u00e5 den politiske aktivisten och s\u00e5ngaren Hachalu Hundessa.\r\nHan\u2026 [+773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2f1feaee-a8dc-4f4e-949e-cb7baabc8ced?fit=crop&h=1151&q=50&w=1900&s=78e2684027b67e0e7f244237f6d45d3afda8bb94"}, {"description": "Stabil seger mot ett s\u00f6kande Karlskrona HK", "title": "Krif har kopplat greppet inf\u00f6r premi\u00e4ren - BLT - Blt", "url": "http://www.blt.se/sport/krif-har-kopplat-greppet-infor-premiaren-323c06c3", "author": "Jerry Nilsson", "publishedAt": "2020-09-24T20:39:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.blt.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=dc2ed992-33a4-5fde-b03d-8cce603a96e5&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.019&crop_w=1.000&crop_h=0.752&function=cropresize"}, {"description": "Zlatan Ibrahimovic var hemma med covid-19. D\u00e5 fick Milan slita mot norska Bod\u00f6/Glimt. Men det blev seger, 3\u20132, f\u00f6r storklubben som \u00e4r vidare i Europa League.", "title": "Bod\u00f6/Glimt pressade Milan i Europa League-kvalet - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/Ga1mPm/milan-utan-zlatan-fick-slita-mot-norskt-lag", "author": "Anton Johansson", "publishedAt": "2020-09-24T20:27:00Z", "content": "Av: Anton Johansson\r\nPublicerad: 24 september 2020 kl. 22.27Uppdaterad: 24 september 2020 kl. 23.06\r\nZlatan Ibrahimovic var hemma med covid-19.\r\nD\u00e5 fick Milan slita mot norska Bod\u00f6/Glimt.\r\nMen det bl\u2026 [+1478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/af128659-1496-4954-87a6-0641e211c71b?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=8db6cc3329c90b2f0a659c06ebdfb5251ff7d2e1"}, {"description": "Tv\u00e5m\u00e5lsskytten ser n\u00e5got speciellt i Oskarshamn.", "title": "\"P\u00e5minner om AIK n\u00e4r vi gick till semifinal tv\u00e5 \u00e5r\" - Hockeysverige.se", "url": "https://hockeysverige.se/2020/09/24/paminner-om-aik-nar-vi-gick-till-semifinal-tva-ar", "author": "M\u00e5ns Karlsson", "publishedAt": "2020-09-24T20:11:42Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hockeysverige.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/2/images/bb200924bb464-1600977564.jpg"}, {"description": "", "title": "Upp\u00e5t p\u00e5 USA-b\u00f6rserna | HN - Hallands Nyheter", "url": "https://www.hn.se/nyheter/ekonomi/upp\u00e5t-p\u00e5-usa-b\u00f6rserna-1.34575723", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-24T20:11:00Z", "content": "B\u00f6rserna i USA pekade upp\u00e5t under torsdagens handel, efter f\u00f6rhoppningar om ytterligare ekonomiska stimulans\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att motverka coronapandemins konsekvenser. Optimismen d\u00e4mpades av farh\u00e5gor om \u2026 [+417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.34527893:1600891693/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Stadsdelsn\u00e4mnden V\u00e4stra G\u00f6teborg menar att Saltholmens f\u00e4rjel\u00e4ge \u00e4r en otrygg plats \u2013 som nu m\u00e5ste s\u00e4kras upp med \u00f6vervakningskameror, vaktpatrullering och \u00f6kad polisn\u00e4rvaro. \u2013 Det \u00e4r absolut inte en plats som sticker ut, s\u00e4ger kommunpolisen Niklas Svensson.", "title": "Beslutet: Vill se \u00f6vervakning och patrullering p\u00e5 Saltholmen - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/beslutet-vill-se-\u00f6vervakning-och-patrullering-p\u00e5-saltholmen-1.34547134", "author": "Etezaz Yousuf", "publishedAt": "2020-09-24T19:40:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34547100:1600939561/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "\u201dMycket av de pengar vi f\u00e5r nu \u00e4r eng\u00e5ngspengar.\u201d", "title": "Trots statsbidrag - sparkrav ser ut att ligga kvar n\u00e4sta \u00e5r - KB - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/trots-statsbidrag-sparkrav-ser-ut-att-ligga-kvar-nasta-ar-095be8fc", "author": "Karolina Alfredsson", "publishedAt": "2020-09-24T19:30:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=e90558e1-9adf-5663-8501-d53a3ffc57b5&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.195&crop_w=0.818&crop_h=0.620&function=cropresize"}, {"description": "N\u00e4r coronapandemin intensifierades under v\u00e5ren \u00f6kade svenskarnas f\u00f6rtroende f\u00f6r myndigheter kraftigt. \u00c4ven v\u00e5r tillit till varandra \u00f6kade under samma period. Det visar en studie av SOM-institutet vid G\u00f6teborgs universitet. \"Det faktum att effekten finns i Sve\u2026", "title": "Tron p\u00e5 myndigheter \u00f6kade under pandemin - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/tron-pa-myndigheter-okade-under-pandemin", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-24T19:27:48Z", "content": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r myndigheter \u00f6kade under coronapandemins akuta skede, enligt en studie fr\u00e5n SOM-institutet. Arkivbild.\r\n Foto: Claudio Bresciani/TT", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/7ed8eb87-29f2-4c50-afaf-bb93dd920457?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=33ca5e178d48e8d658c00d3e2aa1efdc4feda10d"}, {"description": "En skr\u00e4ckslagen \u201dIdol\u201d-produktion hotar deltagarna med att de kan d\u00f6da n\u00e5n om de inte lyder order. Efter coronasmittan tvingar TV4 deltagarna att sitta inl\u00e5sta p\u00e5 sina rum \u2013 och \u00e4r f\u00f6rbjudna att umg\u00e5s med andra eller ens varandra. \u2013 De \u00e4r arga och ledsna. Sam\u2026", "title": "\u201dIdol\u201d-produktionens coronaskr\u00e4ck \u2013 deltagarna f\u00e5r inte g\u00e5 ut - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/lE108G/tv4s-panik-tvingar-idolerna-att-lasa-in-sig", "author": "Torbj\u00f6rn Ek, Rosanna Berg", "publishedAt": "2020-09-24T19:17:00Z", "content": "Idol-produktionens coronaskr\u00e4ck f\u00e5r inte ens g\u00e5 ut och ta luft: Flera m\u00e5r j\u00e4tted\u00e5ligt och f\u00e5r panik\r\nAv: Torbj\u00f6rn Ek, Rosanna Berg\r\nPublicerad: 24 september 2020 kl. 21.17Uppdaterad: 24 september 202\u2026 [+3636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/89498995-aa30-432c-8f79-b42c2469e0d4?fit=crop&h=800&q=50&w=1500&s=00ff0701efeaf7d4d8372fad0bd9aa46eb51b5a1"}, {"description": "Djurg\u00e5rdens Europa-\u00e4ventyr \u00e4r \u00f6ver \u2013 och det kommer dr\u00f6ja l\u00e4nge innan laget f\u00e5r en s\u00e5n h\u00e4r chans att n\u00e5 gruppspelet i Europa League igen. Ett tappert k\u00e4mpade Djurg\u00e5rden var minst lika bra som Cluj, men hade det inte l\u00e4tt n\u00e4r man fick spela stora delar av matc\u2026", "title": "DANIEL KRISTOFFERSSON: Parodisk insats av domaren - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/kronikorer/daniel-kristoffersson/det-var-en-parodisk-insats-av-domaren/", "author": "daniel kristoffersson", "publishedAt": "2020-09-24T19:08:00Z", "content": "Djurg\u00e5rdens tr\u00e4nare Kim Bergstrand \u00e4r inte k\u00e4nd att vara n\u00e5gon solskens-Nisse p\u00e5 presskonferenserna i allsvenskan.\u00a0\r\nDet var han inte heller p\u00e5 presskonferensen inf\u00f6r m\u00f6tet med Cluj.\u00a0\r\nBergstrand var\u2026 [+2713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/66/e5/66e577a3ae1d432eac82fac97845ec28/16x9/original.jpg"}, {"description": "RECENSION. N\u00e4r Armando Iannucci tolkar Charles Dickens klassiker \u201dDavid Copperfield\u201d g\u00e5r det undan. Castingen som g\u00e5r p\u00e5 tv\u00e4rs mot konventionerna bidrar med en radikal ton.", "title": "Recension: David Copperfields \u00e4ventyr och iakttagelser (Film) - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/en-fest-for-dig-som-alskar-brittisk-humor", "author": "Karoline Eriksson", "publishedAt": "2020-09-24T19:00:55Z", "content": "Det kan verka otippat att Armando Iannucci f\u00f6ljer upp den nattsvarta farsen The death of Stalin (2017) med en Dickens-filmatisering. Men efter n\u00e4stan ett decennium med den amerikanska satirserien Vee\u2026 [+1232 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a5a488b9-89e5-4816-966a-ed5d5ce8825b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4062b846195b417e41199db0dd063d18f5fa2553"}, {"description": "Med sk\u00e4rpta krav p\u00e5 mer biobr\u00e4nsle i bensinen tar Sverige ett tydligt kliv mot utsl\u00e4ppsm\u00e5let f\u00f6r transporter.", "title": "Klimatet: S\u00e5 l\u00e5ngt r\u00e4cker budgeten (inte) - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/klimatpolitiken-tar-kliv-framat-anda-langt-kvar/", "author": "Hans Ros\u00e9n", "publishedAt": "2020-09-24T18:58:54Z", "content": "Spr\u00e5kr\u00f6ren tog i fr\u00e5n t\u00e5rna.\r\n En game changer, sade Per Bolund.\r\n Nu r\u00e4ddar vi klimatet, sade Isabella L\u00f6vin.\r\nDet var den 14 september och Milj\u00f6partiets ledarduo presenterade ett m\u00e5ngmiljardpaket f\u2026 [+6569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/ececc2d3-67d8-45f1-8b5f-517e288dc583.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=inside%7C1024:576&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Isaac Kiese Thelin br\u00f6t sin m\u00e5ltorka och skickade h\u00e4lsning till h\u00f6gre makter.", "title": "Lekande l\u00e4tt mot Lokomotiva: \u201dInte s\u00e5 bra som vi trodde\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-24/lekande-latt-mot-lokomotiva-utan-taga", "author": "Jan J\u00f6nsson", "publishedAt": "2020-09-24T18:47:58Z", "content": "MFF \u00e4r ett steg n\u00e4rmare gruppspelet i Europa League efter att ha k\u00f6rt \u00f6ver Lokomotiva Zagreb med 50. Isaac Kiese Thelin visade v\u00e4gen med de tv\u00e5 f\u00f6rsta m\u00e5len.De var inte s\u00e5 bra som vi trodde, men vi g\u2026 [+183 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/oDVf7nshU4jxiPfrJDFY7j4Ev-U.jpg"}, {"description": "En ny sj\u00e4lvk\u00f6rande elektrisk minibuss lanserades p\u00e5 torsdagen p\u00e5 Djurg\u00e5rden i Stockholm. Med p\u00e5 jungfruf\u00e4rden fanns bland andra prins Daniel, Stockholms trafikborgarr\u00e5d Daniel Helld\u00e9n (MP) och Telias vd Allison Kirkby.", "title": "Sj\u00e4lvk\u00f6rande 5G-buss invigd p\u00e5 Djurg\u00e5rden - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/sjalvkorande-5g-buss-invigd-pa-djurgarden", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-24T18:02:00Z", "content": "Minibussen styrs av ett kontrolltorn men har \u00e4ven en s\u00e4kerhetsf\u00f6rare p\u00e5 plats. Den ska under tv\u00e5 veckor ta resen\u00e4rer mellan popul\u00e4ra turistattraktioner och \u00e4r en del av ett pilotprojekt med inriktnin\u2026 [+423 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/533a7828-8d72-4191-a563-f16740d48c66?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a7a408a7d4cc7ecdb20b6a0061e1c49850a431d9"}, {"description": "", "title": "Previa larmar: Fem g\u00e5nger fler sjukskrivna f\u00f6r psykisk oh\u00e4lsa - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/previa-larmar-fem-ganger-fler-sjukskrivna-for-psykisk-ohalsa/", "author": "Johanna Sundbeck", "publishedAt": "2020-09-24T17:51:24Z", "content": "I juli f\u00f6rnyade Folkh\u00e4lsomyndigheten rekommendationen om hemarbete f\u00f6r de som kan \u00e4nda fram till \u00e5rsskiftet. Men isoleringen kan bidra till psykisk oh\u00e4lsa hos Sveriges arbetande befolkning, menar Mar\u2026 [+3812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/4d396bd1-774f-46e0-a428-e7feac25fb4c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}