{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Coronasmittan \u00f6kar i USA i skuggan av presidentvalet - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/smittan-okar-i-usa-biden-ska-presentera-coronagrupp/", "author": "Clas Svahn", "publishedAt": "2020-11-08T22:27:37Z", "content": "Med fler \u00e4n 10 miljoner smittade och 243.000 avlidna \u00f6kar smittspridningen i h\u00e4lften av USA:s delstater och flera hotas inom kort av \u00f6verbel\u00e4ggning p\u00e5 sjukhusen.\r\nCoronaviruset forts\u00e4tter att sprida \u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/18668cde-fb6f-4a3f-8798-c27f4334da25.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Extremistr\u00f6relsen ADF har m\u00f6rdat minst 13 m\u00e4nniskor i tv\u00e5 attacker i n\u00e4rheten av territoriet Beni i Kongo-Kinshasa, uppger lokala myndigheter.", "title": "Flera d\u00f6dade i extremistattack - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JJJ9VR/flera-dodade-i-extremistattack", "author": "Aftonbladet", "publishedAt": "2020-11-08T22:04:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg"}, {"description": "Anders Christiansen m\u00e5dde inte bra efter m\u00e5lfirandet. Senare under kv\u00e4llen testades \u201dAC\u201d positivt f\u00f6r coronaviruset och guldmiddagen fick st\u00e4llas in.  Malm\u00f6 FF pausar all verksamhet den n\u00e4rmsta veckan.", "title": "Malm\u00f6 st\u00e4ller in guldmiddag - Christiansen har covid-19 - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/weeBw5/guldmiddagen-stalls-in-kaptenen-testad-positivt-for-corona", "author": "Johan Flinck, Moa Berander, Petra Thor\u00e9n", "publishedAt": "2020-11-08T21:34:00Z", "content": "Av: Johan Flinck, Moa Berander, Petra Thor\u00e9n\r\nPublicerad: 08 november 2020 kl. 22.34Uppdaterad: 08 november 2020 kl. 23.25\r\nAnders Christiansen m\u00e5dde inte bra efter m\u00e5lfirandet.\r\nSenare under kv\u00e4llen\u2026 [+1872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/57d53279-4954-46ce-8ddb-fc702c7a3a56?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=4a740cb91390812f7e82e745303060f20575ef7f"}, {"description": "Testades sedan han m\u00e5tt d\u00e5ligt efter matchen \u2013 guldfesten p\u00e5 Malm\u00f6 live inst\u00e4lld.", "title": "MFF:s guldfest inst\u00e4lld \u2013 klubben bekr\u00e4ftar att Anders Christiansen testat positivt f\u00f6r covid-19 - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-08/mff-s-guldfest-installd-personer-madde-daligt-pa-vagen-dit", "author": "Max Wiman", "publishedAt": "2020-11-08T21:22:00Z", "content": "Malm\u00f6 FF-truppen skulle firat det 21:a allsvenska guldet p\u00e5 Malm\u00f6 Live med en m\u00e5ltid i en mindre krets. Men tillst\u00e4llningen bl\u00e5stes av innan den hann b\u00f6rja och nu pausas hela MFF:s verksamhet i minst\u2026 [+2310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/8rmZ4dLjVuS_PNvORf4-e2a_pcg.jpg"}, {"description": "Lule\u00e5s fem finl\u00e4ndska landslagsspelare tvingas till karant\u00e4n i Finland under tio dagar sedan en spelare i ishockeylandslaget testats positivt f\u00f6r covid-19.", "title": "Lule\u00e5stj\u00e4rnor i karant\u00e4n i Finland \u2013 Corren - \u00d6stg\u00f6ta Correspondenten", "url": "https://www.corren.se/artikel/7r32qy8j", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T21:16:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Corren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r964nyor/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "L\u00e4ktarna var tomma och supportrarna uppmanades h\u00e5lla sig borta fr\u00e5n stadion. Coronaguldet 2020 firas annorlunda f\u00f6r Malm\u00f6 FF. \r\n\u2013Fotbollen \u00e4r inte densamma utan fans, s\u00e4ger backen Behrang Safari.", "title": "Safari: Fotbollen \u00e4r inte densamma utan fans - Norrk\u00f6pings Tidningar", "url": "https://www.nt.se/artikel/wjo4m9yr", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T20:09:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nt.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/lqnx72el/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Hans Miltons bok pr\u00e4glas av k\u00e4rlek till staden S\u00f6lvesborg, tycker BLT:s kulturredakt\u00f6r.", "title": "Hans Milton tar med l\u00e4saren till det gamla S\u00f6lvesborg - BLT - Blt", "url": "http://www.blt.se/kultur/hans-milton-tar-med-lasaren-till-det-gamla-solvesborg-e5b3e200", "author": "Ingemar L\u00f6nnbom", "publishedAt": "2020-11-08T20:00:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.blt.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=8e0d257e-d9cb-59db-8f06-3a775cfb847f&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.065&crop_w=1.000&crop_h=0.870&function=cropresize"}, {"description": "\u201dEn \u00f6verg\u00e5ngsperiod innan vi f\u00e5r ig\u00e5ng planeringen p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\u201d", "title": "Hemtj\u00e4nstchefen: \u201dPlanerarna \u00e4r beroende av att personalen s\u00e4ger hur det fungerar.\u201d - KB - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/hemtjanstchefen-planerarna-ar-beroende-av-att-personalen-sager-hur-det-fungerar-73abc887", "author": "Ingela Rutberg", "publishedAt": "2020-11-08T19:30:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=7468d5ff-a9c1-5822-916f-ba3302628993&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.152&crop_w=1.000&crop_h=0.752&function=cropresize"}, {"description": "En berusad man ska p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen ha blivit misshandlad i Charlottenberg.", "title": "Berusad man misshandlad - nwt.se", "url": "https://www.nwt.se/2020/11/08/berusad-man-misshandlad/", "author": "Niklas Wallberg", "publishedAt": "2020-11-08T19:29:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nwt.se"}, "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io/image.php?uuid=c27efdb1-4f18-565f-a02c-6ef286f624d4&function=hardcrop&type=preview&source=false&q=75&width=1200&height=628"}, {"description": "Donald Trumps gl\u00e4dje under r\u00f6str\u00e4kningen f\u00f6rbyttes i chock och panik. Presidentstaben f\u00f6rs\u00f6kte f\u00e5 Fox News att \u00e4ndra sig om Arizona, enligt Maggie Haberman.", "title": "Timmarna som skakade Trump och hans innersta krets - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/timmarna-som-skakade-trump-och-hans-innersta-krets/", "author": "Adam Svensson", "publishedAt": "2020-11-08T18:43:16Z", "content": "USA:s sittande president Donald Trump har v\u00e4grat att erk\u00e4nna sig besegrad i tisdagens val. \u00c4nnu p\u00e5 s\u00f6ndagen har han inte ringt det traditionsenliga samtalet till valvinnaren Joe Biden \u00a0och han har sa\u2026 [+3419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/d0e74841-2d83-41e5-ac51-bdf5b6d6360d.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Stj\u00e4rnkr\u00f6garen Stefano Catenacci l\u00e4mnar p\u00e5 egen beg\u00e4ran och med omedelbar verkan Operak\u00e4llaren och sin roll som hovtrakt\u00f6r.", "title": "Stj\u00e4rnkr\u00f6garen Stefano Catenacci om anklagelserna: \u201dJag \u00e4r f\u00f6rtvivlad\u201d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sthlm/stjarnkrogaren-om-anklagelserna-det-finns-all-anledning-for-mig-att-reflektera-over-mitt-agerande/", "author": "Ulrika By", "publishedAt": "2020-11-08T18:34:23Z", "content": "Det var i m\u00e5ndags i f\u00f6rra veckan som tidningen ETC i ett reportage som byggde p\u00e5 vittnesm\u00e5l fr\u00e5n 12 olika kvinnor pekade ut Stefano Catenacci som en person som under flera \u00e5r sexuellt trakasserat del\u2026 [+2736 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/cc70434d-c0db-4ccb-9859-0b3a4199fc4a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Demokraten Joe Biden rivstartar sin f\u00e4rd mot makten. Han f\u00f6rbereder en krisgrupp f\u00f6r coronapandemin och v\u00e4ljer bland dem som vill f\u00f6lja honom till Vita huset. President Donald Trump \u00e4r tyst. Och spelar golf.", "title": "Biden redo att ta makten medan Trump tystnat - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/biden-redo-att-ta-makten-medan-trump-tystnat", "author": "Grim Berglund / TT", "publishedAt": "2020-11-08T18:32:54Z", "content": "Med st\u00f6rsta sannolikhet tar den snart 78-\u00e5rige Biden \u00f6ver presidentskapet sekunden efter tolvslaget den 20 januari n\u00e4sta \u00e5r. Men n\u00e4r resultatet kom att han vunnit Pennsylvania och d\u00e4rmed valet, sk\u00f6lj\u2026 [+121 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/17b3df07-d4d3-400a-9edf-72e16b826f83?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=00eb1c711955e03723d7900429ef62d5fa0ef1e9"}, {"description": "", "title": "Ljusstark meteor \u00f6ver Sveriges syntes fr\u00e5n Finland och Norge och l\u00e4t som flygplan - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/har-lyser-boliden-upp-himlen-over-sverige/", "author": "Clas Svahn", "publishedAt": "2020-11-08T17:50:50Z", "content": "Det var klockan 22.30 p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen som den stora rymdstenen gick in i atmosf\u00e4ren n\u00e5gonstans i h\u00f6jd med \u00c5lands hav. Kameror i Finland, Sverige och Norge registrerade hur den passerade in i atmosf\u2026 [+2866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/q/v/qvfAHa5We0VciLdTgTOMAw_fg/image_6.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "N\u00e4rmare h\u00e4lften av bilarna i Sverige kan vara laddbara om tio \u00e5r, och utsl\u00e4ppen kan minska med n\u00e4stan 60 procent. Men d\u00e5 m\u00e5ste infrastrukturen byggas ut och elf\u00f6rs\u00f6rjningen l\u00f6sas, enligt en ny rapport fr\u00e5n Stockholms handelskammare.", "title": "Ny rapport: H\u00e4lften av bilarna laddbara om tio \u00e5r - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/ny-rapport-halften-av-bilarna-laddbara-om-tio-ar", "author": "\u00c5sa Johansson / TT", "publishedAt": "2020-11-08T17:36:50Z", "content": null, "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4a423a0c-0061-4441-a03a-82ae3a967989?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=af6b1b584d1cc6d17555f2bf67fb53e524d453c9"}, {"description": "Den amerikanska programledaren Alex Trebek har d\u00f6tt, rapporterar TMZ. Han var en av USA:s mest k\u00e4nda tv-personligheter efter m\u00e5nga \u00e5r som programledare f\u00f6r \u201dJeopardy\u201d. Alex Trebek blev 80 \u00e5r.", "title": "Jeopardy\u201d-programledaren Alex Trebek d\u00f6d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/programledaren-alex-trebek-dod/", "author": "david carlsson, alice hermansson", "publishedAt": "2020-11-08T17:29:00Z", "content": "Alex Trebek ledde amerikanska Jeopardy fr\u00e5n 1984 och var en av USA:s mest \u00e4lskade tv-profiler.\u00a0\r\nEn presstalesperson ber\u00e4ttar f\u00f6r TMZ att Trebek avled tidigt p\u00e5 s\u00f6ndagsmorgon.\u00a0\r\n Vi \u00e4r ledsna \u00f6ver at\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/9b/33/9b332d48d3cd4d2ba0e2a7131737cdbc/16x9/original.jpg"}, {"description": "\u00c4r kultur bara gr\u00e4dde p\u00e5 moset, eller n\u00e5got som beh\u00f6vs b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5r h\u00e4lsa och f\u00f6r samh\u00e4llet i stort? SvD har pratat med kulturskapare och forskare om vad det g\u00f6r med oss att inte kunna ta del av kulturupplevelser.", "title": "Kulturlivet stryps n\u00e4r vi beh\u00f6ver det som mest - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/kulturlivet-stryps-nar-vi-behover-det-som-mest", "author": "Elisabet Andersson", "publishedAt": "2020-11-08T17:00:46Z", "content": "Corona har inte bara lamslagit kulturlivet utan ocks\u00e5 satt ig\u00e5ng en debatt om kulturens roll och villkor i Sverige.\r\nFolk tr\u00e4ngs p\u00e5 Ikea. Gymmen \u00e4r \u00f6ppna. P\u00e5 restauranger f\u00e5r \u00e5tta personer sitta till\u2026 [+114 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/be33c3ea-a33b-42db-88c3-99b100bbbf05?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=10723dd86adc6d11d07b633a1fbac5b62a021646"}, {"description": "Nya spelkonsoler brukar marknadsf\u00f6ras med exklusiva titlar. Inte den h\u00e4r g\u00e5ngen.", "title": "Experten: H\u00e5rdvaran i fokus \u2013 inte spelen - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-08/experten-hardvaran-i-fokus-inte-spelen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-08T15:42:10Z", "content": "Microsoft lanserar sina nya konsoler globalt den 10 november.\r\nMaskinerna \u00e4r den fj\u00e4rde generationens station\u00e4ra konsoler fr\u00e5n f\u00f6retaget. F\u00f6reg\u00e5ngaren Xbox one har hittills s\u00e5lt i cirka 50 miljoner e\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/b4x_SoSweWxEUATPJPo7aMwsIjY.jpg"}, {"description": "100 \u00e5r gammal. Utan varken rynkor, svagt skelett eller demens. En amerikansk forskare har en id\u00e9. Han t\u00e4nker behandla \u00e5ldrande som om det vore en kronisk sjukdom. Och l\u00e4kemedlet \u00e4r en v\u00e4lk\u00e4nd medicin som redan anv\u00e4nds av miljontals personer runt om i v\u00e4rlden.\u2026", "title": "Forskare \u00e4r evigt liv p\u00e5 sp\u00e5ret: Gammal medicin f\u00f6rl\u00e4nger cellernas ungdom - Illivet", "url": "https://illvet.se/medicin/medicinsk-teknik/gammal-medicin-forlanger-cellernas-ungdomstid", "author": "Jonas Grosen Meldal", "publishedAt": "2020-11-08T15:15:39Z", "content": "Metformin motverkar \u00e5ldrandet p\u00e5 flera s\u00e4tt. \u00c4mnet optimerar mitokondrierna, cellernas kraftverk, som omvandlar energi i form av kolhydrater och fetter till ATP, som f\u00f6rser cellerna med energi. \r\nI d\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Illvet.se"}, "urlToImage": "https://images.bonnier.cloud/files/ill/production/2020/10/12121235/topbillede2.png?auto=compress&max-w=1200"}, {"description": "Joe Biden misst\u00e4nker att Boris Johnson \u00e4r en brittisk Trump. Det \u00e4r inte sant. Men det kan komplicera relationen mellan Storbritannien och USA.", "title": "Katrine Mar\u00e7al: Biden ser Johnson som en brittisk Trump - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/katrine-marcal-biden-ser-johnson-som-en-brittisk-trump/", "author": "Katrine Mar\u00e7al", "publishedAt": "2020-11-08T15:15:34Z", "content": "Som en tidigare brittisk ambassad\u00f6r brukade s\u00e4ga det \u00e4r som att dansa vals med en brontosaurus. Ovanst\u00e5ende mening \u00e4r som klippt fr\u00e5n en roman av John le Carr\u00e9. I sj\u00e4lva verket \u00e4r den ett citat av de\u2026 [+4525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/17836282-d68d-4081-b923-65aff5174b68.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Flera regioner har sk\u00e4rpt sina r\u00e5d f\u00f6r att bromsa smittspridningen. H\u00e4r ger fyra epidemiologer sina b\u00e4sta tips p\u00e5 coronas\u00e4kra fritidsaktiviteter.", "title": "Epidemiologer tipsar om fritidsaktiviteter under pandemin - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/fyra-epidemiologer-tipsar-basta-coronasakra-fritidsaktiviteterna/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-11-08T15:03:08Z", "content": "Annika Linde.\r\nFoto: Christine Olsson\r\nAnnika Linde, 72, f\u00f6re detta statsepidemiolog\r\nAnnika Linde var statsepidemiolog p\u00e5 d\u00e5varande myndigheten Smittskyddsinstitutet 20052013. I dag har hon uppdrag \u2026 [+6122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e3c65c9f-f632-4632-bc18-8e414d28d418.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 33}