{"status": "ok", "articles": [{"description": "Det brinner i en industrilokal i n\u00e4rheten av B\u00e4ckby i V\u00e4ster\u00e5s. Larmet gick vid 00.18. Ett viktigt meddelande till allm\u00e4nheten (VMA) har skickats ut till boende i omr\u00e5det. P\u00e5 grund av kraftig r\u00f6kutveckling uppmanas alla som befinner sig i omr\u00e5det att st", "title": "Boende i V\u00e4ster\u00e5s varnas f\u00f6r brandr\u00f6k - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-26/varning-for-brandrok-i-vasteras", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-25T23:54:51Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/MzLmdnQproCz-1jYP7uAAB-zZAM.jpg"}, {"description": "Det brinner i en industrilokal p\u00e5 B\u00e4ckby i V\u00e4ster\u00e5s.", "title": "Stor brand i industrilokal \u2013 \"brinner som tusan\" - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJ71dQ/storbrand-i-industrilokal--varnar-for-kraftig-rok", "author": "Aftonbladet", "publishedAt": "2020-05-25T23:46:00Z", "content": "Publicerad: 26 maj 2020 kl. 01.32Uppdaterad: 26 maj 2020 kl. 02.39\r\nDet brinner i en industrilokal p\u00e5 B\u00e4ckby i V\u00e4ster\u00e5s.\r\nEtt VMA har skickats ut till boende i omr\u00e5det med en uppmaning om att st\u00e4nga \u2026 [+783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ee3b8211-a2d7-492a-a543-d9ecd2f84bdb?fit=crop&h=383&q=50&w=680&s=6a526d2729c4e17287d89f0f3140253468a5cc1a"}, {"description": "\u00d6ver en veckas \"total karant\u00e4n\" i huvudstaden Santiago har inte hj\u00e4lpt, covid-19 sprids snabbt i Chile. Under m\u00e5ndagen rapporterades 5\u2009000 smittofall, den hittills h\u00f6gsta dagliga \u00f6kningen. Totalt \u00e4r 74\u2009000 smittade, varav 90 procent i Santiago. 761 pers", "title": "Fortsatt snabb spridning i Chile - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-26/fortsatt-snabb-spridning-i-chile", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-25T23:01:58Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/8hMNu_4jOGIIU1K3NA5N84RNfug.jpg"}, {"description": "En person har f\u00f6rts med ambulans till sjukhus i samband med en villabrand i Sj\u00f6bo kommun, uppger polisen. R\u00e4ddningstj\u00e4nsten Syd skriver p\u00e5 Twitter att villan \u00e4r totalf\u00f6rst\u00f6rd och att \"insatsen inriktas p\u00e5 att skydda kringliggande byggnader\". Larmet om b", "title": "Villabrand utanf\u00f6r Sj\u00f6bo \u2013 en till sjukhus - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-26/villabrand-utanfor-sjobo-en-till-sjukhus", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-25T22:33:59Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RV88SWEq9YetsqkUgmYhoysqtgQ.jpg"}, {"description": "N\u00e4r r\u00e4tteg\u00e5ngen mot Esmeraldas mamma i dag inleddes i Norrk\u00f6pings tingsr\u00e4tt redogjorde \u00e5klagaren f\u00f6r sp\u00e5ren efter en fruktansv\u00e4rd misshandel. Mamman nekar till brott och hennes f\u00f6rsvar har sv\u00e5rt att se hur \u00e5talet ska leda till en f\u00e4llande dom. \u2013 \u00c5klagaren f\u00e5r\u2026", "title": "Esmeralda, 3: Mammans f\u00f6rsvarare om misstankarna - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/LAwqwJ/forsvaret-huvudatalet-kan-falla-svart-doma-for-mord", "author": "Jakob Andersson", "publishedAt": "2020-05-25T21:23:00Z", "content": "Reporter: Jakob Andersson\r\nPublicerad: 25 maj 2020 kl. 23.23\r\nN\u00e4r r\u00e4tteg\u00e5ngen mot Esmeraldas mamma i dag inleddes i Norrk\u00f6pings tingsr\u00e4tt redogjorde \u00e5klagaren f\u00f6r sp\u00e5ren efter en fruktansv\u00e4rd misshan\u2026 [+3212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/061c90af-79ba-4bbd-b988-cb4a082807c7?fit=crop&h=553&q=50&w=1058&s=ecbc048a19b4f8fe65db2f90c1f70005f19285b5"}, {"description": "Flera katter f\u00f6rsvann i R\u00f8nne p\u00e5 den danska \u00f6n Bornholm. Polisen hade inga sp\u00e5r, men efter att ha f\u00e5tt in ett antal tips riktades misstankarna mot en 50-\u00e5rig man.", "title": "\"Kattnappare\" d\u00f6md till b\u00f6ter - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/lAGLOk/kattnappare-domd-till-boter", "author": "Aftonbladet", "publishedAt": "2020-05-25T21:10:00Z", "content": "Publicerad: 25 maj 2020 kl. 23.10\r\nFlera katter f\u00f6rsvann i R\u00f8nne p\u00e5 den danska \u00f6n Bornholm. Polisen hade inga sp\u00e5r, men efter att ha f\u00e5tt in ett antal tips riktades misstankarna mot en 50-\u00e5rig man.\r\n\u2026 [+713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg"}, {"description": "", "title": "St\u00f6rre br\u00e5k i Kristianstad \u2013 en person misst\u00e4nks f\u00f6r brott - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/storre-brak-i-kristianstad-en-person-misstanks-for-brott", "author": "Magnus Grunnon", "publishedAt": "2020-05-25T20:58:00Z", "content": "Polisen larmades om ett br\u00e5k i centrala Kristianstad p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen. En person misst\u00e4nks bland annat f\u00f6r brott mot knivlagen.", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=0918a5a6-baff-57fa-8e2b-dae7b35751ce&type=preview&source=false&width=1600&height=1102&function=thumbnail&q=100&z=100&fullsize=1"}, {"description": "N\u00e4r de franska gatorna ligger tomma under nedst\u00e4ngningen p\u00e5 grund av coronapandemin passar unga fartd\u00e5rar med motorcyklar p\u00e5. Antalet illegala streetrace med motorcykel har \u00f6kat kraftigt under nedst\u00e4ngningen, enligt inrikesminister Christophe Castaner.", "title": "Vanligare med streetrace i nedst\u00e4ngt Frankrike - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-25/vanligare-med-streetrace-i-nedstangt-frankrike", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-25T20:04:41Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/x6KcSIfLG1y2jtOWXDvmfLKRIFU.jpg"}, {"description": "P\u00e5 sociala medier poserar en av de misst\u00e4nkta rum\u00e4nska hallickarna, en 26-\u00e5ring, bredbent framf\u00f6r dyra bilar och i lyxiga milj\u00f6er. Duon \u00e4r kopplad till adressen p\u00e5 Grevgatan d\u00e4r programledaren och entrepren\u00f6ren Paolo Roberto k\u00f6pte sex. 26-\u00e5ringen och den 29-\u00e5\u2026", "title": "Misst\u00e4nkte hallickens skrytbilder i sociala medier - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/misstankte-hallickens-skrytbilder-i-sociala-medier/", "author": "johan ronge", "publishedAt": "2020-05-25T19:29:00Z", "content": "I fredags, veckan efter att Paolo Roberto och knappt 30 andra m\u00e4n togs f\u00f6r sexk\u00f6p under Insats torsk, greps m\u00e4nnen som misst\u00e4nks ligga bakom l\u00e4genhetsbordellen p\u00e5 \u00d6stermalm.\u00a0\r\n Vi ser en koppling i m\u2026 [+3236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/18/a0/18a0880836104cf593a6755a337d889b/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Svenskar f\u00e5r inte \u00e5ka till Danmark - danskar semestrar h\u00e4r - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/danskar-semestrar-i-skane-svenskar-portade-i-danmark/", "author": "Hanna Grossh\u00f6g, Anders Hansson", "publishedAt": "2020-05-25T19:22:36Z", "content": "Den 14 mars st\u00e4ngde Danmark sina gr\u00e4nser f\u00f6r att st\u00e4vja det nya coronavirusets spridning. Beslutet var politiskt och baserades inte p\u00e5 h\u00e4lsomyndigheternas rekommendationer.\u00a0Historiskt har det visat s\u2026 [+8941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/25/844c8807-26d5-4916-9bb0-08432c2470d3/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det befarades en skada i h\u00e4lsenan f\u00f6r Zlatan Ibrahimovic. Men den senaste prognosen talar i st\u00e4llet om en muskelskada i vaden. Det skriver bland annat La Gazzetta dello Sport och nyhetsbyr\u00e5n AP.", "title": "Uppgifter: Ingen h\u00e4lseneskada f\u00f6r Zlatan - men s\u00e4songen kan vara \u00f6ver - Fotbollskanalen", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/italien/uppgifter-ingen-halseneskada-for-zlatan---men-sasongen-kan-vara-over/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T19:07:00Z", "content": "Det befarades en skada i h\u00e4lsenan f\u00f6r Zlatan Ibrahimovic.Men den senaste prognosen talar i st\u00e4llet om en muskelskada i vaden.Det skriver bland annat La Gazzetta dello Sport och nyhetsbyr\u00e5n AP.Det var\u2026 [+888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=7722ac0b-1aca-4938-b75e-1fab1705027b&imageFormat=original"}, {"description": "Covid-19-patienter \u00e4r sv\u00e5rare att v\u00e4cka efter respiratorv\u00e5rd \u00e4n andra som genomg\u00e5tt intensivv\u00e5rd, vittnar l\u00e4kare fr\u00e5n flera IVA-enheter om. Nu f\u00f6rs\u00f6ker neurologer vid Karolinska f\u00f6rst\u00e5 varf\u00f6r.", "title": "Sv\u00e5rt att v\u00e4cka covid-patienter efter IVA-v\u00e5rd - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/svart-vacka-covid-patienter-efter-iva-vard", "author": "Per Kudo", "publishedAt": "2020-05-25T19:02:27Z", "content": "Ett stort antal forskare \u00f6ver hela v\u00e4rlden studerar nu viruset sars-cov-2 och sjukdomen covid-19. Trots omfattande forskning finns fortfarande kunskapsluckor om hur viruset och sjukdomen p\u00e5verkar oss\u2026 [+258 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/5cbabf3c-da97-41fc-b481-e2c184b55a39?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9d87e748386dc9ce4222f4afd1223db8fca5abbf"}, {"description": "Anna-Lena Lernhede, 56, var p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n sin v\u00e4ninna natten den 10 maj, men hon kom aldrig hem. P\u00e5 v\u00e4gen blev hon \u00f6verfallen och knivhuggen i hj\u00e4rtat \u2013 f\u00f6r en mobiltelefon. En 13-\u00e5rig pojke misst\u00e4nks nu f\u00f6r mord. \u2013 Det k\u00e4nns fruktansv\u00e4rt att det \u00e4r min mam\u2026", "title": "Anna-Lena knivm\u00f6rdades \u2013 13-\u00e5rig pojke misst\u00e4nkt | Krim | GT - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/krim/anna-lena-knivmordades-13-arig-pojke-misstankt/", "author": "leotrim jusufi", "publishedAt": "2020-05-25T18:59:00Z", "content": "Det var natten till den 10 maj som Anna-Lena Lernhede hade varit och h\u00e4lsat p\u00e5 en v\u00e4ninna i Kung\u00e4lv och promenerade hem\u00e5t.\r\nMen i slutet av en g\u00e5ngbro konfronterades hon av en ok\u00e4nd person. Enligt va\u2026 [+2498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/14/ef/14efb2014f74452dbb558c9e9c3a25b6/16x9/original.jpg"}, {"description": "Ligue 1 st\u00e4lldes in f\u00f6r resten av s\u00e4songen och det kan Lyon inte sl\u00e4ppa. Nu \u00e4mnar klubben f\u00f6ra \u00e4rendet till h\u00f6gsta juridiska instans och bollen hamnar i s\u00e5 fall hos Conseil d\u2019\u00c9tat, vars n\u00e4rmaste svenska motsvarighet \u00e4r Regeringsr\u00e4tten. Den h\u00f6gsta f\u00f6rvaltnings\u2026", "title": "Lyon g\u00f6r ny r\u00e4ttssak av ligabeslutet - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/lyon-gor-ny-rattssak-av-ligabeslutet", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-25T18:47:46Z", "content": "Ligue 1 st\u00e4lldes in f\u00f6r resten av s\u00e4songen och det kan Lyon inte sl\u00e4ppa. Nu \u00e4mnar klubben f\u00f6ra \u00e4rendet till h\u00f6gsta juridiska instans och bollen hamnar i s\u00e5 fall hos Conseil d\u00c9tat, vars n\u00e4rmaste svens\u2026 [+228 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/5f19c5cd-7af6-4fbc-a786-08332052ad7e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e760a06738689d2b35f32a7cf5a4cd02f0bafd0c"}, {"description": "Nu kommer boken som bjuder p\u00e5 en annorlunda teaterhistoria fylld med just historia, men ocks\u00e5 en hel del roliga historier.", "title": "Vad h\u00e4nder egentligen i Dramatens loger? - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/vad-hander-egentligen-i-dramatens-loger/", "author": "Eva-Karin Gyllenberg", "publishedAt": "2020-05-25T18:47:12Z", "content": "I Kungliga Dramatens anrika bygge vid Nybroplan finns inte bara scener, foaj\u00e9er och f\u00f6rr\u00e5d... d\u00e4r finns ocks\u00e5 39 loger sm\u00e5 krypin d\u00e4r de 90 sk\u00e5despelarna har sin fasta punkt i tillvaron n\u00e4r de inte s\u2026 [+12855 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/25/b06c8028-6a7b-4274-9415-ede5721ef6e1/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Konsumentverket ska utreda flera flygj\u00e4ttar som inte har betalat tillbaka pengar till sina resen\u00e4rer. S\u00e5 h\u00e4r kommenterar flygbolagen kritiken.", "title": "Konsumentverkets tillsyn mot flygbolagen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/konsumentverket-utreder-flygbolagens-uteblivna-aterbetalningar/", "author": "Raffaella Lindstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-05-25T18:40:38Z", "content": "Sedan coronaviruset br\u00f6t ut har tusentals resor blivit inst\u00e4llda. Den som har f\u00e5tt en flygresa inst\u00e4lld ska f\u00e5 tillbaka sina pengar inom sju dagar. N\u00e4r det g\u00e4ller paketresor \u00e4r regeln inom 14 dagar.\u00a0\u2026 [+2606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/25/3f3973c4-c5e8-44c5-8dab-1c302c1a70ce/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Manchester City har sl\u00e4ngts ut fr\u00e5n Champions League, polisen i Las Vegas b\u00f6rjade utreda Cristiano Ronaldo f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt. Nu \u00e5talas mannen bakom avsl\u00f6jandena.", "title": "Football Leaks: R\u00e4tteg\u00e5ng v\u00e4ntar Rui Pinto som avsl\u00f6jade fotbollen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/rattegang-vantar-mannen-som-avslojade-fotbollens-morka-hemligheter/", "author": "Malena Johansson", "publishedAt": "2020-05-25T18:23:13Z", "content": "Football Leaks har skakat om hela fotbollsv\u00e4rlden sedan det startade i Portugal f\u00f6r fem \u00e5r sedan, genom att publicera fotbollsspelares hemliga kontrakt och dokument som ber\u00f6r n\u00e5gra av sportens st\u00f6rst\u2026 [+9567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/25/80a332ce-5aab-4f21-be72-9ca2b5381821/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Flygbolagen b\u00f6rjar dra ig\u00e5ng trafiken igen. Men det blir en v\u00e4ldigt f\u00f6rsiktig start och m\u00e5nga r\u00e4knar med att det tar tv\u00e5\u2013tre \u00e5r f\u00f6r branschen att komma tillbaka. Dessutom kan biljettpriserna g\u00e5 upp rej\u00e4lt.", "title": "Uppstart f\u00f6r flyget i coronakrisen: Biljettpriserna kan \u00f6ka kraftigt - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/varning-for-prischock-nar-flyget-far-borja-lyfta-igen", "author": "Tomas Augustsson", "publishedAt": "2020-05-25T17:49:04Z", "content": "Flygbolag efter flygbolag rapporterar nu att trafiken ska v\u00e4xla upp igen efter att n\u00e4stan allt legat nere i coronakrisens sp\u00e5r. L\u00e5gkostnadsbolaget Easyjet drar exempelvis ig\u00e5ng 15 juni. Och Ryanair, \u2026 [+307 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b8a1f29f-b057-475f-9ed1-b69268cac95c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=7bd947cecc350258e45e216244783c15d8044771"}, {"description": "En man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern blev skjuten i V\u00e4rnamo p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen. Han f\u00f6rdes med ambulans till sjukhus.", "title": "Skottlossning i V\u00e4rnamo \u2013 ung man f\u00f6rd till sjukhus - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/jonkoping/polisen-utreder-allvarligt-valdbrott-i-varnamo", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-05-25T17:48:40Z", "content": "Mannen \u00e4r skadad men vid liv, s\u00e4ger polisens presstalesperson Bj\u00f6rn \u00d6berg.\r\nExakt vilka skador mannen har f\u00e5tt \u00e4r oklart.\r\nSkjutningen skedde strax f\u00f6re klockan 19 p\u00e5 Bl\u00e5b\u00e4rsv\u00e4gen. Flertalet poliser \u2026 [+795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1590437016/svts/article26913001.svt/alternates/large/varnamo-jpg"}, {"description": "", "title": "Betaltj\u00e4nsten Swish fungerar igen - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/live/driftstorning-hos-betaltjansten-swish/", "author": "Viktor M\u00f6lne", "publishedAt": "2020-05-25T17:39:40Z", "content": "Om du \u00e4r prenumerant beh\u00f6ver du logga in f\u00f6r att forts\u00e4tta. Vill bli prenumerant kan du l\u00e4sa Di Digitalt f\u00f6r 197 kr inkl. moms de f\u00f6rsta 3 m\u00e5naderna.\r\n<ul><li>\r\nFull tillg\u00e5ng till di.se med nyheter o\u2026 [+237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/25/738eed68-9e08-45ed-b46d-68120c13d30f/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}], "totalResults": 34}