{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kanada har till\u00e5tits att via n\u00e4tet tr\u00e4ffa tv\u00e5 av sina medborgare, som har suttit frihetsber\u00f6vade i Kina sedan december 2018. Det r\u00f6r sig om den f\u00f6re detta diplomaten Michael Kovrig och aff\u00e4rsmannen Michael Spavor, som b\u00e5da anklagas f\u00f6r spioneri. Enligt", "title": "Kanada samtalade med gripna i Kina - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-10-11/kanada-samtalade-med-gripna-i-kina", "author": "TT", "publishedAt": "2020-10-11T00:29:04Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Zmr0ZfEtFtmMXkimTLGOjNalTx4.jpg"}, {"description": "V\u00e4nsterforwarden Andreas Johnsson l\u00e4mnar Toronto och flyttar till New Jersey i NHL-ishockeyn, meddelar klubbarna.", "title": "Andreas Johnsson till New Jersey \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/1l783x0j", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T00:26:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r4eknwol/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Fler \u00e4n 150 000 personer med covid-19 har nu avlidit i Brasilien. D\u00f6dstalet under pandemin \u00e4r det n\u00e4st h\u00f6gsta i v\u00e4rlden, bara USA \u2013 med drygt 213 000 d\u00f6da, har fler. Landet passerade nyligen en annan m\u00f6rk milstolpe, d\u00e5 fler \u00e4n fem miljoner fall registrerats s\u2026", "title": "150 000 covid-19-d\u00f6da i Brasilien - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/150000-covid19-doda-i-brasilien", "author": "TT-AFP", "publishedAt": "2020-10-10T23:13:28Z", "content": "En kvinna med en bebis k\u00f6per frukt i Rio de Janeiro. Foto: Silvia Izquierdo/AP/TT\r\nFler \u00e4n 150\u00a0000 personer med covid-19 har nu avlidit i Brasilien. D\u00f6dstalet under pandemin \u00e4r det n\u00e4st h\u00f6gsta i v\u00e4rl\u2026 [+46 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/5da02495-9aa5-4f08-b12f-af38504d225f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=55ec7e434713c648b056bf426a772c06c112d41e"}, {"description": "Hertiginnan Meghan psykiska h\u00e4lsa skadas av allt det h\u00e5n och hot hon uts\u00e4tts f\u00f6r p\u00e5 n\u00e4tet. Det ber\u00e4ttar hon i en \u00f6ppenhj\u00e4rtig intervju p\u00e5 V\u00e4rldsdagen f\u00f6r psykisk h\u00e4lsa. \u2013 Under 2019 var jag var den mest trollade personen i v\u00e4rlden, s\u00e4ger hon.", "title": "Meghan: Jag var mest trollad av alla i v\u00e4rlden - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/meghan-jag-var-mest-trollad-av-alla-i-varlden/", "author": "arne lapidus", "publishedAt": "2020-10-10T22:57:00Z", "content": "Meghan Markle och hennes make prins Harry framtr\u00e4der i den popul\u00e4ra podden Teenage Therapy (ton\u00e5rsterapi) och ber\u00e4ttar om psykisk oh\u00e4lsa, om sina erfarenheter av sorg och f\u00f6rlust.\r\nMeghan f\u00f6rklarar a\u2026 [+1649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/65/f9/65f91791f5874cf5ada8d6a9e3f3ce36/16x9/original.jpg"}, {"description": "L\u00e4nsmang\u00e5rden i G\u00f6teborg skakades av en kraftig explosion sent p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen. \u2013 Jag h\u00f6rde en explosion. Jag blev j\u00e4tter\u00e4dd, ber\u00e4ttar en person som bor i omr\u00e5det. Fyra personer har gripits, misst\u00e4nkta f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6k till mord. Under utryckningen krockade tv\u00e5 p\u2026", "title": "JUST NU: Poliser krockade under bombutryckning | GT - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/just-nu-explosion-i-trappuppgang/", "author": "arne lapidus, jens m\u00f6ller", "publishedAt": "2020-10-10T22:41:00Z", "content": "Polisen fick klockan 23.36 larm om en kraftig explosion i en trappuppg\u00e5ng i L\u00e4nsmang\u00e5rden p\u00e5 Hisingen i G\u00f6teborg. Entr\u00e9d\u00f6rren till trapphuset f\u00f6rst\u00f6rdes.\r\n Jag vaknade av n\u00e5got som l\u00e4t som explosion.\u2026 [+1293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/42/79/42796211bfae4a158ae8a9b374fefb9a/16x9/original.jpg"}, {"description": "N\u00e4r den 18-\u00e5rige kvinnan \u00f6ppnade d\u00f6rren stod d\u00e4r en man med en blomsterbukett \u2013 som sk\u00f6t henne, enligt Aftonbladets uppgifter. Flera skott ska ha avlossats in i bostaden och ett tr\u00e4ffade kvinnan i benet. Polisen har \u00e4nnu inte gripit n\u00e5gon misst\u00e4nkt skytt efte\u2026", "title": "18-\u00e5rig kvinna skjuten i Falkenberg \u2013 av falskt blombud - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/41qRRg/uppgift-man-maskerad-med-blombukett-skot-18-arig-kvinna", "author": "Niklas Eriksson", "publishedAt": "2020-10-10T22:06:00Z", "content": "Av: Niklas Eriksson\r\nPublicerad: 11 oktober 2020 kl. 00.06\r\nN\u00e4r den 18-\u00e5rige kvinnan \u00f6ppnade d\u00f6rren stod d\u00e4r en man med en blomsterbukett som sk\u00f6t henne, enligt Aftonbladets uppgifter.\r\nFlera skott s\u2026 [+1443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9eafff27-61d2-4531-887e-b7c7670ebe56?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=cbc3ab736da9881b180706b2e59ddb73f9e70dcc"}, {"description": "Amy Williams fr\u00e5n Essex i England hade gl\u00f6mt att hon satt i en tampong. En vecka senare var hon p\u00e5 v\u00e4g att d\u00f6 av toxic shock syndrome, i folkmun k\u00e4nt som tampongsjukan.  \u2013 L\u00e4karen sa att om jag inte \u00e5kt in den dagen s\u00e5 hade jag aldrig mer vaknat.", "title": "H\u00f6ll p\u00e5 att d\u00f6 av tampongsjukan, toxic shock syndrome - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/7K0ROV/amy-24-nara-doden-av-tampongsjukan", "author": "Sophie Tanha", "publishedAt": "2020-10-10T22:06:00Z", "content": "Amy, 24, n\u00e4ra d\u00f6den av tampongsjukan\r\nAv: Sophie Tanha\r\nPublicerad: 11 oktober 2020 kl. 00.06\r\nAmy Williams fr\u00e5n Essex i England hade gl\u00f6mt att hon satt i en tampong.\r\nEn vecka senare var hon p\u00e5 v\u00e4g \u2026 [+4017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9b194695-3f3c-4a7f-a5a7-77e0c2d89592?fit=crop&h=513&q=50&w=980&s=53b2a5d84b6d640f43ab6d84b6bb73c5a0accabe"}, {"description": "Vill stoppa bygget av V\u00e4leng\u00e5rden i elfte timmen.", "title": "Lokalpolitiker vill stoppa bygget av V\u00e4leng\u00e5rden \u201dDet \u00e4r ett idiotprojekt\u201d - Barometern-OT", "url": "http://www.barometern.se/hogsby/lokalpolitiker-vill-stoppa-bygget-av-valengarden-det-ar-ett-idiotprojekt-43b243b0", "author": "Eva Bergquist Andersson", "publishedAt": "2020-10-10T21:11:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Barometern.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=abdf8a43-b235-54ab-9f0b-d1b0addabc4b&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.022&crop_w=1.000&crop_h=0.667&function=cropresize"}, {"description": "Jesper Fast och New York Rangers g\u00e5r skilda v\u00e4gar. 28-\u00e5ringen har skrivit p\u00e5 ett tre\u00e5rskontrakt med Carolina Hurricanes. Nya l\u00f6nen uppges vara totalt sex miljoner dollar.", "title": "Jesper Fast l\u00e4mnar New York Rangers \u2013 klar f\u00f6r Carolina Hurricanes - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/nhl/fast-lamnar-rangers-klar-for-ny-nhl-klubb/", "author": "ibraheem alsalman", "publishedAt": "2020-10-10T21:10:00Z", "content": "2013 skrev Jesper Fast p\u00e5 f\u00f6r New York Rangers. Han har sedan dess varit klubben trogen. F\u00f6rra s\u00e4songen blev det 29 po\u00e4ng (12+17) f\u00f6r den svenske NHL-stj\u00e4rnan.\u00a0\r\nMen nu tar resan stopp f\u00f6r 28-\u00e5ringen\u2026 [+717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/bf/0b/bf0b06beacd641fb844e4ea0f62ffffc/16x9/original.jpg"}, {"description": "Apple kommer h\u00e5lla ett event den 13 oktober det h\u00e4r \u00e5ret d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp nya iPhones. Men hur kommer det egentligen bli med Apples billigaste iPhone? Hur kommer du l\u00e5sa upp enheten? Jag hoppas och tror att iPhone 12 Mini kommer f\u00e5 FaceID men \u2026", "title": "iPhone 12 Mini: kommer den verkligen f\u00e5 FaceID? - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/2020/10/10/iphone-12-mini-kommer-den-verkligen-fa-faceid/", "author": "Rasmus Hellmyrs", "publishedAt": "2020-10-10T20:56:50Z", "content": "Apple kommer h\u00e5lla ett event den 13 oktober det h\u00e4r \u00e5ret d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp nya iPhones. Men hur kommer det egentligen bli med Apples billigaste iPhone? Hur kommer du l\u00e5sa upp enheten? \u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "RECENSION.\u00a0\u00c4ntligen\u00a0dags f\u00f6r den f\u00f6rsta stora operapremi\u00e4ren p\u00e5 l\u00e4nge p\u00e5 Kungliga operan i Stockholm, och i Sverige ocks\u00e5 f\u00f6r den delen. Det ...", "title": "Rufus Wainwrights opera Prima Donna \u00e4r f\u00f6rbryllande och fascinerande - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7568789", "author": "Sveriges Radio", "publishedAt": "2020-10-10T20:56:28Z", "content": "Opera: \"Prima Donna\"Tons\u00e4ttare: Rufus WainwrightPlats: Kungliga Operan, Stockholm.\r\nF\u00f6rbryllad och fascinerad - ja det \u00e4r mycket att bli fascinerad av men lika mycket att verkligen bli f\u00f6rbryllad \u00f6ve\u2026 [+1922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/478/4bff17f8-c83c-4d9e-b3c2-3722e0f6afce.jpg"}, {"description": "Anklagelser om brott mot avtalet har kommit fr\u00e5n b\u00e5de Armenien och Azerbajdzjan. F\u00f6rhandlingarna om avbrottet har ifr\u00e5gasatts.", "title": "Vapenvilan i Nagorno-Karabach uppges vara bruten - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/vapenvilan-i-nagorno-karabach-uppges-vara-bruten/", "author": "Amanda Dahl", "publishedAt": "2020-10-10T20:36:17Z", "content": "Vid 22.30-tiden p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen rapporterade AFP:s reporter p\u00e5 plats att bomber f\u00f6ll \u00f6ver Nagorno-Karabach, vilket betyder att Azerbajdzjan brutit vapenvilan mindre \u00e4n tolv timmar efter att den inl\u2026 [+2051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/440ec912-246b-4167-a199-60169da8a147.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Youtube och Facebook tar bort inneh\u00e5ll som visar tortyr, mord och upplopp. Fotografen Tamer Turkmane har r\u00e4ddat mer \u00e4n 1,9 miljoner filmer fr\u00e5n Syrien.", "title": "Han r\u00e4ddar tortyrfilmerna som it-j\u00e4ttarna raderar - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/han-raddar-tortyrfilmerna-som-it-jattarna-raderar/", "author": "Saeed Alnahhal", "publishedAt": "2020-10-10T20:25:41Z", "content": "Videor och foton som publicerats p\u00e5 sociala medier av medborgarr\u00e4ttsaktivister i l\u00e4nder som styrs av diktatorer \u00e4r ofta det enda s\u00e4ttet att dokumentera tortyr, massmord, bombningar och andra typer av\u2026 [+4239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/dc82a8ae-8311-4066-821b-8efc02bb4da0.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Visselpipor vandrade fr\u00e5n mun till mun medan barpersonal var smittad av covid-19. Men myndigheterna i skidorten Ischgl tonade ned riskerna f\u00f6r att coronaviruset skulle spridas bland g\u00e4sterna.", "title": "\"Alpernas Ibiza\" uppges ha tonat ner virusrisk - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/39JR8e/alpernas-ibiza-uppges-ha-tonat-ner-virusrisk", "author": "TT", "publishedAt": "2020-10-10T18:33:00Z", "content": "\"Alpernas Ibiza\" uppges ha tonat ner virusrisk\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 10 oktober 2020 kl. 20.33\r\nVisselpipor vandrade fr\u00e5n mun till mun medan barpersonal var smittad av covid-19. Men myndigheterna i sk\u2026 [+2386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/643cb25a-f750-4930-b088-3e6e06212584?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=44429401f7bbbeace40402568ed3ca98023a5db9"}, {"description": "I en uppm\u00e4rksammad SvD-artikel f\u00f6rklarade Carl Cederstr\u00f6m varf\u00f6r han valt att leva i celibat. Sedan h\u00e4nde n\u00e5got som f\u00f6r\u00e4ndrade allt. Nu ber\u00e4ttar han hur \u00f6vertygelsen om att leva som \u201dguldmunk\u201d byttes mot ett annat \u00e5tagande: plikten att \u00e4lska.", "title": "Guldmunken Carl Cederstr\u00f6m br\u00f6t celibatet \u2013 blev k\u00e4r under corona - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/celibatet-ohallbart--blir-yr-nar-jag-ser-henne", "author": "Carl Cederstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-10-10T18:00:58Z", "content": "Jag sitter ensam hemma, i karant\u00e4n, n\u00e4r jag svarar p\u00e5 brevet. Det \u00e4r en sval m\u00e5ndagsmorgon i b\u00f6rjan av mars.\r\nJag \u00e4r inte r\u00e4dd, inte d\u00e5.", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f385c597-f8de-48d5-b93e-324c4f5e21b5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d84f45c1ce11ef482f336516db91f779f0d08be0"}, {"description": "Polisen har dna-sp\u00e5r fr\u00e5n ett 50-tal ol\u00f6sta v\u00e5ldt\u00e4kter i Sk\u00e5ne, som v\u00e4ntar p\u00e5 att ge tr\u00e4ff.", "title": "DNA binder 19-\u00e5ring till v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rs\u00f6k i Kroksb\u00e4cksparken - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-10-12/dna-binder-19-aring-till-valdtaktsforsok-i-kroksbacksparken", "author": "Peter Herkel", "publishedAt": "2020-10-10T18:00:00Z", "content": "Malm\u00f610 oktober 2020 20:00\r\nDen unga kvinnan var p\u00e5 v\u00e4g till Hyllie f\u00f6r att ta t\u00e5get n\u00e4r hon utsattes f\u00f6r ett v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rs\u00f6k. Under en av hennes naglar kunde polisen s\u00e4kra dna, som visade sig tillh\u00f6\u2026 [+285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/0zrVPn8ly9b2dS-1JQpN5M-0ZH0.jpg"}, {"description": "Lundalaget \u00f6ppnade starkt efter 14 timmar i t\u00e5g till Ume\u00e5.", "title": "Eos pressade m\u00e4starna: \u201dInte vika ner oss\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-10-10/eos-pressade-mastarna-inte-vika-ner-oss", "author": "Jan J\u00f6nsson", "publishedAt": "2020-10-10T17:57:25Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/wlwGTbGtRXwEdeeH8Gfna0Ruck8.jpg"}, {"description": "Vanliga f\u00f6rkylningar kan ge ett visst skydd mot det nya coronaviruset, det visar flera studier. Enligt Marcus Buggert, forskare vid KI, kan det betyda att en del individer \u00e4r skyddade mot sv\u00e5rare former av covid-19.", "title": "Vanlig f\u00f6rkylning kan skydda mot sv\u00e5r covid-19 - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/korsimmunitet-kan-forklara-milda-symtom", "author": "Ia Wadendal", "publishedAt": "2020-10-10T17:55:50Z", "content": "I somras visade ett forskarteam p\u00e5 KI att\u00a030 procent\u00a0av en grupp blodgivare som inte smittats av det nya coronaviruset \u00e4nd\u00e5 hade T-celler som reagerade mot det. Sedan tidigare fanns en amerikansk stu\u2026 [+532 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/bef24f4e-5dd7-4129-a93c-406293b8a7a6?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=32a444e11a47133a613c45d91276f952da59c91b"}, {"description": "SVT:s nyhetstj\u00e4nst med nyheter fr\u00e5n hela Sverige och v\u00e4rlden inom kultur, sport, opinion och v\u00e4der.", "title": "Utbrott p\u00e5 \u00e4ldreboenden i Malm\u00f6 - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/snabbkollen/utbrott-pa-aldreboenden-i-malmo", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-10-10T17:48:45Z", "content": "Tre \u00e4ldreboenden i Malm\u00f6 har drabbats av coronautbrott, rapporterar\r\nSydsvenskan. P\u00e5 ett boende har sju \u00e4ldre konstaterats smittade.\r\nTotalt r\u00f6r det sig om knappt 20 brukare som i slutet av veckan\r\nv\u2026 [+350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Kritikerna har viftat bort Riksbankens tankar om en \u201de-krona\u201d som on\u00f6digt flum. \nMen nu rustar Kina, USA och Euroomr\u00e5det f\u00f6r en strid om framtidens elektroniska valutor.", "title": "Ekonomiska stormakter rustar f\u00f6r digital valutakamp - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/ekonomiska-stormakter-rustar-for-digital-valutakamp/", "author": "Carl Johan von Seth", "publishedAt": "2020-10-10T17:41:49Z", "content": "I en ny rapport sl\u00e5r Riksbanken och sex andra centralbanker, bland dem amerikanska Fed och eurol\u00e4ndernas ECB, fast att nya elektroniska valutor snart kan bli ett viktigt instrument.\r\nVi har en gemens\u2026 [+2712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c2678600-8a4e-4b42-8b61-446f4e90e4c7.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}