{"status": "ok", "articles": [{"description": "M\u00e5rten Blomkvist om varf\u00f6r vi aldrig kommer att gl\u00f6mma filmklassikern \u201dChinatown\u201d med Jack Nicholson och Faye Dunaway.", "title": "D\u00e4rf\u00f6r kan vi aldrig gl\u00f6mma klassikern \u201dChinatown\u201d - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/darfor-gar-det-aldrig-att-glomma-chinatown/", "author": "M\u00e5rten Blomkvist", "publishedAt": "2020-05-21T06:32:41Z", "content": "The big goodbye\r\nSam Wasson\r\nThe big goodbye - Chinatown and the last years of Hollywood\r\nFaber &amp; Faber, 397 sidor\r\nEn film kan bli en legend. \u00c4ven inom filmen g\u00e5r att g\u00f6ra dr\u00f6mm\u00e5l: n\u00e5gon bara sl\u00e5r in den, stenh\u00e5rt, perfekt. Kollegor kan endast nicka. Jap\u2026 [+11260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/20/6becf403-ebcb-4549-8498-73c35a6a1717/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=inside%7C1024:576&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "L\u00e5nga ledigheter \u00e4r bel\u00f6ningen f\u00f6r sj\u00f6m\u00e4n som arbetar h\u00e5rda pass och \u00e4r borta fr\u00e5n sina anh\u00f6riga i m\u00e5nader. Men nu \u00e4r 150\u2009000 sj\u00f6m\u00e4n fast till havs p\u00e5 grund av coronakrisen, med kontrakt som tv\u00e5ngsf\u00f6rl\u00e4ngs g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng. \u2013 Vi m\u00e5ste f\u00e5 ombord utvilad bes\u00e4", "title": "150 000 sj\u00f6m\u00e4n fast till havs i pandemin - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-21/150-000-sjoman-fast-till-havs-i-pandemin", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-21T06:08:40Z", "content": "L\u00e5nga ledigheter \u00e4r bel\u00f6ningen f\u00f6r sj\u00f6m\u00e4n som arbetar h\u00e5rda pass och \u00e4r borta fr\u00e5n sina anh\u00f6riga i m\u00e5nader. Men nu \u00e4r 150\u00a0000 sj\u00f6m\u00e4n fast till havs p\u00e5 grund av coronakrisen, med kontrakt som tv\u00e5ngsf\u00f6rl\u00e4ngs g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng. Vi m\u00e5ste f\u00e5 ombord utvilad bes\u00e4ttning, \u2026 [+187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/O8Zhz2-HtK6XMdBfX1DLEEcTDV8.jpg"}, {"description": "En grupp tyska poliser f\u00e5r bassning av polisledningen sedan de brutit mot coronareglerna och festat loss p\u00e5 en bar i Mainz, skriver tyska medier. Till en b\u00f6rjan r\u00f6rde det sig om en mindre grupp som bokat bord p\u00e5 lokalen i fr\u00e5ga. Under kv\u00e4llens lopp tril", "title": "Tyska poliser coronafestade \u2013 f\u00e5r n\u00e4skn\u00e4pp - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-21/tyska-poliser-coronafestade-far-nasknapp", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-21T05:25:31Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4ndra dina notisinst\u00e4llningar\r\nDin webbl\u00e4sare till\u00e5ter inte at\u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/KwUx9t5lnGZaYsM8rvwEaOuqCmw.jpg"}, {"description": "Basketdokument\u00e4ren \u201dThe Last Dance\u201d m\u00e5 vara underh\u00e5llande. Men den \u00e4r full av l\u00f6gner som sk\u00f6nm\u00e5lar Michael Jordan, s\u00e4ger hans tidigare lagkamrat i Chicago Bulls.\n\u2013 Vi som var d\u00e4r, hans lagkamrater, vet att ungef\u00e4r 90 procent av det \u00e4r skitsnack, s\u00e4ger Horace \u2026", "title": "Jordans lagkamrat: \u201dL\u00f6gn, l\u00f6gn, l\u00f6gn\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/basket/jordans-lagkamrat-logn-logn-logn", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-05-21T05:24:23Z", "content": "Grant vann tre NBA-titlar tillsammans med Michael Jordan. Men de tv\u00e5 basketstj\u00e4rnorna drog inte j\u00e4mnt, att d\u00f6ma av The Last Dance, som kretsar kring Chicago Bulls storhetstid p\u00e5 90-talet i allm\u00e4nhet och Jordans glansperiod i synnerhet.\r\nEn uppm\u00e4rksammad sekve\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1590038468/svts/article26876977.svt/alternates/large/jordan-jpg"}, {"description": "SVT:s nyhetstj\u00e4nst med nyheter fr\u00e5n hela Sverige och v\u00e4rlden inom kultur, sport, opinion och v\u00e4der.", "title": "Konsumentverket granskar fyra resebolag - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/snabbkollen/konsumentverket-granskar-fyra-resebolag", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-05-21T05:17:16Z", "content": "Konsumentverket har inlett en tillsyn mot fyra olika resebolag f\u00f6r\r\natt de inte betalar tillbaka pengar till sina kunder f\u00f6r inst\u00e4llda\r\nresor tillr\u00e4ckligt snabbt. \r\nDe fyra bolag som sticker ut i antal\r\nanm\u00e4lningar och som granskas \u00e4r SAS, Tui, Norwegian och \u2026 [+285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "Karant\u00e4nen i Hongkong \u00e4r \u00f6ver. Marcus Danielson \u00e4r hemma i Stockholm. \u2013 Han ska tr\u00e4na med oss. Han kommer vara h\u00e4r fram\u00f6ver och sen f\u00e5r vi se vad som h\u00e4nder med deras liga, s\u00e4ger Djurg\u00e5rdens sportchef Bosse Andersson.", "title": "Danielson i Stockholm \u2013 ska tr\u00e4na med Djurg\u00e5rden - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/qL038w/danielson-i-stockholm--ska-trana-med-dif", "author": "Simon Svensson-Parenti", "publishedAt": "2020-05-21T05:14:00Z", "content": "Reporter: Simon Svensson-Parenti\r\nPublicerad: 21 maj 2020 kl. 07.14Uppdaterad: 21 maj 2020 kl. 08.13\r\nKarant\u00e4nen i Hongkong \u00e4r \u00f6ver.\r\nMarcus Danielson \u00e4r hemma i Stockholm.\r\n Han ska tr\u00e4na med oss. Han kommer vara h\u00e4r fram\u00f6ver och sen f\u00e5r vi se vad som h\u00e4nder\u2026 [+1367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e10b98e4-686c-430c-87a8-9b0dcb473a55?fit=crop&h=1160&q=50&w=1900&s=e58e2282f9273bfa852072888a781c684b7ff824"}, {"description": "Tre veckor har g\u00e5tt sedan plastp\u00e5seskatten inf\u00f6rdes. Och f\u00f6rs\u00e4ljningen har rasat. \u2013 Vi har t\u00e4nkt om och g\u00e5tt \u00f6ver fr\u00e5n plast till papper, s\u00e4ger storhandlande Jessika Ferdinand.", "title": "Plastkassar \u2013 ras i f\u00f6rs\u00e4ljning efter nya skatten - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/ras-for-plastkassar-efter-nya-skatten", "author": "Henning Eklund / TT", "publishedAt": "2020-05-21T05:07:22Z", "content": "\"M\u00e5let \u00e4r att Sverige ska uppn\u00e5 EU:s m\u00e5l om max 40 plastkassar per person och \u00e5r till 2025. Nu ligger vi \u00f6ver 100, s\u00e5 h\u00e4r beh\u00f6vs fler \u00e5tg\u00e4rder.\"\r\nS\u00e5 motiverade finansmarknadsminister Per Bolund (MP) inf\u00f6randet av en skatt p\u00e5 plastkassar. Skatten tr\u00e4dde i kraf\u2026 [+97 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/79b1db6f-6026-4079-a0bf-aed0ff6744c5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f7e2086e13c94669a36dbfd77441c71f13696a3a"}, {"description": "N\u00e4r m\u00e5nga av fotbollens f\u00f6retr\u00e4dare propagerar f\u00f6r ett snabbt klartecken f\u00f6r allsvenskt spel i coronakrisen \u00e4r Rasmus Elm mer tveksam till om det \u00e4r r\u00e4tt v\u00e4g.", "title": "Rasmus Elm: \u201dKan vi tvinga en spelare med astma att spela?\u201d - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/rasmus-elm-om-fotbollsstarten-kan-vi-tvinga-en-spelare-med-astma-att-spela/", "author": "Malin Fransson", "publishedAt": "2020-05-21T05:05:41Z", "content": "Efter en turbulent s\u00e4song tvingades Kalmar FF f\u00f6rra \u00e5ret kvala f\u00f6r att r\u00e4dda det allsvenska kontraktet.\r\nN\u00e4r den avg\u00f6rande matchen skulle spelas hade novemberkylan tagit Kalmar i sitt grepp.\r\nEfter 20-segern borta mot Brage blev returm\u00f6tet j\u00e4mnare, men 22-res\u2026 [+7610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/20/54627f1f-3600-45c6-bfc9-c18d25b59443/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern har d\u00f6tt efter en skottlossning i Helsingborg. \uffed\uffed\uffed En annan man har skadats allvarligt efter en knivsk\u00e4rning i Stockholm. \uffed\uffed\uffed En storbrand har rasat p\u00e5 en f\u00f6rskola i Lund under natten till torsdagen. \uffed\uffed\uffed Expressen ger dig morgonens nyhet\u2026", "title": "H\u00e4r \u00e4r morgonens nyheter - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/har-ar-morgonens-nyheter-64/", "author": "thea mossige-norheim", "publishedAt": "2020-05-21T05:03:00Z", "content": "Skottlossning i Helsingborg\r\nDet var vid 23.23 p\u00e5 onsdagskv\u00e4llen som polisen fick flera samtal om en misst\u00e4nkt skottlossning i Helsingborg.\u00a0\r\nP\u00e5 platsen antr\u00e4ffades en skottskadad man. Mannen, som \u00e4r i 20-\u00e5rs\u00e5ldern, f\u00f6rdes till sjukhus. Han avled av sina skad\u2026 [+1456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png"}, {"description": "Olika tolkningar av patientsekretessen skapar oro. P\u00e5 vissa h\u00e5ll i landet f\u00e5r anh\u00f6riga inte veta om smitta f\u00f6rekommer p\u00e5 n\u00e4rst\u00e5endes LSS- och \u00e4ldreboenden.", "title": "Oroliga anh\u00f6riga f\u00e5r ingen information om smitta p\u00e5 boenden: \u201dP\u00e5verkar f\u00f6rtroendet f\u00f6r v\u00e5rden\u201d - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/oroliga-anhoriga-far-ingen-information-om-smitta-pa-boenden-paverkar-fortroendet-for-varden/", "author": "Lisa Edwinsson", "publishedAt": "2020-05-21T04:38:07Z", "content": "I mars fick Boris Iliev veta att covid-19 hade konstaterats p\u00e5 hans pappas \u00e4ldreboende i T\u00e4by.\r\nG\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng ska han d\u00e4refter ha fr\u00e5gat om smittan spred sig mellan v\u00e5ningarna.\r\n Hela tiden fick jag svaret det \u00e4r lugnt, vi har kontroll, s\u00e4ger Boris Iliev.\r\nFyr\u2026 [+4502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/21/ca29cd8c-16b8-400b-b163-82d66669d9f8/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En ny dokument\u00e4rserie p\u00e5 Netflix uppm\u00e4rksammar det s\u00e5 kallade \u201dJenny Jones\u201d-mordet fr\u00e5n 1995. D\u00e5 sk\u00f6ts en ung man till d\u00f6ds efter att i en talkshow ha bek\u00e4nt sin attraktion till en manlig kompis.", "title": "Johan Hilton: Programmet om talkshowmordet ger en bra bild av hur det talades om homosexuella alldeles nyss - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/johan-hilton-programmet-om-talkshowmordet-ger-en-bra-bild-av-hur-det-talades-om-homosexuella-alldeles-nyss/", "author": "Johan Hilton", "publishedAt": "2020-05-21T04:31:00Z", "content": "Den 9 mars 1995 laddar den unge amerikanen Jonathan Schmitz sitt gev\u00e4r och g\u00e5r hem till en manlig bekant, Scott Amedure. Efter en kort h\u00e4tsk ordv\u00e4xling skjuter Schmitz ihj\u00e4l Amedure, tv\u00e5 skottsalvor r\u00e4tt i br\u00f6stkorgen. Det \u00e4r kulmen p\u00e5 en h\u00e4ndelsekedja som in\u2026 [+3668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/21/b9fe1a1c-2dfc-4a35-be5c-d77388cbaebe/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Staden har n\u00e4stan dubbelt s\u00e5 m\u00e5nga covid 19-fall som dubbelt s\u00e5 stora Malm\u00f6.", "title": "Helsingborg har mest smittade p\u00e5 \u00e4ldreboenden i Sk\u00e5ne - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-21/helsingborg-har-mest-smittade-pa-aldreboenden-i-skane", "author": "Oskar Ahlqvist", "publishedAt": "2020-05-21T04:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4ndra dina notisinst\u00e4llningar\r\nDin webbl\u00e4sare till\u00e5ter inte at\u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/ORGx5wedeFjeUcdiudDQwOUisII.jpg"}, {"description": "", "title": "Kommunen m\u00e5ste svara p\u00e5 fr\u00e5gor ang\u00e5ende elevsituation - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/tomelilla/kommunen-maste-svara-pa-fragor-angaende-elevsituation", "author": "Jenni Dahlgren", "publishedAt": "2020-05-21T04:00:00Z", "content": "Trots att BUP kallat till skolm\u00f6ten och informerat skolan om elevens behov av st\u00f6d, och trots att socialtj\u00e4nsten har varit involverad f\u00e5r eleven inga s\u00e4rskilda insatser. \r\nNu \u00e4r elevens betyg i riskzonen.", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=d520e33a-856d-5152-8a44-d4dec8d348c4&type=preview&source=false&width=1600&height=1067&function=thumbnail&q=100&z=100&fullsize=1"}, {"description": "Efter uppbrottet mellan sk\u00e5despelerskan Ashley Benson och modellen Cara Delevingne har ryktena florerat om otrohet och nya partners. Nu sl\u00e5r b\u00e5da profilerna tillbaka mot ryktesspridningen, och ber fansen sluta komma med ogrundade anklagelser. \u201dNi vet inte san\u2026", "title": "Ashley och Cara sl\u00e5r tillbaka mot otrohetsryktena - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/ashley-och-cara-slar-tillbaka-mot-otrohetsryktena-sags-med-artisten/", "author": "aino oxblod", "publishedAt": "2020-05-21T03:00:00Z", "content": "Det var i b\u00f6rjan av maj som det kom fram att det fina Hollywoodparet Ashley Benson och Cara Delevingne g\u00e5tt skilda v\u00e4gar, efter tv\u00e5 \u00e5r tillsammans.\r\nParet hade d\u00e5 gjort slut i april, och tillbringat karant\u00e4ntiden is\u00e4r.\r\nKort efter uppbrottet s\u00e5gs dock Pretty \u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/82/3a/823a8d19a4da4030a2e0f48a80a42bef/16x9/original.jpg"}, {"description": "B\u00f6rserna i Asien \u00e4r f\u00f6rsiktigt optimistiska kring l\u00e4ttnader av coronarestriktioner v\u00e4rlden \u00f6ver och inleder handelsdagen p\u00e5 plus.", "title": "Upp\u00e5t p\u00e5 Asiens b\u00f6rser \u2013 Corren - \u00d6stg\u00f6ta Correspondenten", "url": "https://www.corren.se/artikel/4lq29npl", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T02:48:38Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r corren.se: Maria Kustvik\r\nNyhetschef: Nils Gruveb\u00e4ck, Simon Spence &amp; Therese Trogen", "source": {"id": null, "name": "Corren.se"}, "urlToImage": "assets/og-images/OG_CORREN.png"}, {"description": "Sedan april misst\u00e4nks fem br\u00e4nder ha anlagts.", "title": "Montessorif\u00f6rskola i Lund brann ner inatt - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-21/brand-pa-mollevangsvagen", "author": "Martin Runol, Oskar Ahlqvist, Fredrik Lindahl, Martin Hallgren", "publishedAt": "2020-05-20T22:21:18Z", "content": "Montessorif\u00f6rskolan p\u00e5 Kaprifoliev\u00e4gen \u00e4r totalf\u00f6rst\u00f6rd. Branden syntes \u00f6ver ett stort omr\u00e5de i Lund i natt.Byggnaden kommer att brinna ner helt, s\u00e4ger Mats Nilsson, inre bef\u00e4l vid R\u00e4ddningstj\u00e4nsten Syd.\r\nLarmet om branden kom klockan 00.28 och orsakade ett s\u2026 [+1583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/o678BcleQaPd5wt-kav1_icWgbo.jpg"}, {"description": "", "title": "Trump avslutar sin kur med malariamedicin - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/trump-avslutar-sin-kur-med-malariamedicin-1.28248400", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-20T21:44:00Z", "content": "USA:s president Donald Trump har v\u00e4ckt enorm uppm\u00e4rksamhet och \u00e4ven kritik v\u00e4rlden \u00f6ver sedan han klargjorde att han sedan en och en halv vecka tar malariamedicinen hydroxiklorokin som ett f\u00f6rebyggande skydd mot coronaviruset.\r\nNu uppger han att kuren han tar\u2026 [+533 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.28248308:1590011083/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "De f\u00f6rsta d\u00f6dsfallen har nu rapporterats in sedan ov\u00e4dret Amphan nu dragit in \u00f6ver \u00f6stra Indien samt l\u00e5gl\u00e4nta delar av Bangladesh.\n\u2013 Situationen \u00e4r mer oroande \u00e4n coronapandemin. Vi vet inte hur vi ska hantera det, s\u00e4ger V\u00e4stbengalens regeringschef Mamata Ban\u2026", "title": "Flera d\u00f6dsfall i orkanen Amphans sp\u00e5r - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/flera-dodsfall-i-orkanen-amphans-spar", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-05-20T19:28:20Z", "content": "I de indiska delstaterna V\u00e4stbengalen och Odisha har cyklonen Amphan skickat enorma v\u00e5gor av havsvatten in \u00f6ver l\u00e5gl\u00e4nt terr\u00e4ng och l\u00e4mnat ett sp\u00e5r av f\u00f6delse efter sig. Minst tre personer har rapporterats omkomna sedan de blivit tr\u00e4ffade av fallande tr\u00e4d, oc\u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1590002742/nyheter/utrikes/article26875941.svt/alternates/large/jojorkan-jpg"}, {"description": "Brasilien har f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen rapporterat \u00f6ver tusen d\u00f6da i covid-19 p\u00e5 en enskild dag. \nSamtidigt banar landet v\u00e4g f\u00f6r det omstridda l\u00e4kemedlet klorokin.", "title": "Brasilien banar v\u00e4g f\u00f6r omstridda l\u00e4kemedlet klorokin - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/brasilien-banar-vag-for-omstritt-malarialakemedel-vi-befinner-oss-i-krig/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-05-20T18:19:55Z", "content": "D\u00f6dstalen forts\u00e4tter att stiga i Brasilien.\u00a0\r\nP\u00e5 tisdagen meddelade landets h\u00e4lsodepartement att ytterligare 1.179 personer hade d\u00f6tt det var den h\u00f6gsta inrapporterade d\u00f6dsiffran p\u00e5 ett enskilt dygn sedan coronautbrottet startade i landet. Sammanlagt har nu 1\u2026 [+2294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/20/a5fb98a0-a5b6-48e6-bad1-5626ecc36ac2/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Hallengren: \u201dSyrgas ska kunna ges p\u00e5 \u00e4ldreboenden\u201d - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/hallengren-syrgas-ska-kunna-ges-pa-aldreboenden/", "author": "Anna Gustafsson, Lisa R\u00f6stlund", "publishedAt": "2020-05-20T18:06:25Z", "content": "Lena Hallengren s\u00e4ger att hon inte f\u00f6rst\u00e5r regionernas uppgifter om att syrgasbehandling inte kan erbjudas covid-sjuka \u00e4ldre p\u00e5 \u00e4ldreboenden i regionerna, som DN:s granskning av regionernas styrdokument visar. Genomg\u00e5ende i de granskade regionerna \u00e4r att syrg\u2026 [+2979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/20/77f6236c-6064-48cd-b9b8-ca73fc5bb6c9/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}