{"status": "ok", "articles": [{"description": "Han fruktade f\u00f6r sitt liv. Nu ber\u00e4ttar Harry Maguire om incidenterna i Grekland som gett Manchester United-stj\u00e4rnan villkorligt f\u00e4ngelsestraff. \u2013 Jag f\u00f6rs\u00f6kte fly med handbojor, s\u00e4ger Harry Maguire.", "title": "Harry Maguire talar ut efter domen i Grekland - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/MRMJ1B/jag-fruktade-for-mitt-liv", "author": "Emil Eiman Roslund", "publishedAt": "2020-08-27T21:31:00Z", "content": "Harry Maguire talar ut efter domen i Grekland\r\nAv: Emil Eiman Roslund\r\nPublicerad: 27 augusti 2020 kl. 23.31\r\nHan fruktade f\u00f6r sitt liv.\r\nNu ber\u00e4ttar Harry Maguire om incidenterna i Grekland som gett\u2026 [+1577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4ff031ac-538a-447a-8afe-5901d15e3711?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=7cc32305c2601740a89b0c1d5f24a3097d13c3b3"}, {"description": "Stora delar av Nigers huvudstad Niamey ligger under vatten efter kraftiga skyfall. Omkring 45 m\u00e4nniskor har omkommit. \u00d6versv\u00e4mningarna har tvingat \u00f6ver 225\u2009000 m\u00e4nniskor att l\u00e4mna sina hem och orsakat skador p\u00e5 runt 25\u2009000 hush\u00e5ll. Regnet forts\u00e4tter att", "title": "\u00d6ver 40 d\u00f6da efter skyfall i Niger - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-27/over-40-doda-efter-skyfall-i-niger", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-27T21:25:21Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/GkyztYbBnrUAtxvGpiIcFa6MB90.jpg"}, {"description": "SVT vann totalt priser i sju olika kategorier p\u00e5 \u00e5rets Kristallengala. Bland annat vann den uppm\u00e4rksammade dokument\u00e4ren Att r\u00e4dda ett barn i kategorin \u00c5rets granskning.", "title": "SVT kammade hem sju priser p\u00e5 Kristallengalan - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/kultur/svt-kammade-hem-priser-pa-kristallengalan", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-27T20:51:37Z", "content": "\u00c5rets granskning Dokument inifr\u00e5n Att r\u00e4dda ett barn , SVT\r\n \u00c5rets livsstilsprogram Mandelmanns g\u00e5rd, TV4\r\n \u00c5rets dokument\u00e4rprogram Guldfeber, SVT\r\n \u00c5rets realityprogram Svenska truckers, Viaplay\r\n \u00c5\u2026 [+812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27979775/1598560941?format=auto&quality=70&ratio=1.91"}, {"description": "", "title": "Aleksej Navalnyj fortsatt i koma: \"Tillst\u00e5ndet fortsatt allvarligt\" - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/navalnyj-fortsatt-i-koma-allvarligt/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-27T20:48:20Z", "content": "Navalnyj befinner sig \u00e4nnu i koma p\u00e5 sjukhuset i Berlin, meddelade Kira Jarmysj p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen.\r\nDe tyska l\u00e4kare som v\u00e5rdar Navalnyj misst\u00e4nker starkt att han blev f\u00f6rgiftad i samband med en flyg\u2026 [+1845 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/27/94eae4f6-fabb-47c1-b549-c9127e1a4035/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "\u201dSverige kr\u00e4ver att han sl\u00e4pps omedelbart\u201d, s\u00e4ger utrikesminister Ann Linde.", "title": "DN:s fotograf Paul Hansen h\u00f6lls av polis i Minsk - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/dns-fotograf-paul-hansen-gripen-i-minsk/", "author": "Mattias Carlsson", "publishedAt": "2020-08-27T20:41:19Z", "content": "Belarusisk polis genomf\u00f6rde under torsdagskv\u00e4llen flera gripanden mot journalister i Minsk. Ett 20-tal journalister greps - d\u00e4ribland Dagens Nyheters fotograf Paul Hansen.\u00a0\r\nHan stoppades vid 18-tide\u2026 [+1527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/27/90accdd3-5e5e-4e82-a7ff-e837a2d3efcf/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "MALM\u00d6. Cracovia spelade exakt som MFF hade v\u00e4ntat sig. D\u00e5 v\u00e4ckte en blek anfallare hos motst\u00e5ndarna st\u00f6rre f\u00f6rv\u00e5ning hos MFF:arna efter matchen. \u2013 Va?! Var det Rivaldos son. Det hade vi ingen aning om, s\u00e4ger Anders Christiansen och S\u00f6ren Rieks.", "title": "Brasseikonen Rivaldos son, Rivaldinho, m\u00f6tte MFF - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/EWdEol/var-det-hans-son", "author": "Johan Flinck", "publishedAt": "2020-08-27T20:26:00Z", "content": "MFF-stj\u00e4rnornas f\u00f6rv\u00e5ning efter EL-kvalet\r\nAv: Johan Flinck\r\nPublicerad: 27 augusti 2020 kl. 22.26\r\nMALM\u00d6. Cracovia spelade exakt som MFF hade v\u00e4ntat sig.\r\nD\u00e5 v\u00e4ckte en blek anfallare hos motst\u00e5ndarn\u2026 [+1967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/64a8f448-34d0-4514-9d26-e8e353d6e5c5?fit=crop&h=630&q=50&w=1300&s=c7cbe9e261f1b1a11d40949458e698e405b86f6a"}, {"description": "Puskas-tr\u00e4naren j\u00e4mf\u00f6rde Stockholmslagen mot varandra", "title": "Ber\u00f6mmet efter f\u00f6rlusten: \"Hammarby \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n Djurg\u00e5rden\" - Fotbolldirekt", "url": "https://fotbolldirekt.se/2020/08/27/berommet-efter-forlusten-hammarby-ar-battre-an-djurgarden", "author": "Mats Jonsson", "publishedAt": "2020-08-27T20:20:49Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/3/images/puskas-1598559499.jpg"}, {"description": "En federal domare i USA har beslutat att justitiedepartementets nya regelverk f\u00f6r d\u00f6dliga injektioner bryter mot lagstiftningen om l\u00e4kemedelss\u00e4kerhet. D\u00e4rf\u00f6r beordrade domaren Tanya Chutkan p\u00e5 torsdagen att en avr\u00e4ttning planerad till fredag ska st\u00e4llas in.", "title": "Domare i USA stoppar d\u00f6dliga injektioner - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOozdX/domare-i-usa-stoppar-dodliga-injektioner", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-27T20:03:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 27 augusti 2020 kl. 22.03\r\nEn federal domare i USA har beslutat att justitiedepartementets nya regelverk f\u00f6r d\u00f6dliga injektioner bryter mot lagstiftningen om l\u00e4kemedelss\u00e4kerhet. D\u2026 [+862 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c992eeaf-6dea-434e-9dba-7de2df7b854a?fit=crop&h=1246&q=50&w=1900&s=c2d232af26ad2257c6aab5362c87a670d5067232"}, {"description": "2 850 piloter kommer att tvingas l\u00e4mna United Airlines i h\u00f6st om inte Donald Trumps administration kommer med ett nytt ekonomiskt st\u00f6dpaket till flygbranschen. Det meddelade den amerikanska flygj\u00e4tten p\u00e5 torsdagen. Det potentiella varslet uppg\u00e5r till 21 proce\u2026", "title": "Piloter hotas av historiskt varsel i USA - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/piloter-hotas-av-historiskt-varsel-i-usa", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-27T20:00:54Z", "content": "Tusentals piloter kan tvingas l\u00e4mna United Airlines utan ett nytt ekonomiskt st\u00f6dpaket. Arkivbild.\r\n2\u00a0850 piloter kommer att tvingas l\u00e4mna United Airlines i h\u00f6st om inte Donald Trumps administration \u2026 [+59 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9581637c-53a9-4bd4-bc65-9d8f36e53016?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3a3a6d3ba0a7e96efc6acdc2a2a897cf1fabd1a0"}, {"description": "Ett spel \"bara m\u00f6jligt\" till PS5, menar Insomniac.", "title": "Gameplay-demo fr\u00e5n Ratchet & Clank till PS5: \"Inga laddningstider i spelet\" - FZ.se", "url": "https://www.fz.se/nyhet/284195-gameplay-demo-fran-ratchet-clank-till-ps5-inga-laddningstider-i-spelet", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T19:58:00Z", "content": "Dragpl\u00e5stret inf\u00f6r kv\u00e4llens Gamescom-show var kanske framf\u00f6r allt en rej\u00e4l munsbit av gameplay fr\u00e5n Playstation 5-spelet Ratchet &amp; Clank: Rift Apart. Och japp, Insomniac levererade just detta.\r\nE\u2026 [+563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/284195"}, {"description": "Flera mikrobolag har gjort kraftiga, of\u00f6rklarliga kursrusningar p\u00e5 senare tid. Nu ska Ekobrottsmyndigheten utreda misst\u00e4nkt marknadsmanipulation, erfar Dagens industri.", "title": "Misst\u00e4nkt manipulation bakom kursrusningar - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/misstankt-manipulation-bakom-kursrusningar", "author": "Ellinor Knoxborn / TT", "publishedAt": "2020-08-27T19:56:25Z", "content": "Ekobrottsmyndigheten (EBM) har p\u00e5 senaste tid tagit emot allt fler tips om att flera mikrobolag gjort kraftiga kursrusningar i samband med att de omtalats i sociala medier.\r\nHandeln har i n\u00e5gra fall \u2026 [+91 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b7974da7-174e-4f4a-bc6d-8abaaa38dc2f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3d4b49ec54b7b12ac0ccd5fdaf80362325ea0ee6"}, {"description": "", "title": "David Hellenius fick sin nionde Kristall - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/david-hellenius-fick-sin-nionde-kristall/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-27T19:48:23Z", "content": "Jag vill tacka er som har r\u00f6stat, jag blir s\u00e5 otroligt glad, sade Ren\u00e9e Nyberg.\r\nHon fick priset f\u00f6r andra g\u00e5ngen, medan David Hellenius vunnit \u00e5rets programledare hela nio g\u00e5nger.\r\n\u00c5rets program ble\u2026 [+4454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/983adae6-8e4c-48b8-9a1c-e27b8f10b21d.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En pr\u00e4st inom Svenska kyrkan har \u00e5talats f\u00f6r sexbrott mot barn i Finland, skriver Dagens Nyheter.", "title": "Pr\u00e4st \u00e5talad f\u00f6r sexbrott mot barn i Finland - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/awXk1E/prast-atalad-for-sexbrott-mot-barn-i-finland", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-27T19:43:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 27 augusti 2020 kl. 21.43\r\nEn pr\u00e4st inom Svenska kyrkan har \u00e5talats f\u00f6r sexbrott mot barn i Finland, skriver Dagens Nyheter.\r\nMannen, som \u00e4ven \u00e4r pr\u00e4stvigd i Finland, har jobbat n\u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/52fc593a-9f51-42fc-9e6d-62cbc63cc938?fit=crop&h=1039&q=50&w=1900&s=a7c8f3893f0a951333c7ecff8a6cb6690857a695"}, {"description": "De kriminellas v\u00e4gsp\u00e4rrar i Angered \u00e4r en effektiv maktdemonstration till de boende i omr\u00e5det, enligt kriminologen Manne Gerell.", "title": "Kriminolog om v\u00e4gsp\u00e4rrarna i G\u00f6teborg: \u201dMaktdemonstration\u201d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/kriminolog-om-vagsparrarna-en-valdigt-stor-maktdemonstration/", "author": "Stefan Bjarnefors", "publishedAt": "2020-08-27T19:33:04Z", "content": "Under den andra halvan av augusti har en l\u00e5ngtg\u00e5ende, pyrande konflikt mellan kriminella grupperingar i Angered och Backa \u00e5ter blossat upp i G\u00f6teborg. P\u00e5 kort tid har tre skottlossningar intr\u00e4ffat oc\u2026 [+3544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/27/15075256-e152-447b-a43e-885c7ad142b8/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Den danske kung Hans t\u00e4nkte bjuda p\u00e5 d\u00e5tidens lyxfisk n\u00e4r han anl\u00e4nde till Sverige \u2013 en tv\u00e5 meter l\u00e5ng atlantisk st\u00f6r. Det visar analyser av fynd fr\u00e5n skeppsvraket Gribshunden. \r\n\u2013Jag har aldrig varit med om att man haft s\u00e5 v\u00e4lbevarade fynd, s\u00e4ger Stella Mach\u2026", "title": "Ny ledtr\u00e5d om medeltidens lyxmat i vrakfynd - NSD", "url": "https://www.nsd.se/artikel/7jn8eq4j", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T19:15:40Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r nsd.se: Lenitha Andersson-Junkka\r\nNyhetschefer: Ida Folkesson, Peter Lindvall och Jonas Andersson", "source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r29e437l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Tv\u00e5 personbilar har frontalkrockat p\u00e5 Oskarstr\u00f6msv\u00e4gen i n\u00e4rheten av Sl\u00e4tt\u00e5kra. Tre personer skadades i samband med olyckan, var av tv\u00e5 allvarligt.", "title": "Frontalkrock mellan tv\u00e5 personbilar i Sl\u00e4tt\u00e5kra \u2013 v\u00e4g avst\u00e4ngd - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/halland/frontalkrock-mellan-tva-personbilar-i-halmstad", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-27T19:07:00Z", "content": "Vid halv nio tiden p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen kom ett larm om en trafikolycka med tv\u00e5 fordon p\u00e5 Oskarstr\u00f6msv\u00e4gen i n\u00e4rheten av Sl\u00e4tt\u00e5kra.\r\n Det r\u00f6r sig om en frontalkrock, s\u00e4ger Peter Adlersson, polisens pre\u2026 [+649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "Adam Alsing f\u00e5r \u201dKristallens\u201d hederspris efter sin d\u00f6d. Nu hyllas han av v\u00e4nner och kolleger p\u00e5 kv\u00e4llens gala. \u2013 Jag \u00e4r s\u00e4ker p\u00e5 att Adam \u00e4r glad och r\u00f6rd n\u00e4r han tittar p\u00e5 oss fr\u00e5n sin himmel, s\u00e4ger pappa Rolf Alsing.", "title": "Hyllningen till Adam Alsing \u2013 f\u00e5r Hederspriset postumt - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/hyllningen-till-adam-alsing-far-hederspriset-postumt/", "author": "alex hartelius, joakim magn\u00e5", "publishedAt": "2020-08-27T19:04:00Z", "content": "Adam Alsing gick tidigare i \u00e5r bort i sviterna av covid-19. V\u00e4nner, kolleger och svenska folket har sedan dess s\u00f6rjt den folkk\u00e4ra programledaren. P\u00e5 torsdagskv\u00e4llen tilldelades han d\u00e4rf\u00f6r \u00e5rets heder\u2026 [+1320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/12/da/12dae42d2ef54436b2d50dd1a3607d03/16x9/original.jpg"}, {"description": "Mike Pence, Rand Paul och Donald Trump Jr m\u00e5lade upp en bild av kaos om Joe Biden blir vald till USA:s president.", "title": "Corona-f\u00f6rnekelse och skr\u00e4mselpropaganda p\u00e5 Trumps konvent - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/nyheter/republikanerna-hyllade-trumps-ekonomi-hotade-med-bidenkaos/", "author": "Frida Wallnor", "publishedAt": "2020-08-27T18:28:05Z", "content": "Artikeln du l\u00e4ser \u00e4r l\u00e5st. Logga in eller teckna en digital prenumeration f\u00f6r att l\u00e4sa Nordens st\u00f6rsta aff\u00e4rstidning.\r\n<ul><li>Full tillg\u00e5ng till Di.se med nyheter och analyser</li><li>Tillg\u00e5ng till \u2026 [+284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/062ec298-f998-4910-a029-d359d49a8c79.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}, {"description": "Informationsassisten Anders Feltenmark fick sluta p\u00e5 Svenska ishockeyf\u00f6rbundet och pekas ut som illojal: \u201dJag har tystnadsplikt\u201d, s\u00e4ger han.", "title": "Hockeyprofil utpekad som illojal: \u201dJag har tystnadsplikt\u201d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/hockeyprofil-utpekad-som-illojal-jag-har-tystnadsplikt/", "author": "Martin Fransson", "publishedAt": "2020-08-27T18:22:17Z", "content": "58-\u00e5rige Anders Feltenmarks officiella titel p\u00e5 Svenska ishockeyf\u00f6rbundet var vid upps\u00e4gningstillf\u00e4llet informationsassistent. Men inom hockeyv\u00e4rlden har han fr\u00e4mst varit en profil i rollen som Tre K\u2026 [+3317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/29a0638b-bee3-48df-b3a3-9a0dc927f7f1.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Ryske presidenten uttalar sig f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen om den senaste tidens utveckling i Belarus.", "title": "Putin: Redo att intervenera milit\u00e4rt i Belarus - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/putin-redo-att-intervenera-militart-i-belarus/", "author": "Michael Winiarski", "publishedAt": "2020-08-27T17:29:14Z", "content": "Det var i en tv-intervju i den statliga kanalen Rossija 24 som Putin p\u00e5 torsdagen f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen kommenterade utvecklingen i grannlandet, som sedan \u00f6ver tv\u00e5 veckor skakas av en bred protestr\u00f6relse\u2026 [+1705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/27/dd24bc0c-a244-45e6-8fa0-5e1ec1e6dcf7/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}