{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kosovos premi\u00e4rminister Avdullah Hoti uppger att han \u00e4r coronasmittad.", "title": "Kosovos premi\u00e4rminister coronasmittad - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/0nMlLB/kosovos-premiarminister-coronasmittad", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-02T22:26:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 03 augusti 2020 kl. 00.26\r\nKosovos premi\u00e4rminister Avdullah Hoti uppger att han \u00e4r coronasmittad.\r\n\"Jag har inga symptom, f\u00f6rutom en mycket mild hosta\", skriver Hoti p\u00e5 sin Facebo\u2026 [+302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/05e5bcf2-b319-4f59-a330-4ac1c50cf3a1?fit=crop&h=1253&q=50&w=1900&s=2fbb7e3855a513fb60db507d4eb251127f95a823"}, {"description": "Brittiska specialstyrkor m\u00f6rdade vid tio olika tillf\u00e4llen 33 oskyldiga i Afghanistan under 2011. Varje g\u00e5ng rapporterade soldaterna att den misst\u00e4nkte pl\u00f6tsligt tagit fram vapen \u2013 d\u00e4rf\u00f6r var de tvungna att skjuta. De stereotypa rapporterna gjorde h\u00f6gre office\u2026", "title": "Soldater m\u00f6rdade 33 afghaner \u2013 mindes inget efter\u00e5t - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/BRA2a0/brittiska-dodspatruller-mordade-33-oskyldiga-afghaner", "author": "Joachim Kerpner", "publishedAt": "2020-08-02T22:02:00Z", "content": "Av: Joachim Kerpner\r\nPublicerad: 03 augusti 2020 kl. 00.02\r\nBrittiska specialstyrkor m\u00f6rdade vid tio olika tillf\u00e4llen 33 oskyldiga i Afghanistan under 2011.\r\nVarje g\u00e5ng rapporterade soldaterna att de\u2026 [+3963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c6d527af-206f-4109-83a4-18604bc69118?fit=crop&h=1030&q=50&w=1900&s=9fdadb493202a8154089fa395b9ef0c412af8db2"}, {"description": "Smittspridningen i USA \u00e4r inne i en ny fas. Det s\u00e4ger Deborah Birx, Vita husets expert p\u00e5 coronapandemin, till CNN.", "title": "USA:s virusexpert om pandemin: \u201dI en ny fas\u201d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/virus-expert-om-smittan-i-usa-i-en-ny-fas/", "author": "Fredrik Samuelson", "publishedAt": "2020-08-02T21:16:44Z", "content": "4,6 miljoner amerikaner har smittats och 154.000 har d\u00f6tt av coronaviruset, enligt amerikanska smittskyddsmyndigheten CDC, som i sin senaste uppdatering rapporterar 58.947 fler smittade och 1.132 fle\u2026 [+1481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/2/38f23121-fbd2-4753-aa2f-7a6f3bd72f42/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Elon Musk kan bocka av \u00e4nnu en bedrift. I slutet av maj blev entrepren\u00f6rens SpaceX f\u00f6rsta kommersiella f\u00f6retag att skicka ut en bemannad farkost i rymden. Under s\u00f6ndagen \u00e5terv\u00e4nde bes\u00e4ttningen \u00e5terigen till jorden, rapporterar Reuters .", "title": "Succ\u00e9 f\u00f6r Elon Musks SpaceX: \u201dSplashdown\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/succe-for-elon-musks-spacex-splashdown/", "author": "adam koskelainen", "publishedAt": "2020-08-02T21:12:00Z", "content": "Ombord p\u00e5 farkosten Crew Dragon fanns Nasa-astronauterna Bob Behnken och Doug Hurley som befunnit sig tv\u00e5 m\u00e5nader p\u00e5 Internationella rymdstationen, ISS.\r\n V\u00e4lkomna tillbaka till planeten jorden. Tack\u2026 [+891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/07/05/07052411326d436e87d2ae63102dd53c/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Kulusevski m\u00e5ll\u00f6s i sista framtr\u00e4dandet - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/kulusevski-mallos-i-sista-framtradandet/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-02T21:10:33Z", "content": "Dejan Kulusevski l\u00e4mnar Parma, som han varit utl\u00e5nad till fr\u00e5n Atalanta, med en s\u00e4song som gav eko i fotbolls-Europa. Den svenske mittf\u00e4ltaren stod f\u00f6r totalt tio m\u00e5l och \u00e5tta assists p\u00e5 36 matcher.\r\u2026 [+628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg"}, {"description": "Strax innan kl. 20 p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen larmades polis och r\u00e4ddningstj\u00e4nst till Tavelsj\u00f6 utanf\u00f6r Ume\u00e5. En fyrhjuling hade av ok\u00e4nd anledning k\u00f6rt ner i ett dike och v\u00e4lt. Tre barn i \u00e5ldern 6-11 \u00e4r f\u00f6rda till sjukhus, uppger polisen p\u00e5 sin hemsida.", "title": "Tre barn till sjukhus efter fyrhjulingsolycka - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/vasterbotten/tre-barn-till-sjukhus-efter-fyrhjulingsolycka", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-02T21:09:48Z", "content": "Polisen har genomf\u00f6rt utrednings\u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 plats, samt tagit fyrhjulingen i beslag.\u00a0Ingen \u00e4r i nul\u00e4get delgiven misstanke om brott.\r\n-Det r\u00f6r sig om en singelolycka p\u00e5 en grusv\u00e4g d\u00e4r fyrhjulingen \u00e5k\u2026 [+197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "Minst 16 personer miste p\u00e5 s\u00f6ndagen livet i en attack mot ett flyktingl\u00e4ger i norra Kamerun.", "title": "Attack mot flyktingar \u2013 Boko Haram pekas ut - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OpGBgO/attack-mot-flyktingar--boko-haram-pekas-ut", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-02T20:35:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 02 augusti 2020 kl. 22.35\r\nMinst 16 personer miste p\u00e5 s\u00f6ndagen livet i en attack mot ett flyktingl\u00e4ger i norra Kamerun.\r\n Det \u00e4r uppenbart att det \u00e4r Boko Haram som ligger bakom, \u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/488926d1-def0-43c4-b672-ca040c1a99d2?fit=crop&h=720&q=50&w=1280&s=274b2f00075e71ee93346c0c18623b094256620c"}, {"description": "", "title": "Fr\u00e5gan \u00e4r om AIK hinner komma p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r i \u00e5r - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/70Egpo/alfelt-fragan-ar-om-aik-hinner-det-i-ar", "author": "Stefan Alfelt", "publishedAt": "2020-08-02T20:01:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/5591aac7-22e9-4431-9da0-906af3077d3b?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=4b69546380ab93c203ac5eca01e8ac136aeb0002"}, {"description": "", "title": "Polis sk\u00f6t varningsskott under gripande i Alstad - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/trelleborg/polis-skot-varningsskott-under-gripande-i-alstad-f8acbcdc", "author": "Peter Lindgren", "publishedAt": "2020-08-02T19:38:00Z", "content": "P\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen var polispatrull tvungen att skjuta varningsskott f\u00f6r att f\u00e5 kontroll p\u00e5 en situation med en misst\u00e4nkt drograttfull bilist i Alstad.\r\n Det \u00e4r inte j\u00e4ttevanligt att polis tvingas skj\u2026 [+65 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=4c6a6224-751d-5bc4-9a89-03839f4cfdd8&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.068&crop_w=1.000&crop_h=0.932&function=cropresize"}, {"description": "", "title": "Polis sk\u00f6t varningsskott vid kontroll | HN - Hallands Nyheter", "url": "https://www.hn.se/nyheter/sverige/polis-sk\u00f6t-varningsskott-vid-kontroll-1.32046923", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-02T19:24:00Z", "content": "En polis avfyrade sitt tj\u00e4nstevapen i samband med en fordonskontroll i Alstad i Trelleborgs kommun p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen.\r\n Det var en polispatrull som beordrade en personbil att stanna f\u00f6r kontroll. Men\u2026 [+655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.17710927:1575287931/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "De m\u00f6rka molnen hopar sig \u00f6ver regeringen inf\u00f6r h\u00f6sten. F\u00f6rutom krisen \u00e4r st\u00e4mningen mellan S och MP p\u00e5 bottenniv\u00e5. Det sista kan bli regeringens fall.", "title": "Ewa Stenberg: S och MP f\u00e5r allt sv\u00e5rare att h\u00e5lla samman - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/ewa-stenberg-s-och-mp-far-allt-svarare-att-halla-samman/", "author": "Ewa Stenberg", "publishedAt": "2020-08-02T19:16:48Z", "content": "Under den st\u00f6rsta kris Sverige drabbats av sedan kriget hade man kanske v\u00e4ntat sig en lugn politisk h\u00f6st vid sidan av den p\u00e5g\u00e5ende pandemin.\r\nS\u00e5 blir det inte.\r\nOppositionen har h\u00f6jt tonl\u00e4get en halv\u2026 [+4920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/2/c712c64c-a588-49f2-a814-01532a43b6bc/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "F\u00f6rra \u00e5ret drabbades rekordm\u00e5nga m\u00e4nniskor av harpest. Nu har bilder p\u00e5 d\u00f6da harar b\u00f6rjat dyka upp i sociala medier och J\u00e4garef\u00f6rbundet uppmanar alla att skicka d\u00f6da harar till Statens veterin\u00e4rmedicinska anstalt.", "title": "Risk f\u00f6r ett besv\u00e4rligt \u00e5r med harpest - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/risk-for-ett-besvarligt-ar-med-harpest", "author": "Ellinor Knoxborn / TT", "publishedAt": "2020-08-02T19:14:47Z", "content": "F\u00f6rra \u00e5ret insjuknade fler m\u00e4nniskor i harpest \u00e4n n\u00e5gon g\u00e5ng under de senaste 50 \u00e5ren. Utbrotten av sjukdomen har kommit allt t\u00e4tare de senaste tio \u00e5ren och \u00e4ven 2012 och 2015 var utbrotten stora.\r\nF\u2026 [+100 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/35fbfbf6-50ea-4677-9c26-9dd48d0fa299?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=7dd26758066be484d62dbadb4e256873cb97e284"}, {"description": "F\u00f6rra \u00e5ret drabbades rekordm\u00e5nga m\u00e4nniskor av harpest. Nu har bilder p\u00e5 d\u00f6da harar b\u00f6rjat dyka upp i sociala medier och J\u00e4garef\u00f6rbundet uppmanar alla att skicka d\u00f6da harar till Statens veterin\u00e4rmedicinska anstalt.", "title": "Risk f\u00f6r ett besv\u00e4rligt \u00e5r med harpest - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/risk-for-ett-besvarligt-ar-med-harpest", "author": "Ellinor Knoxborn / TT", "publishedAt": "2020-08-02T19:14:47Z", "content": "F\u00f6rra \u00e5ret insjuknade fler m\u00e4nniskor i harpest \u00e4n n\u00e5gon g\u00e5ng under de senaste 50 \u00e5ren. Utbrotten av sjukdomen har kommit allt t\u00e4tare de senaste tio \u00e5ren och \u00e4ven 2012 och 2015 var utbrotten stora.\r\nF\u2026 [+100 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/35fbfbf6-50ea-4677-9c26-9dd48d0fa299?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=7dd26758066be484d62dbadb4e256873cb97e284"}, {"description": "Bianca Ingrosso och Phillipe Cohen har varit ihop fr\u00e5n och till under sex \u00e5r. Men tv-profilen har haft sex med andra, d\u00e4ribland en k\u00e4nd person, avsl\u00f6jar hon nu. Men timmarna efter sexet var inget att h\u00e4nga i granen. \u2013 Jag blir s\u00e5 l\u00e4tt \u00e4cklad av killar, det \u00e4r\u2026", "title": "Biancas diss \u2013 efter sexet med stj\u00e4rnan - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/biancas-diss-efter-sexet-med-stjarnan/", "author": "therese loberg", "publishedAt": "2020-08-02T19:00:00Z", "content": "Entrepren\u00f6ren och tv-profilen Bianca Ingrosso, 25, har gjort sig k\u00e4nd f\u00f6r att inte skr\u00e4da orden om hur hon k\u00e4nner och vad hon tycker och n\u00e4r hon g\u00e4star podcasten M\u00e5ndagsvibe \u00e4r det inget undantag.\u00a0\r\n\u2026 [+2086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/48/4a/484a3c39c19e44d99d42106d7072d292/16x9/original.jpg"}, {"description": "G\u00d6TEBORG. F\u00f6rsta starten i allsvenskan \u2013 d\u00e5 slog Amin Sarr, 19, till direkt. Samtidigt \u00f6ser veteranen Guillermo Molins ber\u00f6m \u00f6ver Sarr. \u2013 Han \u00e4r fantastisk \u2013 han har blivit min lille son i omkl\u00e4dningsrummet, s\u00e4ger Guillermo Molins.", "title": "Talangen h\u00f6ll tal \u2013 efter succ\u00e9debuten - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sport/fotboll/allsvenskan/talangen-holl-tal-efter-succedebut/", "author": "leotrim jusufi, josip ladan", "publishedAt": "2020-08-02T18:52:00Z", "content": "Amin Sarr skrev a-lagskontrakt med Malm\u00f6 FF i april i \u00e5r.\r\nBorta mot IFK G\u00f6teborg fick 19-\u00e5ringen chansen fr\u00e5n start f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen och best\u00e4mde sig f\u00f6r att tacka Jon Dahl Tomasson f\u00f6r f\u00f6rtroendet\u2026 [+2088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/f4/5e/f45ed19c42c74474bbe0748d3823db0d/16x9/original.jpg"}, {"description": "Deltagare vittnar om fr\u00e5nvarande vuxna och bristande s\u00e4kerhet.", "title": "L\u00e4gerdeltagare och f\u00f6r\u00e4ldrar riktar h\u00e5rd kritik mot Akka Ridcenter \u2013 nu petas l\u00e4gret av f\u00f6rbundet - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-02/lagerdeltagare-och-foraldrar-riktar-hard-kritik-mot-akka", "author": "Jonas Nyr\u00e9n", "publishedAt": "2020-08-02T18:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/xCl5LhE3njE3jzEO9gm7NYphVVA.jpg"}, {"description": "Amazons halvt \u00f6versatta websajt har l\u00e4ckt ut p\u00e5 n\u00e4tet och de ser ut att kunna lansera senare i \u00e5r.", "title": "Amazon.se snart h\u00e4r! - Svenska Amazon \u00e4r n\u00e4ra en lansering - Ljud & Bild", "url": "https://www.ljudochbild.se/nyheter/prylar/svenska-amazon-ar-nara-en-lansering/", "author": "Jonas Ekelund", "publishedAt": "2020-08-02T17:57:27Z", "content": "Liksom de flesta andra webbplatser och digitala tj\u00e4nster kan v\u00e5ra tj\u00e4nster ocks\u00e5 anv\u00e4nda olika typer av teknik f\u00f6r att ge dig b\u00e4sta m\u00f6jliga anv\u00e4ndarupplevelse och relevant inneh\u00e5ll.Vi kan anv\u00e4nda fle\u2026 [+1565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ljudochbild.se"}, "urlToImage": "https://www.ljudochbild.se/wp-content/uploads/2020/08/amazon-se-TOP.jpg"}, {"description": "P\u00e5 platsen d\u00e4r den 12-\u00e5riga flickan sk\u00f6ts vid en bensinmack i Norsborg har kommunen skapat en minnesplats.", "title": "S\u00f6rjande vid minnesplats d\u00e4r den 12-\u00e5riga flickan sk\u00f6ts - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sthlm/sorjande-vid-minnesplats-dar-den-12-ariga-flickan-skots/", "author": "Fredrik Samuelson, Helena Bj\u00f6rk", "publishedAt": "2020-08-02T16:30:40Z", "content": "P\u00e5 asfalten brinner ljus och marschaller. Flera buketter med rosor har lagts ner. Vila i frid, st\u00e5r det p\u00e5 ett ljus. Tankarna \u00e4r med familjen... Det finns inga ord, st\u00e5r det p\u00e5 en sista h\u00e4lsning. Bot\u2026 [+2938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/2/e200760f-8a01-4123-8081-f617bb996ebf/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Tre m\u00e4n skadades i samband med en knivsk\u00e4rning i centrala Malm\u00f6 under s\u00f6ndagseftermiddagen. Larmet kom till polisen tjugo i fem och initialt hittades en man skadad p\u00e5 platsen. Mannen fick f\u00f6ras till sjukhus med ambulans.", "title": "Tv\u00e5 skadade efter knivattack i Malm\u00f6 - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/8mr13x/tre-skadade-efter-knivattack-i-malmo", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-02T15:21:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 02 augusti 2020 kl. 17.21Uppdaterad: 02 augusti 2020 kl. 20.22\r\nTre m\u00e4n skadades i samband med en knivsk\u00e4rning i centrala Malm\u00f6 under s\u00f6ndagseftermiddagen. Larmet kom till polisen\u2026 [+1088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d361fcb7-f54c-4947-b390-8da500539e0c?fit=crop&h=1165&q=50&w=1900&s=3847eca01704757e613db9d40ff1dbd7933ef6c3"}, {"description": "", "title": "Spanska regeringens expertr\u00e5d kan ha varit p\u00e5hittat - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/spanskt-expertrad-kan-ha-varit-pahittat/", "author": "Nathan Shachar", "publishedAt": "2020-08-02T14:38:11Z", "content": "Den spanska regeringens speciella r\u00e5d av experter spelade en viktig roll under viruskrisens mest dramatiska veckor. Men nu har tvivel uppst\u00e5tt: Existerar verkligen det uppb\u00e5d vetenskapare som regerin\u2026 [+2821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/2/008c6823-3703-481d-aeee-4a5dbfc24742/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 33}