{"status": "ok", "articles": [{"description": "Donald Trump har slagit till igen. Den amerikanske presidenten har gett sig ut p\u00e5 golfbanan f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 tv\u00e5 m\u00e5nader, i takt med att restriktionerna i v\u00e4rldens mest coronadrabbade land har b\u00f6rjat l\u00e4tta. Trump tog en \u00e5ktur p\u00e5 dryga halvtimmen fr\u00e5", "title": "Trump b\u00f6rjar r\u00f6ra p\u00e5 sig igen - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-24/trump-borjar-rora-pa-sig-igen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-23T23:33:23Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/hg3MLYD26FDRsE4Kt_7wBAWDfjo.jpg"}, {"description": "\u00c5tta personer misst\u00e4nks ha lurat till sig sammanlagt \u00f6ver 12 miljoner kronor i felaktig assistansers\u00e4ttning, rapporterar SVT Nyheter.", "title": "Anh\u00f6riga \u00e5talas i stor assistansh\u00e4rva - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/VbmeW4/anhoriga-atalas-i-stor-assistansharva", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-23T22:51:00Z", "content": "Reporter: TT\r\nPublicerad: 24 maj 2020 kl. 00.51\r\n\u00c5tta personer misst\u00e4nks ha lurat till sig sammanlagt \u00f6ver 12 miljoner kronor i felaktig assistansers\u00e4ttning, rapporterar SVT Nyheter.\r\nDe misst\u00e4nkta \u00e4\u2026 [+1091 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/3a71ebb6-11db-4db2-85cb-e5167ba43653?fit=crop&h=1384&q=50&w=1900&s=11bf77bae208222a4fb0c3e993c6b945139e7cd6"}, {"description": "H\u00e4r \u00e4r Kim Jong-Un. Efter ytterligare tre veckors fr\u00e5nvaro ledde diktatorn i natt ett m\u00f6te f\u00f6r Nordkoreanska arbetarpartiets milit\u00e4rkommitt\u00e9.", "title": "Kim Jong-Un ledde milit\u00e4rm\u00f6te \u2013 efter 3 veckors fr\u00e5nvaro - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/xPLwaG/kim-jong-un-ar-tillbaka--ledde-militarmote", "author": "Niklas Eriksson", "publishedAt": "2020-05-23T22:41:00Z", "content": "Reporter: Niklas Eriksson\r\nPublicerad: 24 maj 2020 kl. 00.41\r\nH\u00e4r \u00e4r Kim Jong-Un.\r\nEfter ytterligare tre veckors fr\u00e5nvaro ledde diktatorn i natt ett m\u00f6te f\u00f6r Nordkoreanska arbetarpartiets milit\u00e4rkomm\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/674df42c-945f-4509-b0ca-0ea022dbcbaa?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=eb454d6e7a34943d251c2de16d2c70cdad059cb1"}, {"description": "Risken att barn och unga ska bli sjuka i covid-19 \u00e4r mindre \u00e4n h\u00e4lften s\u00e5 stor som f\u00f6r vuxna. Slutsatsen i en brittisk studie av tillg\u00e4nglig forskning \u00e4r att barn \u00e4r den grupp som tryggast g\u00e5r att sl\u00e4ppa ut i samh\u00e4llet. \u2013 F\u00f6r barn visar riskanalysen en klar f\u2026", "title": "Ny studie: Barn kan spela mindre roll i epidemin - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rAweaw/studie-barn-loper-halften-sa-stor-risk-att-smittas-av-corona", "author": "Niklas Eriksson", "publishedAt": "2020-05-23T22:40:00Z", "content": "Reporter: Niklas Eriksson\r\nPublicerad: 24 maj 2020 kl. 00.40\r\nRisken att barn och unga ska bli sjuka i covid-19 \u00e4r mindre \u00e4n h\u00e4lften s\u00e5 stor som f\u00f6r vuxna.\r\nSlutsatsen i en brittisk studie av tillg\u00e4n\u2026 [+2383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e4bb23a2-2a1e-49ea-8878-82b5d79c137a?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=5867e1b65a20eeff393442c711c79196c535d258"}, {"description": "Cypern v\u00e4ntas \u00f6ppna upp f\u00f6r direktflyg fr\u00e5n bland annat Danmark, Norge och Finland den nionde juni. Svenskar \u00e4r portade. Sverige finns inte ens med i omg\u00e5ng tv\u00e5 \u2013 n\u00e4r medborgare fr\u00e5n \u00f6stblocket sl\u00e4pps in.", "title": "Corona: Svenskar portade n\u00e4r Cypern \u00f6ppnar upp i juni - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/coronaviruset/svenskar-portade-nar-cypern-oppnar-upp-i-borjan-av-juni/", "author": "simon larsson", "publishedAt": "2020-05-23T21:36:00Z", "content": "Cypern presenterade i dag, l\u00f6rdag, f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen sedan utbrottet noll nya covid-19-fall. \u00d6nationen har hittills knappt tusen bekr\u00e4ftat smittade, 17 d\u00f6dsfall. Och nu b\u00f6rjar landet planera f\u00f6r en \u00f6\u2026 [+1720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/ce/f8/cef848a857924179ab07da219c26499c/16x9/original.jpg"}, {"description": "Premi\u00e4rminister Boris Johnson har dragits in i en coronaskandal. Hans chefsr\u00e5dgivare Dominic Cummings anklagas f\u00f6r att ha trippelbrutit mot isoleringsr\u00e5den. M\u00e5nga kr\u00e4ver nu hans avg\u00e5ng. \u2013 Du tar inte med dig viruset fr\u00e5n en del av landet till en annan, s\u00e4ger \u2026", "title": "Boris Johnson i skandal \u2013 r\u00e5dgivare br\u00f6t coronaregler - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/GGkndx/boris-johnsons-chefsradgivare-i-coronaharva--brot-regler", "author": "Niklas Eriksson", "publishedAt": "2020-05-23T21:23:00Z", "content": "Reporter: Niklas Eriksson\r\nPublicerad: 23 maj 2020 kl. 23.23\r\nPremi\u00e4rminister Boris Johnson har dragits in i en coronaskandal.\r\nHans chefsr\u00e5dgivare Dominic Cummings anklagas f\u00f6r att ha trippelbrutit \u2026 [+3534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8a0645f6-fdb9-48ee-a37e-bb232dade461?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=b483d0a2e76182f8beabf640764d6f7168b3d864"}, {"description": "Han \u00e4r ansvarig f\u00f6r sjukv\u00e5rden i en av de h\u00e5rdast coronadrabbade delarna av landet. Regionr\u00e5det Jonas Lindeberg tror att hemtester kan ta Sverige n\u00e4rmare m\u00e5let om 100 000 tester i veckan.", "title": "S\u00f6rmlands regionr\u00e5d om de f\u00e5 coronatesterna: Missar po\u00e4ngen - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/regionradets-svar-om-de-fa-testerna-missar-poangen", "author": "Erik Wisterberg", "publishedAt": "2020-05-23T20:44:27Z", "content": "Sverige har hittills bara n\u00e5tt upp till en tredjedel av m\u00e5let p\u00e5 100\u00a0000 coronatester i veckan. N\u00e4r socialminister Lena Hallengren skulle f\u00f6rklara varf\u00f6r i Ekots L\u00f6rdagsintervju lade hon delvis skuld\u2026 [+441 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/dff36487-6e6d-4252-b65c-aa9755df583c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=761619ad0506cb4a6942bb0c4442994bf43e342d"}, {"description": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen n\u00e5gonsin ska Nasas astronauter skjutas upp i en raket byggd av ett privat bolag. Det kan bli en historisk milstolpe f\u00f6r Telsa-grundarens rymdbolag SpaceX.", "title": "Elon Musk och Nasa siktar mot rymden - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/milstolpe-nara-for-elon-musks-rymdbolag", "author": "Erik Wisterberg", "publishedAt": "2020-05-23T20:15:44Z", "content": "Entrepren\u00f6ren Elon Musk \u00e4r f\u00f6r m\u00e5nga mest k\u00e4nd som mannen bakom elbilsm\u00e4rket Tesla. Men redan 2002 grundade han rymdbolaget SpaceX. M\u00e5let? Att g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r m\u00e4nniskan att kolonisera mars.\r\nDit\u2026 [+230 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/88469407-8e45-4965-b4eb-07a14c6bbd96?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5cf124ead1e7ac965adff915bf4cf26b066dcf8a"}, {"description": "Ryter ifr\u00e5n i elfte timmen \u2013\u00a0fortfarande oklart om projektet stoppas.", "title": "Danska ministern: Stoppa utsl\u00e4ppet av avloppsvatten i sundet - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-23/danska-ministern-stoppa-utslappet-av-avloppsvatten-i-sundet", "author": "My \u00d6sth Gustafsson, TT", "publishedAt": "2020-05-23T20:00:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/JJaV3XGP1fOMKuIkqruf3USMluU.jpg"}, {"description": "NBA-basketen kan \u00e5terstarta i slutet av juli \u2013 och planen d\u00e5 \u00e4r att b\u00f6rja med matcher p\u00e5 ett och samma st\u00e4lle. Ligan bekr\u00e4ftar att man f\u00f6rhandlar med Walt Disney om en \u00e5terstart p\u00e5 Disney World i Florida.", "title": "NBA planerar omstart p\u00e5 Disney World - Hufvudstadsbladet", "url": "https://www.hbl.fi/artikel/nba-planerar-omstart-pa-disney-world/", "author": "TT-Reuters", "publishedAt": "2020-05-23T19:55:00Z", "content": "NBA-basketen kan \u00e5terstarta i slutet av juli och planen d\u00e5 \u00e4r att b\u00f6rja med matcher p\u00e5 ett och samma st\u00e4lle. Ligan bekr\u00e4ftar att man f\u00f6rhandlar med Walt Disney om en \u00e5terstart p\u00e5 Disney World i Flori\u2026 [+865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hbl.fi"}, "urlToImage": "https://imengine.public.prod.ksf.infomaker.io/imengine/image.php?uuid=6a843ff8-57d1-4fab-97f4-e6c94393f0d0&type=preview&source=6a843ff8-57d1-4fab-97f4-e6c94393f0d0&function=hardcrop&width=500&height=261&q=80"}, {"description": "", "title": "Pappst\u00f6d hj\u00e4lpte inte M\u00f6nchengladbach - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/pappstod-hjalpte-inte-monchengladbach/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-23T19:23:20Z", "content": "Bundesliga \u00e5terstartade f\u00f6rra helgen efter coronapausen och det inf\u00f6r tomma l\u00e4ktare.\r\nM\u00f6nchengladbach hade efter en supporterkampanj placerat ut drygt 12.000 pappfigurer p\u00e5 l\u00e4ktarna. Fans kan f\u00f6r 200\u2026 [+2063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/23/1406536f-efe6-4ce4-91e0-2a61b5bab546/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "\u201dV\u00e4nner\u201d-stj\u00e4rnan Matthew Perry har gjort slut med sin 22 \u00e5r yngre flickv\u00e4n Molly Hurwitz, efter tv\u00e5 \u00e5r tillsammans. Nu ger sig Perry ut i dejtingdjungeln f\u00f6r att hitta k\u00e4rleken igen. \u2013 Han skickar meddelanden till tjejer och \u00e4r tillbaka i onlinedejtandet ige\u2026", "title": "Matthew Perry dejtar igen \u2013 har ny profil p\u00e5 appen Raya - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/vanner-stjarnan-dejtar-efter-svara-uppbrottet/", "author": "aino oxblod", "publishedAt": "2020-05-23T18:56:00Z", "content": "Matthew Perry, 50, och Molly Hurwitz, 28, g\u00e5r skilda v\u00e4gar, efter tv\u00e5 \u00e5r tillsammans.\u00a0\r\nParet gjorde slut tidigare i maj, och nu \u00e4r V\u00e4nner-stj\u00e4rnan tillbaka i onlinedejtandet, med en profil i dejting\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/ce/0e/ce0eaa1217474e67a8b63cbf27dc7966/16x9/original.jpg"}, {"description": "F\u00f6r tredje \u00e5ret i rad ser det ut att bli l\u00e5ga grundvattenniv\u00e5er runt om i landet. Kommuner som Gotland och V\u00e4stervik har redan inf\u00f6rt bevattningsf\u00f6rbud, och fler kan komma att ansluta. \u2013 Vi m\u00e5ste b\u00f6rja vara mer vattensmarta, s\u00e4ger Fredrik Vinthagen p\u00e5 S", "title": "Tidigt bevattningsf\u00f6rbud i flera kommuner - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-23/tidigt-bevattningsforbud-i-flera-kommuner", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-23T18:40:51Z", "content": "F\u00f6r tredje \u00e5ret i rad ser det ut att bli l\u00e5ga grundvattenniv\u00e5er runt om i landet. Kommuner som Gotland och V\u00e4stervik har redan inf\u00f6rt bevattningsf\u00f6rbud, och fler kan komma att ansluta. Vi m\u00e5ste b\u00f6rja\u2026 [+192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/uAYqO2Dm5Lw9BHcNP5PTngs76o4.jpg"}, {"description": "En ung man i Sandviken har skottskadats i ett ben.", "title": "Ung man sk\u00f6ts i benet \u2013 f\u00f6rd till sjukhus - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/nadOEL/ung-man-skots-i-benet--ford-till-sjukhus", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-23T18:19:00Z", "content": "Reporter: TT\r\nPublicerad: 23 maj 2020 kl. 20.19Uppdaterad: 23 maj 2020 kl. 20.44\r\nEn ung man i Sandviken har skottskadats i ett ben.\r\n Han har f\u00f6rts till sjukhus med skador som inte \u00e4r livshotande, s\u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d30c290e-b3cb-4c49-84c9-e4da0a78c1d5?fit=crop&h=1221&q=50&w=1900&s=ee20fa804b7797ade295eedd8d8a2dc62d752331"}, {"description": "Milj\u00f6f\u00f6rvaltningen gjorde 35 tr\u00e4ngselkontroller p\u00e5 krogarna i G\u00f6teborg i fredags med anledning av coronapandemin. Sex restauranger uppvisade brister \u2013 och tre av fallen har nu g\u00e5tt vidare till Smittskydd V\u00e4stra G\u00f6taland. Om verksamheterna inte \u00e5tg\u00e4rder briste\u2026", "title": "Corona: Tr\u00e4ngsel p\u00e5 krogar i G\u00f6teborg \u2013 kan tvingas st\u00e4nga - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/trangsel-pa-krogar-kan-tvingas-stanga/", "author": "erik g\u00f6thlin", "publishedAt": "2020-05-23T18:06:00Z", "content": "Kontrollerna utf\u00f6rdes bland annat runt Avenyn och i Vasastan och visade att majoriteten av krogarna sk\u00f6ter sig.\r\nMen i sex fall uppt\u00e4ckte f\u00f6rvaltningen brister kopplade till tr\u00e4ngsel.\u00a0\r\nI tre av de s\u2026 [+1188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/88/b1/88b173b3989e49618ac15da1e3493c20/16x9/original.jpg"}, {"description": "\u201dB\u00e5de patienters och personals s\u00e4kerhet \u00e4r i fara\u201d.", "title": "Coronasmittad SUS-personal riktar kritik mot os\u00e4ker arbetsmilj\u00f6 - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-23/smittad-sus-personal-riktar-kritik-mot-osaker-arbetsmiljo", "author": "Micaela Landelius, S\u00f6ren Billing", "publishedAt": "2020-05-23T18:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RQbZpUGtgAmlz_U9x54uqCPtZHs.jpg"}, {"description": "Efter coronakrisen kommer Stockholmsv\u00e5rden inte att komma i kapp med all uppskjuten v\u00e5rd. I alla fall om de aviserade besparingarna blir av, anser Akil Awad, initiativtagare f\u00f6r Stockholms sjukv\u00e5rdsupprop. Mycket v\u00e5rd \u00e4r uppskjuten p\u00e5 grund av pandemin.", "title": "L\u00e4kare: Om\u00f6jligt att jobba bort v\u00e5rdskulden - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-23/lakare-omojligt-att-jobba-bort-vardskulden", "author": "TT", "publishedAt": "2020-05-23T17:59:30Z", "content": "Efter coronakrisen kommer Stockholmsv\u00e5rden inte att komma i kapp med all uppskjuten v\u00e5rd. I alla fall om de aviserade besparingarna blir av, anser Akil Awad, initiativtagare f\u00f6r Stockholms sjukv\u00e5rdsu\u2026 [+1246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/hviASdnT2fXqv5X_DyRn2S960hY.jpg"}, {"description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten har stoppat MSB:s planerade smittsp\u00e5rningsapp. \u00c4nd\u00e5 kostar den \u2013 redan nu \u2013 de svenska skattebetalarna drygt 6,4 miljoner kronor, skriver Arbetaren . MSB svarar att de hellre f\u00e5r kritik f\u00f6r att de skyndar \u00e4n \u201dsitter p\u00e5 h\u00e4nderna\u201d.", "title": "MSB:s nota f\u00f6r stoppade coronaappen: 6 miljoner - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/coronaviruset/msbs-nota-for-stoppade-coronaappen-sex-miljoner/", "author": "linette israelsson", "publishedAt": "2020-05-23T17:17:00Z", "content": "I slutet av april skickade MSB, Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap, ut ett pressmeddelande med rubriken:\r\nUtvecklingen av digitalt verktyg pausas.\r\nDet handlade om en coronaapp, som skulle k\u2026 [+2374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/0c/93/0c93ebaed147443f9240aaa997047c0e/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Fler v\u00e4ljer att campa p\u00e5 hemmaplan - KB - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/bromolla/fler-valjer-att-campa-pa-hemmaplan", "author": "Henrik Nordell", "publishedAt": "2020-05-23T17:15:00Z", "content": "Coronapandemin har drabbat campingbranschen h\u00e5rt och de hoppas p\u00e5 en ljusning under sommaren. Redan nu m\u00e4rker Valjevikens Camping att fler v\u00e4ljer semester n\u00e4ra sitt hem.", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=525b2f23-2006-5273-924a-40e562941d96&type=preview&source=false&width=1600&height=1067&function=thumbnail&q=100&z=100&fullsize=1"}, {"description": "Den senaste tiden har varit stabil. Trots det vet Frida Wallberg, 37, att hennes framtid inte \u00e4r den hon hoppats p\u00e5. \u2013 Jag vet att jag aldrig kommer f\u00e5 ett normalt liv igen, s\u00e4ger den f\u00f6re detta boxningsstj\u00e4rnan.", "title": "Frida Wallberg: \u201dJag vet att jag aldrig f\u00e5r ett normalt liv igen\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/boxning/vet-att-jag-aldrig-far-ett-normalt-liv-igen/", "author": "anna friberg", "publishedAt": "2020-05-23T16:58:00Z", "content": "I sommar \u00e4r det sju \u00e5r sedan proffsboxaren Frida Wallberg drabbades av en sv\u00e5r huvudskada som var n\u00e4ra att kosta henne livet.\r\nDet var n\u00e4r Wallberg skulle f\u00f6rsvara sin WBC-titel p\u00e5 en boxningsgala i \u2026 [+4165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/a2/22/a222e5fe1c6e4eb5b061b36c61ba7666/16x9/original.jpg"}], "totalResults": 34}