{"status": "ok", "articles": [{"description": "Superior Challenge-galan i Stockholm fick en rafflande avslutning.", "title": "Harila segrade mot Westlund: \"En krigare\" \u2013 Norran - Norra V\u00e4sterbotten", "url": "https://www.norran.se/artikel/r4e1q60l", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T22:27:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Norran.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r175p3kr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "\u00d6sters IF slutar fyra i superettan s\u00e4songen 2020. \"Kanon\" tycker jag, trots att chansen till allsvenskt kval definitivt f\u00f6rsvann i och med l\u00f6rdagens 0\u20131-plump hemma mot redan nedflyttade Ljungskile.", "title": "Dan Magnusson: F\u00f6ryngring och f\u00f6rb\u00e4ttring p\u00e5 samma g\u00e5ng - fixar \u00d6ster det? - Sm\u00e5landsposten", "url": "http://www.smp.se/sport/dan-magnusson-foryngring-och-forbattring-pa-samma-gang-fixar-oster-det-dd0423c4", "author": "Dan Magnusson", "publishedAt": "2020-11-28T22:14:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.smp.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=f2fdebe6-0786-53fa-9eed-c4d71e40652b&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.093&crop_w=1.000&crop_h=0.813&function=cropresize"}, {"description": "En personbil har k\u00f6rt av en bro i norra Norge och fallit ned i en \u00e4lv fr\u00e5n tio meters h\u00f6jd.", "title": "Bil f\u00f6ll tio meter ned i \u00e4lv i Norge - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/bil-foll-tio-meter-ned-i-alv-i-norge", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-11-28T22:03:03Z", "content": "En personbil har k\u00f6rt av en bro i norra Norge och fallit ned i en \u00e4lv fr\u00e5n tio meters h\u00f6jd.\r\nDe tv\u00e5 personer som satt inuti fordonet kunde r\u00e4ddas ur vattnet mycket tack vare en lyckosam landning.\r\n V\u2026 [+741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29280230/1606600926?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "England kommer beh\u00f6va anpassa sig till strikta begr\u00e4nsningar av samh\u00e4llslivet en tid fram\u00f6ver, enligt den brittiska regeringen. I ett f\u00f6rs\u00f6k att f\u00e5 med sig parlamentet p\u00e5 planen v\u00e4ljer premi\u00e4rminister Boris Johnson att se ett slutdatum. Tidshorisonten f", "title": "Johnson ser slutdatum f\u00f6r tuffa p\u00e5bud - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-28/johnson-ser-slutdatum-for-tuffa-pabud", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T21:41:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/XVWx-Kg_p7y_sn1DzxEn0uZxMts.jpg"}, {"description": "En svensk man misst\u00e4nks ha spionerat f\u00f6r Ryssland under flera \u00e5rs tid. Under hemliga m\u00f6ten med en rysk underr\u00e4ttelseofficer i Sverige tros han ha l\u00e4ckt information. Inom kort v\u00e4ntas \u00e5tal f\u00f6r spionage.", "title": "46-\u00e5rig svensk tros ha spionerat f\u00f6r Ryssland \u2013 \u00e5tal v\u00e4ntas - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/tros-ha-spionerat-for-ryssland-atal-vantas/", "author": "tt", "publishedAt": "2020-11-28T21:06:00Z", "content": "Den 46-\u00e5rige mannen greps av S\u00e4kerhetspolisen under ett m\u00f6te p\u00e5 en restaurang i centrala Stockholm i slutet av februari f\u00f6rra \u00e5ret. Personen han tr\u00e4ffade p\u00e5 restaurangen var anst\u00e4lld p\u00e5 den ryska amb\u2026 [+2056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/5f/fa/5ffa586cf50343e994face72a4a74ef5/16x9/original.jpg"}, {"description": "Handbollsm\u00e5lvakten Silje Solberg har covid-19 och f\u00e5r i nul\u00e4get inte vara med Norges EM-trupp. Ers\u00e4tter g\u00f6r Katrine Lunde, som nyligen fick missfall. \u201dJag ser verkligen fram emot att vara tillsammans med mina lagkamrater\u201d, s\u00e4ger Lunde.", "title": "Katrine Lunde f\u00f6rlorade sitt of\u00f6dda barn \u2013 med i EM - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/41O2ko/med-i-norska-em-truppen-efter-tragedin", "author": "Anton Johansson", "publishedAt": "2020-11-28T20:54:00Z", "content": "Av: Anton Johansson\r\nPublicerad: 28 november 2020 kl. 21.54\r\nHandbollsm\u00e5lvakten Silje Solberg har covid-19 och f\u00e5r i nul\u00e4get inte vara med Norges EM-trupp.\r\nErs\u00e4tter g\u00f6r Katrine Lunde, som nyligen fi\u2026 [+1083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/72d880d8-b397-44c8-9eb2-ee7f8a5e708e?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=89a6337b5284b1526b1ddba968302cb8f45f847b"}, {"description": "Nu har det g\u00e5tt tv\u00e5 veckor sedan senaste livstecknet fr\u00e5n den f\u00f6rsvunne officeren Deniz Arda, 31. Men trots det lever hoppet bland de s\u00f6kande.  \u2013 Vi kommer aldrig sluta leta, s\u00e4ger Therese Haugen p\u00e5 Missing people.", "title": "Ny stor insats efter f\u00f6rsvunne Deniz Arda \u2013 inga fysiska sp\u00e5r - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/1Bo2Vq/ny-stor-insats-efter-forsvunne-deniz-arda--inga-fysiska-spar", "author": "Linus Lindgren", "publishedAt": "2020-11-28T20:35:00Z", "content": "Av: Linus Lindgren\r\nPublicerad: 28 november 2020 kl. 21.35Uppdaterad: 28 november 2020 kl. 23.33\r\nNu har det g\u00e5tt tv\u00e5 veckor sedan senaste livstecknet fr\u00e5n den f\u00f6rsvunne officeren Deniz Arda, 31.\r\nMe\u2026 [+3273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ac519f31-256e-4b2b-9eaf-6979d2ae4161?fit=crop&h=620&q=50&w=1187&s=77701b2bb7dcf95aa7f0274b001ba356c5837629"}, {"description": "Matematikprofessor Tom Britton har g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng hamnat fel i sina prognoser \u2013 som n\u00e4r han sp\u00e5dde flockimmunitet i maj. Nu g\u00f6r han en ny uppskattning. \u2013 Jag \u00e4r inte vaccinexpert men g\u00e5r den processen bra tror jag vi kan uppn\u00e5 flockimmunitet under andra halva a\u2026", "title": "Corona i Sverige: Tom Britton g\u00f6r ny prognos om immunitet - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/efter-feltrampen-brittons-nya-prognos-om-immunitet/", "author": "johan ronge", "publishedAt": "2020-11-28T20:28:00Z", "content": "I en intervju med Svenska Dagbladet v\u00e5gar sig matematikprofessor Tom Britton p\u00e5 \u00e4nnu en ber\u00e4kning \u00f6ver n\u00e4r Sverige kan uppn\u00e5 flockimmunitet.\u00a0\r\nHan tror att cirka 15 procent av svenskarna i dag har an\u2026 [+1604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/24/b7/24b7364fdfc042be9e51ba3e358bb90b/16x9/original.jpg"}, {"description": "M\u00e5nga personer i V\u00e4stsverige s\u00e5g ett mystiskt ljusfenomen strax f\u00f6re klockan 19 p\u00e5 l\u00f6rdagen. Flera beskrev \u00e4ven att de h\u00f6rde ett mullrande ljud eller en kraftig sm\u00e4ll.", "title": "Ljusfenomen \u00f6ver V\u00e4stsverige \u2013 en bolid - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bn8pVk/ljusfenomen-over-vastsverige--en-bolid", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T20:26:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 november 2020 kl. 21.26Uppdaterad: 28 november 2020 kl. 22.06\r\nM\u00e5nga personer i V\u00e4stsverige s\u00e5g ett mystiskt ljusfenomen strax f\u00f6re klockan 19 p\u00e5 l\u00f6rdagen. Flera beskrev \u00e4ven a\u2026 [+1387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/76a0f619-b864-46cc-9bfe-802b18b4f094?fit=crop&h=941&q=50&w=1256&s=0004653c328ea244c5513c51fef662dd7873a0be"}, {"description": "M\u00e5nga personer i V\u00e4stsverige, d\u00e4ribland Sk\u00e5ne, s\u00e5g ett mystiskt ljusfenomen strax f\u00f6re klockan 19 p\u00e5 l\u00f6rdagen.", "title": "Rymdsten skapade ljusfenomen \u00f6ver Sk\u00e5ne: \u201dR\u00f6rde sig som ett snabbt flygplan\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-28/ljusfenomen-over-vastsverige-en-bolid", "author": "Julius Viktorsson, TT", "publishedAt": "2020-11-28T20:25:50Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/KSBYbPp2WpxhxALzQEqDUPP1MUI.jpg"}, {"description": "Tufft, h\u00e5rt och dramatiskt \u00e4nda till slutsignalen. Allt var sig likt n\u00e4r tv\u00e5 av damhockeyns...", "title": "M\u00e5lsn\u00e5lt i \u201dgiganternas kamp\u201d - Albas storspel hj\u00e4lpte inte - jp.se", "url": "https://www.jp.se/artikel/malsnalt-i-giganternas-kamp-albas-storspel-hjalpte-inte", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T20:24:25Z", "content": "Lule\u00e5 vann till slut med 2-1, segerm\u00e5let inslaget drygt \u00e5tta minuter in i den tredje perioden efter en match som kunde ha slutat precis hur som helst.\r\n- Vi \u00e4r d\u00e4r och sl\u00e5ss om segern hela tiden, tyc\u2026 [+2047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jp.se"}, "urlToImage": "https://bildix.mmcloud.se/bildix/api/images/a1fa9046-0a05-4e09-985c-f5d15644025f.jpeg?fit=crop&h=600&w=1200"}, {"description": "E-handeln expanderar konstant och under h\u00f6sten gjorde n\u00e4thandelsj\u00e4tten Amazon sitt int\u00e5g i Sverige. Nu har Konkurrensverket f\u00e5tt regeringens uppdrag att f\u00f6lja utvecklingen p\u00e5 omr\u00e5det och, om det anses n\u00f6dv\u00e4ndigt, f\u00f6resl\u00e5 l\u00e4mpliga \u00e5tg\u00e4rder. \"Teknikutveckling o\u2026", "title": "Dela artikeln: Konkurrensverket tar sig an e-handeln - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/konkurrensverket-tar-sig-an-e-handeln", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T20:12:27Z", "content": "Hur \u00e4r det med konkurrensen inom e-handeln? Den saken ska Konkurrensverket ta reda p\u00e5. Arkivbild.\r\n Foto: Claus Gertsen /TT", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/ccdfd60e-2463-482f-9cc0-82664d2c807f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=68e28df42a5a84517de3f4dd204d5fb6fe6026a0"}, {"description": "Provtagningen av covid-19 g\u00f6r att testsvar f\u00f6r k\u00f6nssjukdomar i Region Sk\u00e5ne kan dr\u00f6ja i flera veckor. Det riskerar att f\u00e5 sjukdomarna att spridas mer, rapporterar Sydsvenskan .", "title": "Risk f\u00f6r mer k\u00f6nssjukdomar \u2013 p\u00e5 grund av covid-tester - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/risk-for-mer-konssjukdomar-pa-grund-av-covid-tester/", "author": "david carlsson", "publishedAt": "2020-11-28T20:03:00Z", "content": "I vanliga fall f\u00e5r den som testar sig f\u00f6r klamydia eller gonorr\u00e9 svar inom ett par dagar. Men p\u00e5 grund av den \u00f6kade testningen av covid-19 i Region Sk\u00e5ne \u00e4r det annorlunda nu.\r\nCovid-19-testerna orsa\u2026 [+1364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/66/c8/66c8a80007e74baf9f0ac6fa84feb13b/16x9/original.jpg"}, {"description": "Jakob Hellman, 55, sl\u00e4ppte sitt f\u00f6rsta album, \u201d... och stora havet\u201d 1989. Det \u00e4r ocks\u00e5 hans senaste. Efter storsucc\u00e9n, som bland annat uts\u00e5gs till hela 1900-talets b\u00e4sta skiva av N\u00f6jesguiden har det varit tyst. Fram tills nu. Under h\u00f6sten har han sl\u00e4ppt en ny\u2026", "title": "Jakob Hellman \u2022 D\u00e4rf\u00f6r drog sig artisten i \u201dS\u00e5 mycket b\u00e4ttre\u201d sig undan efter debutskivan - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/mysteriet-jakob-hellman-darfor-drog-han-sig-undan/", "author": "johan bratell", "publishedAt": "2020-11-28T20:00:00Z", "content": "I det femte avsnittet av S\u00e5 mycket b\u00e4ttre f\u00f6rsvinner flera artister samtidigt som nya kommer in, d\u00e4ribland Jakob Hellman, artisten som fick uppleva en enorm hyllningsk\u00f6r efter sitt debutalbum .. och \u2026 [+1691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/bb/03/bb0335a3333f447b81e3ca4cedb73f78/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Ljusstark bolid lyste upp v\u00e4stra Sverige - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/ljusstark-bolid-lyste-upp-vastra-sverige/", "author": "Clas Svahn", "publishedAt": "2020-11-28T19:57:44Z", "content": "Boliden verkar ha synts i omkring tio sekunder innan den exploderade, s\u00e4ger Eric Stempels forskare vid institutionen f\u00f6r fysik och astronomi vid Uppsala universitet.\r\nDen ljusstarka meteoren, eller b\u2026 [+1330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/_/j/_jrictQkw1qzym4tl9kUQQ_fg/image_2.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=inside%7C960:540&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En v\u00e5ldsv\u00e5g har sk\u00f6ljt \u00f6ver Brasilien i samband med en landsomfattande valr\u00f6relse. Landets st\u00e4der g\u00e5r till val \u2013 bland dem flera av Sydamerikas st\u00f6rsta metropoler \u2013 vilket v\u00e4ntas ge en fingervisning om president Jair Bolsonaros framtid. P\u00e5 s\u00f6ndagen h\u00e5ll", "title": "V\u00e5ldsv\u00e5g i Brasilien n\u00e4r st\u00e4der g\u00e5r till val - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-28/valdsvag-i-brasilien-nar-stader-gar-till-val", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T18:55:30Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/pR9MTu0IOERK9MPooOna00LLSMU.jpg"}, {"description": "", "title": "Tunga r\u00e4ttsprocesser kan v\u00e4nta Donald Trump n\u00e4sta \u00e5r - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/tunga-rattsprocesser-kan-vanta-donald-trump-nasta-ar/", "author": "Martin Gelin", "publishedAt": "2020-11-28T17:29:15Z", "content": "NEW YORK. Misstankar om bedr\u00e4geri, skattebrott, sexuella trakasserier. \u00c5tminstone sex olika r\u00e4ttsprocesser v\u00e4ntar Donald Trump n\u00e4sta \u00e5r.\r\nLivet efter Vita huset kan pr\u00e4glas av tunga juridiska bekymme\u2026 [+115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/9cf8b346-1c75-482a-8eb0-3e26173c705b.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Detaljhandeln har det tufft under coronapandemin. Nu kr\u00e4ver flera chefer i modehandeln ett \"omg\u00e5ende m\u00f6te\" med finansminister Magdalena Andersson f\u00f6r att diskutera l\u00f6sningar, skriver Dagens industri . Tidningen har tagit del av ett brev undertecknat av", "title": "Modehandeln v\u00e4djar till finansministern - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-28/modehandeln-vadjar-till-finansministern", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T17:28:25Z", "content": "Regeringen, Centerpartiet och Liberalerna \u00e4r \u00f6verens om att f\u00f6retag som tappat minst 40 procent i oms\u00e4ttning under perioden augusti till oktober (tre m\u00e5nader), j\u00e4mf\u00f6rt med samma period 2019, ska kunn\u2026 [+385 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RZnrUI2dQr0IivssFbT8daYT_Zs.jpg"}, {"description": "\u00c4nnu en studie st\u00f6der tesen att personer med blodgrupp 0 smittas i mindre grad \u00e4n de med andra blodgrupper. Men \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge saknar r\u00f6nen praktisk betydelse f\u00f6r behandling av covid-19.", "title": "Blodgrupp 0 \u00e5ter utpekad som b\u00e4st virusskydd - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Gardm4/blodgrupp-0-ater-utpekad-som-bast-virusskydd", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T17:22:00Z", "content": "Blodgrupp 0 \u00e5ter utpekad som b\u00e4st virusskydd\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 28 november 2020 kl. 18.22Uppdaterad: 28 november 2020 kl. 18.55\r\n\u00c4nnu en studie st\u00f6der tesen att personer med blodgrupp 0 smittas i \u2026 [+4566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e49407ae-2505-445a-88db-bf1cf6a0d5b2?fit=crop&h=1265&q=50&w=1900&s=e6d6252b20b377fb5e69a1c6ba79670c7427f7e4"}, {"description": "En person hittades d\u00f6d i en bostad i \u00c5storp i Sk\u00e5ne vid 13-tiden p\u00e5 l\u00f6rdagen. Personen hittades av en privatperson som slog larm, skriver polisen p\u00e5 sin hemsida.", "title": "Misst\u00e4nkt mord i \u00c5storp - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/0KB2OB/misstankt-mord-i-astorp", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-28T16:55:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 november 2020 kl. 17.55\r\nEn person hittades d\u00f6d i en bostad i \u00c5storp i Sk\u00e5ne vid 13-tiden p\u00e5 l\u00f6rdagen. Personen hittades av en privatperson som slog larm, skriver polisen p\u00e5 si\u2026 [+351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ab4a683f-cc06-4b45-aa87-45918b24f739?fit=crop&h=1279&q=50&w=1900&s=55fcaad5f76fd3ea122a96887c647964dbd8a819"}], "totalResults": 34}