{"status": "ok", "articles": [{"description": "Alexander Jamal, 28, d\u00f6mdes f\u00f6r mordet p\u00e5 en 33-\u00e5rig man i Visby. Efter \u00f6verv\u00e4ldigande bevisning erk\u00e4nde han, men h\u00e4vdade att det var strypsex som g\u00e5tt fel. Gotlands tingsr\u00e4tt trodde inte p\u00e5 det utan d\u00f6mde honom till 16 \u00e5rs f\u00e4ngelse och utvisning.", "title": "Alexander Jamal, 28, d\u00f6md till 16 \u00e5rs f\u00e4ngelse och utvisning - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/70EPaV/alexander-jamal-28-domd-till-16-ars-fangelse-for-mord", "author": "Oskar Forsberg", "publishedAt": "2020-07-27T21:53:00Z", "content": "Av: Oskar Forsberg\r\nPublicerad: 27 juli 2020 kl. 23.53\r\nAlexander Jamal, 28, d\u00f6mdes f\u00f6r mordet p\u00e5 en 33-\u00e5rig man i Visby.\r\nEfter \u00f6verv\u00e4ldigande bevisning erk\u00e4nde han, men h\u00e4vdade att det var strypsex\u2026 [+3343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/cd557d01-91eb-4050-8139-d4944c5acda7?fit=crop&h=578&q=50&w=1107&s=23eed766b93154e96d4af7759c748a8a80bb9641"}, {"description": "I l\u00f8bet af dagen har Samsung frigivet en teaser-video, der viser, at Samsung vil fremvise et antal nye produkter p\u00e5 det", "title": "Samsung viser, at Galaxy Buds Live vises 5. august - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/da/2020/07/27/samsung-viser%2C-at-galakseknopper-live-vises-den-5.-august/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs, https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-27T21:33:10Z", "content": "Samsung har i l\u00f8bet af dagen udsendt en teaser-video, der viser, at Samsung vil fremvise et antal nye produkter den 5. august i \u00e5r.\r\nDet ser ud til, at Samsung blandt andet vil fremvise de nye Galaxy\u2026 [+141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/gsmarena_002-9.jpg?fit=727%2C428&ssl=1"}, {"description": "Tv\u00e5 d\u00f6dsskjutningar i \u00d6rebro inom loppet av tv\u00e5 veckor har f\u00e5tt polisen att inleda en s\u00e5 kallad s\u00e4rskild h\u00e4ndelse f\u00f6r att frig\u00f6ra extra resurser.", "title": "Polisen inleder s\u00e4rskild h\u00e4ndelse i \u00d6rebro - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/2r4w0z5l", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:09:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rm6vym6j/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "\u00d6vervikt var inget Boris Johnson ville fokusera p\u00e5 \u2013 sedan blev han sj\u00e4lv sv\u00e5rt sjuk i coronaviruset. Nu satsar Storbritannien stort p\u00e5 att tackla fetman.", "title": "Storbritanniens nya front mot covid-19 \u2013 f\u00e5 folket att banta - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/storbritanniens-nya-front-mot-covid-19--fa-folk-att-banta", "author": "Charlotta Buxton", "publishedAt": "2020-07-27T21:01:59Z", "content": "LONDON. Under v\u00e5ren blev m\u00e5nga i den brittiska regeringen sjuka i covid-19. Bara premi\u00e4rministern Boris Johnson togs in p\u00e5 sjukhus. D\u00e5 han l\u00e4mnade intensivv\u00e5rdsavdelningen b\u00f6rjade han t\u00e4nka p\u00e5 vikten\u2026 [+169 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/04a85f7b-71e6-4231-bc42-ff0a6a5736d5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f9ac676aff2c8eb0d6539e9dd247a99ea9aed632"}, {"description": "Egypten och Sudan kritiserar Etiopien f\u00f6r \"unilateral p\u00e5fyllning\" av den Stora etiopiska ren\u00e4ssansdammen, \u00e4ven kallad Gerd. Dammen har skapat os\u00e4mja mellan de tre l\u00e4nderna d\u00e5 den kan komma att p\u00e5verka det livsviktiga vattenfl\u00f6det i Nilen.", "title": "AU medlar i etiopiskt konfliktfyllt dammbygge - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/8mrxMd/kritik-infor-samtal-om-laddat-dammbygge", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-27T20:27:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 27 juli 2020 kl. 22.27Uppdaterad: 27 juli 2020 kl. 23.13\r\nEgypten och Sudan kritiserar Etiopien f\u00f6r \"unilateral p\u00e5fyllning\" av den Stora etiopiska ren\u00e4ssansdammen, \u00e4ven kallad Ger\u2026 [+1348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/18982b93-a3fe-4d52-8c47-d6cd970f4e89?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=5f61db2a6e259b75e5e758ef05e0865ad7290b08"}, {"description": "Ett spelarm\u00f6te tidigare i veckan. D\u00e4r har ni en tung f\u00f6rklaring bakom Hammarbys uppryckning och storseger mot \u00d6rebro. \u2013 Vi tyckte att det var dags, s\u00e4ger David F\u00e4llman.", "title": "Hammarby-spelarna hade krism\u00f6te inf\u00f6r segern mot \u00d6rebro - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/70ExAo/bajen-spelarnas-krismote-bakom-segern", "author": "Makoto Asahara, Robert Laul", "publishedAt": "2020-07-27T20:19:00Z", "content": "Av: Makoto Asahara, Robert Laul\r\nPublicerad: 27 juli 2020 kl. 22.19Uppdaterad: 27 juli 2020 kl. 22.41\r\nEtt spelarm\u00f6te tidigare i veckan.\r\nD\u00e4r har ni en tung f\u00f6rklaring bakom Hammarbys uppryckning och\u2026 [+2947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7ce3e588-e718-4285-a3d2-0acc370a276e?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=c037e090320310eac97894a166426c9afeaab5c9"}, {"description": "En pressad president Donald Trump s\u00f6ker konflikten som kan v\u00e4nda valkampanjen.\nD\u00e5 blir en f\u00f6retr\u00e4dare b\u00e5de inspiration och skr\u00e4ckexempel, skriver DN:s Karin Eriksson.", "title": "Trump anv\u00e4nder Kina f\u00f6r att skifta fokus fr\u00e5n hemmaplan - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/karin-eriksson-trump-anvander-kina-for-att-skifta-fokus-fran-hemmaplan/", "author": "Karin Eriksson", "publishedAt": "2020-07-27T20:16:06Z", "content": "Det \u00e4r ett halvsekel av utrikespolitisk historia som st\u00e5r p\u00e5 spel f\u00f6r republikanerna, i den eskalerande diplomatiska krisen med Kina. Donald Trumps utrikesminister Mike Pompeo \u00e4r den f\u00f6rste att erk\u00e4n\u2026 [+4304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/27/3cd543bd-a13b-47a6-ad80-c337e557b62f/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "De tre ledande indexen p\u00e5 New York-b\u00f6rserna steg p\u00e5 m\u00e5ndagen.", "title": "Teknikj\u00e4ttar ledde uppg\u00e5ng p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-27/teknikjattar-ledde-uppgang-pa-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-27T20:07:55Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/4Mj24u22OH_NpaKYo-OR8V7QqDM.jpg"}, {"description": "Kaotiska scener utspelade sig l\u00e4ngs v\u00e4garna i Marocko p\u00e5 m\u00e5ndagen, sedan landets myndigheter med kort varsel st\u00e4ngt ned \u00e5tta st\u00e4der tills vidare, sedan smittspridningen av coronaviruset blossat upp p\u00e5 nytt.", "title": "Trafikkaos n\u00e4r Marocko st\u00e4ngde st\u00e4der - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOxr1X/trafikkaos-nar-marocko-stangde-stader", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-27T19:54:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 27 juli 2020 kl. 21.54\r\nKaotiska scener utspelade sig l\u00e4ngs v\u00e4garna i Marocko p\u00e5 m\u00e5ndagen, sedan landets myndigheter med kort varsel st\u00e4ngt ned \u00e5tta st\u00e4der tills vidare, sedan smi\u2026 [+709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/69b0d00c-a221-46cb-88ab-c2aaf07291be?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=833b7ec1de7bfb404583ee86a195c72c7acd9cbb"}, {"description": "F\u00f6rs\u00f6ken att hitta ett vaccin mot covid-19 forts\u00e4tter. I USA har man idag inlett det st\u00f6rsta f\u00f6rs\u00f6ket hittills p\u00e5 m\u00e4nniskor f\u00f6r att testa immunitet och ...", "title": "USA testar vaccin p\u00e5 30 000 \u2013 st\u00f6rsta f\u00f6rs\u00f6ket hittills - Sveriges Radio", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7522241", "author": "Sveriges Radio", "publishedAt": "2020-07-27T19:52:53Z", "content": "Med b\u00f6rjan idag ska 30 000 amerikaner rulla upp sina \u00e4rmar och injiceras med antingen det potentiella vaccinet eller en placebospruta.\r\nDet handlar om den tredje och sista fasen i f\u00f6rs\u00f6ket som leds a\u2026 [+1317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/83/1b608e36-bef3-41f8-b381-5fae25eceb82.jpg"}, {"description": "Sparkade Norling - nu vill man v\u00e4rva sig ur krisen", "title": "AVSL\u00d6JAR: AIK vill agera i f\u00f6nstret - kan ta finske landslagsmannen - Fotbolldirekt", "url": "https://fotbolldirekt.se/2020/07/27/avslojar-aik-vill-agera-i-fonstret-kan-ta-finske-landslagsmannen", "author": "Ola Gustavsson", "publishedAt": "2020-07-27T19:20:49Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/3/images/bb191114bb132-1-1595877290.jpg"}, {"description": "", "title": "Reserverade platser p\u00e5 f\u00e4rjan hade varit till stor hj\u00e4lp - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/debatt/reserverade-platser-pa-farjan-hade-varit-till-stor-hjalp-5be7340d", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T19:00:00Z", "content": "G\u00e4llande artikeln som skrevs ang\u00e5ende Iv\u00f6f\u00e4rjan och dess k\u00f6er h\u00e4romdagen s\u00e5 vill jag som Iv\u00f6bo b\u00f6rja med att s\u00e4ga hur trevligt jag tycker det \u00e4r med turister p\u00e5 \u00f6n och ytterst trevligt med m\u00e5nga bes\u00f6\u2026 [+26 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=77d9ede9-495d-5cb2-8ff9-f6c74e78e79b&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.126&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "Mj\u00e4llby AIF fick broderligt dela p\u00e5 po\u00e4ngen med Kalmar FF som kom p\u00e5 bes\u00f6k till Strandvallen. 2-2 slutade m\u00e5ndagskv\u00e4llens match efter en sen kvittering ...", "title": "Delad po\u00e4ng p\u00e5 Strandvallen - Sveriges Radio", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7522237", "author": "Sveriges Radio", "publishedAt": "2020-07-27T18:54:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/105/5f3b62df-7016-4b63-bd1c-c388e84a7146.jpg"}, {"description": "Den brittiska artisten Denise Johnson \u00e4r d\u00f6d, skriver The Guardian. Hon \u00e4r mest k\u00e4nd f\u00f6r sin s\u00e5nginsats p\u00e5 Primal Screams album \"Screamadelica\" och g\u00e4stade s\u00e5 sent som i december i fjol SVT:s \u201dP\u00e5 sp\u00e5ret\u201d. Hon blev 53 \u00e5r gammal.", "title": "S\u00e5ngerskan Denise Johnson d\u00f6d \u2013 g\u00e4st i P\u00e5 sp\u00e5ret - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/8mrxKG/sangerskan-denise-johnson-dod--sjong-med-primal-scream", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-27T18:54:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/deb233f4-e492-4e83-b14c-74250b7e718b?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=d7df32b4aa0f1cb8d5670b54b6fbb9e7bfb5b287"}, {"description": "", "title": "Katrine Mar\u00e7al: D\u00e4rf\u00f6r tippas Rishi Sunak bli Storbritanniens n\u00e4sta premi\u00e4rminister - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/katrine-marcal-darfor-tippas-rishi-sunak-bli-nasta-premiarminister/", "author": "Katrine Mar\u00e7al", "publishedAt": "2020-07-27T18:52:35Z", "content": "I slutet av mars ledde Boris Johnsons parti i opinionen med 23 procent. Tolv veckor senare var detta f\u00f6rspr\u00e5ng nere p\u00e5 8 procent och Boris Johnsons personliga f\u00f6rtroendesiffror har g\u00e5tt ett liknande \u2026 [+4945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/27/82f79c52-55a6-46eb-95c2-76ecb0a3cc9b/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Stj\u00e4rnartisten Tove Lo har gift sig med sin Charlie Twaddle, rapporterar US Magazine . P\u00e5 Instagram-story visar artisten upp sig i br\u00f6llopskl\u00e4nning tillsammans med Twaddle och paret h\u00e5ller upp sina br\u00f6llopsringar. \u201dOops\u201d, skriver hon till bilden.", "title": "Stj\u00e4rnartisten Tove Los hemliga br\u00f6llop - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/stjarnartisten-tove-los-hemliga-brollop/", "author": "malena dahl", "publishedAt": "2020-07-27T18:52:00Z", "content": "Svenska artisten Tove Lo, 32, har gift sig med k\u00e4rleken Charlie Twaddle.\r\nP\u00e5 Instagram har Tove Lo ofta visat upp sin k\u00e4rlek och skrivit romantiska hyllningar till honom.\u00a0\r\nIngen kan f\u00e5 mig att skrat\u2026 [+828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/29/ab/29abb9bced3e47d8a27bb166c7dfe27e/16x9/original.jpg"}, {"description": "I flera \u00e5r har det spekulerats att e-handelsf\u00f6retaget \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g in i den svenska marknaden.", "title": "Uppgifter: Amazon lanseras i Sverige - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-27/uppgifter-amazon-lanseras-i-sverige", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-27T18:27:25Z", "content": "Den amerikanska e-handelsj\u00e4tten Amazon kan vara p\u00e5 v\u00e4g att lanseras i Sverige, rapporterar Dagens Nyheter. Vi tror att etableringen sker till h\u00f6sten, s\u00e4ger Emma Hernell, vice vd p\u00e5 HUI Research till \u2026 [+129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/n6N-H1QpIY06yNsuKSuneN8Mrns.jpg"}, {"description": "V\u00e5rdcentralerna rustar och vaccinerar mer frikostigt \u00e4n tidigare. Information och samarbeten ska st\u00e4vja smittspridningen.", "title": "S\u00e5 ska utbrottet av hepatit A h\u00e4mmas - kkuriren.se", "url": "https://www.kkuriren.se/artikel/7jnooynr", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T18:18:57Z", "content": "Ansvarig utgivare och chefredakt\u00f6r f\u00f6r kkuriren.se: Eva Burman\r\nOnlinechef: Jens Werner\r\nNyhetschef: Andreas Lindhe\r\nRedaktionschef: Kristina Levin", "source": {"id": null, "name": "Kkuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r295og3l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Ett \u00f6kat antal fall av covid-19 i Spanien v\u00e4cker oro i andra europeiska l\u00e4nder. Men p\u00e5 Arlanda ringlar l\u00e5nga k\u00f6er f\u00f6r incheckning till Barcelona.  \u2013 Spanien har inte r\u00e5d att vara utan turisterna, s\u00e4ger resen\u00e4ren Anette Holmgren.", "title": "Svenskar inf\u00f6r Spanienresan: \u201dVi k\u00e4nner oss trygga\u201d - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/svenskar-infor-spanienresan-kanner-oss-trygga", "author": "Veronica Netz", "publishedAt": "2020-07-27T17:00:27Z", "content": "Tv\u00e5 plan till Barcelona boardar n\u00e4stan samtidigt fr\u00e5n Arlanda p\u00e5 m\u00e5ndagen. K\u00f6erna till incheckningen ringlar sig fram. Men trots mycket folk \u00e4r det f\u00e5 som vill prata med SvD. De flesta skakar v\u00e4nligt\u2026 [+283 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a19c009b-2d9b-49a0-bec7-5b2e5b00a25d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b9041e54c0040660e15551ed73ff7ba879be590c"}, {"description": "\"Skulle det bli Sverige igen s\u00e5 var det bara F\u00e4rjestad som g\u00e4llde\".", "title": "Stj\u00e4rnbacken \u00e5terv\u00e4nder till SHL - Hockeysverige - Hockeysverige.se", "url": "https://hockeysverige.se/2020/07/27/jesse-virtanen-atervander-till-farjestad-bk", "author": "Uffe Bodin", "publishedAt": "2020-07-27T16:55:49Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hockeysverige.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/2/images/jesse-virtanen-1562197476.jpeg"}], "totalResults": 34}