{"status": "ok", "articles": [{"description": "Spelar st\u00f6rig skivbolagssnubbe som s\u00e5gar Hellstr\u00f6m.", "title": "Mikael Persbrandt g\u00e4stspelar p\u00e5 H\u00e5kan Hellstr\u00f6ms nya platta - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/kultur/kultur/mikael-persbrandt-g\u00e4stspelar-p\u00e5-h\u00e5kan-hellstr\u00f6ms-nya-platta-1.31073220", "author": "Johan Lindqvist", "publishedAt": "2020-07-09T22:01:03Z", "content": "N\u00e4r nu H\u00e5kan Hellstr\u00f6ms nya album Rampljus kompletteras med del tv\u00e5 handlar fler av l\u00e5tarna om genombrott, framg\u00e5ng och var man ska ta v\u00e4gen sedan.\r\nI den l\u00f6st sammanh\u00e4ngande historien har Dramaten-s\u2026 [+1098 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31073218:1594332128/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "FD:s kr\u00f6nik\u00f6r Patrick Ekwall efter Malm\u00f6 FF:s straffseger i cupsemin", "title": "EKWALL: Norrk\u00f6ping en Formel 1-bil och Malm\u00f6 en traktor - all anledning till MFF-oro - FotbollDirekt - Fotbolldirekt", "url": "https://fotbolldirekt.se/2020/07/09/ekwall-norrkoping-en-formel-1-bil-och-malmo-en-traktor-all-anledning-till-mff-oro", "author": "Patrick Ekwall", "publishedAt": "2020-07-09T21:28:24Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/3/images/matchrapport-overlay-3-13-1594328685.jpg"}, {"description": "Matchen mot Aston Villa hade kunnat bli en helt annan historia.  Samtidigt verkar det om\u00f6jligt att stoppa Manchester United just nu, hur mycket man \u00e4n f\u00f6rs\u00f6ker. Mycket tack vare en viss Mason Greenwood.", "title": "Fagerlund: Verkar om\u00f6jligt att stoppa United - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/70b8e3/fagerlund-verkar-omojligt-att-stoppa-united", "author": "Frida Fagerlund", "publishedAt": "2020-07-09T21:21:00Z", "content": "Publicerad: 09 juli 2020 kl. 23.21Uppdaterad: 10 juli 2020 kl. 00.29\r\nMatchen mot Aston Villa hade kunnat bli en helt annan historia. \r\nSamtidigt verkar det om\u00f6jligt att stoppa Manchester United just\u2026 [+3982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2108629e-39de-44cb-bf45-014333009fdd?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=793d18ff29fa4bb2265715a17d1fea63071b9444"}, {"description": "Vem ska ta ansvaret f\u00f6r de anst\u00e4lldas s\u00e4kerhet p\u00e5 jobbet n\u00e4r de \u00e4r egenanst\u00e4llda? Den fr\u00e5gan \u00e4r i centrum f\u00f6r en stor granskning som Arbetsmilj\u00f6verket g\u00f6r p\u00e5 regeringens uppdrag.", "title": "Gr\u00e5zon f\u00f6r anst\u00e4llda via Uber \u2013 nu granskas gigf\u00f6retagen - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/grazon-for-anstallda-via-uber--nu-granskas-gigforetagen", "author": "Mikael T\u00f6rnwall", "publishedAt": "2020-07-09T20:57:33Z", "content": "Sajten Breakit var f\u00f6rst att rapportera om att regeringen gett Arbetsmilj\u00f6verket i uppdrag att granska de s\u00e5 kallade gigf\u00f6retagen. Det \u00e4r f\u00f6retag som inte har egna anst\u00e4llda utan f\u00f6rmedlar uppdrag me\u2026 [+158 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/69f49451-90c8-4466-b57c-06e53fd9b846?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=60710724895a2d0a7f2cd4561ce9f48d5a5c9a6c"}, {"description": "P\u00e5 grund av coronaepidemin kunde friidrottsstj\u00e4rnorna inte ta sig till Z\u00fcrich. D\u00e5 fick Diamond League-galan flytta \u2013 bland annat till Karlstad. \u2013 Synd att det var det h\u00e4r jag visade v\u00e4rlden, s\u00e4ger stavhopparen Angelica Bengtsson, som inte hittade flytet p\u00e5 et\u2026", "title": "Synd att det var h\u00e4r jag visade v\u00e4rlden\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/friidrott/synd-att-det-var-har-jag-visade-varlden/", "author": "tt", "publishedAt": "2020-07-09T20:39:00Z", "content": "Vid sidan av m\u00e4sterskapen \u00e4r Diamond League friidrottens flaggskepp.\r\nN\u00e4r t\u00e4vlingsserien p\u00e5 torsdagen gjorde tillf\u00e4lligt bes\u00f6k i Karlstad var det utan stora gester i alla fall till det yttre.\r\nP\u00e5 pla\u2026 [+3110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/40/8e/408e1cbe32b04b958d234221e32bd589/16x9/original.jpg"}, {"description": "Juni bj\u00f6d p\u00e5 rekordvarma sommartemperaturer \u2013 men juli sl\u00e5r tillbaka med raka motsatsen. SMHI har uppm\u00e4tt det l\u00e4gsta lufttrycket p\u00e5 60 \u00e5r \u2013 och den kallaste julinatten p\u00e5 44 \u00e5r med -3,3 grader. \u2013 Det h\u00f6r inte till vanligheterna, s\u00e4ger Linus Karlsson, meteorol\u2026", "title": "Djupaste lufttrycket p\u00e5 60 \u00e5r \u2013 minusgrader i Lappland - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/EWO1J2/dubbla-lagtrycksfenomen-i-juli--kallaste-natten-pa-44-ar", "author": "Josefine Karlsson", "publishedAt": "2020-07-09T20:31:00Z", "content": "Av: Josefine Karlsson\r\nPublicerad: 09 juli 2020 kl. 22.31\r\nJuni bj\u00f6d p\u00e5 rekordvarma sommartemperaturer men juli sl\u00e5r tillbaka med raka motsatsen.\r\nSMHI har uppm\u00e4tt det l\u00e4gsta lufttrycket p\u00e5 60 \u00e5r och\u2026 [+1997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7eef71f0-eb52-4187-9836-3cfdd77aabb1?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=bd7725a948f4522de93864b8288ee66aa9f3c95b"}, {"description": "New York-b\u00f6rsens ledande index gick \u00e5t olika h\u00e5ll p\u00e5 torsdagen. Uppg\u00e5ngar i n\u00e5gra av it-j\u00e4ttarnas aktier gjorde att tekniktunga Nasdaq steg till en ny rekordniv\u00e5. Amazon kl\u00e4ttrade 3,3 procent och Alphabet, Googles moderbolag, \u00f6kade 1,0 procent. Men \u00f6ver", "title": "Blandat p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-09/blandat-pa-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-09T20:13:08Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/CAAvcxHQX56dlBZLJrAyoTs5Y_w.jpg"}, {"description": "En kvinna omkom n\u00e4r en buss och en personbil krockade p\u00e5 v\u00e4g 175 norr om S\u00e4ffle i V\u00e4rmland p\u00e5 torsdagen, rapporterar lokala medier.", "title": "Kvinna omkom i busskrock - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/na8Edo/kvinna-omkom-i-busskrock", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-09T20:07:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 09 juli 2020 kl. 22.07\r\nEn kvinna omkom n\u00e4r en buss och en personbil krockade p\u00e5 v\u00e4g 175 norr om S\u00e4ffle i V\u00e4rmland p\u00e5 torsdagen, rapporterar lokala medier.\r\nKvinnan k\u00f6rde personbi\u2026 [+242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9813a4e4-369a-43d4-8885-78cec5567128?fit=crop&h=1264&q=50&w=1900&s=8137ed83db5ce7628dddf6aa540e969180bf66a1"}, {"description": "", "title": "Libanon har drabbats av den v\u00e4rsta ekonomiska krisen p\u00e5 decennier - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/libanon-har-drabbats-av-den-varsta-krisen-pa-decennier/", "author": "Erik Ohlsson", "publishedAt": "2020-07-09T20:06:27Z", "content": "Vad \u00e4r det som p\u00e5g\u00e5r i Libanon? De senaste veckorna har de internationella nyhetsmedierna kablat ut en strid str\u00f6m av krisnyheter, varav flera snuddar vid det absurda.\u00a0\r\nFamiljer som v\u00e4nder sig till \u2026 [+7842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/9/2dc6adfc-bc1c-4515-8acc-b6c290539134/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Staden New York har l\u00e5tit g\u00f6ra en stor gatum\u00e5lning med texten \"Black lives matter\" alldeles utanf\u00f6r Trump Tower. Ett tiotal frivilligarbetare fr\u00e5n olika organisationer m\u00e5lade slagorden i stora, gula bokst\u00e4ver tillsammans med m\u00e4nniskor\u00e4ttsaktivisten Al S", "title": "Antirasistiska slagord utanf\u00f6r Trump Tower - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-09/antirasistiska-slagord-utanfor-trump-tower", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-09T20:00:48Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/UAPuLcjKTPEovj-C8vDdbTWMhGo.jpg"}, {"description": "Agnes Wold \u00e4r en av 23 forskare som beviljats bidrag f\u00f6r forskning om covid-19. Studien som hon planerar \u00e4r samtidigt i behov av att v\u00e4stsvenskarna forts\u00e4tter bli sv\u00e5rt sjuka. \u2013 Epidemin h\u00e5ller p\u00e5 att klinga av, s\u00e5 det g\u00e4ller att skynda sig p\u00e5.", "title": "Studierna som ska svara p\u00e5 g\u00e5torna om corona \u2013 Wold f\u00e5r 1,7 miljoner i bidrag - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/studierna-som-ska-svara-p\u00e5-g\u00e5torna-om-corona-wold-f\u00e5r-1-7-miljoner-i-bidrag-1.31097393", "author": "Filip Persson", "publishedAt": "2020-07-09T19:29:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31097388:1594325243/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Minskat resande och uppmaningen att stanna hemma har gjort att den som beh\u00f6ver ans\u00f6ka om pass kan f\u00e5 en tid f\u00f6r det redan n\u00e4sta dag. I Stockholm har Polismyndigheten halverat antalet bokningsbara tider f\u00f6r nytt pass \u2013 och \u00e4nd\u00e5 finns det gott om tider. K", "title": "Trendbrott hos polisen \u2013 lediga passtider - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-09/trendbrott-hos-polisen-lediga-passtider", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-09T19:07:36Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/rreBBkFP4eyd3r3n34z7D1-f_ho.jpg"}, {"description": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen har en konstn\u00e4rlig avhandling underk\u00e4nts i Sverige. Doktoranden Bogdan Szyber vid Stockholms konstn\u00e4rliga h\u00f6gskola h\u00e4vdar att det beror p\u00e5 att han skrivit en kritik av konstn\u00e4rlig forskning.", "title": "Underk\u00e4nd avhandling ledde till br\u00e5k p\u00e5 konstskola - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/kritiserade-konstnarlig-forskning-fick-avhandling-underkand/", "author": "Hanna Fahl", "publishedAt": "2020-07-09T18:57:01Z", "content": "N\u00e4r konstn\u00e4ren Bogdan Szyber lade fram sin doktorsavhandling Fauxthentication konst, akademi &amp; upphovsr\u00e4tt (eller den akademiska konstn\u00e4rens platsspecifika omst\u00e4ndigheter) p\u00e5 Stockholms konstn\u00e4rl\u2026 [+5248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/9/340871c7-329b-4bcf-8621-7090c63c261f/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "18-\u00e5rige Elliot Gustavsson fick of\u00f6rklarligt ont i ansiktet \u2013 en dryg m\u00e5nad senare var han d\u00f6d. Hans f\u00f6r\u00e4ldrar s\u00f6kte g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng hj\u00e4lp hos v\u00e5rdcentralen men d\u00e4r togs inte symptomen p\u00e5 allvar.  \u2013 Min son kunde ha levt i\u00a0dag om de utrett hans tillst\u00e5nd ordentl\u2026", "title": "Elliot, 18, skickades hem \u2013 hade cancer och dog - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/9v5wyr/lakare-missade-cancer--18-arige-elliot-dog", "author": "Susanna Nygren", "publishedAt": "2020-07-09T18:56:00Z", "content": "Uppmanade pojken att ta kontroll \u00f6ver sm\u00e4rtan\r\nAv: Susanna Nygren\r\nPublicerad: 09 juli 2020 kl. 20.56Uppdaterad: 09 juli 2020 kl. 21.24\r\n18-\u00e5rige Elliot Gustavsson fick of\u00f6rklarligt ont i ansiktet en\u2026 [+7762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ac8eb7c5-c45f-4a8f-a4f3-8e0e8e1a8034?fit=crop&h=500&q=50&w=957&s=d5127d046b97c0f335b0ea0ca292129e07aa1a0d"}, {"description": "Elfsborg var en straffmiss fr\u00e5n en cupfinal. I f\u00f6rl\u00e4ngningen gjorde sedan IFK G\u00f6teborg matchens enda m\u00e5l genom Victor Wernersson.", "title": "IFK G\u00f6teborg i cupfinal efter f\u00f6rl\u00e4ngning mot Elfsborg - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/wernersson-tog-revansch-och-skickade-ifk-goteborg-till-cupfinal/", "author": "Anders S\u00e4nn\u00e5s", "publishedAt": "2020-07-09T18:29:51Z", "content": "G\u00f6teborg hade mycket boll i f\u00f6rsta halvlek, men det var Elfsborg som skapade de hetaste m\u00e5lchanserna, beroende p\u00e5 att man spelade enklare och rakare n\u00e4r man er\u00f6vrade boll.\r\nF\u00f6rsta m\u00f6jligheten hade h\u00f6\u2026 [+1666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/9/3aa99c3d-2fb4-447d-b27e-2fad6cbb8342/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Olofstr\u00f6mstrio inblandad i nationell penningtv\u00e4ttsh\u00e4rva - SSD - Syd\u00f6stran", "url": "http://www.sydostran.se/olofstrom/olofstromstrio-inblandad-i-nationell-penningtvattsharva-083edc4d", "author": "Carole T\u00e4rnudd", "publishedAt": "2020-07-09T17:21:00Z", "content": "N\u00e4r en st\u00f6rre penningtv\u00e4tth\u00e4rva reddes ut, visade det sig att tre ungdomar, folkbokf\u00f6rda i Olofstr\u00f6m, var inblandade. Tv\u00e5 av dem, ett syskonpar, frik\u00e4ndes av tingsr\u00e4tten, men f\u00f6r en tredje blev straf\u2026 [+13 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydostran.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=781f15b1-18a7-5b7c-b183-1a478b2060b6&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.238&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "", "title": "Martin Gelin: Vi l\u00e4r inte se Trumps deklaration f\u00f6re valet - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/martin-gelin-vi-lar-inte-se-trumps-deklarationer-fore-valet/", "author": "Martin Gelin", "publishedAt": "2020-07-09T16:31:43Z", "content": "En utskrift fr\u00e5n Dagens Nyheter, 2020-07-10 00:55\r\nArtikelns ursprungsadress: https://www.dn.se/nyheter/varlden/martin-gelin-vi-lar-inte-se-trumps-deklarationer-fore-valet/", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/9/93df695e-c62e-49f6-b4ca-fa0b7d03e1d1/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": null, "title": "Darin - Tvillingen | Alls\u00e5ng p\u00e5 Skansen 2020 - SVT", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Zzd5Zkcyb21fc0XSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T15:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Kines betalade n\u00e4stan en miljon f\u00f6r \u201dskin\u201d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/kines-betalade-nastan-en-miljon-for-skin/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-09T15:09:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/9/5358ebba-d351-4472-a5f2-781f74243ace/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Ryska s\u00e4kerhetsstyrkor har frihetsber\u00f6vat guvern\u00f6ren Sergej Furgal i Chabarovsk i \u00f6stra Ryssland. Han riskerar livstids f\u00e4ngelse f\u00f6r p\u00e5st\u00e5dda kopplingar till flera best\u00e4llningsmord. Furgal anklagas f\u00f6r inblandning i best\u00e4llningsmord p\u00e5 aff\u00e4rsm\u00e4n i Chaba", "title": "Rysk guvern\u00f6r gripen f\u00f6r inblandning i mord - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-09/rysk-guvernor-gripen-for-inblandning-i-mord", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-09T15:07:40Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/ywV-zgy1GaLgmpdMtdO3kBzwm08.jpg"}], "totalResults": 34}