{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Beri Zangana", "title": "Flera d\u00f6da i jordb\u00e4vning i Kroatien - Aftonbladet", "description": "Flera personer har d\u00f6tt i en jordb\u00e4vning som skakade staden Petrninja i Kroatien p\u00e5 tisdagen. Bland dem en 12-\u00e5rig flicka. \u2013 Folk har panik, de letar efter sina n\u00e4ra och k\u00e4ra, s\u00e4ger stadens borgm\u00e4stare Darinko Dumbovid till tv-kanalen N1.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bnXkGl/flera-doda-i-jordbavning-i-kroatien", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/1a955fc7-3149-4154-8c9b-9a71b2c2691b?fit=crop&h=1266&q=50&w=1900&s=edf3c3bff28a48e3b27c8d8410fcc0f0bc11f979", "publishedAt": "2020-12-29T21:50:00Z", "content": "Av: Beri Zangana\r\nPublicerad: 29 december 2020 kl. 22.50Uppdaterad: 29 december 2020 kl. 23.30\r\nFlera personer har d\u00f6tt i en jordb\u00e4vning som skakade staden Petrninja i Kroatien p\u00e5 tisdagen.\r\nBland de\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Ingmar Nev\u00e9us", "title": "Donald Trumps ben\u00e5dningar kallas \u201dmaktmissbruk\u201d - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/trumps-sista-minuten-benadningar-kallas-maktmissbruk/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/8e52e650-cd70-4fc5-b545-d7437ba0798b.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2020-12-29T21:41:07Z", "content": "I tv\u00e5 omg\u00e5ngar alldeles f\u00f6re jul ben\u00e5dade Donald Trump ett 50-tal personer, d\u00f6mda f\u00f6r allt fr\u00e5n mened till mord. Alla v\u00e4ntar sig att listan kommer att v\u00e4xa under hans sista tre veckor i Vita huset.\r\n\u2026 [+5034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Inger St\u00f8jberg avg\u00e5r efter hot om riksr\u00e4tt - Aftonbladet", "description": "Efter en tids br\u00e5k, hetsig debatt och hot om riksr\u00e4tt avg\u00e5r ex-ministern Inger St\u00f8jberg som vice ordf\u00f6rande f\u00f6r det borgerliga partiet Venstre i Danmark.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/WO6mka/inger-stjberg-avgar-efter-hot-om-riksratt", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/803ba750-1e18-4347-bfca-a19316aa3d84?fit=crop&h=1344&q=50&w=1900&s=b4c1a229d8b682d8a68d16d1f0c4c40b960c312f", "publishedAt": "2020-12-29T21:22:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 29 december 2020 kl. 22.22Uppdaterad: 29 december 2020 kl. 23.41\r\n1 av 2 | Foto: Henrik Montgomery/TT\r\nInger St\u00f8jberg avg\u00e5r som vice ordf\u00f6rande f\u00f6r det borgerliga partiet Venstre \u2026 [+2365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hallandsposten.se"}, "author": "TT", "title": "Pite\u00e5f\u00f6rsvararen till Sevilla - Hallandsposten", "description": "", "url": "https://www.hallandsposten.se/sport/pite\u00e5f\u00f6rsvararen-till-sevilla-1.39291724", "urlToImage": "http://www.hallandsposten.se/image/policy:1.39291686:1609276815/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2020-12-29T21:20:00Z", "content": "Sejde Abrahamsson g\u00f6r Julia Karlern\u00e4s s\u00e4llskap i spanska fotbollsklubben Sevilla.\r\nDen 22-\u00e5riga f\u00f6rsvararen startade i 19 av tabell\u00e5ttan Pite\u00e5s 22 matcher den h\u00e4r s\u00e4songen och har skrivit p\u00e5 ett kort\u2026 [+212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Wall Street v\u00e4nde till minus - Sydsvenskan", "description": "Under m\u00e5ndagshandeln steg de amerikanska b\u00f6rserna p\u00e5 bred front efter en rad marknadsgl\u00e4djande nyheter under julhelgen. Under tisdagen var tonerna annorlunda och de stora indexen v\u00e4nde ned\u00e5t. I USA finns en fortsatt os\u00e4kerhet om kongressen ska godk\u00e4nna", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-29/wall-street-vande-till-minus", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/pWNRoxdX6oMn7EbEmWw_VIBe1X0.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:14:30Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "linnea lundstr\u00f6m", "title": "Skjutning i Tensta \u2013 stor polisinsats - Expressen", "description": "En stor polisinsats p\u00e5g\u00e5r i Tensta i V\u00e4stra Stockholm efter larm om skjutningar. Tre personer har skjutits p\u00e5 tv\u00e5 olika platser. Enligt uppgifter till Expressen har en av personerna avlidit. Polisen kan i nul\u00e4get inte uttala sig om huruvida det finns n\u00e5gon ev\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/skjutning-i-tensta-stor-polisinsats/", "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/c4/24/c4247b502e0f4a95838a20d50736ff87/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:10:00Z", "content": "Larmet ska ha kommit in vid 21.46 p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen. Polisen \u00e4r f\u00f6rtegen om h\u00e4ndelsen, men bekr\u00e4ftar att det r\u00f6r sig om skjutningar i Tensta och att tre personer skadats.\r\nDe tre personerna har f\u00f6rde\u2026 [+918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Strid p\u00e5 kniven om r\u00e4tt till abort i Argentina - Aftonbladet", "description": "Buenos Aires kokar av demonstrationer inf\u00f6r den argentinska senatens omr\u00f6stning om abort ska legaliseras. Debatten i kammaren har inletts och utg\u00e5ngen \u00e4r oviss in i det sista.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JJ6nlb/strid-pa-kniven-om-ratt-till-abort-i-argentina", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/03ae3e70-6226-4e63-83f1-9450cc5c93ff?fit=crop&h=1193&q=50&w=1900&s=1207be97c7b2c73df294a8799f6331d1f3462d34", "publishedAt": "2020-12-29T20:58:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 29 december 2020 kl. 21.58Uppdaterad: 29 december 2020 kl. 23.31\r\n1 av 2 | Foto: Victor R. Caivano/AP/TT\r\nAnti-abortaktivister samlas p\u00e5 Plaza de Mayo i Buenos Aires i Argentina f\u2026 [+1944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Ewa Stenberg", "title": "Ewa Stenberg: \u00c5ret n\u00e4r Sverige tog risken - Dagens Nyheter", "description": "\u00c5r 2020 st\u00e4llde ett nytt virus v\u00e4rlden p\u00e5 huvudet. Mycket gick snett i den svenska krishanteringen, men det dr\u00f6jde tio m\u00e5nader innan insikten sj\u00f6nk in.", "url": "https://www.dn.se/sverige/ewa-stenberg-aret-nar-sverige-tog-risken/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/669812c5-b374-4241-8f67-69a8027b0fbb.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2020-12-29T20:47:18Z", "content": "Trots lugnande besked fr\u00e5n Folkh\u00e4lsomyndigheten i b\u00f6rjan av \u00e5ret kom det nya coronaviruset p\u00e5 fri fot i Sverige. Det v\u00e4nde upp och ner p\u00e5 det mesta.\r\nNu kallar b\u00e5de en respekterad kommission och kung\u2026 [+4276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "S\u00e5 svarar partiledarna om de varit ute i julhandeln - Sveriges Television", "description": "MP:s\u00a0 spr\u00e5kr\u00f6r Per Bolund har varit ute i julhandeln, men har inte bes\u00f6kt n\u00e5got k\u00f6pcentrum eller galleria enligt partiets presstj\u00e4nst. L-ledaren Nyamko Sabuni skriver p\u00e5 Facebook att hon har varit i T\u00e4by centrum eftersom det ligger n\u00e4ra hemmet.\nN\u00e4r det g\u00e4ller\u2026", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/sa-svarar-partiledarna-om-de-varit-ute-i-julhandeln", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29626046/1609274636?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2020-12-29T20:43:58Z", "content": "SVT Nyheter har ringt till partierna och fr\u00e5gat om partiledarna bes\u00f6kt k\u00f6pcentrum i samband med julen efter statsminister Stefan L\u00f6fvens och justitiie- och inrikesminister Morgan Johanssons (S) uppm\u00e4\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Strikta regler f\u00f6r ny\u00e5rsfyrverkerierna - Aftonbladet", "description": "Sugen p\u00e5 ett sprakande fyrverkeri till ny\u00e5r? Numera kan du b\u00e5de beh\u00f6va s\u00f6ka tillst\u00e5nd och g\u00e5 en utbildning \u2013 dessutom kan det finnas olika regler f\u00f6r olika platser att kolla upp innan du pangar loss.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Qm5r5R/strikta-regler-for-nyarsfyrverkerierna", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/529f487e-36cf-4f3c-991b-446db5339748?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=c9872c8f3dda3c4d789d5fc512e74183e87f3e5c", "publishedAt": "2020-12-29T20:11:00Z", "content": "Strikta regler f\u00f6r ny\u00e5rsfyrverkerierna\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 29 december 2020 kl. 21.11\r\nSugen p\u00e5 ett sprakande fyrverkeri till ny\u00e5r?\r\nNumera kan du b\u00e5de beh\u00f6va s\u00f6ka tillst\u00e5nd och g\u00e5 en utbildning des\u2026 [+3194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Lasse Wierup", "title": "Skjutningar minskar i flera regioner i Sverige - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/vapenvaldet-2020-farre-skjutningar-i-fyra-regioner-av-sju/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b7c9cc5a-8246-4bef-8149-ef5889c1a0fc.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2020-12-29T19:01:47Z", "content": "Totalt 349 skottlossningar eller exakt en per dag.\r\nDet visar polisens senast tillg\u00e4ngliga statistik f\u00f6r 2020, som str\u00e4cker sig fram till den 15 december. Sedan dess har ytterligare sju skjutningar r\u2026 [+8200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Erik Magnusson", "title": "\u00d6desval f\u00f6r \u00d6resundsbron: fasta kontrollpunkter eller \u00f6ppna gr\u00e4nser? - Sydsvenskan", "description": "\u201dBron \u00e4r inte byggd f\u00f6r restriktioner och gr\u00e4nskontroller.\u201d", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-29/odesval-for-oresundsbron-fasta-kontrollpunkter-eller-oppna", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/xRjCgzwM51jvTB8IYThAEmSPSdI.png", "publishedAt": "2020-12-29T19:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Sofia Nyblom", "title": "Hustrun Helga visar en annan bild av tons\u00e4ttaren Stenhammar - Dagens Nyheter", "description": "N\u00e4sta \u00e5r \u00e4r det 150 \u00e5r sedan Wilhelm Stenhammar f\u00f6ddes. Hustrun Helgas akvareller och sk\u00e4mtteckningar visar upp en lekfull visdiktare, skriver Sofia Nyblom.", "url": "https://www.dn.se/kultur/hustrun-helga-visar-en-annan-bild-av-tonsattaren-stenhammar/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/96cd8473-d630-4c72-89b6-c6a8640fd967.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=inside%7C954:537&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2020-12-29T18:51:16Z", "content": "Den komposit\u00f6r som \u00e4r det n\u00e4rmaste vi har en nationaltons\u00e4ttare i klassisk mening var ingen riktig patriot, trots att han deltog i Nationals\u00e5ngst\u00e4vlingen som utlystes 1899 p\u00e5 tr\u00f6skeln till det nya \u00e5r\u2026 [+7256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "G\u00f6sta Linderholm \u00e4r d\u00f6d - Sveriges Television", "description": "Musikern, komposit\u00f6ren och s\u00e5ngaren G\u00f6sta Linderholm \u00e4r d\u00f6d, bekr\u00e4ftar familjen f\u00f6r Ekot. Han blev 79 \u00e5r gammal.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/gosta-linderholm-har-dott", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29625270/1609266821?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2020-12-29T18:26:54Z", "content": "Han v\u00e4xte upp i Stockholm och b\u00f6rjade som jazzmusiker i band som Jazz Doctors och Sveriges jazzband, bandet som fick sitt genombrott med l\u00e5ten Brittas restaurang 1970.\r\nI Sveriges jazzband spelade Ed\u2026 [+1052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Emelie Fredriksson", "title": "Peter Bronsman f\u00f6rklarar beslutet att l\u00e4gga ner Kopparbergs elitverksamhet - Aftonbladet", "description": "Han har tagit ett beslut som chockat hela fotbolls-Sverige. Sportbladet har pratat med Kopparbergs/G\u00f6teborgs m\u00e5ng\u00e5riga ordf\u00f6rande Peter Bronsman f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka f\u00e5 svar p\u00e5 fr\u00e5gan varf\u00f6r. \u2013 Det \u00e4r klart att man blir p\u00e5verkbar n\u00e4r man \u00e4r ute och ser de andra la\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/rgzMQA/bronsman-jag-vill-inte-stalla-upp-pa-det", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/df6bc9ca-f994-4d52-b4f8-85c8038cd5b0?fit=crop&h=630&q=50&w=1200&s=b89b73d81de1c0b5bbb5a151fcdd1f241ef7050b", "publishedAt": "2020-12-29T18:18:00Z", "content": "Av: Emelie Fredriksson\r\nPublicerad: 29 december 2020 kl. 19.18Uppdaterad: 29 december 2020 kl. 20.13\r\nHan har tagit ett beslut som chockat hela fotbolls-Sverige.\r\nSportbladet har pratat med Kopparber\u2026 [+7259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "simon larsson", "title": "Malin, 28, larmade \u2013 m\u00e4n ville k\u00f6pa henne - Expressen", "description": "Det var inte helt givet att Malin Olenius, 28, skulle ber\u00e4tta. N\u00e4r hon v\u00e4l gjorde det skildrade hon en bild av Hedemora som ingen tidigare pratat \u00f6ppet om. M\u00e4n som vill \u201dk\u00f6pa hem\u201d unga kvinnor, stalkar butikspersonal och l\u00e4r sig anst\u00e4lldas arbetsm\u00f6nster. \u2013 Ja\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/malin-28-larmade-man-ville-kopa-henne/", "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/46/03/46031fc9d39941ffb40042fa590b2869/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T18:09:00Z", "content": "Hedemora \u00e4r inte s\u00e4rskilt stort. Livligt och med r\u00f6relse, f\u00f6rh\u00e5llandevis m\u00e5nga butiker, men det \u00e4r en sm\u00e5stad och n\u00e4r ber\u00e4ttelser om sexuella inviter och trakasserier sl\u00e5r ner blir det ett hett samta\u2026 [+4813 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Annelie Moran", "title": "S\u00e5 ska massvaccinationen mot corona g\u00e5 till i G\u00f6teborg och V\u00e4stra G\u00f6taland - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "\u00c4ldre och \u00e4ldrev\u00e5rdspersonal har redan f\u00e5tt de f\u00f6rsta doserna och i februari ska det vara dags f\u00f6r 70-plussare och andra i riskgrupper. Fr\u00e5gorna om hur, n\u00e4r och var har b\u00f6rjat komma in fr\u00e5n allm\u00e4nheten till regionens v\u00e5rdcentraler. \u2013 Just nu ska de sitta stil\u2026", "url": "https://www.gp.se/nyheter/s\u00e5-ska-massvaccinationen-mot-corona-g\u00e5-till-i-g\u00f6teborg-och-v\u00e4stra-g\u00f6taland-1.39277862", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.39277855:1609268017/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2020-12-29T18:03:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "author": null, "title": "Uppgifter: Premier League kan pausas i januari - Fotbollskanalen", "description": "Premier League kan ta ett uppeh\u00e5ll p\u00e5 tv\u00e5 veckor i januari. Detta skriver ansedda The Telegraph under tisdagen.", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/england/uppgifter-premier-league-kan-pausas-i-januari/", "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=80c26a39-6674-4492-83db-1caabc62f5c2&imageFormat=original", "publishedAt": "2020-12-29T17:29:00Z", "content": "Coronapandemin forts\u00e4tter att st\u00e4lla till problem f\u00f6r fotbollen och nu kan Premier League pausa allt spel i januari under tv\u00e5 veckors tid f\u00f6r att f\u00e5 ner smittspridningen i England, uppger The Telegra\u2026 [+908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Platsannons skvallrar om att Respawn jobbar p\u00e5 nytt IP - FZ.se", "description": "Titanfall-skaparna har flera j\u00e4rn i elden.", "url": "https://www.fz.se/nyhet/285326-platsannons-skvallrar-om-att-respawn-jobbar-pa-nytt-ip", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/285326", "publishedAt": "2020-12-29T17:03:00Z", "content": "Respawn Entertainment har sk\u00f6rdat stora framg\u00e5ngar med spel som Titanfall, Star Wars Jedi: Fallen Order och Apex Legends, och \u00e4ven om vi vet att ett nytt Titanfallinte \u00e4r aktuellt i dagsl\u00e4get s\u00e5 l\u00e4r \u2026 [+554 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "J\u00f6rn Spolander / TT", "title": "Tegnell: F\u00f6r l\u00e5g kapacitet att hitta mutationer - Svenska Dagbladet", "description": "Sveriges f\u00f6rm\u00e5ga att uppt\u00e4cka muterade varianter av coronaviruset \u00e4r f\u00f6r l\u00e5g och m\u00e5ste byggas ut, enligt statsepidemiolog Anders Tegnell.", "url": "https://www.svd.se/tegnell-for-lag-kapacitet-att-hitta-mutationer", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8ad765c2-859c-42c6-8237-69cb70f86dbf?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=563fe5a73082a0f1b7ad3e5855604824665d9c8d", "publishedAt": "2020-12-29T16:18:02Z", "content": "N\u00e4r vaccinationerna har kommit i g\u00e5ng \u00e4r det extra viktigt att kunna uppt\u00e4cka muterade varianter av viruset, som eventuellt kan vara resistenta mot vaccinet.\r\nMen enligt statsepidemiolog Anders Tegne\u2026 [+119 chars]"}]}