{"status": "ok", "articles": [{"description": "K\u00e4ndis-vd:n Elon Musk avsl\u00f6jar att han \u00f6verv\u00e4gde att s\u00e4lja Tesla till Apple n\u00e4r det stormade som v\u00e4rst f\u00f6r elbilstillverkaren \u2013 f\u00f6r en tiondel av summan som bolaget v\u00e4rderas till i dag. N\u00e4r Tesla slet med att ta fram bilmodell Model 3, som lanserades 20", "title": "Musk ville s\u00e4lja Tesla p\u00e5 rea \u2013 till Apple - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-22/musk-ville-salja-tesla-pa-rea-till-apple", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-22T22:27:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/PKuJaki0mO4kvGGcwuyIFQXlQ68.jpg"}, {"description": "", "title": "Brentfords j\u00e4tteskr\u00e4ll \u2013 klart f\u00f6r semi efter seger mot Newcastle - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/brentfords-jatteskrall-klart-for-historisk-semi/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-22T22:09:46Z", "content": "Redan p\u00e5 v\u00e4gen till kvartsfinal hade Brentford, tabellfyra i den engelska fotbollens andradivision, s\u00e4nkt tre andra Premier League-lag.\r\nP\u00e5 tisdagen fick s\u00e5 Newcastle k\u00e4nna p\u00e5 vad West Bromwich, Sout\u2026 [+1759 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/9a6fa10c-9a37-41ed-9f51-b749470937ee.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Hongkong har drabbats av en fj\u00e4rde coronav\u00e5g. Nu unders\u00f6ker experter om viruset kan ha blivit mer aggressivt \u2013 d\u00e5 fler yngre blir sv\u00e5rt sjuka.", "title": "Fj\u00e4rde v\u00e5g i Hongkong \u2013 myndigheter varnar yngre - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/wed1vG/har-ar-fjarde-virusvagen--nu-varnas-aven-yngre-personer", "author": "Sophie Stigfur", "publishedAt": "2020-12-22T21:48:00Z", "content": "Av: Sophie Stigfur\r\nPublicerad: 22 december 2020 kl. 22.48Uppdaterad: 22 december 2020 kl. 23.37\r\nHongkong har drabbats av en fj\u00e4rde coronav\u00e5g.\r\nNu unders\u00f6ker experter om viruset kan ha blivit mer ag\u2026 [+2760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9ee531d6-5085-43f6-919d-55d37deee8f0?fit=crop&h=620&q=50&w=1200&s=4c688cd4955133dadb098f557f219d165a55599f"}, {"description": "Chokladen Merci \u00e5terkallas. Det g\u00e4ller 250-gramsf\u00f6rpackningar av \u201dMerci Finest Selection Crispy Almond Variety\u201d enligt ett pressmeddelande fr\u00e5n tillverkaren Storck.", "title": "Popul\u00e4r choklad \u00e5terkallas \u2013 saknar svensk deklaration - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/popular-choklad-aterkallas-saknar-svensk-deklaration", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-22T21:39:39Z", "content": "Popul\u00e4r choklad \u00e5terkallas saknar svensk deklaration\r\nUppdateradidag 22:40\r\nPubliceradidag 22:39\r\nChokladen Merci \u00e5terkallas. Det g\u00e4ller 250-gramsf\u00f6rpackningar av Merci Finest Selection Crispy Almond\u2026 [+715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "", "title": "Europas l\u00e4nder st\u00e4nger sina gr\u00e4nser mot Storbritannien p\u00e5 grund av muterat coronavirus. - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/tuffa-atgarder-mot-muterade-viruset-infor-jul-men-det-kan-vara-for-sent/", "author": "Ingmar Nev\u00e9us", "publishedAt": "2020-12-22T21:33:52Z", "content": "Det muterade coronaviruset antas vara upp till 70 procent mer smittsamt \u00e4n den tidigare dominerande varianten. Det \u00e4r \u00e4nnu oklart huruvida det \u00e4r mer eller mindre d\u00f6dligt men prelimin\u00e4rt bekr\u00e4ftat at\u2026 [+3481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/7fedc22d-5b22-4f29-955c-fa6a98a82e6d.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Kristoffer Jakobsen slog till med en ny j\u00e4tteinsats. I slalomt\u00e4vlingen i Madonna di Campilgio hade han det snabbaste andra\u00e5ket av alla f\u00f6r andra dagen i rad. \u2013 Alltid sk\u00f6nt att vara snabbast och vissa f\u00e5r ju inte uppleva det p\u00e5 en hel karri\u00e4r, s\u00e4ger Jakobsen \u2026", "title": "Gl\u00e4djevr\u00e5let efter nya j\u00e4tte\u00e5ket: \u201dS\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ja\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/alpint/gladjevralet-efter-nya-jatteaket-saaaaaja/", "author": "jonatan pinheiro diamant", "publishedAt": "2020-12-22T21:02:00Z", "content": "Under m\u00e5ndagen var Kristoffer Jakobsen snabbast av alla i andra \u00e5ket i Alta Badia i slalompremi\u00e4ren i den alpina v\u00e4rldscupen.\r\nJ\u00e4tte\u00e5ket ledde till en tolfteplats och under tisdagskv\u00e4llen var det dag\u2026 [+1238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/a8/af/a8af0a55082445f59455edd6aa257fdb/16x9/original.jpg"}, {"description": "De s\u00f6kte och fick bidrag f\u00f6r studiecirklar som aldrig genomf\u00f6rdes, eller \u00e5tminstone inte sk\u00f6ttes enligt reglerna. D\u00e4rmed lurades Medborgarskolan i G\u00f6teborg p\u00e5 n\u00e4stan 600 000 kronor. Nu d\u00f6ms en dokument\u00e4rfilmare, en n\u00f6jesprofil och en f\u00f6re detta Bandidosmedlem\u2026", "title": "Filmare, n\u00f6jesprofil och tidigare Bandidosman d\u00f6ms i bidragsh\u00e4rva - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/filmare-n\u00f6jesprofil-och-tidigare-bandidosman-d\u00f6ms-i-bidragsh\u00e4rva-1.39016002", "author": "Peter Linn\u00e9", "publishedAt": "2020-12-22T20:04:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.39016001:1608653458/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Nicholas Lens har skrivit musiken och Nick Cave texten till ny skiva som best\u00e5r av litanior. Och Cavefansen k\u00e4nner igen sig, skriver Johanna Paulsson.", "title": "Str\u00e4vt och tr\u00f6sterikt coronaprojekt med Lens och Cave - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/stravt-och-trosterikt-coronaprojekt-med-lens-och-cave/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T20:00:00Z", "content": "Nicholas Lens &amp; Nick Cave\r\nL.I.T.A.N.I.E.S\r\n(DG/Universal)\r\nEtt \u00f6de Bryssel under lockdown fick den belgiska tons\u00e4ttaren Nicholas Lens att minnas den magiska stillheten han upplevt vid zenbuddhis\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/0e94523f-868a-4f6b-9e09-ccab0376b791.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "SEB kr\u00e4vs p\u00e5 miljarder i Tyskland - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/seb-kravs-pa-miljarder-i-tyskland/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-22T19:32:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e2d6fca3-f9fb-47d1-8a31-e874af6c2a5f.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "De tr\u00e4ffades under f\u00f6rra s\u00e4songen av \u201dBonde s\u00f6ker fru\u201d. I v\u00e5ras gick de skilda v\u00e4gar efter att ha levt tillsammans p\u00e5 g\u00e5rden. N\u00e4r Linda Lindorff bes\u00f6ker Pelle Hansson Edh f\u00f6r att prata om uppbrottet med Karin Nordstr\u00f6m blir det k\u00e4nslosamt. \u2013 Det har varit v\u00e4l\u2026", "title": "Pelles hj\u00e4rtesorg efter uppbrottet: \u201dHar legat s\u00f6mnl\u00f6s\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/pelles-hjartesorg-efter-uppbrottet-har-legat-somnlos/", "author": "johan bratell", "publishedAt": "2020-12-22T19:30:00Z", "content": "All k\u00e4rlek varar inte f\u00f6r evigt. Det fick bonden Pelle Hansson Edh, 30, som medverkade i f\u00f6rra s\u00e4songen av Bonde s\u00f6ker fru, erfara i v\u00e5ras n\u00e4r f\u00f6rh\u00e5llandet med Karin Nordstr\u00f6m som han tr\u00e4ffade under \u2026 [+1777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/2c/7f/2c7f123d623242fa934c1fdab9634705/16x9/original.jpg"}, {"description": "Rum\u00e4niens president Klaus Iohannis ger liberalen Florin Citu i uppdrag att bilda regering.", "title": "Premi\u00e4rminister utsedd i Rum\u00e4nien - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/rk22e4wr", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T19:16:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/jdmdp61j/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Hon tror inte att L kommer att l\u00e4mna januariavtalet, men duckar fr\u00e5gor om det egna partiets framtida val mellan V och SD. Annie L\u00f6\u00f6fs (C) v\u00e4g till fortsatt makt g\u00e5r via en s\u00e4rskild grupp v\u00e4ljare \u2013 som ska f\u00f6rm\u00e5s krossa glastak.", "title": "Annie L\u00f6\u00f6f (C): \u201dD\u00e5 \u00e4r risken stor att det blir ett extraval\u201d - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/da-ar-risken-stor-att-det-blir-ett-extraval", "author": "Sophia Sinclair", "publishedAt": "2020-12-22T19:04:46Z", "content": "En strategiskt viktigt uppgift. \r\nDet handlar inte om coronapandemin. Inte heller om januariavtalet och samarbetet med Socialdemokraterna.", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/09b6249b-8a37-494a-8333-51bd4c982e3e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=25e8892a4bd68115d59f6ea8c3322a268da5503d"}, {"description": "Intensivv\u00e5rden i Stockholm \u00e4r under extrem press. Karin Hildebrand och kollegorna p\u00e5 S\u00f6dersjukhuset st\u00e4lls inf\u00f6r avg\u00f6randen om m\u00e4nniskors liv g\u00e5r att r\u00e4dda.", "title": "Specialistl\u00e4karen Karin Hildebrand: S\u00e5 m\u00e5nga sv\u00e5ra beslut - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/specialistlakaren-jag-har-aldrig-tidigare-varit-delaktig-i-sa-manga-svara-beslut/", "author": "Hugo Lindkvist, Daniel Costantini", "publishedAt": "2020-12-22T19:03:05Z", "content": "De sv\u00e5raste besluten ska man inte ta ensam. D\u00e4rf\u00f6r samlas fyra l\u00e4kare f\u00f6r att komma fram till om de fortfarande kan r\u00e4dda patientens liv.\r\nL\u00e4karna \u00f6verl\u00e4gger i ett konferensrum p\u00e5 S\u00f6dersjukhusets and\u2026 [+10383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/7/m/7mFkR_I1bMEgItLlrQ0cIA_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Belysningsf\u00f6retaget Marksl\u00f6jd har accepterat ett avgiftsf\u00f6rel\u00e4ggande p\u00e5 1\u2009780\u2009000 kronor.", "title": "Riggade priser \u2013 m\u00e5ste betala n\u00e4ra tv\u00e5 miljoner - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-22/riggade-priser-maste-betala-nara-tva-miljoner", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-22T18:55:10Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/68C_ByeMoNPjfL9oHayX9gBz638.jpg"}, {"description": "Nya Pixarfilmen \u201dSj\u00e4len\u201d, som f\u00e5r juldagspremi\u00e4r p\u00e5 Disney +, \u00e4r ett livsbejakande animations\u00e4ventyr om livet p\u00e5 andra sidan.", "title": "Sj\u00e4len\u201d en grymt underh\u00e5llande familjefilm om d\u00f6ds\u00e5ngest - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/sjalen-en-grymt-underhallande-familjefilm-om-dodsangest/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T18:35:15Z", "content": "Sj\u00e4len\r\nRegi: Pete Docter.\r\nManus: Pete Docter, Kemp Powers, Mike Jones.\r\nOriginalr\u00f6ster: Jamie Foxx, Tina Fey, Questlove, Phylicia Rashad, Daveed Diggs, Angela Bassett, Graham Norton, Rachel House, \u2026 [+3711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/ad8ef4f4-4f57-4a32-b571-611c38dcecd1.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "25 mest l\u00e4sta reportagen p\u00e5 DN 2020 - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/25-mest-lasta-reportagen-pa-dn-2020/", "author": "DN", "publishedAt": "2020-12-22T18:32:35Z", "content": "1. Hon kallades Lilla Hj\u00e4rtat och fick inte fylla fyra \u00e5r\r\n09:38.\r\n \"Det g\u00e5r inte att f\u00f6rklara f\u00f6r ett tre\u00e5rigt barn att hon ska tas ifr\u00e5n sin familj. Jag sa bara att det dr\u00f6jer ett tag innan vi ses\"\u2026 [+13459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/f2439b27-2603-4a65-93ed-36601c961030.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "\u201dGivmildheten och empatin tycks \u00f6ka i sv\u00e5ra tider.\u201d", "title": "Fler sk\u00e4nker till barncancerforskning - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-22/fler-skanker-till-barncancerforskning", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-22T18:24:20Z", "content": "Barncancerfonden kan i \u00e5r redovisa en rekordutdelning p\u00e5 146 miljoner kronor och bland donationerna till organisationen \u00e4r det de privata som har \u00f6kat. Givmildheten och empatin tycks \u00f6ka i sv\u00e5ra tide\u2026 [+169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/efD2-LNMWlnjeR-n3leuAQqMl2g.jpg"}, {"description": "Nu \u00e4r det klart att Falun kommer att arrangera ytterligare ett v\u00e4rldscuplopp i l\u00e4ngdskidor den 29 januari. D\u00e4rmed har Internationella skidf\u00f6rbundet (Fis) f\u00e5tt sin \u00f6nskan uppfylld att skapa ett svenskt block f\u00f6r att minska \u00e5karnas resor.", "title": "Falun arrangerar extra v\u00e4rldscuplopp - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/kR8WQv/falun-arrangerar-extra-varldscuplopp", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-22T17:55:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 22 december 2020 kl. 18.55Uppdaterad: 22 december 2020 kl. 19.10\r\nNu \u00e4r det klart att Falun kommer att arrangera ytterligare ett v\u00e4rldscuplopp i l\u00e4ngdskidor den 29 januari.\r\nD\u00e4rme\u2026 [+2201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9bb09de5-1d78-44bd-8e09-612f8a6d949c?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=db905e28dceb5245b4c8d52a67ecd19c2a5e6cfa"}, {"description": "RECENSION. Forskaren Augustine Lofthouse st\u00e4lls inf\u00f6r dramatiska v\u00e4gval n\u00e4r jorden drabbats av en global katastrof. \u201dThe midnight sky\u201d \u00e4r ett slags begravningsceremoni f\u00f6r jorden \u2013 med ett optimistiskt budskap.", "title": "Recension: The midnight sky (Film) - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/clooneys-netflix-film--simpel-men-rorande", "author": "Sebastian Lindvall", "publishedAt": "2020-12-22T17:00:45Z", "content": "Rymdfilm f\u00e5r ofta ett lyft av storskaligare visningskontext \u00e4n hemmastreaming. Ett undantag \u00e4r George Clooneys Netflix-distribuerade The midnight sky, baserad p\u00e5 Lily Brooks-Daltons debutroman Good m\u2026 [+611 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c4c63a69-41ac-4bd6-8d13-9eea26bc96cc?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=782ffb857238aa151e9db1756ab98519322949b0"}, {"description": "Besvikna spelare har utlovats sina pengar tillbaka.", "title": "Fr\u00e5n \u00e5rets mest efterl\u00e4ngtade spel till totalfars \u2013 d\u00e4rf\u00f6r pratar alla om Cyberpunk 2077 - Svenska YLE", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/12/22/fran-arets-mest-efterlangtade-spel-till-totalfars-darfor-pratar-alla-om-cyberpunk", "author": "Milli\u00a0Hellstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-12-22T16:57:23Z", "content": "Skyh\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar, ett spel fullt med buggar, offentliga urs\u00e4kter och krav om att f\u00e5 pengarna tillbaka. D\u00e4r har du Cyberpunk 2077:s historia i ett n\u00f6tskal. Vi har tittat n\u00e4rmare p\u00e5 varf\u00f6r \u00e5rets m\u2026 [+5022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svenska.yle.fi"}, "urlToImage": "https://images.cdn.yle.fi/image/upload/f_auto,fl_progressive/q_88/w_1572,h_884,c_crop,x_348,y_105/w_1200/v1608640828/39-7568615fe1d4f8870e8.jpg"}], "totalResults": 34}