{"status": "ok", "articles": [{"description": "Polisen fick under torsdagen in minst 38 anm\u00e4lningar om trafikolyckor som inbegrep r\u00e5djur, hjort och \u00e4lg i region Bergslagen, som innefattar \u00d6rebro, V\u00e4rmlands och Dalarnas l\u00e4n.", "title": "M\u00e5nga viltolyckor i Bergslagen - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/7Kl5vo/manga-viltolyckor-i-bergslagen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T23:59:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 11 september 2020 kl. 01.59\r\nPolisen fick under torsdagen in minst 38 anm\u00e4lningar om trafikolyckor som inbegrep r\u00e5djur, hjort och \u00e4lg i region Bergslagen, som innefattar \u00d6rebro, V\u2026 [+343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/09e69425-c4d5-4e6b-a46c-9cf86a801f5f?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=3f1155c4dadfc921b89040a29a744574c44d4807"}, {"description": "Antalet d\u00f6da i protesterna mot polisbrutalitet i Colombias huvudstad Bogot\u00e1 och n\u00e4rliggande Soacha har stigit till nio. Fler \u00e4n 300 personer har skadats, varav n\u00e4stan 150 poliser. Bogotas borgm\u00e4stare Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez uppmanar m\u00e4nniskor att h\u00e5lla", "title": "D\u00f6dssiffran i Colombia skrivs upp - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-11/dodssiffran-i-colombia-skrivs-upp", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T23:32:07Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/HOZa8hM7qHLbVHPICqVvpCmoF0Q.jpg"}, {"description": "En varg som har angripit flera f\u00e5r i norra Sk\u00e5ne bed\u00f6ms inte vara genetiskt v\u00e4rdefull f\u00f6r den svenska vargstammen, enligt en dna-analys. Det g\u00f6r att det kan bli aktuellt med skyddsjakt, rapporterar lokala medier.", "title": "Attackerande varg inte genetiskt v\u00e4rdefull - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/56VnKE/attackerande-varg-inte-genetiskt-vardefull", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T23:25:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 11 september 2020 kl. 01.25\r\nEn varg som har angripit flera f\u00e5r i norra Sk\u00e5ne bed\u00f6ms inte vara genetiskt v\u00e4rdefull f\u00f6r den svenska vargstammen, enligt en dna-analys. Det g\u00f6r att d\u2026 [+1148 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/636b8bc2-5af7-4728-9e2f-ee24ac806131?fit=crop&h=1367&q=50&w=1900&s=d44e50e4232fc85f87c8f9e7cebae15de21ea867"}, {"description": "NEW YORK. USA-valet \u00e4r under attack fr\u00e5n hemliga grupper i flera l\u00e4nder. Nu varnar IT-j\u00e4tten Microsoft f\u00f6r nya f\u00f6rs\u00f6k att skapa kaos. \u201dVi \u00e4r redo\u201d, uppger Joe Bidens stab.", "title": "Hemliga grupper vill skapa valkaos i USA - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rgLW1e/hemliga-grupper-vill-skapa-valkaos-i-usa", "author": "Emelie Svensson", "publishedAt": "2020-09-10T22:34:00Z", "content": "Av: Emelie Svensson\r\nPublicerad: 11 september 2020 kl. 00.34\r\nNEW YORK. USA-valet \u00e4r under attack fr\u00e5n hemliga grupper i flera l\u00e4nder.\r\nNu varnar IT-j\u00e4tten Microsoft f\u00f6r nya f\u00f6rs\u00f6k att skapa kaos.\r\nV\u2026 [+3719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/cad0d72e-435e-4ccd-8337-9d9542e448df?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=e6941e6ece8aa966c9b8869e546e72f2e6e278a9"}, {"description": "", "title": "Carl Johan Engvall: Tv\u00e5 och en halv timme till v\u00e4rlden - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/ystad/carl-johan-engvall-tva-och-en-halv-timme-till-varlden-8f8e6b40", "author": "Carl Johan Engvall", "publishedAt": "2020-09-10T22:01:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=fcd578c1-ff63-556b-81fa-e86116a50271&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.126&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "", "title": "Tysk-franskt st\u00f6d efter grekisk l\u00e4gerbrand - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/tysk-franskt-stod-efter-grekisk-lagerbrand/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T21:49:26Z", "content": "Vad ska vi ta oss till nu? Vart ska vi ta v\u00e4gen? s\u00e4ger Mahmout fr\u00e5n Afghanistan till nyhetsbyr\u00e5n AFP p\u00e5 torsdagen.\r\nEtt tillf\u00e4lligt svar f\u00f6r unga som drabbats kom fr\u00e5n Tysklands f\u00f6rbundskansler Angel\u2026 [+2220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/dabc6241-6e8b-4ff3-b52a-b57b10009306.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Han har ryktats till IFK G\u00f6teborg efter deras beslut att sparka Poya Asbaghi.Nu bem\u00f6ter han ryktena i NT.- Jag \u00e4lskar att jobba i den h\u00e4r f\u00f6reningen, jag \u00e4lskar grabbarna, s\u00e4ger Jens Gustafsson.", "title": "Gustafsson om ryktena: \"\u00c4lskar att jobba h\u00e4r\" - Fotbollskanalen", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/sverige/gustafsson-om-ryktena-alskar-att-jobba-har/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T20:41:00Z", "content": "Han har ryktats till IFK G\u00f6teborg efter deras beslut att sparka Poya Asbaghi.Nu bem\u00f6ter han ryktena i NT.- Jag \u00e4lskar att jobba i den h\u00e4r f\u00f6reningen, jag \u00e4lskar grabbarna, s\u00e4ger Jens Gustafsson.IFK N\u2026 [+756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=fae50f36-f741-4da3-b27a-897f48a4145d&imageFormat=original"}, {"description": "Mannen hade nattpasset hemma hos en sv\u00e5rt sjuk brukare som beh\u00f6ver v\u00e5rd dygnet runt. N\u00e4r hans avl\u00f6sning anl\u00e4nde p\u00e5 morgonen var han d\u00f6d. Nu har hans kvinnliga kollega h\u00e4ktats. \u2013 Det \u00e4r uppenbart att det handlar om mord, s\u00e4ger \u00e5klagare Daniel Edsbagge.", "title": "Personliga assistenten h\u00e4ktas f\u00f6r mordet p\u00e5 kollegan i Trollh\u00e4ttan - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/gWPWb9/personliga-assistenten-haktas-for-mordet-pa-kollegan", "author": "Linus Lindgren", "publishedAt": "2020-09-10T20:33:00Z", "content": "Av: Linus Lindgren\r\nPublicerad: 10 september 2020 kl. 22.33\r\nMannen hade nattpasset hemma hos en sv\u00e5rt sjuk brukare som beh\u00f6ver v\u00e5rd dygnet runt.\r\nN\u00e4r hans avl\u00f6sning anl\u00e4nde p\u00e5 morgonen var han d\u00f6d.\r\u2026 [+2080 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2a7fc0c0-85e2-41cc-8fed-ed3813c5b34e?fit=crop&h=506&q=50&w=967&s=7d727dd486249407b160735e33c70c752829d51a"}, {"description": "En humanit\u00e4r katastrof hotar om inte den akuta situationen med de 13\u00a0000 heml\u00f6sa migranterna p\u00e5 grekiska Lesbos l\u00f6ser sig. Stora delar av Europas st\u00f6rsta flyktingl\u00e4ger Moria har f\u00f6rvandlats till aska och \u00e4n har mycket lite hj\u00e4lp anl\u00e4nt.", "title": "Humanit\u00e4r katastrof hotar efter branden i flyktingl\u00e4gret i Moria - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/humanitar-katastrof-hotar-i-lesbos-efter-branden-i-flyktinglagret-i-moria", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-10T20:11:45Z", "content": "N\u00e4stan tv\u00e5 dygn efter branden i flyktingl\u00e4gret har grekiska myndigheter fortfarande inte f\u00e5tt situationen under kontroll. Flera av de cirka 13\u00a0000 migranterna \u00e4r sjuka och nu v\u00e4xer oron f\u00f6r smittspri\u2026 [+339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28147680/1599761723?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "New York-b\u00f6rsens ledande index backade p\u00e5 torsdagen. Bland s\u00e4nkena fanns flera it-j\u00e4ttar, bolag som dagen f\u00f6re stigit kraftigt. Apple och Microsoft f\u00f6ll exempelvis med 3,3 respektive 2,8 procent. Till det d\u00e4mpade b\u00f6rshum\u00f6ret bidrog ny statistik \u00f6ver antalet a\u2026", "title": "It-j\u00e4ttar s\u00e4nken p\u00e5 Wall Street - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/it-jattar-sanken-pa-wall-street", "author": "TT-Reuters", "publishedAt": "2020-09-10T20:06:58Z", "content": "D\u00e5lig dag f\u00f6r it-j\u00e4ttarna p\u00e5 Wall Street. Arkivbild. Foto: Mark Lennihan/AP-TT\r\nNew York-b\u00f6rsens ledande index backade p\u00e5 torsdagen. Bland s\u00e4nkena fanns flera it-j\u00e4ttar, bolag som dagen f\u00f6re stigit k\u2026 [+75 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/352e0062-23ea-48bc-9a88-ad341576df85?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c97773b291fabea288dde9ce22e47496412dffe4"}, {"description": "", "title": "Allsvenskan: Nahir Besar hj\u00e4lte f\u00f6r \u00d6rebro SK mot Malm\u00f6 FF - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/besara-hjalte-mot-mff-skitkul-att-sla-sveriges-basta-lag/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T19:53:19Z", "content": "Innan landslagsuppeh\u00e5llet besegrade \u00d6SK rivalen Norrk\u00f6ping och anfallsf\u00f6rv\u00e4rvet Deniz H\u00fcmmet svarade f\u00f6r ett hattrick i sin dr\u00f6mdebut.\r\n Han \u00e4r en klasspelare och jag fattar inte att han inte fick sp\u2026 [+2208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b7dcba0c-93a5-4957-bc98-54925ab8680a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "FotbollDirekts kr\u00f6nik\u00f6r Patrick Ekwall fr\u00e5n IFK G\u00f6teborg - Hammarby", "title": "Tankovic back in business - Fotbolldirekt", "url": "https://fotbolldirekt.se/2020/09/10/tankovic-back-in-business", "author": "Patrick Ekwall", "publishedAt": "2020-09-10T19:14:39Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/3/images/blavittbajenmatchrapport-1599765066.jpg"}, {"description": "P\u00e5 torsdagen sl\u00e4ppte Bruce Springsteen singeln \u201dLetter to you\u201d. Tvekl\u00f6st bekv\u00e4mt och trevligt men ocks\u00e5 ett steg tillbaka, skriver Mattias Dahlstr\u00f6m.", "title": "Nya singeln \u2013 Springsteen fl\u00f6rtar skaml\u00f6st med de inbitna fansen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/ny-singel-springsteen-flortar-skamlost-med-de-inbitna-fansen/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T19:13:17Z", "content": "Bruce Springsteen\r\nLetter to you\r\n(Columbia/Sony)\r\nDet k\u00e4nns fortfarande lite konstigt att Bruce Springsteens f\u00f6rra album Western stars p\u00e5 sina h\u00e5ll anklagades f\u00f6r att vara n\u00e5got slags meta-nostalgi,\u2026 [+2136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/fc539458-beaf-47cc-a4b8-9d55fa5421db.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan trodde han att han skulle flytta utomlands. Men Muamer Tankovic blev kvar \u2013 och gjorde ett \u00e4kta hattrick n\u00e4r Hammarby krossade krisande IFK G\u00f6teborg med 4\u20130. \u2013 Om vi haft publik s\u00e5 hade jag tagit av mig tr\u00f6jan och hoppat in bland fansen\u2026", "title": "Tankovics hattrick kn\u00e4ckte Bl\u00e5vitt - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/senastenytt/ttsport/sport/a/56VnvW/tankovics-hattrick-knackte-blavitt", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T19:11:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 10 september 2020 kl. 21.11Uppdaterad: 10 september 2020 kl. 22.38\r\nF\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan trodde han att han skulle flytta utomlands. Men Muamer Tankovic blev kvar och gjorde ett\u2026 [+2920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/52cdffb2-8edf-47a2-b657-ee558c021def?fit=crop&h=1425&q=50&w=1900&s=92f2058681fc6b7db2cea70faa9e965b399ed09d"}, {"description": "De kraftigt f\u00f6rsenade fredssamtalen mellan talibaner och den afghanska regeringen inleds p\u00e5 l\u00f6rdag i Qatar. Den afghanska regeringens delegation reser till huvudstaden Doha p\u00e5 fredag, uppger det afghanska presidentpalatset. P\u00e5 plats i Doha kommer \u00e4ven U", "title": "Afghanska delegationer till Qatar f\u00f6r samtal - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-10/afghanska-delegationer-till-qatar-for-samtal", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-10T19:01:26Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/d5b21Uf3bnAgmBCm_-m1gGJ3DsU.jpg"}, {"description": "", "title": "Polischefer: Vi har inte jobbat med begreppet klaner - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/delar-av-polisen-vill-inte-prata-om-begreppet-klaner/", "author": "Lasse Wierup, Carl Cato", "publishedAt": "2020-09-10T18:57:16Z", "content": "Uppgifterna fr\u00e5n vice rikspolischef Mats L\u00f6fving om att det finns minst 40 kriminella klaner i Sverige har dominerat nyhetsrapporteringen och blivit ett slagtr\u00e4 i den politiska debatten.\r\nMen inom de\u2026 [+5411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/5c1dd155-b530-45fe-ad26-0d0fdff39287.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Barn g\u00f6r en f\u00f6rvisso rik p\u00e5 k\u00e4rlek och upplevelser \u2013 men det kostar n\u00e4r tv\u00e5 ska bli tre. Vilka ekonomiska aspekter b\u00f6r man t\u00e4nka p\u00e5 innan man skaffar barn? Vilka \u00e4r de viktigaste f\u00f6rs\u00e4kringarna? Och hur sparar man egentligen klokast? GP bad tv\u00e5 experter dela \u2026", "title": "Att t\u00e4nka p\u00e5 n\u00e4r man skaffar barn | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/dags-att-skaffa-barn-t\u00e4nk-p\u00e5-det-h\u00e4r-1.33874117", "author": "Lisa Axelsson", "publishedAt": "2020-09-10T18:26:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33874108:1599757808/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Polisen nekar Rasmus Paludan, ledare f\u00f6r danska h\u00f6gerextrema partiet Stram kurs, ans\u00f6kan om att ha allm\u00e4n sammankomster d\u00e4r koraner skulle br\u00e4nnas p\u00e5 fem platser i Stockholm.", "title": "Polisen nekar tillst\u00e5nd f\u00f6r koranbr\u00e4nning - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/polisen-nekar-paludan-tillstand", "author": "Erica Treijs", "publishedAt": "2020-09-10T18:17:39Z", "content": "Som sk\u00e4l uppger Stockholmspolisen bland annat att konflikt- och v\u00e5ldsl\u00e4get i flera av de f\u00f6rorter som n\u00e4mns i ans\u00f6kan \u00e4r mycket h\u00f6ga och information om manifestationen \u00e4r vida spridd till allm\u00e4nheten\u2026 [+246 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e2242b40-da32-4acb-b44b-9123533dec23?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d0042b3f9f19ef68088c06fe65dda7881655afbd"}, {"description": "F\u00f6r n\u00e5gon dag sedan skrev jag om att Samsung Display kommer sluta s\u00e4lja sk\u00e4rmar till Huawei p\u00e5 beg\u00e4ran fr\u00e5n USA. Nu har det d\u00e4remot inkommit ytterligare uppgifter om detta. Det har nu som sagt inkommit uppgifter om att Samsung Display vill beh\u00e5lla Huawei som \u2026", "title": "Samsung Display vill beh\u00e5lla Huawei som kund - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/2020/09/10/samsung-display-vill-behalla-huawei-som-kund/", "author": "Rasmus Hellmyrs", "publishedAt": "2020-09-10T17:53:16Z", "content": "F\u00f6r n\u00e5gon dag sedan skrev jag om att Samsung Display kommer sluta s\u00e4lja sk\u00e4rmar till Huawei p\u00e5 beg\u00e4ran fr\u00e5n USA. Nu har det d\u00e4remot inkommit ytterligare uppgifter om detta. \r\nDet har nu som sagt inko\u2026 [+179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ledaren f\u00f6r ett h\u00f6gerextremt danskt parti har nekats att br\u00e4nna koranen p\u00e5 fem platser i Stockholm. Men polisen \u00e4r \u00e4nd\u00e5 redo f\u00f6r upplopp \u2013 och har mobiliserat fr\u00e5n hela landet f\u00f6r att kunna m\u00f6ta v\u00e5ldsamma kravaller. Bland annat har flera hundra specialutbilda\u2026", "title": "Polis befarar upplopp i Stockholm efter koranbr\u00e4nning - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/BlJRl0/polisen-befarar-kravaller-i-stockholm-i-helgen--rustar-kraftigt", "author": "Jamshid Jamshidi", "publishedAt": "2020-09-10T17:44:00Z", "content": "Polisen befarar kravaller i Stockholm i helgen rustar kraftigt\r\nUppgifter: \u00d6ver 1\u00a0000 poliser deltar extra arrest \u00f6ppnas\r\nAv: Jamshid Jamshidi\r\nPublicerad: 10 september 2020 kl. 19.44\r\nLedaren f\u00f6r et\u2026 [+8776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/f4e0ebbc-5f77-4575-a112-548f22bd0549?fit=crop&h=350&q=50&w=669&s=a5af913249629bda5eceeb9d5c6b194dcd3ebb88"}], "totalResults": 34}