{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Nu b\u00f6rjar Storbritannien vaccinera mot covid-19 - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/britter-redo-for-vaccin-maraton-vantar/", "author": "TT-AFP", "publishedAt": "2020-12-07T22:27:03Z", "content": "Britterna blir f\u00f6rst att ta emot Pfizer och Biontechs vaccin i stor skala. Det \u00e4r den st\u00f6rsta insatsen i sitt slag i landet hittills och de f\u00f6rsta sprutorna ges p\u00e5 tisdagen.\r\nH\u00e4lsominister Matt Hanco\u2026 [+1680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/3a11bfbb-230a-494c-9ed8-7e6377c0d9c1.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Utan jacka eller skor p\u00e5 f\u00f6tterna f\u00f6rsvann Mattias, 17, fr\u00e5n festen i l\u00f6rdags natt. N\u00e4stan tre dygn senare har han fortfarande inte hittats. \u2013 Man pendlar mellan stunder av f\u00f6rhoppning och f\u00f6rtvivlan, s\u00e4ger Mattias mamma Erika Borg.", "title": "Mamman till f\u00f6rsvunna Mattias, 17, i Ljungby: \u201dKunde inte sitta hemma\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/86P5eQ/mamman-till-forsvunne-mattias-17-kunde-inte-bara-sitta-hemma", "author": "Nora Fernstedt", "publishedAt": "2020-12-07T21:10:00Z", "content": "Publicerad: 07 december 2020 kl. 22.10\r\nAv: Nora Fernstedt\r\nPublicerad: 07 december 2020 kl. 22.10\r\nUtan jacka eller skor p\u00e5 f\u00f6tterna f\u00f6rsvann Mattias, 17, fr\u00e5n festen i l\u00f6rdags natt.\r\nN\u00e4stan tre dyg\u2026 [+2712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8a35e6b6-2faf-4add-b74b-c390ceb86c4e?fit=crop&h=533&q=50&w=1033&s=dea4dcdb1ea87c1d3fb7788fc86cde1616c1eba4"}, {"description": "USA-b\u00f6rserna st\u00e4ngde blandat p\u00e5 m\u00e5ndagen n\u00e4r de v\u00e4xande skarorna covidsjuka i landet \u00e5ter hamnade i fokus. Investerarna flydde till techaktierna som visat sig st\u00e5 sig bra \u00e4ven n\u00e4r ekonomiska uppoffringar v\u00e4ntar. Facebook var en av dagens vinnare, aktien", "title": "Techaktier h\u00f6ll andan uppe p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-07/techaktier-holl-andan-uppe-pa-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-07T21:06:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/2avjTWGNzgE4z1pjATJ-03t3RL0.jpg"}, {"description": "Sverige fick en mardr\u00f6msstart mot Ryssland \u2013 och \u00e5kte p\u00e5 f\u00f6rsta f\u00f6rlusten i EM.  Tomas Axn\u00e9r tar delvis p\u00e5 sig den tunga inledningen. \u2013 Jag skulle ha slopat bytet anfall/f\u00f6rsvar, s\u00e4ger han sj\u00e4lvkritiskt. Bl\u00e5gult tar med sig en po\u00e4ng till mellanrundan vilket g\u2026", "title": "Sverige f\u00f6rlorar mot Ryssland i handbolls-EM - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/dlJLM1/sverige-akte-pa-forsta-forlusten-i-em", "author": "Emelie Fredriksson, Johan Flinck", "publishedAt": "2020-12-07T20:56:00Z", "content": "Publicerad: 07 december 2020 kl. 21.56Uppdaterad: 07 december 2020 kl. 23.23\r\nSverige \u00e5kte p\u00e5 f\u00f6rsta f\u00f6rlusten i EM\r\nAv: Emelie Fredriksson, Johan Flinck\r\nPublicerad: 07 december 2020 kl. 21.56Uppdat\u2026 [+2881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b4e5f9d1-f11a-48a1-b50f-de03f6e08ac5?fit=crop&h=630&q=50&w=1200&s=4e191399299b0131bb7f008730b542878287a6fd"}, {"description": "Sverige har h\u00f6rt av sig till Finland f\u00f6r att l\u00e4ra sig hur landet bar sig \u00e5t n\u00e4r man nyligen skickade ut flera miljoner sms med information om coronal\u00e4get. \"Det \u00e4r Justitiedepartementet som ville veta mer om Finlands erfarenheter\", skriver MSB i ett mejl", "title": "Sverige vill l\u00e4ra av Finland om sms-utskick - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-07/sverige-vill-lara-av-finland-om-sms-utskick", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-07T20:49:20Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/96dzBG1PHnoffyKpipLw7wPbl0I.jpg"}, {"description": "V\u00e4rt hundratals miljoner dollar.", "title": "Bob Dylan s\u00e5lde r\u00e4ttigheterna till alla sina s\u00e5nger till det amerikanska musikf\u00f6rlaget Universal Music - Svenska YLE", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/12/07/bob-dylan-salde-rattigheterna-till-alla-sina-sanger-till-det-amerikanska", "author": "Maria\u00a0von Kraemer", "publishedAt": "2020-12-07T20:39:30Z", "content": "Den amerikanska s\u00e5ngaren Bob Dylan har s\u00e5lt r\u00e4ttigheterna till sina \u00f6ver 600 l\u00e5tar till det amerikanska musikf\u00f6rlaget Universal Music Publishing Group (UMG).\r\nK\u00f6pesumman har inte offentliggjorts. Enl\u2026 [+476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svenska.yle.fi"}, "urlToImage": "https://images.cdn.yle.fi/image/upload/f_auto,fl_progressive/q_88/w_1661,h_934,c_crop,x_0,y_246/w_1200/w_1200,ar_16:9/w_1320,ar_1320:675,c_pad,b_white,g_east/l_39-yle-logo-some_ywtrrc,g_west,ar_1320:675,w_1.0,fl_relative,c_crop/v1463479121/14-svyle-287785573aeafd2ed44.jpg"}, {"description": "Allt fler spelare ur Juniorkronornas bruttotrupp tvingas st\u00e5 \u00f6ver JVM p\u00e5 grund av covid-19. Nu har \u00e4ven William Wallinder testats positiv \u2013 Modobacken skickas d\u00e4rmed omedelbart hem fr\u00e5n l\u00e4gret i Sundsvall.", "title": "Modobacken William Wallinder missar JVM \u2013 p\u00e5 grund av covid-19 - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/han-tvingas-lamna-jvm-truppen/", "author": "adam johansson", "publishedAt": "2020-12-07T20:10:00Z", "content": "William Eklund var f\u00f6rst ut med att tvingas tacka nej till m\u00e4sterskapet. Ett knappt dygn senare, under s\u00f6ndagseftermiddagen, kunde SportExpressen rapportera att \u00e4ven nyckelcentern Karl Henriksson int\u2026 [+781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/80/76/80767c74a57a465d9408312d55c4e9fa/16x9/original.jpg"}, {"description": "Det var ett kraftigt stukat LO som m\u00f6ttes igen efter fredagens ov\u00e4ntade besked att Kommunal och IF Metall g\u00e5r sin egen las-v\u00e4g. Trots flera timmars diskussion finns sp\u00e4nningen mellan f\u00f6rbunden kvar.", "title": "Konflikten inom LO forts\u00e4tter efter m\u00f6te | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/konflikten-inom-lo-forts\u00e4tter-efter-m\u00f6te-1.38200639", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-07T20:01:00Z", "content": "Flera av LO-f\u00f6rbundens toppar spydde ut sin galla p\u00e5 Kommunal och IF Metall i fredags efter att de tv\u00e5 st\u00f6rsta f\u00f6rbunden meddelat att de hoppar p\u00e5 las-\u00f6verenskommelsen mellan PTK och Svenskt N\u00e4ringsl\u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.21724821:1576750793/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Rum\u00e4niens sittande premi\u00e4rminister Ludovic Orban avg\u00e5r efter att det st\u00e5r klart att oppositionella Socialdemokratiska partiet f\u00e5r flest r\u00f6ster i parlamentsvalet.", "title": "Rum\u00e4niens premi\u00e4rminister avg\u00e5r efter val - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/rumaniens-premiarminister-avgar-efter-val", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-07T19:58:29Z", "content": "Sent under s\u00f6ndagen utropade den sittande premi\u00e4rministern Ludovic Orban sig till segrare i parlamentsvalet. Hans liberalkonservativa parti PNL s\u00e5g d\u00e5 ut att kunna styra landet med st\u00f6d av mittenh\u00f6ge\u2026 [+1538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29382100/1607369417?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Resultatet \u00e4r detsamma efter ny omr\u00e4kning: Joe Biden vann delstaten.", "title": "Inte tredje g\u00e5ngen gillt f\u00f6r Trump i Georgia - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-07/inte-tredje-gangen-gillt-for-trump-i-georgia", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-07T19:49:40Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/3Ts78n0O_LpfHpX06vAzAYoPo9U.jpg"}, {"description": "F\u00f6retag som k\u00f6per upp f\u00f6rfallna fordringar kan tj\u00e4na miljonbelopp. DN har kartlagt karusellen med svenskarnas l\u00e5n.", "title": "Bolag som k\u00f6per upp obetalda l\u00e5n - en bransch som v\u00e4xer - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/jatteindustrin-som-lever-pa-att-kopa-svenskarnas-skulder/", "author": "Lovisa Ternby, Maja Andersson", "publishedAt": "2020-12-07T19:46:25Z", "content": "Svenskarnas konsumtionsl\u00e5n forts\u00e4tter att \u00f6ka, visar f\u00e4rsk statistik fr\u00e5n Statistiska centralbyr\u00e5n. I oktober hade hush\u00e5llens konsumtionsl\u00e5n en tillv\u00e4xttakt p\u00e5 6,2 procent. Samtidigt f\u00e5r allt fler l\u00e5\u2026 [+7169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/9014e5b8-a1d9-455d-bd06-c5c966f2c09c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "I november intr\u00e4ffade en detonation inne p\u00e5 Hagaklinikens lokaler i centrala G\u00f6teborg. Nu lever \u00e4garen Ali Hajimirsadeghi p\u00e5 hemlig ort efter att flera d\u00e5d har riktats mot hans familj. \u2013 Pl\u00f6tsligt h\u00f6r jag en explosion samtidigt som det vibrerar b\u00e5de i v\u00e4ggen \u2026", "title": "G\u00f6teborg: Hagaklinkens \u00e4gare lever p\u00e5 hemlig ort efter explosionen - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/krim/hagaklinkens-agare-lever-pa-hemlig-ort/", "author": "linda bergh", "publishedAt": "2020-12-07T19:34:00Z", "content": "Tv\u00e5 kvinnor skadades, en av dem allvarligt, n\u00e4r explosionen intr\u00e4ffade inne p\u00e5 Hagaklinikens lokaler.\u00a0\r\n Pl\u00f6tsligt h\u00f6r jag en explosion samtidigt som det vibrerar b\u00e5de i v\u00e4ggen och inom mig sj\u00e4lv och\u2026 [+2145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/42/93/429308b491df46fc9bc357f26576d6c9/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Professor Andreas Ryve: Vardagsexempel f\u00f6rs\u00e4mrar barns matematikinl\u00e4rning - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/professor-larare-behover-ta-en-mer-aktiv-roll-i-klassrummet/", "author": "Peter Letmark", "publishedAt": "2020-12-07T19:25:01Z", "content": "P\u00e5 tisdagen f\u00e5r vi veta hur svenska elever i \u00e5rskurs fyra och \u00e5tta presterar i matematik och naturvetenskap j\u00e4mf\u00f6rt med i andra l\u00e4nder som ing\u00e5r i EU eller OECD.\r\nD\u00e5 presenteras Timss f\u00f6r 2019, det \u00e4\u2026 [+3486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/63d235eb-650b-44d4-a7c3-2ba1c0c9923e.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Kraftigt \u00f6kade sjukhusinl\u00e4ggningar \u2022 Julshopping och Black Friday kan vara orsak.", "title": "Coronav\u00e5gen sk\u00f6ljer \u00f6ver Sk\u00e5ne \u2013 nya dystra rekord - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-07/coronavagen-skoljer-over-skane-nya-dystra-rekord", "author": "Karin Zill\u00e9n, Julius Viktorsson", "publishedAt": "2020-12-07T19:04:29Z", "content": "Black Friday- och julhandelseffekt? Eller coronav\u00e5gen p\u00e5 v\u00e4g mot en topp \u00f6ver jul och ny\u00e5r? P\u00e5 tre dagar steg antalet inlagda p\u00e5 v\u00e5rdavdelning i Sk\u00e5ne med 51 personer, till 243 p\u00e5 m\u00e5ndagen. Antalet i\u2026 [+468 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/1HcAyJxIEqX_mzPtkMkRiEap4tY.png"}, {"description": "En st\u00f6rre polisinsats p\u00e5g\u00e5r i Sundsvall d\u00e4r en person skadats. Enligt polisen misst\u00e4nker man att ett grovt v\u00e5ldsbrott har intr\u00e4ffat. Enligt obekr\u00e4ftade uppgifter till SVT handlar det om en skjutning.", "title": "Stor polisinsats i centrala Sundsvall - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/vasternorrland/stor-polisinsats-i-centrala-sundsvall-1", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-07T19:04:19Z", "content": "En st\u00f6rre insats p\u00e5g\u00e5r under m\u00e5ndagskv\u00e4llen i Sundsvall, d\u00e4r flera polispatruller \u00e4r p\u00e5 plats. Enligt uppgifter till SVT r\u00f6r det sig om en skjutning i bostadsomr\u00e5det Korsta i Sundsvall. \r\n\u00d6gonvittnen\u2026 [+865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29382216/1607372869?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Internationella olympiska kommitt\u00e9n (IOK) har beslutat om tillf\u00e4lliga sanktioner mot Belarus, meddelar IOK p\u00e5 Twitter.\nBland annat portas medlemmarna i den nationella olympiska kommitt\u00e9n, d\u00e4ribland presidenten Aleksandr Lukasjenko, fr\u00e5n OS.", "title": "Lukasjenko portas fr\u00e5n OS - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/artikel/lukasjenko-portas-fran-os", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-12-07T18:42:08Z", "content": "Belarus ska heller inte f\u00e5 n\u00e5gra pengar fr\u00e5n IOK, f\u00f6rutom pengar till de aktiva som f\u00f6rbereder sig f\u00f6r OS i Tokyo n\u00e4sta \u00e5r och OS i Peking 2022. IOK ber ocks\u00e5 de internationella idrottsf\u00f6rbunden att \u2026 [+462 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29267010/1606481828?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "", "title": "Uppgifter: Boris Johnson vill lyfta ut fiskefr\u00e5gan fr\u00e5n brexitf\u00f6rhandlingen \u2013 samtal p\u00e5g\u00e5r - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/samtal-om-brexit-pausat/", "author": "Clas Svahn", "publishedAt": "2020-12-07T18:34:44Z", "content": "Fisket \u00e4r en av de stora st\u00f6testenarna mellan EU och Storbritannien och d\u00e5 fr\u00e4mst mellan Frankrike och Storbritannien. EU-kommissionens ordf\u00f6rande Ursula von der Leyen och Storbritanniens premi\u00e4rmini\u2026 [+2542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/3c03339d-475c-4100-a819-950d6d0fb02a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Efter en v\u00e5r d\u00e5 man bara drabbades lindrigt av corona, upplever Sk\u00e5ne nu kraftigt \u00f6kad smittspridning. I Helsingborg \u00f6kar andelen konstaterade fall mest i hela regionen.", "title": "Smittspridningen i Sk\u00e5ne liknar Europas v\u00e4rst drabbade regioner - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/smittspridningen-liknar-europas-varst-drabbade", "author": "Kristina Olsson", "publishedAt": "2020-12-07T18:09:12Z", "content": "Sk\u00e5ne var en av de f\u00f6rsta svenska regionerna att f\u00e5 lokala restriktioner i slutet av oktober. \u00c4nd\u00e5 forts\u00e4tter smittspridningen att \u00f6ka. Framf\u00f6r allt i Helsingborg d\u00e4r man den senaste veckan sett sina\u2026 [+224 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/23b73f32-b700-48a0-8c30-37e0fb77c76c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1f8f49b5f0b851b228bc669b4a428297e553f022"}, {"description": "Kartan visar Sveriges utsatta l\u00e4ge. Tillsammans med n\u00e5gra f\u00e5 andra europeiska l\u00e4nder lyser v\u00e5rt land ilsket m\u00f6rkr\u00f6tt. Sk\u00e4let: just nu ligger vi illa till n\u00e4r det g\u00e4ller spridningen av covid-19. \u2013 Det \u00e4r skr\u00e4mmande, s\u00e4ger Johan Styrud, \u00f6verl\u00e4kare p\u00e5 Danderyds \u2026", "title": "Sveriges smittspridning av covid-19 bland Europas v\u00e4rsta - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/eKza1K/smittspridningen-i-sverige-bland-europas-varsta", "author": "Joachim Kerpner", "publishedAt": "2020-12-07T18:08:00Z", "content": "Publicerad: 07 december 2020 kl. 19.08Uppdaterad: 07 december 2020 kl. 19.47\r\nSmittspridningen i Sverige bland Europas v\u00e4rsta\r\nAv: Joachim Kerpner\r\nPublicerad: 07 december 2020 kl. 19.08Uppdaterad: 0\u2026 [+4500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7518cb14-48ef-4b6f-9bd2-9ff10c3ed126?fit=crop&h=457&q=50&w=874&s=b3826d03ffd74aa0156b742d901f69616019cb90"}, {"description": "VM-kvallottningen \u00e4r lottad. D\u00e5 st\u00e4lls Sverige \u00e5terigen mot bland annat Spanien. \u2013 Spanien \u00e4r ett v\u00e4ldigt tuff motst\u00e5nd att m\u00f6ta. Vi har st\u00f6tt p\u00e5 dem tidigare och vet vad som v\u00e4ntar, s\u00e4ger f\u00f6rbundskapten Janne Andersson.", "title": "VM-kvalet 2021 \u2013 h\u00e4r \u00e4r Sveriges grupp - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/landslaget/har-ar-sveriges-grupp-i-vm-kvalet/", "author": "ibraheem alsalman", "publishedAt": "2020-12-07T17:45:00Z", "content": "VM-kvalet inleds i mars 2021 och p\u00e5g\u00e5r i ett \u00e5r, fram till mars 2022.\u00a0\r\nUnder m\u00e5ndagskv\u00e4llen lottades grupparna till kvalet och Sverige hamnade i grupp B.\u00a0\r\nV\u00e4l d\u00e4r v\u00e4ntar Spanien (rankad 6), som ock\u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/d5/4e/d54e30cba8d748f187de8e2dd671e82c/16x9/original.jpg"}], "totalResults": 34}