{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00c5rets f\u00f6rsta orkan \u00f6ver Atlanten och Mexikanska golfen har nedgraderats till en tropisk storm efter att ha dragit in \u00f6ver Texas och nord\u00f6stra Mexiko.", "title": "Ov\u00e4dret Hanna minskar i styrka - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rAB9nK/ovadret-hanna-minskar-i-styrka", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-27T00:07:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 27 juli 2020 kl. 02.07\r\n\u00c5rets f\u00f6rsta orkan \u00f6ver Atlanten och Mexikanska golfen har nedgraderats till en tropisk storm efter att ha dragit in \u00f6ver Texas och nord\u00f6stra Mexiko.\r\nOv\u00e4d\u2026 [+291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/64af3cbe-db66-46b0-9c35-28f556d08dce?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=91113c94dd293fcccc98880d3d7cfbc40542562b"}, {"description": "Strax efter midnatt fick polis och r\u00e4ddningstj\u00e4nst larm om att en kvinna i 20-\u00e5rs\u00e5ldern fastnat i en ventilationstrumma p\u00e5 taket till en idrottshall i Pite\u00e5. Enligt polisens bed\u00f6mning ska kvinnan inte vara skadad.", "title": "Kvinna fastnade i ventilationstrumma i Pite\u00e5 - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/kvinna-fastnade-i-ventilationstrumma-i-pitea/", "author": "adam koskelainen", "publishedAt": "2020-07-26T23:29:00Z", "content": "Det ska ha varit ungdomar p\u00e5 taket och en av dem, en ung kvinna, ska ha trillat ner i en ventilationstrumma, s\u00e4ger Michael Saveman, bef\u00e4l vid polisen i region Nord.\r\nR\u00e4ddningstj\u00e4nsten fick fira upp k\u2026 [+294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/f9/c7/f9c7862988174ed98ccd59317f339b78/16x9/original.jpg"}, {"description": "Techmiljard\u00e4ren Fahim Saleh, 33, hittades d\u00f6d i sitt hem i New York. Nu har hans f\u00f6re detta assistent Tyrese Haspil gripits misst\u00e4nkt f\u00f6r mordet. \u2013 Det finns misstankar om att han var skyldig offret en omfattande summa pengar, s\u00e4ger Rodney Harrison vid New Yo\u2026", "title": "Techmiljard\u00e4ren styckad med motors\u00e5g i sin lyxl\u00e4genhet - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOxMgB/polisen-om-miljardarsmordet-nyborjarmisstag", "author": "Sophie Tanha", "publishedAt": "2020-07-26T22:49:00Z", "content": "Av: Sophie Tanha\r\nPublicerad: 27 juli 2020 kl. 00.49\r\nTechmiljard\u00e4ren Fahim Saleh, 33, hittades d\u00f6d i sitt hem i New York.\r\nNu har hans f\u00f6re detta assistent Tyrese Haspil gripits misst\u00e4nkt f\u00f6r mordet\u2026 [+3531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/6560efe1-6397-42d9-b3ee-d26716793db2?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=1ae8accc0d4c89d1359888a7f18b0dcc2850d643"}, {"description": "Minst 60 personer har d\u00f6dats i nya attacker i Darfurprovinsen i Sudan.", "title": "Nya attacker i Darfur enligt FN - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-27/nya-attacker-i-darfur-enligt-fn", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T22:36:15Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/QrRFVvouJGHR7YS9aQqwkmQftDI.jpg"}, {"description": "Juventus \u00e4r m\u00e4stare igen. P\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen s\u00e4krade storklubben sin nionde (!) raka Scudetto. \u2013 Spelarna f\u00f6rtj\u00e4nar att hyllas, s\u00e4ger tr\u00e4naren Maurizio Sarri.", "title": "Juventus italienska m\u00e4stare igen \u2013 nio raka Scudetto - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/na3MLL/tar-hem-titeln--vunnit-9-ar-i-rad", "author": "Andreas K\u00e4ck", "publishedAt": "2020-07-26T21:43:00Z", "content": "Ronaldo historisk trots straffmiss\r\nAv: Andreas K\u00e4ck\r\nPublicerad: 26 juli 2020 kl. 23.43Uppdaterad: 27 juli 2020 kl. 00.26\r\nJuventus \u00e4r m\u00e4stare igen.\r\nP\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen s\u00e4krade storklubben sin nionde\u2026 [+1961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/f7a2fd93-0c54-4c28-9169-499dd2f514b4?fit=crop&h=720&q=50&w=1280&s=ecfa680757f40aafa9c56bb1c48d367dd74fb442"}, {"description": "Kartl\u00e4ggning visar att 39 av 48 tingsr\u00e4tter i Sverige haft f\u00e4rre f\u00f6rhandlingar j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6rra \u00e5ret.", "title": "5 000 r\u00e4ttsliga f\u00f6rhandlingar uppskjutna i \u00e5r - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-26/5-000-rattsliga-forhandlingar-uppskjutna-i-ar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T21:01:11Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/hLQGRWYKlqbSYUs2yIkoh6z8umY.jpg"}, {"description": "Muamar Tankovic missar Hammarbys match mot \u00d6rebro. N\u00e4r laget presenterar truppen till matchen p\u00e5 sin hemsida \u00e4r stj\u00e4rnan inte med.", "title": "Muamar Tankovic missar Hammarbys match mot \u00d6rebro SK - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/allsvenskan/tankovic-saknas-i-hammarbys-trupp/", "author": "jonatan pinheiro diamant", "publishedAt": "2020-07-26T20:47:00Z", "content": "Hammarby f\u00f6ll tungt i den senaste allsvenska omg\u00e5ngen n\u00e4r Malm\u00f6 vann med 3-0 p\u00e5 Eleda Stadion.\r\nNu f\u00e5r laget dessutom klara sig utan Muamer Tankovic i m\u00e5ndagens match mot \u00d6rebro.\r\nAnledningen till at\u2026 [+629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/d6/15/d6158b219dad475b8851f31bbcd3544a/16x9/original.jpg"}, {"description": "Brentford hade l\u00e4nge en Premier League-plats i ett j\u00e4rngrepp. Men nu ser Pontus Janssons s\u00e4song i st\u00e4llet ut att kunna sluta i stor besvikelse.", "title": "PL allt l\u00e4ngre bort f\u00f6r Janssons Brentford - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/pl-allt-langre-bort-for-janssons-brentford", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T20:29:41Z", "content": "Det blir allt sv\u00e5rare att n\u00e5 Premier League f\u00f6r Pontus Janssons Brentford.\r\nDen svenske landslagsbacken spelade 90 minuter n\u00e4r det p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen blev f\u00f6rlust med 01 i den f\u00f6rsta semifinalen mot S\u2026 [+55 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6a90deed-718b-4254-bbc6-12028d9140d0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f8352327f2308a5760405841cbbf9c8b1448588b"}, {"description": "Polisen har larmats om en misshandel p\u00e5 en adress i Tomelilla. En ung man har f\u00f6rts till sjukhus med ambulans. \u2013 Vi har sp\u00e4rrat av den f\u00f6rmodade brottsplatsen i v\u00e4ntan p\u00e5 en teknisk unders\u00f6kning, s\u00e4ger Katarina Rusin vid polisen region Syd.", "title": "Person f\u00f6rd till sjukhus efter misshandel i Tomelilla - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/person-ford-till-sjukhus-efter-misshandel-i-tomelilla/", "author": "maja str\u00f6mberg", "publishedAt": "2020-07-26T20:29:00Z", "content": "Larmet om en misshandel i en l\u00e4genhet i Tomelilla kom till polisen vid 21.38 p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen. Enligt uppgifter till SVT ska det vara en l\u00e4genhet i ett LSS-boende.\r\nP\u00e5 plats antr\u00e4ffade polisen en un\u2026 [+476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/e8/63/e8635b2645fd4989a0c704245806ed10/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Robert W Lee v\u00e4lkomnar att statyerna tas bort - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/sydstatsgeneralens-attling-en-gava-att-fa-se-statyerna-tas-ned/", "author": "Karin Eriksson", "publishedAt": "2020-07-26T20:24:27Z", "content": "De blodiga striderna i det amerikanska inb\u00f6rdeskriget tog slut 1865. Men konflikten om hur USA ska f\u00f6rh\u00e5lla sig till sydstaternas historia har fortsatt i \u00f6ver ett och ett halvt sekel, och blir ocks\u00e5 \u2026 [+9197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/26/924741b4-5134-4393-9ffa-e45d99e6beda/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Levnadsvanors betydelse f\u00f6r hur covid-19-patienter klarar sjukdomen m\u00e5ste lyftas fram tydligare, anser en expertgrupp inom sjukv\u00e5rden. Uppmaningen riktades till ansvariga myndigheter redan i maj \u2013 men svaren har i flera fall uteblivit.", "title": "Expertgruppens krav: Tala mer om livsstil och covid-19 - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/expertgruppens-krav-tala-mer-om-livsstil", "author": "Henrik Ennart", "publishedAt": "2020-07-26T19:15:47Z", "content": "Allt fler rapporter tyder p\u00e5 samband mellan oh\u00e4lsosamma levnadsvanor och risken f\u00f6r att bli sv\u00e5rt sjuk i covid-19. Det skriver Lars Weinehall, ordf\u00f6rande i Nationellt programomr\u00e5de Levnadsvanor, i et\u2026 [+312 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/71571a57-3654-4d57-a67b-cf726048bf14?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e2c0cce0ca52924f3afcd74a3350c099a7cf28da"}, {"description": "Levnadsvanors betydelse f\u00f6r hur covid-19-patienter klarar sjukdomen m\u00e5ste lyftas fram tydligare, anser en expertgrupp inom sjukv\u00e5rden. Uppmaningen riktades till ansvariga myndigheter redan i maj \u2013 men svaren har i flera fall uteblivit.", "title": "Expertgruppens krav: Tala mer om livsstil och covid-19 - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/expertgruppens-krav-tala-mer-om-livsstil", "author": "Henrik Ennart", "publishedAt": "2020-07-26T19:15:47Z", "content": "Allt fler rapporter tyder p\u00e5 samband mellan oh\u00e4lsosamma levnadsvanor och risken f\u00f6r att bli sv\u00e5rt sjuk i covid-19. Det skriver Lars Weinehall, ordf\u00f6rande i Nationellt programomr\u00e5de Levnadsvanor, i et\u2026 [+312 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/71571a57-3654-4d57-a67b-cf726048bf14?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e2c0cce0ca52924f3afcd74a3350c099a7cf28da"}, {"description": "Ulf Kristersson (M) och Nyamko Sabuni (L) skriver p\u00e5 DN Debatt att den nuvarande k\u00e4rnkraftslagstigningen \u00e4r \"hoppl\u00f6st f\u00f6r\u00e5ldrad\" \u2013 och kommer med tv\u00e5 f\u00f6rslag p\u00e5 hur den kan f\u00f6r\u00e4ndras. De vill avskaffa f\u00f6rbudet mot att driva fler \u00e4n tio k\u00e4rnkraftsreaktorer i S\u2026", "title": "M och L vill lagstifta om framtida k\u00e4rnkraft - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/m-och-l-vill-lagstifta-om-framtida-karnkraft", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T19:08:31Z", "content": "Ulf Kristersson (M) och Nyamko Sabuni (L) skriver p\u00e5 DN Debatt att den nuvarande k\u00e4rnkraftslagstigningen \u00e4r \"hoppl\u00f6st f\u00f6r\u00e5ldrad\" och kommer med tv\u00e5 f\u00f6rslag p\u00e5 hur den kan f\u00f6r\u00e4ndras.\r\nDe vill avskaffa\u2026 [+163 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/623d4c0b-14d1-4735-978a-157c0b1b6192?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=797628ef9f84f2b5a53321f94a660cbd4a9f9514"}, {"description": "2020 v\u00e4ntas farmerna producera 1\u00a0000 ton snigelk\u00f6tt och andra produkter.", "title": "Covid bromsar Ukrainas snigelburgare - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-26/covid-bromsar-ukrainas-snigelburgare", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T18:42:01Z", "content": "Snigelfarmarbranschen i Ukraina gick fr\u00e5n klarhet till klarhet, med en snabbt v\u00e4xande export till V\u00e4steuropa och nymodigheter som snigelburgare i utbudet. Men s\u00e5 kom pandemin, och nu hotas m\u00e5nga f\u00f6re\u2026 [+141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/lliW395AeKj1HJL0j6rny4ee458.jpg"}, {"description": "Rikard Norling k\u00e4nner att hans tid i AIK kan vara ute efter f\u00f6rlusten mot Djurg\u00e5rden.", "title": "Rikard Norlings tid i AIK kan vara ute efter derbyf\u00f6rlusten - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/norling-kan-vara-pa-vag-bort-jag-kommer-aldrig-gora-nagot-som-sarar-klubben/", "author": "Lars Grimlund", "publishedAt": "2020-07-26T18:38:43Z", "content": "Rikard Norling f\u00e5r fr\u00e5gan om derbyf\u00f6rlusten var sista matchen f\u00f6r honom som tr\u00e4nare f\u00f6r AIK den h\u00e4r g\u00e5ngen.\r\n Jag kan inte svara p\u00e5 den fr\u00e5gan, s\u00e4ger han.\r\nEftersnacket handlade mest om Norlings vara\u2026 [+1920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/26/f9a73bc1-7d8e-4080-984d-b552901c4f30/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "I en symbolisk hyllning f\u00f6rdes r\u00e4ttighetsk\u00e4mpen John Lewis kista \u00f6ver en bro i staden Selma i delstaten Alabama p\u00e5 s\u00f6ndagen. Kistan f\u00f6rdes fram i en droska dragen av tv\u00e5 svarta h\u00e4star. Det var p\u00e5 denna bro som en polis misshandlade Lewis under en protestmarsc\u2026", "title": "Symbolisk procession f\u00f6r r\u00e4ttighetsk\u00e4mpe - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/zGd9rb/symbolisk-procession-for-rattighetskampe", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T18:32:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 26 juli 2020 kl. 20.32\r\nI en symbolisk hyllning f\u00f6rdes r\u00e4ttighetsk\u00e4mpen John Lewis kista \u00f6ver en bro i staden Selma i delstaten Alabama p\u00e5 s\u00f6ndagen. Kistan f\u00f6rdes fram i en droska\u2026 [+487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/29af97f3-b73a-4a0b-b4ae-b197316dcd07?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=271038c9bdc51ff2a006fc9d55b2a9835ff61415"}, {"description": "Soheila Fors, politiker och aktivist mot hedersv\u00e5ld, har utsatts f\u00f6r ett brandattentat. Hennes familj v\u00e4cktes av en sm\u00e4ll \u2013 och av att l\u00e5gor slog upp fr\u00e5n altanen. Hon s\u00e4ger att hon utsatts f\u00f6r hot dagarna f\u00f6re h\u00e4ndelsen.", "title": "KD-politikern Soheila Fors utsatt f\u00f6r brandattentat - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/kd-politikern-soheila-fors-utsatt-for-brandattentat/", "author": "arne lapidus", "publishedAt": "2020-07-26T18:20:00Z", "content": "Soheila Fors, 54, har flera g\u00e5nger genom \u00e5ren utsatts f\u00f6r hot och attacker som hon kopplar till sina insatser f\u00f6r att skydda hotade kvinnor och sin kamp mot hedersv\u00e5ld.\r\nNatten till l\u00f6rdagen v\u00e4cktes \u2026 [+1679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/86/c4/86c4447e3c334e3a966be23ad9acdc59/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "DN:s kartl\u00e4ggning visar: S\u00e5 gick d\u00f6dsolyckan p\u00e5 \u00d6land till - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/dns-kartlaggning-visar-sa-gick-dodsolyckan-pa-oland-till/", "author": "Ossi Carp", "publishedAt": "2020-07-26T18:12:31Z", "content": "Larmsamtalet sl\u00e5s klockan 15.43 p\u00e5 onsdagen. Kort dessf\u00f6rinnan har en 55-\u00e5rig man k\u00f6rt in p\u00e5 Joels v\u00e4g i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun, en knappt fem meter bred och cirka 600 meter l\u00e5ng och rak v\u00e4g l\u00e4ngs Joels u\u2026 [+4320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/26/ea249599-a34a-4e01-b4b9-38bc2d0edca8/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "N\u00e4r kraschen slog till som v\u00e4rst i mars tog kronan riktigt mycket stryk och f\u00f6ll, s\u00e4rskilt mot dollarn. Men sedan dess har den svenska kronan st\u00e4rkts rej\u00e4lt \u2013 mycket tack vare att v\u00e5r ekonomi ser ut att klara sig ganska bra i krisen. Den svaga kronan ha", "title": "Kronans revansch \u2013 st\u00e4rks i krisen - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-26/kronans-revansch-starks-i-krisen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-26T17:59:42Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/3BNo6Qm3czafNDLHzszKSD0CctQ.jpg"}, {"description": "Hollywoodveteranen Olivia de Havilland har g\u00e5tt bort. Sk\u00e5despelaren blev 104 \u00e5r gammal, det rapporterar TMZ.", "title": "Borta med vinden\u201d-stj\u00e4rnan d\u00f6d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/borta-med-vinden-stjarnan-dod-/", "author": "alice g\u00f6ransson", "publishedAt": "2020-07-26T16:27:00Z", "content": "Sk\u00e5despelaren Olivia de Havilland var den sista levande sk\u00e5despelaren fr\u00e5n den klassiska filmen Borta med vinden. I filmen spelade hon rollen som Melanie Hamilton Wilkes.\u00a0\r\nNu har hon g\u00e5tt bort 104 \u00e5\u2026 [+449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/17/2f/172f0bd49a034d7b95f31b6591f5bd93/16x9/original.jpg"}], "totalResults": 34}