{"status": "ok", "articles": [{"description": "I ett f\u00f6rs\u00f6k att hantera hettan flyr befolkningen i v\u00e4stra Europa till str\u00e4nderna. Fr\u00e5n Belgien rapporteras upplopp n\u00e4r myndigheterna k\u00e4mpar f\u00f6r social distansering.  \u2013 V\u00e4rmen g\u00f6r folk galna, s\u00e4ger SvD:s korrespondent Teresa Kuchler.", "title": "Extremhettan i Europa \u2013 slagsm\u00e5l med parasoller i Belgien - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/extremhettan-i-europa--slagsmal-med-parasoller", "author": "Veronica Netz", "publishedAt": "2020-08-10T22:00:32Z", "content": "Den extrema v\u00e4rmeb\u00f6ljan i Europa sammanfaller med strikta coronaregler och krav p\u00e5 munskydd. Fr\u00e5n flera delar av Europa kommer rapporter om \u00f6verfulla str\u00e4nder trots uppmaningar till distans. \r\nEtt ex\u2026 [+132 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3cfb04de-3464-4187-9726-33f5526182a9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=11f51b4ca85771d0d17d2d81643f958ae07320ac"}, {"description": "Donald Trump avbr\u00f6t pl\u00f6tsligt en presskonferens under m\u00e5ndagskv\u00e4llen. Anledningen var en skottlossning utanf\u00f6r Vita huset. En person har skjutits av Secret Service, meddelade Trump n\u00e4r han kom tillbaka en kort stund senare.", "title": "Trump avbr\u00f6t presskonferens \u2013 skjutning utanf\u00f6r Vita Huset - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/9vyRXd/trump-avbrot-presskonferens--skjutning-utanfor-vita-huset", "author": "Nora Fernstedt", "publishedAt": "2020-08-10T21:57:00Z", "content": "Av: Nora Fernstedt\r\nPublicerad: 10 augusti 2020 kl. 23.57Uppdaterad: 11 augusti 2020 kl. 00.52\r\nDonald Trump avbr\u00f6t pl\u00f6tsligt en presskonferens under m\u00e5ndagskv\u00e4llen.\r\nAnledningen var en skottlossning\u2026 [+1238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c7e87f58-c36a-4019-a719-ac88ba21d264?fit=crop&h=906&q=50&w=1220&s=08b00c3fceb087c7f4e737aeffefc07b8902cafe"}, {"description": "Manchester United \u00e4r klart f\u00f6r semifinal i Europa League. Men United tvingades till f\u00f6rl\u00e4ngning mot ett vasst FC K\u00f6penhamn med storspelande Karl-Johan Johnsson i m\u00e5l. Efter matchen hyllades den svenska landslagsspelaren av brittiska experter.", "title": "Manchester United slog K\u00f6penhamn i Europa League - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/lApG9M/fc-kopenhamn-pressade-manchester-united-i-europa-league", "author": "Petra Thor\u00e9n", "publishedAt": "2020-08-10T21:40:00Z", "content": "Av: Petra Thor\u00e9n\r\nPublicerad: 10 augusti 2020 kl. 23.40Uppdaterad: 11 augusti 2020 kl. 00.55\r\nManchester United \u00e4r klart f\u00f6r semifinal i Europa League.\r\nMen United tvingades till f\u00f6rl\u00e4ngning mot ett \u2026 [+2507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9c564f17-1028-4258-b3ee-51d34f0288dd?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=3e0a8550dbe4ee91d44e07c9b8495d4a18af37ee"}, {"description": "Ett grovt v\u00e5ldsbrott har skett i Vansbro i Dalarna. Polisen \u00e4r mycket f\u00f6rtegen om detaljerna kring brottet. \u2013 En person har f\u00f6rts till sjukhus och vi har gripit en person misst\u00e4nkt f\u00f6r det h\u00e4r brottet, s\u00e4ger Torbj\u00f6rn Roos, vakthavande bef\u00e4l vid polisen region\u2026", "title": "En person skadad efter grovt v\u00e5ldsbrott i Vansbro - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/en-person-skadad-efter-grovt-valdsbrott-i-vansbro/", "author": "adam koskelainen", "publishedAt": "2020-08-10T21:39:00Z", "content": "Polisen fick in larmet fr\u00e5n SOS Alarm klockan 20.18 p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen.\r\n Vi h\u00e5ller p\u00e5 med en brottplatsunders\u00f6kning och h\u00e5ller f\u00f6rh\u00f6r, s\u00e4ger Torbj\u00f6rn Roos.\r\nPolisen \u00e4r f\u00f6rtegen om brottet men Christi\u2026 [+303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/ce/6c/ce6c2e7580bd485b92f57e0b1479c6ad/16x9/original.jpg"}, {"description": "Febrila r\u00e4ddningsinsatser p\u00e5g\u00e5r \u00e4nnu f\u00f6r att f\u00f6rhindra fortsatt oljel\u00e4ckage i semesterparadiset Mauritius d\u00e4r 1\u2009000 ton olja l\u00e4ckt ut fr\u00e5n ett japansk\u00e4gt lastfartyg \u2013 vars skrov nu tycks n\u00e4ra bristningsgr\u00e4nsen. Fartyget MV Wakashio, som gick p\u00e5 grund ut", "title": "Tiden knapp f\u00f6r oljeinsats i semesterparadis - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-10/tiden-knapp-for-oljeinsats-i-semesterparadis", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-10T21:10:38Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/yqDU5WvCKWnFLgwOemcDzXum4-w.jpg"}, {"description": "Karl-Johan Johnsson radade upp den ena spektakul\u00e4ra r\u00e4ddningen efter den andra. Men trots svenskens storspel \u00e4r det slutspelat f\u00f6r FC K\u00f6penhamn i Europa League. Manchester United vann med 1\u20130 och \u00e4r vidare till semifinal.", "title": "Inter vidare till semifinal i Europa League - Enk\u00f6pings-Posten", "url": "https://www.eposten.se/artikel/5lz7mdzr", "author": null, "publishedAt": "2020-08-10T21:10:14Z", "content": "Vd och ansvarig utgivare: Kalle Sandhammar\r\nChefredakt\u00f6r: Anette \u00d6stlund\r\nRedaktionschef och stf ansvarig utgivare: Roger Berglund", "source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/jve5kper/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "HELSINGBORG. Rasmus J\u00f6nsson, 30, l\u00e4mnar b\u00e4nken \u2013 och lyfter HIF. \u2013 Jag har v\u00e4ntat p\u00e5 m\u00e5let. Senaste tiden har varit frustrerande f\u00f6r hela laget, s\u00e4ger segerskytten.", "title": "Stj\u00e4rnan l\u00e4mnar b\u00e4nken \u2013 och lyfter Helsingborg - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sport/fotboll/allsvenskan/stjarnan-lamnar-banken-och-lyfter-helsingborg/", "author": "jan peter andersson", "publishedAt": "2020-08-10T20:46:00Z", "content": "V\u00e5ren har varit blytung f\u00f6r Helsingborgs IF.\r\nJumbo i allsvenskan f\u00f6re fajten mot topplaget IFK Norrk\u00f6ping och det s\u00e5g riktigt illa ut fram till det \u00e5terstod tio minuter att spela p\u00e5 Olympia.\r\nNorrk\u00f6\u2026 [+1789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/af/c0/afc0c59922d0444fa81ea16158736ec4/16x9/original.jpg"}, {"description": "I slutet av juli uts\u00e5gs Hichem Mechichi till Tunisiens premi\u00e4rminister med uppdrag att bilda ny regering.", "title": "Teknokratstyre v\u00e4ntar i Tunisien - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/zGdn6K/teknokratstyre-vantar-i-tunisien", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-10T20:16:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 10 augusti 2020 kl. 22.16\r\nI slutet av juli uts\u00e5gs Hichem Mechichi till Tunisiens premi\u00e4rminister med uppdrag att bilda ny regering.\r\nEfter fruktl\u00f6sa f\u00f6rhandlingar meddelar nu Mec\u2026 [+573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/096b7807-1f9a-4175-be49-702ca52541cf?fit=crop&h=1276&q=50&w=1900&s=772cf8060a5c567146818dd15acb14c9a5483324"}, {"description": "F\u00f6rra veckan p\u00e5 rekordh\u00f6ga niv\u00e5er \u2013 men tekniktunga Nasdaq hade en blekare dag p\u00e5 Wall Street den h\u00e4r m\u00e5ndagen. Nasdaq inledde veckan med att sjunka 0,4 procent efter att ha tyngts ned av en rad j\u00e4ttar. Bland dem fanns Netflix som sj\u00f6nk 2,3 procent meda", "title": "Teknikj\u00e4ttar tyngde Nasdaq \u2013 Dow Jones upp - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-10/teknikjattar-tyngde-nasdaq-dow-jones-upp", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-10T20:15:42Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/cbVvxWqkIhEoHS_wsdazyRNuchk.jpg"}, {"description": "Mitt under p\u00e5g\u00e5ende v\u00e4rmeb\u00f6lja har munskydd blivit obligatoriskt utomhus p\u00e5 m\u00e5nga gator, torg och promenadstr\u00e5k i Paris.", "title": "Obligatoriskt munskydd p\u00e5 m\u00e5nga gator i Paris - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/munskydd-obligatoriskt-utomhus-pa-manga-gator-och-torg-i-paris/", "author": "Erik de la Reguera", "publishedAt": "2020-08-10T19:49:36Z", "content": "P\u00e5 Boulevard de Menilmontant i nord\u00f6stra Paris har Sylviana Cluzet just b\u00f6rjat v\u00e4nja sig vid att b\u00e4ra mask i 34-gradig hetta. Regeln om mask utomhus f\u00f6r alla \u00f6ver 11 \u00e5r tr\u00e4dde i kraft p\u00e5 m\u00e5ndagen och\u2026 [+4200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/7/8/78vAppsNL16lHuyKPDbXEg_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "I GP-galan i Sollentuna sprang Kramer 800 meter p\u00e5 1.45,05 \u2013 endast tv\u00e5 hundradelar l\u00e5ngsammare \u00e4n hans eget svenska rekord.", "title": "Andreas Kramer n\u00e4ra svenskt rekord p\u00e5 800 meter - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/andreas-kramer-nara-svenskt-rekord-pa-800-meter/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-10T19:39:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/10/be59ed5c-027d-4ec5-909f-9a6ce95be6b8/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "M, KD och SD n\u00e4rmar sig varandra och m\u00e5nga av deras v\u00e4ljare anpassar sig till ett nytt politiskt block. \u00c4nd\u00e5 finns det flera hinder kvar. Analys:", "title": "Ewa Stenberg: V\u00e4ljarna b\u00f6rjar b\u00e4dda f\u00f6r ett \u201dkonservativt block\u201d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/ewa-stenberg-valjarna-borjar-badda-for-ett-nytt-hogerblock/", "author": "Ewa Stenberg", "publishedAt": "2020-08-10T19:27:39Z", "content": "N\u00e4r Sverigedemokraternas Jimmie \u00c5kesson i november 2015 f\u00f6reslog ett samarbete mellan hans parti, Moderaterna och Kristdemokraterna var det f\u00e5 som tog honom p\u00e5 allvar.\r\nDet var p\u00e5 SD:s landsdagar i L\u2026 [+4059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/10/5b91d4b9-7ad8-4fc0-a5a6-0bf1d80b49e1/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Anklagelser om valfusk forts\u00e4tter att str\u00f6mma in mot Belarus president Aleksandr Lukasjenko samtidigt som de v\u00e5ldsamma protesterna i landet blossat upp p\u00e5 nytt.\nEnligt den belarusiske underr\u00e4ttelsetj\u00e4nsten KGB har man under m\u00e5ndagen avstyrt ett mordf\u00f6rs\u00f6k rik\u2026", "title": "Belarus KGB: \u201dHar stoppat mordf\u00f6rs\u00f6k p\u00e5 oppositionsledaren\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/belarusiska-sakerhetstjansten-har-stoppat-mordforsok-pa-oppositionsledaren", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-10T18:58:45Z", "content": "Oppositionsanh\u00e4ngare och polis har \u00e5terigen drabbat samman i Belarus huvudstad Minsk. Minst 30 personer har gripits och enligt vittnen anv\u00e4nder polisen bed\u00f6vningsgranater, t\u00e5rgas och batonger mot dem\u2026 [+1506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1597083944/svts/article27787035.svt/alternates/large/svetlana-jpg"}, {"description": "Polisen och fastighetsbolag \u00f6verens \u2013 s\u00e5 vill de bygga G\u00f6teborgs nya stora polishus, granne med Ullevi", "title": "G\u00f6teborg f\u00e5r nytt stort polishus \u2013 blir granne till Ullevi - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/goteborg-far-nytt-stort-polishus-granne-med-ullevi-arenan/", "author": "Lars N\u00e4slund", "publishedAt": "2020-08-10T18:36:26Z", "content": "Vi \u00e4r nog faktiskt f\u00e4rdiga efter tv\u00e5 \u00e5r. Den sista ritningen drogs f\u00f6r inblandade parter i juni, s\u00e5 jag \u00e4r hoppfull.\r\nDet s\u00e4ger Christer Johansson, \u00e4gare av f\u00f6retaget Klippan Kulturfastigheter som ti\u2026 [+6961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/10/84d951a6-9505-4cce-9038-208c86eb56e5/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "PLATANIAS. Coronaviruset g\u00f6r att f\u00e5 turister v\u00e5gar sig till Kreta i \u00e5r, vilket lett till en ekonomisk kris f\u00f6r lokalbefolkningen.  Nu hittar de andra s\u00e4tt att f\u00f6rs\u00f6rja sig p\u00e5 och hemmaodling har f\u00e5tt en boost igen. \u2013 Min tr\u00e4dg\u00e5rd ger mat \u00e5t tre familjer, ber\u00e4\u2026", "title": "Ekonomisk kris \u2013 nu odlar grekerna f\u00f6r att \u00f6verleva - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/lApqzL/turisterna-sviker--nu-odlar-grekerna-for-att-overleva", "author": "Elina Haimi", "publishedAt": "2020-08-10T18:09:00Z", "content": "Av: Elina Haimi\r\nPublicerad: 10 augusti 2020 kl. 20.09Uppdaterad: 10 augusti 2020 kl. 22.38\r\nPLATANIAS. Coronaviruset g\u00f6r att f\u00e5 turister v\u00e5gar sig till Kreta i \u00e5r, vilket lett till en ekonomisk kris\u2026 [+3037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/f6a8d70e-b6c1-4e01-af89-5de2ef4665ae?fit=crop&h=464&q=50&w=888&s=8a4ee72faa21356534c065d15aa1dd5da2d7523b"}, {"description": "Under fredagen utsattes en pantbank i Olskroken i G\u00f6teborg f\u00f6r ett r\u00e5n. De tv\u00e5 m\u00e4n som greps efter r\u00e5net har under m\u00e5ndagen h\u00e4ktats, skriver GP. \u2013 B\u00e5da blev h\u00e4ktade p\u00e5 sannolika sk\u00e4l misst\u00e4nkta f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6k till grovt r\u00e5n. B\u00e5da f\u00f6rnekar brott, s\u00e4ger \u00e5klagaren J\u2026", "title": "Tv\u00e5 m\u00e4n h\u00e4ktade f\u00f6r r\u00e5n mot pantbank i Olskroken - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/tva-man-haktade-for-ran-mot-pantbank-i-olskroken/", "author": "alfred dikalow", "publishedAt": "2020-08-10T17:59:00Z", "content": "Polis larmades till Olskroken vid 10.30-tiden p\u00e5 fredagen, efter att tv\u00e5 g\u00e4rningsm\u00e4n backat in en bil i en pantbank, tagit sig in lokalen och hotat personalen.\r\nD\u00e4refter f\u00f6rsvann de b\u00e5da personerna u\u2026 [+1397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/79/09/79090c09a3f84fcaa2dbc581326aa4b4/16x9/original.jpg"}, {"description": "Efter en personlig tragedi tappade Shirley Collins r\u00f6sten och f\u00f6rsvann fr\u00e5n scenen. Nu, drygt 40 \u00e5r senare, sjunger hon ut p\u00e5 nya skivan \u201dHeart's ease\u201d.", "title": "Alexandra Sundqvist om folks\u00e5ngarlegenden Shirley Collins - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/alexandra-sundqvist-folklegendaren-shirley-collins-har-hittat-tillbaka-till-rosten-och-sig-sjalv/", "author": "Alexandra Sundqvist", "publishedAt": "2020-08-10T17:44:25Z", "content": "Med sin \u00e4ldre syster Dolly p\u00e5 klaviatur, fr\u00e4mst olika sorters orglar, vitaliserade Shirley Collins de traditionella folks\u00e5ngerna och gav dem ett nytt uttryck. Hennes s\u00e4rpr\u00e4glade r\u00f6st i kombination me\u2026 [+3951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/10/8531144d-dcfa-44c6-8288-4c7fa1a121f5/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Tv\u00e5 omfattande bilolyckor har under m\u00e5ndagen intr\u00e4ffat p\u00e5 E4 i n\u00e4rheten av Link\u00f6ping. Sju personer f\u00f6rdes till sjukhus \u2013 men under kv\u00e4llen kunde sjukv\u00e5rden bekr\u00e4fta att ingen blivit allvarligt skadad.", "title": "Sju till sjukhus efter dubbla olyckor p\u00e5 E4 - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/sju-till-sjukhus-efter-dubbla-olyckor-p\u00e5-e4-1.32375532", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-10T17:40:00Z", "content": "Den f\u00f6rsta olyckan intr\u00e4ffade vid 12.30-tiden, d\u00e5 en personbil, en lastbil och en h\u00e4sttransport kolliderade n\u00e4ra avfarten Link\u00f6ping V\u00e4st. Tre personer, varav ett barn under 15 \u00e5r, f\u00f6rdes till sjukhus\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.32379621:1597063817/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "McDonald's st\u00e4mmer sin tidigare vd Steve Easterbrook - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/mcdonalds-stammer-tidigare-vd-efter-sexuella-kontakter-med-anstallda/", "author": "Fredrik Tano", "publishedAt": "2020-08-10T17:26:41Z", "content": "Steve Easterbrook fick sparken i slutet av f\u00f6rra \u00e5ret efter att sms och videor i hans jobbtelefon indikerat en ol\u00e4mplig relation med en underordnad p\u00e5 f\u00f6retaget. Easterbrook sj\u00e4lv menade att relation\u2026 [+1908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/10/8b84726d-bdfe-4f71-be1f-f72bb18a86a8/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "En halv miljon satsas p\u00e5 ny padelbana inomhus - Barometern-OT", "url": "http://www.barometern.se/monsteras/en-halv-miljon-satsas-pa-ny-padelbana-inomhus-e46070b2", "author": "\u00c5sa A Cederbom", "publishedAt": "2020-08-10T17:00:00Z", "content": "Stranda tennisklubb satsar nu en halv miljon p\u00e5 en mobil inomhusbana f\u00f6r padel.\r\n Det \u00e4r en f\u00f6ljd av att vi har haft s\u00e5 m\u00e5nga spelare p\u00e5 utomhusbanan i sommar, s\u00e4ger klubbens sekreterare Erik Broette.", "source": {"id": null, "name": "Barometern.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=b4bdf531-23fa-500e-8061-c3d19467ba48&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.212&crop_w=1.000&crop_h=0.707&function=cropresize"}], "totalResults": 34}