{"status": "ok", "articles": [{"description": "Runt 50 personer saknas i de p\u00e5g\u00e5ende br\u00e4nderna i Oregon, skriver lokala medier. Av dem \u00e4r 22 officiellt uppsatta p\u00e5 delstatens krismyndighets lista. Tio personer har mist livet. Ett mobilt b\u00e5rhus \u00e4r uppr\u00e4ttat s\u00f6der om Portland, dit br\u00e4nda kroppar ska f", "title": "M\u00e5nga saknade i Oregon-br\u00e4nderna - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-15/manga-saknade-i-oregon-branderna", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-14T23:55:18Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/0fHc0t5z2ZNea4nU3Mm5g95GJnA.jpg"}, {"description": "Hundratals poliser har demonstrerat p\u00e5 gatorna i Haitis huvudstad Port-au-Prince. Tillsammans med en stor skara anh\u00e4ngare \u00e5kte de omkring p\u00e5 huvudstadens gator p\u00e5 motorcyklar, maskerade och med dragna vapen och orsakade panik bland befolkningen.", "title": "Demonstrerande poliser orsakade panik - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/X8wopn/demonstrerande-poliser-orsakade-panik", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-14T22:55:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 15 september 2020 kl. 00.55\r\nHundratals poliser har demonstrerat p\u00e5 gatorna i Haitis huvudstad Port-au-Prince. Tillsammans med en stor skara anh\u00e4ngare \u00e5kte de omkring p\u00e5 huvudstad\u2026 [+554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4c85779a-879d-44e0-afca-d6a9f22581d9?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=b09a7680df010f059e46ce71c3a59697037ba7ea"}, {"description": "", "title": "Regeringen vann omr\u00f6stningen om nya lagen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/brittiska-underhuset-utmanar-eu-en-forsakring/", "author": "Clas Svahn", "publishedAt": "2020-09-14T21:31:36Z", "content": "Storbritanniens premi\u00e4rminister Boris Johnson var tydlig n\u00e4r han talade inf\u00f6r underhuset p\u00e5 m\u00e5ndagen. Storbritannien m\u00e5ste bryta den delen av avtalet med EU som handlar om gr\u00e4nsen mellan Irland och N\u2026 [+1910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/0b5fcdc4-7c2a-420c-a7f1-7a8f3fe07348.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern hittades skjuten i en livsmedelsbutik i omr\u00e5det Kroksb\u00e4ck i stadsdelen Hyllie i Malm\u00f6 p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen.", "title": "Man skjuten i Malm\u00f6 \u2013 flera gripna - V\u00e4sterbottens Folkblad", "url": "https://www.folkbladet.nu/2020-09-14/man-skjuten-i-malmo-flera-gripna", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T21:24:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Folkbladet.nu"}, "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/8x5nnpCITg0-Gl0qEKF5OI8XL60.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop"}, {"description": "Prestigef\u00f6rv\u00e4rven Kai Havertz och Timo Werner startade f\u00f6r Chelsea. Men det var den egna produkten Reece James som avgjorde mot Brighton med ett dr\u00f6mm\u00e5l. \u2013 N\u00e4r du tar in spelare p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 s\u00e5 \u00f6kar konkurrensen och alla jobbar h\u00e5rdare f\u00f6r att ta en plats, s\u00e4g\u2026", "title": "Chelsea vann n\u00e4r stj\u00e4rnorna debuterade - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/gWP3R0/drommal-nar-chelsea-besegrade-brighton", "author": "Anton Johansson", "publishedAt": "2020-09-14T21:18:00Z", "content": "Nyf\u00f6rv\u00e4rven fr\u00e5n start\r\nAv: Anton Johansson\r\nPublicerad: 14 september 2020 kl. 23.18Uppdaterad: 14 september 2020 kl. 23.30\r\nPrestigef\u00f6rv\u00e4rven Kai Havertz och Timo Werner startade f\u00f6r Chelsea.\r\nMen d\u2026 [+1599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e4842d33-6109-4257-8ee1-498c65a1a7e3?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=ae8fa51255394bbbd4e4a4cc963e5169b93e2a94"}, {"description": "En man har skjutits n\u00e4ra en skola i Skog\u00e5s i Huddinge kommun utanf\u00f6r Stockholm. Mannen \u00e4r livshotande skadad, uppger polisen. \u2013 Vi \u00e4r p\u00e5 plats med ett stort antal patruller, s\u00e4ger Ola \u00d6sterling vid polisen. Polisen har kontrollerat flera fordon i omr\u00e5det.", "title": "Man skjuten i Huddinge \u2013 har livshotande skador - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/en-person-skjuten-i-huddinge-har-livshotande-skador/", "author": "joakim magn\u00e5", "publishedAt": "2020-09-14T20:48:00Z", "content": "Polisen larmades till platsen vid 22.30-tiden p\u00e5 m\u00e5ndagen.\r\n Vi fick in flera samtal om att man gjort ljudobservationer av skott. Vi fick ocks\u00e5 tidigt vittnesuppgifter om att man s\u00e5g en person som va\u2026 [+808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/73/bb/73bbe9f7df6c4d7bb8756cce98156201/16x9/original.jpg"}, {"description": "F\u00f6r en m\u00e5nad sedan f\u00f6rlorade Cecilia Br\u00e6khus mot Jessica McCaskill och blev av med sina fem m\u00e4starb\u00e4lten. Nu vill den norska boxarstj\u00e4rnan ha tillbaka det som en g\u00e5ng har varit i hennes \u00e4go. 38-\u00e5ringen \u00e4r klar f\u00f6r en returmatch mot amerikanskan.", "title": "Klart: Br\u00e6khus ute efter revansch - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/klart-brkhus-ute-efter-revansch", "author": "TT-NTB", "publishedAt": "2020-09-14T20:28:50Z", "content": "Cecilia Br\u00e6khus. Arkivbild. Foto: Ed Mulholland / Matchroom\r\nGalan i Tulsa, USA, slutade inte med Cecilia Br\u00e6khus 37:e raka seger. I st\u00e4llet vann hemmaboxaren Jessica McCaskill p\u00e5 po\u00e4ng och lade besl\u2026 [+54 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/46993c07-82be-433e-badf-30479f67afb0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=da010640f1ee0f0e12a8af6b70570b733d99a8b9"}, {"description": "Efter fyra m\u00e5ll\u00f6sa perioder trots 70 skott p\u00e5 m\u00e5l gick proppen ur f\u00f6r Djurg\u00e5rden. Seger 3\u20131 i derbyt mot AIK.", "title": "Proppen ur f\u00f6r Djurg\u00e5rden i derbyt mot AIK - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/proppen-ur-for-djurgarden-i-derbyt-mot-aik/", "author": "Anders S\u00e4nn\u00e5s", "publishedAt": "2020-09-14T20:06:39Z", "content": "B\u00e5da lagen f\u00f6rlorade sina premi\u00e4rer i l\u00f6rdags. AIK sl\u00e4ppte in 23 borta mot Link\u00f6ping med bara 13 sekunder kvar. Djurg\u00e5rden f\u00f6ll tyngre, 04 hemma mot SDE, trots att man vann skotten med f\u00f6rkrossande 5\u2026 [+1936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b105ef38-a323-4869-a8d6-83a402a1c9ff.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det var en desperat Alexander Lukasjenko som deltog vid m\u00e5ndagens m\u00f6te mellan Ryssland och Belarus, menar Bert Sundstr\u00f6m, SVT:s korrespondent i Ryssland.\n\u2013 Han vet inte hur han ska ta sig ur krisen, s\u00e4ger han.", "title": "SVT:s korrespondent: \u201dBelarus kan styras fr\u00e5n Kreml i framtiden\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/svt-s-korrespondent-belarus-kan-styras-fran-kreml-i-framtiden", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-14T19:44:50Z", "content": "En ledare som inte vet hur han ska lyckas klamra sig fast vid makten. S\u00e5 beskriver SVT:s korrespondent Lukasjenkos agerande under m\u00f6tet med den ryske presidenten Vladimir Putin.\r\n Det enda st\u00f6d Lukas\u2026 [+621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28190146/1600111700?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "\u00c4gare till 2,4 miljoner sm\u00e5hus f\u00e5r snart ett f\u00f6rslag till nytt taxeringsv\u00e4rde inf\u00f6r sm\u00e5hustaxeringen 2021. Taxeringsv\u00e4rdena kommer \u00f6ka med 17 procent i genomsnitt, enligt Skatteverkets ber\u00e4kningar. Myndigheten ska fastst\u00e4lla genomsnittliga v\u00e4rdeniv\u00e5er f", "title": "Nya taxeringsv\u00e4rden f\u00f6r 2,4 miljoner sm\u00e5hus - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-14/nya-taxeringsvarden-for-2-4-miljoner-smahus", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-14T19:44:01Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/WIwQRm538M78m9TsyJGUlOocnCw.jpg"}, {"description": "En man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern har hittats skottskadad i Malm\u00f6. Enligt vittnen har flera misst\u00e4nkta g\u00e4rningspersoner l\u00e4mnat platsen p\u00e5 moped \u2013 och platsen \u00e4r avsp\u00e4rrad. \u2013 Det var mycket folk i r\u00f6relse n\u00e4r vi kom till platsen, s\u00e4ger Evelina Olsson, presstalesperson vid\u2026", "title": "En skadad efter skottlossning p\u00e5 Kroksb\u00e4ck i Malm\u00f6 - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/man-skottskadad-i-malmo-garningspersoner-flydde-pa-moped/", "author": "david carlsson", "publishedAt": "2020-09-14T19:39:00Z", "content": "Larmet kom in till polisen klockan 21.14 efter att flera personer h\u00f6rt eventuell skottlossning p\u00e5 S\u00f6rb\u00e4cksgatan i omr\u00e5det Kroksb\u00e4ck i Malm\u00f6.\r\nN\u00e4r polisen kom till platsen hittades en man i 20-\u00e5rs\u00e5lde\u2026 [+1056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/1f/18/1f183a641efa4a53b47a6b1754ae348a/16x9/original.jpg"}, {"description": "En ton\u00e5rspojke har blivit knivhuggen p\u00e5 Liding\u00f6 utanf\u00f6r Stockholm. H\u00e4ndelsen intr\u00e4ffade utanf\u00f6r en ungdomsg\u00e5rd, enligt uppgifter till Expressen. \u2013 Det \u00e4r inte livshotande. Knivskadan \u00e4r i b\u00e5da h\u00e4nderna, s\u00e4ger Ola \u00d6sterling vid polisen.", "title": "Liding\u00f6: Ton\u00e5rspojke knivhuggen i h\u00e4nderna - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/tonarspojke-knivhuggen-i-bada-handerna/", "author": "joakim magn\u00e5", "publishedAt": "2020-09-14T19:26:00Z", "content": "Polisen fick larm om h\u00e4ndelsen strax efter klockan 21 p\u00e5 m\u00e5ndagen.\r\nIngen misst\u00e4nkt g\u00e4rningsman \u00e4r gripen, men det finns ett vittne till h\u00e4ndelsen.\r\n De inblandade \u00e4r f\u00f6rh\u00e5llandevis unga, s\u00e4ger Ola \u00d6\u2026 [+405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://www.expressen.se/images/logotype-for-sharing.png"}, {"description": "", "title": "Topp i EQT:s fastighetsbolag halverar aktieinnehav - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/live/topp-i-eqt-s-fastighetsbolag-halverar-aktieinnehav/", "author": "Nyhetsbyr\u00e5n Direkt, Di", "publishedAt": "2020-09-14T19:17:55Z", "content": "Det b\u00f6rjade med att AstraZeneca hade markyta som bolaget inte beh\u00f6vde f\u00f6r sin egen expansion. Ist\u00e4llet f\u00f6r att exempelvis bygga logistik- och lagerlokaler v\u00e4nde man sig till stadsutvecklingsbolaget N\u2026 [+2981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/d155e044-fbac-4715-828b-9d68abc3fdc4.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}, {"description": "App-striden mellan USA och Kina liknar allt mer ett kallt tech-krig \u2013 som kan eskalera. Anv\u00e4ndardata fr\u00e5n appar som Tiktok och Wechat beskrivs som det nya guldet. Parallellt med USA:s presidentval p\u00e5g\u00e5r en kappl\u00f6pning med h\u00f6ga insatser.", "title": "Kina, USA och Tiktok \u2013 kallt tech-krig i kampen om data - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/usa-och-kina-jagar-nya-guldet-i-kallt-tech-krig", "author": "Erik Olsson", "publishedAt": "2020-09-14T19:04:15Z", "content": "Kampanjteamet hade g\u00e5tt ut med att \u00f6ver en miljon m\u00e4nniskor ans\u00f6kt om biljetter till arenan som bara tar drygt 19\u00a0000 bes\u00f6kare. Men n\u00e4r Donald Trump steg upp p\u00e5 scenen gapade hela l\u00e4ktarsektioner med\u2026 [+250 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/76b43093-2231-4bf2-8554-9d9f3023b953?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8d3993b9de9c5b2bdabab083c2e08156b199d765"}, {"description": "H\u00e4cken hade chansen att knappa in tre po\u00e4ng p\u00e5 ledande Malm\u00f6 FF i allsvenskans t\u00e4tstrid. Men Sirius klarade 1\u20131 i bortamatchen p\u00e5 Hisingen. \u2013 Vi t\u00e4vlar inte mot Malm\u00f6, vi t\u00e4vlar mot dem vi m\u00f6ter f\u00f6r dagen, s\u00e4ger H\u00e4ckentr\u00e4naren Andreas Alm. Sirius gjorde", "title": "Sirius kryss mot H\u00e4cken hj\u00e4lpte Malm\u00f6 - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-14/sirius-kryss-mot-hacken-hjalpte-malmo", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-14T19:03:53Z", "content": "H\u00e4cken hade chansen att knappa in tre po\u00e4ng p\u00e5 ledande Malm\u00f6 FF i allsvenskans t\u00e4tstrid. Men Sirius klarade 11 i bortamatchen p\u00e5 Hisingen. Vi t\u00e4vlar inte mot Malm\u00f6, vi t\u00e4vlar mot dem vi m\u00f6ter f\u00f6r dag\u2026 [+1878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/KCDmq7r8AE5anX-2h_LKD_oVtYo.jpg"}, {"description": "Kim Kardashians nya kollektion med shapewear f\u00f6r blivande mammor m\u00f6tte direkt motst\u00e5nd. Kritikerna menare att hon inte borde marknadsf\u00f6ra underkl\u00e4der som lyfter och formar gravida kroppar. \u201dOm du inte har varit gravid f\u00f6rut k\u00e4nner du kanske inte till kampen a\u2026", "title": "Kim Kardashian svarar p\u00e5 kritiken mot gravidkl\u00e4derna - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/kim-kardashian-svarar-pa-kritiken-mot-gravidkladerna/", "author": "viktor hedlund", "publishedAt": "2020-09-14T19:00:00Z", "content": "F\u00f6r ett \u00e5r sedan grundade Kim Kardashian kl\u00e4desm\u00e4rket Skims, med s\u00e5 kallad shapewear, underkl\u00e4der som formar och lyfter delar av kroppen.\r\nI helgen kom den nya kollektionen som riktar sig mot gravida\u2026 [+889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/a6/a0/a6a06d1d27fa4a6ba3e51af5fde66b7d/16x9/original.jpg"}, {"description": "Anm\u00e4lninga mot resebolag forts\u00e4tter v\u00e4lla in till Allm\u00e4nna reklamationsn\u00e4mnden och flera flygbolag har hamnat hos Kronofogden, visar DN:s genomg\u00e5ng.", "title": "M\u00e5nga saknar \u00e5terbetalning fr\u00e5n flygbolag - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/manga-saknar-fortfarande-aterbetalning-for-installda-flygresor/", "author": "Maja Andersson, Andreas Lindberg", "publishedAt": "2020-09-14T18:08:59Z", "content": "Trots att det g\u00e5tt flera m\u00e5nader sedan l\u00f6ftena om \u00e5terbetalning f\u00f6r inst\u00e4llda flyg p\u00e5 grund av coronapandemin, st\u00e5r m\u00e5nga kunder fortfarande utan sina pengar. Flygbolagen tycks inte kunna genomf\u00f6ra \u00e5\u2026 [+4061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e8b6f395-3052-4e5a-9bc6-31814123cf0e.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Disney samlar sitt material p\u00e5 nya streamingtj\u00e4nsten Disney+ som nu kommer till Sverige. SvD:s Elias Bj\u00f6rkman v\u00e4ljer ut favoriter du inte f\u00e5r missa.", "title": "Disney+ \u2013 \u00e5tta serier och filmer du inte f\u00e5r missa - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/disney-till-sverige--det-har-far-du-inte-missa", "author": "Elias Bj\u00f6rkman", "publishedAt": "2020-09-14T18:00:29Z", "content": "Disney samlar sitt material p\u00e5 nya streamingtj\u00e4nsten Disney+ som nu kommer till Sverige. SvD:s Elias Bj\u00f6rkman v\u00e4ljer ut favoriter du inte f\u00e5r missa.", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b70ad922-dfb5-482b-8eda-de8cee9a4f09?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=121e32a387cdaabb36522cc014599bc439f5249c"}, {"description": "Slagen med tillhygge tre g\u00e5nger p\u00e5 en m\u00e5nad", "title": "Tyson n\u00e4stan ihj\u00e4lslagen \u2013 GPS kan avsl\u00f6ja g\u00e4rningspersonen - BLT - Blt", "url": "http://www.blt.se/solvesborg/tyson-nastan-ihjalslagen-gps-kan-avsloja-garningspersonen-6668cfb8", "author": "Anders G Bergquist", "publishedAt": "2020-09-14T18:00:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.blt.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=90cf27bd-c3fb-5403-8d97-b379a6ac0fdc&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.231&crop_w=1.000&crop_h=0.375&function=cropresize"}, {"description": "V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen avs\u00e4tter resurser f\u00f6r covid-19 inom intensivv\u00e5rden, samtidigt som smittspridningen i omv\u00e4rlden \u00f6kar. \u2013 Det kan bli ett mer anstr\u00e4ngt l\u00e4ge, s\u00e4ger h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsdirekt\u00f6r Ann S\u00f6derstr\u00f6m.", "title": "Platser f\u00f6r corona kvar p\u00e5 iva \u2013 risk f\u00f6r nya utbrott | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/beredskap-med-iva-platser-ser-risk-f\u00f6r-nya-coronautbrott-1.34089320", "author": "Filip Persson,Jonathan Larsson", "publishedAt": "2020-09-14T17:42:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34089315:1600105356/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}], "totalResults": 34}