{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lyon \u00e4r klart f\u00f6r semifinal i Champions League.Inhopparen Moussa Dembele s\u00e4nkte Manchester City till 3-1.&nbsp;- Det k\u00e4nns som samma gamla historia, s\u00e4ger Kevin De Bruyne i Viasats s\u00e4ndning.", "title": "Knallen: Lyon klart f\u00f6r CL-semifinal - inhoppare s\u00e4nkte Manchester City med dubbla m\u00e5l - Fotbollskanalen", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/champions-league/knallen-lyon-klart-for-cl-semifinal---inhoppare-sankte-manchester-city-med-dubb/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T20:52:00Z", "content": "Lyon \u00e4r klart f\u00f6r semifinal i Champions League.Inhopparen Moussa Dembele s\u00e4nkte Manchester City till 3-1.\u00a0- Det k\u00e4nns som samma gamla historia, s\u00e4ger Kevin De Bruyne i Viasats s\u00e4ndning.Manchester Cit\u2026 [+3413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=9b42822a-2a8c-4463-a96d-ec88b78b3a78&imageFormat=original"}, {"description": "Skidstj\u00e4rnan Petter Northug k\u00f6rde i 168 kilometer p\u00e5 en 110-v\u00e4g. Enligt jurister riskerar norrmannen f\u00e4ngelse f\u00f6r fortk\u00f6rningen.", "title": "Petter Northug riskerar f\u00e4ngelse f\u00f6r fortk\u00f6rning - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/aklagare-petter-northug-riskerar-fangelse/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-08-15T20:47:00Z", "content": "I torsdags kv\u00e4ll f\u00f6rlorade Northug k\u00f6rkortet efter att ha k\u00f6rt f\u00f6r fort p\u00e5 E6 vid Ullensaker, norr om Oslo. Polisen misst\u00e4nker dessutom att 34-\u00e5ringen k\u00f6rt p\u00e5verkad och i samband med en husrannsakan \u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/15/cb5ab798-4317-4e74-9d00-c3b1d6ed8ad9/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Strax efter tio p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen kom larm om en brand i ett flerfamiljshus i Majorna. Det ska enligt r\u00e4ddningstj\u00e4nsten brinna p\u00e5 f\u00f6rsta v\u00e5ningen. Tio enheter har skickats till platsen.", "title": "Brand i Majorna \u2013 stor insats p\u00e5 platsen - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/brand-i-majorna-stor-insats-p\u00e5-platsen-1.32607982", "author": "Sara H\u00f6glund", "publishedAt": "2020-08-15T20:46:00Z", "content": "R\u00e4ddningstj\u00e4nstens ledningscentral hade vid 22:40 p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen skickat tio enheter till Majorna i G\u00f6teborg efter att ett larm om en brand inkommit. \r\n\u00c4ven polis och tre ambulanser larmades till \u2026 [+1907 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.32608760:1597529844/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Antalet migranter som kommit till Italien har \u00f6kat kraftigt under det senaste \u00e5ret, enligt inrikesdepartementet. Fr\u00e5n augusti i fjol till och med juli i \u00e5r anl\u00e4nde drygt 21\u2009600 migranter, j\u00e4mf\u00f6rt med n\u00e4rmare 8\u2009700 migranter samma tidsperiod ett \u00e5r innan", "title": "Kraftig \u00f6kning av migranter till Italien - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-15/kraftig-okning-av-migranter-till-italien", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T20:24:43Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/ycpIrPfay6eKL40zjRv5V4ehaKM.jpg"}, {"description": "Drygt 10\u00a0000 hush\u00e5ll \u00e4r utan str\u00f6m i \u00f6stra Stockholmsomr\u00e5det. Orsaken \u00e4r ett mindre avbrott som det sedan skulle g\u00f6ras omkopplingsarbete kring.", "title": "Stort str\u00f6mavbrott i Stockholmsomr\u00e5det \u2013 10 000 utan str\u00f6m - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/stockholm/stort-stromavbrott-i-stockholmsomradet-10-000-utan-strom", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-15T20:18:40Z", "content": "Men d\u00e5 h\u00e4nde n\u00e5gonting annat som ledde till ett mycket, mycket st\u00f6rre avbrott som drabbade b\u00e5de oss och Vattenfall i omr\u00e5det, s\u00e4ger Bj\u00f6rn Persson p\u00e5 Eons pressjour.\r\nProblemet b\u00f6rjade vid 17.30-tiden\u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "NEW YORK. Katastrof, trodde Boston Bruins-fansen n\u00e4r Tuukka Rask pl\u00f6tsligt valde att avbryta Stanley Cup-slutspelet och l\u00e4mna bubblan i Toronto. D\u00e5 klev veteranen Jaroslav Halak in och kn\u00e4ckte Carolina med en insats som kunnat kallas perfekt \u2013 om det inte var\u2026", "title": "Ot\u00e4cka bilder p\u00e5 Carolinas Svechnikov n\u00e4r Boston vann - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/hockey/a/9vjvqE/klev-fram--nar-superstjarnan-forsvann", "author": "Per Bjurman", "publishedAt": "2020-08-15T20:08:00Z", "content": "Av: Per Bjurman\r\nPublicerad: 15 augusti 2020 kl. 22.08Uppdaterad: 15 augusti 2020 kl. 22.23\r\nNEW YORK. Katastrof, trodde Boston Bruins-fansen n\u00e4r Tuukka Rask pl\u00f6tsligt valde att avbryta Stanley Cup-s\u2026 [+2261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/f2f608ca-3c68-473f-93fd-b45179f798c1?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=bee2613bb4f3f5a8e4231cf8cd231c6c9dca7fd1"}, {"description": "V\u00e5ga diskutera munskydd, testa fler och l\u00e5t m\u00e4nniskor \u00e5terv\u00e4nda till sina arbeten. Det anser professor Oskar Nordstro\u0308m Skans som vill se en delvis ny svensk linje f\u00f6r att hantera covid-19.", "title": "Corona i Sverige \u2013 ekonomiprofessor Oscar Nordstr\u00f6m Skans vill \u00f6ppna upp arbetsplatserna - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/professorn-oppna-kontoren--tillat-trangsel", "author": "Nicolina S\u00f6derqvist", "publishedAt": "2020-08-15T20:00:16Z", "content": "Enligt Oskar Nordstrom Skans, professor i nationalekonomi, bor vi utan drojsmal paborja stravan mot en atergang till hur arbetsmarknaden sag ut fore krisen. Han anser att m\u00e5nga av de jobb som har f\u00f6r\u2026 [+280 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c0161d24-cd62-4e2d-9edf-249595f7f137?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e8fb557c5d732878dfa2d4167236586005e06796"}, {"description": "H\u00f6gsommarv\u00e4rmen fick Jessica Thomsen, 46, att packa badv\u00e4skan och \u00e5ka till en strand i Kungsbacka under l\u00f6rdagseftermiddagen. Men det var hon inte ensam om. D\u00e4r m\u00f6ttes hon av hundratals personer som l\u00e5g t\u00e4tt intill varandra. \u2013 Det var helt absurt. Som om inge\u2026", "title": "Supertr\u00e4ngsel p\u00e5 stranden: \u201dHelt absurt\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/qLzLWg/jessica-chockades-av-trangseln-pa-stranden-absurt", "author": "Josefine Karlsson", "publishedAt": "2020-08-15T19:48:00Z", "content": "Av: Josefine Karlsson\r\nPublicerad: 15 augusti 2020 kl. 21.48Uppdaterad: 15 augusti 2020 kl. 22.48\r\nH\u00f6gsommarv\u00e4rmen fick Jessica Thomsen, 46, att packa badv\u00e4skan och \u00e5ka till en strand i Kungsbacka un\u2026 [+3868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/39bca185-361d-47b3-9dc9-2fdd62fafaf2?fit=crop&h=500&q=50&w=957&s=16375e6f930d73603d8bef3471f5a3ea256b2d25"}, {"description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten g\u00f6r fel bed\u00f6mning om barns smittsamhet, skriver 26 forskare, som \u00e4r medlemmar i Vetenskapsforum covid-19, p\u00e5 DN Debatt.", "title": "Forskare: Barns smittsamhet b\u00f6r oroa i h\u00f6st - \u00d6stg\u00f6ta Correspondenten", "url": "https://www.corren.se/artikel/5rezdvyr", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T19:31:40Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r corren.se: Maria Kustvik\r\nNyhetschef: Nils Gruveb\u00e4ck, Simon Spence &amp; Therese Trogen", "source": {"id": null, "name": "Corren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/req0k2zr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Sydafrika h\u00e4ver f\u00f6rbudet p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning av alkohol och tobaksprodukter sedan spridningen av coronavirus har minskat. Beslutet g\u00e4ller fr\u00e5n n\u00e4sta vecka, s\u00e4ger president Cyril Ramaphosa. F\u00f6rbuden inf\u00f6rdes i samband med en omfattande nedst\u00e4ngning av det syd", "title": "Sydafrika till\u00e5ter \u00e5ter sprit och tobak - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-15/sydafrika-tillater-ater-sprit-och-tobak", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T19:24:06Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/llwLgthejMTXSYCV60lf-xImjEs.jpg"}, {"description": "Svenska Natasha Crown har ett m\u00e5l \u2013 hon vill ha v\u00e4rldens st\u00f6rsta rumpa. F\u00f6r att n\u00e5 dit \u00e4ter hon en kaloritung diet som d\u00e4ribland inneh\u00e5ller 6 kilo nutella. \u2013 Min rumpa \u00e4r ur en annan dimension. Jag har haft s\u00f6nder stolar med min rumpa, jag har haft s\u00f6nder s\u00e4n\u2026", "title": "Svenska Natasha vill ha v\u00e4rldens st\u00f6rsta rumpa - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/svenska-natasha-vill-ha-varldens-storsta-rumpa-/", "author": "therese loberg", "publishedAt": "2020-08-15T19:00:00Z", "content": "Svenska glamourmodellen Natasha Crown \u00e4r inte som alla andra hon vill n\u00e4mligen ha v\u00e4rldens st\u00f6rsta rumpa. Och hon tar till en drastisk metod f\u00f6r att f\u00e5 den n\u00e4mligen genom att \u00e4ta extra mycket.\u00a0\r\n Jag\u2026 [+2044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/9e/95/9e95fadcd3604f76b3c35732651084fc/16x9/original.jpg"}, {"description": "Det var klimatet \u2013 inte m\u00e4nniskan \u2013 som \u00e4ndade den ullh\u00e5riga nosh\u00f6rningens tid p\u00e5 jorden. Den slutsatsen drar forskare vid Naturhistoriska riksmuseet och Stockholms universitet efter att ha studerat det stora djurets arvsmassa.", "title": "Klimatet utrotade h\u00e5rig nosh\u00f6rning - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rA0A8a/klimatet-utrotade-harig-noshorning", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T18:53:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 15 augusti 2020 kl. 20.53\r\n1 av 3 | Foto: Albert Protopopov\r\nAv allt att d\u00f6ma var det klimatet - inte m\u00e4nniskan - som utrotade den ullh\u00e5riga nosh\u00f6rningen. De sista exemplaren f\u00f6rs\u2026 [+2229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/67bf3925-5f9b-483d-a063-0c9f2ed0d238?fit=crop&h=1259&q=50&w=1900&s=115e70f6dfd85602fd57cfa8eefae560ce1e44a4"}, {"description": "Golfaren Sebastian S\u00f6derberg \u00e4r med i segerstriden inf\u00f6r den avslutande ronden p\u00e5 Europatourt\u00e4vlingen i Newport, Wales. S\u00f6derberg gick den n\u00e4st sista ronden p\u00e5 65 slag, sex under par, och ligger trea inf\u00f6r avslutningen, tv\u00e5 slag efter ledande skotten Connor S\u2026", "title": "S\u00f6derberg i toppstriden p\u00e5 Europatouren - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/soderberg-i-toppstriden-pa-europatouren", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T18:48:49Z", "content": "Sebastian S\u00f6derberg. Arkivbild. Foto: Anders Wiklund/TT\r\nGolfaren Sebastian S\u00f6derberg \u00e4r med i segerstriden inf\u00f6r den avslutande ronden p\u00e5 Europatourt\u00e4vlingen i Newport, Wales.", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0a2cbeb5-1d1f-4174-834a-399e21a28b2a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=66e596a3cfa99b10fa2876c067243b2300edde92"}, {"description": "Massor av meddelanden och tusentals delningar p\u00e5 Facebook. Hannes Lindgren Eriksens id\u00e9 om hur han skulle bryta sin isolering och kunna uppfylla sin dr\u00f6m har v\u00e4ckt uppm\u00e4rksamhet fr\u00e5n Ume\u00e5 till \u00d6sterrike. \u2013 Jag hade aldrig trott att det skulle bli s\u00e5 stort. De\u2026", "title": "M\u00e5nga vill hj\u00e4lpa Hannes att f\u00f6rverkliga t\u00e5gdr\u00f6mmen - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/m\u00e5nga-vill-hj\u00e4lpa-hannes-att-f\u00f6rverkliga-t\u00e5gdr\u00f6mmen-1.32603633", "author": "Arne Larsson", "publishedAt": "2020-08-15T18:39:00Z", "content": "Hannes Lindgren Eriksen, 25, bor p\u00e5 ett st\u00f6dboende i Floda. Han ber\u00e4ttar att tiden under coronapandemin har varit jobbig. Hans r\u00f6rlighet har varit begr\u00e4nsad och han har k\u00e4nt sig isolerad.\r\n Jag \u00e4r i \u2026 [+2898 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.32603631:1597516785/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "102 dagar efter att Nya Zeeland f\u00f6rklarade sig virusfritt skakas landet av ett nytt coronautbrott. \nDet \u00e4r fortfarande ett mysterium varifr\u00e5n smittan kommer.", "title": "Nya Zeeland f\u00f6rs\u00f6ker sp\u00e5ra k\u00e4llan till nya coronautbrottet - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/nya-zeeland-soker-kallan-till-nya-coronautbrottet/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-08-15T18:27:41Z", "content": "I tisdags krossades Nya Zeelands hopp om att ha eliminerat viruset, d\u00e5 fyra nya smittade uppt\u00e4cktes \u00a0de f\u00f6rsta fallen p\u00e5 102 dagar.\r\nDet r\u00f6r sig om en familj som n\u00e5gra dagar tidigare hade checkat in \u2026 [+4253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/15/792cb886-be8c-4536-b0fa-82db9ca4f786/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "\u201dKillen paddlade dit och hoppade p\u00e5 hajen och slog f\u00f6r att f\u00e5 den att sl\u00e4ppa henne.\u201d", "title": "Man r\u00e4ddade fru \u2013 attackerade vithaj - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-15/man-raddade-fru-attackerade-vithaj", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T17:45:24Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/qFv-LekJf-hBIEQxb3Iev6XVsE0.jpg"}, {"description": "Inom kort b\u00f6rjar inspelningarna av Joakim Lundells nya storsatsning \u201dSplash\u201d \u2013 ett t\u00e4vlingsprogram d\u00e4r 24 deltagare t\u00e4vlar mot varandra i en hinderbana. Nu ber\u00e4ttar han om programmet, hur det k\u00e4ndes att missa sin sons f\u00f6rlossning och framtidsplanerna. \u2013 Det \u00e4\u2026", "title": "Lundells nya storsatsning: \u201dJag vill visa tv-v\u00e4rlden\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/lundells-nya-storsatsning-jag-vill-visa-tv-varlden/", "author": "ellinor svensson, alex hartelius", "publishedAt": "2020-08-15T17:09:00Z", "content": "Joakim Lundell \u00e4r aktuell med sitt nya t\u00e4vlingsprogram Splash, d\u00e4r k\u00e4nda personer g\u00f6r upp i en hinderbana om en prissumma p\u00e5 50 000 kronor. N\u00e4sta vecka b\u00f6rjar inspelningarna och sju program kommer at\u2026 [+3587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/51/02/51022ba1b2874bc4afa0234dbcfa3186/16x9/original.jpg"}, {"description": "Trots fortsatt stora protester i Belarus sp\u00e5r president Aleksandr Lukasjenko en snar l\u00f6sning p\u00e5 oroligheterna.\nEfter ett m\u00f6te med kollegan Vladimir Putin s\u00e4ger han att Ryssland erbjudit sitt st\u00f6d \u00e5t regimen f\u00f6r att trygga s\u00e4kerheten i landet om det skulle beh\u2026", "title": "Lukasjenko: Ryssland har utlovat st\u00f6d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/krelm-problemen-i-belarus-kommer-att-losas-snabbt", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-15T16:50:26Z", "content": "Tusentals personer samlades Minsk p\u00e5 l\u00f6rdagen f\u00f6r att n\u00e4rvara vid en minnesceremoni f\u00f6r den 34-\u00e5rige man som dog under protesterna mot den sittande presidenten Aleksandr Lukasjenko tidigare i veckan,\u2026 [+1877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27842519/1597519596?format=auto&quality=70&ratio=1.91"}, {"description": "\u201dDet \u00e4r klart det blir s\u00e5 en s\u00e5dan fin dag n\u00e4r det \u00e4r varmt och sk\u00f6nt och alla \u00e4r lediga.\u201d", "title": "Badplatstr\u00e4ngsel p\u00e5 flera h\u00e5ll i Sverige - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-15/badplatstrangsel-pa-flera-hall-i-sverige", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-15T16:43:59Z", "content": "V\u00e4der15 augusti 2020 18:43\r\nProblemen med \u00f6verfulla badplatser och parkeringskaos fortsatte p\u00e5 m\u00e5nga h\u00e5ll i Sverige under l\u00f6rdagen. Det \u00e4r klart det blir s\u00e5 en s\u00e5dan fin dag n\u00e4r det \u00e4r varmt och sk\u00f6n\u2026 [+2021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/HKjVyEexqwWwNOfRp2xS_S9JiDg.jpg"}, {"description": "Framg\u00e5ngssagan visade sig bygga p\u00e5 en misst\u00e4nkt miljardbluff och i somras f\u00f6ll bolaget likt ett korthus.", "title": "S\u00e5 gick tyska Wirecard fr\u00e5n lovande till miljardbluff - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/sa-avslojades-tyska-miljardbluffen-toppchef-eftersoks-av-interpol/", "author": "Lina Lund", "publishedAt": "2020-08-15T16:31:56Z", "content": "Tyska Wirecard gick fr\u00e5n att syssla med n\u00e4tporr och vadslagning till att bli landets mest hajpade techbolag.\u00a0\r\nMen framg\u00e5ngarna visade sig bygga p\u00e5 en misst\u00e4nkt miljardbluff.\u00a0\r\nI somras f\u00f6ll bolaget \u2026 [+176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/13/6cfb8e31-5073-4f0e-8838-91c607e54de7/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}