{"status": "ok", "articles": [{"description": "H\u00e4r h\u00e5lls patienter isolerade f\u00f6r att l\u00e4ra sig andas igen.", "title": "Han jobbar p\u00e5 Lunds nya covid-boende: \u201dB\u00e4st \u00e4r att se patienter \u00e5ka h\u00e4rifr\u00e5n\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-06-28/han-jobbar-pa-lunds-nya-covid-boende-bast-ar-att-se", "author": "Cinna G\u00e4rdenfors", "publishedAt": "2020-06-28T04:33:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/xgAzfU242fl_ipCi9gWZgCvuoxI.jpg"}, {"description": "", "title": "PGA-touren inf\u00f6r h\u00e5rdare coronaregler - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/pga-touren-infor-hardare-coronaregler-1/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-28T04:19:49Z", "content": "Oron f\u00f6r coronaviruset har spritt sig under veckans PGA-tourt\u00e4vling i Cromwell, Connecticut, sedan det nya coronaviruset haft stor inverkan p\u00e5 veckans t\u00e4vling. Nu har tourens t\u00e4vlingsledning uppdater\u2026 [+1215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/28/22815c1c-f3ab-4085-a95a-824ae1bdfdec/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Muttis \u00e5terkomst \u2013 kan Angela Merkel verkligen sluta? - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/muttis-aterkomst-kan-angela-merkel-verkligen-sluta/", "author": "Lina Lund", "publishedAt": "2020-06-28T04:06:09Z", "content": "Det \u00e4r l\u00e4tt att tro att man har landat mitt i en lektion i naturvetenskap. L\u00e4rarinnan framme vid katedern rabblar siffror och modellstudier, och viftar med h\u00e4nderna i luften f\u00f6r att visa p\u00e5 osynliga \u2026 [+16985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/26/01b82429-b039-44e8-9010-6221850753c1/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "H\u00f6gernationalisten Andrzej Duda hoppas p\u00e5 fem \u00e5r till i det polska presidentpalatset \u2013 men han har en stark motst\u00e5ndare i Warszawas liberala borgm\u00e4stare Rafal Trzaskowski. Mycket tyder p\u00e5 att dagens presidentval leder till en andra omg\u00e5ng mellan de tv\u00e5.", "title": "Nu st\u00e5r striden om Polens presidentpost - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/lABJL9/nu-star-striden-om-polens-presidentpost", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-28T04:00:00Z", "content": "Nu st\u00e5r striden om Polens presidentpost\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 28 juni 2020 kl. 06.00\r\n1 av 2 | Foto: Alik Keplicz/AP/TT\r\nPolens konservativa president Andrzej Duda, h\u00e4r tillsammans med hustrun Agata K\u2026 [+3939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e502b56e-1b87-4802-a6d9-49190ef4087d?fit=crop&h=1229&q=50&w=1900&s=532796349ac2a1e58d5dc2550b61d3157635c745"}, {"description": "Det finns f\u00e5 saker som \u00e4r s\u00e5 romantiska som br\u00f6llop \u2013 och ibland intr\u00e4ffar det ocks\u00e5 en hel del ov\u00e4ntade h\u00e4ndelser. \u2013 Carola kraschade festen, har Camilla L\u00e4ckberg tidigare ber\u00e4ttat. H\u00e4r \u00e4r k\u00e4ndisarnas sagolika br\u00f6llop.", "title": "Udda detaljerna fr\u00e5n stj\u00e4rnornas lyxbr\u00f6llop - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/galna-detaljerna-fran-stjarnornas-lyxbrollop/", "author": "therese loberg", "publishedAt": "2020-06-28T04:00:00Z", "content": "Anders Borg &amp; Dominika Peczynski l\u00e5ng och het kyss\r\nAnders Borg och Dominika Peczynski.Foto: OLLE SPORRONG\r\nAnders Borg och Dominika Peczynski.Foto: OLLE SPORRONG\r\nF\u00f6reg\u00e5ende\r\nN\u00e4sta\r\nSt\u00e4ng fullsk\u2026 [+5134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/d4/7c/d47c9eb33ecc4e32876bf8fbdabfd041/16x9/original.jpg"}, {"description": "Under coronakrisen har Gotland g\u00e5tt fr\u00e5n att vara sommarens sj\u00e4lvklara semesterdestination till en \u00f6ppen konfliktzon mellan \u00f6bor och bes\u00f6kare.", "title": "S\u00e5 gick Gotland fr\u00e5n semesterparadis till konfilktzon - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/slaget-om-gotland-sa-blev-on-sommarens-konfliktzon/", "author": "Kristofer Ahlstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-06-28T03:39:19Z", "content": "En utskrift fr\u00e5n Dagens Nyheter, 2020-06-28 06:52\r\nArtikelns ursprungsadress: https://www.dn.se/kultur-noje/slaget-om-gotland-sa-blev-on-sommarens-konfliktzon/", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/26/d2c5edf1-5379-463a-bd04-371c2a96605e/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Otrohet, alkoholproblem och fullkomlig ilska \u2013 att g\u00e5 skilda v\u00e4gar efter en k\u00e4rleksrelation \u00e4r inte alltid l\u00e4tt. Anders Bagge v\u00e5gade inte ber\u00e4tta f\u00f6r Laila Bagge att han ville skiljas \u2013 s\u00e5 i st\u00e4llet skrev han en l\u00e5t om det. \u2013 Anders var f\u00f6r feg f\u00f6r att s\u00e4ga d\u2026", "title": "Sanningen bakom de svenska k\u00e4ndisarnas smutsiga uppbrott - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/sanningen-bakom-de-svenska-kandisarnas-smutsiga-uppbrott/", "author": "therese loberg", "publishedAt": "2020-06-28T02:30:00Z", "content": "Otrohet, alkoholproblem och fullkomlig ilska att g\u00e5 skilda v\u00e4gar efter en k\u00e4rleksrelation \u00e4r inte alltid l\u00e4tt.\u00a0\r\nAnders Bagge v\u00e5gade inte ber\u00e4tta f\u00f6r Laila Bagge att han ville skiljas s\u00e5 i st\u00e4llet sk\u2026 [+175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/2a/8c/2a8c01b3e10a4554a2fe7dbbcd643872/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Brand i hembygdsg\u00e5rd i Sk\u00e5ne - Bohusl\u00e4ningen", "url": "https://www.bohuslaningen.se/nyheter/sverige/brand-i-hembygdsg\u00e5rd-i-sk\u00e5ne-1.30444893", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-28T02:02:00Z", "content": "Hembygdsmuseet Klockareg\u00e5rden i K\u00e4vlinge brinner, uppger r\u00e4ddningstj\u00e4nsten.\r\n\"Byggnaden \u00e4r \u00f6vert\u00e4nd och g\u00e5r tyv\u00e4rr inte att r\u00e4dda. Fokus \u00e4r att f\u00f6rhindra brandspridning\", skriver r\u00e4ddningstj\u00e4nsten Sy\u2026 [+313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.19146508:1571015992/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "LEDARE. Oppositionen lyckades: kommissionen ska komma med sina slutsatser innan valet. Men direktiven s\u00e5 m\u00e5nga att ansvarsutkr\u00e4vande blir sv\u00e5rt.", "title": "Utkr\u00e4v ansvar innan coronakommissionen 2022 - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/utkrav-ansvar-innan-coronakommissionen", "author": "Lydia W\u00e5lsten", "publishedAt": "2020-06-28T00:27:08Z", "content": "Varje g\u00e5ng vi har kr\u00e4vt att f\u00e5 ta del av underlagen under v\u00e5ren har Stefan L\u00f6fven mumlat undvikande, s\u00e4ger Kristdemokraternas Andreas Carlson. H\u00e4r m\u00e5ste kommissionen s\u00e4tta stopp f\u00f6r regeringens hemli\u2026 [+427 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/24f9cf45-198f-4277-9cb6-f6eb4d9bbf44?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=42359635b9957e9b1d5d3103edf9c4c9de113fa4"}, {"description": "En man i 60-\u00e5rs\u00e5ldern har avlidit efter en drunkningsolycka p\u00e5 Stumholmen i Karlskrona.", "title": "Man d\u00f6d i drunkningsolycka - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/awgKy4/man-dod-i-drunkningsolycka", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-27T21:59:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 27 juni 2020 kl. 23.59\r\nEn man i 60-\u00e5rs\u00e5ldern har avlidit efter en drunkningsolycka p\u00e5 Stumholmen i Karlskrona.\r\nR\u00e4ddningstj\u00e4nsten kallades till Stumholmen d\u00e4r mannen antr\u00e4ffades \u2026 [+308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d010fd8f-82db-4f10-9add-fb73d733a28f?fit=crop&h=1266&q=50&w=1900&s=033098ea9563a485fe67c206402a281cb17b4533"}, {"description": "En 25-\u00e5rig man som misst\u00e4nks f\u00f6r knivd\u00e5det i en park i brittiska Reading den 20 juni har formellt delgivits misstanke om mord i tre fall och mordf\u00f6rs\u00f6k i ytterligare tre fall, meddelar \u00e5klagarmyndigheten enligt Reuters.", "title": "Gripen f\u00f6r Readingd\u00e5d formellt mordmisst\u00e4nkt - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/gripen-for-readingdad-formellt-mordmisstankt", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-06-27T20:33:57Z", "content": "Knivd\u00e5det utreds som terrorbrott.\r\nG\u00e4rningsmannen gick urskillningsl\u00f6st till attack i Forbury Gardens d\u00e4r han h\u00f6gg ihj\u00e4l tre personer och skadade tre andra.\r\n25-\u00e5ringen, som kommer fr\u00e5n Libyen, greps\u2026 [+244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1592769564/svts/article27262125.svt/alternates/large/reading-jpg"}, {"description": "En majoritet av svenskarna \u00e4r positivt inst\u00e4llda till att l\u00e4kare ska kunna skriva ut medicinsk cannabis. Att ett l\u00e4kemedel ses som en politisk fr\u00e5ga s\u00e4ger mycket om den komplexa cannabisfr\u00e5gan i stort, s\u00e4ger Josefin M\u00e5nsson vid Stockholms universitet.", "title": "Tv\u00e5 av tre positivt inst\u00e4llda till medicinsk cannabis - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/tva-av-tre-positivt-installda-till-medicinsk-cannabis", "author": "Veronica Netz", "publishedAt": "2020-06-27T19:51:25Z", "content": "65 procent av svenska folket \u00e4r positivt inst\u00e4llda till att l\u00e4kare ska kunna skriva ut medicinsk cannabis till patienter med sv\u00e5ra \u00e5kommor, d\u00e4r andra l\u00e4kemedel inte ger \u00f6nskad effekt. Det visar en ny\u2026 [+350 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a9f540d8-cd1e-4680-a9c9-c4e4f22735a3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=93de98f63627e4229720a53ec370d1292aa11a7c"}, {"description": "I coronapandemins sp\u00e5r tvingas Sveriges b\u00e4sta g\u00e5ngare Perseus Karlstr\u00f6m tr\u00e4na ensam, d\u00e4r han g\u00e5r mil efter mil l\u00e4ngs gatorna i Eskilstuna.", "title": "I st\u00e4llet f\u00f6r OS tr\u00e4nar Perseus Karlstr\u00f6m ensam i Eskilstuna - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/perseus-karlstrom-gar-ensam-langs-eskilstunas-gator/", "author": "Ida Forsgren, Jonas Lindkvist", "publishedAt": "2020-06-27T19:07:42Z", "content": "Reportaget b\u00f6rjar med att vi k\u00f6r fel. Perseus Karlstr\u00f6m har ritat upp sin tr\u00e4ningsrunda i en karttj\u00e4nst p\u00e5 mobilen och tanken \u00e4r att vi ska f\u00f6lja efter med bil, men DN:s fotograf Jonas Lindkvist har \u2026 [+12107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/24/b8ac7358-c590-41c5-8483-ac7f5c0c5d64/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Amerikaner kommer med st\u00f6rsta sannolikhet inte vara v\u00e4lkomna i EU n\u00e4r unionen \u00f6ppnar sina gr\u00e4nser den 1 juli. \nI USA oroas myndigheterna av flera utbrott.", "title": "EU v\u00e4ntas s\u00e4ga nej till amerikanska turister - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/eu-vantas-saga-nej-till-amerikanska-turister/", "author": "Amanda Dahl", "publishedAt": "2020-06-27T19:01:53Z", "content": "Ambassad\u00f6rerna fr\u00e5n EU:s 27 stater \u00e4r n\u00e4ra en \u00f6verenskommelse om hur unionen ska \u00f6ppna f\u00f6r resande fr\u00e5n andra l\u00e4nder den f\u00f6rsta juli. Att resen\u00e4rer fr\u00e5n USA kommer till\u00e5tas att resa in i EU:s l\u00e4nder \u2026 [+3513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/27/f1a11605-f2f5-44f3-9b6a-83ab04adcc6a/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det blev m\u00e5ll\u00f6st, 0-0, n\u00e4r V\u00e4ster\u00e5s SK g\u00e4stade \u00d6ster p\u00e5 Myresj\u00f6hus Arena i Superettan i fotboll p\u00e5 l\u00f6rdagen.", "title": "M\u00e5ll\u00f6s match n\u00e4r \u00d6ster m\u00f6tte V\u00e4ster\u00e5s SK - Bohusl\u00e4ningen", "url": "https://www.bohuslaningen.se/sport/bohusfotboll/m\u00e5ll\u00f6s-match-n\u00e4r-\u00f6ster-m\u00f6tte-v\u00e4ster\u00e5s-sk-1.30434965", "author": "Automatisk text \u2013 sport", "publishedAt": "2020-06-27T17:27:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/polopoly_fs/3.200.1592984487!/images/se.bhn/fallback-og-image.png"}, {"description": "Semestrar flyttas och avbryts, patienter flygs med milit\u00e4rhelikopter till andra sjukhus och personal s\u00e4ger upp sig. IVA-sk\u00f6terskor i Region J\u00f6nk\u00f6ping beskriver en krissituation.  \u2013 Vi \u00e4r livegna just nu, s\u00e4ger Eva Berglund.", "title": "Larmet fr\u00e5n sjukv\u00e5rden: \u201dMan lurar inv\u00e5narna\u201d - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/larmet-fran-sjukvarden-man-lurar-invanarna", "author": "Negra Efendi\u0107", "publishedAt": "2020-06-27T17:07:17Z", "content": null, "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/73f0d9a0-2b68-4653-8e3e-eb7943def428?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=850ad0dac9ed0721f8249c281ecbd1fb1126b86f"}, {"description": "\u201dSlarvigt parkerade bilar kan g\u00f6ra att vi misslyckas med att r\u00e4dda liv\u201d. Uppmaningen kommer fr\u00e5n r\u00e4ddningstj\u00e4nsten. Vid Ganlet har trafikkaoset g\u00e5tt s\u00e5 l\u00e5ngt att v\u00e4gen ner mot badet st\u00e4ngts av s\u00e4kerhetssk\u00e4l. \u2013 Det \u00e4r sekunder eller minuter det handlar om n\u00e4r \u2026", "title": "Tr\u00e4ngsel p\u00e5 parkeringar och str\u00e4nder i v\u00e4rmen - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/tr\u00e4ngsel-p\u00e5-parkeringar-och-str\u00e4nder-i-v\u00e4rmen-1.30433276", "author": "Annelie Moran", "publishedAt": "2020-06-27T16:38:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.30435539:1593280286/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Mannen tog strypgrepp p\u00e5 kvinnan, slog henna flera g\u00e5nger i ansiktet och skrattade sedan \u00e5t henne. Detta h\u00e4nde bara dagar innan den h\u00f6ggravida kvinnan skulle f\u00f6da mannens barn. I Alings\u00e5s tingsr\u00e4tt d\u00f6ms mannen till f\u00e4ngelse f\u00f6r tolv brott mot kvinnan som sket\u2026", "title": "Alings\u00e5s: Misshandlades av barnets pappa \u2013 var h\u00f6ggravid - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/krim/misshandlades-av-barnets-pappa-var-hoggravid/", "author": "leotrim jusufi", "publishedAt": "2020-06-27T16:28:00Z", "content": "Mannens v\u00e5ld mot kvinnan p\u00e5gick i flera \u00e5r.\u00a0\r\nFebruari i fjol var kvinnan h\u00f6ggravid och hade bara en vecka kvar till ber\u00e4knat sin f\u00f6dsel. Med anledning av mannens tidigare v\u00e5ld mot kvinnan ville hon \u2026 [+1398 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/f3/66/f366309692184f4ea9213d90a7a7e1e6/16x9/original.jpg"}, {"description": "Frida Abrahamssons premi\u00e4rm\u00e5l f\u00f6r \u00d6rebro kommer att vara ett av de m\u00e4rkligaste n\u00e4r s\u00e4songen summeras.\nEn frispark fr\u00e5n egen planhalva \u2013 som gick i m\u00e5l bakom Eskilstunas m\u00e5lvakt Emelie Lundberg.\n\u2013 Det var en tabbe och det f\u00e5r jag ta p\u00e5 mig, s\u00e4ger hon till Spor\u2026", "title": "Dundertavla av Eskilstunas m\u00e5lvakt \u2013 i m\u00e5lrika matchen - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/ett-av-de-markligaste-malen", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-06-27T16:13:28Z", "content": "Det var i den 13:e minuten som Frida Abrahamsson skickade iv\u00e4g bollen fr\u00e5n en frispark fr\u00e5n \u00f6ver 60 meter. Bollen studsade strax f\u00f6re Emelie Lundberg, som stod f\u00f6r en dundertavla i premi\u00e4romg\u00e5ngen av\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1593267654/svts/article27349629.svt/alternates/large/tavla-jpg"}, {"description": "V\u00e5rdsl\u00f6sa unga eller \u00f6kad coronatestning \u2013 vad ligger egentligen bakom den explosiva \u00f6kningen av coronafall i USA? Flera orsaker kan spela in, s\u00e4ger KI-professorn Johan von Schreeb, som samtidigt ser smittspridningen bland unga som en drivande faktor.", "title": "Unga f\u00e5r skulden f\u00f6r snabb smitt\u00f6kning av coronaviruset i USA - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/unga-far-skulden-for-snabb-smittokning-i-usa", "author": "Jonas Ekblom", "publishedAt": "2020-06-27T14:54:17Z", "content": "Samtidigt som kurvan \u00f6ver antalet nya coronafall planar ut p\u00e5 m\u00e5nga st\u00e4llen i Europa och Nordamerika finns det ett stort undantag: USA, och framf\u00f6rallt dess s\u00f6dra delstater.\r\nI fredags redovisade lan\u2026 [+243 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/056327f9-c416-43ba-9070-f061ca325f25?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1dc342b0adeb7c669f3d6af11f805ee461de0724"}], "totalResults": 34}