{"status": "ok", "articles": [{"description": "En person uppges ha skadats i samband med att en bil k\u00f6rt l\u00e4ngs en g\u00e5ngv\u00e4g i s\u00f6dra Stockholm p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen. \u2013 Han \u00e5kte runt som en tok i Hammarby sj\u00f6stad och det var i princip en h\u00e5rsm\u00e5n fr\u00e5n att det var en kvinna med barnvagn som fl\u00f6g med i farten,", "title": "En gripen efter vansinnesf\u00e4rd p\u00e5 g\u00e5ngv\u00e4g - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-06-23/en-gripen-efter-vansinnesfard-pa-gangvag", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-22T23:24:06Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/O31l5zUGCmUQ5D_vkxvF7G8Xbiw.jpg"}, {"description": "USA:s president Donald Trump g\u00f6r en helomv\u00e4ndning om eventuella samtal med sin kollega i Venezuela, den omstridde Nicol\u00e1s Maduro. Men Maduro v\u00e4lkomnar de f\u00f6rsta positiva signalerna fr\u00e5n Trump. \u2013 I sinom tid \u00e4r jag redo att f\u00f6ra samtal, med \u00f6msesidig respekt, \u2026", "title": "Trump backar om samtal \u2013 men Maduro s\u00e4ger ja - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/maduro-valkomnar-trumps-signaler", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-22T23:08:08Z", "content": "Venezuelas president Nicol\u00e1s Maduro. Arkivbild. Foto: Ariana Cubillos/AP/TT\r\nUSA:s president Donald Trump g\u00f6r en helomv\u00e4ndning om eventuella samtal med sin kollega i Venezuela, den omstridde Nicol\u00e1s \u2026 [+6 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b2d419c1-3265-491e-b44f-9e6d93979c7b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=13c69bd4e737b06aac3b2b96164f5a580a6bb341"}, {"description": "Christian Br\u00fcckner som misst\u00e4nks vara Madeleine McCanns f\u00f6r\u00f6vare kan ha s\u00e5lt henne vidare. Det h\u00e4vdar 43-\u00e5ringens b\u00e4sta v\u00e4n i en intervju med The Mirror.", "title": "Maddie McCanns m\u00f6rdare kan ha s\u00e5lt henne till sexn\u00e4tverk - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OpwQoO/pedofilens-basta-van-kan-ha-salt-maddie-till-ett-sexnatverk", "author": "Marcus \u00c4lverbrandt", "publishedAt": "2020-06-22T23:05:00Z", "content": "Av: Marcus \u00c4lverbrandt\r\nPublicerad: 23 juni 2020 kl. 01.05\r\nChristian Br\u00fcckner som misst\u00e4nks vara Madeleine McCanns f\u00f6r\u00f6vare kan ha s\u00e5lt henne vidare.\r\nDet h\u00e4vdar 43-\u00e5ringens b\u00e4sta v\u00e4n i en intervju \u2026 [+1264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/54b41a6b-8dc8-472d-9eda-f336434d865c?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=73658ebf01f2a36c79b237bf7b646f79277db32b"}, {"description": "Efter besvikelsen \u00f6ver f\u00f6rra veckans finalf\u00f6rlust i italienska cupen visade Juventus var Serie A-sk\u00e5pet ska st\u00e5. N\u00e4r Serie A startade om efter coronauppeh\u00e5llet blev det en bortaseger mot Bologna med 2\u20130 f\u00f6r serieledarna.", "title": "Juventus \u00f6vertygade i Serie A-\u00e5terkomsten - V\u00e4sterbottens-Kuriren", "url": "https://www.vk.se/2020-06-22/juventus-overtygade-i-serie-a-aterkomsten", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T22:56:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.vk.se"}, "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/_BY9LljjNPsFoPTJwfaHRe2EbCQ.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop"}, {"description": "Iphones hemsk\u00e4rm \u00e4r v\u00e4lbekant f\u00f6r de flesta. Nu g\u00f6rs den om. F\u00f6r\u00e4ndringen \u00e4r den st\u00f6rsta n\u00e5gonsin, uppger Apple i ett pressmeddelande.", "title": "Iphone g\u00f6rs om: \u201dSt\u00f6rsta f\u00f6r\u00e4ndringen n\u00e5gonsin\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJ26Ev/iphones-hemskarm-gors-om-storsta-forandringen-nagonsin", "author": "Nora Fernstedt", "publishedAt": "2020-06-22T22:35:15Z", "content": "Av: Nora Fernstedt\r\nPublicerad: 23 juni 2020 kl. 00.34Uppdaterad: 23 juni 2020 kl. 00.45\r\nIphones hemsk\u00e4rm \u00e4r v\u00e4lbekant f\u00f6r de flesta.\r\nNu g\u00f6rs den om.\r\nF\u00f6r\u00e4ndringen \u00e4r den st\u00f6rsta n\u00e5gonsin, uppger A\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9bedf846-bcfe-409b-8a65-190c03bff090?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=88179ecbd44841601289f9215ff780f2dd084e60"}, {"description": "L\u00e4ck\u00f6 slott och det intilliggande Naturum.", "title": "Tio m\u00e5sten n\u00e4r du passerar Lidk\u00f6ping - nwt.se", "url": "https://www.nwt.se/2020/06/23/tio-masten-nar-du-passerar-lidkoping/", "author": "Pontus Pettersson", "publishedAt": "2020-06-22T22:16:57Z", "content": "\u00c5h, nej!\r\nAnv\u00e4nder du Adblocker?\r\nVi ser att du anv\u00e4nder en adblocker f\u00f6r att inaktivera annonser p\u00e5 v\u00e5r sajt. \r\n Med hj\u00e4lp av annonsint\u00e4kter kan vi forts\u00e4tta leverera riktiga nyheter baserade p\u00e5 fak\u2026 [+159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nwt.se"}, "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io/image.php?uuid=97292741-a4f1-5fba-a4a3-088e10e58144&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.74511&x=1.0E-5&y=0.10695&width=1200&height=628"}, {"description": "", "title": "Vandra i v\u00e4st och i \u00f6st \u2013 ta en dagstur l\u00e4ngs Sk\u00e5neleden - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/nyheter/vandra-i-vast-och-i-ost-ta-en-dagstur-langs-skaneleden", "author": "Jenny Isaksson", "publishedAt": "2020-06-22T22:15:00Z", "content": "Det r\u00e5der rena rama vandringsfebern i Sk\u00e5ne i sommar. \r\nM\u00e5nga som aldrig varit ute p\u00e5 l\u00e4ngre rundor \u00e4n ett par kilometer packar nu ryggs\u00e4ckar och knyter p\u00e5 sig vandringsskor f\u00f6r att uppt\u00e4ckta natur o\u2026 [+139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=57fc832f-5794-56f6-a814-395fb8ead1fd&type=preview&source=false&width=1600&height=1067&function=thumbnail&q=100&z=100&fullsize=1"}, {"description": "", "title": "Teknikbolag som Apple, Microsoft och Netflix lyfte Wall Street - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/teknikaktier-lyfte-wall-street-1/", "author": "Direkt", "publishedAt": "2020-06-22T22:11:05Z", "content": "Vid st\u00e4ngning var Dow Jones storbolagsindex upp 0,6 procent till 26.025. Det bredare S&amp;P 500-indexet \u00f6kade 0,7 procent till 3.118, medan teknikorienterade Nasdaqs kompositindex var upp 1,1 procen\u2026 [+1785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg"}, {"description": "USA \u00e4ndrar statusen f\u00f6r ytterligare fyra kinesiska statliga medief\u00f6retag verksamma i USA. Tv-bolaget CCTV, nyhetsbyr\u00e5n Nya Kina (Xinhua), kommunistpartiets organ Folkets Dagblad och tidningen The Global Times betraktas numera som leverant\u00f6rer av propaga", "title": "USA str\u00e4cker upp kinesiska medier - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-06-22/usa-stracker-upp-kinesiska-medier", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-22T21:17:43Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Z-Zue0lVGTDhFRRQaQdyzvUKsx4.jpg"}, {"description": "Ingen publik p\u00e5 plats. D\u00e5 valde Lotta Engberg att kuppa in gamla repriser f\u00f6r att f\u00e5 till alls\u00e5ngsst\u00e4mningen p\u00e5 Liseberg. \u2013 Vi har verkligen f\u00f6rs\u00f6kt g\u00f6ra allt f\u00f6r att folk ska kunna k\u00e4nna gl\u00e4djen i att sjunga alls\u00e5ng hemma \u00e4ven om vi inte har 10\u00a0000 glada i p\u2026", "title": "Lotta Engberg om publik-kuppen i Lotta p\u00e5 Liseberg - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/zGvro9/lottas-publik-kupp-pa-liseberg", "author": "Rasmus Karlsson", "publishedAt": "2020-06-22T21:09:00Z", "content": "K\u00f6rde gamla repriser f\u00f6r att skapa st\u00e4mning\r\nAv: Rasmus Karlsson\r\nPublicerad: 22 juni 2020 kl. 23.09\r\nIngen publik p\u00e5 plats.\r\nD\u00e5 valde Lotta Engberg att kuppa in gamla repriser f\u00f6r att f\u00e5 till alls\u00e5n\u2026 [+2494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/fe4bad10-df65-4eb5-827a-e187395384de?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=031558b2cd4684dde2c8ff1aa90726036bf0b7c6"}, {"description": "Samtidigt som spelarna kn\u00e4b\u00f6jde f\u00f6r att st\u00f6tta Black lives matter-r\u00f6relsen fl\u00f6g ett plan \u00f6ver Eithad Stadium med en osmaklig banderoll.\u00a0 Nu f\u00f6rd\u00f6mer Burnley h\u00e4ndelsen.  \u201dVi kommer att st\u00e4nga av de ansvariga p\u00e5 livstid\u201d, skriver klubben.", "title": "Burnley f\u00f6rd\u00f6mer st\u00f6tande banderollen mot Manchester City - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/kJ26WB/burnley-fordomer-stotande-banderollen", "author": "Anton Johansson, Malin Wahlberg", "publishedAt": "2020-06-22T21:00:00Z", "content": "Av: Anton Johansson, Malin Wahlberg\r\nPublicerad: 22 juni 2020 kl. 23.00Uppdaterad: 22 juni 2020 kl. 23.44\r\nSamtidigt som spelarna kn\u00e4b\u00f6jde f\u00f6r att st\u00f6tta Black lives matter-r\u00f6relsen fl\u00f6g ett plan \u00f6ve\u2026 [+2112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/90d574b5-d14e-463f-ac42-eceb51617480?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=0933c5a7b4f0f0813d0d9b93483135ef1013228e"}, {"description": "En man har f\u00f6rts till sjukhus med ambulans efter ett r\u00e5nf\u00f6rs\u00f6k i Roseng\u00e5rd i Malm\u00f6 under m\u00e5ndagskv\u00e4llen. Mannen fick en stick- eller sk\u00e4rskada n\u00e4r tv\u00e5 m\u00e4n f\u00f6rs\u00f6kte r\u00e5na honom, skriver polisen p\u00e5 sin hemsida. Skadorna bed\u00f6ms inte vara livshotande, enligt polis\u2026", "title": "Man knivskadad vid r\u00e5nf\u00f6rs\u00f6k - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/mROrBg/man-knivskadad-vid-ranforsok", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-22T20:48:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/809d4b4d-efd8-4369-848b-13aef0b9e290?fit=crop&h=1131&q=50&w=1900&s=adba08902420b154d496d2c4cf127e6049cb1583"}, {"description": "SVT:s nyhetstj\u00e4nst med nyheter fr\u00e5n hela Sverige och v\u00e4rlden inom kultur, sport, opinion och v\u00e4der.", "title": "SD KU-anm\u00e4ler Ann Linde efter intervjun - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/snabbkollen/sd-ku-anmaler-ann-linde-efter-intervjun", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-06-22T20:35:24Z", "content": "Sverigedemokraterna anser att Ann Linde (S) inte h\u00f6ll sig till sanningen i en tysk intervju om den svenska coronastrategin. Partiet KU-anm\u00e4ler nu utrikesministern, rapporterar SR.\u00a0 \r\n H\u00e4r \u00e4r v\u00e5rt int\u2026 [+346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "Stark insats som mittback av v\u00e4nsterbacken och sista juni g\u00e5r kontraktet ut med HIF.", "title": "Martin Olsson: \u201dBara njuter av att vara tillbaka p\u00e5 planen\u201d - Helsingborgs Dagblad", "url": "https://www.hd.se/2020-06-22/martin-olsson-bara-njuter-av-att-vara-tillbaka-pa-planen", "author": "Mattias Hj\u00e4lm", "publishedAt": "2020-06-22T20:04:34Z", "content": "V\u00e4nsterbacken Martin Olsson vikarierade som mittback i lagkaptenen Andreas Granqvists fr\u00e5nvaro och var mycket bra. Kontraktet med HIF g\u00e5r ut sista juni.Jag har inte pratat med Olof [Mellberg], ingent\u2026 [+216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hd.se"}, "urlToImage": "https://images.hdsydsvenskan.se/preset:full/0x445:2252x1706/DCgRvpIf_sUQqckdy5Gx8LEag_0.jpg"}, {"description": "Oron f\u00f6r en ny v\u00e5g av coronasmitta v\u00e4xer i Tyskland som l\u00e4nge har setts som ett f\u00f6reg\u00e5ngsland i kampen mot pandemin. Nu riktas fokus mot exploateringen av arbetskraft fr\u00e5n \u00d6steuropa i slakterin\u00e4ringen d\u00e4r smittan flammat upp igen.", "title": "6000 i karant\u00e4n som jobbar p\u00e5 slakteriet T\u00f6nnies i Tyskland - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/smittan-rusar--6000-i-karantan-i-ny-hotspot", "author": "Tomas Lundin", "publishedAt": "2020-06-22T20:03:19Z", "content": "BONN \u00d6ver 1\u00a0300 av de n\u00e4rmare 6\u00a0000 arbetare vid T\u00f6nnies i nordtyska Rheda-Wiedenbr\u00fcck, en av Europas st\u00f6rsta k\u00f6ttfabriker, har testats positivt p\u00e5 coronaviruset. Samtliga 6\u00a0000 sitter i karant\u00e4n.\r\nU\u2026 [+185 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/142f618e-49e3-4d16-9174-ee7c24006e8f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=13b9053a7c656d625bc024d20ad2afbabaf7ce75"}, {"description": "", "title": "Folkh\u00e4lsomyndigheten: Undvik fl\u00e4ktar p\u00e5 \u00e4ldreboenden i sommarv\u00e4rmen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/folkhalsomyndigheten-undvik-flaktar-pa-aldreboenden/", "author": "Johanna Sundbeck", "publishedAt": "2020-06-22T19:44:17Z", "content": "Solen skiner p\u00e5 flera h\u00e5ll i Sverige och SMHI varnar f\u00f6r h\u00f6ga temperaturer. Efter en varm midsommar f\u00f6rv\u00e4ntas temperaturer \u00f6ver 30 grader p\u00e5 vissa h\u00e5ll i landet i veckan.\u00a0\r\n V\u00e4rmen ligger kvar \u00f6ver N\u2026 [+3765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/22/f95fd2dd-47f0-4408-a50c-e12310e44265/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Tim Cook presenterade nyheten som ett historisk steg f\u00f6r Apple. Efter att ha f\u00f6rlitat sig p\u00e5 chiptillverkaren Intel under merparten av 2000-talet skiftar j\u00e4tten nu till egna processorer. \u201dOmst\u00e4llningen kommer ta tv\u00e5 \u00e5r\u201d, sa Tim Cook.", "title": "Apple sl\u00e4pper nytt \u2013 dumpar Intels processorer: \u201dN\u00e4sta stora steg\u201d - Dagens Industri", "url": "https://digital.di.se/artikel/apple-slapper-nytt-dumpar-intels-processorer-nasta-stora-steg", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T19:34:55Z", "content": "Apple h\u00e5ller utvecklarkonferens fr\u00e5n sitt huvudkontor i Cupertino, Kalifornien, den h\u00e4r veckan. Bland nyheterna som presenterades p\u00e5 den sedvanliga \u00f6ppningspresentationen m\u00e4rktes uppdateringar till s\u2026 [+2824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digital.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/22/f48c9165-7f42-4fc3-b438-54297551464d/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&downsize=1224:*&output-quality=90&output-format=jpeg"}, {"description": "Hon har h\u00e5nat Sydkoreas president, trappat upp sp\u00e4nningen i regionen och hotat med milit\u00e4ra angrepp.", "title": "Kim Yo-Jong har blivit Nordkoreas n\u00e4st viktigaste person - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/torbjorn-petersson-hon-har-i-ar-blivit-den-nordkoreanska-regimens-nast-viktigaste-person/", "author": "Torbj\u00f6rn Petersson", "publishedAt": "2020-06-22T19:34:07Z", "content": "Kim Yo-Jong \u00e4r den nordkoreanske ledaren Kim Jong-Uns enda syster. Troligen 32 \u00e5r gammal, drygt tre \u00e5r yngre \u00e4n brodern. Precis som honom skolad vid internatskola i Schweiz.\r\nBlodsbandet \u00e4r helt avg\u00f6\u2026 [+5485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/22/b4e141c7-199a-4809-af7d-7ba6b68edd91/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Polisen kommer snart p\u00e5b\u00f6rja en flygande kamera\u00f6vervakning i de centrala delarna av G\u00f6teborg. Det \u00e4r med hj\u00e4lp av polisens dr\u00f6nare som man ska \u00f6ka tryggheten samt f\u00f6rebygga och l\u00f6sa brott. \u2013 Vi bed\u00f6mer att det finns sk\u00e4l f\u00f6r det och tror det kommer att hj\u00e4lpa\u2026", "title": "Polisen b\u00f6rjar med dr\u00f6narbevakning i G\u00f6teborg - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/polisens-beslut-bevaka-goteborg-med-dronare/", "author": "johanna waak", "publishedAt": "2020-06-22T19:30:00Z", "content": "Polisen i Storg\u00f6teborg har beslutat att ut\u00f6ka sin kamera\u00f6vervakning nu i luften.\u00a0\r\nMed hj\u00e4lp UAS, \u00e4ven kallat dr\u00f6nare, ska polisen kunna \u00f6vervaka speciella platser och situationer, under vissa tider \u2026 [+1251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/1b/65/1b65a42d8012449c9a32088dfdc72e97/16x9/original.jpg"}, {"description": "F\u00f6rtroendet sjunker markant f\u00f6r myndigheternas och politikernas s\u00e4tt att hantera coronakrisen.", "title": "F\u00f6rtroendet f\u00f6r Stefan L\u00f6fven och Anders Tegnell rasar - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/fallande-fortroende-for-tegnell-och-lofven/", "author": "Hans Ros\u00e9n", "publishedAt": "2020-06-22T18:39:59Z", "content": "Tilliten i det svenska samh\u00e4llet framh\u00f6lls som Sveriges guldreserv n\u00e4r pandemin kom. Det \u00e4r v\u00e4ldokumenterat att svenskarna i j\u00e4mf\u00f6relse med m\u00e5nga andra l\u00e4nder har en h\u00f6g tilltro b\u00e5de till varandra oc\u2026 [+4219 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/22/28d52026-b005-4b2a-b83c-e62281561477/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}