{"status": "ok", "articles": [{"description": "Stoft fr\u00e5n asteroiden Ruygu finns snart i h\u00e4nderna p\u00e5 lyckliga forskare.", "title": "Japan tar hem stoft fr\u00e5n asteroid - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-05/japan-tar-hem-stoft-fran-asteroid", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-05T22:39:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/1dSjayOuysiOD2LQz4NZ1mOFFTw.jpg"}, {"description": "VALDOSTA. Donald Trump h\u00e5ller sitt f\u00f6rsta stora massm\u00f6te i natt efter valf\u00f6rlusten. P\u00e5 plats i Georgia hoppas han p\u00e5 att ge draghj\u00e4lp \u00e5t republikanerna i striden om senaten. Inom republikanska partiet bubblar oron om att han forts\u00e4tter sprida p\u00e5st\u00e5enden om va\u2026", "title": "Jag kommer inte r\u00f6sta igen om man inte utreder fusket f\u00f6rst\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dlJ4bo/jag-kommer-inte-rosta-igen-om-man-inte-utreder-fusket-forst", "author": "Emelie Svensson", "publishedAt": "2020-12-05T21:56:00Z", "content": "Publicerad: 05 december 2020 kl. 22.56\r\nJag kommer inte r\u00f6sta igen om man inte utreder fusket f\u00f6rst\r\nAv: Emelie Svensson\r\nPublicerad: 05 december 2020 kl. 22.56\r\nVALDOSTA. Donald Trump h\u00e5ller sitt f\u00f6\u2026 [+4794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/f6d642e2-971e-4589-a401-75565b8f58c4?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=c85ce0c450d6ee85eb8a1e7c16b667861af296db"}, {"description": "Rojas vinnare p\u00e5 damsidan.", "title": "Armand Duplantis vald till \u00e5rets friidrottare i v\u00e4rlden \u2013 \u00e4ven stavstj\u00e4rnans f\u00f6r\u00e4ldrar fick pris: \"S\u00e5 v\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nt\" - Svenska YLE", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2020/12/05/armand-duplantis-vald-till-arets-friidrottare-i-varlden-aven-stavstjarnans", "author": "Walter\u00a0Kronqvist", "publishedAt": "2020-12-05T21:03:40Z", "content": "Stavhopparstj\u00e4rnan Armand Duplantis har en riktig supervecka bakom sig. I Sverige har han hunnit vinna Bragdguldet och utses till \u00e5rets friidrottare, p\u00e5 l\u00f6rdagen valde Internationella friidrottsf\u00f6rbu\u2026 [+1250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svenska.yle.fi"}, "urlToImage": "https://images.cdn.yle.fi/image/upload/f_auto,fl_progressive/q_88/w_3200/w_2375,h_1336,c_crop,x_470,y_285/w_1200/v1580891693/39-6387925e3a7dd326458.jpg"}, {"description": "Likal\u00e4ge och straffkast med 15 sekunder kvar. D\u00e5 br\u00e4nde Melissa Petr\u00e9n. \u2013 Det kanske hade varit b\u00e4ttre att f\u00e5 spela sex-mot-fem, s\u00e4ger hon till Sportbladet efter rysaren (23\u201323) mot Spanien.", "title": "Oavgjort mellan Sverige och Spanien i handbolls-EM - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/OQykJw/sanslost-drama--bara-en-poang", "author": "Andreas K\u00e4ck, Johan Flinck", "publishedAt": "2020-12-05T21:02:00Z", "content": "Publicerad: 05 december 2020 kl. 22.02Uppdaterad: 05 december 2020 kl. 22.44\r\nOavgjort mot Spanien i handbolls-EM\r\nAv: Andreas K\u00e4ck, Johan Flinck\r\nPublicerad: 05 december 2020 kl. 22.02Uppdaterad: 05\u2026 [+2075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/da7c64db-0b7e-4b08-8633-7a7979aef499?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=183f42eb21e6d2099db44d8de2f5aeb0fd62e5a6"}, {"description": "Avsnittet har tre ess:  Jakob Hellman, Helen Sj\u00f6holm och Loreen.", "title": "Jakob Hellman och Helen Sj\u00f6holm i S\u00e5 mycket b\u00e4ttre - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/86PBb1/jakob-hellman-gor-arets-basta-cover", "author": "Markus Larsson", "publishedAt": "2020-12-05T21:00:56Z", "content": "Publicerad: 05 december 2020 kl. 21.58Uppdaterad: 05 december 2020 kl. 22.13\r\n...men Helen Sj\u00f6holm \u00e4ger \u00e4nd\u00e5 de andras stj\u00e4rt\r\nPublicerad: 05 december 2020 kl. 21.58Uppdaterad: 05 december 2020 kl. 2\u2026 [+4023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/a932ba6d-0fcd-45bb-97a9-fc0e4f9b4749?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=8662cb0806e4068826974c8b78b1650291989be2"}, {"description": "Den f\u00e4ngslade saudiska aktivisten Loujain al-Hathloul, vars \u00f6de v\u00e4ckt internationell uppm\u00e4rksamhet, p\u00e5st\u00e5s ha haft kontakt med \"fientliga\" stater och l\u00e4ckt hemligst\u00e4mplad information. Kvinnor\u00e4ttsaktivisten har enligt r\u00e4ttsdokument bara haft kontakt med", "title": "Anklagas f\u00f6r fiendesamr\u00f6re efter EU-kontakt - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-05/anklagas-for-fiendesamrore-efter-eu-kontakt", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-05T20:56:15Z", "content": "Loujain al-Hathloul har gripits och f\u00e4ngslats flera g\u00e5nger f\u00f6r sin kamp mot f\u00f6rmyndarsystemet i Saudiarabien samt f\u00f6r kvinnors r\u00e4tt att k\u00f6ra bil.\r\nHon satt f\u00e4ngslad i 73 dagar sedan hon 2014 f\u00f6rs\u00f6kte\u2026 [+239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/MrbecoNm3qnEjbPMapRxDCEF8YM.jpg"}, {"description": "I s\u00f6ndagens Dagens Nyheter har chefredakt\u00f6r Peter Wolodarski ersatts av den 17-\u00e5riga klimataktivisten Greta Thunberg. Av tidningens n\u00e4stan hundra sidor \u00e4gnas fler \u00e4n h\u00e4lften \u00e5t klimatkrisen.", "title": "Thunberg chefredakt\u00f6r f\u00f6r s\u00f6ndagens DN - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/mBM0d1/thunberg-chefredaktor-for-sondagens-dn", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-05T20:46:00Z", "content": "Publicerad: 05 december 2020 kl. 21.46\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 05 december 2020 kl. 21.46\r\nI s\u00f6ndagens Dagens Nyheter har chefredakt\u00f6r Peter Wolodarski ersatts av den 17-\u00e5riga klimataktivisten Greta Thu\u2026 [+1499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/85a090ea-c703-465e-bb5d-89382ad55566?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=4b5323d7753b5178d7a5e251a167acab605fc36d"}, {"description": "Vinstraden s\u00e5ldes i Malm\u00f6", "title": "Storvinst: \u00c4nnu en lottomiljon\u00e4r i Sk\u00e5ne \u2013 \u201dTur i luften\u201d - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/nyheter/annu-en-lottomiljonar-i-skane-tur-i-luften-3c256965", "author": "Peter Lindgren", "publishedAt": "2020-12-05T20:05:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=4dcda127-9cd1-595e-a50b-4a273ff0df60&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.107&crop_w=1.000&crop_h=0.752&function=cropresize"}, {"description": "Om tv\u00e5 \u00e5r kommer fluorvallor inom skidsporten f\u00f6rbjudas men skadan \u00e4r redan skedd. Forskare: \u201dDe h\u00e4r \u00e4mnena p\u00e5verkar m\u00e4nniskan och finns kvar f\u00f6r evigt.\u201d", "title": "Gifterna fr\u00e5n fluorvallorna f\u00f6rsvinner aldrig - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/gifterna-fran-fluorvallorna-forsvinner-aldrig/", "author": "Lars Grimlund", "publishedAt": "2020-12-05T19:54:56Z", "content": "Det blev lite av en revolution n\u00e4r fluorvallan introducerades inom skid\u00e5kningen i slutet av 1980-talet.\r\nMen nu ska fluorvallan, som visat sig vara skadlig f\u00f6r m\u00e4nniskan och milj\u00f6n, bort fr\u00e5n skid\u00e5kn\u2026 [+5669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c6654781-eb15-4eb1-b7c5-c1b7dcc83b7e.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Demonstranter marscherade genom Armeniens huvudstad Jerevan p\u00e5 l\u00f6rdagen,", "title": "Vrede och protester mot styret i Armenien - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-05/vrede-och-protester-mot-styret-i-armenien", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-05T19:45:35Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/-B0Ixn5xMLexoJfSUqW0oLlTVU0.jpg"}, {"description": "Lule\u00e5 Hockey fick en tuff start borta mot Leksand under l\u00f6rdagskv\u00e4llen och tvingades jaga hela matchen. Norrbottningarna f\u00f6ll till slut med 6-3 efter tv\u00e5 m\u00e5l i tom kasse.", "title": "Ett jagande Lule\u00e5 Hockey f\u00f6ll mot Leksand - luleahockey.se", "url": "https://www.luleahockey.se/artikel/nu8cakic3-30c4d/ett-jagande-lulea-hockey-foll-mot-leksand", "author": "Markus Tervam\u00e4ki", "publishedAt": "2020-12-05T19:34:00Z", "content": "Lule\u00e5 Hockey fick ingen vidare start p\u00e5 matchen. Laget drabbades av en utvisning redan efter 01:33 och 23 sekunder senare \u00f6ppnade Leksand m\u00e5lskyttet f\u00f6r matchen i spel fem mot fyra. Norrbottningarna \u2026 [+1400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luleahockey.se"}, "urlToImage": "https://cdn1-photos.shl.se/20/12/f9f6ae1bd86149763a0cc3e354929da7/thumb_2560.jpg?w=1200&fm=jpg&compress&bg=fff&s=626d85d07a8933a99348b03bf19194bc"}, {"description": "Han h\u00f6rde ett \u201dhejhej\u201d \u2013 sekunden efter fick han tv\u00e5 hugg i ryggen. Grannen som f\u00f6rs\u00f6kte hj\u00e4lpa till f\u00f6ll ocks\u00e5 offer. Senare s\u00e5g polisen en man, med utstr\u00e4ckta armar och en kniv i handen, st\u00e5 under en gatlykta i Vaxholm.", "title": "Sa \u201dhejhej\u201d innan knivd\u00e5det i Vaxholm \u2013 offren ber\u00e4ttar - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/krim/a/Vqxqyl/han-mumlade-hejhej--sedan-hogg-han", "author": "Jamshid Jamshidi", "publishedAt": "2020-12-05T19:29:00Z", "content": "Publicerad: 05 december 2020 kl. 20.29\r\nHan mumlade hejhej sedan h\u00f6gg han\r\nOffren f\u00f6r vansinnesd\u00e5det i Vaxholm ber\u00e4ttar SOS-operat\u00f6r kritiseras\r\nAv: Jamshid Jamshidi\r\nPublicerad: 05 december 2020 kl.\u2026 [+6563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e54277a9-93dd-4b55-a0cd-533594c1edf7?fit=crop&h=630&q=50&w=1200&s=14a4314c7dee0852bb4fefe6ee0c00fd6952141d"}, {"description": "Morgan Allings fru Anna-Maria Dahl har drabbats av en hj\u00e4rntum\u00f6r. I ett k\u00e4nslosamt brev p\u00e5 sociala medier ber\u00e4ttar nu sk\u00e5despelaren om den tuffa tiden efter operationen. \u201d5 veckor senare f\u00e5r vi det gl\u00e4djande beskedet att tum\u00f6ren ans\u00e5gs vara den sn\u00e4llaste vari\u2026", "title": "Morgan Allings fru Anna-Maria Dahl drabbad av hj\u00e4rntum\u00f6r \u2013 ber\u00e4ttar p\u00e5 sociala medier - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/morgan-allings-fru-drabbad-av-hjarntumor/", "author": "alice hermansson", "publishedAt": "2020-12-05T19:29:00Z", "content": "Sk\u00e5despelaren Morgan Allings, 52, fru Anna-Maria Dahl, 41, fick beskedet om hj\u00e4rntum\u00f6ren den 1 oktober i \u00e5r. En vecka senare opererades den bort, skriver Alling inledningsvis p\u00e5 sociala medier.\u00a0\r\nOpe\u2026 [+1549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/82/76/8276696c9d864aca8079b2e8672de3e7/16x9/original.jpg"}, {"description": "Storbritannien och EU har enats om att \u00e5teruppta brexitf\u00f6rhandlingarna p\u00e5 s\u00f6ndag, meddelar Boris Johnson och EU:s Ursula von der Leyen efter ett telefonm\u00f6te under l\u00f6rdagen. \n\u2013 Men det finns fortfarande betydande meningsskiljaktigheter, s\u00e4ger Ursula von der Le\u2026", "title": "Ingen l\u00f6sning i hamn \u2013 von der Leyen och Johnson i telefonsamtal - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/ingen-losning-i-hamn-von-der-leyen-och-johnson-i-telefonsamtal", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-05T18:50:47Z", "content": "Klockan kl\u00e4mtar f\u00f6r brexitf\u00f6rhandlingarna. I ett f\u00f6rs\u00f6k att bryta d\u00f6dl\u00e4get h\u00f6ll Storbritanniens premi\u00e4rminister Boris Johnson och EU-kommissionens ordf\u00f6rande Ursula von der Leyen ett eget telefonm\u00f6te\u2026 [+1771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29364648/1607193649?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Myndigheter g\u00e5r ut och varnar f\u00f6r d\u00e5liga och farliga produkter.", "title": "Risker med att handla julklapparna p\u00e5 n\u00e4tet - YA - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/nyheter/risker-med-att-handla-julklapparna-pa-natet-494c6fe0", "author": "Mattias Lundvall", "publishedAt": "2020-12-05T18:10:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=339ed855-7bbc-5b04-8323-063871263b53&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.126&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "P\u00e5 Sahlgrenska har l\u00e4get ljusnat. V\u00e5rden har inte alls blivit lika belastad av covid-19 som i v\u00e5ras. Samtidigt forts\u00e4tter v\u00e5rdbehovet att \u00f6ka n\u00e5gra mil bort. D\u00e4r sl\u00e5r den andra coronav\u00e5gen h\u00e5rdare \u00e4n den f\u00f6rsta.", "title": "Andra coronav\u00e5gen \u00e4r l\u00e4gre p\u00e5 Sahlgrenska \u2013 sl\u00e5r h\u00e5rt mot sjukhusen n\u00e5gra mil bort - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/andra-coronav\u00e5gen-\u00e4r-l\u00e4gre-p\u00e5-sahlgrenska-sl\u00e5r-h\u00e5rt-mot-sjukhusen-n\u00e5gra-mil-bort-1.38108950", "author": "Filip Persson", "publishedAt": "2020-12-05T17:26:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.38108909:1607189639/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Hur ska man t\u00e4nka kring sitt julfirande? Och hur v\u00e4ntas smittspridningen bli under vintern? Fr\u00e5gorna om corona \u00e4r m\u00e5nga. Agnes Wold, l\u00e4kare och professor i klinisk bakteriologi vid G\u00f6teborgs universitet, svarar p\u00e5 dina fr\u00e5gor klockan 19.00. St\u00e4ll fr\u00e5gor i cha\u2026", "title": "St\u00e4ll dina coronafr\u00e5gor till Agnes Wold | Nyheter - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/stall-dina-coronafragor-till-agnes-wold-kq4pw/", "author": "expressen", "publishedAt": "2020-12-05T17:02:00Z", "content": "LARS: Mitt intryck \u00e4r att smittspridningen i Sverige ligger p\u00e5 en plat\u00e5 sedan n\u00e5gra veckor tillbaka. N\u00e4r kan man v\u00e5ga hoppas p\u00e5 en minskning i antalet nya fall? En del l\u00e4nder i Europa med j\u00e4mf\u00f6rbar f\u2026 [+12547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/e3/c0/e3c0e8a025e14cb68f56bce6fa404a94/16x9/original.jpg"}, {"description": "V\u00e4rldens mest k\u00e4nda kryptovaluta har haft ett mycket starkt \u00e5r.", "title": "Riskviljan p\u00e5 topp \u2013 d\u00e5 rusar bitcoin - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-05/riskviljan-pa-topp-da-rusar-bitcoin", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-05T16:56:20Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/xPwwnpc59-G-esw3Mpr3BNMyIVA.jpg"}, {"description": "17-\u00e5rige Mattias f\u00f6rsvann i Ljungby natten mot l\u00f6rdag. Polisen uppger att han kan sakna b\u00e5de jacka och skor. En stor s\u00f6kinsats p\u00e5g\u00e5r med flera patruller, rytteri och dr\u00f6nare. \u00c4ven f\u00f6rsvarsmakten har kopplats in i s\u00f6kandet. Polisen misst\u00e4nker inget brott, men \u2026", "title": "Stor s\u00f6kinsats efter f\u00f6rsvunna Mattias, 17, i Ljungby - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JJnbyj/stor-sokinsats-efter-forsvunnen-17-aring", "author": "Elle Kari Karlsson", "publishedAt": "2020-12-05T15:41:00Z", "content": "Publicerad: 05 december 2020 kl. 09.21Uppdaterad: 05 december 2020 kl. 16.41\r\nAv: Elle Kari Karlsson\r\nPublicerad: 05 december 2020 kl. 09.21Uppdaterad: 05 december 2020 kl. 16.41\r\n17-\u00e5rige Mattias f\u00f6\u2026 [+1655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/aae32ce6-c169-4e35-8190-16f7cfdd41b8?fit=crop&h=266&q=50&w=509&s=3e6fd8cb862367f9ef938d200c4356a512200835"}, {"description": "Det finns fortfarande ingen prognos f\u00f6r n\u00e4r de sp\u00e5rfel som uppt\u00e4ckts p\u00e5 r\u00e4lsen mellan Lund och Helsingborg kommer att vara \u00e5tg\u00e4rdat. Sk\u00e5netrafiken meddelar att mer information om hur situationen hanteras n\u00e4sta vecka kommer under s\u00f6ndagen. Alla \u00d6resundst\u00e5g mel\u2026", "title": "Fortsatt stopp i t\u00e5gtrafiken p\u00e5 grund av sp\u00e5rfelen - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/skane/fortsatt-stopp-i-tagtrafiken-pa-grund-av-sparfelen", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-05T15:05:51Z", "content": "Ers\u00e4ttningsbussar ers\u00e4tter de inst\u00e4llda \u00d6resundst\u00e5gen och kommer enligt Sk\u00e5netrafiken att k\u00f6ra via alla stationer p\u00e5 str\u00e4ckan. P\u00e5gat\u00e5gen k\u00f6r ett t\u00e5g i timmen men med reducerad hastighet.\r\nR\u00e4kna med l\u2026 [+83 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29355936/1607093366?format=auto&ratio=1.91"}], "totalResults": 34}