{"status": "ok", "articles": [{"description": "USA:s president Donald Trump ben\u00e5dar sin tidigare nationella s\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare Michael Flynn, meddelar han p\u00e5 Twitter.", "title": "Trump ben\u00e5dar tidigare s\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/GarRLJ/trump-benadar-tidigare-sakerhetsradgivare", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T21:31:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 25 november 2020 kl. 22.31Uppdaterad: 25 november 2020 kl. 23.15\r\nUSA:s president Donald Trump ben\u00e5dar sin tidigare nationella s\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare Michael Flynn, meddelar han p\u00e5 Tw\u2026 [+1065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/129e280b-8fe3-4803-af33-4897ea0dfeb2?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=bdaf5edcd872e7bbd425b3b87a703ac1639c7d39"}, {"description": "New York-b\u00f6rsens ledande index gick \u00e5r olika h\u00e5ll p\u00e5 onsdagen. Negativ p\u00e5verkan p\u00e5 kurserna hade bland annat ny statistik som ov\u00e4ntat visade att att antalet amerikaner som tvingas ans\u00f6ka om a-kasseers\u00e4ttning \u00f6kade f\u00f6r andra veckan i rad. Det tyder p\u00e5 at", "title": "Jobbsiffror h\u00f6ll tillbaka Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-25/jobbsiffror-holl-tillbaka-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T21:05:30Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/67ZfBbQXH8EiL4G34G5QU13y10o.jpg"}, {"description": "Jag fr\u00e5gade jag: \u201dVem \u00e4r st\u00f6rst, du eller Pel\u00e9?\u201d Maradona tog mig i hand och skrattade n\u00e4r han sa: \u201dPel\u00e9!\u201d. Det syntes tydligt att han sk\u00e4mtade.", "title": "Argentina i chock efter Maradonas d\u00f6d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/nar-maradona-sa-att-pele-var-storst-syntes-det-att-han-skamtade/", "author": "Henrik Brand\u00e3o J\u00f6nsson", "publishedAt": "2020-11-25T21:02:44Z", "content": "Jag tr\u00e4ffade Maradona endast vid ett tillf\u00e4lle. Det var under karnevalen i Rio f\u00f6r 15 \u00e5r sedan. Han dansade i en av logerna och f\u00f6ljde sambaskolorna paradera f\u00f6rbi. Halvt p\u00e5 sk\u00e4mt, halvt p\u00e5 allvar fr\u2026 [+3514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/a90bc23a-34b5-44d6-a777-73ca513a6a31.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det visar onsdagens statistik fr\u00e5n b\u00e5de amerikanska Johns Hopkins-universitetet och AFP.", "title": "\u00d6ver 60 miljoner coronafall i v\u00e4rlden - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-25/over-60-miljoner-coronafall-i-varlden", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T20:40:25Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/SLEATTvu45OXutdO165xn1jCy_A.jpg"}, {"description": "Att vaccinera miljoner svenskar f\u00f6r covid-19 inneb\u00e4r en enorm utmaning att organisera. Hos regioner och myndigheter p\u00e5g\u00e5r ett intensivt arbete f\u00f6r att kunna f\u00e5 allt p\u00e5 plats redan till \u00e5rsskiftet.", "title": "S\u00e5 ska svenskarna massvaccineras - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/sa-ska-svenskarna-massvaccineras-mot-covid-19/", "author": "Katarina Lagerwall", "publishedAt": "2020-11-25T20:31:33Z", "content": "Den svenska regeringen har hittills tecknat fyra vaccinavtal inom ramen f\u00f6r den EU-gemensamma upphandlingen. Om vaccinen blir godk\u00e4nda \u00e4r det enligt socialminister Lena Hallengren (S) tillr\u00e4ckligt f\u00f6\u2026 [+6235 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b9d67c9a-1772-4a26-9b5c-b5d8b85774ff.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Black Friday \u00e4r p\u00e5 ing\u00e5ng och m\u00e5nga g\u00f6r sig redo f\u00f6r att fynda. Men p\u00e5 m\u00e4ngder av varor har priserna h\u00f6jts n\u00e4rmare 30 procent under h\u00f6sten \u2014 f\u00f6r att prisskillnaden ska verka st\u00f6rre p\u00e5 den stora readagen.", "title": "Priser h\u00f6js \u2014 f\u00f6r att rean ska verka st\u00f6rre - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/priser-h\u00f6js-f\u00f6r-att-rean-ska-verka-st\u00f6rre-1.37635752", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T20:11:00Z", "content": "J\u00e4mf\u00f6relsesajten Pricerunner har under h\u00f6sten f\u00f6ljt prisutvecklingen p\u00e5 omkring 38\u00a0000 produkter fr\u00e5n de 50 st\u00f6rsta n\u00e4tbutikerna p\u00e5 den svenska marknaden. Unders\u00f6kningen visar att p\u00e5 13 procent av pr\u2026 [+2701 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.37635744:1606335079/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "N\u00e4r det p\u00e5 tisdagen stod klart vem som nominerats till det amerikanska musikpriset Grammy awards fanns The Weeknd inte med.", "title": "The Weeknd rasar mot Grammy \u2013 blev utan nominering - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/the-weeknds-ilska-efter-nobben-pa-galan-korrupt/", "author": "viktor hedlund", "publishedAt": "2020-11-25T20:01:51Z", "content": "N\u00e4r det p\u00e5 tisdagen stod klart vem som nominerats till det amerikanska musikpriset Grammy awards fanns det ett namn som fattades p\u00e5 listan.\r\n\u00c5tminstone tyckte artisten The Weeknd det och p\u00e5 Twitter k\u2026 [+687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/c1/af/c1afa6007f074795aac06483745d0865/16x9/original.jpg"}, {"description": "F\u00f6rs\u00e4ljningen av vitaminer och kosttillskott forts\u00e4tter att \u00f6ka \u2013 och apoteken misst\u00e4nker en viss coronaeffekt. Men hur mycket hj\u00e4lper egentligen den d\u00e4r lilla tabletten multivitamin? Och kan det bli f\u00f6r mycket? F\u00f6rs\u00e4ljningen av vitaminer och mineraler", "title": "\u00c4ta vitaminer eller inte \u2013 s\u00e5 ska du t\u00e4nka - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-25/ata-vitaminer-eller-inte-sa-ska-du-tanka", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T20:01:35Z", "content": "Under sommarhalv\u00e5ret \u00e4r solens str\u00e5lar p\u00e5 huden den viktigaste D-vitamink\u00e4llan. D-vitamin kan sedan lagras i kroppen och \u00e4ven t\u00e4cka en del av v\u00e5rt behov under vinterhalv\u00e5ret.\r\nEn nationell unders\u00f6kni\u2026 [+553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/NBD4XddskTYH9SabAhQptSyzp9Y.jpg"}, {"description": "Inspelningssituationen blev oh\u00e5llbar. D\u00e4rf\u00f6r valde Nicklas Eriksson att hoppa av \u2013 trots att han var TV4-bonden Patriks favorit. \u2013 Min relation med Patrik kunde inte bli s\u00e5 djup, s\u00e4ger han.", "title": "TV4-bonden Patrik av med sin favorit i Bonde s\u00f6ker fru. - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/gWdOvk/orkade-inte-tavla-om-karleken-i-tv4-sapan", "author": "Daniel Bergholm", "publishedAt": "2020-11-25T19:59:00Z", "content": "Bonden Patrik Fernlund om beslutet: Det k\u00e4nns f\u00f6r j\u00e4vligt\r\nAv: Daniel Bergholm\r\nPublicerad: 25 november 2020 kl. 20.59\r\nInspelningssituationen blev oh\u00e5llbar.\r\nD\u00e4rf\u00f6r valde Nicklas Eriksson att hoppa \u2026 [+2068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c8d80700-ac1f-4676-bd3e-f75779c0e90a?fit=crop&h=465&q=50&w=889&s=1e26e318e5e2a0a01ea517ec1deb0490e4d4749c"}, {"description": "Polisen misst\u00e4nker att den yrkesmilit\u00e4r som varit f\u00f6rsvunnen i n\u00e4stan tv\u00e5 veckor blivit utsatt f\u00f6r m\u00e4nniskorov. Hundratals frivilliga har utan framg\u00e5ng s\u00f6kt mannen i skogarna s\u00f6der om Stockholm. Den 31-\u00e5rige mannen har varit f\u00f6rsvunnen sedan den 12 nove", "title": "F\u00f6rsvunnen milit\u00e4r misst\u00e4nks ha kidnappats - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-25/forsvunnen-militar-misstanks-ha-kidnappats", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T19:32:35Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/BYCaIxDQJgzVLsmnooCV65Vif4Q.jpg"}, {"description": "En st\u00f6rre trafikolycka har intr\u00e4ffat mellan Bj\u00e4rnum och Vankiva, norr om H\u00e4ssleholm.", "title": "Man misst\u00e4nkt f\u00f6r rattfylla efter sv\u00e5r olycka - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/lz908mpj", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T19:30:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/j86w461r/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Friluftsfr\u00e4mjandet: \u201dAlla kan inte \u00e5ka till samma plats vid exakt samma tid\u201d", "title": "Friluftsfr\u00e4mjandet: \u201dAlla kan inte \u00e5ka till samma plats vid exakt samma tid\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-25/friluftsframjandet-alla-kan-inte-aka-till-samma-plats-vid", "author": "Peter Herkel, Patrik Renmark", "publishedAt": "2020-11-25T19:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/kKLTnd21S9hItY4aM5T-Z79lM-Q.jpg"}, {"description": "Att visa sig s\u00e5rbar \u00e4r ett vanligt framg\u00e5ngsrecept i v\u00e5r medialiserade tid. Men de verkligt utsatta som blottar sina s\u00e5r, st\u00f6ts ofta bort av sin omgivning. Det skriver f\u00f6rfattarna Alex Alvina Chamberland och Maria K\u00fcchen.", "title": "N\u00e4r det g\u00e4ller vill ingen se den \u201driktiga\u201d skiten - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/nar-det-val-galler-vill-ingen-se-den-riktiga-skiten", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T18:31:19Z", "content": "Att visa sig s\u00e5rbar \u00e4r ett vanligt framg\u00e5ngsrecept i v\u00e5r medialiserade tid. Men de verkligt utsatta som blottar sina s\u00e5r, st\u00f6ts ofta bort av sin omgivning. Det skriver f\u00f6rfattarna Alex Alvina Chamber\u2026 [+21 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9641215f-638f-439a-82e6-0f91d3da945a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=eb6418aefc11d44935234620aed6595aa39a51b3"}, {"description": "Douglas Le\u00f3n, mer k\u00e4nd som Dogge Doggelito, har sl\u00e4ppt ett nytt album d\u00e4r han tolkar Bj\u00f6rn Afzelius l\u00e5tar.", "title": "Dogge Doggelito tolkar Bj\u00f6rn Afzelius p\u00e5 ny skiva - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7608062", "author": "Sveriges Radio", "publishedAt": "2020-11-25T18:00:45Z", "content": "P\u00e5 den nya skivan \"Vem kommer ih\u00e5g Affe?\" har han bland annat med sig Bj\u00f6rn Afzelius gamla band, Globetrotters, och s\u00e5 g\u00e4star ocks\u00e5 Mikael Wiehe.\r\n Jag \u00e4lskar Bj\u00f6rn, han var min idol n\u00e4r jag var yngr\u2026 [+210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/454a6feb-8f8a-4dc8-8a93-91e8409f8a8d.jpg"}, {"description": "EU agerar i fallet med den d\u00f6dsd\u00f6mde svensk-iraniern Ahmadreza Djalalis. Teheran meddelar att en brittisk-australisk forskare, d\u00f6md f\u00f6r spioneri, sl\u00e4pps i utbyte mot tre i utlandet f\u00e4ngslade iranier.", "title": "EU om d\u00f6dsd\u00f6md svensk: \"Mycket uppr\u00f6rd\" - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/jBv2gA/eu-om-dodsdomd-svensk-mycket-upprord", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T18:00:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 25 november 2020 kl. 19.00\r\nEU agerar i fallet med den d\u00f6dsd\u00f6mde svensk-iraniern Ahmadreza Djalalis.\r\nTeheran meddelar att en brittisk-australisk forskare, d\u00f6md f\u00f6r spioneri, sl\u00e4p\u2026 [+1977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/93f58bc7-438a-47e6-9ddb-01e39568caa3?fit=crop&h=1231&q=50&w=1900&s=9a2190ea669e5ed162a07dacf93e32507573d0b7"}, {"description": "Varf\u00f6r har Region S\u00f6rmland svikit sina \u00e4ldre patienter?", "title": "Varf\u00f6r har Region S\u00f6rmland svikit sina \u00e4ldre patienter? - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/j860ngpr", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T17:44:01Z", "content": "M\u00e5nga \u00e4ldre p\u00e5 s\u00e4rskilda boenden i S\u00f6rmland har i inledningen av coronapandemin inte f\u00e5tt den v\u00e5rd som de har r\u00e4tt till. V\u00e5rdbeslut har fattats f\u00f6r hela patientgrupper utan individuell bed\u00f6mning, vil\u2026 [+2774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/er9w2yvj/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Matvarukedjan Lidl \u00e5terkallar ekologiska linfr\u00f6n av varum\u00e4rket Alesto eftersom de kan inneh\u00e5lla salmonellabakterier.", "title": "Linfr\u00f6n kan inneh\u00e5lla salmonellabakterier - Enk\u00f6pings-Posten", "url": "https://www.eposten.se/artikel/lqneow1l", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T17:42:58Z", "content": "Vd och ansvarig utgivare: Kalle Sandhammar\r\nChefredakt\u00f6r: Anette \u00d6stlund\r\nRedaktionschef och stf ansvarig utgivare: Roger Berglund", "source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r963d0xr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "V\u00e4rlden s\u00f6rjer Diego Armando Maradona. \u2013 En dag spelar vi fotboll igen, i himlen, s\u00e4ger brasilianska legendaren Pel\u00e9 till Reuters. Pel\u00e9, som tillsammans med Maradona ses som fotbollshistoriens st\u00f6rsta, skriver p\u00e5 Twitter: \"Jag har f\u00f6rlorat en v\u00e4n. Mycke", "title": "Pel\u00e9: \u201dEn dag spelar vi fotboll igen \u2013 i himlen\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-25/pele-en-dag-spelar-vi-fotboll-igen-i-himlen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-25T17:07:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/gPIi07TOp9q2zlaZkXnA0-WvvYE.jpg"}, {"description": "V\u00e4rlden s\u00f6rjer Diego Armando Maradona. Legendaren avled under fredagen efter en hj\u00e4rtattack.", "title": "Pel\u00e9 om Maradona: \"En dag spelar vi fotboll igen\" - kkuriren.se", "url": "https://www.kkuriren.se/artikel/ly1k80vl", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T17:00:54Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Kkuriren.se"}, "urlToImage": "https://kkuriren.se/assets/og-images/OG_KKURIREN.png"}, {"description": "Under onsdagen t\u00e4nds orange belysning vid flera k\u00e4nda byggnader i G\u00f6teborg. Syftet \u00e4r att st\u00f6dja arbetet mot v\u00e5ld mot kvinnor.", "title": "Orange ljus symbol f\u00f6r kamp mot v\u00e5ld mot kvinnor - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/orange-ljus-symbol-f\u00f6r-kamp-mot-v\u00e5ld-mot-kvinnor-1.37608556", "author": "Lars-Erik Gustafsson", "publishedAt": "2020-11-25T16:07:00Z", "content": "FN har utsett den 25 november till internationella dagen f\u00f6r avskaffandet av v\u00e5ld mot kvinnor. Som ett led i kampanjen har ocks\u00e5 den 25:e i varje m\u00e5nad utsetts till Orange day f\u00e4rgen ska representera\u2026 [+1382 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.37627863:1606320491/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}], "totalResults": 34}