{"status": "ok", "articles": [{"description": "B\u00e4r mask, \u00e4ven om du inte tycker om det! Den uppmaningen riktade USA:s president Donald Trump till amerikanerna n\u00e4r han p\u00e5 tisdagen \u00e5terupptog sina dagliga presskonferenser om \"Kinaviruset\".", "title": "Trump uppmanar till maskanv\u00e4ndning - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JoVrgJ/trump-uppmanar-till-maskanvandning", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-21T21:38:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 21 juli 2020 kl. 23.38Uppdaterad: 21 juli 2020 kl. 23.52\r\nB\u00e4r mask, \u00e4ven om du inte tycker om det! Den uppmaningen riktade USA:s president Donald Trump till amerikanerna n\u00e4r han p\u2026 [+1775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/43f24bfc-75b8-4e63-b34c-22ed33e2341e?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=02fafe60a2af6ba66de3c30339c229187204a00a"}, {"description": "Bo \u201dKulon\u201d Lennartsson var en m\u00e5ng\u00e5rig medarbetare i F\u00e4rjestads BK. Han vann SM-guld med klubben som tr\u00e4nare s\u00e4songen 1997\u20131998 och f\u00f6r\u00e4rades efter\u00e5t med utm\u00e4rkelsen \u00c5rets coach.", "title": "F\u00e4rjestads guldtr\u00e4nare Bo \u201dKulon\u201d Lennartsson \u00e4r d\u00f6d - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/fbks-guldtranare-bo-kulon-lennartsson-dod/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-21T21:12:28Z", "content": "Bo Kulon Lennartsson var en m\u00e5ng\u00e5rig medarbetare i F\u00e4rjestads BK. Han vann SM-guld med klubben som tr\u00e4nare s\u00e4songen 19971998 och f\u00f6r\u00e4rades efter\u00e5t med utm\u00e4rkelsen \u00c5rets coach.\r\nDet var dock inte bara\u2026 [+636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/21/87ca6ff9-6f2a-465c-8d0c-64daf4eea7fe/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "I Sverige kommer riskgrupper att prioriteras n\u00e4r vaccinet kommer. \u2013 Personer \u00f6ver 70 \u00e5r och de som har vissa former av sjuklighet kan komma ifr\u00e5ga i b\u00f6rjan, liksom viss personal i sjukv\u00e5rd och \u00e4ldreomsorg, s\u00e4ger S\u00f6ren Andersson, chef f\u00f6r enheten f\u00f6r vaccinati\u2026", "title": "Nu planeras f\u00f6r coronavaccinet \u2013 de kommer att f\u00e5 det f\u00f6rst - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/nu-planeras-for-coronavaccinet-de-kommer-att-fa-det-forst/", "author": "evelina p\u00e5lsson", "publishedAt": "2020-07-21T20:27:00Z", "content": "I maj fick Folkh\u00e4lsomyndigheten i uppdrag av regeringen att l\u00e4gga en plan f\u00f6r kommande coronavaccin.\u00a0\r\nMyndigheten m\u00e5ste planera f\u00f6r olika framtidscenarion och f\u00f6rmodligen m\u00e5ste riskgrupper prioriter\u2026 [+1368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/79/60/79602f3073ff4bd2b4ea27ba064fd712/16x9/original.jpg"}, {"description": "Milan jagar en av platserna till Europa League. P\u00e5 tisdagskv\u00e4llen m\u00f6tte laget Sassuolo \u2013 d\u00e5 slog Zlatan Ibrahimovic till tv\u00e5 g\u00e5nger om.", "title": "Zlatan stor hj\u00e4lte i den viktiga segern - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/serie-a/just-nu-zlatan-slar-till-for-milan/", "author": "jacob johannesson", "publishedAt": "2020-07-21T20:05:00Z", "content": "Zlatan Ibrahimovic har n\u00e5gra m\u00e5ll\u00f6sa matcher bakom sig och var efter den senaste matchen mot Bologna frustrerad \u00f6ver att han byttes ut i den andra halvleken.\u00a0\r\nMen mot Sassuolo fick svensken sin reva\u2026 [+1107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/96/bf/96bf33fc87774f2fa865c8360fd7c21c/16x9/original.jpg"}, {"description": "Zimbabwe inf\u00f6r uteg\u00e5ngsf\u00f6rbud fr\u00e5n kv\u00e4ll till morgon f\u00f6r att begr\u00e4nsa spridning av coronaviruset, uppger president Emmerson Mnangagwa.", "title": "Zimbabwes uteg\u00e5ngsf\u00f6rbud f\u00e5r kritik - NSD", "url": "https://www.nsd.se/artikel/nrg26n0l", "author": null, "publishedAt": "2020-07-21T20:02:50Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r nsd.se: Lenitha Andersson Junkka\r\nNyhetschefer: Ida Folkesson, Peter Lindvall och Jonas Andersson", "source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/reqv9e5r/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "En patientjournal fr\u00e5n Region Dalarna florerar p\u00e5 sociala medier. N\u00e5got som gjort att regionen anm\u00e4lt h\u00e4ndelsen till Datainspektionen och v\u00e4ntas ocks\u00e5 g\u00f6ra en polisanm\u00e4lan. \u2013 Det h\u00e4r \u00e4r v\u00e4ldigt beklagligt, s\u00e4ger Lena J\u00f6nsson, regionjurist vid Region Dalarna.", "title": "Patientjournal spreds p\u00e5 sociala medier - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OpGg0l/patientjournal-spreds-pa-sociala-medier", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-21T20:00:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 21 juli 2020 kl. 22.00\r\nEn patientjournal fr\u00e5n Region Dalarna florerar p\u00e5 sociala medier. N\u00e5got som gjort att regionen anm\u00e4lt h\u00e4ndelsen till Datainspektionen och v\u00e4ntas ocks\u00e5 g\u00f6ra\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/a623f9bc-b08a-42c5-b046-7817063a49f4?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=b2651a2c622f73585404c516b5016b259d238a5a"}, {"description": "Straffen m\u00e5ste sk\u00e4rpas f\u00f6r lastbilschauff\u00f6rer som k\u00f6r rattfulla, anser Oscar Lindvall, tillf\u00f6rordnad tullkrimchef vid Tullverket, skriver Sydsvenskan.", "title": "Tullchef: Sk\u00e4rp straffen f\u00f6r lastbilschauff\u00f6rer - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dOx7PJ/tullchef-skarp-straffen-for-lastbilschaufforer", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-21T19:41:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 21 juli 2020 kl. 21.41Uppdaterad: 21 juli 2020 kl. 22.53\r\nStraffen m\u00e5ste sk\u00e4rpas f\u00f6r lastbilschauff\u00f6rer som k\u00f6r rattfulla, anser Oscar Lindvall, tillf\u00f6rordnad tullkrimchef vid Tul\u2026 [+988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/29159215-5d0e-4b18-a855-98d9146a8a71?fit=crop&h=1281&q=50&w=1900&s=650a6e7411336d5569c8e41d2961631adbe5d4cb"}, {"description": "Agnes Fr\u00f6berg, 85, har bott i sin hyresl\u00e4genhet sedan 1992.  Nu vill hennes hyresv\u00e4rd vr\u00e4ka henne \u2013 f\u00f6r att l\u00e4genheten var ost\u00e4dad. \u2013 Det k\u00e4nns f\u00f6rf\u00e4rligt och ov\u00e4rdigt, s\u00e4ger Agnes Fr\u00f6berg.", "title": "Agnes, 85, vr\u00e4ks \u2013 hade f\u00f6r st\u00f6kigt hemma tyckte v\u00e4rden - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/jd60An/hade-for-stokigt-hemma--hyresvarden-vraker-agnes-85", "author": "Linus Lindgren", "publishedAt": "2020-07-21T19:31:00Z", "content": "Av: Linus Lindgren\r\nPublicerad: 21 juli 2020 kl. 21.31Uppdaterad: 21 juli 2020 kl. 21.41\r\nAgnes Fr\u00f6berg, 85, har bott i sin hyresl\u00e4genhet sedan 1992. \r\nNu vill hennes hyresv\u00e4rd vr\u00e4ka henne f\u00f6r att l\u00e4\u2026 [+4302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/683828d3-101a-4e95-b5b5-3b8fa0149b8a?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=40c77dbdb9d325193b2e17caffce4c180741cb77"}, {"description": "\u201dJag f\u00e5r g\u00e5 p\u00e5 min kondis. Han ska f\u00e5 springa\u201d, s\u00e4ger Ferenc Kovacs.", "title": "H\u00e4r tr\u00e4nar Hugh Grants motst\u00e5ndare inf\u00f6r SM - Helsingborgs Dagblad", "url": "https://www.hd.se/2020-07-21/har-tranar-hugh-grants-motstandare-infor-sm", "author": "Tomas Nilsson", "publishedAt": "2020-07-21T19:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hd.se"}, "urlToImage": "https://www.hd.se/images/VEhfByxXsBxoebmInGbk039ZLaE.jpg"}, {"description": "Den man som h\u00e5llit 10-20 passagerare gisslan p\u00e5 en buss i staden Lutsk i v\u00e4stra Ukraina har gripits och gisslan \u00e4r frisl\u00e4ppt. Det uppger landets inrikesdepartement.", "title": "Gisslan sl\u00e4ppt och man gripen i Ukraina - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/gisslan-slappt-och-man-gripen-i-ukraina", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-07-21T18:52:17Z", "content": "Dramat i Lutsk p\u00e5gick i \u00f6ver elva timmar. En man i 40-\u00e5rs\u00e5ldern gick ombord p\u00e5 en buss och tog samtliga passagerare och chauff\u00f6ren som gisslan. \r\nG\u00e4rningsmannen uppgavs ha varit f\u00f6rsedd med s\u00e5v\u00e4l spr\u2026 [+877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1595362354/svts/article27606485.svt/alternates/large/bussukraina-jpg"}, {"description": "De stora flygbolagen i USA och Europa uppvaktar i ett brev USA:s vicepresident Mike Pence och EU:s inrikeskommission\u00e4r Ylva Johansson. Flygbolagen ber ledarna att \u00f6verv\u00e4ga ett nytt testningsprogram f\u00f6r att \u00e5ter m\u00f6jligg\u00f6ra normal flygtrafik mellan USA och Euro\u2026", "title": "Flygbolag uppvaktar EU-kommission\u00e4r Ylva Johansson f\u00f6r att \u00e5teruppta Atlantflygningar - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/flygbolag-uppvaktar-eu-kommissionar-ylva-johansson-for-att-ateruppta-atlantflygningar", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-07-21T18:05:34Z", "content": "N\u00e4stan alla europeiska medborgare \u00e4r sedan mars portade fr\u00e5n att resa in till USA p\u00e5 grund av den r\u00e5dande coronapandemin. Liknande restriktioner g\u00e4ller f\u00f6r amerikaner som vill resa till EU.\r\nF\u00f6ljden \u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1595354712/svts/article27605357.svt/alternates/large/splitt-jpg"}, {"description": "Efter veckor av teasers, officiell information och l\u00e4ckt information \u00e4r Nord \u00e4ntligen h\u00e4r i all sin prakt. Telefonen \u00e4r en del av en sprillans ny mobilfamilj avsedd f\u00f6r folk som vill ha en h\u00e4rlig mobilupplevelse, men inte vill betala n\u00e4rmare 10.000 kronor f\u00f6r\u2026", "title": "H\u00e4r \u00e4r OnePlus Nord. Flaggskeppsupplevelse f\u00f6r 4590 kronor - Feber", "url": "https://feber.se/mobil/har-ar-oneplus-nord/413793/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-21T17:57:43Z", "content": "Efter veckor av teasers, officiell information och l\u00e4ckt information \u00e4r Nord \u00e4ntligen h\u00e4r i all sin prakt. Telefonen \u00e4r en del av en sprillans ny mobilfamilj avsedd f\u00f6r folk som vill ha en h\u00e4rlig mob\u2026 [+3020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/49/63/32/496332.jpg"}, {"description": "", "title": "Sveriges nota f\u00f6r EU-paketet: 150 miljarder - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/live/sveriges-nota-for-eu-paketet-150-miljarder/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-21T17:48:21Z", "content": "Om du \u00e4r prenumerant beh\u00f6ver du logga in f\u00f6r att forts\u00e4tta. Vill bli prenumerant kan du l\u00e4sa Di Digitalt f\u00f6r 197 kr inkl. moms de f\u00f6rsta 3 m\u00e5naderna.\r\n<ul><li>\r\nFull tillg\u00e5ng till di.se med nyheter o\u2026 [+237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/8995f0dd-22ed-4c06-9117-4b203df73aa0.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}, {"description": "Befolkningen i V\u00e4stra G\u00f6taland har en h\u00f6g grad av immunitet mot covid-19, internationellt sett. Det menar statsepidemiolog Anders Tegnell. Samtidigt utesluter han inte att den v\u00e4stsvenska sjukv\u00e5rden kommer f\u00e5 det v\u00e4rre \u00e4n v\u00e5rens peak.", "title": "Anders Tegnell: Immuniteten \u00e4r h\u00f6g i V\u00e4stra G\u00f6taland - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/anders-tegnell-immuniteten-\u00e4r-h\u00f6g-i-v\u00e4stra-g\u00f6taland-1.31557508", "author": "Filip Persson", "publishedAt": "2020-07-21T17:26:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31557506:1595354001/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "En president i Hells Angels greps i en ort i norra Sverige p\u00e5 s\u00f6ndagen. Han misst\u00e4nks tillsammans med en annan man ha g\u00e5tt till attack mot en lastbilschauff\u00f6r. \u2013 De \u00e4r misst\u00e4nkta f\u00f6r grov misshandel och olaga hot, s\u00e4ger \u00e5klagare Anna Bergstr\u00f6m.", "title": "Hells Angels-president greps f\u00f6r misshandel i norra Sverige - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/70E34o/ha-president-misstanks-for-attack-mot-lastbilschauffor", "author": "Jamshid Jamshidi", "publishedAt": "2020-07-21T17:21:00Z", "content": "Av: Jamshid Jamshidi\r\nPublicerad: 21 juli 2020 kl. 19.21Uppdaterad: 21 juli 2020 kl. 20.30\r\nEn president i Hells Angels greps i en ort i norra Sverige p\u00e5 s\u00f6ndagen.\r\nHan misst\u00e4nks tillsammans med en a\u2026 [+1481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d61091db-825d-4c17-92af-932831384e3f?fit=crop&h=620&q=50&w=1187&s=502e901600edd4e2047f0c8cf9c001af50a30c71"}, {"description": "Sport p\u00e5 SvenskaFans.com. Den naturliga samlingsplatsen f\u00f6r alla som \u00e4r intresserade av fotboll, hockey, motor och bandy.", "title": "Juventus 2-0 Lazio: scudetton stannar i Turin - SvenskaFans.com", "url": "https://www.svenskafans.com/italien/juventus-2-0-lazio-scudetton-stannar-i-turin-617165", "author": null, "publishedAt": "2020-07-21T17:13:34Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svenskafans.com"}, "urlToImage": "https://img.svenskafans.com/articlemedia/image-original/845541.jpg"}, {"description": "Bulgariens premi\u00e4rminister Boyko Borissov klarade p\u00e5 tisdagen ett missf\u00f6rtroendevotum i parlamentet. Initiativet hade tagits av oppositionella Socialistpartiet som anklagade Borissov f\u00f6r \"en \u00e4ndl\u00f6s serie korruptionsskandaler\", men lyckades bara samla 102 av d\u2026", "title": "Bulgariens Borissov klarade missf\u00f6rtroendevotum - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/bulgariens-borissov-klarade-omrostning", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-21T16:56:44Z", "content": "Bulgariens premi\u00e4rminister Boyko Borissov klarade p\u00e5 tisdagen ett missf\u00f6rtroendevotum i parlamentet. Initiativet hade tagits av oppositionella Socialistpartiet som anklagade Borissov f\u00f6r \"en \u00e4ndl\u00f6s s\u2026 [+389 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e269e333-d023-4dfb-8741-c4e8292bce1b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e603cba07fc644f7334acfb011c37f026b5d4467"}, {"description": "Trots rapporter om \u00f6verfulla uteserveringar, tr\u00e4ngsel p\u00e5 str\u00e4nderna och att vi semestrar p\u00e5 annan ort, s\u00e5 sjunker kurvan som visar antal smittade i Sverige drastiskt. Vad beror det p\u00e5?", "title": "Varf\u00f6r g\u00e5r smittspridningen av covid-19 ner? - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/varfor-gar-smittspridningen-av-covid-19-ner", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-07-21T16:49:08Z", "content": "Enligt statsepidemiolog Anders Tegnell \u00e4r det en kombination av orsaker som g\u00f6r att smittspridningen minskar kraftigt just nu. Han menar att bilderna p\u00e5 tr\u00e4ngseln \u00e4r undantag, och att vi i Sverige fo\u2026 [+2132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1595337056/nyheter/inrikes/article27602073.svt/alternates/large/tegnell-jpg"}, {"description": "Dagens ETC st\u00e4llde tre fr\u00e5gor till en av skaparna bakom tj\u00e4nsten d\u00e4r stockholmarna kan anm\u00e4la felparkeringar direkt till Stockholms stad.", "title": "Ny tj\u00e4nst ska stoppa felparkerade sparkcyklar - ETC", "url": "https://www.etc.se/inrikes/ny-tjanst-ska-stoppa-felparkerade-sparkcyklar", "author": "Gustav Gelin", "publishedAt": "2020-07-21T16:42:21Z", "content": "Hur kom ni p\u00e5 id\u00e9n?\r\n Vi bor vid Gullmarsplan och m\u00e4rker n\u00e4r vi \u00e4r ute och promenerar att det ligger v\u00e4ldigt m\u00e5nga sparkcyklar sl\u00e4ngda h\u00e4r. De \u00e4r ju en risk f\u00f6r alla som \u00e4r synskadade eller har sv\u00e5rt\u2026 [+1344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.etc.se"}, "urlToImage": "https://www.etc.se/sites/all/files/atoms/images/2020/07/voine.jpg"}, {"description": "", "title": "P-A ska ge Hollywoodstj\u00e4rnan en omg\u00e5ng - Blt", "url": "http://www.blt.se/sport/p-a-ska-ge-hollywoodstjarnan-en-omgang-67ef93be", "author": "Bosse Johnsson", "publishedAt": "2020-07-21T16:07:00Z", "content": "Den engelske stj\u00e4rnsk\u00e5despelaren Hugh Grant st\u00e4ller upp i veteran-SM i tennis i B\u00e5stad.\r\nMycket talar f\u00f6r att han kommer att f\u00e5 m\u00f6ta Karlskronaspelaren, f\u00f6rsteseedade Per-Anders Lindeborg, i den andr\u2026 [+108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.blt.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=1cfeee82-bf17-5ce0-ac88-6510cbf2f9e9&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.059&crop_w=1.000&crop_h=0.911&function=cropresize"}], "totalResults": 34}