{"status": "ok", "articles": [{"description": "Norsk industri stod inf\u00f6r hot om storstrejk, d\u00e4r 28\u00a0000 norska arbetare skulle tas ut. Men strax f\u00f6re klockan 23 p\u00e5 fredagskv\u00e4llen \u2013 n\u00e4stan ett dygn efter det att fristen hade g\u00e5tt ut \u2013 kunde parterna enas.", "title": "Norskt strejkhot avbl\u00e5st \u2013 avtal klart - Str\u00f6mstads Tidning", "url": "https://www.stromstadstidning.se/nyheter/norskt-strejkhot-avbl\u00e5st-avtal-klart-1.33055902", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-21T22:44:46Z", "content": "Nu kan jag meddela att vi har kommit fram till en l\u00f6sning, s\u00e4ger medlaren Mats Wilhelm Ruland.\r\nF\u00f6rhandlingarna mellan arbetsgivarorganisationen Norsk Industri och fackf\u00f6rbunden Fellesforbundet och P\u2026 [+948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stromstadstidning.se"}, "urlToImage": "http://www.stromstadstidning.se/image/policy:1.33055883:1598049144/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "En 14-\u00e5rig flicka har utsatts f\u00f6r grov misshandel vid en restaurang i Mora under fredagskv\u00e4llen. En anm\u00e4lan har uppr\u00e4ttats mot tv\u00e5 j\u00e4mn\u00e5riga flickor.", "title": "Ton\u00e5rsflicka grovt misshandlad i Mora - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/dalarna/tonarsflicka-grovt-misshandlad-i-mora", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-21T21:23:51Z", "content": "Larmet om h\u00e4ndelsen inkom till polisen vid klockan 21.48.\r\n Det \u00e4r en tjej som f\u00e5tt rej\u00e4lt med stryk av tv\u00e5 j\u00e4mn\u00e5riga. S\u00e5 pass grovt att det betecknas som grov misshandel, s\u00e4ger Lars Hedelin, pressta\u2026 [+392 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "En svensk man i 30-\u00e5rs\u00e5ldern har hittats d\u00f6d p\u00e5 sitt hotell i Turkiet. Mannen var p\u00e5 semester i turistorten Antalya. Polisen utreder fallet, skriver turkiska medier.", "title": "Svensk hittad d\u00f6d p\u00e5 hotellet i turkisk turistort - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/svensk-hittad-dod-pa-hotellet-i-turkisk-turistort/", "author": "arne lapidus", "publishedAt": "2020-08-21T21:17:00Z", "content": "En svensk hemmah\u00f6rande i G\u00f6taland hittades d\u00f6d i badrummet i sitt l\u00e4genhetshotell i Antalya i Turkiet sent p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen. Polis kallades till platsen klockan 23 lokal tid.\r\nEn familjemedlem hitt\u2026 [+662 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/3b/25/3b25c2ab626a402eb74b0018323019fd/16x9/original.jpg"}, {"description": "MINSK. Vid en v\u00e4gkorsning strejkar statliga tv-anst\u00e4llda i protest mot l\u00f6gnerna. Nu uppges ryska journalister flygas in f\u00f6r att ta deras plats. \u2013 De kommer direkt fr\u00e5n Moskva, s\u00e4ger tv-journalisten Julia Tjerkinets, 39.", "title": "Ryska journalister flygs in fr\u00e5n Moskva\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Ad4RWM/ryska-journalister-flygs-in-fran-moskva", "author": "Staffan Lindberg", "publishedAt": "2020-08-21T20:54:00Z", "content": "Av: Staffan Lindberg\r\nPublicerad: 21 augusti 2020 kl. 22.54Uppdaterad: 21 augusti 2020 kl. 23.49\r\nMINSK. Vid en v\u00e4gkorsning strejkar statliga tv-anst\u00e4llda i protest mot l\u00f6gnerna.\r\nNu uppges ryska jou\u2026 [+3700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/5d952f34-defd-4d22-a68c-c3b3df4b1df0?fit=crop&h=1386&q=50&w=1900&s=b238f3a7148f142b52241cb73df980eb269934eb"}, {"description": "Sevilla FC \u00e4r Europa League-m\u00e4stare.I kv\u00e4ll tog man hem titeln f\u00f6r sj\u00e4tte g\u00e5ngen efter att man besegrat Inter i en dramatisk final i K\u00f6ln.- Jag \u00e4r v\u00e4ldigt lycklig, s\u00e4ger matchvinnare Diego Carlos enligt AS.", "title": "Sevilla Europa League-m\u00e4stare f\u00f6r sj\u00e4tte g\u00e5ngen - slog Inter i dramatisk final efter bicicleta-avg\u00f6rande - Fotbollskanalen", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/europa-league/sevilla-europa-league-mastare-for-sjatte-gangen---slog-inter-i-dramatisk-final-e/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T20:53:00Z", "content": "Sevilla FC \u00e4r Europa League-m\u00e4stare.I kv\u00e4ll tog man hem titeln f\u00f6r sj\u00e4tte g\u00e5ngen efter att man besegrat Inter i en dramatisk final i K\u00f6ln.- Jag \u00e4r v\u00e4ldigt lycklig, s\u00e4ger matchvinnare Diego Carlos enl\u2026 [+2107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=14a21caf-1ead-4be6-85f7-9119f6361247&imageFormat=original"}, {"description": "En taxif\u00f6rare som hotats av en kund kunde sj\u00e4lv p\u00e5kalla polisens uppm\u00e4rksamhet genom att stanna till utanf\u00f6r en polisstation och tuta.", "title": "Bev\u00e4pnad polis undsatte hotad taxichauff\u00f6r - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/awXjE4/bevapnad-polis-undsatte-hotad-taxichauffor", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-21T20:51:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 21 augusti 2020 kl. 22.51\r\nEn taxif\u00f6rare som hotats av en kund kunde sj\u00e4lv p\u00e5kalla polisens uppm\u00e4rksamhet genom att stanna till utanf\u00f6r en polisstation och tuta.\r\nDet var vid 18-t\u2026 [+1519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e965921c-226f-4c0b-b1bf-512409be3a64?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=c7759c4962369bd8b020554ec25e30f30ab3d486"}, {"description": "", "title": "Forskare i Singapore har uppt\u00e4ckt mindre d\u00f6dlig variant av coronaviruset - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/forskare-i-singapore-har-upptackt-mindre-dodlig-variant-av-coronaviruset/", "author": "Johanna Sundbeck", "publishedAt": "2020-08-21T20:39:20Z", "content": "Sedan pandemins b\u00f6rjan har forskare \u00f6ver hela v\u00e4rlden arbetat intensivt med att samla kunskap om sjukdomen covid-19. Det har f\u00f6rv\u00e4ntats att viruset kommer att f\u00f6r\u00e4ndras genetiskt och diskuterats huru\u2026 [+1495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/21/8c0857b1-9dfe-433a-b5b7-abeb506368c0/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Regeringen kommer inom kort med tv\u00e5 f\u00f6rslag om l\u00e4ttnader i f\u00f6rordningen som f\u00f6rbjuder allm\u00e4nna sammankomster och offentliga tillst\u00e4llningar med fler \u00e4n 50 deltagare. Men kulturminister Amanda Lind (MP) vill inte uttala sig i Aktuellt om vilken \u00f6vre gr\u00e4ns som \u2026", "title": "Kulturministern vill inte uttala sig om \u00f6vre gr\u00e4ns f\u00f6r publik - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/kulturministern-vill-inte-uttala-sig-om-ny-grans-for-publik", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-08-21T20:35:31Z", "content": "Gr\u00e4nsen p\u00e5 50 deltagare ligger i nul\u00e4get fast som huvudregel uppger regeringen. Men den vill dock se till att f\u00f6rbudet mot allm\u00e4nna sammankomster och offentliga tillst\u00e4llningar inte i on\u00f6dan tr\u00e4ffar \u2026 [+1034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27913519/1598040431?format=auto&quality=70&ratio=1.91"}, {"description": "S\u00f6dra USA hukar inf\u00f6r ett ovanligt olyckligt v\u00e4derfenomen som nalkas. Inte en, utan tv\u00e5 tropiska l\u00e5gtryck som kan f\u00e5 orkanstyrka i b\u00f6rjan av n\u00e4sta vecka \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g mot den amerikanska kusten.", "title": "USA hukar inf\u00f6r m\u00f6jligt historisk ov\u00e4der | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/usa-hukar-inf\u00f6r-m\u00f6jligt-historisk-ov\u00e4der-1.33052909", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-21T20:10:00Z", "content": "Det ena \u00e4r den tropiska stormen Laura som just nu uppeh\u00e5ller sig \u00f6ster om Honduras och som enligt USA:s v\u00e4derorgan National Hurricane Center (NHC) kan dra in \u00f6ver kusten mellan Texas och Florida p\u00e5 o\u2026 [+3859 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33052848:1598039586/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Under fredagen skadesk\u00f6ts en bj\u00f6rn i norra V\u00e4rmland. Nu g\u00e5r polisen ut med en varning till allm\u00e4nheten om att inte bes\u00f6ka omr\u00e5det d\u00e4r bj\u00f6rnen kan t\u00e4nkas befinna sig. \u201dDet \u00e4r f\u00f6renat med stor fara att st\u00f6ta p\u00e5 det skadade djuret och vi vill d\u00e4rf\u00f6r inte ha in t\u2026", "title": "Polisen varnar f\u00f6r skadeskjuten bj\u00f6rn i V\u00e4rmland - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/polisen-varnar-for-skadeskjuten-bjorn-i-varmland/", "author": "adam koskelainen", "publishedAt": "2020-08-21T20:00:00Z", "content": "Polisens avr\u00e5dan g\u00e4ller ett st\u00f6rre terr\u00e4ngomr\u00e5de \u00f6ster om H\u00f6lje.\r\nOmr\u00e5det begr\u00e4nsas av S\u00f6dra Havsj\u00f6n i nordv\u00e4st, norra \u00e4nden av \u00d6rsj\u00f6n i nord\u00f6st, \u00d6rsj\u00f6berget i sydost och Kvarnsj\u00f6dammen i sydv\u00e4st, sk\u2026 [+625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/99/8a/998a147195d248ac9b7b83997c8c2503/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "FN har f\u00e5tt tr\u00e4ffa kuppmakarnas f\u00e5ngar i Mali - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/fn-har-fatt-traffa-kuppmakarnas-fangar-i-mali/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-21T19:57:21Z", "content": "Kuppmakarna \u00e4r under v\u00e4xande tryck och p\u00e5 fredagen uppgav FN:s fredsbevarande styrka Minusma att den f\u00e5tt tr\u00e4ffa Ke\u00efta och andra f\u00e5ngar p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen i milit\u00e4rernas h\u00f6gkvarter, en bas i Kati, ci\u2026 [+2604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/21/425f0de2-b8ff-44b3-b76b-4c946d7bfccd/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Sebastian S\u00f6derberg \u00e4r fortsatt med i toppen av Europatourt\u00e4vlingen Wales Open i Newport.", "title": "S\u00f6derberg briljerade med eagle \u2013 tv\u00e5a i Wales - sn.se", "url": "https://www.sn.se/artikel/9lyg0p9l", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T19:39:57Z", "content": "Ansvarig utgivare och chefredakt\u00f6r f\u00f6r sn.se: Eva Burman\r\nOnlinechef: Jens Werner\r\nNyhetschef: David Qvistr\u00f6m\r\nRedaktionschef: Kristina Levin", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/req99gwr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Planen syftar till att stoppa sjukdomar \u2013 men liknas ocks\u00e5 vid ett Jurassic Park-experiment.", "title": "Miljontals modifierade myggor sl\u00e4pps i Florida - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-08-21/miljontals-modifierade-myggor-slapps-i-florida", "author": "TT", "publishedAt": "2020-08-21T19:33:13Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Pwe-l3yG34tHRccouIaAykk0x4I.jpg"}, {"description": "En man i 30-\u00e5rs\u00e5ldern har livshotande skador efter en arbetsplatsolycka p\u00e5 Garnisonsomr\u00e5det i Link\u00f6ping, rapporterar P4 \u00d6sterg\u00f6tland.", "title": "Man allvarligt skadad i arbetsplatsolycka \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/1jdd7g4j", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T19:29:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/l7m66k8l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Den profilerade advokaten har f\u00f6rsvarat personer med koppling till kriminella n\u00e4tverk. Nu har han anm\u00e4lts f\u00f6r att ha l\u00e4ckt uppgifter fr\u00e5n kriminella \u2013 till potentiella vittnen. \u2013 En anledning till att vi har restriktioner \u00e4r f\u00f6r att h\u00e4ktade inte ska kunna f\u00f6r\u2026", "title": "Profilerad advokat anm\u00e4ld f\u00f6r att ha l\u00e4ckt information till vittnen - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/profilerad-advokat-anm\u00e4ld-f\u00f6r-att-ha-l\u00e4ckt-information-till-vittnen-1.33029370", "author": "Anders Hagstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-08-21T19:08:00Z", "content": "Tre \u00e5klagare har anm\u00e4lt en v\u00e4lk\u00e4nd advokat i G\u00f6teborg till Advokatsamfundet, vilket SVT Nyheter V\u00e4st var f\u00f6rst att rapportera. GP har varit i kontakt med tv\u00e5 av \u00e5klagarna som s\u00e4ger att de har anm\u00e4lt \u2026 [+2851 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.33029348:1598036937/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "Tusentals piloter l\u00e4mnar ett av USA:s st\u00f6rsta flygbolag - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/live/tusentals-piloter-lamnar-ett-av-usa-s-storsta-flygbolag/", "author": "Marianne Agazzi", "publishedAt": "2020-08-21T19:07:27Z", "content": "Funderar du p\u00e5 att s\u00e4lja din bostad? H\u00e4r hittar du allt du beh\u00f6ver.\r\nLikt de flesta branscher trodde m\u00e5nga akt\u00f6rer inom bost\u00e4der och fastigheter att proppen skulle g\u00e5 ur n\u00e4r pandemin rullade in \u00f6ver \u2026 [+2467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/692d828b-ba73-4f5a-9c82-8ea9329a1f18.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}, {"description": "Socialministern s\u00e4ger till DN att ambitionen \u00e4r tydlig: bes\u00f6ksf\u00f6rbudet p\u00e5 \u00e4ldreboenden ska h\u00e4vas. Hon \u00e4r ber\u00f6rd av kritiken hon l\u00e4st i DN de senaste dagarna.", "title": "Hallengren ber\u00f6rd av kritiken \u2013 vill ta bort bes\u00f6ksf\u00f6rbud - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/ministern-ambitionen-ar-att-hava-besoksforbudet/", "author": "Kristina Hedberg", "publishedAt": "2020-08-21T19:01:45Z", "content": "Starka r\u00f6ster har h\u00f6jts mot bes\u00f6ksf\u00f6rbudet p\u00e5 \u00e4ldreboenden sedan det blev k\u00e4nt att f\u00f6rordningen som skulle ha l\u00f6pt ut den sista augusti f\u00f6rl\u00e4ngs med en m\u00e5nad i v\u00e4ntan p\u00e5 utredning.\u00a0\r\nG\u00f6teborgsprofess\u2026 [+3246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/8/21/20ff00f7-d0fc-454b-9bb0-3b44377f62c9/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "De var gifta under 55 timmar 2004, men Jason Alexander har fortfarande inte gl\u00f6mt Britney Spears. I en intervju med Us Weekly ber\u00e4ttar stj\u00e4rnans kortvariga exmake att han har k\u00e4nslor f\u00f6r henne, 16 \u00e5r senare. \u2013 Om hon verkligen ville det, s\u00e5 skulle jag ge det \u2026", "title": "Britneys exmake vill ha tillbaka artisten: \u201dF\u00f6rs\u00f6k\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/britneys-exmake-vill-ha-tillbaka-artisten-forsok-/", "author": "aino oxblod", "publishedAt": "2020-08-21T19:00:00Z", "content": "Britney Spears, 38, gifte sig med barndomsv\u00e4nnen Jason Alexander, 38, 2004 i Las Vegas. \u00c4ktenskapet varade i 55 timmar innan det annullerades men Alexander har inte gl\u00f6mt sin ungdoms k\u00e4rlek, och skul\u2026 [+1217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/d1/f7/d1f7b0038bc340f49faa58e7f68897f9/16x9/original.jpg"}, {"description": "P\u00e5 ett n\u00e4rmast mirakul\u00f6st s\u00e4tt lyckades Petter Northug f\u00e5 omv\u00e4rlden att mer eller mindre gl\u00f6mma hans natt som v\u00e5rdsl\u00f6st rattfyllo. Det blir betydligt sv\u00e5rare nu. Det blir betydligt sv\u00e5rare att tv\u00e4tta bort st\u00e4mpeln som korkad knarkare.", "title": "Varf\u00f6r ska vi tro p\u00e5 en korkad knarkare? - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/kronikorer/tomas-pettersson/varfor-ska-vi-tro-pa-en-korkad-knarkare/", "author": "tomas pettersson", "publishedAt": "2020-08-21T17:57:00Z", "content": "Petter Northug klev in i salen p\u00e5 ett hotell i Trondheim, satte sig ner bakom ett skrivbord och b\u00f6rjade lugnt ber\u00e4tta.\r\nOch vi fick h\u00f6ra en v\u00e4rre historia \u00e4n jag n\u00e5gonsin kunnat ana.\r\nNorthug erk\u00e4nde\u2026 [+3194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/d6/a9/d6a91e02f4ef4d57bb00f694f9d0866e/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "L\u00f6fven: Coronakrisen har skapat stora revor i v\u00e4lf\u00e4rden - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/lofven-coronakrisen-har-skapat-stora-revor-i-valfarden/", "author": "Hans Olsson, Thomas Karlsson", "publishedAt": "2020-08-21T17:36:50Z", "content": "Coronakrisen har blottlagt stora revor i v\u00e4lf\u00e4rden, enligt statsminister Stefan L\u00f6fven (S). D\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs satsningar p\u00e5 i f\u00f6rsta hand \u00e4ldreomsorgen men \u00e4ven p\u00e5 andra gemensamma omr\u00e5den.\u00a0\r\n Vi \u00e4r i ett\u2026 [+41 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/g/d/gdD1aUASGVIUTaQKoBt39A_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}