{"status": "ok", "articles": [{"description": "Minst 13 personer har d\u00f6dats i tv\u00e5 v\u00e5ldsd\u00e5d i olika delar av Colombia, enligt myndigheterna. D\u00e5den intr\u00e4ffade i departementen Antioqu\u00eda i nordv\u00e4st och Cauca i sydv\u00e4st, vilka b\u00e5da varit v\u00e5ldsutsatta tidigare i \u00e5r. I staden Betania i Antioqu\u00eda d\u00f6dades fem", "title": "Minst 13 d\u00f6da i olika d\u00e5d i Colombia - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-22/minst-13-doda-i-olika-dad-i-colombia", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T21:54:35Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/vB4W4x-8RVTJNnNkV0uVrvBU9jg.jpg"}, {"description": "Zlatan Ibrahimovic har slagit till igen. I 20:e minuten nickade han in 1\u20130 f\u00f6r sitt Milan i s\u00f6ndagskv\u00e4llens toppm\u00f6te med Napoli.", "title": "Nionde m\u00e5let av Zlatan Ibrahimovic i Serie A - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/zlatan-ger-milan-ledningen-i-toppmotet/", "author": "Rickard Persson", "publishedAt": "2020-11-22T21:42:14Z", "content": "Vid 39 \u00e5rs \u00e5lder \u00e4r Zlatan Ibrahimovic i en s\u00e4llan sk\u00e5dad form.\r\nHan visade f\u00f6rst sin styrka i huvudspelet n\u00e4r han fr\u00e5n straffpunkten nickade in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Theo Hernandez fr\u00e5n v\u00e4nsterkanten, i d\u2026 [+1783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/826f5750-fadf-4f8a-96a8-3790d19e5d39.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Bilisten jagades fr\u00e5n Tollarp till G\u00e5rdst\u00e5nga", "title": "Flera polisbilar f\u00f6ljde bilist som k\u00f6rde v\u00e5rdsl\u00f6st och snabbt p\u00e5 E22 \u2013 bilen k\u00f6rdes av 14-\u00e5ring - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/flera-polisbilar-foljde-bilist-som-korde-vardslost-och-snabbt-pa-e22-bilen-kordes-av-14-aring-c71dab1a", "author": "Marcus Haraldsson", "publishedAt": "2020-11-22T21:41:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": null}, {"description": "USA:s president Donald Trump har \u00e5kt p\u00e5 \u00e4nnu ett i raden av bakslag i f\u00f6rs\u00f6ken att \u00e4ndra valresultatet. Trots att en domare kallar Trumps st\u00e4mning f\u00f6r \"Frankensteins monster\" och trots att partikamrater talar om pinsamheter forts\u00e4tter han att \u00f6verklaga.", "title": "Trump forts\u00e4tter f\u00f6rg\u00e4ves \u00f6sa p\u00e5 i domstolar - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/trump-forts\u00e4tter-f\u00f6rg\u00e4ves-\u00f6sa-p\u00e5-i-domstolar-1.35627410", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T21:31:00Z", "content": "\"Domstolen har inte befogenhet att ta bort en endaste persons r\u00f6str\u00e4tt, \u00e4n mindre r\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r miljontals medborgare,\" skriver den federala distriktsdomaren Matthew Brann, rapporterar ABC News.\r\nPr\u2026 [+2937 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.37490332:1606080737/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "\u200bStatsministerns tal till nationen var f\u00f6rmodligen det allvarligaste n\u00e5gon har plit i fredstid. Han varnade till och med f\u00f6r att vissa inte kommer att f\u00e5 fira jul om vi inte sk\u00f6ter oss. Helt enkelt f\u00f6r att viruset hunnit sl\u00e4cka deras liv innan dess.", "title": "Mellin: Det allvarligaste talet jag h\u00f6rt fr\u00e5n en statsminister - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/568eme/lofvens-tal-saknar-motstycke", "author": "Lena Mellin", "publishedAt": "2020-11-22T21:03:00Z", "content": "Allvarligaste talet i fredstid\r\nPublicerad: 22 november 2020 kl. 22.03\r\nStatsministerns tal till nationen var f\u00f6rmodligen det allvarligaste n\u00e5gon har h\u00e5llit i fredstid.\r\nHan varnade till och med f\u00f6r \u2026 [+4348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/52146188-ec9a-4d99-b418-e1f6873ebc82?fit=crop&h=624&q=50&w=1195&s=fccc819fb8b20db8c4744b81e4a2c6459a0fcdf3"}, {"description": "En man greps p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen som misst\u00e4nkt f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k efter ett knivbr\u00e5k p\u00e5 M\u00f6llev\u00e5ngstorget i Malm\u00f6. Offret har f\u00f6rts till sjukhus i en polisbil.", "title": "Man greps f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k efter knivbr\u00e5k i Malm\u00f6 - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/misstanks-for-mordforsok-efter-knivbrak/", "author": "claes carlson", "publishedAt": "2020-11-22T20:41:00Z", "content": "Polisen fick larmet om br\u00e5ket p\u00e5 M\u00f6llev\u00e5ngstorget klockan 21.15. D\u00e5 hittades en man med stick- eller sk\u00e4rskador som f\u00f6rdes till sjukhus med ambulans.\r\nPolisen sp\u00e4rrade av den f\u00f6rmodade brottsplatsen,\u2026 [+491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/08/6b/086bf18098844abb9ae34aecf0401bb5/16x9/original.jpg"}, {"description": "Estland vill inleda dykningar vid Estonias vrak \u2013 men m\u00e5ste f\u00f6rst f\u00e5 Sveriges godk\u00e4nnande.", "title": "Kravet: Godk\u00e4nn dykningar vid Estonia - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-22/kravet-godkann-dykningar-vid-estonia", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T20:32:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/vGjIS27IP5Xfj3PZz93M_Xg65-8.jpg"}, {"description": "Parisavtalet utvecklades f\u00f6r att \u201dd\u00f6da den amerikanska ekonomin\u201d \u2013 inte f\u00f6r att r\u00e4dda klimatet. Det h\u00e4vdade president Donald Trump under ett G20-m\u00f6te om milj\u00f6n p\u00e5 s\u00f6ndagen: \u2013 Jag v\u00e4grar att ge upp miljontals av amerikanska jobb.", "title": "Donald Trump: Parisavtalet \u201dd\u00f6dar\u201d amerikansk ekonomi - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/klimat/trump-parisavtalet-dodar-den-amerikanska-ekonomin/", "author": "linnea lundstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-11-22T20:09:00Z", "content": "I helgen har 20 v\u00e4rldsledare samlats i ett digitalt G20-m\u00f6te. Fokus har till st\u00f6rsta del legat p\u00e5 coroanpandemin, men i ett sidom\u00f6te diskuterades ocks\u00e5 milj\u00f6n under rubriken Safeguarding the planet.\r\u2026 [+1526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/00/79/0079490e7a7c4c25bbaaab4b1898e5ed/16x9/original.jpg"}, {"description": "\u201dDu \u00e4r br\u00f6det man vill l\u00e4gga korven i\u201d, s\u00e5 sj\u00f6ng Bj\u00f6rn Gustafsson om Carina Berg och vann \u00f6ver hela svenska folket.", "title": "Bj\u00f6rn Gustafssons sv\u00e5ra tid efter hyllningen till Carina Berg - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/tv/noje/nojetv/bjorn-gustafssons-svara-tid-efter-hyllningen-till-carina-berg-/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T20:03:33Z", "content": "I l\u00e5ten uppmanar han \u00e4ven Carina Berg att g\u00f6ra slut med sin d\u00e5varande make Kristian Luuk och bli ihop med honom. \r\nDu \u00e4r br\u00f6det man vill l\u00e4gga korven i, s\u00e5 sj\u00f6ng Bj\u00f6rn Gustafsson om Carina Berg och v\u2026 [+28 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/f0/dd/f0dd832a9d30480f8ab4e39f694bb97e/16x9/original.jpg"}, {"description": "Coronarestriktioner f\u00e5r hyrbilsbranschen att gunga.", "title": "Biluthyrning i coronatider: \u201dV\u00e4ldigt sv\u00e4ngigt\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-22/biluthyrning-i-coronatider-valdigt-svangigt", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T19:24:50Z", "content": "Uthyrningstoppar och h\u00f6ga priser i somras. F\u00f6ljt av avbokningar och normalpriser under h\u00f6sten. Coronarestriktioner f\u00e5r hyrbilsbranschen att gunga. Det \u00e4r v\u00e4ldigt sv\u00e4ngigt, s\u00e4ger Hertz marknadschef An\u2026 [+139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Z48sCIqhJqN3XrRz0T0UQvv5x0Y.jpg"}, {"description": "Donald Trump \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g ut och Turkiets ekonomi rasar. D\u00e5 v\u00e4nder sig president Recep Tayyip Erdogan mot ett motvilligt Europa med nya locktoner. \u2013 Det signalerar n\u00e5gon slags \u00f6ppning f\u00f6r diplomati i alla fall, s\u00e4ger Turkietexperten Paul T Levin till TT.", "title": "Pressad Erdogan hoppas pl\u00f6tsligt p\u00e5 Europa - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/86GLkQ/pressad-erdogan-hoppas-plotsligt-pa-europa", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T19:06:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 22 november 2020 kl. 20.06\r\n1 av 2 | Foto: Turkiets presidentkansli via AP/TT\r\nTurkiets president Recep Tayyip Erdogan h\u00f6ll ett direkts\u00e4nt anf\u00f6rande inf\u00f6r sina partikamrater i AK-\u2026 [+3887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4c0ffb27-4e0b-472e-9731-5ceb037dfabe?fit=crop&h=1200&q=50&w=1900&s=5ac7e85c1f224480bef9414e48bfc2b603ee096a"}, {"description": "DEBATT. Varje m\u00e4nniska har samma r\u00e4tt till v\u00e5rd oavsett k\u00f6n, etnicitet, social st\u00e4llning eller nationalitet. D\u00e4rf\u00f6r har \u00e4ven vuxna asyls\u00f6kande och pappersl\u00f6sa r\u00e4tt till organtransplantation i Sverige, skriver f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r Smer.", "title": "Smer: \u00c4ven pappersl\u00f6sa har r\u00e4tt till organtransplantation - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/papperslosa-har-ratt-till-transplantation", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T19:00:43Z", "content": "I Sverige vistas ett stort antal m\u00e4nniskor utan permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd. Denna v\u00e4xande grupp av m\u00e4nniskor som s\u00f6kt sig till Sverige undan f\u00f6rf\u00f6ljelse, krig och fattigdom lever ofta under sv\u00e5ra o\u2026 [+607 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e74eb71f-aeff-43b6-9c15-53b401757c7a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ae868158786f2829af5b271c0c4013993fb3a088"}, {"description": "\u201dDet kommer att dr\u00f6ja l\u00e4nge innan livet kan \u00e5terg\u00e5 till det normala.\u201d", "title": "L\u00f6fven m\u00e5lade svarta moln p\u00e5 himlen \u2013 och gav mycket lite hopp om sol - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-22/lofven-malade-svarta-moln-pa-himlen-och-gav-mycket-lite-hopp", "author": "Olle L\u00f6nnaeus", "publishedAt": "2020-11-22T18:50:46Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/LxdZucZUmzkS5bBqXUrg2_kFTkc.jpg"}, {"description": "S\u00e5ngaren, pianisten och friformrapparen Iiris Viljanen ger ut sitt fj\u00e4rde, s\u00e4regna, album \u2013 \u201dEn finsk jul\u201d. Den h\u00e4r g\u00e5ngen sjunger hon om coronan.", "title": "S\u00e5ngaren och pianisten Iiris Viljanen ger ut fj\u00e4rde albumet - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/iiris-viljanen-jag-ar-tva-olika-personer-i-finland-och-har/", "author": "Georg Cederskog", "publishedAt": "2020-11-22T18:35:50Z", "content": "Viljanens tredje album anl\u00e4nde i maj i \u00e5r till appl\u00e5der. Om man litar tillr\u00e4ckligt p\u00e5 sin egen perception kan man, som Viljanen, b\u00e5de skapa storvulna pophymner eller oborstade pianoballader kring vil\u2026 [+7405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/2cd4b58a-775e-4047-87cb-d36a6d5c992b.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Statsministern ville samla folket i kampen mot coronaviruset genom sitt tal till nationen \u2013 men n\u00e4mnde inget om kommande vaccin eller vad som h\u00e4nder om smittotalen forts\u00e4tter stiga. M\u00e4nniskor l\u00e4r undra kring bristen p\u00e5 konkretion, s\u00e4ger experter TT talat med.", "title": "Experter: Talet saknade positiva nyheter - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/x3lzpV/experter-talet-saknade-positiva-nyheter", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T18:35:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 22 november 2020 kl. 19.35Uppdaterad: 22 november 2020 kl. 20.01\r\nStatsministern ville samla folket i kampen mot coronaviruset genom sitt tal till nationen men n\u00e4mnde inget om kom\u2026 [+3008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/a5f8e687-236c-4c6d-b2d3-10e98db78427?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=33f944a2b83de710fa3c80e9bf0d6341e98583eb"}, {"description": "Malm\u00f6stj\u00e4rnan Anders Christiansen blev s\u00e4nkt mot Hammarby. D\u00e5 utbr\u00f6t kalabalik p\u00e5 planen. \u2013 Jag gillar S\u00f6rens reaktion, s\u00e4ger Christiansen.", "title": "Malm\u00f6 FF besegrade Hammarby i allsvenskan - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/aPO047/kalabalik-nar-malmo-och-hammarby-kryssade", "author": "Emil Eiman Roslund, Malin Wahlberg", "publishedAt": "2020-11-22T18:22:00Z", "content": "Av: Emil Eiman Roslund, Malin Wahlberg\r\nPublicerad: 22 november 2020 kl. 19.22Uppdaterad: 22 november 2020 kl. 21.26\r\nMalm\u00f6stj\u00e4rnan Anders Christiansen blev s\u00e4nkt mot Hammarby.\r\nD\u00e5 utbr\u00f6t kalabalik p\u2026 [+4330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/25015681-d6f1-4f69-90a0-8aca91b1ccb9?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=f2c0c823927d205298c594123e9dfb897f0ffb48"}, {"description": "Svenska tomatodlare har det tufft under pandemin. Krogarnas ink\u00f6p har f\u00f6rsvunnit och butikerna satsar p\u00e5 billiga importvaror. \u2013 Ska vi konkurrera med ett l\u00e5gavl\u00f6nat land som f\u00f6r in tomater till Sverige? En modern slavhandel, tycker Mats Olofsson p\u00e5 sk\u00e5n", "title": "Odlare rasar \u2013 billiga tomater \u201dskyfflas in\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-22/odlare-rasar-billiga-tomater-skyfflas-in", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T18:20:20Z", "content": "Svenska tomatodlare har det tufft under pandemin. Krogarnas ink\u00f6p har f\u00f6rsvunnit och butikerna satsar p\u00e5 billiga importvaror. Ska vi konkurrera med ett l\u00e5gavl\u00f6nat land som f\u00f6r in tomater till Sverige\u2026 [+195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/2I_4bzPe0pJccc5Drj-EahpFRiU.jpg"}, {"description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten borde inte uttrycka sig s\u00e5 tv\u00e4rs\u00e4kert, enligt en forskare.", "title": "Corona kan vara b\u00e5de luftburet och droppsmitta - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-22/corona-kan-vara-bade-luftburet-och-droppsmitta", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-22T16:54:20Z", "content": "Folkh\u00e4lsomyndigheten sl\u00e5r p\u00e5 sin hemsida fast att smittan sprids via droppar, och inte \u00e4r en luftburen smitta.\r\nS\u00e5 h\u00e4r skriver myndigheten under rubriken Smittspridning: \"Spridning av covid-19 sker i\u2026 [+553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/4x557GNKYj4Ihf_CPVsN6dlvK60.jpg"}, {"description": "Sverige f\u00e5r bottenbetyg i flera m\u00e4tningar i en ny rapport fr\u00e5n organisationen OECD om hur Europa hanterat coronapandemin. Bland annat \u00e4r Sverige s\u00e4mst i klassen p\u00e5 att f\u00e5 ned smittan och att skriva ut patienter fr\u00e5n iva.", "title": "Sverige f\u00e5r bottenbetyg i stor coronastudie - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/sverige-far-bottenbetyg-i-stor-coronastudie", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-11-22T16:22:04Z", "content": "OECD, en internationell organisation f\u00f6r ekonomiskt samarbete och utveckling, har i en rapport granskat hur 31 europeiska medlemsl\u00e4nder agerat under pandemin och vilken effekt smittan haft p\u00e5 dem. De\u2026 [+2584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29196438/1606050261?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Under \u00e5rets Nobelvecka ska Stockholm lysas upp av den nya ljusfesten \u201dNobel week lights Stockholm\u201d.", "title": "Nobel week lights Stockholm\u201d ska f\u00e5 hela stan att lysa. - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/ljusinstallationer-ska-lysa-upp-stockholm-under-nobelveckan/", "author": "Moa Malmqvist", "publishedAt": "2020-11-22T16:11:56Z", "content": "Annika Levin \u00e4r en av initiativtagarna till Nobel week lights Stockholm tillsammans med Lara Szabo Greisman och Alexandra Manson som genomf\u00f6rs i samarbete med Nobelmuseet.\r\nVarf\u00f6r har ni valt att s\u00e4t\u2026 [+1504 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/06f89237-99ce-428a-9799-c0105f1e3116.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}