{"status": "ok", "articles": [{"description": "Prinsessan Diana var avundsjuk p\u00e5 v\u00e4ninnan Fergies \u00e4ktenskap. Det h\u00e4vdas i en ny tv-dokument\u00e4r. \u2013 Diana avundades den tydliga sexuella kemin mellan Andrew och Sarah, s\u00e4ger psykologen Jo Hemmings enligt Express .", "title": "Dianas avundsjuka p\u00e5 Fergies sexuella kemi - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/kungligt/dianas-avundsjuka-pa-fergies-sexuella-kemi/", "author": "stefan soxbo", "publishedAt": "2020-09-20T00:25:00Z", "content": "Prinsessan Diana hade bara m\u00f6tt prins Charles 13 g\u00e5nger innan de gifte sig 1981 och deras liv tillsammans var komplicerat.\u00a0\r\nPsykologen Jo Hemmings s\u00e4ger i tv-dokument\u00e4ren Fergie Vs Diana: Royal Wive\u2026 [+981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/c5/11/c5114399754048c6bbef978f71fb75bd/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Tiktok bekr\u00e4ftar Oracle-aff\u00e4r - Bohusl\u00e4ningen", "url": "https://www.bohuslaningen.se/ekonomi/tiktok-bekr\u00e4ftar-oracle-aff\u00e4r-1.34345958", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-19T23:50:46Z", "content": "Den kinesisk\u00e4gda videoappen Tiktok bekr\u00e4ftar att de har f\u00f6rberett ett avtal med amerikanska Oracle och Walmart om den amerikanska delen av f\u00f6retaget.\r\nEnligt en talesperson f\u00f6r Tiktok, som \u00e4gs av kin\u2026 [+223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.34069320:1600042626/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Tiotusen pund, eller runt 110 000 kronor. Det kan de britter som bryter mot de nya brittiska karant\u00e4nsreglerna f\u00e5 betala.", "title": "Storb\u00f6ter f\u00f6r karant\u00e4nsbrott - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OQnelw/storboter-for-karantansbrott", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-19T23:01:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 20 september 2020 kl. 01.01\r\nTiotusen pund, eller runt 110 000 kronor. Det kan de britter som bryter mot de nya brittiska karant\u00e4nsreglerna f\u00e5 betala.\r\nPremi\u00e4rminister Boris Johns\u2026 [+345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/813fdd7f-7fa0-4a1f-a9e0-4975a21f9bdf?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=200dabd080338df6ceecff3c4c6362f3493ffb8a"}, {"description": "En person \u00e4r f\u00f6rd till sjukhus med allvarliga skador efter en trafikolycka i Arninge norr om Stockholm.", "title": "Trafikolycka i Arninge \u2013 en allvarligt skadad \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/1r04n2kl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T21:53:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r5yxqgwj/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Serie A-s\u00e4songen \u00e4r i g\u00e5ng, men premi\u00e4rkv\u00e4llen i Italien bj\u00f6d inte p\u00e5 n\u00e5gra klang- och jubelf\u00f6rest\u00e4llningar. Gaetano Castrovilli i Fiorentina kan i alla fall titulera sig tidig skytteligaledare, eftersom han var den enda spelaren som hittade m\u00e5let. 1\u20130 mot To\u2026", "title": "M\u00e5lsn\u00e5lt n\u00e4r Serie A hade premi\u00e4r - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/malsnalt-nar-serie-a-hade-premiar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-19T20:51:05Z", "content": "Gaetano Castrovilli gjorde Fiorentinas m\u00e5l mot Torino. Foto: Marco Bucco/AP/TT\r\nSerie A-s\u00e4songen \u00e4r i g\u00e5ng, men premi\u00e4rkv\u00e4llen i Italien bj\u00f6d inte p\u00e5 n\u00e5gra klang- och jubelf\u00f6rest\u00e4llningar. Gaetano Ca\u2026 [+238 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/ef45adb3-8c12-4d16-ad3b-ef613ee22bcf?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2e6bf2fe01925551467dfb6ea7ca58fe143363ad"}, {"description": "Seriebedragaren kan ha kommit \u00f6ver miljonbelopp", "title": "Maria, 29, misst\u00e4nks ha lurat pojkv\u00e4nner p\u00e5 pengar i flera \u00e5r - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/minekonomi/a/mB68el/maria-29-misstanks-ha-lurat-man-i-aratal--kan-ha-kommit-over-miljon", "author": "Gustaf Tronarp", "publishedAt": "2020-09-19T20:49:00Z", "content": "Av: Gustaf Tronarp\r\nPublicerad: 19 september 2020 kl. 22.49\r\nDet b\u00f6rjade med en sadel. \r\nUnder de senaste decenniet har brottsligheten eskalerat till att omfatta misst\u00e4nkt miljonsvindel.\r\nTrots m\u00e4ngd\u2026 [+4225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/17deb62a-edad-4202-addd-0b9bf933d963?fit=crop&h=550&q=50&w=1051&s=7144a5847c896760dfdb060a971cc806f806ca11"}, {"description": "Fredrik Lindgren tog sig till sin femte final i \u00e5rets VM-serie. \nMen d\u00e4r blev det en fj\u00e4rdeplats \u2013 och samtidigt vann v\u00e4rste konkurrenten Bartosz Zmarzlik finalen och drygade ut sin VM-ledning till sju po\u00e4ng inf\u00f6r avslutningen i polska Torun.", "title": "Lindgren tappade i VM-t\u00e4ten - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/speedway/speedway-lindgren", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-09-19T19:49:28Z", "content": "Lindgren inledde annars t\u00e4vlingen starkt och tog \u00e5tta po\u00e4ng p\u00e5 sina tre f\u00f6rsta framtr\u00e4danden. \r\nBland annat svepte han hela f\u00e4ltet i sitt tredje heat, n\u00e4r han startade fr\u00e5n den gula ytterbanan. \r\nLin\u2026 [+1071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28265275/1600545352?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Den tidigare v\u00e4rdetransportr\u00e5naren och Bandidosmedlemmen l\u00e4mnade det kriminella livet, l\u00e4ste p\u00e5 universitet och grundade en egen juristfirma. Men efter en skottlossning i Bohusl\u00e4n d\u00f6mdes mannen p\u00e5 nytt till ett l\u00e5ngt f\u00e4ngelsestraff. I samband med hovr\u00e4ttsf\u00f6rh\u2026", "title": "Yrkeskriminell blev jurist \u2013 men nu \u00e4r karri\u00e4ren slut - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/yrkeskriminell-blev-jurist-men-nu-\u00e4r-karri\u00e4ren-slut-1.34343458", "author": "Peter Linn\u00e9", "publishedAt": "2020-09-19T19:32:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34343454:1600543980/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "P\u00e5 l\u00f6rdagen uppt\u00e4cktes \u00e4nnu en vargattack i Sydsverige. I Hallaryd i Kronobergs l\u00e4n hade vargen d\u00f6dat en tacka och ett lamm. Angreppet hade sannolikt utf\u00f6rts av samma varg som redan slagit till fem g\u00e5nger i norra Sk\u00e5ne, och som l\u00e4nsstyrelsen gett klartecken t\u2026", "title": "Sj\u00e4tte attacken fr\u00e5n den sk\u00e5nska vargen p\u00e5 en dryg vecka - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sjatte-attacken-fran-den-skanska-vargen/", "author": "claes carlson", "publishedAt": "2020-09-19T19:28:00Z", "content": "L\u00f6rdagens attack hade skett precis norr om gr\u00e4nsen till Kronoberg, mellan Visseltofta i Sk\u00e5ne och sm\u00e5l\u00e4ndska Hallaryd.\r\nSVT Nyheter Sm\u00e5land uppger att en tacka och ett lamm hade d\u00f6dats.\r\nNu misst\u00e4nks\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/84/4a/844a42a40171484c8f813e8b3d2c3082/16x9/original.jpg"}, {"description": "Ett paket inneh\u00e5llande det d\u00f6dliga giftet ricin har adresserats till USA:s president Donald Trump. Det stoppades av myndigheterna, rapporterar CNN.", "title": "Paket med gift skickat till Donald Trump - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/att-paket-med-gift-addresserat-till-trump-har-stoppats-av-myndigheter", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-19T19:20:23Z", "content": "Tv\u00e5 olika provtagningar visar att paketet inneh\u00e5ller giftet ricin. Paketet uppt\u00e4cktes under en rutinkontroll f\u00f6rra veckan, uppger k\u00e4llor till CNN. Kontroller utf\u00f6rs p\u00e5 all ing\u00e5ende post till Vita hus\u2026 [+716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28265475/1600548275?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Ny f\u00f6rlust i kroatiska ligan f\u00f6r laget som nu sjunker i tabellen.", "title": "Lokomotiva kommer inte med segert\u00e5g till Malm\u00f6 - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-19/lokomotiva-kommer-inte-med-segertag-till-malmo", "author": "Max Wiman", "publishedAt": "2020-09-19T19:03:50Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/_U7ECf77YNKv-QYIWE7ONM1muvI.jpg"}, {"description": "Spridningen av det nya coronaviruset ser nu \u00e5ter ut ta fart p\u00e5 flera h\u00e5ll i Europa och m\u00e5nga l\u00e4nder b\u00f6rjar inf\u00f6ra nya restriktioner.", "title": "Smittspridningen \u00f6kar i Europa: Nya restriktioner p\u00e5 flera h\u00e5ll - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/stor-oro-for-andra-vagen-nar-smittan-tar-ny-fart-i-europa/", "author": "Amanda Dahl", "publishedAt": "2020-09-19T18:47:38Z", "content": "Efter n\u00e5gra m\u00e5nader av minskad smittspridning tar coronasmittan ny fart i Europa. Bland de drabbade l\u00e4nderna finns b\u00e5de de som hade m\u00e5nga fall redan i v\u00e5ras, och de som hittills varit relativt f\u00f6rsko\u2026 [+8244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/03d301cc-dc4c-47f3-ac48-6cc28a609b43.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Vi listar 15 av de projekt som f\u00f6rs\u00f6kt lyfta sk\u00e5nska landsbygden.", "title": "EU satsade 200 miljoner p\u00e5 Sk\u00e5nes landsbygd \u2013 hit gick pengarna - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-19/eu-satsade-200-miljoner-pa-skanes-landsbygd-hit-gick", "author": "Jonas Nyr\u00e9n, Patrik Renmark", "publishedAt": "2020-09-19T18:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://images.hdsydsvenskan.se/preset:full/0x296:2500x1701/rx0GyhjGXU_q7iAZCnw5QEzB48M.jpg"}, {"description": "Tv\u00e5 konstrundor drog ig\u00e5ng samtidigt.", "title": "Inte konstigt med en konstrunda i september \u2013 \u201dMycket trevligt initiativ\u201d - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/inte-konstigt-med-en-konstrunda-i-september-mycket-trevligt-initiativ-fd164b1e", "author": "Carina Persian", "publishedAt": "2020-09-19T17:43:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=2645c275-ed51-52d3-929d-1c8efb4225dc&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.135&crop_w=1.000&crop_h=0.769&function=cropresize"}, {"description": "Busschauff\u00f6ren insisterade n\u00e4r Gustaf vaknade och bad om att bli avsl\u00e4ppt.", "title": "Gustaf somnade p\u00e5 fel buss \u2013 f\u00f6raren k\u00f6rde honom till r\u00e4tt h\u00e5llplats | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/gustaf-somnade-p\u00e5-fel-buss-f\u00f6raren-k\u00f6rde-honom-till-r\u00e4tt-h\u00e5llplats-1.34334567", "author": "Filip Mitrovic,Cecilia Oscarsson", "publishedAt": "2020-09-19T17:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34337653:1600536845/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Om en kvinna kan bli gravid l\u00e4nge \u00e4r risken st\u00f6rre f\u00f6r demens.", "title": "\u00d6strogen | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/l\u00e5ng-fertilitet-kan-\u00f6ka-risken-f\u00f6r-demens-hos-kvinnor-1.34278554", "author": "Pia Svensson", "publishedAt": "2020-09-19T17:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.34278546:1600539090/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "SHL: Fr\u00f6lundas Lucas Raymond om m\u00e5let mot HV71 i premi\u00e4ren - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/raymond-efter-premiaren-forvantningarna-kommer-framst-fran-mig-sjalv/", "author": "Jens Littorin", "publishedAt": "2020-09-19T16:55:52Z", "content": "Fr\u00f6lunda f\u00f6rra s\u00e4songen var \u00e5lderstiget och slutade sjua i grundserien. Nu bl\u00e5ser det en ung frisk fl\u00e4kt genom laget med Lucas Raymond i spetsen. 18-\u00e5ringen satte punkt f\u00f6r m\u00e5lskyttet i Scandinavium \u2026 [+1734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/9dab2cb4-f88e-4a71-a4fe-634494ff8b21.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Att skylla den organiserade brottsligheten p\u00e5 klaner \u00e4r missvisande, menar Liberalernas partiledare Nyamko Sabuni.\n\u2013 Det \u00e4r inte klanerna som \u00e4r problemet. Jag skulle hellre s\u00e4ga sl\u00e4ktbaserade kriminella g\u00e4ng, s\u00e4ger hon till Dagens Nyheter.", "title": "L-ledaren: \u201dDet \u00e4r inte klanerna som \u00e4r problemet\u201d - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/l-ledaren-det-ar-inte-klanerna-som-ar-problemet", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-09-19T15:55:53Z", "content": "Klaner i sig orsakar inte kriminalitet. Det s\u00e4ger L-ledaren Nyamko Sabuni.\r\n Jag skulle sj\u00e4lv s\u00e4ga att jag \u00e4r fr\u00e5n ett klansamh\u00e4lle. Det \u00e4r stora delar av v\u00e4rlden som m\u00e5ste organisera sitt liv i form\u2026 [+1497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28263771/1600530640?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "I debatten om sl\u00e4ktbaserade kriminella n\u00e4tverk har polisen lyft fram S\u00f6dert\u00e4lje som ett f\u00f6red\u00f6me. Men kommunalr\u00e5det Boel Godner (S) vill inte tala om klaner eller sl\u00e4kter som kriminella n\u00e4tverk.", "title": "Kommunalr\u00e5d: Jag v\u00e4grar prata om klaner - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/kommunalrad-jag-vagrar-prata-om-klaner", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-19T15:30:52Z", "content": "Jag v\u00e4grar att g\u00f6ra skillnad p\u00e5 folk och folk och prata om klaner och sl\u00e4kter. De \u00e4r grovt kriminella m\u00e4nniskor, s\u00e4ger hon i en intervju med Ekot i Sveriges Radio.\r\nN\u00e4r bitr\u00e4dande rikspolischef Mats \u2026 [+280 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/85d88525-cdbf-4b68-b0dc-41f5550dbf9f?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=96f1541e6810c707dfc13b4d2dce83a1d674091f"}, {"description": "", "title": "Tusentals i Thailand kr\u00e4ver regeringens avg\u00e5ng - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/tusentals-kraver-regeringens-avgang-i-thailand/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-19T15:12:39Z", "content": "Omkring 30 000 m\u00e4nniskor samlades i Bangkok f\u00f6r att demonstrera mot regeringen och med krav p\u00e5 att premi\u00e4rminister Prayuth Chan-Ocha, som tog makten i landet efter en kupp 2014, avg\u00e5r.\r\nNer med feoda\u2026 [+2000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/ed26862f-0738-4ad1-a949-274ba3368e06.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}