{"status": "ok", "articles": [{"description": "Flera personer har skadats vid en knivattack i en park i Reading, norr om London. En man har gripits f\u00f6r d\u00e5det.", "title": "Flera personer har skadats vid en knivattack i Reading, norr om London. - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/brittisk-polis-man-gripen-efter-knivattack-i-reading/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-06-20T22:43:50Z", "content": "Polisen har sp\u00e4rrat av ett stort omr\u00e5de vid parken Forbury Gardens.\u00a0\r\nBilder som postats p\u00e5 sociala medier visar hur ambulanspersonal skyndar f\u00f6r att hj\u00e4lpa minst tre personer som ligger och bl\u00f6der i\u2026 [+2830 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/20/7c30bcf6-4ae0-410a-9921-7344e17b0378/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Polisflyg och fj\u00e4llr\u00e4ddare kallades till en stuga i Kiruna kommun under l\u00f6rdagskv\u00e4llen, sedan det kommit larm om att en kvinna av ok\u00e4nd anledning f\u00e5tt sn\u00f6skotern hon f\u00e4rdats p\u00e5 \u00f6ver sig. Ambulanshelikopter var inte tillg\u00e4nglig, s\u00e5 personal fr\u00e5n ambulans", "title": "Kvinna skadad i skoterolycka - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-06-21/kvinna-skadad-i-skoterolycka", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-20T22:32:18Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/CaigqGYv2EkUIYg7tl6QysPam2Q.jpg"}, {"description": "Comhem har p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen stora driftst\u00f6rningar f\u00f6r bredband. \u00c4ven tv och telefoni p\u00e5verkas. \u2013 Vi har en driftst\u00f6rning som p\u00e5verkar stora delar av landet. Det \u00e4r spritt \u00f6ver hela Sverige, s\u00e4ger Joel Ibson, kommunikationsansvarig p\u00e5 Tele2 och Comhem.", "title": "Stora driftst\u00f6rningar f\u00f6r Comhem | Dina pengar - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/dinapengar/stora-driftstorningar-for-comhem/", "author": "viktor hedlund", "publishedAt": "2020-06-20T20:27:00Z", "content": "Vid klockan 21 p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen b\u00f6rjade kunder rapportera att Comhems tv och bredband slutade fungera. Enligt Comhem g\u00e4ller inte problemen alla kunder, men st\u00f6rningar finns \u00f6ver hela landet.\r\n V\u00e5r b\u2026 [+564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/7c/28/7c28a99d5f1240e3a664b7cbbbc6a180/16x9/original.jpg"}, {"description": "P\u00e5 s\u00f6ndag kv\u00e4ll \u00e4r Liverpool tillbaka i spel och allt tyder p\u00e5 att de s\u00e4krar sin f\u00f6rsta ligatitel sedan 1990. Men m\u00e5nga s\u00e4ger att det blir en titel med en asterisk j\u00e4mte sig. \u2013 S\u00e4tt g\u00e4rna en asterisk d\u00e4r, f\u00f6r det \u00e4r den tuffaste s\u00e4songen n\u00e5gonsin, s\u00e4ger Liver\u2026", "title": "Klopps svar till experterna om ligatiteln: \u201dTuffast n\u00e5nsin\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/premier-league/klopp-det-ar-tuffaste-sasongen-nagonsin/", "author": "petter land\u00e9n", "publishedAt": "2020-06-20T20:19:00Z", "content": "Efter ett l\u00e5ngt, l\u00e5ngt uppeh\u00e5ll och tal om en avbruten s\u00e4song s\u00e5 \u00e5terupptar Liverpool sin titeljakt p\u00e5 s\u00f6ndag kv\u00e4ll mot lokalrivalen Everton.\u00a0\r\nBara en sm\u00e4rre h\u00e4rdsm\u00e4lta kan stoppa Liverpool fr\u00e5n att\u2026 [+1252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/7c/49/7c49478b0d3545c5b70694bfc45a9224/16x9/original.jpg"}, {"description": "I augusti det h\u00e4r \u00e5ret kommer Samsung troligtvis kommer visa upp nya Galaxy Note 20-serien....", "title": "Fodral till Samsung Galaxy Note 20 och Note 20 Ultra fastnar p\u00e5 bild - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/fr/2020/06/20/coque-pour-samsung-galaxy-note-20-et-note-20-ultra-stick-%C3%A0-image/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-06-20T20:13:00Z", "content": "En ao\u00fbt de cette ann\u00e9e, Samsung pr\u00e9sentera probablement la nouvelle s\u00e9rie Galaxy Note 20. De nouvelles images ont maintenant \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es au bo\u00eetier des Note 20 et Note 20 Ultra.\r\nNous pouvons voir q\u2026 [+364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Norge tog tuffare tag \u00e4n Sverige \u2013 och r\u00e4ddade liv i coronakrisen. Det s\u00e4ger Norges tidigare statsminister och WHO-chef Gro Harlem Brundtland som leder en krisgrupp om pandemier. \u201dM\u00e5nga i Norge \u00e4r l\u00e4ttade i dag\u201d, s\u00e4ger hon till SvD.", "title": "Corona: Gro Harlem Brundtland kritisk mot Sveriges hantering - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/norge-striktare-an-sverige--raddade-liv", "author": "Gunilla von Hall", "publishedAt": "2020-06-20T19:37:48Z", "content": "GEN\u00c8VE Den tidigare norska statsministern och l\u00e4karen vet mycket om d\u00f6dliga virus och v\u00e4rldsomfattande epidemier. Gro Harlem Brundtland var generaldirekt\u00f6r f\u00f6r V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen under sars-ep\u2026 [+281 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6657b3b5-8ed8-4ad5-ad6d-322b8097bfbf?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=6b60dff724f2b64df52746673993d9fde4e0b4d3"}, {"description": "Dejan Kulusevski och Riccardo Gagliolos Parma spelade 1\u20131 borta mot Torino i omstarten av Serie A.", "title": "Dejan Kulusevski m\u00e5ll\u00f6s i omstarten av serie A - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/QoQlE4/kulusevski-mallos-i-omstarten", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-20T19:32:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ad9a3ac7-2929-4413-87e6-8d8a9c908d55?fit=crop&h=720&q=50&w=1280&s=d2af37f7c30e7813511b8fd4a4252c760314df38"}, {"description": "\u201dStranger things\u201d-stj\u00e4rnan Millie Bobby Brown har gjort en h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning f\u00f6r att matcha sin hund. Resultatet visar hon upp p\u00e5 Instagram. \u201dMatchar med min 'chicken nugget' i dag\u201d, skriver hon i inl\u00e4gget.", "title": "Stranger things\u201d-stj\u00e4rnans drag f\u00f6r att matcha hunden - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/stranger-things-stjarnans-drag-for-att-matcha-hunden/", "author": "alex hartelius", "publishedAt": "2020-06-20T19:21:00Z", "content": "Allt fler h\u00e5rsalonger \u00f6ppnar upp i USA efter att den senaste tiden haft st\u00e4ngt p\u00e5 grund av coronapandemin. Flera k\u00e4ndisar tar nu tillf\u00e4llet i akt att fixa h\u00e5ret och vissa p\u00e5 ett litet mer annorlunda \u2026 [+1263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/00/cf/00cf50b5847a4dbab6cad1fb16516484/16x9/original.jpg"}, {"description": "En man i 30-\u00e5rs\u00e5ldern har f\u00f6rts till sjukhus med allvarliga skottskador efter att ha hittats av polis i \u00c4lvsj\u00f6 i s\u00f6dra Stockholm.", "title": "Man allvarligt skottskadad i s\u00f6dra Stockholm - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/stockholm/man-allvarligt-skottskadad-i-sodra-stockholm", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-06-20T19:13:24Z", "content": "Vi kallades till platsen med anledning av att flera inringare h\u00f6rt sm\u00e4llar som uppfattades som skott fr\u00e5n skjutvapen, s\u00e4ger polisens presstalesperson Per Fahlstr\u00f6m.\r\nEn f\u00f6runders\u00f6kning om mordf\u00f6rs\u00f6k \u2026 [+281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1592681105/svts/article27255025.svt/alternates/large/mordforsok-jpg"}, {"description": "En man har blivit skjuten i \u00c4lvsj\u00f6 och f\u00f6rts till sjukhus med ambulans. Han tr\u00e4ffades med flera skott, enligt Expressens uppgifter, och \u00e4r allvarligt skadad. Tre personer har frihetsber\u00f6vats.", "title": "Man skjuten i \u00c4lvsj\u00f6 \u2013 allvarligt skadad - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/man-skjuten-i-alvsjo/", "author": "linette israelsson", "publishedAt": "2020-06-20T18:57:00Z", "content": "Larmet om skottlossningen kom klockan 19.50 p\u00e5 midsommardagen.\r\n Flera inringare hade h\u00f6rt sm\u00e4llare som uppfattades som skottlossning, s\u00e4ger Per Fahlstr\u00f6m, presstalesperson vid polisen i Stockholm.\r\n\u2026 [+1054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/bc/2b/bc2b243ac39b408db94c68d2bdab72b0/16x9/original.jpg"}, {"description": "N\u00e4r USA:s president Donald Trump inleder sin omvalskampanj med ett massm\u00f6te i amerikanska Tulsa sker det trots medicinska experters farh\u00e5gor \u2013 och under eftermiddagen lokal tid kom rapporter om att sex av Trumps kampanjarbetare testat positivt f\u00f6r corona.\nMin\u2026", "title": "Sex av Trumps kampanjarbetare i Tulsa coronapositiva - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/trumpkampanj-startar-trots-smittorisk", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-06-20T18:41:59Z", "content": "Massm\u00f6ten f\u00f6r de mest \u00f6vertygade anh\u00e4ngarna har varit ett \u00e5terkommande fenomen under Trumps politiska bana. Men sedan b\u00f6rjan av mars, d\u00e5 coronapandemin p\u00e5 allvar slog till mot USA, har denna kontakty\u2026 [+2574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1592678468/svts/article27254669.svt/alternates/large/trumtulsa-jpg"}, {"description": "", "title": "Rysk historiker:Finland b\u00f6r ignorera anklagelser om folkmord - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/polackerna-ar-krak-finnarna-avskum-alla-som-vi-har-anfallit-har-sig-sjalva-att-skylla/", "author": "Anna-Lena Laur\u00e9n", "publishedAt": "2020-06-20T18:41:03Z", "content": "Att g\u00f6ra om historien, att v\u00e4nda p\u00e5 steken, att v\u00e4dja till m\u00e4nniskans l\u00e4gsta instinkter: det \u00e4r ett av sovjetpropagandans s\u00e4msta arv. Och nu forts\u00e4tter det. Mitt r\u00e5d \u00e4r att inte reagera p\u00e5 det, s\u00e4ger\u2026 [+7710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/6/20/55e80486-ccd3-4ba4-aef4-91aa2c552c39/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Tiktok-stj\u00e4rnan Addison Rae ber om urs\u00e4kt f\u00f6r att ha gillat elaka kommentarer som har riktats mot Charli D'Amelio.", "title": "Tiktok-stj\u00e4rnan ber om urs\u00e4kt: \u201dHatade mig sj\u00e4lv\u201d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/noje/tiktok-stjarnan-ber-om-ursakt-hatade-mig-sjalv/", "author": "ebba larsson", "publishedAt": "2020-06-20T18:00:00Z", "content": "Tiktok-stj\u00e4rnan Addison Rae gillade taskiga kommentarer som riktades mot Charli D'Amelio. Bland annat ska hon ha gillat kommentarer d\u00e4r n\u00e5gon skrivit att Charli D'Amelio inte var den finaste tjejen p\u2026 [+744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/b8/25/b825341edc294f46bc813c08a2167890/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Flera str\u00f6mavbrott efter \u00e5skov\u00e4der i G\u00f6taland - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/sverige/flera-stromavbrott-efter-askovader-i-gotaland/", "author": "Gustav Olsson", "publishedAt": "2020-06-20T17:20:25Z", "content": "Stora delar av sydv\u00e4stra G\u00f6taland har under eftermiddagen upplevt regn- och \u00e5skskurar.\r\n Det \u00e4r en zon med ganska instabilt v\u00e4der och mycket regn och \u00e5ska som ligger hela v\u00e4gen fr\u00e5n Bohusl\u00e4n ner sydo\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg"}, {"description": "Egyptens president har beordrat arm\u00e9n att f\u00f6rbereda sig f\u00f6r att ingripa utomlands, i en situation d\u00e4r tonl\u00e4get om konflikten i grannlandet Libyen h\u00e5rdnar. Turkiet uppmanar Egyptens allierade, krigsherren Khalfa Haftar, att dra sig tillbaka fr\u00e5n kuststaden Sir\u2026", "title": "Egyptisk krigsretorik i Libyenkonflikt - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/70blm9/egyptisk-krigsretorik-i-libyenkonflikt", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-20T17:12:00Z", "content": "Egyptisk krigsretorik i Libyenkonflikt\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 20 juni 2020 kl. 19.12\r\nEgyptens president har beordrat arm\u00e9n att f\u00f6rbereda sig f\u00f6r att ingripa utomlands, i en situation d\u00e4r tonl\u00e4get om k\u2026 [+2620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/30b1d4cd-7b0f-405e-8d05-51a8d5a4d673?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=e8f2402c2f13bf4c2323c82f9204e040d419bd7a"}, {"description": "P\u00e5 Beroendecentrum i Malm\u00f6 ser personalen en tydlig coronaeffekt hos dem som s\u00f6ker v\u00e5rd f\u00f6r alkoholmissbruk. \u2013 Det \u00e4r en \u00f6kad oro och \u00e5ngest, s\u00e4ger omr\u00e5deschef Karina Stein.", "title": "Coronaeffekt i beroendev\u00e5rd: \"Mer \u00e5ngest\" - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/XgPwdE/coronaeffekt-i-beroendevard-mer-angest", "author": "TT", "publishedAt": "2020-06-20T17:03:00Z", "content": "Coronaeffekt i beroendev\u00e5rd: \"Mer \u00e5ngest\"\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 20 juni 2020 kl. 19.03\r\n1 av 3 | Foto: Martina Holmberg / TT\r\nSkillnaden j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6re pandemiutbrottet \u00e4r framf\u00f6r allt tydlig hos al\u2026 [+3260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d57d4d80-256c-4ab9-8ed7-946432fcdf5a?fit=crop&h=1313&q=50&w=1900&s=c1ee57bd75836166a58f128c80c3c901b11f7571"}, {"description": "KOMMENTAR. \u201dF\u00e5r ni intrycket av att h\u00f6gsta domstolen inte gillar mig?\u201d Trumps bittra tweet kom efter en vecka av \u00f6rfilar n\u00e4r konservativa s\u00e4kra kort inte betedde sig som det var t\u00e4nkt. Men det inneb\u00e4r inte att de bytt sida \u2013 snarare handlar det om politisk ta\u2026", "title": "Jenny Nordberg: Tunga dagar f\u00f6r Vita huset - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/tunga-dagar-for-vita-huset", "author": "Jenny Nordberg", "publishedAt": "2020-06-20T17:01:00Z", "content": "Hur kunde det bli s\u00e5 fel?\r\nHomosexuella och transgender-personer ska inte kunna diskrimineras av arbetsgivare l\u00e4ngre, och 700 000 unga amerikaner vars f\u00f6r\u00e4ldrar en g\u00e5ng i tiden invandrade illegalt sk\u2026 [+146 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4b2e1d44-96d1-4cdc-83db-773f34b29c7e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a6d775e3fb5b9ec72780c165d09bc07e6f2ffdbb"}, {"description": "34 000 hush\u00e5ll blev str\u00f6ml\u00f6sa och sp\u00e5rvagns- och t\u00e5gtrafiken stoppades n\u00e4r ett \u00e5skov\u00e4der drog in \u00f6ver G\u00f6teborg. Enligt SMHI ska man ha registrerat minst 170 blixtar. \u2013 Det \u00e4r bra tryck i skurarna ocks\u00e5, s\u00e4ger Kristian Silver p\u00e5 SMHI:s presstj\u00e4nst.", "title": "Stort str\u00f6mavbrott i G\u00f6teborg - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/stort-str\u00f6mavbrott-i-g\u00f6teborg-1.29954717", "author": "Alexander Piauger,Michael Verdicchio,Love Hansen Siilin", "publishedAt": "2020-06-20T16:36:00Z", "content": "Str\u00f6mavbrottet uppstod 18.31 och omfattade tusentals hush\u00e5ll p\u00e5 Hisingen.\r\n Det \u00e4r ett v\u00e4ldigt stort avbrott. Vi vet inte var felet \u00e4r \u00e4nnu men misst\u00e4nker att det kan vara blixtnedslag, s\u00e4ger Daniel \u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/polopoly_fs/3.200.1592226468!/images/se.gp/fallback-og-image.png"}, {"description": "\u201dF\u00f6r varje dag blir det fler och fler och de \u00e4r stora som kaniner.\u201d", "title": "R\u00e5ttinvasion drabbar Hyacintgatan - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-06-20/rattinvasion-drabbar-hyacintgatan", "author": "Hibba Abbas", "publishedAt": "2020-06-20T16:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/HJd4NsNK4ZuuRf1F_Y1s0ND84HI.jpg"}, {"description": "En flicka i tio\u00e5rs\u00e5ldern har f\u00f6rts till sjukhus med ambulanshelikopter efter ett drunkningstillbud p\u00e5 Slagstabadet i Botkyrka s\u00f6der om Stockholm.", "title": "Flicka till sjukhus efter drunkningstillbud - Enk\u00f6pings-Posten", "url": "https://www.eposten.se/artikel/nrgzn0xl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-20T15:51:15Z", "content": "Vd och ansvarig utgivare: Kalle Sandhammar\r\nStf ansvarig utgivare: Roger Berglund\r\nChefredakt\u00f6r: Anette \u00d6stlund", "source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/7jnvd2nl/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}], "totalResults": 34}