{"status": "ok", "articles": [{"description": "F\u00f6renade Arabemiraten har skjutit upp sin f\u00f6rsta rymdsond. Sonden sk\u00f6ts upp fr\u00e5n en bas i Japan strax f\u00f6re midnatt svensk tid. Om sju m\u00e5nader v\u00e4ntas den vara framme vid Mars.", "title": "F\u00f6renade Arabemiraten sk\u00f6t upp rymdsond - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/forenade-arabemiraten-skot-upp-rymdsond", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-07-19T22:41:12Z", "content": "Uppskjutningen var planerad till den 15 juli, men fick skjutas upp i fem dagar p\u00e5 grund av d\u00e5ligt v\u00e4der, skriver nyhetsbyr\u00e5n AP.\r\nRymdsonden kallas Amal, det arabiska ordet f\u00f6r hopp. N\u00e4r den n\u00e5tt Mar\u2026 [+365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png"}, {"description": "Romelu Lukaku r\u00e4ddade en po\u00e4ng f\u00f6r Inter med en sen straffkvittering i Serie A-fotbollen. D\u00e4rmed gick Roma miste om viktiga po\u00e4ng i kampen om Europaplatserna.", "title": "Roma tappade viktiga po\u00e4ng i Europajakten - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/roma-tappade-viktiga-poang-i-europajakten", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-19T22:03:12Z", "content": null, "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/440e4d58-1c2e-4d2e-a21d-c69662c32490?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=365e97bfd7acf9e62dd33098011b65f751b65a16"}, {"description": "Minst sju personer d\u00f6dades och m\u00e5nga skadades n\u00e4r en bilbomb exploderade i norra Syrien, n\u00e4ra gr\u00e4nsen till Turkiet.", "title": "Bilbomb d\u00f6dade minst sju i norra Syrien - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/RRJGor/bilbomb-dodade-minst-sju-i-norra-syrien", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-19T21:42:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 19 juli 2020 kl. 23.42\r\nMinst sju personer d\u00f6dades och m\u00e5nga skadades n\u00e4r en bilbomb exploderade i norra Syrien, n\u00e4ra gr\u00e4nsen till Turkiet.\r\nExplosionen intr\u00e4ffade n\u00e4ra en gr\u00e4ns\u00f6v\u2026 [+524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/5f57cb84-e196-47e4-b376-740adce5afac?fit=crop&h=720&q=50&w=1280&s=3efdc21f84370a1523e9cd7456765497e44b17d7"}, {"description": "Angreppet skedde n\u00e4r soldaterna var p\u00e5 v\u00e4g till fots genom ett skogsomr\u00e5de.", "title": "\u00d6ver 20 nigerianska soldater d\u00f6dade - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-19/over-20-nigerianska-soldater-dodade", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-19T21:35:29Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/xQ_tZvF2hGA4CQSo_tOExuOXqs8.jpg"}, {"description": "En person har f\u00f6rts till sjukhus efter en brand i ett radhus i Upplands V\u00e4sby.", "title": "Brand i radhus \u2013 en person till sjukhus - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-19/brand-i-radhus-en-person-till-sjukhus", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-19T21:07:29Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Ga9rXEbHmMAldyCW3qyzVwca_ns.jpg"}, {"description": "Sampdoria stod f\u00f6r en makal\u00f6s v\u00e4ndning i svenskm\u00f6tet borta mot Parma. Albin Ekdals lag v\u00e4nde 0\u20132 till 3\u20132 och nu \u00e4r Serie A-kontraktet i praktiken s\u00e4krat.", "title": "Ekdals Sampdoria v\u00e4nde och vann i svenskm\u00f6tet - V\u00e4sterbottens-Kuriren", "url": "https://www.vk.se/2020-07-19/ekdals-sampdoria-vande-och-vann-i-svenskmotet", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T20:09:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.vk.se"}, "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/OFT3H1uswOJi1vBI3AkShAM7KUI.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop"}, {"description": "L\u00e4karetiken s\u00e4ger bota och lindra. Men vad \u00e4r etiskt riktigt om det enda botemedlet \u00e4r d\u00f6dshj\u00e4lp?\n\u2013 Det \u00e4r en komplicerad diskussion, medger etikprofessorn G\u00f6ran Collste.", "title": "Etikprofessor G\u00f6ran Collste om d\u00f6dshj\u00e4lp: \u201dEn komplicerad diskussion\u201d. - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/etikprofessor-om-dodshjalp-komplicerat", "author": "Gustaf Larsson", "publishedAt": "2020-07-19T20:03:23Z", "content": "Fr\u00e5gan om aktiv eller assisterad d\u00f6dshj\u00e4lp har aktualiserats den g\u00e5ngna veckan efter att l\u00e4karen Staffan Bergstr\u00f6m i tisdags polisanm\u00e4lde sig sj\u00e4lv f\u00f6r att ha levererat en d\u00f6dlig dos medicin till en \u2026 [+244 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/da16e732-03ba-40e0-b9c6-aaa7bcbd7209?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=cb16943e726bebc41e14aa1dc2ff8bad1e6f05a3"}, {"description": "Fem personers fj\u00e4llvistelse slutade i en akut r\u00e4ddningsinsats. Fj\u00e4llr\u00e4ddningen och polishelikopter fick rycka ut till en stuga i V\u00e5l\u00e5dalen efter att personerna uppvisat f\u00f6rkylningssymtom. \u2013 Det gick inte att utesluta att det var covid-19, s\u00e4ger Catrin Hedqvis\u2026", "title": "Fj\u00e4llr\u00e4ddningen undsatte personer med f\u00f6rkylningssymtom - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JoVQbm/fem-personer-fjallraddade-med-helikopter--hade-forkylningssymtom", "author": "Josefine Karlsson", "publishedAt": "2020-07-19T19:31:00Z", "content": "Av: Josefine Karlsson\r\nPublicerad: 19 juli 2020 kl. 21.31\r\nFem personers fj\u00e4llvistelse slutade i en akut r\u00e4ddningsinsats.\r\nFj\u00e4llr\u00e4ddningen och polishelikopter fick rycka ut till en stuga i V\u00e5l\u00e5dalen \u2026 [+1561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg"}, {"description": "Under helgen har flera drunkningsolyckor intr\u00e4ffat p\u00e5 olika platser i landet. F\u00f6r att f\u00f6rebygga att olyckor sker\u00a0f\u00f6resl\u00e5r nu Andreas Claesson, docent ...", "title": "Krav p\u00e5 nationellt centrum f\u00f6r att f\u00f6rebygga drunkningsolyckor - Sveriges Radio", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7517810", "author": "Sveriges Radio", "publishedAt": "2020-07-19T19:17:16Z", "content": "D\u00e5 skulle man kunna dra slutsatser och man skulle kunna f\u00f6rebygga on\u00f6diga d\u00f6dsfall i framtiden, s\u00e4ger Andreas Claesson.\r\nI bland annat Enk\u00f6ping, Stockholmsomr\u00e5det och Malm\u00f6 har det i dagarna intr\u00e4ffa\u2026 [+826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/83/4f10dc5b-24c2-4cbf-9f1c-ac4b8454a847.jpg"}, {"description": "", "title": "17-\u00e5ring tr\u00f6tt p\u00e5 fartd\u00e5rarna \u2013 kr\u00e4ver f\u00f6r\u00e4ndring - Ystads Allehanda", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/sjobo/17-aring-trott-pa-fartdararna-kraver-forandring-aeaf547b", "author": "Paulina Leuku Shakeri", "publishedAt": "2020-07-19T18:44:00Z", "content": "Utan att se sig f\u00f6r eller s\u00e4nka hastigheten, dundrar bilisterna in p\u00e5 gatan p\u00e5 Backarna d\u00e4r sm\u00e5barn leker fritt. \r\nEfter att ha bevittnat allt f\u00f6r m\u00e5nga m\u00f6jliga olycksscenarion, fick Elias M\u00fcller nog\u2026 [+50 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=f14ac128-da30-5e4a-8e24-2426419dc84e&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.056&crop_w=1.000&crop_h=0.889&function=cropresize"}, {"description": "De mest framg\u00e5ngsrika reklamfilmerna i valkampanjerna i USA kommer varken fr\u00e5n Donald Trump eller Joe Biden. \nI st\u00e4llet g\u00f6rs de av en liten klick f\u00f6re detta republikaner som vill hj\u00e4lpa Biden att vinna.", "title": "Republikanerna som vill hj\u00e4lpa Biden vinna valet - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/republikanerna-som-vill-hjalpa-biden-vinna-valet/", "author": "Martin Gelin", "publishedAt": "2020-07-19T18:37:57Z", "content": "Reklamfilmen b\u00f6rjar med dyster musik och bilder p\u00e5 l\u00e5nga k\u00f6er till sjukhus och kontor f\u00f6r att s\u00f6ka jobb. En ber\u00e4ttarr\u00f6st r\u00e4knar upp tragedierna som pr\u00e4glar USA sommaren 2020. De otaliga d\u00f6dsfallen i \u2026 [+9641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/18/8fd3c019-d416-4a52-94ad-10598f468e54/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Under pandemin har f\u00f6rs\u00e4ljningen av antidepressiva l\u00e4kemedel \u00f6kat med \u00f6ver fyra procent i V\u00e4stra G\u00f6taland. \u2013 Det finns en \u00f6kad \u00e5ngestniv\u00e5 bland m\u00e4nniskor, s\u00e4ger prim\u00e4rv\u00e5rdschefen Henrietta Arwin.", "title": "Stor \u00f6kning av antidepressiva l\u00e4kemedel under corona - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/stor-\u00f6kning-av-antidepressiva-l\u00e4kemedel-under-corona-1.31425817", "author": "Sanna Arbman Hansing", "publishedAt": "2020-07-19T18:32:00Z", "content": "Redan tidigt under pandemin varnade forskare och psykologer f\u00f6r att den psykiska oh\u00e4lsan skulle \u00f6ka. Nu pekar f\u00f6rs\u00e4ljningen av antidepressiva l\u00e4kemedel \u00e5t samma h\u00e5ll.\r\nMellan mars och juni s\u00e5ldes \u00f6ve\u2026 [+6001 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.31425814:1594995079/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "DN:s korrespondenter tipsar varje vecka om l\u00e4sning om l\u00e4nderna de bevakar. Katrine Mar\u00e7al skriver om fem b\u00f6cker fr\u00e5n Storbritannien.", "title": "DN:s Katrine Mar\u00e7al tipsar om b\u00f6cker fr\u00e5n England - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/en-resa-genom-storbritannien-fran-parm-till-parm/", "author": "Katrine Mar\u00e7al", "publishedAt": "2020-07-19T18:28:57Z", "content": "Bernardine Evaristos Girl, woman, other.\r\nFoto: Penguin\r\nGirl, woman, other\r\nBernardine Evaristo\r\nPenguin/Hamilton Hamish\r\nDenna roman som f\u00f6ljer tolv kvinnor \u00e4r bokstavligen en resa genom Storbritan\u2026 [+2896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/17/0f4e7846-f91e-45ca-ad33-53ae2823e07b/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Coronapandemin begr\u00e4nsar m\u00f6jligheterna till sommarromanser n\u00e4r nya sociala kontakter, inklusive sexuella, ska begr\u00e4nsas. I st\u00e4llet \u00e4r det sex med personer man redan k\u00e4nner, egen njutning och n\u00e4tsex som st\u00e5r till buds. Inst\u00e4llda studentfester, begr\u00e4nsade", "title": "Sex f\u00e5r st\u00e5 tillbaka under coronapandemin - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-19/sex-far-sta-tillbaka-under-coronapandemin", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-19T18:28:34Z", "content": "Fysisk kontakt, inklusive sex, inneb\u00e4r \u00f6kad risk att bli smittad av covid-19. RFSU listar tips om vad man ska t\u00e4nka p\u00e5 om man vill ha sex utanf\u00f6r sin n\u00e4rmsta krets.\r\nOm du har symptom som snuva och h\u2026 [+405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/okKKRIMyItehGHyJBMDYsSfWjLE.jpg"}, {"description": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 tusentals \u00e5r kan blotta \u00f6gat f\u00e5 en glimt av kometen Neowise under juli m\u00e5nad. En som f\u00e5ngade chansen var hobbyfotografen Sofia Fagerberg fr\u00e5n V\u00e4xj\u00f6. \u2013 Den syns mot norr efter solnedg\u00e5ngen, ber\u00e4ttar hon.", "title": "Sofia lyckades f\u00e5nga s\u00e4llsynt komet p\u00e5 bild - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sofia-lyckades-fanga-sallsynt-komet-pa-bild/", "author": "linus vedmar", "publishedAt": "2020-07-19T18:06:00Z", "content": "Alla komet\u00e4lskare och rymdentusiaster b\u00f6r ge sig ut i kv\u00e4llsnatten och blicka mot himlen.\r\nF\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 tusentals \u00e5r \u00e4r kometen Neowise synlig f\u00f6r det m\u00e4nskliga \u00f6gat.\r\nEn som tog vara p\u00e5 chan\u2026 [+1407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/34/80/348092ffb418411d8b5d82bf11585a4d/16x9/original.jpg"}, {"description": "Belgiens prins Joachim erk\u00e4nner sig skyldig och betalar b\u00f6ter sedan han brutit mot Spaniens coronakarant\u00e4nregler. Den 28-\u00e5rige systersonen till kung Philippe b\u00f6tf\u00e4lldes sedan han deltog i sin flickv\u00e4ns f\u00f6delsedagsfest i Spanien i slutet av maj. Hans res", "title": "Prins Joachim betalar karant\u00e4nb\u00f6ter - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-19/prins-joachim-betalar-karantanboter", "author": "TT", "publishedAt": "2020-07-19T17:48:31Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/wIEgD52VfQdgwbb_q9BJ2JiDX4Q.jpg"}, {"description": "Helsingborg gick mot f\u00f6rlust. D\u00e5 klev m\u00e5lvakten (!) Anders Lindegaard fram och satte kvitteringen i den 89:e matchminuten. \u2013 Det \u00e4r mitt f\u00f6rsta m\u00e5l i karri\u00e4ren, s\u00e4ger Lindegaard i Dplay.", "title": "M\u00e5lvakten osannolik hj\u00e4lte f\u00f6r Helsingborg - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sport/fotboll/allsvenskan/malvakten-osannolik-hjalte-for-helsingborg/", "author": "ibraheem alsalman", "publishedAt": "2020-07-19T17:22:00Z", "content": "Falkenbergs m\u00f6te mot bottenkonkurrenten Helsingborg hade allt.\u00a0\r\nEfter fyra minuter tog Edi Sylisufaj emot bollen och drog i v\u00e4g ett skott som satt i krysset ett riktigt dr\u00f6mm\u00e5l.\u00a0\r\nHelsingborg jagade\u2026 [+1550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/e2/83/e28322c78574485f8397f489e82402c5/16x9/original.jpg"}, {"description": "N\u00e4stan h\u00e4lften av utbytesstudenterna stannar i sina heml\u00e4nder.", "title": "Lunds universitet halverar sitt studentutbyte - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-07-19/lunds-universitet-halverar-sitt-studentutbyte", "author": "Ellen Norman", "publishedAt": "2020-07-19T17:12:00Z", "content": "Utbytesstudenter \u00e4r studenter som \u00e4r antagna vid ett l\u00e4ros\u00e4te utomlands, med utbytesavtal med Lunds universitet och som ska studera i Lund under en termin eller ett l\u00e4s\u00e5r. Dessa studenter l\u00e4ser inga \u2026 [+311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://images.hdsydsvenskan.se/preset:full/0x193:2500x1598/fVJqOaB4AtKPmqN-s7lVvXtPrl4.jpg"}, {"description": "Diana Zet s\u00e5g slagen ut i sista sv\u00e4ng. Men hon kontrade v\u00e4rsta motst\u00e5ndaren Ganga Bae \u2013 och vann Stochampionatet. \u2013 Hon \u00e4r s\u00e4ker allts\u00e5, sa tr\u00e4naren Daniel Red\u00e9n.", "title": "Diana Zet vann Stochampionatet 2020 - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/trav365/a/zGd7dK/kontrade-sig-till-seger-vard-24-miljoner-kr", "author": "Erik Pettersson", "publishedAt": "2020-07-19T15:27:00Z", "content": "Kontrade sig till seger v\u00e4rd 2,4 miljoner kr\r\nVann storloppet efter stor dramatik: Jag \u00e4r grymt stolt\r\nAv: Erik Pettersson\r\nPublicerad: 19 juli 2020 kl. 17.27Uppdaterad: 19 juli 2020 kl. 17.47\r\nDiana\u2026 [+2814 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b545eeea-b422-4ceb-badb-15237cda944e?fit=crop&h=300&q=50&w=600&s=47015d2471b5316a6ccc9325c3f5cd03aaf1ef81"}, {"description": "En svacka i livet eller deprimerad \u2013 hur vet man egentligen om n\u00e5gon bara \u00e4r deppig eller har en depression?", "title": "Tecken p\u00e5 depression - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/halsa/a/Adjj4A/deprimerad-eller-bara-ledsen--sa-vet-du", "author": "Katarina Arnstad Elmblad", "publishedAt": "2020-07-19T15:12:00Z", "content": "En svacka i livet eller deprimerad hur vet man egentligen om n\u00e5gon bara \u00e4r deppig eller har en depression?\r\n Tydliga tecken p\u00e5 att n\u00e5gon \u00e4r deprimerad Psykiatern: D\u00e5 \u00e4r det troligtvis ingen depressio\u2026 [+45 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b5c1ca38-921f-48af-add8-f08a5d0389c4?fit=crop&h=995&q=50&w=1900&s=de53cd4d8ac5d9da72d91de281ddc99893c310b9"}], "totalResults": 34}