{"status": "ok", "articles": [{"description": "P\u00e5 l\u00f6rdag m\u00f6ter svenska fotbollslandslaget Frankrike i Nations League. Nu har den franska truppen drabbats av ett coronafall. M\u00e5lvakten Steve Mandanda har testat positivt, bekr\u00e4ftar det franska f\u00f6rbundet.", "title": "Franska reservm\u00e5lvakten drabbad av corona - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/coronafall-i-franska-truppen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-03T20:48:45Z", "content": "Tidningen Le Figaro skriver att 35-\u00e5rige Steve Mandanda, till vardags i klubblaget Marseille, har testats tv\u00e5 g\u00e5nger och att b\u00e5da proven var positiva. Mandanda, som \u00e4r reservm\u00e5lvakt i landslaget bako\u2026 [+424 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/28609255-5689-42fe-a4a9-b7cee21981df?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=46993b8d63fa32401052ced141f9faaa3620886d"}, {"description": "Det var Adriana, 12, som m\u00f6rdades n\u00e4r hon var ute med hunden i Botkyrka i somras. F\u00f6r\u00e4ldrarna vill att hennes namn och bild ska publiceras. \u2013\u00a0Det h\u00e4r \u00e4r ett mord och ett brott som \u00e4r \u00e5rets mest angel\u00e4gna att klara upp f\u00f6r svensk polis, s\u00e4ger familjens m\u00e5ls\u00e4ga\u2026", "title": "Adriana, 12, m\u00f6rdades n\u00e4r hon var ute med hunden - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJ49PA/adriana-12-mordades-nar-hon-var-ute-med-hunden", "author": "Hans \u00d6sterman", "publishedAt": "2020-09-03T20:45:00Z", "content": "Av: Hans \u00d6sterman\r\nPublicerad: 03 september 2020 kl. 22.45Uppdaterad: 03 september 2020 kl. 23.23\r\nDet var Adriana, 12, som m\u00f6rdades n\u00e4r hon var ute med hunden i Botkyrka i somras.\r\nF\u00f6r\u00e4ldrarna vill \u2026 [+3494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/f92b0d9c-9570-4a6d-815b-379ec40ede2a?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=361ff60474b130eca2d6be99fee4cdeec327fecd"}, {"description": "Dalalaget har inlett f\u00f6rs\u00e4songen p\u00e5 s\u00e4msta m\u00f6jliga s\u00e4tt.", "title": "Nytt nederlag f\u00f6r Leksand \u2013 fem raka f\u00f6rluster - Hockeysverige.se", "url": "https://hockeysverige.se/2020/09/03/nytt-nederlag-for-leksand-fem-raka-forluster", "author": "Robin Olausson", "publishedAt": "2020-09-03T20:39:16Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hockeysverige.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/2/images/new-project-24-1599165378.jpg"}, {"description": "", "title": "Martin Kragh om f\u00f6rgiftningen av Aleksej Navalnyj - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/rysslandsexpert-novitjok-en-maktdemonstration-av-kreml/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-09-03T20:23:27Z", "content": "Tyska regeringen uppgav p\u00e5 onsdagen att Alexej Navalnyj utan tvekan har f\u00f6rgiftats av nervgiftet novitjok. Charit\u00e9sjukhuset i Berlin d\u00e4r den ryske oppositionsledaren v\u00e5rdas \u00a0har tagit hj\u00e4lp av ett ty\u2026 [+2837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/a3bf77fd-0913-458a-8284-a1e6c25b1c30.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "It-j\u00e4ttar f\u00f6ll h\u00e5rt p\u00e5 Wall Street - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/ras-i-new-york-it-jattar-foll-kraftigt/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-03T20:19:40Z", "content": "St\u00f6rsta nedg\u00e5ngarna stod de stora it-bolagen f\u00f6r. Amazon, Apple, Facebook, Microsoft och Googles \u00e4garbolag Alphabet som sammantaget st\u00e5r f\u00f6r en fj\u00e4rdedel av v\u00e4rdet p\u00e5 aktierna i Standard &amp;\u00a0Poor's\u2026 [+449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg"}, {"description": "Grekland och Turkiet g\u00e5r med p\u00e5 samtal f\u00f6r att trappa ned den infekterade konflikten i Medelhavet, s\u00e4ger Natochefen Jens Stoltenberg.", "title": "Samtal v\u00e4ntar om grekisk-turkisk havskonflikt \u2013 NSD - NSD", "url": "https://www.nsd.se/artikel/pr5vmzgj", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T20:13:07Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r nsd.se: Lenitha Andersson-Junkka\r\nNyhetschefer: Ida Folkesson, Peter Lindvall och Jonas Andersson", "source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/l60n4e8l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Fyra m\u00e5nader efter d\u00f6dsskjutningen i Gamlestaden har sammanlagt tolv m\u00e4n h\u00e4ktats, tio f\u00f6r medhj\u00e4lp till mord och tv\u00e5 f\u00f6r anstiftansbrott. \u2013 Resursm\u00e4ssigt \u00e4r detta v\u00e5r st\u00f6rsta utredning n\u00e5gonsin i g\u00e4ngmilj\u00f6n, s\u00e4ger Tobias Bergkvist, chef f\u00f6r kriminalpolisen.", "title": "Tolv h\u00e4ktade i st\u00f6rsta utredningen efter g\u00e4ngmord - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/tolv-h\u00e4ktade-i-st\u00f6rsta-utredningen-efter-g\u00e4ngmord-1.33604390", "author": "Peter Linn\u00e9", "publishedAt": "2020-09-03T20:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.28235255:1599160490/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Ume\u00e5forskare bakom nya r\u00f6n om prostatacancer", "title": "Ume\u00e5forskare bakom nya r\u00f6n om prostatacancer - Norra V\u00e4sterbotten", "url": "https://www.norran.se/artikel/7jneky8j", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T20:01:49Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r norran.se: Helena Str\u00f6mbro Ershag\r\nNyhetschefer: Gerth Hedberg &amp; Malin Christoffersson", "source": {"id": null, "name": "Norran.se"}, "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r308yw2r/ratio/rw/3/rh/2/width/1200"}, {"description": "Grekland och Turkiet g\u00e5r med p\u00e5 samtal f\u00f6r att trappa ned den infekterade konflikten i Medelhavet, s\u00e4ger Natochefen Jens Stoltenberg.", "title": "Grekland: Natochef har fel om samtal - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJ49Pj/grekland-natochef-har-fel-om-samtal", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-03T20:00:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 03 september 2020 kl. 22.00Uppdaterad: 03 september 2020 kl. 22.47\r\nGrekland och Turkiet g\u00e5r med p\u00e5 samtal f\u00f6r att trappa ned den infekterade konflikten i Medelhavet, s\u00e4ger Natoch\u2026 [+783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d3999728-01cc-4628-b4d1-2e7ac2470b65?fit=crop&h=1218&q=50&w=1900&s=d4ba87104d9f20786d63a785ab0e5db0110ff559"}, {"description": "", "title": "Michael Winiarski: Omv\u00e4rlden reagerar starkt \u2013 men skarpa \u00e5tg\u00e4rder saknas - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/michael-winiarski-omvarlden-reagerar-starkt-men-skarpa-atgarder-saknas/", "author": "Michael Winiarski", "publishedAt": "2020-09-03T19:42:48Z", "content": "Reaktionerna p\u00e5 de tyska l\u00e4karnas besked att de funnit nervgiftet novitjok i Aleksej Navalnyj var skarpa - fr\u00e5n Tyskland, Storbritannien, Frankrike och EU. Som vanligt under de senaste fyra \u00e5ren sakn\u2026 [+2719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/5606d153-a888-4f12-a48b-d24e26b87b2f.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Mitt under k\u00f6rprovet k\u00f6rde eleven ner i diket \u2013 \"Jag ville k\u00f6ra av v\u00e4gen med flit\" - Kristianstadsbladet", "url": "http://www.kristianstadsbladet.se/kristianstad/mitt-under-korprovet-korde-eleven-ner-i-diket-jag-ville-kora-av-vagen-med-flit-b25416a4", "author": "Marcus Haraldsson", "publishedAt": "2020-09-03T19:38:00Z", "content": "Med dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR (General Data Protection Regulation) har vi uppdaterat v\u00e5ra anv\u00e4ndarvillkor s\u00e5 att det framg\u00e5r vilka uppgifter vi samlar in fr\u00e5n dig och vad vi anv\u00e4nder dem till. N\u00e4r \u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kristianstadsbladet.se"}, "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=573e4c7c-dc1c-535c-8fac-7d0f71c22459&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.103&crop_w=1.000&crop_h=0.750&function=cropresize"}, {"description": "Regeringen skulle ha tillsatt en styrelse till Skatteverket f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan. Men fortfarande har inga styrelseledam\u00f6ter utsetts, rapporterar facktidningen Publikt.", "title": "Skatteverket utan styrelse i tv\u00e5 \u00e5r - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OpL5X1/skatteverket-utan-styrelse-i-tva-ar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-09-03T19:22:00Z", "content": "Skatteverket utan styrelse i tv\u00e5 \u00e5r\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 03 september 2020 kl. 21.22\r\nRegeringen skulle ha tillsatt en styrelse till Skatteverket f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan. Men fortfarande har inga styrelsele\u2026 [+1970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e45309b4-019b-4f18-8def-4180403399e3?fit=crop&h=1273&q=50&w=1900&s=5c0750c66ceb7d95a809a3f135d272808290f9ba"}, {"description": "Robert Pattinson har testats positivt f\u00f6r coronaviruset.  Nu pausas Batman-inspelningen, bara dagar efter att produktionen kunde b\u00f6rja filma igen, skriver Vanity Fair.", "title": "Robert Pattinson har corona \u2013 pausar \u201dBatman\u201d-inspelningen - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/na5eXx/robert-pattinson-har-corona--tvingas-pausa-batman-inspelningen", "author": "Natalie Demirian", "publishedAt": "2020-09-03T19:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/bd6d9675-df45-48c6-9dde-118ebde1852d?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=6fe5038615f964202b340b450fa45cc66cd84ab1"}, {"description": "Betydligt fler v\u00e4ntas i h\u00f6st vilja vaccinera sig mot s\u00e4songsinfluensan \u00e4n f\u00f6rra \u00e5ret, och Folkh\u00e4lsomyndigheten r\u00e4knar med hundratusentals fler doser inom offentlig sjukv\u00e5rd. F\u00f6r att hantera en eventuell tillstr\u00f6mning f\u00e5r riskgrupper en \"f\u00f6rtursm\u00e5nad\".", "title": "Stor anstormning till influensavaccin v\u00e4ntas - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/stor-anstormning-till-influensavaccin-vantas", "author": "Erik Nilsson / TT", "publishedAt": "2020-09-03T18:53:46Z", "content": "F\u00f6rra influensas\u00e4songen k\u00f6pte svenska regioner omkring 1\u00a0660\u00a0000 vaccindoser. Inf\u00f6r kommande s\u00e4song \u00e4r 80\u00a0000 fler doser ink\u00f6pta och regionerna hoppas inf\u00f6rskaffa sig ytterligare 200\u00a0000 stycken. En \u2026 [+262 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0310ab84-bb16-4c67-a9a5-cfb2879f8fa6?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=bf20d0e2df7b0cc1ef08856dadb3b88a025cf3e2"}, {"description": "Lule\u00e5 besegrade Bj\u00f6rkl\u00f6ven. Detta efter m\u00e4rkliga slutminuter, d\u00e4r superv\u00e4rvningen Linus Klasen avgjort p\u00e5 straff \u2013 och d\u00e4refter f\u00e5tt matchstraff f\u00f6r slashing.", "title": "Lule\u00e5 besegrade Bj\u00f6rkl\u00f6ven: Linus Klasen fick matchstraff - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/shl/kaosminuterna-klasen-hjalte-fick-matchstraff/", "author": "albin julin", "publishedAt": "2020-09-03T18:50:00Z", "content": "Lule\u00e5 har blandade resultat bakom sig de senaste veckorna. Laget f\u00f6ll hemma mot Modo med 2-4 men vann borta mot Skellefte\u00e5 f\u00f6rra veckan.\u00a0\r\nMen p\u00e5 torsdagen kom f\u00f6rs\u00e4songens f\u00f6rsta seger, hemma mot Bj\u2026 [+523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/89/46/8946fb65df8b4a83be3c8c3832d1e82a/16x9/original.jpg"}, {"description": "Wanda Bendjelloul om Barbara Lodens amerikanska feministklassiker \u201dWanda\u201d.", "title": "Kvinnan som f\u00f6r\u00e4ndrade filmen genom passivt motst\u00e5nd - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/kvinnan-som-forandrade-filmen-genom-passivt-motstand/", "author": "Wanda Bendjelloul", "publishedAt": "2020-09-03T18:13:47Z", "content": "En bankr\u00e5nare beordrar en ung kvinna att hoppa in i en stulen bil. De har precis spenderat natten tillsammans efter att ha k\u00e4nt varandra i knappt ett dygn. Hittills har han behandlat henne som skr\u00e4p.\u2026 [+5175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e8fcc216-5bb1-4c86-b824-80c9ad832272.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Men m\u00e5nga fler finns p\u00e5 bilder och filmer \u2013\u00a0utredningarna v\u00e4ntas sv\u00e4lla.", "title": "Tjugo brottsmisst\u00e4nkta efter Malm\u00f6kravallerna - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-09-03/tjugo-brottsmisstankta-efter-malmokravallerna", "author": "Joakim Palmkvist, Kenan Habul", "publishedAt": "2020-09-03T18:00:00Z", "content": "Hets mot folkgrupp, hatbrott, v\u00e5ldsamt upplopp och bl\u00e5ljussabotage \u00e4r de huvudsakliga brott som utreds efter f\u00f6rra helgens oroligheter i Malm\u00f6. Cirka tjugo personer misst\u00e4nks f\u00f6r brott. Det l\u00e4r bli f\u2026 [+330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/FArHZS3Gj_Po-2aTKsoOLH1WY2g.png"}, {"description": "Fick fr\u00e5gan redan f\u00f6rra sommaren - kan ers\u00e4tta Kennet Andersson", "title": "Han uppges aktuell som ny sportchef i Bl\u00e5vitt - Fotbolldirekt", "url": "https://fotbolldirekt.se/2020/09/03/han-uppges-aktuell-som-ny-sportchef-i-blavitt", "author": "Anton Zetterman", "publishedAt": "2020-09-03T17:50:12Z", "content": "\u00d71. VILLKORENS TILL\u00c4MPLIGHET\r\nF\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till plus-tj\u00e4nsten m\u00e5ste du ing\u00e5 ett avtal med ESMG genom att registrera dig och betala prenumerationsavgiften.\r\n2. PLUS-TJ\u00c4NSTENS INNEH\u00c5LL\r\nESMG f\u00f6r\u2026 [+10114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotbolldirekt.se"}, "urlToImage": "https://static-emp.s3.amazonaws.com/3/images/artikelbild-tudelad-rund-1-2020-09-03t193943646-1599154858.jpg"}, {"description": "Flera av de som deltog p\u00e5 bunkerfesten i Oslo v\u00e5rdas fortfarande p\u00e5 sjukhus. En del har f\u00e5tt hj\u00e4rnskador, rapporterar NRK .", "title": "Deltagare fr\u00e5n grottfesten v\u00e5rdas med hj\u00e4rnskador - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/deltagare-fran-grottfesten-vardas-med-hjarnskador/", "author": "linette israelsson", "publishedAt": "2020-09-03T17:26:00Z", "content": "I helgen samlades uppemot 200 personer f\u00f6r en rejvfest i en djup bunker i St. Hanshaugen i Oslo. Men det blev syrebrist i grottan och 25 personer, varav tv\u00e5 poliser, skadades.\r\nFlera dagar senare v\u00e5r\u2026 [+1022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/67/79/67793c227d9a44ccbac5cd19d5dd1ca0/16x9/original.jpg"}, {"description": "De strikta danska gr\u00e4nskontrollerna l\u00e4ttas upp. I st\u00e4llet blir det stickprover f\u00f6r inresande fr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l Sverige som Tyskland. \u2013 Den anpassade gr\u00e4nskontrollen kommer att ge en smidigare l\u00f6sning och kortare v\u00e4ntetid f\u00f6r resen\u00e4rer till Danmark, skriver danska po\u2026", "title": "JUST NU: Danmark l\u00e4ttar p\u00e5 gr\u00e4nskontrollerna - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/just-nu-danmark-lattar-pa-granskontrollerna-igen/", "author": "linus vedmar, vivien galinon", "publishedAt": "2020-09-03T17:26:00Z", "content": "Danmark inf\u00f6rde gr\u00e4nskontroller redan i mars n\u00e4r det nya coronaviruset fick fart i stora delar av Skandinavien.\r\nDen 14 mars var gr\u00e4nsen mot Sverige mer eller mindre helt st\u00e4ngd.\r\nF\u00f6rst under senv\u00e5re\u2026 [+1225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/c6/95/c695273f59174767b34a0455eceb31f1/16x9/original.jpg"}], "totalResults": 34}