{"status": "ok", "articles": [{"description": "USA:s ledande smittskyddsexpert Anthony Fauci ifr\u00e5gasatte Storbritanniens snabba godk\u00e4nnande av Pfizers vaccin. Nu ber han om urs\u00e4kt.", "title": "Fauci ifr\u00e5gasatte vaccingodk\u00e4nnande \u2013 ber britterna om urs\u00e4kt - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/fauci-ifragasatte-vaccingodkannande-ber-britterna-om-ursakt/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-12-03T22:37:05Z", "content": "Storbritannien blev p\u00e5 onsdagen det f\u00f6rsta landet i v\u00e4rlden att godk\u00e4nna ett vaccin mot covid-19. Det handlar om Pfizer/Biontechs.\r\nLandet har f\u00f6rsvarat den snabba godk\u00e4nnandeprocessen och menar att \u2026 [+889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e90094cd-3e9d-44e2-b99d-a37bccabb38d.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Barnstj\u00e4rnan \u00e5talas f\u00f6r grov misshandel med tortyrliknande inslag \u2013 som en del i en kidnappnings- och utpressningsh\u00e4rva. Enligt \u00e5talet har en 15-\u00e5rig pojke f\u00e5tt ett finger avhugget, blivit knivskuren och slagen med en hammare. \u2013 Alltsa\u030a jag gick pa\u030a benzo sa\u030a\u2026", "title": "Barnstj\u00e4rna \u00e5talas f\u00f6r synnerligen grov misshandel - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/lEK73M/barnstjarna-atalas-for-grov-misshandel-med-tortyrinslag", "author": "Torbj\u00f6rn Ek", "publishedAt": "2020-12-03T21:49:00Z", "content": "Publicerad: 03 december 2020 kl. 22.49\r\nTon\u00e5rspojken inblandad i kidnappnings- och utpressningsh\u00e4rva\r\nAv: Torbj\u00f6rn Ek\r\nPublicerad: 03 december 2020 kl. 22.49\r\nBarnstj\u00e4rnan \u00e5talas f\u00f6r grov misshandel \u2026 [+5727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c2228de6-a032-4811-9658-b048ad690655?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=a5b8e03592cf6926f4596970ad0753102541f2aa"}, {"description": "", "title": "Barn smittar mindre \u2013 ska \u00e4nd\u00e5 inte tr\u00e4ffa riskgrupper - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/barn-smittar-mindre-ska-anda-inte-traffa-riskgrupper/", "author": "Amanda Dahl", "publishedAt": "2020-12-03T21:44:46Z", "content": "F\u00e5 barn har testat positivt f\u00f6r covid-19. Av de totalt 272.643 fallen som bekr\u00e4ftats i Sverige \u00e4r 2.670 bland barn i \u00e5ldrarna 0-9 \u00e5r. Till det m\u00e5ste till\u00e4ggas att yngre barn testas i mindre utstr\u00e4ckn\u2026 [+1966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/1c79e4ac-d2b5-49c3-b4b5-ec72643fac57.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "", "title": "Upp\u00e5t p\u00e5 Wall Street trots dystra utsikter - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/upp\u00e5t-p\u00e5-wall-street-trots-dystra-utsikter-1.35500524", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-03T21:28:00Z", "content": "Tv\u00e5 av New York-b\u00f6rsens ledande index steg n\u00e5got p\u00e5 torsdagen, trots ny dyster statistik \u00f6ver USA:s ekonomi. Bland annat var det 712\u00a0000 amerikaner som f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen s\u00f6kte arbetsl\u00f6shetsunderst\u00f6d \u2026 [+668 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.23492882:1580764626/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Sverige vann m\u00e5stematchen i handbolls-EM, premi\u00e4ren mot Tjeckien, efter att ha v\u00e4nt ett trem\u00e5lsunderl\u00e4ge till seger med tre m\u00e5l, 27\u201323. \u2013 Det ska bli sk\u00f6nt att g\u00e5 och l\u00e4gga sig efter en seger, det g\u00f6r det lite l\u00e4ttare att sova, s\u00e4ger Emma Lindqvist.", "title": "Sverige vann EM-premi\u00e4ren | Str\u00f6mstads tidning - Str\u00f6mstads Tidning", "url": "https://www.stromstadstidning.se/sport/trots-svagt-spel-svensk-seger-i-em-premi\u00e4ren-1.38053622", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-03T20:59:00Z", "content": "Tjeckien kom till spel utan att ha spelat en enda landskamp p\u00e5 \u00f6ver ett \u00e5r. Det straffade Sverige som inte kunnat kartl\u00e4gga motst\u00e5ndarna som man \u00f6nskat. Det gjorde ocks\u00e5 att det var m\u00e5nga nerv\u00f6sa sve\u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stromstadstidning.se"}, "urlToImage": "http://www.stromstadstidning.se/image/policy:1.38055416:1607035090/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Straffmissarna och utvisningarna h\u00f6ll p\u00e5 att kosta segern. Men tv\u00e5 veteraner och en debutant r\u00e4ddade Sverige fr\u00e5n ett premi\u00e4rfiasko. \u2013 Det var en ganska sv\u00e5r f\u00f6rlossning, men det kom ut tv\u00e5 po\u00e4ng, s\u00e4ger f\u00f6rbundskapten Tomas Axn\u00e9r i TV6 efter segern (27\u201323).", "title": "Sverige vann EM-premi\u00e4ren mot Tjeckien - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/aPGWMa/sverige-vann-em-premiaren-mot-tjeckien", "author": "Johan Flinck", "publishedAt": "2020-12-03T20:55:00Z", "content": "Publicerad: 03 december 2020 kl. 21.55Uppdaterad: 03 december 2020 kl. 22.57\r\nAv: Johan Flinck\r\nPublicerad: 03 december 2020 kl. 21.55Uppdaterad: 03 december 2020 kl. 22.57\r\nStraffmissarna och utvisn\u2026 [+2182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/1d97924b-0839-4d88-9720-195ba4c735d5?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=faf9678235d1039e0c69d75052f0da0dac355078"}, {"description": "F\u00e4rjestad tappade 3\u20131 till 3\u20133 mot Skellefte\u00e5 \u2013 men tog extrapo\u00e4ngen. Victor Ejdsell avgjorde straffl\u00e4ggningen. \u2013 Vi ska vara glada f\u00f6r tv\u00e5 po\u00e4ng, en vinst \u00e4r en vinst, sade matchhj\u00e4lten.", "title": "F\u00e4rjestad tappade och vann - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/hockey/a/QmrxLP/farjestad-tappade-och-vann", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-03T20:46:00Z", "content": "Publicerad: 03 december 2020 kl. 21.46Uppdaterad: 03 december 2020 kl. 21.59\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 03 december 2020 kl. 21.46Uppdaterad: 03 december 2020 kl. 21.59\r\nF\u00e4rjestad tappade 31 till 33 mot Sk\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4149ec6d-a97e-4ff7-96b4-9a0b1177c2aa?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=b16c612716109620517e27a1a37da37bdd920c3a"}, {"description": "Oroade senatorer i USA f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 till en omr\u00f6stning.", "title": "Senatorer vill stoppa vapenaff\u00e4r med Emiraten - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-03/senatorer-vill-stoppa-vapenaffar-med-emiraten", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-03T20:29:50Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/0nnR3dwyS58X1Hh_lab_rDKz5uU.jpg"}, {"description": "I Belarus har protesterna \u00e4ndrat form. De har bytt plats fr\u00e5n gator och torg i centrum till innerg\u00e5rdar och bostadskvarter.", "title": "Belarusierna byter taktik mot Lukasjenko - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/sa-har-oppositionens-taktik-mot-lukasjenko-forandrats/", "author": "Anna-Lena Laur\u00e9n", "publishedAt": "2020-12-03T20:28:55Z", "content": "\u00c4nda sedan b\u00f6rjan av augusti har belarusier demonstrerat mot Lukasjenkoregimen. Vid det h\u00e4r laget \u00e4r det uppenbart att diktatorn inte \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g bort. I st\u00e4llet drar han \u00e5t tumskruvarna. V\u00e5ldet mot de\u2026 [+8308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/5979e666-72b8-4c77-b602-c04674150f08.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Snart inleds vaccineringen mot corona \u2013 en megamarknad v\u00e4rd \u00f6ver 400 miljarder kronor. L\u00e4kemedelsj\u00e4ttarnas \u00f6vertygelse: att viruset \u00e5terkommer och m\u00e4nniskor m\u00e5ste coronavaccinera sig varje \u00e5r, s\u00e4ger analytiker till SvD. Men storvinsterna \u00e4r inte givna.", "title": "Marknaden f\u00f6r coronavaccin kan vara v\u00e4rd 50 miljarder dollar - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/marknad-vard-400-miljarder-hagrar-for-vaccinbolagen", "author": "Gunilla von Hall", "publishedAt": "2020-12-03T19:59:05Z", "content": "GEN\u00c8VE Nu b\u00f6rjar de f\u00f6rsta coronavaccinen f\u00e5 gr\u00f6nt ljus. Storbritannien blev f\u00f6rst ut d\u00e5 vaccinet som tagits fram av amerikanska Pfizer och tyska Biontech p\u00e5 onsdagen godk\u00e4ndes f\u00f6r anv\u00e4ndning. Vaccin\u2026 [+171 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/cf4075f3-095f-42c0-b85d-ce79aacc5236?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d9707a07ea8b565e4c7d16772b5cb51680459450"}, {"description": "", "title": "Arbetsf\u00f6rmedlingens experiment f\u00e5r kritik av leverant\u00f6rer - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/arbetsformedlingens-experiment-far-kritik-av-leverantorer/", "author": "Andreas Lindberg", "publishedAt": "2020-12-03T19:49:29Z", "content": "Pilotprojekt kallas f\u00f6r Rusta och matcha, och har p\u00e5g\u00e5tt sedan i mars. Det \u00e4r till f\u00f6r arbetss\u00f6kande som beh\u00f6ver extra st\u00f6d f\u00f6r att hitta jobb eller studier.\r\nArbetsf\u00f6rmedlingen slussar arbetsl\u00f6sa ti\u2026 [+2642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/ee28a6f5-eede-4679-a2fd-3fb2fc55494a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En kvinna har hittats d\u00f6d i en l\u00e4genhet i Fisks\u00e4tra utanf\u00f6r Stockholm, enligt Polisen. En man har anh\u00e5llits efter f\u00f6rh\u00f6r p\u00e5 sannolika sk\u00e4l misst\u00e4nkt f\u00f6r mord.", "title": "Kvinna hittad d\u00f6d \u2013 man misst\u00e4nkt f\u00f6r mord - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/vAkOJB/kvinna-hittad-dod--man-misstankt-for-mord", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-03T19:18:00Z", "content": "Publicerad: 03 december 2020 kl. 20.18\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 03 december 2020 kl. 20.18\r\nEn kvinna har hittats d\u00f6d i en l\u00e4genhet i Fisks\u00e4tra utanf\u00f6r Stockholm, enligt Polisen. En man har anh\u00e5llits eft\u2026 [+437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b9cae313-8ddd-4e6a-9ffe-1d45e80c8425?fit=crop&h=1181&q=50&w=1900&s=730d35d163f652ecbe086c4bdcdbb2e36423ea86"}, {"description": "Viktor Johansson forts\u00e4tter att finslipa sitt unika filmspr\u00e5k efter hybriderna \u201dHimmel \u00f6ver Flogsta\u201d och \u201dUnder Gottsunda\u201d.", "title": "Recension: \u201dInuti diamanten\u201d mixar avfolkning och migration. - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/inuti-diamanten-ar-en-unik-adelsten-i-svensk-film/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T19:15:46Z", "content": "Inuti diamanten\r\nRegi &amp; manus: Viktor Johansson\r\nMedverkande: Hossein Ahmadi, Ali Reza Ghulami, Markus Skivik, Ida Hammernes, Elin Marklund, Elias Marklund m fl. L\u00e4ngd 1 tim 15 min. Spr\u00e5k: svensk\u2026 [+2471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/9237310b-e206-456c-9792-88b19397acb1.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Efter sex\u00e5rige Rais d\u00f6d i drunkningsolycka p\u00e5 T\u00e5ngvallaskolan i Skan\u00f6r i somras kommer nu krav fr\u00e5n Arbetsmilj\u00f6verket, skriver tidningen L\u00e4raren. Vellinge kommun hotas med ett vite p\u00e5 40 000 kronor om inte ett antal \u00e5tg\u00e4rder genomf\u00f6rts senast den siste februa\u2026", "title": "Nya krav p\u00e5 Vellinge efter 6-\u00e5rige Rais d\u00f6d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/nya-krav-pa-vellinge-efter-6-arige-rais-dod/", "author": "claes carlson", "publishedAt": "2020-12-03T18:31:00Z", "content": "Sex\u00e5rige Rais hade just b\u00f6rjat i f\u00f6rsta klass p\u00e5 T\u00e5ngvallaskolan. Under hans andra skoldag den 18 augusti hade tre l\u00e4rare en badaktivitet med 40 barn i skolans bass\u00e4ng.\r\nRais kunde inte simma men h\u00f6l\u2026 [+1500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/13/1b/131b070513ca46c8ae91923ad8f01c70/16x9/original.jpg"}, {"description": "\u00d6ver 2.800 d\u00f6dsfall i covid-19 rapporterades i USA p\u00e5 onsdagen \u2013 h\u00f6gsta siffran sedan coronautbrottet startade. Antalet inlagda p\u00e5 sjukhus \u00e4r rekordh\u00f6gt.", "title": "Rekordm\u00e5nga d\u00f6da i covid-19 i USA - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/rekordmanga-doda-och-inlagda-pa-sjukhus-i-usa-som-ett-9-11-varje-dag/", "author": "Marit Sundberg", "publishedAt": "2020-12-03T17:55:36Z", "content": "USA brottas med nya dystra siffror. P\u00e5 onsdagen rapporterades 2.804 d\u00f6da, vilket kan j\u00e4mf\u00f6ras med tidigare rekordsiffran 2.603 fr\u00e5n den 15 april, uppger Johns Hopkins University enligt CNN.\r\nD\u00f6dssiff\u2026 [+2345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/3542e50b-a1c9-4ac5-9246-199fe75b0ef3.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det senaste talet om valfusk g\u00f6r det sv\u00e5rt f\u00f6r partiet att g\u00e5 vidare.", "title": "Republikanernas dilemma efter livet med Trump | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/republikanernas-dilemma-efter-livet-med-trump-1.38040307", "author": "Britt-Marie Mattsson", "publishedAt": "2020-12-03T17:54:00Z", "content": "Donald Trump talade natten till torsdagen fr\u00e5n Vita huset och kallade framtr\u00e4dandet det kanske viktigaste han n\u00e5gonsin gjort. Han \u00e4gnade fyrtiosex minuter \u00e5t att fram och tillbaka ifr\u00e5gas\u00e4tta valresu\u2026 [+3668 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.38040305:1607008686/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "I helgen v\u00e4ntar s\u00e4songens f\u00f6rsta stafetter i skidskytte. D\u00e5 har SVT:s expert Helena Ekholm klart f\u00f6r sig vilka fyra som b\u00f6r \u00e5ka i det starka svenska damlaget.\n\u2013 Jag skulle k\u00f6ra Mona Brorsson, Johanna Skottheim, Elvira \u00d6berg och Hanna \u00d6berg.", "title": "SVT:s expert Helena Ekholm: De ska \u00e5ka l\u00f6rdagens stafett - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/sport/skidskytte/helena-ekholm-de-ska-aka-lordagens-stafett", "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "publishedAt": "2020-12-03T17:48:20Z", "content": "Det svenska damlandslaget i skidskytte \u00e4r v\u00e4rldens fr\u00e4msta just nu.\r\nEfter Hanna \u00d6berg och lillasyster Elvira \u00d6bergs succ\u00e9 med dubbla pallplatser i torsdagens sprint har de svenska damerna tagit fyra\u2026 [+938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29342796/1607017620?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Fr\u00e5n och med i dag och en tid fram\u00f6ver \u00e4r Sveriges statsskuld en inkomstk\u00e4lla f\u00f6r staten. R\u00e4ntebetalningar blir rena inkomster. Hur kan det komma sig?", "title": "Carl Johan von Seth: D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r Sveriges statsskuld en kassako just nu - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/carl-johan-von-seth-darfor-ar-sveriges-statsskuld-just-nu-en-kassako/", "author": "Carl Johan von Seth", "publishedAt": "2020-12-03T17:20:30Z", "content": "Alldeles inf\u00f6r OS-invigningen i Atlanta sommaren 1996 tog den svenska staten ett stort l\u00e5n.\r\nDet var en annan tid. R\u00e4ntebetalningarna var statsbudgetens absoluta tyngsta post. En sj\u00e4ttedel av statens\u2026 [+3601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b360222f-8bd9-466b-814a-edee96eba71a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "N\u00e4r v\u00e5ra sociala sammanhang krymper v\u00e4xer ensamheten. D\u00e4rf\u00f6r v\u00e4ljer GP att \u00f6ppna upp en chatt f\u00f6r att m\u00f6ta l\u00e4sare i karant\u00e4n. F\u00f6rst ut p\u00e5 chattschemat \u00e4r GP:s chefredakt\u00f6r, Christofer Ahlqvist, som du kan chatta med h\u00e4r nere fr\u00e5n klockan 20.00.", "title": "Chatta med GP:s chefredakt\u00f6r Christofer Ahlqvist | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/nyheter/chatta-med-gp-s-chefredakt\u00f6r-christofer-ahlqvist-1.38046624", "author": "GP", "publishedAt": "2020-12-03T17:01:00Z", "content": "N\u00e4r v\u00e5ra sociala sammanhang krymper och vi inte l\u00e4ngre har m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffas som vi \u00e4r vana vid beh\u00f6ver vi vara kreativa. Vi beh\u00f6ver hitta nya s\u00e4tt att m\u00f6tas.\r\nGenom olika initiativ kommer G\u00f6tebo\u2026 [+482 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.38046622:1607019017/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "RECENSION. Nya \u201dMulan\u201d h\u00e5ller mer \u00e4n en arml\u00e4ngds avst\u00e5nd till de vanliga Disneytricksen \u2013 h\u00e4r finns varken musikalnummer eller f\u00f6rl\u00f6sande flabb. Dessutom tillf\u00f6r den faktiskt n\u00e5got genuint nytt till originalet.", "title": "Efter alla kontroverser \u2013 Mulan \u00e4r riktigt bra - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/efter-alla-kontroverser--mulan-ar-riktigt-bra", "author": "Anna Hellsten", "publishedAt": "2020-12-03T17:00:39Z", "content": "Av alla mer eller mindre s\u00f6mniga live action-filmer som Disney pumpat ut har omtolkningen av Mulan varit den \u00f6verl\u00e4gset mest kontroversiella. F\u00f6rst valde Disney att spela in delar av filmen i Xinjian\u2026 [+714 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/51ae1315-0751-447e-9642-25e79275488a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=46931482d18acd25cdd3917a8b7241f6bd308d94"}], "totalResults": 34}