{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ryssland erbj\u00f6d sig att vara med om att arrangera ishockey-VM i 2021 efter fr\u00e5getecken kring Belarus v\u00e4rdskap. Men s\u00e5 blir det inte, meddelar internationella ishockeyf\u00f6rbundet (IIHF).", "title": "IIHF sl\u00e5r igen d\u00f6rren f\u00f6r Ryssland | Str\u00f6mstads tidning - Str\u00f6mstads Tidning", "url": "https://www.stromstadstidning.se/sport/iihf-sl\u00e5r-igen-d\u00f6rren-f\u00f6r-ryssland-1.38765006", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T21:59:00Z", "content": "I nul\u00e4get st\u00e5r Belarus tillsammans med Lettland som v\u00e4rdnationer f\u00f6r m\u00e4sterskapet. Men det politiska l\u00e4get i Belarus g\u00f6r att Lettland inte vill arrangera VM med landet, samt att flera nationer \u00e4r tve\u2026 [+2286 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stromstadstidning.se"}, "urlToImage": "http://www.stromstadstidning.se/image/policy:1.38764993:1608242350/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "Underl\u00e4ge efter en j\u00e4ttetavla av Dean Henderson. D\u00e5 klev Victor Nilsson Lindel\u00f6f fram och skickade en dr\u00f6mpassning till 1-1. Manchester United v\u00e4nde och vann mot tabelljumbon Sheffield United med 3-2.", "title": "United v\u00e4nde efter Lindel\u00f6fs dr\u00f6mpass - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/premier-league/united-vande-efter-lindelof-drompass/", "author": "ibraheem alsalman", "publishedAt": "2020-12-17T21:53:00Z", "content": "Dean Henderson, som spenderade f\u00f6rra s\u00e4songen p\u00e5 l\u00e5n i just Sheffield United, har f\u00e5tt sparsamt med speltid den h\u00e4r s\u00e4songen. United-m\u00e5lvakten sl\u00e5ss om f\u00f6rstaplatsen tillsammans med David de Gea.\u00a0\r\nU\u2026 [+1133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/37/61/3761433995184b86ba09cc7b753b5b98/16x9/original.jpg"}, {"description": "SVT:s nyhetstj\u00e4nst med nyheter fr\u00e5n hela Sverige och v\u00e4rlden inom kultur, sport, opinion och v\u00e4der.", "title": "Kidnappade pojkar i Nigeria uppges sl\u00e4ppta - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/kidnappade-pojkar-i-nigeria-uppges-slappta", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-17T21:28:36Z", "content": "\u00d6ver 300 pojkar som i f\u00f6rra veckan rapporterades ha kidnappats i\r\nden nigerianska delstaten Katsina har sl\u00e4ppts fria, skriver\r\nnyhetsbyr\u00e5er. \r\nEnligt en av president Muhammadu Buharis n\u00e4rmaste\r\nmedar\u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Aleksej Navalnyj skuggades av ryska agenter under minst tre \u00e5r f\u00f6re giftattacken i augusti. Det visar en ny utredning \u2013 men president Putin avf\u00e4rdar uppgifterna. Om Ryssland velat d\u00f6da honom hade man \u201dslutf\u00f6rt jobbet\u201d, s\u00e4ger han enligt AP.", "title": "Ryska agenter f\u00f6rf\u00f6ljde Navalnyj f\u00f6re f\u00f6rgiftningen - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/R91B3a/ny-utredning-navalnyj-skuggades-ar-fore-giftattacken", "author": "Oskar Forsberg, Sophie Tanha", "publishedAt": "2020-12-17T21:28:00Z", "content": "Putin kallar uppgifterna smutskastning\r\nAv: Oskar Forsberg, Sophie Tanha\r\nPublicerad: 17 december 2020 kl. 22.28Uppdaterad: 17 december 2020 kl. 22.49\r\nAleksej Navalnyj skuggades av ryska agenter und\u2026 [+3634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b72c52f6-e334-4d19-a1a7-e043eb9f09a3?fit=crop&h=386&q=50&w=740&s=0d0673bbb0bd53a1fab1fac7a392bc8e473dc7df"}, {"description": "USA-b\u00f6rserna steg p\u00e5 torsdagen efter uppgifter om att republikaner och demokrater b\u00f6rjat n\u00e4rma sig resultat i diskussionerna om de stimulans\u00e5tg\u00e4rder som alla v\u00e4ntar p\u00e5. Techaktierna var, som s\u00e5 ofta, vinnare. Apple steg 0,7 procent och Snap lyfte 2,3 pr", "title": "Optimism om stimulansbeslut lyfte Wall Street - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-17/optimism-om-stimulansbeslut-lyfte-wall-street", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T21:07:25Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/CjemhWEgM6lj9OEXcg4jNt9jUlA.jpg"}, {"description": "Han har kallats Nordens porrkung och startade bland annat porrtidningen \u201dAktuell Rapport\u201d och \u201dCats\u201d. Nu har norrmannen Leif Hagen, 78, somnat in i Stockholm \u2013 d\u00e4r han bodde i en lyxvilla p\u00e5 300 kvadratmeter, rapporterar norska VG . \u2013 Det var pengarna som dre\u2026", "title": "Porrkungen bakom \u201dAktuell Rapport\u201d d\u00f6d - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/porrkungen-bakom-aktuell-rapport-dod/", "author": "johan ronge", "publishedAt": "2020-12-17T20:55:00Z", "content": "Under torsdagen gick norrmannen Leif Hagen bort efter decennier i pornografins tj\u00e4nst, rapporterar VG.\u00a0\r\nN\u00e4r Leif Hagen pensionerade sig 2008 hade han skapat en f\u00f6rm\u00f6genhet genom sitt bolag Scandinav\u2026 [+982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/52/42/5242880d47c74b99aa5dcaad4da80ace/16x9/original.jpg"}, {"description": "Polen kommer att st\u00e4nga ned ytterligare stora delar av samh\u00e4llet i tre veckor, fr\u00e5n och med den 28 december, meddelar regeringen. Bland butiker f\u00e5r endast de som s\u00e4ljer varor som kan anses vara n\u00f6dv\u00e4ndiga h\u00e5lla \u00f6ppet. Platser d\u00e4r m\u00e5nga m\u00e4nniskor kan sam", "title": "Polen sk\u00e4rper virusregler inf\u00f6r ny\u00e5r - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-17/polen-skarper-virusregler-infor-nyar", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T20:32:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RMWKJ-YibleuVJOVX8lRiQfhQbY.jpg"}, {"description": "NEW YORK. De nya lagkamraterna i Washington \u00e4r skakade \u00f6ver beskedet att Henrik Lundqvist p\u00e5 grund av ett hj\u00e4rtfel inte kan vara med den kommande NHL-s\u00e4songen. \u2013 Det k\u00e4nns ruggigt tungt. Han var s\u00e5 otroligt laddad inf\u00f6r det h\u00e4r \u00e4ventyret. Framf\u00f6rallt t\u00e4nker m\u2026", "title": "Carl Hagelin om Henrik Lundqvist: \u201dSom en chock\u201d - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/hockey/a/1BvlBK/hagelin-om-lundqvist-kom-som-en-chock", "author": "Per Bjurman", "publishedAt": "2020-12-17T20:28:00Z", "content": "Av: Per Bjurman\r\nPublicerad: 17 december 2020 kl. 21.28Uppdaterad: 17 december 2020 kl. 22.42\r\nNEW YORK. De nya lagkamraterna i Washington \u00e4r skakade \u00f6ver beskedet att Henrik Lundqvist p\u00e5 grund av et\u2026 [+1885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/15c78340-24cb-4fee-9392-9cea3fe0ba2e?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=84ca0391d2d77848ca3343650951e894288598ab"}, {"description": "En man i 70-\u00e5rs\u00e5ldern dog i en traktorolycka utanf\u00f6r Linneryd i Sm\u00e5land p\u00e5 torsdagen. Traktorn med sl\u00e4p k\u00f6rde av ok\u00e4nd anledning av v\u00e4g 797.", "title": "Traktorf\u00f6rare d\u00f6d i singelolycka - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/nALEWL/traktorforare-dod-i-singelolycka", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T20:26:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/54d5f0ce-5bc5-4e02-9761-1caabda75196?fit=crop&h=1233&q=50&w=1900&s=6ba0ed9a3a1faaa624cb99cd62d5458441bec361"}, {"description": "Anna Westerberg, 47, \u00e4r heml\u00f6s men \u201dbor\u201d p\u00e5 Stockholms finaste adress \u2013 granne med kungen. Hon \u00e4r skriven intill slottet p\u00e5 en parkeringsplats d\u00e5 hon f\u00f6r det mesta bor i sin bil. \u2013 Kan man skriva bort heml\u00f6sheten s\u00e5 h\u00e4r, ja d\u00e5 har vi varken heml\u00f6shet eller bo\u2026", "title": "Anna \u201dbor\u201d p\u00e5 slottets p-plats \u2013 granne med kungen - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/X8omzn/anna-bor-pa-slottets-p-plats--granne-med-kungen", "author": "Matilda Aprea Malmqvist", "publishedAt": "2020-12-17T20:06:00Z", "content": "Av: Matilda Aprea Malmqvist\r\nPublicerad: 17 december 2020 kl. 21.06\r\nAnna Westerberg, 47, \u00e4r heml\u00f6s men bor p\u00e5 Stockholms finaste adress granne med kungen. Hon \u00e4r skriven intill slottet p\u00e5 en parkeri\u2026 [+3405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8983d96e-238d-49f6-b64e-bd6a8f9a83b6?fit=crop&h=620&q=50&w=1200&s=3c1a9cd8677a64728d3d2c3f21bfd91c352df880"}, {"description": "", "title": "Norsk U21-landslagsman klar f\u00f6r Djurg\u00e5rden | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/sport/norsk-u21-landslagsman-klar-f\u00f6r-djurg\u00e5rden-1.38760402", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T19:46:00Z", "content": "Leo Cornic, 19-\u00e5rig norsk ytterback, ansluter till Djurg\u00e5rden och allsvenskan. Cornic har spelat f\u00f6r det norska U21-landslaget och har skrivit p\u00e5 ett fyra\u00e5rskontrakt med Stockholmsklubben.\r\n Det k\u00e4nn\u2026 [+323 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/polopoly_fs/3.200.1607589661!/images/se.gp/fallback-og-image.png"}, {"description": "", "title": "Sabuni: Staten skulle ge friskolorna ett b\u00e4ttre motst\u00e5nd - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/friskolorna-gor-vinst-genom-att-minska-kostnaderna-for-larare/", "author": "Peter Letmark", "publishedAt": "2020-12-17T19:43:31Z", "content": "Det \u00e4r riksdagens utredningstj\u00e4nst som har tagit fram en rapport som bygger p\u00e5 statistik fr\u00e5n Skolverket och Statistiska centralbyr\u00e5n.\r\nDen \u00e4r best\u00e4lld av utbildningsutskottets ordf\u00f6rande Gunilla Sva\u2026 [+7374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b4e087c8-9e85-4dd5-aa86-e950dd8b64e6.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Det gick som det alltid brukar g\u00e5 i kl\u00e4desv\u00e4g. Efter diverse f\u00e4rglada f\u00f6rs\u00f6k och spretiga chansningar slutade det med seger f\u00f6r det trygga valet. Den lilla svarta.", "title": "Susanne Ljung: \u00c5rets plagg \u00e4r den lilla svarta (ansiktsmasken) - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/kultur/susanne-ljung-arets-plagg-ar-den-lilla-svarta-ansiktsmasken/", "author": "Susanne Ljung", "publishedAt": "2020-12-17T19:02:53Z", "content": "Nu n\u00e4r slutet av \u00e5ret n\u00e4rmar sig \u00e4r det dags att utropa 2020 \u00e5rs vinnande look som \u00e4r trumvirvel den lilla svarta.\r\nVi talar f\u00f6rst\u00e5s om ansiktsmasken. Det d\u00e4r stycket av tyg eller papper som en stor \u2026 [+4098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/08ed52f8-d9b9-4326-b6ee-7ef781c4037c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Volkswagen vill att S\u00f6dert\u00e4lje kommun byter namn p\u00e5 industriomr\u00e5det Hovsj\u00f6 \u2013 d\u00e4r f\u00f6retaget har sitt kontor \u2013 eftersom namnet ger d\u00e5liga associationer, skriver L\u00e4nstidningen S\u00f6dert\u00e4lje . Clas Jerveland, vd f\u00f6r Volkswagen Group Sverige, vill att namnet p\u00e5", "title": "Volkswagen vill byta namn p\u00e5 industriomr\u00e5de - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-17/volkswagen-vill-byta-namn-pa-industriomrade", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T18:57:50Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/GUjzR5sNQjb-8FC-uvbRELevj1U.jpg"}, {"description": "Enligt flera k\u00e4llor till SVT kommer de tre haverikommissionerna i Sverige, Estland och Finland meddela att de vill utf\u00f6ra nya dykningar vid Estonia. I ett internationellt samarbete vill myndigheterna bland annat unders\u00f6ka uppkomsten till de tv\u00e5 h\u00e5l som finns \u2026", "title": "SVT erfar: Besked om nya dykningar vid Estonia v\u00e4ntas under morgondagen - Sveriges Television", "url": "https://www.svt.se/nyheter/svt-erfar-besked-om-nya-dykningar-vid-estonia-vantas-idag", "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "publishedAt": "2020-12-17T18:53:05Z", "content": "Bakgrunden till beslutet \u00e4r Discoverys avsl\u00f6jande om att det finns h\u00e5l i fartygets skrov.\r\nUnder morgondagen kommer den svenska haverikommisionen att skicka en hemst\u00e4llan till regeringen om att lagen\u2026 [+1460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/28458529/1601964048?format=auto&ratio=1.91"}, {"description": "Sedan tidigare \u00e4r \u00e4ven tre pedagoger misst\u00e4nkta f\u00f6r v\u00e5llande till annans d\u00f6d genom arbetsmilj\u00f6brott.", "title": "\u00c4ven rektor misst\u00e4nks f\u00f6r brott efter drunkningsolyckan i Falsterbo - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-17/aven-rektor-misstanks-for-brott-efter-drunkningsolyckan-i", "author": "Micaela Landelius", "publishedAt": "2020-12-17T18:44:17Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/lzpfPc9gpZQvyMjcPl9TEzFkyDI.jpg"}, {"description": "De senaste dagarna har flera Facebook- och Instagramanv\u00e4ndare f\u00e5tt detta meddelande: \u201dVissa funktioner inte tillg\u00e4ngliga.\u201d Exakt vad som n\u00e4tj\u00e4ttarna har beh\u00f6vt plocka bort \u00e4r inte klarlagt, rapporterar techsajten The Verge . Men flera anv\u00e4ndare s\u00e4ger att de b\u2026", "title": "Facebook och Instagram tvingas ta bort funktioner - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/dinapengar/facebook-och-instagram-tvingas-ta-bort-funktioner-/", "author": "alice hermansson", "publishedAt": "2020-12-17T18:00:00Z", "content": "De senaste dagarna har Facebook Messenger och Instagram meddelat deras Europeiska anv\u00e4ndare att vissa funktionerna i apparna har f\u00f6rsvunnit.\u00a0\r\nVissa funktioner inte tillg\u00e4ngliga. Det \u00e4r f\u00f6r att f\u00f6lja\u2026 [+868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/b3/8b/b38bd34a3fdc4ffcb359f8a81037b18a/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Agnes Wold: Debatten om svenska strategin \u00e4r ointressant - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sverige/darfor-vill-agnes-wold-inte-jamfora-sveriges-dodstal-med-grannlandernas/", "author": "Jonas Desai", "publishedAt": "2020-12-17T17:34:25Z", "content": "Om inget annat \u00e4r Agnes Wold, professor i klinisk bakteriologi vid G\u00f6teborgs universitet, k\u00e4nd fr\u00e5n det senaste \u00e5rets m\u00e5nga framtr\u00e4danden i de flesta stora svenska mediekanaler.\r\nN\u00e4r hon utn\u00e4mndes ti\u2026 [+6799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/bc2d1822-8fc4-49b9-a4c7-93cc61693009.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "En f\u00f6rbundsdagspolitiker i Tyskland som tidigare orsakat uppst\u00e5ndelse med en munskyddsprovokation har smittats av coronaviruset och f\u00f6rts till sjukhus. Thomas Seitz, som f\u00f6retr\u00e4der ytterh\u00f6gerpartiet Alternativ f\u00f6r Tyskland (AFD), framtr\u00e4dde nyligen i f\u00f6", "title": "Politiker som drev med munskydd inlagd - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-12-17/politiker-som-drev-med-munskydd-inlagd", "author": "TT", "publishedAt": "2020-12-17T17:17:50Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/XH_jc5leQxircmNV8ByxpN3-I3g.jpg"}, {"description": "", "title": "Risk n\u00e4r oerfarna sm\u00e5sparare v\u00e4nder sig till b\u00f6rsen - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/oerfarna-smasparare-varnas-for-het-aktiemarknad-latt-att-ryckas-med/", "author": "Lovisa Ternby, Dan Lucas", "publishedAt": "2020-12-17T17:14:15Z", "content": "Aktiesparandet pekar upp\u00e5t. Under \u00e5rets f\u00f6rsta halv\u00e5r \u00f6kade antal \u00e4gare av noterade svenska aktier med tre procent, visar SCB:s statistik. \u00c4ven medlemsorganisationen Aktiespararna har m\u00e4rkt av en til\u2026 [+3649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/fc3cc12a-f65e-48bd-a21d-3f2ee5e7b712.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}], "totalResults": 34}