{"status": "ok", "articles": [{"description": "Vita husets coronar\u00e5dgivare Scott Atlas ber om urs\u00e4kt f\u00f6r att ha l\u00e5tit sig intervjuas i rysk statskontrollerad tv. Kanalen \u00e4r enligt amerikanska myndigheter sammankopplad med rysk spionverksamhet.", "title": "Trumps coronar\u00e5dgivare i bl\u00e5sv\u00e4der - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bnne6B/trumps-coronaradgivare-i-blasvader", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-01T21:56:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 01 november 2020 kl. 22.56\r\nVita husets coronar\u00e5dgivare Scott Atlas ber om urs\u00e4kt f\u00f6r att ha l\u00e5tit sig intervjuas i rysk statskontrollerad tv. Kanalen \u00e4r enligt amerikanska myndig\u2026 [+1264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2f609483-5292-4ed7-bec5-665d093629e8?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=188e70c7a5d8e669253f0ec9f6b637cec76eb2ee"}, {"description": "Det var 284 dagar sedan han gjorde ett m\u00e5l .  Men nu br\u00f6t han m\u00e5ltorkan.  Gareth Bale har gjort sitt f\u00f6rsta m\u00e5l sedan \u00e5terkomsten till Tottenham och fixade vinsten mot Brighton.", "title": "Gareth Bale med sitt f\u00f6rsta m\u00e5l f\u00f6r Tottenham mot Brighton - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/M33mWR/bale-brot-sin-maltorka-efter-284-dagar", "author": "Moa Berander", "publishedAt": "2020-11-01T21:12:00Z", "content": "Av: Moa Berander\r\nPublicerad: 01 november 2020 kl. 22.12Uppdaterad: 01 november 2020 kl. 23.07\r\nDet var 284 dagar sedan han gjorde ett m\u00e5l . \r\nMen nu br\u00f6t han m\u00e5ltorkan. \r\nGareth Bale har gjort sitt \u2026 [+1455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/a3c8e15a-2c92-4e68-bf04-8b54c4e5bfa9?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=815b4cb6075ccebfba1f31a821913cfc530b773d"}, {"description": "", "title": "S\u00e5 anpassar sig gymmen \u2013 mer tr\u00e4ning ute och online - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/sa-anpassar-sig-gymmen-mer-traning-ute-och-online/", "author": "Sujay Dutt", "publishedAt": "2020-11-01T21:10:33Z", "content": "P\u00e5 grund av den snabba smittspridningen av coronaviruset uppmanar Folkh\u00e4lsomyndigheten boende i landets folkrikaste regioner Sk\u00e5ne, Stockholm, V\u00e4stra G\u00f6taland och \u00d6sterg\u00f6tland att vidta \u00e5tg\u00e4rder. I a\u2026 [+2248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/3c5706a0-de5e-486d-bfa1-e2deeb107517.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "KOMMENTAR. USA st\u00e5r inf\u00f6r ett v\u00e4gsk\u00e4l: Donald Trumps politik eller Joe Bidens? Oavsett vem som vinner s\u00e5 kommer inte USA att bli helt. \u00c4nd\u00e5 finns hopp \u2013 f\u00f6r det finns ocks\u00e5 en v\u00e4rld som inte \u00e4r fullt s\u00e5 polariserad som den kan framst\u00e5.", "title": "Valet helar inte USA oavsett vinnare - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/valet-helar-inte-usa-oavsett-vinnare", "author": "Malin Ekman", "publishedAt": "2020-11-01T21:00:30Z", "content": "NEW YORK. Det har sagts och skrivits \u00e5tskilliga g\u00e5nger att \u00e5rets amerikanska presidentval \u00e4r det viktigaste i v\u00e5r tid.\r\nOavsett vilken kandidat de f\u00f6redrar tenderar m\u00e4nniskor att se valdagen som den \u2026 [+63 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a79da7d3-67fc-4d95-b385-e5dfbc313dd7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=00fd0271673189d1565e1ae0ce52b0ba59bd401b"}, {"description": "Com Hem var p\u00e5 v\u00e4g att sl\u00e4cka TV4:s kanaler vid midnatt \u2013 men nu har parterna kommit \u00f6verens om att f\u00f6rl\u00e4nga det gamla avtalet ytterligare f\u00f6r att kunderna ska kunna forts\u00e4tta titta p\u00e5 TV4:s kanaler.", "title": "Ingen ljusning \u2013 Com Hem kan sl\u00e4cka TV4 - G\u00f6teborgs-Posten", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/com-hems-tittare-f\u00e5r-beh\u00e5lla-tv4-i-48-timmar-1.36178766", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-01T20:52:00Z", "content": "Vi f\u00f6rl\u00e4nger avtalet ytterligare med 48 timmar till natten mellan den 3 och 4, s\u00e4ger Joel Ibson, kommunikationsansvarig p\u00e5 Com Hem.\r\nDet tidigare avtalet mellan parterna gick ut i fredags utan att de\u2026 [+1008 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.21638314:1576548121/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "USA-valet: Trump leder stort \u00f6ver Biden i kolets Wyoming - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/varlden/sparkad-gruvarbetare-utmanar-i-trumps-faste-wyoming/", "author": "Petter Jerd\u00e9n", "publishedAt": "2020-11-01T20:47:11Z", "content": "Det \u00e4r inte l\u00e4tt att vara demokrat i Gillette, Wyoming. I Campbell County r\u00f6stade 88 procent p\u00e5 Donald Trump i f\u00f6rra valet. Republikanerna dominerar politiken och kolet \u00e4r samh\u00e4llets livsnerv. Det s\u00e4\u2026 [+9673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/425bcc2c-f059-4dee-91df-5044ee737101.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Han f\u00e4lldes f\u00f6r sexbrott redan 1988. Sedan dess har hans brottsregister fyllts p\u00e5 i strid str\u00f6m med domar f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kter och andra sexbrott.", "title": "\u00d6k\u00e4nd v\u00e5ldt\u00e4ktsman d\u00f6md igen - Aftonbladet", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/AllXqr/okand-valdtaktsman-domd-igen", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-01T20:31:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 01 november 2020 kl. 21.31\r\nHan f\u00e4lldes f\u00f6r sexbrott redan 1988. Sedan dess har hans brottsregister fyllts p\u00e5 i strid str\u00f6m med domar f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kter och andra sexbrott.\r\nNyligen d\u2026 [+762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/60ba0320-61f5-4118-9084-237f5f21adb5?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=7b9ad31d37cc2b8393314e3a64ac5b50b212e7dc"}, {"description": "Donald Trump har vid flera tillf\u00e4llen h\u00e4vdat att pandemin g\u00e5r \u00e5t r\u00e4tt h\u00e5ll i USA \u2013 men bilden delas inte av landets smittskyddschef Anthony Fauci. \u2013 Du kan inte ha en s\u00e4mre position, s\u00e4ger han i en intervju med Washington Post . Samtidigt g\u00e5r Vita huset till \u2026", "title": "Corona i USA: Fauci fruktar tuff vinter - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/vita-husets-vrede-mot-faucis-utspel/", "author": "adam koskelainen", "publishedAt": "2020-11-01T20:16:00Z", "content": "Under fredagen bekr\u00e4ftades mer \u00e4n 98 000 coronafall i USA, vilket \u00e4r h\u00f6gsta antalet nya fall under en dag i landet sedan pandemin br\u00f6t ut.\r\nSamma dag anordnade Trump ett kampanjm\u00f6te i Waterford Towns\u2026 [+1469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/13/ae/13aeb749f8924e1689652b4bdf806f85/16x9/original.jpg"}, {"description": "Men f\u00f6rst m\u00e5ste Jon Dahl Tomasson ta hem duellen mot Olof Mellberg \u00e4n en g\u00e5ng.", "title": "MFF kan vara m\u00e4stare f\u00f6re matchen mot Sirius - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-01/mff-kan-vara-mastare-fore-matchen-mot-sirius", "author": "Max Wiman", "publishedAt": "2020-11-01T19:56:52Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/5yItJXj-6uNim5rh3qTd_387noQ.jpg"}, {"description": "En polis i Hj\u00e4llbo sk\u00f6t ett v\u00e5daskott i vapenrummet p\u00e5 polisstationen i Hj\u00e4llbo i nord\u00f6stra G\u00f6teborg i b\u00f6rjan av juni, och f\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r en varning av polisens personalansvarsn\u00e4mnd, rapporterar SVT V\u00e4st.", "title": "G\u00f6teborg: Polis i Hj\u00e4llbo sk\u00f6t v\u00e5daskott i vapenrum - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/gt/krim/polis-i-hjallbo-skot-vadaskott-i-vapenrum/", "author": "tt", "publishedAt": "2020-11-01T19:43:00Z", "content": "V\u00e5daskottet intr\u00e4ffade n\u00e4r polisen skulle l\u00e5sa in en kulsprutepistol i ett vapensk\u00e5p, och innan dess genomf\u00f6ra en vanlig man\u00f6ver f\u00f6r att avl\u00e4gsna en patron som fanns i vapnet. Men polisen gl\u00f6mde att \u2026 [+410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/62/37/6237384863d14fa6bf6866b326128e22/16x9/original.jpg"}, {"description": "Smittade f\u00e5r v\u00e4nta flera dagar \u2013 \u00e5tg\u00e4rder p\u00e5 g\u00e5ng fr\u00e5n Region Sk\u00e5ne.", "title": "Extremt h\u00f6gt tryck p\u00e5 provtagningen f\u00f6r covid-19 i Sk\u00e5ne \u2013 smittade f\u00e5r v\u00e4nta flera dagar - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-01/extremt-hogt-tryck-pa-provtagningen-for-covid-19-i-skane", "author": "Elinor Strand", "publishedAt": "2020-11-01T19:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/h7JukeWyB8Kov1IHvDDNBAqwKe4.jpg"}, {"description": "M\u00e5nga har smittats men relativt f\u00e5 har under h\u00f6sten blivit sv\u00e5rt sjuka i covid-19. Hittills kan man se att covidpatienterna som lagts in under h\u00f6sten \u00e4r n\u00e5got yngre \u00e4n vad de var i v\u00e5ras och att fler kvinnor smittas.", "title": "M\u00f6jligt trendbrott \u2013 fler yngre och kvinnor bland covidpatienter - Svenska Dagbladet", "url": "https://www.svd.se/tendens-till-forandring-bland-inlagda-patienter", "author": "Ia Wadendal", "publishedAt": "2020-11-01T18:51:45Z", "content": "Lugnet f\u00f6re stormen. S\u00e5 kan l\u00e4get beskrivas p\u00e5 de svenska sjukhusens intensivv\u00e5rdsavdelningar just nu. Trots att smittspridningen i oktober \u00f6kat kraftigt i flera regioner \u00e4r det \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge relativt \u2026 [+373 chars]", "source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4129db12-1620-4f37-97f8-5ca3237c7b48?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b339edcabadc922c85219fa71ad5984e0b23ed9d"}, {"description": "", "title": "267 s\u00e5g Falkenberg skr\u00e4lla mot Djurg\u00e5rden - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/sport/267-sag-falkenberg-skralla-mot-djurgarden/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-01T18:46:28Z", "content": "Taktfasta appl\u00e5der och supportrar som st\u00e4ller sig upp och jublar. S\u00e5dant har saknats p\u00e5 de 203 f\u00f6rsta publikl\u00f6sa matcherna i \u00e5rets allsvenska.\r\nMen n\u00e4r Falkenberg tog emot Djurg\u00e5rden fanns en liten g\u2026 [+2590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/f1429f03-025c-4b45-87c9-54ec417d4559.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Amanda Lindh, 20, har en av rollerna i nya tv-serien \u201dLyckoviken\u201d.", "title": "Amanda Lindhs ord om Camilla L\u00e4ckbergs nya serie - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/tv/noje/nojetv/amanda-lindhs-ord-om-camilla-lackbergs-nya-serie/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T18:45:59Z", "content": "Camilla L\u00e4ckbergs Lyckoviken handlar om en liten stad med namnet Hammarvik som pr\u00e4glas av intriger och drama.\r\nAmanda Lindh, 20, har en av rollerna i nya tv-serien Lyckoviken.", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/79/d1/79d11568217948ad8eed5d2b3b76ef16/16x9/original.jpg"}, {"description": "", "title": "Svenska Yubico ska skydda presidentvalet i USA - Dagens Industri", "url": "https://www.di.se/nyheter/svenskt-it-bolag-ska-skydda-usa-valet-mot-hackare/", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-01T18:28:24Z", "content": "Ryska Strontium, kinesiska Zirconium och iranska Phosphorus \u00e4r n\u00e5gra av de hackergrupper som har siktet inst\u00e4llt p\u00e5 presidentvalet i USA. Tillsammans har de redan genomf\u00f6rt m\u00e5nga tusen attacker mot v\u2026 [+3177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/63061199-19c8-46a5-96af-32b00aa688d8.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70"}, {"description": "H\u00e4r r\u00e4ddar Aimar Sher po\u00e4ng \u00e5t Hammarby p\u00e5 stopptid. Den unge mittf\u00e4ltarens skott i den 91:a minuten betydde 1-1 hemma mot H\u00e4cken - och d\u00e4rmed undvek Bajen en f\u00f6rlust i kampen om en plats i Europaspelet n\u00e4sta \u00e5r. \u2013 Jag \u00e4r s\u00e4mst p\u00e5 planen i f\u00f6rsta halvlek. Jag\u2026", "title": "Arimar Sher r\u00e4ddade Hammarby mot H\u00e4cken - Expressen", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/allsvenskan/dramat-har-raddar-han-hammarby-pa-stopptid/", "author": "daniel kristoffersson, anel avdic", "publishedAt": "2020-11-01T18:26:00Z", "content": "Kampen om Europaplatserna h\u00e5rdnar i allsvenskan. Under s\u00f6ndagen vann Elfsborg hemma mot IFK Norrk\u00f6ping i en av de tidiga matcherna. Och under kv\u00e4llen var det upp till Djurg\u00e5rden, Hammarby och H\u00e4cken \u2026 [+2444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/37/32/3732b3094e5b4ec6ab701149fe898f1d/16x9/original.jpg"}, {"description": "Kenneth Nordberg var mitt i livet 1984, n\u00e4r f\u00f6rsta beskedet kom. Nu \u00e4r han snart 70 \u00e5r. D\u00f6den skr\u00e4mmer honom inte \u2013 i st\u00e4llet ser han ljust p\u00e5 framtiden.", "title": "Kenneth har cancer f\u00f6r fj\u00e4rde g\u00e5ngen \u2013 men han t\u00e4nker aldrig p\u00e5 d\u00f6den - DN.SE - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/insidan/kenneth-har-cancer-for-fjarde-gangen-men-han-tanker-aldrig-pa-doden/", "author": "Hans Arbman, Nicklas Thegerstr\u00f6m", "publishedAt": "2020-11-01T18:25:52Z", "content": "I vintras drabbades Kenneth Nordberg av cancer f\u00f6r fj\u00e4rde g\u00e5ngen sedan 1984. F\u00f6rsta beskedet kom n\u00e4r han var mitt i karri\u00e4ren, med fru och barn. Nu fyller han snart 70 \u00e5r.\r\nOch d\u00f6den skr\u00e4mmer honom i\u2026 [+143 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/02d7f16b-a3cd-41f2-9af8-a05701334458.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "Isam f\u00f6ll ihop p\u00e5 gymmets l\u00f6pband, och kastades bak\u00e5t mot v\u00e4ggen strax intill. Han fick en sv\u00e5r huvudskada av en balk, och avled. Nu uppmanar hans familj gymbes\u00f6kare att sl\u00e5 larm om tr\u00e4ningsmaskiner som \u00e4r farligt placerade.", "title": "Isam svimmade p\u00e5 gymmets l\u00f6pband \u2013 slog i huvudet och dog - Bohusl\u00e4ningen", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/isam-svimmade-p\u00e5-gymmets-l\u00f6pband-slog-i-huvudet-och-dog-1.36411083", "author": "Per Sydvik", "publishedAt": "2020-11-01T18:07:00Z", "content": "Isam Abedel-Rahman var i m\u00e5ndags som s\u00e5 ofta och tr\u00e4nade p\u00e5 Nordic Wellness anl\u00e4ggning i \u00c4lv\u00e4ngen. \r\nTr\u00e4ningspasset skulle sluta med att den 55-\u00e5rige mannen avled, vilket SVT var f\u00f6rst med att rappor\u2026 [+2254 chars]", "source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.36411552:1604254065/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a"}, {"description": "", "title": "Post varannan dag ingen stor sak f\u00f6r inv\u00e5narna i Lund - Dagens Nyheter", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/testet-har-delas-posten-ut-varannan-dag/", "author": "Hanna Grossh\u00f6g, Anders Hansson", "publishedAt": "2020-11-01T17:58:00Z", "content": "Det h\u00e4r k\u00e4nns v\u00e4ldigt rimligt eftersom volymerna post minskar. Till och med myndigheterna har ju digitala brevl\u00e5dor nuf\u00f6rtiden, s\u00e4ger lundastudenten Hans Gustafsson.\r\nF\u00f6r snart en m\u00e5nad sedan sj\u00f6satt\u2026 [+6197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/1f0b3827-de0b-4de7-a2ef-43147073541d.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto"}, {"description": "F\u00f6rst\u00f6relse, d\u00f6d och heml\u00f6shet v\u00e4ntar n\u00e4r tyfonen Goni sl\u00e5r till mot Filippinerna.", "title": "Tyfonen kan bli en \u201dsuperspridningsh\u00e4ndelse\u201d - Sydsvenskan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-11-01/tyfonen-kan-bli-en-superspridningshandelse", "author": "TT", "publishedAt": "2020-11-01T17:41:55Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/sraj7s_1-pzDJkdkxKXcShRRVZY.jpg"}], "totalResults": 34}