{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Anders S\u00e4nn\u00e5s", "title": "Isaks Sociedad n\u00e4ra skr\u00e4ll mot Real Madrid - Dagens Nyheter", "description": "Med en minut kvar av ordinarie matchtid lyckades m\u00e4starlaget Real Madrid kvittera till 1\u20131 mot Alexanders Isaks Real Sociedad.", "url": "https://www.dn.se/sport/isaks-sociedad-nara-skrall-mot-real-madrid/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/5ac612e3-e671-433b-995f-7f0ea424686c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-01T22:00:46Z", "content": "Alexander Isak var offensiv spets i en 4231-uppst\u00e4llning. En position han spelat till sig efter att ha gjort nio m\u00e5l i de sex senaste ligamatcherna. Inte minst d\u00e5 efter sitt hattrick hemma mot Alav\u00e9s\u2026 [+1557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Matilda Aprea Malmqvist", "title": "Covidfallen \u00f6kar i \u00c5re: \u201dKan absolut ta fart\u201d - Aftonbladet", "description": "\u00c5RE. Att \u00e5ka till fj\u00e4llen \u00e4r i sig inte ett stort problem. Smittorisken uppst\u00e5r n\u00e4r man umg\u00e5s med m\u00e4nniskor utanf\u00f6r familjen, menar smittskyddsl\u00e4karen Annika Ersson. \u2013 Det g\u00e5r att vara turist i fj\u00e4llv\u00e4rlden utan att tr\u00e4ngas med andra, s\u00e4ger hon.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/eKqERO/smittskyddslakaren-i-are-inte-fjallen-som-ar-problemet", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/543ad75e-6bb1-43d6-8481-ba0da8dd2cf5?fit=crop&h=502&q=50&w=959&s=89b4bd14f01f5db75b30899c81ea6d5ac5d3b408", "publishedAt": "2021-03-01T21:25:15Z", "content": "Av: Matilda Aprea Malmqvist\r\nPublicerad: 01 mars 2021 kl. 22.25Uppdaterad: 01 mars 2021 kl. 23.35\r\nNYHETER\r\n\u00c5RE. Att \u00e5ka till fj\u00e4llen \u00e4r i sig inte ett stort problem.\r\nSmittorisken uppst\u00e5r n\u00e4r man um\u2026 [+3585 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Raketstart f\u00f6r handelsm\u00e5naden p\u00e5 Wall Street - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/raketstart-f\u00f6r-handelsm\u00e5naden-p\u00e5-wall-street-1.42266661", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.42266658:1614632896/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-01T21:08:13Z", "content": "USA-b\u00f6rserna inledde den nya m\u00e5naden och handelsveckan med ett rej\u00e4lt lyft. Investerarna gladdes bland annat \u00e5t att representanthuset godk\u00e4nt det nya coronast\u00f6dpaketet p\u00e5 1\u00a0900 miljarder dollar och a\u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ttela.se"}, "author": "Elias Arvidsson", "title": "Coca cola-haveri stoppade trafiken - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "V\u00e4g 44 norr om Gr\u00e4storp var tvungen att saneras p\u00e5 m\u00e5ndagen efter att en stor m\u00e4ngd Coca cola-burkar hamnat p\u00e5 v\u00e4gen. \u2013 Det var rena kaoset, s\u00e4ger Ola Wicknertz, en f\u00f6rbipasserande trafikant.", "url": "https://www.ttela.se/nyheter/regionalt/coca-cola-olycka-skapade-kaos-p%C3%A5-44-an-1.42264890", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.42266862:1614633330/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-01T21:07:19Z", "content": "Den som passerade Gr\u00e4storp p\u00e5 44:an under m\u00e5ndagskv\u00e4llen kan ha m\u00f6tts av en m\u00e4rklig syn. Hundratals Coca cola-burkar l\u00e5g utspridda \u00f6ver v\u00e4gbanan.\r\n N\u00e4r jag kom in i skogen strax efter f\u00f6rsta Gr\u00e4storp\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Henrik Brand\u00e3o J\u00f6nsson", "title": "El Salvador: President Bukele samlar allt mer makt till sig - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/el-salvador-presidenten-samlar-allt-mer-makt-till-sig/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/fbd77610-3cd4-4fee-8d06-e0fb86b9745c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-01T21:05:50Z", "content": "Nayib Bukele gillar n\u00e4r han kallas v\u00e4rldens stiligaste och coolaste president. Han brukar m\u00f6ta sina v\u00e4ljare i svart mc-jacka och en vit, bakv\u00e4nd keps. Under valnatten finansierade han ett fyrverkeri \u2026 [+4745 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "M\u00e5lexplosion gav Djurg\u00e5rdskross - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Michelle L\u00f6wenhielm r\u00e4ddade HV71 fr\u00e5n en chockf\u00f6rlust n\u00e4r SM-slutspelet i SDHL startade. Landslagsforwarden sk\u00f6t segerm\u00e5let i en dramatisk f\u00f6rl\u00e4ngning n\u00e4r Modo besegrades i den f\u00f6rsta kvartsfinalen med 4\u20133. \u2013 Sk\u00f6nt, vi var v\u00e4rda det h\u00e4r, sade segerskytten til\u2026", "url": "https://www.gp.se/sport/l\u00f6wenhielm-avgjorde-drama-v\u00e4rda-det-h\u00e4r-1.42266486", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.22796656:1579380604/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-01T21:05:10Z", "content": "L\u00f6wenhielm slog till efter 10.41 av f\u00f6rl\u00e4ngningen i en dramatisk match.\r\nMinuterna innan hade Modo haft en puck som dansade l\u00e4ngs m\u00e5llinjen bakom HV-m\u00e5lvakten Alba Gonzalo.\r\nDet skiljde 21 po\u00e4ng i gr\u2026 [+2164 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Prins Harry: R\u00e4dd att historien upprepar sig - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Prins Harry, som f\u00f6rra \u00e5ret skakade om sina brittiska landsm\u00e4n rej\u00e4lt med beskedet att han och hustrun Meghan l\u00e4mnar sina kungliga \u00e5taganden, var r\u00e4dd f\u00f6r att historien med hans mors tragiska \u00f6de skulle upprepa sig.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/prins-harry-r\u00e4dd-att-historien-upprepar-sig-1.42266328", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.42266315:1614632347/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-01T20:59:06Z", "content": "Det \u00e4r i en intervju med den amerikanska tv-stj\u00e4rnan Oprah Winfrey som prinsen uttalar sig. Tv-bolaget CBS har sl\u00e4ppt utdrag ur intervjun som s\u00e4nds i sin helhet den 7 mars.\r\nPrinsens mor prinsessan D\u2026 [+1503 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Amanda Dahl", "title": "Ska flyktingar och heml\u00f6sa prioriteras f\u00f6r vaccin? - Dagens Nyheter", "description": "Vilka b\u00f6r vaccineras f\u00f6rst? Prioritering av grupper som heml\u00f6sa och flyktingar \u00e4r ofta en politiskt k\u00e4nslig fr\u00e5ga, menar statsvetaren Michael Strange.", "url": "https://www.dn.se/sverige/statsvetare-vaccinera-flyktingar-och-hemlosa-en-kanslig-fraga/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/af7c6ca0-da3d-427b-8af4-ec2e4aae43c4.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-01T20:34:00Z", "content": "Runt om i v\u00e4rlden utformas och diskuteras prioritering f\u00f6r covidvaccinering. Att de \u00e4ldsta och personal inom v\u00e5rd och omsorg ska st\u00e5 l\u00e5ngt fram i k\u00f6n \u00e4r de flesta l\u00e4nder \u00f6verens om.\r\nMen n\u00e4r det g\u00e4ll\u2026 [+9079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "author": null, "title": "Man d\u00f6d i olycka \u2013 kl\u00e4mdes under tr\u00e4d - Eskilstuna-Kuriren", "description": "En man i 50-\u00e5rs\u00e5ldern har omkommit i en olycka utanf\u00f6r \u00d6desh\u00f6g i \u00d6sterg\u00f6tland.", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/r291mgvl", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r0725eql/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-03-01T20:31:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Jan J\u00f6nsson", "title": "Cupfiasko n\u00e4r b\u00e4rande spelare inte b\u00e4r laget - Sydsvenskan", "description": "Men ingen kan egentligen vara f\u00f6rv\u00e5nad efter en svag f\u00f6rs\u00e4song.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-01/cupfiasko-nar-barande-spelare-inte-bar-laget", "urlToImage": "https://images.hdsydsvenskan.se/preset:full/0x28:2560x1468/eZ8vvwX2SKCOURP9n6g4vER-FLE.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T20:29:11Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Cupfiasko f\u00f6r Malm\u00f6 FF - Sveriges Television", "description": "Malm\u00f6 FF var piskat att vinna mot Gais f\u00f6r att h\u00e5lla liv i cupspelet. \nD\u00e5 \u00e5kte svenska m\u00e4starlaget p\u00e5 andra raka f\u00f6rlusten och \u00e4r redan ute.\n\u2013 Det h\u00e4r \u00e4r inte v\u00e4rdigt Malm\u00f6 FF, sa Felix Beijmo i C More i paus.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/cupfiasko", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30338910/1614628887?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-03-01T19:53:09Z", "content": "Malm\u00f6 FF \u00e5kte p\u00e5 en blytung f\u00f6rlust mot superettanlaget V\u00e4ster\u00e5s i f\u00f6rsta gruppspelsmatchen i svenska cupen och hade kniven mot stupen i kv\u00e4llens bortam\u00f6te med Gais. \r\nMen \u00e4n en g\u00e5ng f\u00f6ll svenska m\u00e4s\u2026 [+641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Micaela Landelius", "title": "Beslutet \u00e4r klubbat \u2013 Vellinge g\u00e5r mot historisk folkomr\u00f6stning - Sydsvenskan", "description": "Oppositionen k\u00f6rde \u00f6ver M i fr\u00e5gan om Strandbadens framtid.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-01/beslutet-ar-klubbat-vellinge-gar-mot-historisk", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/QUNFL3tiNMAo2Zk_-PY8JC9K7IQ.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:21:06Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Mathias St\u00e5hle, Lovisa Eklund, Liv Widell", "title": "S\u00e5 mycket billigare \u00e4r det bo utanf\u00f6r Stockholm - Svenska Dagbladet", "description": "Stockholm krymper. Under pandemi\u00e5ret 2020 f\u00f6rlorade huvudstadsomr\u00e5det tusentals inv\u00e5nare. Grannkommunerna i M\u00e4lardalen kan bli vinnare n\u00e4r de yngre familjerna v\u00e4ljer att l\u00e4mna huvudstaden.", "url": "https://www.svd.se/unga-familjer-lockas-att-lamna-stockholm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/db679f9f-745a-46d7-a751-a29e492269c5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d2d6e0d086df85f1477b789853361793f335ced6", "publishedAt": "2021-03-01T19:02:15Z", "content": "Familjen v\u00e4xer. Skolorna st\u00e4nger. Jobbet ska sk\u00f6tas hemifr\u00e5n och i sp\u00e5ren av coronapandemin ser sig allt fler Stockholmare om efter en nytt boende samtidigt som priserna p\u00e5 huvudstadens bostadsmarkna\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Teresa K\u00fcchler, Elisabet Andersson", "title": "#metooinceste \u2013 gamla sexliberaler utmanas i nyt\u00e4nt metoo - Svenska Dagbladet", "description": "Metoo h\u00e5nades f\u00f6rst i Frankrike och Danmark. N\u00e4r r\u00f6relsen f\u00e5r ny fart handlar konflikten till stor del om olika generationers syn p\u00e5 sexualmoral.", "url": "https://www.svd.se/gamla-sexliberaler-utmanas-i-nytant-metoo", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f7182690-7de5-4fc9-b399-f3c26cdbeae9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=994326d8ccbbf187e7c5d0b83b5ebd431aa33b69", "publishedAt": "2021-03-01T19:00:35Z", "content": "Kulturm\u00e4nnen slits ner fr\u00e5n sina piedestaler i Frankrike, en efter en. \r\nFr\u00e9d\u00e9ric Mion, rektor f\u00f6r elituniversitetet Sciences-Po i Paris, l\u00e4mnade nyligen sin post i van\u00e4ra efter att det kommit fram a\u2026 [+187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Joakim Palmkvist", "title": "Diversehandlare\u201d i brott med hederliga fasader inf\u00f6r r\u00e4tta - Sydsvenskan", "description": "En brottsutredning med centrum i Staffanstorp kan kopplas till j\u00e4ttelik kokainfabrik.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-01/diversehandlare-i-brott-med-hederliga-fasader-infor-ratta", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/u8AhA7Xm3M3ouEgWawiiPzf9Y6E.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:00:00Z", "content": "De \u00e4r diversehandlare i brott, misst\u00e4nker polisen. M\u00e4n med hederliga fasader, som hj\u00e4lper g\u00e4ngkriminella att skaffa och lagra b\u00e5de vapen, bomber och knark. En brottsutredning med centrum i Staffansto\u2026 [+415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Klimatf\u00f6r\u00e4ndring och pandemi ger fler isolyckor - Sydsvenskan", "description": "Isolyckorna har n\u00e4stan trefaldigats i februari. Kombinationen pandemi \u2013 med nya fritidsvanor \u2013 och klimatf\u00f6r\u00e4ndring kan ha bidragit. \u2013 Vi m\u00e5ste f\u00f6rbereda oss p\u00e5 att isarna snabbare blir s\u00e4mre, s\u00e4ger Mikael Olausson vid Svenska livr\u00e4ddningss\u00e4llskapet. 14", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-01/klimatforandring-och-pandemi-ger-fler-isolyckor", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/jasZE011m-7yRZOmJom2G_nrmVo.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:51:45Z", "content": "Antalet drunkningsfall i februari: Nio, enligt prelimin\u00e4r statistik. (Torslanda 1, V\u00e4rnamo 1, S\u00e4vsj\u00f6 4, Yngaren i S\u00f6rmland 2 och M\u00e4laren vid B\u00e5lsta 1.)\r\nMed ett drunkningsfall i januari (Gnesta) har \u2026 [+154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Agnes Laurell", "title": "S\u00e5 hj\u00e4lpte Kim Kardashian och Kanye West varandras image - Dagens Nyheter", "description": "N\u00e4r Kim Kardashians och Kanye Wests besked om skilsm\u00e4ssan kom rapporterades det i etablerade medier v\u00e4rlden \u00f6ver.", "url": "https://www.dn.se/kultur/kimye-blev-popkulturens-kungligheter-hjalpte-varandras-image/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/72ef8492-12ee-4262-b0e3-2c405ac68560.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-01T18:09:48Z", "content": "Efter m\u00e5nader av intensiva spekulationer kom i f\u00f6rra veckan bekr\u00e4ftelsen, Kim Kardashian West hade ans\u00f6kt om skilsm\u00e4ssa fr\u00e5n maken Kanye West. Powerparet som flutit samman som Kimye och tillsammans d\u2026 [+6514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "TT", "title": "Mario Draghi sparkar Italiens pandemikommission\u00e4r - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/mario-draghi-sparkar-italiens-pandemikommissionar/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/dise/flamingo/di-logo-sharing.af8e42.png", "publishedAt": "2021-03-01T17:16:51Z", "content": "Om du \u00e4r prenumerant beh\u00f6ver du logga in f\u00f6r att forts\u00e4tta. Vill bli prenumerant kan du l\u00e4sa Di Digitalt f\u00f6r 197 kr inkl. moms de f\u00f6rsta 3 m\u00e5naderna.\r\n<ul><li>\r\nFull tillg\u00e5ng till di.se med nyheter o\u2026 [+179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "irena pozar", "title": "M\u00e4ns r\u00e4dsla f\u00f6r att f\u00f6rlora makt \u00e4r farlig - Expressen", "description": "Aida \u00e4r tolk \u00e5t de nederl\u00e4ndska FN-soldaterna i Srebrenica. Hennes uppdrag \u00e4r hj\u00e4rtsk\u00e4rande sv\u00e5rt. Hon ska f\u00f6rklara f\u00f6r sina medm\u00e4nniskor som st\u00e5r i klungor i outh\u00e4rdlig v\u00e4rme att de ska vara lugna, fast hon vet att n\u00e5got hemskt kommer h\u00e4nda och att FN-soldat\u2026", "url": "https://www.expressen.se/kronikorer/irena-pozar/mans-radsla-for-att--forlora-makt-ar-farlig/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/e8/23/e823fdb999a84e688c34bd6bf58b1382/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T16:02:00Z", "content": "Trots att flera folkmord skett i v\u00e5r n\u00e4rtid, \u00e4r det m\u00e5nga som inte riktigt tycks kunna ta in vad etnisk resning faktiskt inneb\u00e4r och vilka v\u00e4gar som leder oss dit. Det sl\u00e5r mig n\u00e4r jag l\u00e4ser en text \u2026 [+2498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Skulle \u00f6vers\u00e4tta Amanda Gorman \u2013 hoppar av efter kritik - Sveriges Radio", "description": "F\u00f6rlagets val av en vit \u00f6vers\u00e4ttare har f\u00e5tt kritik i Nederl\u00e4nderna.", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/skulle-oversatta-amanda-gorman-hoppar-av-efter-kritik", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/a2008282-1b73-4b81-b54b-6086c5075d3a.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T16:01:10Z", "content": "I Nederl\u00e4nderna har \u00f6vers\u00e4ttaren av Amanda Gormans dikt avsagt sig uppdraget. Detta efter att f\u00f6rlagets val av en vit \u00f6vers\u00e4ttare f\u00e5tt kritik, bland annat av journalisten Janice Deul i dagstidningen \u2026 [+665 chars]"}]}