{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Twitter gjorde f\u00f6rlust under f\u00f6rra \u00e5ret - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Det sociala n\u00e4tverket Twitter redovisar en f\u00f6rlust p\u00e5 1,1 miljarder dollar, motsvarande 9,5 miljarder kronor f\u00f6r 2020. Samtidigt lockade bolaget till sig f\u00e4rre nya anv\u00e4ndare \u00e4n v\u00e4ntat.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/twitter-gjorde-f\u00f6rlust-under-f\u00f6rra-\u00e5ret-1.41247358", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41230967:1612881668/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-09T22:23:00Z", "content": "Wall Street reagerade negativt p\u00e5 Twitters senaste kvartals- och hel\u00e5rsrapport, som sl\u00e4pptes p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen svensk tid, p\u00e5 grund av nedsl\u00e5ende anv\u00e4ndartillv\u00e4xt.\r\nUnder sista kvartalet i fjol hade \u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Tv\u00e5 m\u00e4n hittade knivskurna i Soten\u00e4s kommun - Sveriges Television", "description": "Sent under tisdagskv\u00e4llen hittades tv\u00e5 m\u00e4n knivskurna p\u00e5 olika platser i Soten\u00e4s kommun. \n\u2013 Vi har inlett en f\u00f6runders\u00f6kning om grov misshandel respektive f\u00f6rs\u00f6k till mord, s\u00e4ger Magnus Schildt, vakthavande bef\u00e4l vid polisens regionledningscentral.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/vast/tva-man-hittade-knivskurna-i-sotenas-kommun", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-09T22:12:58Z", "content": "En man hittades i centrala Kungshamn medan den andra mannen hittades i Askum.\r\n En arbetshypotes \u00e4r att det finns n\u00e5got samband, s\u00e4ger Magnus Schildt.\r\nVad g\u00e4ller mannen som hittades i Kungshamn s\u00e5 h\u2026 [+248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "23.11 NYHETER Aten sk\u00e4rper restriktioner - Aftonbladet", "description": "Restriktionerna i Greklands huvudstad Aten sk\u00e4rps. Anledningen \u00e4r att sjukv\u00e5rden \u00e4r h\u00e5rt belastad och att antalet nyregistrerade fall av covid-19 \u00f6kar, meddelar premi\u00e4rminister Kyriakos Mitsotakis.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kRQElk/aten-skarper-restriktioner", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/64806a5c-30c4-4e54-903e-bd61ccf476f9?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=e78fafe99e6b2069ef10141252fcdb470f6c86e7", "publishedAt": "2021-02-09T22:11:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 09 februari 2021 kl. 23.11\r\nRestriktionerna i Greklands huvudstad Aten sk\u00e4rps. Anledningen \u00e4r att sjukv\u00e5rden \u00e4r h\u00e5rt belastad och att antalet nyregistrerade fall av covid-19 \u00f6kar,\u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jamshid Jamshidi", "title": "Pappa angav misst\u00e4nkta bakom mordbranden i N\u00e4ssj\u00f6 - Aftonbladet", "description": "Flera unga personer utreds f\u00f6r att ligga bakom d\u00f6dsbranden i N\u00e4ssj\u00f6. Polisen kom tv\u00e5 misst\u00e4nkta p\u00e5 sp\u00e5ren \u2013 efter att deras pappa angett dem, enligt uppgift till Aftonbladet. \u2013 Den ena kom hem och ber\u00e4ttade om en t\u00e4ndare, s\u00e4ger en k\u00e4lla till Aftonbladet.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/krim/a/yR8L9g/uppgifter-pappan-angav-misstankta-mordbrannare-i-nassjo", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d41a5299-2a85-40e7-a31f-345272419467?fit=crop&h=350&q=50&w=670&s=02bce0b2d04d151601630700a2211adc6548af35", "publishedAt": "2021-02-09T21:49:42Z", "content": "En person h\u00e4ktad f\u00f6r mord och grov mordbrand\r\nAv: Jamshid Jamshidi\r\nPublicerad: 09 februari 2021 kl. 22.48\r\nFlera unga personer utreds f\u00f6r att ligga bakom d\u00f6dsbranden i N\u00e4ssj\u00f6.\r\nPolisen kom tv\u00e5 misst\u2026 [+2469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "tt", "title": "Roks: Sveriges tolerans f\u00f6r m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor \u00e4r f\u00f6r stor - Expressen", "description": "Sveriges tolerans f\u00f6r m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor \u00e4r f\u00f6r stor. Det skriver Roks ordf\u00f6rande Jenny Westerstrand och advokaten Ulrika Rogland p\u00e5 Dagens Nyheters debattsida . Nu st\u00e4mmer de Sverige f\u00f6r brott mot kvinnors m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/roks-sveriges-tolerans-for-mans-vald-mot-kvinnor-ar-for-stor/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/23/0f/230fc24e84f740cc8cc86f118d5a4a49/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T21:12:00Z", "content": "Sverige var tidigare ledande i arbetet att bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor, men med tusentals kontakter med v\u00e5ldsutsatta kvinnor i bagaget konstaterar Roks att Sveriges arbete p\u00e5 f\u00e4ltet ser s\u00e4mre ut \u00e4n\u2026 [+1142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Egypten \u00f6ppnar gr\u00e4nsen till Gaza - Sydsvenskan", "description": "Egypten \u00f6ppnar gr\u00e4nsen till Gaza \"tills vidare\", uppger egyptiska s\u00e4kerhetstj\u00e4nsten.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-09/egypten-oppnar-gransen-till-gaza", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/bIsF394i0K7uqH_9vuWWFCd0ttI.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T21:08:39Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Netflix steg p\u00e5 stillsam New York-b\u00f6rs - Sydsvenskan", "description": "New York-b\u00f6rsen r\u00f6rde sig mest i sidled p\u00e5 tisdagen \u2013 sedan b\u00e5de Dow Jones och S&P stigit sex dagar i rad. Nu avvaktade m\u00e5nga investerare kongressens beslut om ett gigantiskt stimulanspaket p\u00e5 1,9 biljoner dollar. Tekniktunga Nasdaq steg dock n\u00e5got och", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-09/netflix-steg-pa-stillsam-new-york-bors", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RXKRVfXMQDQRhYhsAVIA3C4_Cyk.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T21:08:15Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Simon Norberg, Felix Tornberg", "title": "Ot\u00e4cka scener i Basketligan \u2013 spelare avsvimmad - Aftonbladet", "description": "Matchen mellan Norrk\u00f6ping och Ume\u00e5 fick avbrytas i f\u00f6rtid. Detta efter att lagkamraterna Phill Carr och Kamau Stokes kolliderat v\u00e5ldsamt \u2013 och f\u00f6rts till sjukhus med ambulans. \u2013 Vi vet inte hur m\u00e5nga dygn de blir kvar d\u00e4r, s\u00e4ger Norrk\u00f6pingstr\u00e4naren Mikko Riip\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/41moPE/otacka-scener-i-basketligan--tva-spelare-forda-till-sjukhus", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2adc5057-0ee8-46a7-a692-3535e1205571?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=e4fa50d47b289d42a62f1b6a696db72d95e8f1d1", "publishedAt": "2021-02-09T21:05:00Z", "content": "Av: Simon Norberg, Felix Tornberg\r\nPublicerad: 09 februari 2021 kl. 22.05Uppdaterad: 09 februari 2021 kl. 22.33\r\nMatchen mellan Norrk\u00f6ping och Ume\u00e5 fick avbrytas i f\u00f6rtid.\r\nDetta efter att lagkamrate\u2026 [+2314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "F\u00f6lj virusreglerna \u2013 eller ta tio \u00e5r i buren - Sydsvenskan", "description": "Tio \u00e5rs f\u00e4ngelse. Straffskalan sk\u00e4rps f\u00f6r anl\u00e4ndande resen\u00e4rer som inte f\u00f6ljer Storbritanniens virusrestriktioner \u2013 att betala f\u00f6r tio dagar i karant\u00e4n p\u00e5 hotell. Den brittiska regeringen har listat 33 h\u00f6griskl\u00e4nder \u2013 inte Sverige \u2013 fr\u00e5n vilka hotfulla", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-09/folj-virusreglerna-eller-ta-tio-ar-i-buren", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/f9nIaJ2fkxsobG6aLeHDgrcpEoo.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T20:47:41Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Duplantis avbr\u00f6t t\u00e4vling p\u00e5 grund av skadek\u00e4nning \u2013 d\u00e5 han redan vunnit - Sveriges Television", "description": "Armand Duplantis klarade 5,86 i stavhopp i galan i franska Lievin. Efter det avbr\u00f6t svensken t\u00e4vlingen som han d\u00e5 ovetande hade vunnit. \n\u2013 Han k\u00e4nde sig \u00f6m i den h\u00f6gra baksidan av l\u00e5ret, s\u00e4ger managern Daniel Wessfeldt till SVT Sport.", "url": "https://www.svt.se/sport/friidrott/duplantis-10", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30089626/1612903810?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-09T20:39:25Z", "content": "Efter 5,86-hoppet hade Duplantis en diskussion med mamman och tr\u00e4naren Helena och efter det s\u00e5 avbr\u00f6t han t\u00e4vlingen. \r\n Han k\u00e4nde sig \u00f6m i den h\u00f6gra baksidan av l\u00e5ret n\u00e4r han b\u00f6rjade v\u00e4rma upp men de\u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "My \u00d6sth Gustafsson", "title": "Redhawks f\u00f6ll tungt i slutminuterna: \u201dSpelm\u00e4ssigt var det ett klart lyft\u201d - Sydsvenskan", "description": "Tappade ledning till underl\u00e4ge p\u00e5 en minut.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-09/redhawks-foll-tungt-i-slutminuterna", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Vl7JEyEHPf4hgnnjLw-VnIzornA.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T20:32:13Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "johan ronge", "title": "Prinsessan Eugenies lycka \u00f6ver den nyf\u00f6dda sonen - Expressen", "description": "Under tisdagsmorgonen f\u00f6dde prinsessan Eugenie, 30, drottning Elizabeths barnbarn, en pojke p\u00e5 sjukhuset Portland i centrala London. Hon och maken, whiskyambassad\u00f6ren Jack Brooksbank, har \u00e4nnu inte g\u00e5tt ut med n\u00e5got namn p\u00e5 deras nyf\u00f6dda barn, rapporterar Dai\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/kungligt/prinsessan-eugenies-lycka-over-den-nyfodda-sonen/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/dd/b5/ddb5aa113086434ab6a728fe890933b2/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T20:25:00Z", "content": "Tidigt p\u00e5 tisdagsmorgonen f\u00f6dde prinsessan Eugenie hennes och maken Jack Brooksbanks f\u00f6rsta barn.\u00a0\r\nF\u00f6dseln \u00e4gde rum p\u00e5 det luxu\u00f6sa privatsjukhuset Portland Hospital i centrala London, samma plats d\u00e4\u2026 [+859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Region Kronoberg f\u00e5r inte utlovad leverans av vaccin - Sveriges Television", "description": "P\u00e5 tisdagskv\u00e4llen fick Region Kronoberg beskedet att utlovad leverans av Modernas vaccin uteblir. Det inneb\u00e4r att regionen inte kan \u00f6ppna upp bokning f\u00f6r vaccination f\u00f6r personer f\u00f6dda 1941 eller tidigare som planerat den 10 februari.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/smaland/region-kronoberg-far-inte-utlovad-leverans-av-vaccin", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30089546/1612902324?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-09T20:22:16Z", "content": "D\u00e4rmed st\u00e4lls tidsbokningen in f\u00f6r den h\u00e4r veckan och det \u00e4r enligt regionen oklart n\u00e4r bokning och vaccinering kan starta.\r\n Detta \u00e4r s\u00e5 klart v\u00e4ldigt olyckligt d\u00e5 vi p\u00e5 flera s\u00e4tt hunnit kommunicer\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "alice hermansson", "title": "Britneys pojkv\u00e4n bryter tystnaden om Jamie Spears - Expressen", "description": "Det har varit tyst l\u00e4nge, men nu uttalar sig Britney Spears pojkv\u00e4n f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen om kontroverserna kring v\u00e4rldsstj\u00e4rnan. I ett inl\u00e4gg p\u00e5 Instagram ber\u00e4ttar Sam Asghari om Jamie Spears f\u00f6rmyndarskap och kontrollen \u00f6ver dottern, skriver People . \u201dJag kom i\u2026", "url": "https://www.expressen.se/noje/britneys-pojkvan-bryter-tystnaden-om-jamie-spears/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/a9/e1/a9e16df7f1ae48bda8a62c801117b1cb/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T19:11:00Z", "content": "Pojkv\u00e4nnen Sam Asghari, 27, kan inte l\u00e4ngre h\u00e5lla k\u00e4nslorna inom sig. I samband med att dokument\u00e4ren Framing Britney Spears s\u00e4ndes i veckan delade han med sig av sina \u00e5sikter f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen.\u00a0\r\nUnd\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Svenska Dagbladet", "title": "Investeringsst\u00f6det f\u00f6r bost\u00e4der ett misslyckande, menar Byggf\u00f6retagen och Fastighets\u00e4garna - Svenska Dagbladet", "description": "DEBATT. Det som skulle vara den st\u00f6rsta bostads\u00adpolitiska satsningen p\u00e5 \u00f6ver 20 \u00e5r har blivit en skatte\u00adfinansierad hyres\u00adrabatt till ett godtyckligt urval av hyres\u00adg\u00e4ster. Det skriver debatt\u00f6rer fr\u00e5n Bygg\u00adf\u00f6retagen och Fastighets\u00e4garna.", "url": "https://www.svd.se/regeringens-byggstod-ett-misslyckande", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0935296a-acfa-43fa-a9e0-51cbfa635a62?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d0f950b9245b622e97fe7b9bc162df0ccd8e5d6b", "publishedAt": "2021-02-09T19:02:13Z", "content": "N\u00e4r investeringsst\u00f6det f\u00f6r byggandet av hyresr\u00e4tter inf\u00f6rdes 2016 presenterades det som den st\u00f6rsta bostadspolitiska satsningen sedan 1990-talet. M\u00e5ls\u00e4ttningarna var h\u00f6ga. St\u00f6det skulle \u00f6ka bostadsby\u2026 [+752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Utpekad kidnappare \u00f6verl\u00e4mnar sig i Nigeria - Sydsvenskan", "description": "Hundratals pojkar f\u00f6rdes bort fr\u00e5n sin internatskola.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-09/utpekad-kidnappare-overlamnar-sig-i-nigeria", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/yJG0-9DFtfxM_TPN0DDBpEl5u0I.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T19:00:52Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Carl-Michael Edenborg", "title": "Carl Michael Edenborg: Fler borde erk\u00e4nna livmoderavund - Svenska Dagbladet", "description": "Stor \u00e5ldersskillnad i ett f\u00f6rh\u00e5llande kan leda till trassliga maktrelationer. Carl-Michael Edenborg, gift med tjugofem \u00e5r yngre Bella, s\u00f6ker en balans mellan \u00e5lderns pondus och ungdomens f\u00f6rdelar.", "url": "https://www.svd.se/fler-borde-erkanna-att-de-har-livmoderavund", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/58d79eb5-4e55-48b2-bcb1-68c356c55e03?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=41d9eefb98d838d24183754034f18ec0ac44aa1f", "publishedAt": "2021-02-09T19:00:36Z", "content": "Under pandemin har m\u00e5nga par och familjer tvingats att testa p\u00e5 ett annorlunda liv: att vara hemma tillsammans och samtidigt sk\u00f6ta sitt arbete. \r\nEn del har trivts utm\u00e4rkt med att inte beh\u00f6va g\u00e5 till\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "B\u00f6rge Nilsson, Eva Tedesj\u00f6", "title": "Ok\u00e4nde spelkungen styr miljardbolaget fr\u00e5n Karlstad - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/okande-spelkungen-styr-miljardbolaget-fran-karlstad/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/5/g/5gjH894Ar4daKjO4p5ueqA_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-09T18:59:16Z", "content": "P\u00e5 V\u00e4nerns blankfrusna is styr en grupp l\u00e5ngf\u00e4rds\u00e5kare sina skridskor runt Tyn\u00e4sudden p\u00e5 Hammar\u00f6, sk\u00e4rg\u00e5rdskommunen utanf\u00f6r Karlstad. Att det st\u00e5r en man p\u00e5 en klippa och blir fotograferad av DN:s fo\u2026 [+15647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "linnea lundstr\u00f6m", "title": "Misst\u00e4nkta sexk\u00f6paren: \u201dSom om man k\u00f6per bil\u201d - Expressen", "description": "Under ett polistillslag i Linn\u00e9staden i G\u00f6teborg greps sex misst\u00e4nka sexk\u00f6pare p\u00e5 tv\u00e5 timmar. SVT Nyheter V\u00e4st var med vid r\u00e4den. F\u00f6r dem ber\u00e4ttar en av de gripna m\u00e4nnen \u2013 och j\u00e4mf\u00f6r det med ett bilk\u00f6p. \u2013 Det \u00e4r som om man k\u00f6per en bil. Han s\u00e4ger p\u00e5 Blocket a\u2026", "url": "https://www.expressen.se/gt/misstankta-sexkoparen-som-om-man-koper-bil/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/5f/20/5f2064b3c0cb4c58bef57559b48959a3/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T18:56:00Z", "content": "Antalet anm\u00e4lda brott som r\u00f6r k\u00f6p av sexuell tj\u00e4nst \u00f6kade i polisregion V\u00e4st fr\u00e5n 43 stycken 2019 till 135 stycken 2020.\r\nUnder pandemin har polisen kunnat rikta fler insatser mot prostitution och m\u00e4\u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Britt-Marie Mattsson", "title": "Britt-Marie Mattsson: Om en vecka kan Trump vara frik\u00e4nd en andra g\u00e5ng - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Donald Trumps advokater kallar riksr\u00e4tten en politisk teater. Men demokraterna vidh\u00e5ller: Ingen st\u00e5r \u00f6ver lagen. Processen \u00e4r inledd och om en vecka kan Trump vara frik\u00e4nd en andra g\u00e5ng.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/om-en-vecka-kan-trump-vara-frik\u00e4nd-en-andra-g\u00e5ng-1.41242058", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41242057:1612896594/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-09T18:50:00Z", "content": "Riksr\u00e4tten inleddes p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen svensk tid med en debatt i senaten om huruvida det g\u00e5r att till\u00e4mpa konstitutionen i det h\u00e4r fallet. Ett stort omr\u00e5de kring Kapitolium \u00e4r avsp\u00e4rrat och s\u00e4kerhets\u2026 [+3990 chars]"}]}