{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "TT", "title": "Kulusevskis Juventus f\u00f6rlorade mot Napoli - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sport/kulusevskis-juve-forlorade-zlatan-startar/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/d65824a7-f647-44b9-ab58-28a708a1c900.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-13T21:50:15Z", "content": "Milan och Zlatan Ibrahimovic imponerade i den italienska fotbollsligan under de tv\u00e5 f\u00f6rsta tredjedelarna av s\u00e4songen. Men det har g\u00e5tt tyngre under de senaste veckorna och i omg\u00e5ng 22 av 38 kom en av\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "mats larsson", "title": "Friad \u2013 men ingen seger Trump kan skryta med - Expressen", "description": "Friad i riksr\u00e4tten, igen. Bara Donald Trump i USA:s historia kan st\u00e5ta med det. Men det \u00e4r ingen vidare valslogan 2024.", "url": "https://www.expressen.se/premium/utrikes/friad-men-ingen-seger-trump-kan-skryta-med/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/97/2d/972d9855df494ef49b163f33378e7288/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T20:56:00Z", "content": "Friad i riksr\u00e4tten, igen.\r\nBara Donald Trump i USA:s historia kan st\u00e5ta med det.\r\nMen det \u00e4r ingen vidare valslogan 2024."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Kajsa Haidl", "title": "Kajsa Haidl: B\u00e4st var att Melodifestivalen fick sig ett rej\u00e4lt ansiktslyft - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/kultur/kajsa-haidl-bast-var-att-programmet-fick-sig-ett-rejalt-ansiktslyft/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/6d5eaa14-733d-4843-a48b-735041245ba6.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-13T20:52:49Z", "content": "Det var debutanternas delt\u00e4vling, men bara en av dem fick sitt stora genombrott. Nej, jag syftar inte p\u00e5 n\u00e5gon av de totalt sex debutanterna i startf\u00e4ltet, har \u00e4rligt talat sv\u00e5rt att minnas dem. Jag \u2026 [+2770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Detonation vid trapphus p\u00e5 Roseng\u00e5rd \u2013 h\u00f6g sm\u00e4ll h\u00f6rdes \u00f6ver omr\u00e5det - Sveriges Television", "description": "Vid 21.30 p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen larmades polis och r\u00e4ddningstj\u00e4nst av flera personer om en h\u00f6g sm\u00e4ll vid H\u00e5rds v\u00e4g p\u00e5 Roseng\u00e5rd.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/skane/larm-om-hog-small-pa-rosengard-detonation-vid-trapphus", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-13T20:47:18Z", "content": "Enligt polisens har n\u00e5got detonerat vid ett trapphus och flera personer h\u00f6rde sm\u00e4llen och larmade. \r\n Vi vet bara att n\u00e5got har sm\u00e4llt i anslutningen till en trappuppg\u00e5ng. Det ska vara r\u00f6k i trapphus\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Jenny Nyman", "title": "Lavin har g\u00e5tt i Duved \u2013 stor r\u00e4ddningsinsats - Dagens Nyheter", "description": "Strax f\u00f6re klockan halv fem p\u00e5 l\u00f6rdagseftermiddagen larmades polisen om att en lavin har g\u00e5tt i Duved i \u00c5re kommun. R\u00e4ddningspersonal s\u00f6kte tidigare genom omr\u00e5det, men l\u00e4mnade efter n\u00e5gra timmar. Ingen person ska ha drabbats av lavinen.", "url": "https://www.dn.se/sverige/lavin-har-gatt-i-duved-stor-raddningsinsats/", "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T20:14:36Z", "content": "Lavinen gick i n\u00e4rheten av Skistars skidanl\u00e4ggning i Duved, men uppges ha intr\u00e4ffat utanf\u00f6r pisten. Ambulans, fj\u00e4llr\u00e4ddare och poliser med lavinhundar skickades till platsen.\r\nStrax f\u00f6re halv nio med\u2026 [+1119 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Alexander Piauger", "title": "Ikv\u00e4ll avg\u00f6rs vilka som g\u00e5r till final i Melodifestivalen - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "P\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen avgjordes Melodifestivalens andra delt\u00e4vling. Det blev Dotter med l\u00e5ten \u201dLittle tot\u201d och Anton Ewald med \u201dNew religion\u201d som gick direkt till final. Eva och Ewa till andra chansen", "url": "https://www.gp.se/nyheter/ikv\u00e4ll-avg\u00f6rs-vilka-som-g\u00e5r-till-final-i-melodifestivalen-1.41459074", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41459072:1613250864/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-13T19:58:00Z", "content": "\u00c4ven den andra delt\u00e4vlingen i Melodifestivalen avgjordes p\u00e5 Annexet i Stockholm under l\u00f6rdagskv\u00e4llen.\r\nDen f\u00f6rsta l\u00e5ten som gick direkt vidare till final var Little tot med Dotter.\r\n Jag \u00e4r s\u00e5 glad, \u2026 [+959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Lars Grimlund", "title": "Lina Korsgren och Emil Persson kan ta hem en miljon i Ski Classics - Dagens Nyheter", "description": "Det ligger en miljon kronor i potten n\u00e4r Lina Korsgren och Emil Persson st\u00e4ller sig p\u00e5 startlinjen i l\u00e5ngloppet Jizersk\u00e1 f\u00f6r att forts\u00e4tta mot en grand slam.", "url": "https://www.dn.se/sport/korsgren-och-persson-kor-for-grand-slam-miljonen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/a9699bae-b859-4e5a-abf4-f334f5e7a23f.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-13T19:50:22Z", "content": "Ski Classics \u00e4r inne p\u00e5 sin elfte s\u00e4song och f\u00f6r att h\u00f6ja temperaturen p\u00e5 l\u00e5ngloppscupen har en miljon kronor avsatts f\u00f6r den som g\u00f6r en grand slam, det vill s\u00e4ga vinner italienska Marcialonga, tjeck\u2026 [+3921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "TT", "title": "Flera v\u00e4ndningar i riksr\u00e4ttsprocessen \u2013 men nu har slutpl\u00e4deringarna inletts - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/nyheter/dags-for-omrostning-om-trump-ska-frias-eller-fallas/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/3f3ad1f4-6f33-449c-9969-0d7cca2dc56e.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-02-13T19:04:56Z", "content": "Riksr\u00e4ttsf\u00f6rfarandet mot USA:s expresident Donald Trump \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g mot sitt slut.\r\nN\u00e4r riksr\u00e4ttsf\u00f6rfarandet drog ig\u00e5ng i USA:s senat p\u00e5 l\u00f6rdagen kallade demokraterna ov\u00e4ntat in ett vittne. Stor f\u00f6rvir\u2026 [+3217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Peter Herkel", "title": "Misst\u00e4nkt barnv\u00e5ldt\u00e4ktsman avsl\u00f6jad efter narkotikakontroll - Sydsvenskan", "description": "20-\u00e5ring inf\u00f6r r\u00e4tta efter att flera filmade \u00f6vergrepp hittats i hans mobil.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-13/misstankt-barnvaldtaktsman-avslojad-efter-narkotikakontroll", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/-XT-nYh0PGxxFnrpDmVZBDxELNA.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T19:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "mattias tengblad", "title": "Ekwalls sorg: \u201dVi \u00e4r bottenl\u00f6st f\u00f6rtvivlade\u201d | Sport - Expressen", "description": "Patrick Ekwall har sorg. Tv-sportprofilens hustru Hannah har g\u00e5tt bort i cancer \u2013 39 \u00e5r gammal. \u201dVi \u00e4r bottenl\u00f6st f\u00f6rtvivlade, vi har f\u00f6rlorat en oerh\u00f6rt \u00e4lskad mamma, en underbar k\u00e4rlek och levnadsglad m\u00e4nniska som bara ville hj\u00e4lpa andra och sprida gl\u00e4dje\u201d,\u2026", "url": "https://www.expressen.se/sport/ekwalls-sorg-vi-ar-bottenlost-fortvivlade/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/b2/8c/b28c89c97d644b98be18f2c7853334cb/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T18:39:00Z", "content": "I slutet av 2020 rasade familjen Ekwalls v\u00e4rld samman d\u00e5 de n\u00e5ddes av beskedet.\r\nHannahs cancer var inte alls f\u00f6rsvunnen, som man hade trott fr\u00e5n b\u00f6rjan. I st\u00e4llet hade den pl\u00f6tsligt kommit tillbaka,\u2026 [+2194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "G\u00f6rel Svahn", "title": "Lunds nya superutsikt \u2013 se storslagna vyn fr\u00e5n hotellet p\u00e5 S\u00f6dra Brunnsh\u00f6g - Sydsvenskan", "description": "N\u00e4r Motel L \u00f6ppnar i augusti \u00e4r \u00f6versta v\u00e5ningen \u00e4ven \u00f6ppen f\u00f6r allm\u00e4nheten.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-13/lunds-nya-superutsikt-se-storslagna-vyn-fran-hotellet-pa", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/H2OyD_Qci7vBG0CAD4jH7S0swPk.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T18:19:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "H\u00f6gt tryck p\u00e5 floristerna inf\u00f6r k\u00e4rlekens dag - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Blomsterj\u00e4ttarna hade ett gr\u00f6nskande \u00e5r under 2020 \u2013 och handeln ser ut att sl\u00e5 rekord till alla hj\u00e4rtans dag. Tusentals buketter best\u00e4lls p\u00e5 n\u00e4tet. De fysiska butikerna har sv\u00e5rare att f\u00e5 ekonomin att g\u00e5 runt.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/h\u00f6gt-tryck-p\u00e5-floristerna-inf\u00f6r-k\u00e4rlekens-dag-1.41456653", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41456639:1613239516/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-13T18:05:00Z", "content": "B\u00e5da Interflora och Euroflorist har hektiska dagar inf\u00f6r alla hj\u00e4rtans dag, s\u00e5 mycket att de kallar in extra personal f\u00f6r att hinna ut med alla uppvaktningar. Enligt statistik som betaltj\u00e4nsten Klarn\u2026 [+2173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "18.42 NYHETER Miljoner g\u00e5r hungriga i Syrien - Aftonbladet", "description": "Flera miljoner boende i Syrien har sv\u00e5rt att f\u00e5 tag p\u00e5 tillr\u00e4ckligt mycket mat, larmar FN:s livsmedelsprogram WFP.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rgd5xl/miljoner-gar-hungriga-i-syrien", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/df7f9ecc-d7fe-4e23-b6fd-e7049b4cbb6c?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=51e39215eada75ca16ab55637082bd54a2e65e0d", "publishedAt": "2021-02-13T17:42:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 13 februari 2021 kl. 18.42\r\nFlera miljoner boende i Syrien har sv\u00e5rt att f\u00e5 tag p\u00e5 tillr\u00e4ckligt mycket mat, larmar FN:s livsmedelsprogram WFP.\r\nSammanlagt 12,4 miljoner inv\u00e5nare m\u2026 [+456 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jonathan Nilsson", "title": "Emil Pettersson m\u00e5lskytt i landslaget efter SHL-succ\u00e9n - Aftonbladet", "description": "\u00c4nnu en straff\u00f6rlust mot Ryssland. Men SHL:s skyttekung Emil Pettersson visade att m\u00e5lformen \u00e4r intakt \u00e4ven i landslaget. \u2013 Alltid roligt att g\u00f6ra m\u00e5l och sj\u00e4lvklart extra roligt i Tre Kronor-tr\u00f6jan, s\u00e4ger han till TV6.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/hockey/a/vAwxB4/malskytt-i-landslaget--efter-succen-i-shl", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/d5bc7f13-ec84-47ed-98bd-535d094219e0?fit=crop&h=628&q=50&w=1200&s=50f1895f236d025403918888e360225c0707e1b4", "publishedAt": "2021-02-13T17:41:00Z", "content": "M\u00e5lskytt i landslaget efter succ\u00e9n i SHL\r\nTre Kronor f\u00f6ll efter straffdrama mot Ryssland\r\nAv: Jonathan Nilsson\r\nPublicerad: 13 februari 2021 kl. 18.41Uppdaterad: 13 februari 2021 kl. 19.00\r\n\u00c4nnu en s\u2026 [+1983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Torbj\u00f6rn Petersson", "title": "Kritik mot e-handelns fokus p\u00e5 snabba leveranser - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/kritik-mot-e-handelns-fokus-pa-snabba-leveranser/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/44a45b46-4ac1-4a32-8873-a5d4fd4847bc.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-13T17:37:09Z", "content": "Tanken \u00e4r att ineffektiva privata ink\u00f6psresor ska ers\u00e4ttas av mer effektiva godstransporter. P\u00e5 sikt skulle e-handeln kunna leda till att hush\u00e5ll i st\u00f6rre st\u00e4der avst\u00e5r fr\u00e5n att skaffa bil.\r\n Men s\u00e5 \u2026 [+1939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "D\u00f6mdas fotbojor fungerar inte efter it-haveri - Sydsvenskan", "description": "En \u00f6verg\u00e5ng till ett nytt gps-system f\u00f6r fotbojor har lett till ett haveri. Fotbojorna f\u00f6r bland andra v\u00e5ldsd\u00f6mda p\u00e5 den \u00f6ppna anstalten Kolm\u00e5rden har slutat fungera. Anstalten har 170 intagna som \u00e4r d\u00f6mda f\u00f6r allt fr\u00e5n v\u00e5ldsbrott till ekonomisk brottsl", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-13/domdas-fotbojor-fungerar-inte-efter-it-haveri", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/72WEhK3aamr5UlNYmjhuw7TjQ5I.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T17:18:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Tre d\u00f6da i laviner i Slovenien - Sydsvenskan", "description": "Tre personer har omkommit i laviner i slovenska Alperna. Tv\u00e5 bergskl\u00e4ttrare f\u00f6rolyckades n\u00e4r ett skred gick p\u00e5 den norra sidan av berget Storzic, som ligger n\u00e5gra mil norr om huvudstaden Ljubljana och n\u00e4ra gr\u00e4nsen till \u00d6sterrike. I en r\u00e4ddningsinsats so", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-13/tre-doda-i-laviner-i-slovenien", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/SJw4uty12YsZC8WXo3kXeyn5HSI.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T16:57:52Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Axiom Verge 2 kommer \u00e4ven till PC, men exklusivt p\u00e5 Epic Games Store - FZ.se", "description": "\u00c4nnu mer pixlig Metroidvania-action!", "url": "https://www.fz.se/nyhet/285726-axiom-verge-2-kommer-aven-till-pc-men-exklusivt-pa-epic-games-store", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/285726", "publishedAt": "2021-02-13T16:06:00Z", "content": "N\u00e4r Axiom Verge 2utannonserades i slutet av 2019 s\u00e5 var det bara till Nintendo Switch, men precis som m\u00e5nga anat kommer det \u00e4ven till PC, precis som sin f\u00f6reg\u00e5ngare. Men till skillnad fr\u00e5n f\u00f6rsta spe\u2026 [+772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Jenny Nyman", "title": "Nigerianer anklagar Shell f\u00f6r oljef\u00f6roreningar \u2013 f\u00e5r h\u00f6ras i brittisk domstol - Dagens Nyheter", "description": "Samh\u00e4llen vid Nigerflodens delta har kommit ett steg l\u00e4ngre i en r\u00e4ttslig process mot Shell. Giganten anklagas f\u00f6r att ha orsakat stora skador p\u00e5 mark, vatten och m\u00e4nniskor \u2013 genom omfattande oljeutsl\u00e4pp.", "url": "https://www.dn.se/varlden/samhallen-i-nigeria-anklagar-shell-for-oljefororeningar-far-horas-i-brittisk-domstol/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e09f4a9f-ce90-43dd-9034-19e1e58b386c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-13T16:04:03Z", "content": "Oljeutsl\u00e4ppen har f\u00f6ranlett stora skador p\u00e5 den lokala milj\u00f6n liksom p\u00e5 m\u00e4nniskors liv och h\u00e4lsa, framh\u00e5ller tv\u00e5 samh\u00e4llen i Ogonilandregionen vid Nigerflodens delta.\r\nFlera \u00e5rs kamp f\u00f6r att h\u00e5lla ol\u2026 [+3013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Nytt v\u00e4rlds\u00e5rsb\u00e4sta av Pettersson - Sveriges Television", "description": "F\u00f6rra veckan slog han nytt personligt rekord inomhus med 64,37.\nUnder l\u00f6rdagen tog Simon Pettersson vara p\u00e5 formen och slog till igen med 66,32 \u2013 nytt v\u00e4rlds\u00e5rsb\u00e4sta i diskus.\n\u2013 Det har k\u00e4nts som att jag har mer kapacitet i kroppen, att jag har mer h\u00e4stkrafte\u2026", "url": "https://www.svt.se/sport/friidrott/nytt-varldsarsbasta-av-pettersson", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30144152/1613232047?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-13T16:01:07Z", "content": "Simon Pettersson forts\u00e4tter bygga vidare p\u00e5 sin fina form.\r\nF\u00f6rra veckan slog han rekord med n\u00e4stan tre meter n\u00e4r han kastade 64,37.\r\nUnder l\u00f6rdagens t\u00e4vlingarna i V\u00e4xj\u00f6 slog han till igen och ut\u00f6kad\u2026 [+894 chars]"}]}