{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Marie Kennedy,Filip Mitrovic", "title": "Misst\u00e4nkt f\u00f6rs\u00f6k till bilkapning i Brunnsbo - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Polisen s\u00f6ker efter misst\u00e4nkta bilkapare, alternativt r\u00e5nare, som ska ha f\u00f6rs\u00f6kt stj\u00e4la en bil i Brunnsbo under onsdagskv\u00e4llen. De kan vara bev\u00e4pnade, enligt polisen.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/misst\u00e4nkt-f\u00f6rs\u00f6k-till-bilkapning-i-brunnsbo-1.39573187", "urlToImage": "http://www.gp.se/polopoly_fs/3.200.1607589661!/images/se.gp/fallback-og-image.png", "publishedAt": "2021-01-06T22:20:00Z", "content": "Polisen s\u00f6ker efter n\u00e5gra personer som misst\u00e4nks ha f\u00f6rs\u00f6kt att tillgripa sig en bil i Brunnsbo vid 22.10-tiden p\u00e5 onsdagen.\r\n Vi har vittnesuppgifter som s\u00e4ger att de kan ha varit bev\u00e4pnande, men de\u2026 [+593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Ann Linde: Vi ser en attack p\u00e5 demokratin - Sydsvenskan", "description": "Efter stormningen av USA:s kongress har Donald Trump ett stort ansvar att st\u00e5 upp f\u00f6r den demokratiska processen och erk\u00e4nna sig besegrad, s\u00e4ger Sveriges utrikesminister Ann Linde (S). \u2013 Vi ser en attack p\u00e5 demokratin, s\u00e4ger hon till TT. Det \u00e4r oerh\u00f6rt", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-06/linde-vi-ser-en-attack-pa-demokratin", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/Y0NE8Zg_QMCqoANd38enh02dCiw.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T22:15:20Z", "content": "Efter stormningen av USA:s kongress har Donald Trump ett stort ansvar att st\u00e5 upp f\u00f6r den demokratiska processen och erk\u00e4nna sig besegrad, s\u00e4ger Sveriges utrikesminister Ann Linde (S). Vi ser en atta\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Rask om dramat: \"Jag m\u00e5ste hem\" - Svenska Dagbladet", "description": "Den finl\u00e4ndske m\u00e5lvaktsstj\u00e4rnan Tuukka Rask l\u00e4mnade Stanley Cup-bubblan i all hast i somras och reste hem till Finland. Nu kommer f\u00f6rklaringen. En av hans tre d\u00f6ttrar blev sjuk och h\u00e4mtades i ambulans. \u2013 Allt h\u00e4nde s\u00e5 snabbt. Jag fick ett telefonsamtal p\u00e5 nat\u2026", "url": "https://www.svd.se/rask-om-dramat-jag-maste-hem", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/67102e92-119c-4e79-9391-10687bd3559c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=191f3a5550f45a55bf0b1abeaeab9eadfdc206fa", "publishedAt": "2021-01-06T22:05:29Z", "content": "Den finl\u00e4ndske m\u00e5lvaktsstj\u00e4rnan Tuukka Rask l\u00e4mnade Stanley Cup-bubblan i all hast i somras och reste hem till Finland.\r\nNu kommer f\u00f6rklaringen. En av hans tre d\u00f6ttrar blev sjuk och h\u00e4mtades i ambula\u2026 [+2 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Martin Gelin", "title": "Martin Gelin: V\u00e5ldsattacken p\u00e5 kongressen logiska slutet f\u00f6r Trumps antidemokratiska r\u00f6relse - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/martin-gelin-valdsattacken-pa-kongressen-logiska-slutet-for-trumps-antidemokratiska-rorelse/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/z/Y/zYUb8dKBIk7qgYE1b6ZJ1A_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-06T21:53:45Z", "content": "Bristen p\u00e5 omedelbara \u00e5tg\u00e4rder fr\u00e5n polis och nationalgarde var sl\u00e5ende. Vi s\u00e5g betydligt h\u00e5rdare tag mot fredliga demonstranter under sommarens antirasistiska protester i Washington DC, d\u00e4r de bland\u2026 [+3196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jonna Andersson", "title": "Dejans succ\u00e9inhopp \u2013 var med och br\u00f6t Milans supersvit - Aftonbladet", "description": "Dejan Kulusevski hoppade in \u2013 och gjorde succ\u00e9.  Assisten ledde till Juventus sista m\u00e5l i 1\u20133-segern. Milans supersvit var d\u00e4rmed bruten.  \u2013 Det \u00e4r det h\u00e4r han beh\u00f6ver. J\u00e4ttekul f\u00f6r Dejan, s\u00e4ger Mikael Lustig i C More-studion.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/lE4Loy/dejans-succeinhopp--var-med-och-brot-milans-supersvit", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e6ba0bd6-84f1-4fd0-9221-444b9cbab8f9?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=0321996de4ce78ec2e8db0185d40015969c75787", "publishedAt": "2021-01-06T21:39:00Z", "content": "Publicerad: Mindre \u00e4n 2 tim sedan\r\nUppdaterad: Mindre \u00e4n 30 min sedan\r\nDejan Kulusevski (mitten) firar Juventus sista m\u00e5l mot Milan. \r\nFoto: Marco Luzzani / Getty Images Europe\r\nDejan Kulusevski hopp\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "David Helander", "title": "Per T Ohlsson: \u201dJust nu bevittnar vi historia\u201d - Sydsvenskan", "description": "Scenerna vid kongressbyggnaden i USA:s huvudstad saknar motstycke i modern tid.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-06/per-t-ohlsson-just-nu-bevittnar-vi-historia", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/UMebRnKV90i_WGV900UkRsAEZpg.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T21:31:59Z", "content": "Scenerna vid kongressbyggnaden i USA:s huvudstad saknar motstycke i modern tid, enligt HD och Sydsvenskans senior columnist Per T Ohlsson.Jag trodde aldrig jag skulle se s\u00e5dana h\u00e4r scener. Jag har in\u2026 [+222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Trump-anh\u00e4ngare i Kapitolium - en person skjuten - Sveriges Radio", "description": "I USA\u00a0har anh\u00e4ngare till president Trump\u00a0tagit sig in i kongressbyggnaden i samband med omr\u00f6stningen om resultatet i presidentvalet.\nTrump sa ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7640845", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/83/18fc4882-d9ac-4c06-8b9a-c845e56aa3d0.gif", "publishedAt": "2021-01-06T21:01:22Z", "content": "Tumultet utbr\u00f6t strax efter klockan 20, svensk tid, n\u00e4r demonstranterna lyckades ta sig igenom avsp\u00e4rrningarna kring kongressbyggnaden. Polisen f\u00f6rs\u00f6kte stoppa personerna med t\u00e5rgas, men misslyckades\u2026 [+2700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "DN", "title": "Dramatiken i Washington i bilder - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/bildspel-dramatiken-i-washington/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/aecc4c10-9182-45ce-815d-50413ef78b62.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-06T20:54:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "F\u00e5glar utan flygf\u00f6rm\u00e5ga vanligare f\u00f6rr - Aftonbladet", "description": "I dag t\u00e4nker vi kanske mest p\u00e5 pingviner och strutsar. Men f\u00e5glar som tappat flygf\u00f6rm\u00e5gan tycks ha varit mycket vanligare \u00e4n man trott, enligt en ny studie. \u2013 Vi tror att det funnits minst fyra g\u00e5nger s\u00e5 m\u00e5nga som i dag, s\u00e4ger forskaren Ferran Sayol.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/9Ob0wq/faglar-utan-flygformaga-vanligare-forr", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ec8b2d0b-e985-4785-8e97-29b07ec533d3?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=6905d4f4308def6b262d91a3e429b9d1501d5206", "publishedAt": "2021-01-06T20:05:00Z", "content": "F\u00e5glar utan flygf\u00f6rm\u00e5ga vanligare f\u00f6rr\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 06 januari 2021 kl. 21.05\r\n1 av 2 | Foto: Natacha Pisarenko/AP\r\nPingviner utg\u00f6r omkring en tredjedel av de i dag existerande arterna av fly\u2026 [+4087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Erik Melin, Jamshid Jamshidi, Matilda Aprea Malmqvist", "title": "Rymling fr\u00e5n r\u00e4ttspsyk gripen f\u00f6r mordet i Rissne \u2013 efter dna-tr\u00e4ff - Aftonbladet", "description": "Efter en dna-tr\u00e4ff ska polisen ha identifierat en man som misst\u00e4nkt f\u00f6r mordet i Rissne.  Det ska handla om en 19-\u00e5ring som varit p\u00e5 rymmen fr\u00e5n en sluten r\u00e4ttspsykiatrisk klinik i Huddinge, enligt uppgifter till Aftonbladet. Den misst\u00e4nkte 19-\u00e5ringen \u00e4r d\u00f6md\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/M36Jr0/rymling-fran-rattspsyk-gripen-for-mordet-i-rissne--efter-dna-traff", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8ce45bec-fa3f-479d-a0e9-1b14a7498771?fit=crop&h=620&q=50&w=1186&s=f31db51f6067b4df671586e8db8d25c01e4c3c02", "publishedAt": "2021-01-06T20:05:00Z", "content": "Av: Erik Melin, Jamshid Jamshidi, Matilda Aprea Malmqvist\r\nPublicerad: 06 januari 2021 kl. 21.05Uppdaterad: 06 januari 2021 kl. 21.26\r\nEfter en dna-tr\u00e4ff ska polisen ha identifierat en man som misst\u00e4\u2026 [+1507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ebba larsson", "title": "Bridgerton\u201d-stj\u00e4rnan Reg\u00e9-Jean Page: \u201dEn m\u00f6jlighet\u201d - Expressen", "description": "Serien \u201dFamiljen Bridgerton\u201d g\u00f6r succ\u00e9 p\u00e5 Netflix. \u00d6ver 63 miljoner har redan sett den och av kritiker hyllas serien f\u00f6r sin m\u00e5ngfald. \u2013 Vi har alltid levt, skrattat, \u00e4lskat och gift oss precis som alla andra, s\u00e4ger sk\u00e5despelaren Reg\u00e9-Jean Page till Daily Mai\u2026", "url": "https://www.expressen.se/noje/bridgerton-stjarnan-om-succen-en-mojlighet/", "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/ab/40/ab4009f1911d4a24b5c78de545430cc7/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T20:00:00Z", "content": "\u00c5ret \u00e4r 1813 och Daphne Bridgerton, som spelas av Phoebe Dynevor, har precis blivit utsedd till s\u00e4songens mest eftertraktade ungm\u00f6 av drottning Charlotte, som spelas av Golda Rosheuvel. Nu vill hon h\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Mattias Nilsson", "title": "TFF v\u00e4rvar mittf\u00e4ltare: \u201dEn po\u00e4ngspelare\u201d - Sydsvenskan", "description": "Petar Petrovi\u0107 \u00e4r klar f\u00f6r spel i Trelleborgs FF.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-06/tff-varvar-mittfaltare-en-poangspelare", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/P-5MkFqfd6yDBWmplLT-qGQHBdM.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T19:32:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "gusten holm", "title": "Dan Eliasson tar med sig toppl\u00f6nen - Expressen", "description": "Dan Eliasson avg\u00e5r som myndighetschef efter sin h\u00e5rt kritiserade solresa. Men han forts\u00e4tter p\u00e5 regeringskansliet, med en m\u00e5nadsl\u00f6n p\u00e5 \u00f6ver 160 000 kronor, bekr\u00e4ftar inrikesminister Mikael Dambergs pressekreterare Per Str\u00e4ngberg. N\u00e4r hans anst\u00e4llning tar slut\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/coronaviruset/eliasson-behaller-lonen-39-miljoner-kvar-att-ta-ut-/", "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/ce/9a/ce9a43b49c474686b9a652c4e9d75618/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T19:16:00Z", "content": "I januari 2018 tvingades Dan Eliasson l\u00e4mna jobbet som rikspolischef. Han gick direkt till n\u00e4sta toppjobb, som generaldirekt\u00f6r f\u00f6r Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap, MSB, och tog med sig si\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Klart: Sveriges EM-kvalmatch flyttas - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Handbollsherrarna \u00e4r isolerade resten av veckan efter coronafallet i truppen. D\u00e4rf\u00f6r blir det inga gemensamma tr\u00e4ningar veckan f\u00f6re VM. Nu \u00e4r det \u00e4ven klart att EM-kvalmatchen mot Montenegro i Eskilstuna p\u00e5 l\u00f6rdag kommer att spelas vid ett senare tillf\u00e4lle.", "url": "https://www.gp.se/sport/klart-sveriges-em-kvalmatch-flyttas-1.39535783", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.39547458:1609926115/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-06T19:12:00Z", "content": "Bundesligaproffset Anton Lindskog har testats positivt f\u00f6r covid-19 och det st\u00e4ller det mesta p\u00e5 \u00e4nda f\u00f6r handbollslandslaget veckan f\u00f6re VM i Egypten.\r\n\u00d6vriga spelare f\u00e5r i nul\u00e4get bara tr\u00e4ffa sina \u2026 [+2594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Vintersaga av Ted Str\u00f6m \u2013 vemodets nationals\u00e5ng - Sveriges Radio", "description": "Den har kallats f\u00f6r Sveriges inofficiella nationals\u00e5ng. Vintersaga av Ted Str\u00f6m g\u00f6rs st\u00e4ndigt i nya versioner och f\u00f6rekommer i s\u00e5 vitt skilda sammanhang ...", "url": "https://sverigesradio.se/avsnitt/1645124", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/5053/b05e0f51-9ee1-41a2-a418-e09da7db2010.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T18:53:00Z", "content": "Vintersaga \u00e4r s\u00e5ngen om landet d\u00e4r det bl\u00e5ser en iskall vind och vemodet rullar in. Texten tar oss med p\u00e5 en resa fr\u00e5n\u00a0drivisen i Kvarken till fl\u00e4mtande ljus i Visby hamn, bion i Pajala och Landsorts\u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Karin Eriksson", "title": "Demokraterna i Georgia firar p\u00e5 historisk mark - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/demokraterna-i-georgia-firar-pa-historisk-mark/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/aa79d702-841c-46a2-91dd-8748134cbaca.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-06T18:27:08Z", "content": "Kontoristen Wanda Baker har ett litet leende p\u00e5 l\u00e4pparna, medan hon sneddar \u00f6ver parkeringen tv\u00e4rsemot Ebenezer Baptist Church i centrala Atlanta. Hon vaknade upp till beskedet att kyrkans pastor Rap\u2026 [+6272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Olle L\u00f6nnaeus", "title": "Dan Eliasson avgick \u201dfrivilligt\u201d \u2013 f\u00f6r att L\u00f6fven skulle slippa ge honom sparken - Sydsvenskan", "description": "\u201dDet har hycklats och det har pudlats.\u201d", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-06/dan-eliasson-gick-frivilligt-for-att-lofven-skulle-slippa-ge", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/AXU1llElQgGv6XmlplXswLIz5Nk.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T17:05:45Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Muntra miner p\u00e5 Europas b\u00f6rser - Svenska Dagbladet", "description": "EU-godk\u00e4nnande f\u00f6r \u00e4nnu ett vaccin, tecken p\u00e5 st\u00f6rre politisk stabilitet i USA samt hopp om ytterligare ekonomiska st\u00f6dpaket. D\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra f\u00f6rklaringar som lyftes fram n\u00e4r b\u00f6rserna steg i olika delar av v\u00e4rlden.", "url": "https://www.svd.se/muntra-miner-pa-europas-borser", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b6efc935-c5a2-48be-83b8-8c9ff5996f48?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=20264a972922d2ad58cc62125592a2627bc0211c", "publishedAt": "2021-01-06T16:59:44Z", "content": "I Europa gick FTSE100-index i London upp 3,5 procent medan Parisb\u00f6rsens CAC40-index kl\u00e4ttrade 1,2 procent och Dax-index p\u00e5 Frankfurtb\u00f6rsen \u00f6kade 1,8 procent.\r\nOlika bed\u00f6mare pekade p\u00e5 att \u00e4ven f\u00f6reta\u2026 [+97 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Oskar Forsberg", "title": "Os\u00e4kert l\u00e4ge i USA inf\u00f6r kongressm\u00f6te - Aftonbladet", "description": "I dag f\u00f6rv\u00e4ntas kongressen i USA v\u00e4lja Joe Biden till ny president. Samtidigt har Trump-anh\u00e4ngare stormat Kongressen. Aftonbladet rapporterar live.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/R96Qza/dragna-vapen-i-amerikanska-kongressen", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c4030ea7-b659-44aa-ae05-7a2888938727?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=784e9373a768e8b41a59ec8477e6b88a03966b67", "publishedAt": "2021-01-06T14:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "IKEA har attrapper av Xbox Series X och PS5 i sina varuhus. S\u00e5 att man kan se om de passar in i m\u00f6bler man vill k\u00f6pa - Feber", "description": "Att Microsofts och, framf\u00f6rallt, Sonys senaste spelkonsoler \u00e4r r\u00e4tt s\u00e5 stora \u00e4r ingen nyhet och n\u00e5got som nu \u00e4ven IKEA verkar ha uppm\u00e4rksammat.   Reddit-anv\u00e4ndaren x22TomaccoTastesLikeGmax22 har postat en bild fr\u00e5n en IKEA-varuhus som visar upp attrapper av X\u2026", "url": "https://feber.se/pryl/ikea-har-attrapper-av-xbox-series-x-och-ps5-i-sina-varuhus/419978/", "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/50/65/29/506529.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T14:02:48Z", "content": "Att Microsofts och, framf\u00f6rallt, Sonys senaste spelkonsoler \u00e4r r\u00e4tt s\u00e5 stora \u00e4r ingen nyhet och n\u00e5got som nu \u00e4ven IKEA verkar ha uppm\u00e4rksammat. \r\nReddit-anv\u00e4ndaren \"TomaccoTastesLikeGma\" har postat e\u2026 [+487 chars]"}]}