{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Dansk hand r\u00e4ddade Milan - Svenska Dagbladet", "description": "Milan, utan skadade Zlatan Ibrahimovic, var illa ute hemma mot Udinese. D\u00e5 r\u00e4ddades klubben av en dansk hand \u2013 och fick 1\u20131. Men det var g\u00e4sterna som hittade n\u00e4tet f\u00f6rst, d\u00e5 m\u00e5lvakten Gianluigi Donnarumma inte hade kontroll p\u00e5 Rodrigo Becaos nick och enkelt s\u2026", "url": "https://www.svd.se/dansk-hand-raddade-milan", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/93a37acf-63d7-4f97-b244-4665ad1927d3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=6c350391d255f7d1f5fd956442dd5d870a4dd66f", "publishedAt": "2021-03-03T22:35:04Z", "content": "Milan, utan skadade Zlatan Ibrahimovic, var illa ute hemma mot Udinese.\r\nD\u00e5 r\u00e4ddades klubben av en dansk hand och fick 11."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Teresa K\u00fcchler", "title": "F\u00f6rst till kvarn-metod f\u00f6r att vaccineras i Bulgarien - Svenska Dagbladet", "description": "Skr\u00f6pliga gamla damer k\u00f6ar bakom unga raska m\u00e4n f\u00f6r att vaccineras: i EU-landet Bulgarien \u00e4r turordningar slopade och \u201df\u00f6rst till kvarn\u201d-principen g\u00e4ller. Hundratusentals vaccindoser l\u00e5g or\u00f6rda n\u00e4r man f\u00f6rs\u00f6kte kalla folk i r\u00e4tt ordning.", "url": "https://www.svd.se/forst-till-kvarn-metod-for-att-vaccineras-i-bulgarien", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d147dd75-930a-4442-bec8-813739598ba7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=83f3b9e06fa12168769e5e5990a8f7269710ddbc", "publishedAt": "2021-03-03T22:06:31Z", "content": "BRYSSEL N\u00e4r inte ens en tredjedel av inv\u00e5narna som kallats till vaccinering d\u00f6k upp f\u00f6r f\u00e5 sin spruta, best\u00e4mde sig regeringen i Sofia i f\u00f6rra veckan f\u00f6r att sl\u00e4ppa p\u00e5 alla turordningar. Nu \u00e4r det f\u00f6\u2026 [+308 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "S\u00e4po om Vetlanda: Just nu polisens \u00e4rende - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "S\u00e4kerhetspolisen arbetar tillsammans med polisen i utredningen av attacken i Vetlanda \u2013 men understryker att den ligger p\u00e5 polisens bord i nul\u00e4get.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/s\u00e4po-om-vetlanda-just-nu-polisens-\u00e4rende-1.42402635", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.18055858:1577110432/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-03T21:28:48Z", "content": "Det vi kan konstatera \u00e4r ju att polisen har utredningen och \u00e4rendet kring vad som har intr\u00e4ffat. Och vi d\u00e5, S\u00e4kerhetspolisen, samverkar n\u00e4ra med polisen i det h\u00e4r \u00e4rendet, s\u00e4ger S\u00e4pos presschef Karl \u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Cuomo sk\u00e4ms och ber om urs\u00e4kt \u2013 men avg\u00e5r ej - Sydsvenskan", "description": "Guvern\u00f6ren  anklagas f\u00f6r sexuella trakasserier och mobbning av medarbetare.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-03/cuomo-skams-och-ber-om-ursakt-men-avgar-ej", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/n7E6-wg5so_i5uxbwByarwqKzLY.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T21:22:23Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Blodigaste dagen i Myanmar \u2013 38 d\u00f6da - Sveriges Television", "description": "SVT:s nyhetstj\u00e4nst med nyheter fr\u00e5n hela Sverige och v\u00e4rlden inom kultur, sport, opinion och v\u00e4der.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/snabbkollen/blodigaste-dagen-i-myanmar-38-doda", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-03-03T21:16:12Z", "content": "Minst 38 personer d\u00f6dades enligt FN i protesterna i Myanmar p\u00e5 onsdagen.\r\n-Vi har nu mer \u00e4n 50 d\u00f6da sedan kuppen inleddes, s\u00e4ger FN-s\u00e4ndebudet Christine Schraner, enligt Reuters.\r\nDen 1 februari tog \u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Chockf\u00f6rlust med 8-3 f\u00f6r Edsbyn hemma mot V\u00e4nersborg - Sveriges Radio", "description": "N\u00e4r kvartsfinalspelet i herrarna bandy inleddes p\u00e5 onsdagen s\u00e5 var den stor skr\u00e4llen att Edsbyn f\u00f6rlorade stort hemma mot V\u00e4nersborg med hela 8-3.\n\"Det ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/chockforlust-med-8-3-for-edsbyn-hemma-mot-vanersborg", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/99/7502715e-6680-469d-813f-8c67a729221d.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T21:11:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Techaktier s\u00e4nken p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "description": "Techaktierna f\u00f6ll p\u00e5 onsdagen kraftigt f\u00f6r andra handelsdagen p\u00e5 raken och tyngde USA-b\u00f6rsernas index ordentligt. Alla de s\u00e5 kallade Faangbolagen backade kraftigt. Apple f\u00f6ll 2,4 procent och Netflix d\u00f6k 5,0 procent. P\u00e5 den positiva sidan fanns industris", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-03/techaktier-sanken-pa-wall-street", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/bE5CQTD3GEPSyeOQlGifqlqVbiE.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T21:06:22Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Poeten Peter Curman d\u00f6d - Svenska Dagbladet", "description": "Poeten och kulturpersonligheten Peter Curman \u00e4r d\u00f6d, bekr\u00e4ftar hans hustru. Han blev 80 \u00e5r gammal. Peter Curman debuterade som diktare 1965 med samlingen \"Obs! Viktigt!\" och i mitten p\u00e5 1960-talet var han \u00e4ven litteraturkritiker p\u00e5 Expressen. Han gav under \u00e5r\u2026", "url": "https://www.svd.se/poeten-och-forfattaren-peter-curman-dod", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9db1e00c-8fd0-4c63-86d0-585911a1205d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=de3dda5554eb69d8067b7861c082b3dfb0016451", "publishedAt": "2021-03-03T20:43:38Z", "content": "Poeten och kulturpersonligheten Peter Curman \u00e4r d\u00f6d, bekr\u00e4ftar hans hustru. Han blev 80 \u00e5r gammal.\r\nPeter Curman debuterade som diktare 1965 med samlingen \"Obs! Viktigt!\" och i mitten p\u00e5 1960-talet v\u2026 [+169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Hugo Ewald", "title": "N\u00e4tdetektiver arkiverade data fr\u00e5n stormningen av Kapitolium - Dagens Nyheter", "description": "Arbetet med att identifiera de personer som stormade Kapitolium i Washington D.C. har i en h\u00f6g grad skett genom crowdsourcing.", "url": "https://www.dn.se/varlden/sa-hjalpte-natdetektiverna-fbi-efter-stormningen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/4aa7ea2d-e962-4a7a-9f80-e1aa9f24140c.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-03T20:42:32Z", "content": "Redan samma dag som stormningen av Kapitolium \u00e4gde rum publicerade anv\u00e4ndaren AdamLynch en tr\u00e5d p\u00e5 internetforumet Reddit med det ambiti\u00f6sa syftet att arkivera alla bilder och videoklipp som skildrad\u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ekuriren.se"}, "author": null, "title": "Biden om Texasbeslut: Neandertalart\u00e4nk - Eskilstuna-Kuriren", "description": "Det h\u00e4r \u00e4r det sista vi beh\u00f6ver, det h\u00e4r \u00e4r neandertalart\u00e4nk, dundrar USA:s president Joe Biden om beskedet fr\u00e5n Texasguvern\u00f6ren Greg Abbott att han h\u00e4ver kravet p\u00e5 munskydd f\u00f6r delstatens medborgare.", "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/l60nzdzl", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r30dk52r/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-03-03T20:30:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "TT", "title": "Malm\u00f6 FF v\u00e4rvar serbisk mittf\u00e4ltare - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sport/malmo-ff-varvar-serbisk-mittfaltare/", "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T20:18:27Z", "content": "Det \u00e4r en spelare som vi har f\u00f6ljt l\u00e4nge. Han \u00e4r v\u00e4ldigt bra en mot en, en fin avslutare och har dessutom en f\u00f6rm\u00e5ga att reagera snabbt n\u00e4r han f\u00f6rlorar bollen. Veljko har gjort det bra i den serbisk\u2026 [+334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "author": null, "title": "Iheanacho r\u00e4ddade po\u00e4ng till Leicester - Enk\u00f6pings-Posten", "description": "Premier League-ettan Manchester City ordnade 21:a raka segern mot Wolverhampton. F\u00f6r Manchester United g\u00e5r det inte lika bra. Efter 0\u20130 mot Crystal Palace tappade klubben viktiga po\u00e4ng i titelkampen.", "url": "https://www.eposten.se/artikel/rk2m7oer", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r96k9mzr/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-03-03T20:11:03Z", "content": "Vd och ansvarig utgivare: Kalle Sandhammar\r\nChefredakt\u00f6r: Anette \u00d6stlund\r\nRedaktionschef och stf ansvarig utgivare: Roger Berglund"}, {"source": {"id": null, "name": "Nyheter24.se"}, "author": "Agnes K\u00e4ll\u00e9n , Mathilda Lundqvist", "title": "Delstatens nya beslut: D\u00f6dsd\u00f6mda ska skjutas ihj\u00e4l - Nyheter24", "description": "Delstaten South Carolina i USA har beslutat att de som d\u00f6mts till d\u00f6den ska kunna avr\u00e4ttas genom arkebusering \u2013 allts\u00e5 skjutas ihj\u00e4l.", "url": "https://nyheter24.se/nyheter/utrikes/954210-delstatens-nya-beslut-dodsdomda-ska-skjutas-ihjal", "urlToImage": "https://cdn01.nyheter24.se/037d47cb04df010a013800000012064003/2021/03/03/1643044/arkebusering-south-carolina.png", "publishedAt": "2021-03-03T19:42:32Z", "content": "Delstaten South Carolinas senatorer beslutade ig\u00e5r att det numera \u00e4r okej att avr\u00e4tta d\u00f6dsd\u00f6mda f\u00e5ngar genom arkebusering.\r\nDet inneb\u00e4r allts\u00e5 att de som d\u00f6mts till d\u00f6den kommer att skjutas ihj\u00e4l.\u00a0\r\n\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Mia Holmgren", "title": "Stefan L\u00f6vfen: En p\u00e5minnelse om hur sk\u00f6r v\u00e5r trygga tillvaro \u00e4r - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/stefan-lofven-en-paminnelse-om-hur-skor-var-trygga-tillvaro-ar/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e230c993-9a6f-4a41-ba54-43b501e0b021.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-03T19:28:56Z", "content": "I kv\u00e4ll t\u00e4nker jag p\u00e5 de som skadats i Vetlanda och deras anh\u00f6riga, skriver Stefan L\u00f6fven i ett pressmeddelande p\u00e5 onsdagskv\u00e4llen.\r\nEnligt statsministern har polisen och S\u00e4po en n\u00e4ra samverkan vid h\u00e4\u2026 [+1900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Oskar Forsberg", "title": "Oro efter knivd\u00e5d i Vetlanda: \u201dV\u00e4ldigt tragiskt\u201d - Aftonbladet", "description": "Mannen som misst\u00e4nks f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6k till mord och terrorbrott i Vetlanda greps p\u00e5 Kyrkogatan i staden. Boende i kvarteret \u00e4r nu oroliga. \u2013 Det \u00e4r fortfarande avsp\u00e4rrat h\u00e4r utanf\u00f6r, s\u00e4ger en kvinna som bor i huset precis bredvid platsen d\u00e4r mannen greps.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bnqk6l/boende-i-vetlanda-oroliga-valdigt-tragiskt", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7d513529-1e46-4eb1-acd0-94f95809dbc7?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=6054a44c771e540cca38535ccc0af4dde6607617", "publishedAt": "2021-03-03T19:22:19Z", "content": "Av: Oskar Forsberg\r\nPublicerad: 03 mars 2021 kl. 20.22Uppdaterad: 03 mars 2021 kl. 21.36\r\nNYHETER\r\nMannen som misst\u00e4nks f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6k till mord och terrorbrott i Vetlanda greps p\u00e5 Kyrkogatan i staden.\r\n\u2026 [+2034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Peter Herkel, Patrik Renmark", "title": "Hon skulle utvisas \u2013 nu jobbar hon som sjuksk\u00f6terska och driver f\u00f6retag - Sydsvenskan", "description": "\u201dDrivkraften fick jag under tiden vi k\u00e4mpade f\u00f6r att f\u00e5 uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd.\u201d", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-03/hon-skulle-utvisas-nu-jobbar-hon-som-sjukskoterska-och", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/c8h6vEH9ykBzkK6mmqWl74eW6nE.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "per lidholm", "title": "Bergqvists tack till v\u00e4nnen i nya specialprogrammet - Expressen", "description": "I nya specials\u00e4songen \u201dRoomservice VIP\u201d f\u00e5r k\u00e4ndisar som Kjell Bergqvist och Jan-Ove Waldner m\u00f6jlighet att tacka en s\u00e4rskild person som betytt extra mycket f\u00f6r dem med en renovering. \u00c4ven om de sj\u00e4lva i vissa fall kanske har tummen mitt i handen. \u2013 J-O var v\u00e4\u2026", "url": "https://www.expressen.se/noje/bergqvists-tack-till-vannen-i-nya-specialprogrammet/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/b4/a4/b4a4138a94cd466395b5ca6d94f308c5/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:00:00Z", "content": "Efter 19 s\u00e4songer av Roomservice kommer nu en jubileumss\u00e4song p\u00e5 fyra program d\u00e4r simmaren Sarah Sj\u00f6str\u00f6m, artisten Viktor Frisk, sk\u00e5despelaren Kjell Bergqvist och pingislegendaren Jan-Ove J-O Waldne\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svenska.yle.fi"}, "author": "Ingrid\u00a0Mall\u00e9n", "title": "\u00c5tta skadade efter attack i Vetlanda i Sverige - rubriceras som misst\u00e4nkt terrorbrott - Svenska YLE", "description": "Polisen sk\u00f6t mot g\u00e4rningsmannen som skadades.", "url": "https://svenska.yle.fi/artikel/2021/03/03/atta-skadade-efter-attack-i-vetlanda-i-sverige-rubriceras-som-misstankt", "urlToImage": "https://images.cdn.yle.fi/image/upload/f_auto,fl_progressive/q_88/w_1198,h_674,c_crop,x_0,y_7/w_1198/v1614798885/39-780812603fdf48dbda3.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:12:37Z", "content": "Flera personer skadades i eftermiddags i Vetlanda i Sverige efter att en man angrep dem med n\u00e5got slags tillhygge. Polisen sk\u00f6t mot g\u00e4rningsmannen som skadades. \r\nH\u00e4ndelsen rubricerades f\u00f6rst som f\u00f6r\u2026 [+3288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ebba larsson, ellinor svensson", "title": "Grotesco-karakt\u00e4ren g\u00f6r comeback i Mello - Expressen", "description": "Sist DJ Trexx medverkade i Melodifestivalen fick han och humorgruppen Grotesco internationell uppm\u00e4rksamhet med l\u00e5ten \u201dTingaliin\u201d. P\u00e5 l\u00f6rdag g\u00f6r Grotesco-karakt\u00e4ren comeback som mellanakt i Andra chansen.", "url": "https://www.expressen.se/noje/grotesco-karaktaren--gor-comeback-i-mello/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/c1/5b/c15b041a4d674d228325c8fdf88dfb54/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T17:17:00Z", "content": "2009 stod humorgruppen Grotesco f\u00f6r mellanakterna i Melodifestivalen d\u00e4r man fick f\u00f6lja P\u00e5l Potter, spelad av Rikard Ulvshammar, och Rolf Pihlman, spelad av Henrik Dorsin, p\u00e5 en resa genom Sverige.\r\n\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Mia Pettersson", "title": "Professorn: G\u00f6teborg kan fortfarande stoppa en tredje v\u00e5g - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "I de senaste m\u00e4tningarna av coronavirus i g\u00f6teborgarnas avloppsvatten har forskarna uppt\u00e4ckt ett helt nytt m\u00f6nster. I st\u00e4llet f\u00f6r h\u00f6ga toppar och djupa dalar syns nu en svagt upp\u00e5tlutande backe. Hel\u00e9ne Norder, som h\u00e5ller i m\u00e4tningarna, tror det inneb\u00e4r att G\u00f6\u2026", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/professorn-g\u00f6teborg-kan-fortfarande-stoppa-en-tredje-v\u00e5g-1.42369236", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.27758473:1614790340/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-03T16:52:00Z", "content": null}]}