{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jamshid Jamshidi", "title": "Nya ans\u00f6kan: Kim Eriksson Sirawan vill till Thailand - Aftonbladet", "description": "Kim Eriksson Sirawan har ans\u00f6kt om att bli skickad tillbaka till Thailands skr\u00e4ckf\u00e4ngelser. I brevet skriver knarkbrottslingen att han v\u00e4ljer \u201dThailands fysiska tortyr\u201d f\u00f6re Sverige. \u201dDen or\u00e4ttvisa svensk kriminalv\u00e5rd praktiserar \u00e4r psykiskt utmattande\u201d, uppg\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/krim/a/395zjX/kim-sirawan-hellre-thailands-tortyr-an-att-sitta-i-sverige", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c3dee47a-3f58-4e76-b591-e011fe02cdf7?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=d8a7a344be0687871614ec7cd25f9312906ae0e9", "publishedAt": "2021-01-31T22:17:00Z", "content": "Knarkbrottslingen beg\u00e4r att bli tillbakaskickad\r\nAv: Jamshid Jamshidi\r\nPublicerad: 31 januari 2021 kl. 23.17Uppdaterad: 31 januari 2021 kl. 23.41\r\nKim Eriksson Sirawan har ans\u00f6kt om att bli skickad t\u2026 [+3586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Sju barn omkom i b\u00e5tolycka utanf\u00f6r Colombia - Sydsvenskan", "description": "Minst tolv personer, varav sju barn, omkom.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-31/sju-barn-omkom-i-batolycka-utanfor-colombia", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/1upFke2ZfLCh6-BmCUsUTP78BFk.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T21:21:07Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "TT", "title": "Tusentals gripna i Ryssland efter en s\u00f6ndag med demonstrationer - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/nyheter/tusentals-gripna-i-ryssland-efter-en-sondag-med-demonstrationer/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/14ad9ac5-088d-42df-85a3-74cdbcc461e6.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-01-31T21:00:19Z", "content": "Pensionerna \u00e4r en k\u00e4rnfr\u00e5ga f\u00f6r det svenska samh\u00e4llet, oavsett politisk hemmah\u00f6righet. I takt med att befolkningen \u00e5ldras och att pensionssystemet inte t\u00e4cker upp i den m\u00e5n som var avsett, riskerar v\u2026 [+3089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ibraheem alsalman", "title": "Kommer inneb\u00e4ra att jag blir borta ett tag\u201d - Expressen", "description": "Andreas Palicka stod f\u00f6r en monsterr\u00e4ddning i semifinalen. Det gjorde att han spelade finalmatchen mot Danmark skadad. \u2013 Aldrig att jag skulle missa finalen f\u00f6r en skitskada, s\u00e4ger m\u00e5lvaktshj\u00e4lten.", "url": "https://www.expressen.se/sport/handboll/kommer-innebara-att-jag-blir-borta-ett-tag-/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/ea/ee/eaee6fb8743e4d01b8f424345f21e4d0/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T20:24:00Z", "content": "Historien om j\u00e4tter\u00e4ddningen i semifinalen mot Frankrike beh\u00f6ver knappt upprepas. \u00a0\r\nStrax innan halvtidsvilan, vid ledning 16-13 gjorde Palicka en r\u00e4ddning som experten Claes Hellgren ville skulle b\u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Michael Winiarski", "title": "Michael Winiarski: Putin kommer inte att ge efter - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/michael-winiarski-putin-kommer-inte-att-ge-efter/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/ae2fc623-1d75-4a09-accb-3f29da841232.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-31T20:21:18Z", "content": "S\u00f6ndagens massprotester fr\u00e5n Kaliningrad i v\u00e4ster till Vladivostok i \u00f6ster mot Putin och f\u00f6r den f\u00e4ngslade oppositionsledaren Aleksej Navalnyj inneb\u00e4r ytterligare en upptrappning av den politiska kri\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "alice hermansson, johan ronge", "title": "Suzanne Reuter och Bj\u00f6rn Kjellman tar \u00f6ver efter Loa Falkman i Ica-reklamen - Expressen", "description": "Nu har Ica-butiken f\u00e5tt nya handlare: Bj\u00f6rn Kjellman och Suzanne Reuter spelar rollerna som \u201dIca-Stig\u201d och \u201dIca-Stina\u201d i de hyllade reklamfilmerna. Stina \u00e4r Stigs v\u00e4rldsvana storasyster som \u00e4ger 51 procent av butiken. \u2013 Det \u00e4r v\u00e4ldigt roligt att vara med om a\u2026", "url": "https://www.expressen.se/noje/de-tar-over-efter-loa-falkman-i-ica-reklamen/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/63/da/63da5e1581da4cd396242c51a73b7e28/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T20:15:00Z", "content": "Nu st\u00e5r det klart vilka som tar \u00f6ver klassiska reklamrollen Ica-Stig efter Loa Falkman och det blir dubbelt upp.\u00a0\r\nSk\u00e5despelarna Suzanne Reuter och Bj\u00f6rn Kjellman blir b\u00e5da nya chefer i butiken.\u00a0\r\nSu\u2026 [+3058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Sv\u00e5rt hitta munskydd f\u00f6r sm\u00e5 ansikten - Sydsvenskan", "description": "Munskydd tycks vara skapade f\u00f6r stora ansikten.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-31/svart-hitta-munskydd-for-sma-ansikten", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/usu_iV_XK9TKnj3KZ5brYcRB9Dg.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T20:03:12Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "20.54 NYHETER H\u00f6gt tryck p\u00e5 fj\u00e4llen inf\u00f6r sportlovet - Aftonbladet", "description": "De svenska fj\u00e4llen forts\u00e4tter att locka under pandemin, och trycket p\u00e5 skidanl\u00e4ggningarna \u00e4r h\u00f6gt inf\u00f6r sportlovsveckorna. \u2013 Svenskar bokar de platser som norrm\u00e4n och danskar brukar boka, s\u00e4ger Skistars vd Stefan Sj\u00f6strand.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/AlEwej/hogt-tryck-pa-fjallen-infor-sportlovet", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/42fc671a-688c-47cf-b3fe-86fdb70b1ca0?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=5b84e716b86954ed6fec8edfffcb7168cb0d3e92", "publishedAt": "2021-01-31T19:54:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 31 januari 2021 kl. 20.54\r\nDe svenska fj\u00e4llen forts\u00e4tter att locka under pandemin, och trycket p\u00e5 skidanl\u00e4ggningarna \u00e4r h\u00f6gt inf\u00f6r sportlovsveckorna.\r\n Svenskar bokar de platser s\u2026 [+3437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ebba kulneff", "title": "Tom Moore samlade in pengar mot covid \u2013 sj\u00e4lv sjuk - Expressen", "description": "Brittiska krigsveteranen sir Tom Moore samlade in flera miljoner pund f\u00f6r att bek\u00e4mpa covid-19 genom att g\u00e5 i sin tr\u00e4dg\u00e5rd i v\u00e5ras. Nu v\u00e5rdas 100-\u00e5ringen sj\u00e4lv f\u00f6r viruset. Enligt hans dotter v\u00e5rdas han inte p\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelningen.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/coronaviruset/tom-moore-samlade-in-pengar-mot-covid-sjalv-sjuk/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/02/84/02846c6b376c48e3b0f7b5ba081c5ab9/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T19:49:00Z", "content": "Under v\u00e5ren blev sir Tom Moore en v\u00e4rldsk\u00e4ndis sedan han samlade in enorma belopp till v\u00e5rden. Genom att g\u00e5 100 g\u00e5nger med rullatorn innan han fyllde 100 hoppades han p\u00e5 att tj\u00e4na ihop motsvarande 12\u2026 [+1058 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Elpriset rusar i kylan - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Elpriset stiger n\u00e4r temperaturen faller. Den begr\u00e4nsade kapaciteten i eln\u00e4tet bidrar ocks\u00e5 till att februari inleds med extrema hopp i elpriserna.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/elpriset-rusar-i-kylan-1.40777532", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.40777481:1612121357/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-31T19:29:00Z", "content": "Under m\u00e5ndagen kommer kurvan \u00f6ver elpriset att se ut som en kamels pucklar, s\u00e4ger elbolaget Tibbers vd Edgeir Aksnes till TT.\r\nI topparna klockan 811 och 1619 ber\u00e4knas elen kosta \u00f6ver 250 \u00f6re per kil\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Mohamed Yussuf", "title": "Nu startar Melodifestivalen 2021. S\u00e5 blir t\u00e4vlingen - Dagens Nyheter", "description": "N\u00e4r Melodifestivalen startar p\u00e5 l\u00f6rdag \u00e4r det med en annan typ av evenemang \u00e4n fansen \u00e4r vana vid. Publiken \u00e4r borta och fokus ligger p\u00e5 tittarna.", "url": "https://www.dn.se/kultur/sa-blir-melodifestivalen-for-att-vinna-behover-man-en-lat-som-far-folk-att-hoppa-i-soffan/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/58dfd51b-6cc2-49c0-ac0b-d5c7c8186075.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-31T19:16:55Z", "content": "Alla dr\u00f6mmar om att g\u00f6ra Melodifestivalen p\u00e5 det traditionella s\u00e4ttet f\u00f6ll i h\u00f6stas till marken som ett konfettiregn. Turn\u00e9n \u00e4r inst\u00e4lld, samtliga program s\u00e4nds fr\u00e5n Annexet i Stockholm utan publik.\r\u2026 [+6307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Anna Sj\u00f6gren", "title": "Aftonbladets Johanna Fr\u00e4nd\u00e9n f\u00e5r kulturpris - Aftonbladet", "description": "En ovanligt fri skribent som avl\u00e4ser fotboll och kultur med samma sj\u00e4lvklara precision \u2013 och g\u00f6r v\u00e4rlden st\u00f6rre.  Nu f\u00e5r Aftonbladets Johanna Fr\u00e4nd\u00e9n ta emot DN Kulturs pris Lagercrantzen.  \u2013 Jag \u00e4r glad, lite \u00f6dmjuk och samtidigt lite mallig, s\u00e4ger hon.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dlLBgB/johanna-franden-prisas-av-dn-kultur", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c2286420-a516-49b0-bfab-2bd10a2aca7a?fit=crop&h=993&q=50&w=1900&s=34d91ce5619c0b0f2df941a064797fff25867323", "publishedAt": "2021-01-31T19:10:00Z", "content": "Johanna Fr\u00e4nd\u00e9n prisas av DN kultur\r\nAv: Anna Sj\u00f6gren\r\nPublicerad: 31 januari 2021 kl. 20.10Uppdaterad: 31 januari 2021 kl. 20.47\r\nEn ovanligt fri skribent som avl\u00e4ser fotboll och kultur med samma sj\u2026 [+2444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vimmerbytidning.se"}, "author": null, "title": "Ytterligare nio miljoner vaccindoser till EU \u2013 Vimmerby Tidning - Vimmerby Tidning", "description": "Astra Zeneca ska leverera ytterligare nio miljoner vaccindoser till EU under \u00e5rets f\u00f6rsta kvartal. Det svensk-brittiska l\u00e4kemedelsbolaget kommer ocks\u00e5 att inleda leveranserna en vecka tidigare \u00e4n planerat.", "url": "https://www.vimmerbytidning.se/artikel/rxke162j", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rm6wz8nj/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-01-31T19:07:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nkp.se"}, "author": "TT", "title": "T\u00e5rar och tomhet efter svenska finalf\u00f6rlusten - Nya Kristinehamns-Posten - Nya Kristinehamns-Posten", "description": "I tv\u00e5 veckor har handbolls-VM varit en bl\u00e5gul fest. Men partyt slutade i t\u00e5rar och tomhet.", "url": "https://www.nkp.se/2021/01/31/tarar-och-tomhet-efter-svenska-finalforlusten/", "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io?uuid=66276de6-6889-50f4-b3aa-22f55b00bb0a&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.78459&x=1.0E-5&y=0.10864&width=1200&height=628", "publishedAt": "2021-01-31T18:45:00Z", "content": "L\u00e4s plus i 90 dagar f\u00f6r endast 90 kr!\r\nD\u00e4refter ordinarie pris 129 kr/m\u00e5nad. Du kan n\u00e4r som helst avsluta din prenumeration snabbt och enkelt online.\r\n<ul><li>\r\nTillg\u00e5ng till alla artiklar p\u00e5 nkp.se\r\u2026 [+131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Karin Eriksson, Beatrice Lundborg", "title": "Jag arbetar f\u00f6r att vinna \u2013 sedan f\u00e5r partiet tid f\u00f6r att l\u00e4ka\u201d - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/jag-arbetar-for-att-vinna-sedan-far-partiet-tid-for-att-laka/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/U/A/UAIVkV9UtUTDBP7dsTfykg_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-31T18:24:21Z", "content": "Kongressledamoten Matt Gaetz har tagit sig fr\u00e5n Florida till Wyoming f\u00f6r att sl\u00e5ss f\u00f6r det republikanska partiets sj\u00e4l. \u00c5tminstone \u00e4r det s\u00e5 han beskriver sitt uppdrag, vid trappan till parlamentet i\u2026 [+9383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "19.09 NYHETER Koltrasten \u00e5rets uppstickare - Aftonbladet", "description": "\u00c5rets r\u00e4kning av f\u00e5glar \u00e4r i full g\u00e5ng.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/1Bj9lQ/koltrasten-arets-uppstickare", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7824ce18-2bde-45f2-a5d4-a66f32fbde53?fit=crop&h=535&q=50&w=950&s=ef85e28fa02babc94b925ad9343cf997706b799f", "publishedAt": "2021-01-31T18:09:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 31 januari 2021 kl. 19.09\r\n\u00c5rets r\u00e4kning av f\u00e5glar \u00e4r i full g\u00e5ng.\r\nOch som vanligt \u00e4r det talgoxen som tronar i toppen n\u00e4r cirka en tredjedel av rapporterna fr\u00e5n landets f\u00e5gelmat\u2026 [+929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Skaraborgslanstidning.se"}, "author": null, "title": "JUST NU: VM-silver till Sverige \u2013 guld till Danmark - skaraborgslanstidning.se", "description": "Handbollslandslaget har haft ett of\u00f6rgl\u00f6mligt och osannolikt VM i Kairo. Men svenskarna f\u00e5r inte...", "url": "https://www.skaraborgslanstidning.se/artikel/vm-silver-till-sverige-guld-till-danmark", "urlToImage": "https://bildix.mmcloud.se/bildix/api/images/c638776f-7be3-4975-a576-4dc539da4902.jpeg?fit=crop&h=600&w=1200", "publishedAt": "2021-01-31T18:06:11Z", "content": "Superlativen har knappt r\u00e4ckt till f\u00f6r att beskriva Sveriges makal\u00f6sa v\u00e4g mot VM-finalen mot Danmark. Att Bl\u00e5gult tog sig till kvartsfinal var en rej\u00e4l \u00f6verraskning, att det blev spel om medaljerna h\u2026 [+3869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Moa Alfredsson", "title": "Svamp i underlivet \u2013 Therese slapp med egen l\u00f6sning - Aftonbladet", "description": "Svamp i underlivet drabbar tre av fyra kvinnor. F\u00f6r Therese, 27, gjorde kl\u00e5dan att hon inte kunde sova eller ha sex med sin partner.", "url": "https://www.aftonbladet.se/halsa/a/GaBJB6/blev-fri-fran-svamp-i-underlivet-efter-tio-ar", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/6b4a9569-f1e1-4b83-a091-4ef673332b31?fit=crop&h=995&q=50&w=1900&s=085ec0b4e1cd2e84ca37a17ddec9a3adaa4e1459", "publishedAt": "2021-01-31T17:35:00Z", "content": "Svamp i underlivet drabbar tre av fyra kvinnor. F\u00f6r Therese, 27, gjorde kl\u00e5dan att hon inte kunde sova eller ha sex med sin partner. \r\n S\u00e5 blev Therese kvitt svampen efter 10 \u00e5rs problem Det \u00e4r helt \u2026 [+82 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Storbolagen imponerar p\u00e5 proffsen - Sydsvenskan", "description": "De svenska b\u00f6rsbolagen forts\u00e4tter att hantera krisen b\u00e4ttre \u00e4n v\u00e4ntat.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-31/storbolagen-imponerar-pa-proffsen", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/DbFYPJ5iH6GBdAoatyOfF0afzR0.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T16:56:19Z", "content": "Rapportfloden har b\u00f6rjat bra. Men merparten av b\u00f6rsbolagens bokslut har \u00e4nnu inte redovisats.\r\nH\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra rapporter fr\u00e5n storbolag p\u00e5 Stockholmsb\u00f6rsen att ladda upp inf\u00f6r:\r\nM\u00e5ndag 1 februari: Swedb\u2026 [+406 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Maria Domell\u00f6f-Wik", "title": "Kramkalas utanf\u00f6r krogarna p\u00e5 Andra l\u00e5ng efter klockan 21 - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "R\u00e4dsla f\u00f6r smittspridning och nya mellan\u00f6lsregeln stoppar inte partysugna g\u00f6teborgare.", "url": "https://www.gp.se/kultur/kultur/kramkalas-utanf\u00f6r-krogarna-p\u00e5-andra-l\u00e5ng-efter-klockan-21-1.40753553", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.40753541:1612118512/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-31T16:12:00Z", "content": null}]}