{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Petra Thor\u00e9n", "title": "Linn Svahn har inte drabbats av covid-19 - Aftonbladet", "description": "VAL DI FIEMME. Linn Svahns har inte drabbats av covid-19. Detta visar PCR-svaret, meddelar Svenska skidf\u00f6rbundet torsdag kv\u00e4ll. Svenskan kan d\u00e4rmed forts\u00e4tta i Tour de Ski.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/yRgpgr/linn-svahn-har-inte-drabbats-av-covid-19", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ae50bb04-489a-4623-a516-4abd53cab501?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=1860c6805069b61362744a57c566d7cf1fc31cfb", "publishedAt": "2021-01-07T22:06:00Z", "content": "Av: Petra Thor\u00e9n\r\nPublicerad: 07 januari 2021 kl. 23.06Uppdaterad: 07 januari 2021 kl. 23.51\r\nVAL DI FIEMME. Linn Svahns har inte drabbats av covid-19.\r\nDetta visar PCR-svaret, meddelar Svenska skidf\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Trump uppges vilja ben\u00e5da sig sj\u00e4lv - Sydsvenskan", "description": "USA:s president Donald Trump ska \u00e4nda sedan valet i november ha resonerat med medarbetare om han kan ben\u00e5da sig sj\u00e4lv, rapporterar The New York Times. Enligt tidningens tv\u00e5 k\u00e4llor, som framtr\u00e4der anonymt, men som uppges ha insyn i fr\u00e5gan ska Trump ha sa", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-07/trump-uppges-vilja-benada-sig-sjalv", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/0SePfjfVbbqYLhYye7DnNYKnpjw.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:46:10Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Karin Eriksson", "title": "Trumpanh\u00e4ngare \u00e5terv\u00e4nder hem med nya konspirationsteorier - Dagens Nyheter", "description": "Dagen efter stormningen av Kapitolium m\u00f6ter DN Trumpanh\u00e4ngare som tar avst\u00e5nd fr\u00e5n v\u00e5ldet - men l\u00e4gger skulden p\u00e5", "url": "https://www.dn.se/varlden/vi-kom-hit-for-att-kampa-for-vart-land/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cfcdn-screen9/img/e/G/eGKFraz0kYh-nCPYCS2IKQ_image/image.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-07T21:35:55Z", "content": "Kampen forts\u00e4tter, s\u00e4ger Bernadette Pittman. Hon \u00e4r aff\u00e4rskvinna, och vd f\u00f6r Boots on the Ground Bikers for Trump, och hon ska t\u00f6mma hotellrummet och \u00e5ka hem till Florida, efter att ha deltagit i dem\u2026 [+6353 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Demokratisk kongress ger rekord p\u00e5 b\u00f6rsen - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Fastslagandet av valresultatet i USA:s senat anses vara det som fick New York-b\u00f6rsen att sl\u00e5 rekord p\u00e5 bred front p\u00e5 torsdagen. Demokraternas framg\u00e5ngar v\u00e4cker hopp om nya st\u00f6dpaket f\u00f6r att bromsa coronapandemins h\u00e4rjningar.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/demokratisk-kongress-ger-rekord-p\u00e5-b\u00f6rsen-1.35500524", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.39624793:1610053864/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-07T21:10:00Z", "content": "En demokratisk kongress kommer uppenbarligen att bry sig mera om de sm\u00e5 f\u00f6retagen, s\u00e4ger Dennis Dick, aktiehandelsf\u00f6retaget Bright Trading LLC.\r\nMed hj\u00e4lp av den tilltr\u00e4dande vicepresidenten Kamala H\u2026 [+765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ystadsallehanda.se"}, "author": "TT", "title": "Nytt covid-19-fall i handbollslandslaget - Ystads Allehanda", "description": "Det svenska herrlandslaget i handboll ser ut att ha drabbats av ett nytt covid-19-fall. Detta d\u00e5 stj\u00e4rnan Albin Lagergren fick ett positivt resultat p\u00e5 ett snabbtest p\u00e5 torsdagen och nu missar VM i Egypten, meddelar handbollsf\u00f6rbundet p\u00e5 sin webbplats.", "url": "http://www.ystadsallehanda.se/sport/nytt-covid-19-fall-i-handbollslandslaget-cc1a46b3/", "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=9732d017-33d0-54ab-b5fe-40ce166e7109&width=768&height=384&type=preview&source=false&q=90&z=100&x=0.000&y=0.124&crop_w=1.000&crop_h=0.752&function=cropresize", "publishedAt": "2021-01-07T20:35:00Z", "content": "Det svenska herrlandslaget i handboll ser ut att ha drabbats av ett nytt covid-19-fall. Detta d\u00e5 stj\u00e4rnan Albin Lagergren fick ett positivt resultat p\u00e5 ett snabbtest p\u00e5 torsdagen och nu missar VM i E\u2026 [+3710 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Hans Abrahamsson", "title": "Hans Abrahamsson om Link\u00f6ping och botten i SHL - Aftonbladet", "description": "", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/hockey/a/x3Mp8n/en-klubb-riskerar-att-ga-under", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/109355d2-6a41-4fa5-9fb3-dd3d6c6a9bc2?fit=crop&h=995&q=50&w=1900&s=7de40c8fdb0619ea95cb5d12b48b904cf071a635", "publishedAt": "2021-01-07T20:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Stor polisinsats efter mordf\u00f6rs\u00f6k i Sollentuna - Aftonbladet", "description": "Vid kvart i \u00e5tta p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen p\u00e5tr\u00e4ffades en sv\u00e5rt skadad man i ett garage i Tureberg i Sollentuna. En f\u00f6runders\u00f6kning om mordf\u00f6rs\u00f6k har inletts.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bnXJmg/stor-polisinsats-efter-mordforsok-i-sollentuna", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/15261e1a-f2e4-4b66-86a2-98448f22d221?fit=crop&h=1216&q=50&w=1900&s=8d520f8d19d64319cb6e4437a2cc3f530b9dd73a", "publishedAt": "2021-01-07T20:23:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 07 januari 2021 kl. 21.23\r\nVid kvart i \u00e5tta p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen p\u00e5tr\u00e4ffades en sv\u00e5rt skadad man i ett garage i Tureberg i Sollentuna. En f\u00f6runders\u00f6kning om mordf\u00f6rs\u00f6k har inletts.\r\u2026 [+646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Beri Zangana", "title": "Qanon-anh\u00e4ngaren tog sig in i talmannens kontor - Aftonbladet", "description": "Kaos br\u00f6t ut och bilder visar hur anh\u00e4ngare tar \u00f6ver Kapitolium i Washington D.C. En av demonstranterna \u00e4r en man i p\u00e4lsm\u00f6ssa som tog sig in i kongressen. Jake Angeli, som mannen heter, har blivit en central figur i protesterna och \u00e4r en del av protestr\u00f6relse\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/weRkXo/qanon-anhangaren-tog-sig-in-i-talmannens-kontor", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b366c6cb-489b-483e-a8e9-8e9f9b9bcb2a?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=62cf4284bbf4e0f45f51d2ece94d6caf914b50a2", "publishedAt": "2021-01-07T19:55:00Z", "content": "Av: Beri Zangana\r\nPublicerad: 07 januari 2021 kl. 20.55Uppdaterad: 07 januari 2021 kl. 21.48\r\nKaos br\u00f6t ut och bilder visar hur anh\u00e4ngare tar \u00f6ver Kapitolium i Washington D.C.\r\nEn av demonstranterna \u2026 [+3166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Staffan Lindberg", "title": "Hela landet fr\u00e5gar sig \u2013 vad ska h\u00e4nda nu? - Aftonbladet", "description": "Donald Trumps presidenttid g\u00e5r mot sitt slut \u2013 till ljudet av hatiska slagord och skarpa skott. Stormningen av parlamentet j\u00e4mf\u00f6rs med inb\u00f6rdeskrigets blodiga dagar. \u2013 Detta \u00e4r bara b\u00f6rjan p\u00e5 v\u00e5r kamp f\u00f6r att g\u00f6ra Amerika stort igen, varnar presidenten.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JJ6Xd7/hela-landet-fragar-sig--vad-ska-handa-nu", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b2dc7a45-e381-4ab3-9b7f-0989c4c9e640?fit=crop&h=620&q=50&w=1200&s=ea65e82a41c2bc92779eaac154a5ec044dcd1662", "publishedAt": "2021-01-07T19:49:00Z", "content": "Av: Staffan Lindberg\r\nPublicerad: 07 januari 2021 kl. 20.49Uppdaterad: 07 januari 2021 kl. 21.26\r\nDonald Trumps presidenttid g\u00e5r mot sitt slut till ljudet av hatiska slagord och skarpa skott.\r\nStormn\u2026 [+5840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Martin Gelin", "title": "M\u00e5nga poliser verkade v\u00e4lkomna invasionen av Kapitolium - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/martin-gelin-manga-poliser-verkade-valkomna-invasionen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/fdd16ee6-264c-40bd-a8db-4553c1af9d5e.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-07T19:32:39Z", "content": "Amerikanska FBI definierar terrorism som olagligt v\u00e5ld i f\u00f6rs\u00f6k att skr\u00e4mma eller tvinga regeringen, eller civilbefolkningen, att genomf\u00f6ra politiska m\u00e5l.\r\nL\u00e4s mer: Krav p\u00e5 utredning av s\u00e4kerheten ru\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Ferrari med sommard\u00e4ck krockade med lastbil - Aftonbladet", "description": "En Ferrari med sommard\u00e4ck har krockat med en lastbil p\u00e5 E20 vid Barva, mellan Eskilstuna och Str\u00e4ngn\u00e4s.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/8651BE/ferrari-med-sommardack-krockade-med-lastbil", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/bc63b01b-fd97-4785-b8de-13cf8943aedd?fit=crop&h=1210&q=50&w=1900&s=9db0749e282b4569ed8273073213a383cc6b2244", "publishedAt": "2021-01-07T19:27:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 07 januari 2021 kl. 20.27\r\nEn Ferrari med sommard\u00e4ck har krockat med en lastbil p\u00e5 E20 vid Barva, mellan Eskilstuna och Str\u00e4ngn\u00e4s.\r\n Ferrarin kommer att b\u00e4rgas fr\u00e5n platsen. Lastb\u2026 [+623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Trumps transportminister avg\u00e5r efter kaoset - Sydsvenskan", "description": "Fler Trumplojala republikaner v\u00e4nder presidenten ryggen efter attacken mot Kapitolium. En kongressman g\u00e5r s\u00e5 l\u00e5ngt att han kr\u00e4ver att Trump avs\u00e4tts. Dessutom meddelar transportminister Elaine Chao att hon avg\u00e5r p\u00e5 grund av h\u00e4ndelserna. Attacken mot kong", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-07/republikaner-vill-att-trump-avgar-i-fortid", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/4gGOEZb_N_qiUKIcxdw4KXjbFts.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:23:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Filip Persson", "title": "Brittiska virusmutationen har uppt\u00e4ckts i V\u00e4stra G\u00f6taland - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Ett fall av den brittiska coronavirusmutationen har hittills uppt\u00e4ckts i V\u00e4stra G\u00f6taland. Smittskyddsl\u00e4kare Thomas Wahlberg k\u00e4nner sig trygg med de \u00e5tg\u00e4rder som vidtagits kring det.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/brittiska-virusmutationen-har-uppt\u00e4ckts-i-v\u00e4stra-g\u00f6taland-1.39613032", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.39613026:1610051683/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-07T19:13:00Z", "content": "Det var i f\u00f6rra veckan som det f\u00f6rsta fallet av den brittiska virusmutationen uppt\u00e4cktes i V\u00e4stra G\u00f6taland. Hittills \u00e4r det ocks\u00e5 enda som smittskyddsl\u00e4kare Thomas Wahlberg har k\u00e4nnedom om.\r\n Det had\u2026 [+2191 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Personal knivskars p\u00e5 psykiatrisk avdelning - Svenska Dagbladet", "description": "Tre personer ur personalen knivskars av en patient p\u00e5 en psykiatrisk avdelning p\u00e5 Centralsjukhuset i Karlstad, rapporterar SVT V\u00e4rmland. Knivsk\u00e4rningen intr\u00e4ffade den 23 december i samband med att personen skulle stoppa patienten fr\u00e5n att skada sig sj\u00e4lv med \u2026", "url": "https://www.svd.se/personal-knivskars-pa-psykiatrisk-avdelning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6a0075a2-12fa-4d45-8363-ee387f2a2f08?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e5c1a80b9d32e519df4941e4944e90b3ff930ba9", "publishedAt": "2021-01-07T18:57:24Z", "content": "Tre personer ur personalen knivskars av en patient p\u00e5 en psykiatrisk avdelning p\u00e5 Centralsjukhuset i Karlstad, rapporterar SVT V\u00e4rmland.\r\nKnivsk\u00e4rningen intr\u00e4ffade den 23 december i samband med att p\u2026 [+141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Personal knivskars p\u00e5 psykiatrisk avdelning - Sydsvenskan", "description": "Tre personer ur personalen knivskars av en patient p\u00e5 en psykiatrisk avdelning p\u00e5 Centralsjukhuset i Karlstad, rapporterar SVT V\u00e4rmland. Knivsk\u00e4rningen intr\u00e4ffade den 23 december i samband med att personen skulle stoppa patienten fr\u00e5n att skada sig sj\u00e4l", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-07/personal-knivskars-pa-psykiatrisk-avdelning", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/s6GJVbaZ8BhLVBmvRCEp029apfU.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:52:05Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": null, "title": "Stormningen av USA:s kongress - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Alla de senaste nyheterna om Stormningen av USA:s kongress fr\u00e5n Dagens Nyheter. H\u00e4r hittar du alla artiklar om Stormningen av USA:s kongress fr\u00e5n dn.se.", "url": "https://www.dn.se/om/stormningen-av-usas-kongress/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-07T18:15:37Z", "content": "Punkten efter Dagens Nyheter har funnits med allt sedan det f\u00f6rsta numret 23\r\n december 1864. Grundaren Rudolf Wall l\u00e4r ha satt dit den med tanken att Dagens Nyheter inte bara \u00e4r ett namn.\r\n Det \u00e4r o\u2026 [+97 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "TT", "title": "Nya siffror: Byggbolag har klarat krisen relativt bra - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/nya-siffror-byggbolag-har-klarat-krisen-relativt-bra/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c69b6d53-b96e-429a-a59a-3288de899a4d.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-01-07T18:11:34Z", "content": "Med en ny h\u00e5llbarhetschef p\u00e5 plats vill fastighetsbolaget K2A forts\u00e4tta pusha gr\u00e4nserna f\u00f6r sitt h\u00e5llbarhetsarbete trots att man redan nu ligger i framkant. F\u00f6retaget har en h\u00f6g andel milj\u00f6certifiera\u2026 [+2357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Lisa Edwinsson", "title": "Ponsiluomas j\u00e4ttelyft: \u201dM\u00e5nga \u00e5rs h\u00e5rd tr\u00e4ning l\u00f6nar sig\u201d - Dagens Nyheter", "description": "Inf\u00f6r omstarten i tyska Oberhof pekar alla kurvor upp\u00e5t. Martin Ponsiluoma, nia i totalst\u00e4llningen, g\u00f6r sin hittills b\u00e4sta s\u00e4song i skidskyttev\u00e4rldscupen.", "url": "https://www.dn.se/sport/ponsiluomas-jattelyft-manga-ars-hard-traning-lonar-sig/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/97710f46-a502-4920-a083-453e55ccb29e.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-07T18:11:27Z", "content": "I den sista v\u00e4rldscupt\u00e4vlingen f\u00f6re jul utmanade han om segern i masstarten i \u00f6sterrikiska Hochfilzen, men blev tv\u00e5a.\r\nDessf\u00f6rinnan hade vintern \u00e4ven inneh\u00e5llit en tredjeplats i sprint och s\u00e5v\u00e4l plat\u2026 [+5724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "author": null, "title": "Corona sprider sig p\u00e5 \u00e4ldreboendet - NSD", "description": "\u00c4nnu en boende p\u00e5 Vaukag\u00e5rden/Tallbacken har smittats av covid-19. \" Vi \u00e4r p\u00e5 t\u00e5rna och f\u00f6ljer utvecklingen\", s\u00e4ger socialchefen Robert Cortinovis.", "url": "https://www.nsd.se/artikel/jdm4ko1j", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/r29d087l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-01-07T18:02:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Rosanna Berg", "title": "Carolina Gynning \u00e4r gravid med sitt tredje barn - Aftonbladet", "description": "Carolina Gynning v\u00e4ntar sitt tredje barn. Det meddelar hon med ett bildspel p\u00e5 Instagram. \u201dEtt nytt liv v\u00e4xer inuti mig\u201d, skriver hon i inl\u00e4gget.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/bnXw95/carolina-gynning-ar-gravid", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b8df691f-318c-477c-bd1f-c8c568f22ddb?fit=crop&h=800&q=50&w=1500&s=230392ee39afda1751a05b296de9f925728518c9", "publishedAt": "2021-01-07T18:01:00Z", "content": "Kan inte f\u00f6rst\u00e5 att det \u00e4r sant\r\nAv: Rosanna Berg\r\nPublicerad: 07 januari 2021 kl. 19.01Uppdaterad: 07 januari 2021 kl. 19.33\r\nCarolina Gynning v\u00e4ntar sitt tredje barn.\r\nDet meddelar hon med ett bild\u2026 [+1390 chars]"}]}