{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "john falkirk", "title": "L\u00e4karen: Antikroppar h\u00e5ller l\u00e4nge \u2013 och man smittar inte - Expressen", "description": "En studie vid Danderyds sjukhus och Karolinska institutet visar man har antikroppar nio m\u00e5nader efter att man varit sjuk. Man sprider heller inte viruset vidare om man har antikroppar, enligt unders\u00f6kningen. \u2013 Antikropparna funkar efter s\u00e5 l\u00e5ng tid, s\u00e4ger Cha\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/lakaren-antikroppar-haller-lange-och-man-smittar-inte/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/8b/0c/8b0cb2d29a8e440088581a244d90cba0/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T22:38:00Z", "content": "Studien \u00e4r gjord p\u00e5 anst\u00e4llda p\u00e5 Danderyds sjukhus, som f\u00e5tt g\u00f6ra regelbundna tester f\u00f6r covid-19 och antikroppar under pandemin.\r\nEnligt unders\u00f6kningen har n\u00e4stan alla, 96 procent, av de 370 persone\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Britta Kramsj\u00f6, Per Kudo", "title": "Oro i Stockholm \u2013 smittan ser ut att \u00f6ka igen - Svenska Dagbladet", "description": "I Region Stockholm ser smittan ut att \u00f6ka igen. Antalet fall per dag sett till ett sjudagars rullande medelv\u00e4rde \u00e4r nu det h\u00f6gsta sedan mitten av januari. \u2013 Vi hoppas att detta inte \u00e4r startskottet p\u00e5 en stor uppg\u00e5ng, s\u00e4ger regionens smittskyddsl\u00e4kare till Sv\u2026", "url": "https://www.svd.se/oro-i-stockholm--smittan-ser-ut-att-oka-igen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9a193f26-c0aa-4128-a0bf-c8239d0fd7a1?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d6d0e08857116e4e7b8a78fb6fff9a71176094ce", "publishedAt": "2021-02-16T22:16:51Z", "content": "I Region Stockholm har man sedan mitten av januari legat p\u00e5 en plat\u00e5 vad g\u00e4ller smittspridningen. Sedan andra veckan i januari har antalet bekr\u00e4ftade fall i regionen g\u00e5tt fr\u00e5n 3\u00a0755 till 3\u00a0223 tre ve\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Mbapp\u00e9 hattrickskytt n\u00e4r PSG gjorde 4-1 p\u00e5 Barcelona - Sveriges Television", "description": "Kylian Mbapp\u00e9 fullbordade sitt hattrick i den 85:e matchminuten.\nParis Saint-Germain besegrade Barcelona med hela 4-1 i \u00e5ttondelsfinalen i Champions League.\u00a0 \n\u2013 Det \u00e4r en v\u00e4ldig kvalitet p\u00e5 vad Mbapp\u00e9 har gjort d\u00e4r ute i dag \u2013 f\u00f6rutom de tre m\u00e5len, s\u00e4ger Vias\u2026", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/mhappe-hattrickskytt-nar", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30178428/1613513298?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-16T21:53:22Z", "content": "Gl\u00e4djebeskedet f\u00f6r Barcelona var att Gerard Piqu\u00e9, 34, var tillbaka i backlinjen igen efter kn\u00e4skadad han \u00e5drog sig i slutet av f\u00f6rra \u00e5ret. PSG d\u00e4remot fick klara sig utan Neymar. 29-\u00e5ringen byttes u\u2026 [+659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Wall Street: Banker steg p\u00e5 avvaktande b\u00f6rs - Sydsvenskan", "description": "R\u00f6relserna var sm\u00e5 p\u00e5 New York-b\u00f6rsen p\u00e5 tisdagen.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-16/wall-street-banker-steg-pa-avvaktande-bors", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/CAAvcxHQX56dlBZLJrAyoTs5Y_w.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T21:05:53Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "22.02 NYHETER Etna puffar i milt vulkautbrott - Aftonbladet", "description": "I 500\u00a0000 \u00e5r har vulkanen Etna haft regelm\u00e4ssiga vulkanutbrott.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/41mvM9/etna-puffar-i-milt-vulkautbrott", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/fa71aefc-6829-4ada-a2df-596bc306bb5b?fit=crop&h=1266&q=50&w=1900&s=aafee219fb88cd5fc5d2176c69ccdface65b9079", "publishedAt": "2021-02-16T21:02:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 16 februari 2021 kl. 22.02\r\nI 500\u00a0000 \u00e5r har vulkanen Etna haft regelm\u00e4ssiga vulkanutbrott.\r\nP\u00e5 tisdagen var det dags igen. Lava, aska och sten spred sig fr\u00e5n den italienska vulka\u2026 [+488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Ulrika By", "title": "Villa bes\u00f6kts med automatvapen i svartsjukedrama i Tyres\u00f6 - Dagens Nyheter", "description": "Den 20-\u00e5rige pojkv\u00e4nnen stod inte ut med att hans tjej hade killkompisar. Deras relation var en omogen balansg\u00e5ng mellan k\u00e4rlek och svartsjuka. N\u00e4r hon ville g\u00f6ra slut beslutade sig 20-\u00e5ringen f\u00f6r att skjuta tv\u00e5 av hennes manliga v\u00e4nner enligt \u00e5klagare.", "url": "https://www.dn.se/sthlm/villa-beskots-med-automatvapen-i-misstankt-svartsjukedrama/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/98e6f077-aa5d-4ac1-b631-051167ef06fd.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-16T20:59:03Z", "content": "Det \u00e4r fredag morgon den 25 september f\u00f6rra \u00e5ret. En skruvad och hotfull sms-konversation mellan en 20-\u00e5ring man och den flickv\u00e4n som precis har gjort slut med honom inleds.\r\nFlickv\u00e4nnens tv\u00e5 manliga\u2026 [+4493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "TT", "title": "Malm\u00f6 vann sent mot Fr\u00f6lunda - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sport/malmo-vann-sent-de-lurar-domarna/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c5f53e63-f40c-4e94-b24d-0fa06fb5c246.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-16T20:51:16Z", "content": "Avg\u00f6randet kom med bara 18 sekunder kvar i Scandinavium genom Ponthus Westerholm i numer\u00e4rt \u00f6verl\u00e4ge.\r\nDetta sedan Fr\u00f6lundakaptenen Joel Lundqvist med bara 1.06 kvar \u00e5kt p\u00e5 en utvisning f\u00f6r fasth\u00e5lln\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Anders Abrahamsson", "title": "Explosionen i Angered en g\u00e5ta f\u00f6r polisen - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Under natten mot m\u00e5ndagen detonerade n\u00e5gon form av spr\u00e4ngladdning vid en ytterd\u00f6rr i Angered. Varf\u00f6r n\u00e5gon skulle vilja den ostraffade man i 60-\u00e5rs\u00e5ldern som bor i l\u00e4genheten n\u00e5got ont \u00e4r i nul\u00e4get ett stort fr\u00e5getecken f\u00f6r polisen. \u2013 Vi letar efter en motivb\u2026", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/explosionen-i-angered-en-g\u00e5ta-f\u00f6r-polisen-1.41577360", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41577359:1613507131/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-16T20:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "johanna dahl\u00e9n", "title": "Lindholm n\u00e4tade direkt \u2013 men Skellefte\u00e5 f\u00f6rlorade - Expressen", "description": "\u00d6REBRO. Elva raka vinster. Men trots ett m\u00e5l fr\u00e5n stj\u00e4rnv\u00e4rvningen P\u00e4r Lindholm satte \u00d6rebro stopp f\u00f6r Skellefte\u00e5s segersvit \u2013 och spr\u00e4ckte samtidigt sin negativa trend. Matchen slutade 3-2.", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/shl/lindholm-natade-direkt-men-skelleftea-forlorade/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/50/de/50de36251f084605b5a611cb6c7c2f9b/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T20:17:00Z", "content": "Uppeh\u00e5ll i \u00f6ver en vecka.\r\nMen nu \u00e4r SHL ig\u00e5ng igen och spelarna mer taggade \u00e4n n\u00e5gonsin.\r\nIallafall om ni kollar p\u00e5 f\u00f6rsta perioden mellan \u00d6rebro och Skellefte\u00e5.\r\nP\u00e4r Lindholm hann inte ens r\u00f6ra ise\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "jacob johannesson", "title": "Eklund matchhj\u00e4lte \u2013 br\u00f6t HV71:s svit - Expressen", "description": "Djurg\u00e5rden br\u00f6t HV71:s segersvit. Stockholmslaget v\u00e4nde och vann i J\u00f6nk\u00f6ping efter att William Eklund legat bakom tv\u00e5 av bortalagets m\u00e5l.", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/shl/eklund-matchhjalte-brot-hv71s-svit/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/0b/bc/0bbcc09495cb4f028fd4b585c348e10e/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T20:13:00Z", "content": "Efter en tung s\u00e4song har HV71 f\u00e5tt upp farten ordentligt. Inf\u00f6r tisdagens match mot Djurg\u00e5rden hade laget tre raka seger.\u00a0\r\n\u00c4ven tisdagens match b\u00f6rjade bra. Efter 15 spelade minuter i den f\u00f6rsta per\u2026 [+941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Uppgifter: Prinsessan Latifa Al Maktoum h\u00e5lls f\u00e5ngen och fruktar f\u00f6r sitt liv - Sveriges Television", "description": "De hemliga videoklippen som dottern till emiren av Dubai, prinsessan Latifa Al Maktoum, har skickat till sina v\u00e4nner har upph\u00f6rt, uppger BBC. Nu befarar v\u00e4nnerna det v\u00e4rsta och v\u00e4djar till FN att rycka in.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/uppgifter-prinsessan-latifa-al-maktoum-halls-gisslan-och-fruktar-for-sitt-liv", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30176980/1613504928?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-16T19:50:39Z", "content": "Efter ett misslyckat flyktf\u00f6rs\u00f6k i februari 2018 tvingades Dubais prinsessa Latifa Al Maktoum tillbaka till hemlandet.\r\nPrinsessan, dotter till F\u00f6renade arabemiratens premi\u00e4rminister Mohammad bin Ras\u2026 [+1021 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Iran stoppar k\u00e4rninspektioner - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4rlden/iran-stoppar-k\u00e4rninspektioner-1.37989349", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41600751:1613505014/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-16T19:49:00Z", "content": "Iran undanber sig helt inspektioner fr\u00e5n Internationella atomenergiorganet IAEA fr\u00e5n och med den 23 februari. D\u00e4rmed tar Iran ett stort steg n\u00e4rmare att helt bryta med avtalet JCPOA fr\u00e5n 2015.\r\nFr\u00e5n \u2026 [+703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Virusmutationer i 20 av 21 regioner - Sydsvenskan", "description": "Det finns nu konstaterade fall av muterat coronavirus i samtliga regioner f\u00f6rutom Gotland.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-16/virusmutationer-i-20-av-21-regioner", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/TGfCxLJfHFNFzIWTMd5Cgp6kYts.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T19:41:55Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Therese Thomasson", "title": "Fest f\u00f6r hundratals p\u00e5 Amiralen \u2013 ingen straffas - Sydsvenskan", "description": "Vem ska hantera folksamlingen? Polisen, l\u00e4nsstyrelsen eller kommunen?", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-16/fest-for-hundratals-pa-amiralen-ingen-straffas", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/qPnirF144uAx3wkLcoBRKi8kjWU.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T19:00:00Z", "content": "Malm\u00f616 februari 2021 20:00\r\nRunt hundra personer festade p\u00e5 Amiralen i Malm\u00f6 i l\u00f6rdags. Trots f\u00f6rbud mot folksamlingar. Polisen ryckte ut, men hade inte r\u00e4tt att uppl\u00f6sa festen.Ist\u00e4llet anm\u00e4lde poli\u2026 [+293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Erik Ohlsson, Maria Westholm", "title": "Terrorsekten IS p\u00e5 frammarsch i sp\u00e5ren av covid-19-pandemin - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/terrorsekten-is-pa-frammarsch-i-sparen-av-covid-19-pandemin/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/4ffcd923-daf6-42d6-870e-a99653d07047.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-16T18:59:24Z", "content": "En utskrift fr\u00e5n Dagens Nyheter, 2021-02-16 21:56\r\nArtikelns ursprungsadress: https://www.dn.se/varlden/terrorsekten-is-pa-frammarsch-i-sparen-av-covid-19-pandemin/"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "S\u00f6kes: parastronauter - Aftonbladet", "description": "ESA letar efter n\u00e4sta generations rymdresen\u00e4rer, d\u00e4ribland s\u00e5dana d\u00e4r funktionshinder inte diskvalificerar: parastronauter.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rgdX23/sokes-parastronauter", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/839a7a9f-09ff-4c4b-8f01-20dfc9984ae8?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=db70f6d2251d7457839cf87e0772d06c07cc37c4", "publishedAt": "2021-02-16T18:23:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 16 februari 2021 kl. 19.23\r\nESA letar efter n\u00e4sta generations rymdresen\u00e4rer, d\u00e4ribland s\u00e5dana d\u00e4r funktionshinder inte diskvalificerar: parastronauter.\r\nEuropas rymdstyrelse ESA s\u2026 [+1583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Dan Lucas", "title": "Tidig pension \u2013 en d\u00e5lig aff\u00e4r. - Dagens Nyheter", "description": "Tusentals kronor i l\u00e4gre pension om du v\u00e4ljer att l\u00e4mna arbetslivet tidigt.", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/sa-mycket-forlorar-du-pa-tidig-pension/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/37cfe158-9c1c-4b93-82ca-4450bb237e73.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-16T18:16:14Z", "content": "Den som v\u00e4ljer att g\u00e5 tidigt i pension m\u00e5ste r\u00e4kna med att det kostar j\u00e4mf\u00f6rt med den som skjuter upp sin pensionering.\r\nDet \u00e4r inga sm\u00e5summor utan tusentals kronor varje m\u00e5nad, enligt en ber\u00e4kning s\u2026 [+35 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Magnus Vasell", "title": "Lotta \u00e4r d\u00f6dligt sjuk i cancer \u2013 nekas vaccin mot covid | GP - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Sv\u00e5rt cancersjuka Lotta Lindvall i M\u00f6lndal har f\u00e5tt klartecken f\u00f6r en sista behandling som kan f\u00f6rl\u00e4nga hennes liv. Men eftersom cellgifterna sl\u00e5r ut kroppens immunf\u00f6rsvar vill hon f\u00f6rst vaccineras mot covid. Hennes l\u00e4kare v\u00e4djar om att hon ska prioriteras \u2013 \u2026", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/d\u00f6dssjuka-lotta-vill-vaccineras-nekas-trots-l\u00e4kares-v\u00e4djan-1.41596073", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41596068:1613500674/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-16T18:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nyheter24.se"}, "author": "Mathilda Lundqvist", "title": "Ny lag kan d\u00f6ma influencer-f\u00f6r\u00e4ldrar till f\u00e4ngelse - Nyheter24", "description": "Att exponera sina barn p\u00e5 sociala medier f\u00f6r att tj\u00e4na pengar g\u00e5r att likst\u00e4lla med barnarbete \u2013 det fastst\u00e4ller en ny, fransk lag som tr\u00e4der i kraft i april.", "url": "https://nyheter24.se/nyheter/utrikes/953274-ny-lag-kan-doma-influencer-foraldrar-till-fangelse", "urlToImage": "https://cdn02.nyheter24.se/9f89722b04df010a0100000f005c069703/2021/02/16/1640392/barn-youtube.png", "publishedAt": "2021-02-16T18:06:21Z", "content": "I Frankrike har fr\u00e5gan om barn som exponeras i sociala medier blossat upp till en stor debatt. I landet finns flera stora Youtube-kanaler som frontas och \"programleds\" av barn d\u00e4r f\u00f6r\u00e4ldrarna h\u00e5ller \u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "TT", "title": "AMF:s investering i Budbee f\u00e5r LO att surna: \u201dAllvarligt skadat sitt f\u00f6rtroende\u201d - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/nyheter/amf-s-investering-i-budbee-far-lo-att-surna-allvarligt-skadat-sitt-fortroende/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c09fb7a8-2284-4c0c-a8e3-0a8d84e5abaa.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-02-16T18:04:41Z", "content": "Transportbolaget Budbee saknar kollektivavtal och under\u00adminerar d\u00e4rf\u00f6r enligt facken den svenska modellen. Att AMF, som \u00e4gs av LO och Svenskt N\u00e4ringsliv, nyligen investerade en kvarts miljard kronor \u2026 [+3105 chars]"}]}