{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "F\u00f6rsvaret drar tillbaka krav f\u00f6r f\u00e4ltsjukhuset - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "", "url": "https://www.gp.se/nyheter/sverige/f\u00f6rsvaret-drar-tillbaka-krav-f\u00f6r-f\u00e4ltsjukhuset-1.41962168", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.26292112:1585826055/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-23T22:41:07Z", "content": "Kammarkollegiet har dragit tillbaka inkassokravet p\u00e5 2,4 miljoner kronor p\u00e5 V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen (VGR). Kravet g\u00e4llde betalning f\u00f6r det f\u00e4ltsjukhus som sattes upp vid \u00d6stra sjukhuset i G\u00f6teborg.\r\u2026 [+393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Tabben i slutspelsjakten \u2013 spelade en man kort: \u201dF\u00e5r ta p\u00e5 oss det\u201d - Sveriges Radio", "description": "Hammarbys bandyherrar missade SM-slutspelet med ett m\u00e5ls marginal\u00a0och man gjorde det on\u00f6digt sv\u00e5rt f\u00f6r sig sj\u00e4lva i sista omg\u00e5ngen mot Sandviken. ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/tabben-i-slutspelsjakten-spelade-en-man-kort-far-ta-pa-oss-det", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/179/ffa0a577-2a25-41b8-80e2-f29ce42d36f8.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T22:37:18Z", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Bayern k\u00f6rde \u00f6ver Lazio \u2013 n\u00e4ra CL-kvartsfinal - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Regerande Champions League-m\u00e4starlaget Bayern M\u00fcnchen \u00e4r halvv\u00e4gs framme i kvartsfinal efter utklassningssiffrorna 4\u20131 borta mot Lazio i den f\u00f6rsta \u00e5ttondelsfinalen. Samtidigt s\u00e5g Olivier Giroud till att ge Chelsea ett \u00f6verl\u00e4ge i m\u00f6tet med Atl\u00e9tico Madrid \u2013 m\u2026", "url": "https://www.gp.se/sport/bayern-k\u00f6rde-\u00f6ver-lazio-n\u00e4ra-cl-kvartsfinal-1.41961732", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.41961677:1614117551/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-02-23T21:59:17Z", "content": "Den 23 augusti f\u00f6rra \u00e5ret vann den tyska fotbollsgiganten Bayern M\u00fcnchen Champions League-finalen mot Paris Saint-Germain med 10 i en coronabubbla i Lissabon.\r\nEtt halv\u00e5r senare inledde FC Bayern den\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Mikael Delin", "title": "81-\u00e5ringens ombud polisanm\u00e4ler Ebba Busch f\u00f6r f\u00f6rtal - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/81-aringens-ombud-ska-polisanmala-ebba-busch-for-fortal/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/085b6e41-68b0-4f23-bc92-b7a8d36f2583.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-23T21:39:17Z", "content": "Sedan Expressen f\u00f6rst rapporterade om tvisten mellan Ebba Busch och en 81-\u00e5rig man som hon k\u00f6pt ett hus av har historien blivit allt mer infekterad. I mars ska parterna m\u00f6tas f\u00f6r muntliga f\u00f6rberedels\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Blandat p\u00e5 USA-b\u00f6rsen - Sydsvenskan", "description": "Utvecklingen p\u00e5 de ledande b\u00f6rsindexen i USA var blandad under tisdagens handel. S&P 500-indexet h\u00e4mtade tillbaka en del av m\u00e5ndagens nedg\u00e5ng p\u00e5 0,8 procent genom att stiga 0,1 procent. Dow Jones industriindex fortsatte upp\u00e5t med 0,1 procent under dagen", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-23/blandat-pa-usa-borsen", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/aapKtNyA7GPQNywnD2eJTuv9DOw.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T21:21:46Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Trudeau och Biden i historiskt f\u00f6rsta m\u00f6te - Sydsvenskan", "description": "M\u00f6tet \u00e4r president Bidens f\u00f6rsta med en utl\u00e4ndsk statschef.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-23/trudeau-och-biden-i-historiskt-forsta-mote", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/V2SX1BszgwVoeMkbYxjEuaVuu_c.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T21:19:48Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": null, "title": "50 d\u00f6da i f\u00e4ngelseupplopp i Ecuador - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/50-doda-i-fangelseupplopp-i-ecuador/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/b914e2ff-d5f6-4a2e-ba96-f47f80db513e.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-23T21:13:25Z", "content": "Enligt Ecuadors nationella polis twitterkonto skedde upploppen i f\u00e4ngelser i Guayas, Azuay och Cotopaxi. \u00d6verl\u00e4gset flest d\u00f6da har p\u00e5tr\u00e4ffats i f\u00e4ngelset i Azuay.\r\nEcuadors president Len\u00edn Moreno skr\u2026 [+832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Golfikonen Tiger Woods i allvarlig bilolycka - Sveriges Television", "description": "SVT:s nyhetstj\u00e4nst med nyheter fr\u00e5n hela Sverige och v\u00e4rlden inom kultur, sport, opinion och v\u00e4der.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/snabbkollen/golfikonen-i-allvarlig-bilolycka", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-23T21:01:31Z", "content": "Golfikonen Tiger Woods, 45, har varit med om en v\u00e5ldsam bilkrasch i\r\nLos Angeles under tisdag morgon, lokal tid. \r\nEnligt hans agent Mark\r\nSteinberg opereras han just nu f\u00f6r ett flertal benskador.\r\nO\u2026 [+303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "C kr\u00e4ver partisamtal om Nato - Sydsvenskan", "description": "Inf\u00f6r onsdagens utrikespolitiska debatt kr\u00e4ver Centerpartiet att regeringen ska bjuda in till partisamtal om s\u00e4kerhetspolitiken, skriver Dagens Nyheter . Bakgrunden \u00e4r den omr\u00f6stning som regeringen f\u00f6rlorade i riksdagen i december om en s\u00e5 kallad Nato-o", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-23/c-kraver-partisamtal-om-nato", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/xqw9wz1jdVpcVSwwP9_532ajrZ0.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:51:42Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Erik Ohlsson", "title": "\u00d6kat v\u00e5ld i Afghanistan sedan dialog med talibaner inleddes - Dagens Nyheter", "description": "De d\u00f6dliga attackerna mot civila i Afghanistan har \u00f6kat kraftigt sedan september f\u00f6rra \u00e5ret, visar FN-rapport", "url": "https://www.dn.se/varlden/okat-vald-i-afghanistan-sedan-fredssamtalen-med-talibanerna-inleddes/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/bfbd629d-548c-4369-a83f-527f66b48510.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-23T20:22:59Z", "content": "Unama, FN:s s\u00e4rskilda organ f\u00f6r Afghanistan, har publicerat sin \u00e5rsrapport om s\u00e4kerhetsl\u00e4get i landet. Slutsatserna \u00e4r inte enbart nedsl\u00e5ende.\r\nUnder f\u00f6rra \u00e5ret d\u00f6dades n\u00e5got \u00f6ver 3.000 afghaner i ko\u2026 [+2104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "M3.idg.se"}, "author": null, "title": "Google Kartor f\u00e5r till sist m\u00f6rkt l\u00e4ge p\u00e5 Android - M3", "description": "Efter ett halv\u00e5rs testande sl\u00e4pps l\u00e4get \"snart\".", "url": "https://m3.idg.se/2.1022/1.747423/google-kartor-far-till-sist-morkt-lage-pa-android", "urlToImage": "https://www.idg.se/editorial/1200/path/1.747423.1614111198!imageUploader/2942999336.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:15:00Z", "content": "Efter \u00f6ver ett \u00e5r av l\u00f6ften och ledtr\u00e5dar f\u00e5r Google Kartor-appen \u00e4ntligen ett m\u00f6rkt l\u00e4ge. I alla fall p\u00e5 Android. Sedan tidigare har Google Kartor bara haft ett \"nattl\u00e4ge\" men det nya m\u00f6rka l\u00e4get lo\u2026 [+693 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Mikael T\u00f6rnwall, Tomas Augustsson", "title": "Harald Mix \u00e4r s\u00e4ker: Vi f\u00e5r miljarderna och tekniken p\u00e5 plats till nya st\u00e5lsatsningen - Svenska Dagbladet", "description": "Han ska bygga ett st\u00e5lverk fr\u00e5n grunden med en teknik som delvis inte finns till en kostnad av 25 miljarder kronor. Men riskkapitalisten Harald Mix \u00e4r trygg. \u2013 Jag \u00e4r inte orolig f\u00f6r vare sig tekniken eller finansieringen, s\u00e4ger han.", "url": "https://www.svd.se/miljardaren-jag-ar-inte-orolig-for-tekniken", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/237a6612-d039-43b0-8a41-ce027e9fa979?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0317f027f613a7a99105a2172bf186d15b6e2eb7", "publishedAt": "2021-02-23T20:07:42Z", "content": "Byggmax, Helly Hansen och Apoteket Hj\u00e4rtat. Harald Mix riskkapitalbolag Altor \u00e4r mest k\u00e4nt f\u00f6r att k\u00f6pa upp etablerade bolag som beh\u00f6ver st\u00e4das upp. H2 Green Steel \u00e4r n\u00e5got helt annat n\u00e4mligen ett he\u2026 [+214 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Kristin Westesson", "title": "Guide till nya coronar\u00e5den i Stockholm: Munskydd, resor, skolan - Svenska Dagbladet", "description": "Mellan vecka sex och sju \u00f6kade antalet covid-19 fall med 27 procent i region Stockholm. I ett led att f\u00f6rs\u00f6ka st\u00e4vja smittan inf\u00f6rs nu en rad \u00e5tg\u00e4rder i regionen \u2013 SvD guidar till de nya rekommendationerna som g\u00e4ller per omg\u00e5ende till den 22 mars.", "url": "https://www.svd.se/detta-innebar-de-skarpta-coronaraden-i-stockholm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4526aefa-5baa-4d33-833c-716d8feab13b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f605eb676f963d7d3ac9cd212d75bdb4d1619a52", "publishedAt": "2021-02-23T20:07:28Z", "content": "Fr\u00e5n och med den 24 februari rekommenderas att alla anv\u00e4nder munskydd under alla tider p\u00e5 dygnet i kollektivtrafiken. Tidigare var rekommendationen att anv\u00e4nda munskydd under rusningstiden. Nu anses \u2026 [+468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Ronja M\u00e5rtensson", "title": "Lyxf\u00e4llan: Julia och Peters kontrakt revs \u2013 s\u00e5 gick det - Aftonbladet", "description": "S\u00e5 har det g\u00e5tt f\u00f6r Julia och Peter", "url": "https://www.aftonbladet.se/minekonomi/a/WOkpaK/darfor-brots-kontraktet-har-en-stark-egenvilja", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/1e170eb1-159b-4e2b-a443-34e820dc6a24?fit=crop&h=995&q=50&w=1900&s=e8182cad803151d6b454dfda65b28eca43438f8e", "publishedAt": "2021-02-23T20:03:31Z", "content": "Julia och Peter gick emot Lyxf\u00e4llans r\u00e5d och beh\u00f6ll b\u00e5de bilar och icke vinstdrivande f\u00f6retag trots att de var n\u00e4ra att hamna p\u00e5 gatan. F\u00f6r Aftonbladet ber\u00e4ttar Julia om tiden efter inspelningen och \u2026 [+202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Maria Sehlin", "title": "Fejkad ton\u00e5rstjej pressade sexchattare p\u00e5 pengar \u2013 kom \u00f6ver 268 000 kronor - Sydsvenskan", "description": "Lundaman utgav sig f\u00f6r att vara \u201dHanna, 14\u201d, p\u00e5 n\u00e4tet.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-02-23/fejkad-tonarstjej-pressade-sexchattare-pa-pengar-kom-over", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/aYWhuDT3WqMA_hDR4i2WiO0XgXI.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:00:00Z", "content": "Lund23 februari 2021 21:00\r\nI olika internetforum var namnet Hanna. Efter ett tags chattande kom sexuella anspelningar. Sedan krav p\u00e5 pengar som minst fem m\u00e4n betalade f\u00f6r att undg\u00e5 polisanm\u00e4lan.I ve\u2026 [+264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Bank-ID l\u00e5g nere \u2013 drabbades av driftst\u00f6rning - Sveriges Television", "description": "Dagligen uppdaterade riksnyheter.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/bank-id-ligger-nere-1", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/27820031/1?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-02-23T19:16:24Z", "content": "Bank-ID drabbades vid 20-tiden p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen av en driftst\u00f6rning och l\u00e5g nere i ungef\u00e4r en timme. \u00c4ven betalningstj\u00e4nsten Swish meddelade i sin app att m\u00f6jligheten att genomf\u00f6ra Swish-betalningar\u2026 [+206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ebba larsson", "title": "Marie Mandelmanns t\u00e5rar efter familjetragedierna - Expressen", "description": "Vid ett bes\u00f6k hos en b\u00e5tverkstad blir Marie Mandelmann m\u00e4rkbart ber\u00f6rd och \u00f6gonen t\u00e5ras d\u00e5 hon b\u00f6rjar t\u00e4nka p\u00e5 sin pappa som \u00e4lskade b\u00e5tar. I tisdagens avsnitt av \u201dMandelmanns g\u00e5rd\u201d ber\u00e4ttar hon om den tuffa tiden innan sin fars bortg\u00e5ng. \u2013 Jag har haft kvar \u2026", "url": "https://www.expressen.se/noje/marie-mandelmanns-tarar-efter-familjetragedierna/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/35/65/3565620822d1448c9ef6467129bb9ba0/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T19:16:00Z", "content": "Under sin barndom var Marie Mandelmann ofta ute och seglade tillsammans med sin pappa.\r\nI tisdagens avsnitt av Mandelmanns g\u00e5rd bes\u00f6ker hon och maken en b\u00e5tverkstad n\u00e5got som f\u00e5r Marie Mandelmann har\u2026 [+1351 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Svenska Dagbladet", "title": "Debatt\u00f6rer: Ta bort kravet att abort ska utf\u00f6ras p\u00e5 sjukhus - Svenska Dagbladet", "description": "DEBATT. Vissa av abortlagens formuleringar har blivit f\u00f6r\u00e5ldrade och n\u00e4rmast begr\u00e4nsar m\u00f6jligheten till abort i dag, inte minst under en pandemi. En snabb lag\u00e4ndring beh\u00f6vs, skriver flera debatt\u00f6rer.", "url": "https://www.svd.se/aborter-bor-kunna-genomforas-i-hemmet", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e6fc6c0c-ad23-4ca1-8536-b436c5ffa6a3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d496c4d3dae818aa0952dd5ce57ad86ec116aae3", "publishedAt": "2021-02-23T19:00:38Z", "content": "F\u00f6rest\u00e4ll dig den 1 januari 1975. Ingemar Stenmark har precis vunnit sin f\u00f6rsta v\u00e4rlds\u00adcup i specialslalom, kampen f\u00f6r daghem \u00e5t alla p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r fullt, p-piller har funnits i drygt tio \u00e5r, en liter mj\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Gustav Olsson, Kajsa Sj\u00f6din", "title": "19 av 21 regioner n\u00e5r m\u00e5let \u2013 om vaccindoserna kommer - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/19-av-21-regioner-nar-malet-om-vaccindoserna-kommer/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c767e22e-bb80-4beb-a6b5-ee1093316311.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-23T18:41:24Z", "content": "F\u00f6rsenade vaccinleveranser har pekats ut som det st\u00f6rsta hotet mot det svenska m\u00e5let att ha erbjudit doser till alla vuxna personer som vill vaccinera sig till halv\u00e5rsskiftet. Hittills har samtliga g\u2026 [+2418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Michael Winiarski", "title": "Janos Szasz: Jag har blivit ber\u00f6vad p\u00e5 allt mitt skapande - Dagens Nyheter", "description": "Ungerske regiss\u00f6ren Janos Szasz och hans familj utsattes nyligen f\u00f6r en brutal polisrazzia och f\u00f6rf\u00f6ljelserna har f\u00e5tt honom att \u00f6verv\u00e4ga att l\u00e4mna sitt land.", "url": "https://www.dn.se/kultur/janos-szasz-jag-har-blivit-berovad-pa-allt-mitt-skapande/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/545900b8-d567-4798-b443-1d3bfefde68a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-02-23T18:36:45Z", "content": "De kom f\u00f6re soluppg\u00e5ngen, en fredagsmorgon klockan sex. Ett knappt dussin poliser med dragna pistoler stormade in i den ber\u00f6mde film- och teaterregiss\u00f6ren Janos Szasz hem i Budapest.\r\nB\u00e5de han och hu\u2026 [+8684 chars]"}]}