{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Prokurdiskt parti i Turkiet kan omgruppera - Sydsvenskan", "description": "Det ledande prokurdiska partiet i Turkiet f\u00f6rbereder sig p\u00e5 att bli bannlysta. Konfrontationer mellan prokurdiska grupper och regimen i Ankara intensifieras. Folkens demokratiska parti (HDP) antyder att det kan komma att driva sin politik under en annan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-05/prokurdiskt-parti-i-turkiet-kan-omgruppera", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/56qbxaXqijCdcte6wDARI4uoJIU.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T22:12:09Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "TT", "title": "Jakob Ingebrigtsen tog guld p\u00e5 1 500 meter \u2013 diskades - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sport/norske-stjarnan-tog-guld-pa-1-500-meter-diskades/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/28a1598f-98c6-499c-b719-6b178598e1fb.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-05T21:41:58Z", "content": "Ingebrigtsen var f\u00f6rst \u00f6ver m\u00e5llinjen och verkade ha s\u00e4krat guldet. Men p\u00e5 resultatlistorna stod 20-\u00e5ringen placerad p\u00e5 sista plats efter att ha blivit diskvalificerad.\r\nNorrmannen hamnade i tr\u00e5ngm\u00e5l\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Breda uppg\u00e5ngar p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "description": "Handeln var sv\u00e4ngig p\u00e5 New York-b\u00f6rsen p\u00e5 handelsveckans sista dag, som inleddes med fallande kurser. Alla de tre ledande indexen v\u00e4nde dock och st\u00e4ngde med tydliga uppg\u00e5ngar. Bland de positiva faktorerna var ny jobbstatistik: 379\u2009000 nya jobb skapades", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-05/breda-uppgangar-pa-wall-street", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/CAAvcxHQX56dlBZLJrAyoTs5Y_w.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T21:12:37Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Kent Leijon J\u00f6nsson", "title": "MFF:s plan spikad: \u201dKr\u00e4vs muskler f\u00f6r att vara ute i Europa\u201d - Sydsvenskan", "description": "Ett digitalt \u00e5rsm\u00f6te med Malm\u00f6 FF.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-05/mff-s-plan-spikad-kravs-muskler-for-att-vara-ute-i-europa", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/UjSnOJfgF7NdO8GAhVlCvA5tVyg.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T21:09:05Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Katarina Lagerwall", "title": "Norra Sveriges m\u00e4tstationer f\u00f6r pollen nedlagda - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/norra-sveriges-matstationer-for-pollen-nedlagda-allvarligt/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/1f1de0ed-476b-4751-accd-9a12086aa546.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-05T20:40:43Z", "content": "\u00c5rets pollens\u00e4song har dragit ig\u00e5ng, men f\u00f6r dem som bor i norra Sverige \u00e4r det inte l\u00e4ngre m\u00f6jligt att f\u00f6lja prognosen som Naturhistoriska riksmuseet visar p\u00e5 sajten pollenrapporten.se. D\u00e4r samlar d\u2026 [+4010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Tusen ekar ska \u00e5terskapa Notre-Dame - Sydsvenskan", "description": "Den f\u00f6rsta eken f\u00f6r rekonstruktionen av eldh\u00e4rjade Notre-Dame i Paris har valts ut fr\u00e5n Berc\u00e9skogen n\u00e4ra Le Mans omkring 20 mil v\u00e4stsydv\u00e4st om huvudstaden. Frankrikes kulturminister och jordbruksminister var n\u00e4rvarande n\u00e4r en 20 meter vuxen ek valdes ut", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-05/tusen-ekar-ska-aterskapa-notre-dame", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/8aZb0dHmyDzr1yMabZdmpc-Peuo.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T20:35:46Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Peter Linn\u00e9", "title": "Priset f\u00f6r knipsat pekfinger \u2013 n\u00e4stan 20 \u00e5rs f\u00e4ngelse - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Ett mindre parti amfetamin hade mixats med vanligt bakpulver. Som straff klipptes pekfingret av en 45-\u00e5rig man i en l\u00e4genhet i Biskopsg\u00e5rden. Nu d\u00f6ms tre m\u00e4n, alla n\u00e4rvarade vid den tortyrliknande misshandeln, till sammanlagt n\u00e4stan 20 \u00e5rs f\u00e4ngelse. \u2013 Det gjo\u2026", "url": "https://www.gp.se/nyheter/g\u00f6teborg/priset-f\u00f6r-knipsat-pekfinger-n\u00e4stan-20-\u00e5rs-f\u00e4ngelse-1.42523355", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.42523354:1614939800/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-05T20:35:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Martin Aag\u00e5rd", "title": "20.51 NYHETER Nu drabbas Sverige av konspirations-pandemin - Aftonbladet", "description": "I helgen arrangeras den f\u00f6rsta stora manifestationen mot corona\u00e5tg\u00e4rderna", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/R9omdx/nu-drabbas-sverige-av-konspirations-pandemin", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e7acf88a-461f-41a3-8a41-96de5dea0ea0?fit=crop&h=630&q=50&w=1200&s=d60f1c81235b5f6e98c1e0ac60c3d22d7603ac69", "publishedAt": "2021-03-05T20:20:37Z", "content": "I helgen arrangeras den f\u00f6rsta stora manifestationen mot corona\u00e5tg\u00e4rderna\r\nPublicerad: 05 mars 2021 kl. 20.51Uppdaterad: 05 mars 2021 kl. 21.53\r\nNYHETER\r\nCoronapandemin \u00e4r en bluff.\r\nDen \u00e4r en samman\u2026 [+7285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eposten.se"}, "author": null, "title": "V\u00e4sby s\u00e4tter press p\u00e5 Modo efter viktig seger - Enk\u00f6pings-Posten", "description": "V\u00e4sby g\u00f6r sitt yttersta f\u00f6r att jaga ikapp Modo i den hockeyallsvenska tabellen.", "url": "https://www.eposten.se/artikel/lwwgnqyl", "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/rgqkn47l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200", "publishedAt": "2021-03-05T19:51:10Z", "content": "Vd och ansvarig utgivare: Kalle Sandhammar\r\nChefredakt\u00f6r: Anette \u00d6stlund\r\nRedaktionschef och stf ansvarig utgivare: Roger Berglund"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Svenskt rekord av Montler: \u201dM\u00e4ktigt hopp\u201d - Sveriges Television", "description": "Thobias Montler, 25, satte svenskt rekord i inne-EM.\nHan hoppade 8,31 och tog en silvermedalj.\n\u2013 En andraplats svider lite man vill ha guldet, s\u00e4ger Montler till SVT Sport.", "url": "https://www.svt.se/sport/friidrott/svenskt-rekord-av-montler-maktigt-hopp", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30403124/1614975108?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-03-05T19:50:45Z", "content": "Thobias Montlers tog sig upp p\u00e5 en andraplats i EM-finalen n\u00e4r han hoppade 8,31. Hoppet inneb\u00e4r att han slog Michel Torn\u00e9us inomhusrekord fr\u00e5n 2015 med en centimeter.\r\n Vilket m\u00e4ktigt hopp, s\u00e4ger Nik\u2026 [+538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hn.se"}, "author": "TT", "title": "USA och EU mot l\u00f6sning i handelskonflikt - Hallands Nyheter", "description": "Den utdragna handelstvisten mellan USA och EU ser ut att kunna f\u00e5 en l\u00f6sning. Parterna \u00e4r \u00f6verens om att frysa strafftullarna.", "url": "https://www.hn.se/nyheter/ekonomi/usa-och-eu-mot-l\u00f6sning-i-handelskonflikt-1.42564110", "urlToImage": "http://www.hn.se/image/policy:1.42230472:1614593509/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-05T19:50:05Z", "content": "Washington och Bryssel \u00e4r \u00f6verens om att frysa de strafftullar som inf\u00f6rts i konflikten om subventioner f\u00f6r de konkurrerande flygplanstillverkarna Boeing och Airbus. Det meddelar EU-kommissionens ord\u2026 [+991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Marit Sundberg", "title": "Amnesty: Milit\u00e4rjuntan i Myanmar skjuter f\u00f6r att d\u00f6da - Dagens Nyheter", "description": "Amnesty h\u00e4vdar att allt tyder p\u00e5 att milit\u00e4rjuntan i Myanmar har antagit taktiken \u201dskjut f\u00f6r att d\u00f6da\u201d f\u00f6r att f\u00e5 stopp p\u00e5 protesterna.", "url": "https://www.dn.se/varlden/amnesty-militarjuntan-i-myanmar-skjuter-for-att-doda/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/2eeb6fbf-9762-4583-9871-ec0d9898443f.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-05T19:48:12Z", "content": "Myanmars milit\u00e4rjunta har trappat upp v\u00e5ldet f\u00f6r att stoppa protesterna och onsdagen blev den blodigaste dagen hittills. Sammanlagt har \u00f6ver 50 personer d\u00f6dats i protesterna efter att milit\u00e4rjuntan t\u2026 [+2689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "D\u00f6dligt bombd\u00e5d mot restaurang i Mogadishu - Sydsvenskan", "description": "Upp\u00e5t 20 m\u00e4nniskor har d\u00f6dats i ett bilbombd\u00e5d mot en popul\u00e4r restaurang i Somalias huvudstad Mogadishu. \u2013 Explosionen var v\u00e4ldigt kraftig, orsakade massiv f\u00f6r\u00f6delse och kr\u00e4vde civila d\u00f6dsoffer, s\u00e4ger Mohamed Osman vid landets s\u00e4kerhetsstyrkor. Han upps", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-05/dodligt-bombdad-mot-restaurang-i-mogadishu", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/BFbs6-OEDQKXXiMEwUt9V0Cng5g.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T19:43:28Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Alexandra Carlsson Tenitskaja", "title": "Bil k\u00f6rde i fel riktning p\u00e5 E20 \u2013 fem till sjukhus efter flera krockar - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/bil-korde-i-fel-riktning-pa-e20-fem-till-sjukhus-efter-flera-krockar/", "urlToImage": "https://cdn.dn-static.se/images/dn-black__c305c7680133f3d914c29c82231a02483.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T19:37:32Z", "content": "Det var vid kvart i sju-tiden som polisen fick flera larm om att en bil k\u00f6r i fel rikting p\u00e5 E20 vid \u00c5kers Styckebruk. Bilisten k\u00f6rde i riktning mot Stockholm fast p\u00e5 fel sida av v\u00e4gen.\r\nFlera olycko\u2026 [+720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Resident Evil 9 p\u00e5st\u00e5s varit under utveckling i flera \u00e5r, men ska dr\u00f6ja l\u00e4nge \u00e4n - FZ.se", "description": "K\u00e4nd Resident Evil-l\u00e4cka forts\u00e4tter spilla.", "url": "https://www.fz.se/nyhet/285929-resident-evil-9-pastas-varit-under-utveckling-i-flera-ar-men-ska-droja-lange-an", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/285929", "publishedAt": "2021-03-05T19:30:00Z", "content": "Under senare delen av 2018 jobbade Capcom med fem (!) Resident Evil-spel p\u00e5 en g\u00e5ng. Dels remakes av tv\u00e5an, trean och (p\u00e5st\u00e5dda) fyran. Dels Resident Evil Village och (lika p\u00e5st\u00e5dda) Outrage. Och det\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Marina Ferhatovic", "title": "Peng skulle hj\u00e4lpa personal bearbeta corona\u00e5ret \u2013 kom inte fram - Dagens Nyheter", "description": "150 miljoner skulle g\u00e5 till att st\u00f6tta omsorgspersonal som drabbats av pandemin. Men flera kommuner f\u00f6rdelade aldrig bidraget i verksamheterna.", "url": "https://www.dn.se/sverige/statsbidrag-skulle-hjalpa-omsorgspersonal-beholls-av-kommunerna/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/18adf7d6-42cf-4283-b227-c6972ff1fb96.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-05T18:58:42Z", "content": "Statsbidraget som delades ut till kommunerna i december f\u00f6rra \u00e5ret skulle anv\u00e4ndas f\u00f6r att st\u00e4rka f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r personal inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, samt \u00e4ldreomsorg, som p\u00e5verkats av coronapan\u2026 [+4289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Hans Strandberg", "title": "Kappahl storsatsar p\u00e5 europeisk n\u00e4thandel - Dagens Nyheter", "description": "Modekedjan Kappahl har tv\u00e4rbromsat sig genom pandemin med bibeh\u00e5llen l\u00f6nsamhet. Nu expanderar man sin n\u00e4thandel till flera nya europeiska marknader.", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/hemarbete-bra-for-kappahls-statistik-helt-klart-en-ny-niva/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/95fb0a10-8813-4856-b16b-2e34abd390be.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-05T18:56:11Z", "content": "N\u00e4r DN intervjuade Elisabeth Peregi i slutet av mars i fjol hade hon p\u00e5 kort tid sett dagskassorna minska med 70 procent och i tv\u00e5 av fem l\u00e4nder var alla butiker st\u00e4ngda. Samtidigt hade f\u00f6retaget f\u00f6r\u2026 [+2744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Jessica Ritz\u00e9n, Magnus Hallgren", "title": "Professorn Ali Mirazimi: \u201dJag sl\u00e5ss mot corona dag och natt\u201d - Dagens Nyheter", "description": "Vaccinprofessor Ali Mirazimi har \u00e4gnat sitt liv \u00e5t att sl\u00e5ss mot de farligaste virusen. Fokus \u00e4r att r\u00e4dda liv. D\u00e4rf\u00f6r anser han att sk\u00f6ra ska vaccineras f\u00f6rst", "url": "https://www.dn.se/sthlm/vaccinprofessorn-jag-slass-mot-corona-dag-och-natt/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/c992e9ce-d6df-4b49-8c53-5ddf0cc8040b.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-05T18:41:20Z", "content": "Vaccinprofessor Ali Mirazimi har \u00e4gnat sitt liv \u00e5t att sl\u00e5ss mot de farligaste virusen i v\u00e4rlden. Nu ligger fokus p\u00e5 att r\u00e4dda liv i coronapandemin och han anser att de \u00e4ldsta och sk\u00f6raste m\u00e5ste vacc\u2026 [+200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Misst\u00e4nkt mord i s\u00f6dra Stockholm \u2013 en anh\u00e5llen - Sydsvenskan", "description": "En man har avlidit sedan han hittats med livshotande skador i en l\u00e4genhet i Solberga i s\u00f6dra Stockholm, skriver polisen p\u00e5 sin hemsida. En person har gripits och sedan anh\u00e5llits av \u00e5klagare och brottsrubriceringen \u00e4r misst\u00e4nkt mord. Brottsplatsen \u00e4r avs", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-05/misstankt-mord-i-sodra-stockholm-en-anhallen", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/assets/static/sydsvenskan/facebook.png", "publishedAt": "2021-03-05T18:36:14Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Feber.se"}, "author": null, "title": "En l\u00e4ngre genomg\u00e5ng av Audi e-tron GT. 49 minuter - Feber", "description": "Roger fick nyligen h\u00e4nga lite med Audis nya elbilsmodell e-tron GT i vanligt och sportigt RS-utf\u00f6rande. Men tiden var sn\u00e5l s\u00e5 det blev ett snabbt test. Autogef\u00fchl har dock f\u00e5tt bekanta sig med bilen en lite l\u00e4ngre stund, s\u00e5 h\u00e4r kommer ett 49 minuter l\u00e5ngt ins\u2026", "url": "https://feber.se/bil/en-langre-genomgang-av-audi-e-tron-gt/422204/", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/rDDRu1nlbV4/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T17:02:28Z", "content": "F\u00f6r att tj\u00e4na pengar visar vi annonser, s\u00e5 kallade banners. Vi har ett annonssystem som h\u00e5ller reda p\u00e5 om ni har sett annonsen eller inte, hur m\u00e5nga g\u00e5nger och om ni har klickat p\u00e5 den. Vi sparar ing\u2026 [+1009 chars]"}]}