{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "M\u00e5rten Schultz", "title": "Nytt lagf\u00f6rslag: F\u00f6rbjudet l\u00e5ta barn bevittna grova brott - Svenska Dagbladet", "description": "KOMMENTAR. Regeringen vill att det ska bli f\u00f6rbjudet att uts\u00e4tta ett barn f\u00f6r att bevittna grova brott. Det betyder att den som m\u00f6rdar, misshandlar eller v\u00e5ldtar n\u00e5gon framf\u00f6r ett barn ska kunna d\u00f6mas f\u00f6r barnfridsbrott. Och det finns goda argument f\u00f6r reform\u2026", "url": "https://www.svd.se/nytt-lagforslag-forbjudet-lata-barn-bevittna-grova-brott", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/577a89ff-e70d-40f3-acc0-b4470df35533?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=027d85eb83313ef3acf447a5306ae1a933a9c9cb", "publishedAt": "2021-03-08T22:25:10Z", "content": "I en lagr\u00e5dsremiss g\u00e5r regeringen vidare med ett f\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda att uts\u00e4tta barn f\u00f6r att beh\u00f6va bevittna vissa allvarliga brott. Typsituationen \u00e4r att en f\u00f6r\u00e4lder beg\u00e5r brott mot en annan f\u00f6\u2026 [+459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Svensk ska medla i oroligt Georgien - Sydsvenskan", "description": "Christian Danielsson, chef f\u00f6r EU-kommissionens representation i Sverige, har f\u00e5tt i uppdrag att medla i det politiskt sp\u00e4nda Georgien. Arbetet sker i samarbete med EU:s utrikeschef Josep Borell och syftar att n\u00e5 fram till att f\u00e5 en dialog mellan parter", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-08/svensk-ska-medla-i-oroligt-georgien", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/fPzOLOuNyHaCZvUHYcT1QU36DWU.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T22:13:33Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "author": "TT", "title": "Inter sex po\u00e4ng f\u00f6re Milan i guldjakten - Bohusl\u00e4ningen", "description": "Guldrycket? N\u00e5ja, det \u00e4r l\u00e5ngt kvar till sista omg\u00e5ngen i den italienska Serie A-fotbollen. Men det dagsaktuella l\u00e4get \u00e4r angen\u00e4mt f\u00f6r Inter \u2013 och mindre lustigt f\u00f6r Milan.", "url": "https://www.bohuslaningen.se/sport/inter-sex-po\u00e4ng-f\u00f6re-milan-i-guldjakten-1.42700043", "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.42700030:1615240025/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-08T21:47:04Z", "content": "H\u00e4ngmatchen i den 26:e omg\u00e5ngen (av 38) var ocks\u00e5 toppmatchen mellan Inter och Atalanta p\u00e5 San Siro.\r\nOch efter 10-segern \u00e4r Inters f\u00f6rspr\u00e5ng ned till tabelltv\u00e5an Milan sex po\u00e4ng.\r\nMatchvinnaren? N\u00e5g\u2026 [+673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobil.se"}, "author": null, "title": "Ny uppdatering fixar allvarligt s\u00e4kerhetsproblem i Iphone, Ipad och Apple Watch - Mobil", "description": "Iphone, Ipad och Apple Watch har just f\u00e5tt en ny mjukvaruuppdatering f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda s\u00e4kerhetsproblem.", "url": "https://www.mobil.se/nyheter/ny-uppdatering-fixar-sakerhetsproblem-i-iphone-ipad-och-apple-watch", "urlToImage": "https://www.mobil.se/sites/mobil.se/files/styles/retina/public/20190722_221410.jpg?itok=KQQ5q8Du", "publishedAt": "2021-03-08T21:11:15Z", "content": "Det \u00e4r Ios 14.4.1 som nu finns att ladda ner till Iphone, samt Ipad OS 14.4.1 och Watch OS 7.3.2 som samtidigt finns f\u00f6r Ipad och f\u00f6r Apple Watch. Apple beskriver inte i sin information rakt ut vilke\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Industrij\u00e4ttar vinnare p\u00e5 Wall Street - Sydsvenskan", "description": "Dow Jones industriindex steg p\u00e5 handelsveckans f\u00f6rsta dag i New York, tack vare uppg\u00e5ngar i de aktier som fr\u00e4mst kommer att dra nytta av ett j\u00e4ttelikt st\u00f6dpaket p\u00e5 1\u2009900 miljarder dollar, nyligen genomr\u00f6stat av senaten. Bland vinnarna h\u00e4r fanns konglome", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-08/industrijattar-vinnare-pa-wall-street", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/CAAvcxHQX56dlBZLJrAyoTs5Y_w.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:07:33Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Tomas Augustsson", "title": "Brist p\u00e5 biobr\u00e4nsle hotar milj\u00f6m\u00e5l: Industrin tvekar inf\u00f6r EU-beslut - Svenska Dagbladet", "description": "Sverige importerar n\u00e4stan allt biobr\u00e4nsle till v\u00e5ra bilar. Nu f\u00f6rbereder industrin f\u00f6r en stor svensk utbyggnad. Men planerna \u00e4r os\u00e4kra och nya EU-beslut kan \u00e4ndra p\u00e5 allt.", "url": "https://www.svd.se/miljomal-hotas-odesar-for-biodrivmedlen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d2d71d97-5fb8-4bc8-a911-5619036bff5a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=508f3fb801529034ea0b0a372c28246d5f07df9a", "publishedAt": "2021-03-08T21:03:30Z", "content": "Magdalena Streijffert, ansvarig f\u00f6r omv\u00e4rldsrelationer p\u00e5 Neste, tankar med HVO 100, ett biobr\u00e4nsle som g\u00e5r att anv\u00e4nda som vanlig diesel, bara bilen \u00e4r godk\u00e4nd f\u00f6r det.\r\n Foto: Malin Hoelstad"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": "TT", "title": "Dom mot Brasiliens tidigare president upph\u00e4vs \u2013 kan st\u00e4lla upp mot Bolsonaro - Dagens Industri", "description": "", "url": "https://www.di.se/live/dom-mot-brasiliens-tidigare-president-upphavs-kan-stalla-upp-mot-bolsonaro/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/0dfe5ae9-1041-4d16-8d7a-d5902f6f48da.jpeg?interpolation=lanczos-none&crop=1.777778h:h;*,*&crop=w:0.5625w;*,*&downsize=1200:675&output-format=auto&output-quality=70", "publishedAt": "2021-03-08T20:56:45Z", "content": "Brasiliens tidigare president, den f\u00f6r ekonomisk brottslighet d\u00f6mde Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, kan \u00e5ter st\u00e4lla upp i val sedan en av H\u00f6gsta domstolens domare upph\u00e4vt domarna mot honom."}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "TT", "title": "Ekonomer: Sverige har klarat sig v\u00e4l ekonomiskt - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Sverige har klarat sig bra i j\u00e4mf\u00f6relse med andra europeiska l\u00e4nder, b\u00e5de n\u00e4r det g\u00e4ller \u00f6verd\u00f6dligheten och samh\u00e4llsekonomin, enligt nationalekonomerna Lars Persson och Fredrik Sj\u00f6holm.", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/ekonomer-sverige-har-klarat-sig-v\u00e4l-ekonomiskt-1.42698468", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.42698467:1615236475/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-03-08T20:26:07Z", "content": "De h\u00e4nvisar till \u00e5rsrapporten fr\u00e5n European economic advisory group, d\u00e4r en analys j\u00e4mf\u00f6r hur l\u00e4nder drabbats ekonomiskt av pandemin.\r\n\"Ny statistik tyder p\u00e5 att de ekonomiska effekterna i Sverige ha\u2026 [+1050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Hamsik: \"Han trodde att det var ett sk\u00e4mt\" - Radiosporten - Sveriges Radio", "description": "P\u00e5 en presskonferens under m\u00e5ndagen sa Marek Hamsik sina f\u00f6rsta ord som IFK G\u00f6teborgsspelare. Inf\u00f6r \u00f6verg\u00e5ngen har han diskuterat det hela med sin f\u00f6re ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/hamsik-om-sam-lassons-reaktion-han-trodde-att-det-var-ett-skamt", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/179/e9bd5204-87a4-49e3-b8ad-be58658fc481.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:57:35Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Mohamed Yussuf", "title": "Sara Stridsberg vill f\u00e5 tiden att svindla i nya pj\u00e4sen - Dagens Nyheter", "description": "Teaterlivet b\u00f6rjar sakta \u00e5terv\u00e4nda till Dramaten. Sara Stridsberg har l\u00e4mnat sin nyskrivna pj\u00e4s i h\u00e4nderna p\u00e5 regiss\u00f6ren Rebecka Hemse", "url": "https://www.dn.se/kultur/sara-stridsberg-vill-fa-tiden-att-svindla-i-nya-pjasen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/0444bc29-00f8-4f30-9517-fcc4ad2f6040.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-08T19:42:29Z", "content": "Det \u00e4r eftermiddag p\u00e5 Dramaten i Stockholm och Melinda Kinnaman och G\u00f6ran Ragnerstam repeterar f\u00f6rsta scenen ur den nyskrivna pj\u00e4sen S\u00e5rad \u00e4ngel. F\u00f6rest\u00e4llningen handlar om en dotter och hennes far o\u2026 [+6598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "Museum sponsras av storbank \u2013 kritiseras av expert - Kulturnytt i P1 - Sveriges Radio", "description": "Det statliga Ekonomiska museet - Kungliga myntkabinettet har tecknat ett sponsringsavtal med storbanken Swedbank. I utbyte mot 15 miljoner kronor f\u00e5r ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/museum-sponsras-av-storbank-kritiseras-av-expert", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/478/2e815325-5d5f-480d-a6f7-18aa77d367c6.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:26:04Z", "content": "Man uppfyller inte kravet p\u00e5 opartiskhet i regeringsformen n\u00e4r man l\u00e5ter sig finansieras av en akt\u00f6r och samtidigt l\u00e5ter den f\u00e5 s\u00e5 stort inflytande p\u00e5 verksamheten, s\u00e4ger Olle Lundin.\r\nMuseet, vars i\u2026 [+2440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Expert: Tecken p\u00e5 kris att konspirationer sprids - Sydsvenskan", "description": "I n\u00e5got l\u00e4ge \u00f6verg\u00e5r begripliga konspirationsteorier till rena fnoskigheter.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-08/expert-tecken-pa-kris-att-konspirationer-sprids", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/kLsS5OxWFZb65hH0eKl70OazXbg.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:21:06Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Malin Fransson", "title": "VM-silverh\u00e4sten \u00e4r d\u00f6d \u2013 fick avlivas efter olycka - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sport/vm-silverhasten-dod-efter-olycka-somnade-in-harhemma/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/17e91adc-312e-41e1-81f8-899f0b41f3bf.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-08T19:15:13Z", "content": "Det var under VM i Tryon i USA 2018 som hoppryttaren Fredrik J\u00f6nsson och Cold Play fick sitt stora genombrott.\r\nVM var ekipagets m\u00e4sterskapsdebut, och de tog alla med storm. Fredrik och Cold Play ing\u2026 [+2028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Starka reaktioner i Storbritannien: \u201dBorde sk\u00e4mmas\u201d - Sveriges Television", "description": "Meghan Markle och prins Harrys tv-intervju med Oprah Winfrey tapetserar f\u00f6rstasidorna p\u00e5 brittiska nyhetssajter under m\u00e5ndagen. Deras vittnesm\u00e5l om rasism inom det brittiska hovet v\u00e4cker stor uppm\u00e4rksamhet i landet.\nSamtidigt h\u00e5ller v\u00e4rlden andan i v\u00e4ntan p\u00e5 \u2026", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/sa-rapporterar-brittiska-medier-om-intervjun", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30424924/1615223798?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-03-08T19:04:32Z", "content": "Vi kommer att beh\u00f6va ett l\u00e4ngre program. S\u00e5 twittrade Piers Morgan, programledare f\u00f6r det popul\u00e4ra morgonprogrammet Good Morning Britain, inf\u00f6r m\u00e5ndagens s\u00e4ndning. \r\nMorgan, som tidigare varit\u00a0kritis\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Svensk riksdag mest j\u00e4mst\u00e4lld i EU - Sydsvenskan", "description": "Sverige har det mest j\u00e4mst\u00e4llda parlamentet bland EU-l\u00e4nderna men hamnar i botten n\u00e4r det g\u00e4ller antal kvinnliga regeringschefer. Under fjol\u00e5ret var 49,6 procent av ledam\u00f6terna i svenska riksdagen kvinnor. I EU var genomsnittet f\u00f6r andelen kvinnor i par", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-08/svensk-riksdag-mest-jamstalld-i-eu", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/0Dclv9bOk5eA9WI4sCxx7nLByfQ.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:01:29Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Evelyn Jones", "title": "M\u00f6rkl\u00e4ggning och sexuella trakasserier kan f\u00e4lla Andrew Cuomo - Dagens Nyheter", "description": "Andrew Cuomo gick fr\u00e5n impopul\u00e4r till folkk\u00e4r under coronakrisen \u2013 nu kan anklagelser om sexuella trakasserier f\u00e4lla guvern\u00f6ren", "url": "https://www.dn.se/varlden/han-blev-folkkar-under-pandemin-men-klarar-cuomo-krisen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/7be132f6-6e0c-4b7f-8693-47fe78c5a707.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-08T18:58:02Z", "content": "Han gick fr\u00e5n impopul\u00e4r till folkk\u00e4r n\u00e4r coronakrisen fick grepp om New York.\r\nMen den senaste tiden har anklagelser om sexuella trakasserier och m\u00f6rkl\u00e4ggande av covid-d\u00f6dsfall p\u00e5 \u00e4ldreboenden skakat\u2026 [+109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Hanna Jakobson", "title": "16 minuters framk\u00f6rningstid trots Vetlandapoliser i tj\u00e4nst - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sverige/16-minuters-framkorningstid-trots-vetlandapoliser-i-tjanst/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/eff77bf2-5db5-44e7-b8d1-57d164276a4b.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-03-08T18:54:35Z", "content": "I onsdags f\u00f6rra veckan angrep en ensam g\u00e4rningsman sju m\u00e4n i centrala Vetlanda med kniv. De f\u00f6rsta larmsamtalen kom 14.54 och 16 minuter senare anl\u00e4nde den f\u00f6rsta patrullen fr\u00e5n grannkommunen Eksj\u00f6. \u2026 [+3242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "\u00d6ver 100 000 coronad\u00f6da i Italien - Sydsvenskan", "description": "Samtidigt varnar landet f\u00f6r en ny v\u00e5g av infektioner.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-03-08/over-100-000-coronadoda-i-italien", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/e-ohZOqAOfAmuJqJTdx8DjCPe8k.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:46:17Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Tidernas v\u00e4rvningsbomb i allsvenskan\u201d - Sveriges Television", "description": "Ett EM runt h\u00f6rnet, ett f\u00f6nster som \u00e4r \u00f6ppet. Allt det d\u00e4r. Men \u00e4nd\u00e5.\nMarek Hamsik \u00e4r klar f\u00f6r IFK G\u00f6teborg.\nDet ska inte g\u00e5 att skriva den meningen.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/tidernas-varvningsbomb-i-allsvenskan", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/30425352/1615226313?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-03-08T18:34:42Z", "content": "Det var ingen spelare p\u00e5 nedg\u00e5ng som flyttade till Kina, ingen slocknad stj\u00e4rna som tog farv\u00e4l.\r\nN\u00e4r Marek Hamsik, 31, l\u00e4mnade Napoli gjorde han det som klubbens meste m\u00e5lskytt genom tiderna, f\u00f6re Di\u2026 [+2346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mitti.se"}, "author": "Michael Toll", "title": "Arrang\u00f6ren om olagliga coronamarschen: \u201dN\u00f6jd med vad vi \u00e5stadkom\u201d - Lokaltidningarna Mitt i Stockholm", "description": "\"Rekord i d\u00e5ligt omd\u00f6me\" enligt polischefen", "url": "https://www.mitti.se/nyheter/arrangoren-om-olagliga-coronamarschen-nojd-med-vad-vi-astadkom/repuch!KeHNadLqd2fkAQUvwsgXPA/", "urlToImage": "https://www.mitti.se/_internal/cimg!0/d4v7pua20uhm3du6p3tl7xd4rup7aax.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T18:26:38Z", "content": "Under helgen samlades flera hundra personer i Stockholm i en olaglig demonstration mot de svenska coronarestriktionerna. N\u00e5gra dagar tidigare hade Region Stockholm sagt att pandemins tredje v\u00e5g \u00e4r h\u00e4\u2026 [+2165 chars]"}]}