{"status": "ok", "totalResults": 32, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Emelie Svensson", "title": "Lansing: Fruktar maximalt kaos \u2013 USA st\u00e5ls\u00e4tter sig - Aftonbladet", "description": "LANSING. USA st\u00e5ls\u00e4tter sig inf\u00f6r nya potentiella attacker \u2013 den h\u00e4r g\u00e5ngen mot delstatskongresser \u00f6ver hela landet.  FBI har varnat om v\u00e4pnade protester under s\u00f6ndagen och Michigan anses vara i riskzonen f\u00f6r v\u00e5ldsamheter. H\u00e4r uppmanas folk att h\u00e5lla sig unda\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bnX9P5/fruktar-maximalt-kaos-det-ar-galet", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/dc31b505-bb2e-4274-9749-c1f90456a4a9?fit=crop&h=546&q=50&w=1044&s=9f89d25a94d3cee36edd0863121f29e176d41744", "publishedAt": "2021-01-16T22:05:00Z", "content": "Av: Emelie Svensson\r\nPublicerad: 16 januari 2021 kl. 23.05Uppdaterad: 16 januari 2021 kl. 23.53\r\nLANSING. USA st\u00e5ls\u00e4tter sig inf\u00f6r nya potentiella attacker den h\u00e4r g\u00e5ngen mot delstatskongresser \u00f6ver \u2026 [+6020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Bev\u00e4pnad man gripen i Washington DC - Sydsvenskan", "description": "En bev\u00e4pnad man har gripit vid en s\u00e4kerhetskontroll i den amerikanska huvudstaden Washington\u2009DC. Mannen greps n\u00e4ra kongressbyggnaden Kapitolium d\u00e4r USA:s tilltr\u00e4dande president Joe Biden p\u00e5 onsdag ska installeras som president. Mannen som kommer fr\u00e5n de", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-16/bevapnad-man-gripen-i-washington-dc", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/dKhroF6rM8ZYto3pm5pVkZut5CA.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T21:39:05Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Johan Flinck, Makoto Asahara", "title": "Pellas ledde v\u00e4gen f\u00f6r svenskt m\u00e5lfyrverkeri i VM - Aftonbladet", "description": "Hampus Wanne gjorde elva m\u00e5l i VM-premi\u00e4ren. Ers\u00e4ttaren Lucas Pellas svarade med att g\u00f6ra tolv mot Chile. \u2013 M\u00e5let var att vinna och att g\u00f6ra det sv\u00e5rare f\u00f6r Glenn att v\u00e4lja mellan oss, s\u00e4ger Pellas efter 41\u201326 mot Chile.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/Ky6EAe/pellas-ledde-vagen-for-svenskt-malfyrverkeri", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9554caab-1ac3-4ae5-9b13-52cb9fbf2626?fit=crop&h=494&q=50&w=945&s=2a8b37f2030dd912711de922c62a97894630c6b7", "publishedAt": "2021-01-16T21:00:00Z", "content": "Pellas ledde v\u00e4gen f\u00f6r svenskt m\u00e5lfyrverkeri\r\nAv: Johan Flinck, Makoto Asahara\r\nPublicerad: 16 januari 2021 kl. 22.00Uppdaterad: 16 januari 2021 kl. 23.36\r\nHampus Wanne gjorde elva m\u00e5l i VM-premi\u00e4ren\u2026 [+2626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "H\u00f6gerextrem n\u00e4tk\u00e4ndis gripen efter stormning - Sydsvenskan", "description": "En mediepersonlighet i h\u00f6gerextrema n\u00e4tkretsar har gripits efter att ha direkts\u00e4nt sitt deltagande i stormningen av USA:s kongress. Tim Gionet, som sprider vit makt-propaganda och konspirationsteorier under namnet \"Baked Alaska\", greps av den federala p", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-16/hogerextrem-natkandis-gripen-efter-stormning", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/jH0-RaRN3vHkYfESGJ8NvibsGAg.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T20:50:15Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Kvinna sk\u00f6ts i l\u00e4genhet \u2013 livshotande skadad - Aftonbladet", "description": "En kvinna har f\u00e5tt livshotande skador efter att skjutits i en l\u00e4genhet i Gustavsberg p\u00e5 V\u00e4rmd\u00f6 \u00f6ster om Stockholm.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kR8qrL/kvinna-skots-i-lagenhet--livshotande-skadad", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/78883dc9-cee3-42dc-8ce7-316dc44a4edd?fit=crop&h=1211&q=50&w=1900&s=2daa5ace50ef2dc7066efe5d5ee0341f8eb4fda9", "publishedAt": "2021-01-16T20:15:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 16 januari 2021 kl. 21.15Uppdaterad: 16 januari 2021 kl. 22.01\r\nEn kvinna har f\u00e5tt livshotande skador efter att skjutits i en l\u00e4genhet i Gustavsberg p\u00e5 V\u00e4rmd\u00f6 \u00f6ster om Stockholm.\r\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Fler vill auktionsfynda under pandemin - Sydsvenskan", "description": "Fler k\u00f6pare och h\u00f6gre priser. Intresset f\u00f6r auktioner n\u00e5r nya h\u00f6jder under pandemin. \u2013 Det \u00e4r v\u00e4l naturligt n\u00e4r man tillbringar v\u00e4ldigt mycket tid hemma, s\u00e4ger Petri Heinonen, vd f\u00f6r Crafoord auktioner i Lund. Kurvorna har pekat stadigt upp\u00e5t \u00e4nda sedan", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-16/fler-vill-auktionsfynda-under-pandemin", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/cOkp6ZctwNWWBvpy1KKN-cLITJU.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T20:05:50Z", "content": "Fler k\u00f6pare och h\u00f6gre priser. Intresset f\u00f6r auktioner n\u00e5r nya h\u00f6jder under pandemin. Det \u00e4r v\u00e4l naturligt n\u00e4r man tillbringar v\u00e4ldigt mycket tid hemma, s\u00e4ger Petri Heinonen, vd f\u00f6r Crafoord auktioner\u2026 [+134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Jan-Olov Andersson", "title": "Shima Niavaranis rytm imponerar i Stj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet - Aftonbladet", "description": "Tredje avsnittet av \u201dStj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet\u201d hade Shima Niavarani i centrum.\nOla Rapace undrade vad det \u00e4r f\u00f6r \u201denorm motor som driver henne\u201d.\nF\u00f6r hon k\u00e4nns ju lite som en Fiat med en Ferrari-motor.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/dlvgLj/shima-niavarani--med-rytm-som-en-jazzmusiker", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/3a725c6a-e26f-41d4-a74a-fc76f855e577?fit=crop&h=900&q=50&w=1600&s=37c6fc5f189a26fd19af8160d6696bd925cf5547", "publishedAt": "2021-01-16T20:01:00Z", "content": "Av: Jan-Olov Andersson\r\nPublicerad: 16 januari 2021 kl. 21.01Uppdaterad: 16 januari 2021 kl. 23.00\r\nTredje avsnittet av Stj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet hade Shima Niavarani i centrum.Ola Rapace undrade vad det\u2026 [+2860 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Ingrid Dahlb\u00e4ck / TT", "title": "Trump l\u00e4mnar Vita huset p\u00e5 installationsdagen - Svenska Dagbladet", "description": "N\u00e4r Joe Biden sv\u00e4rs in som USA:s 46:e president p\u00e5 onsdag den 20 januari klockan 12 kommer hans f\u00f6retr\u00e4dare p\u00e5 posten att vara l\u00e5ngt d\u00e4rifr\u00e5n.", "url": "https://www.svd.se/trump-lamnar-vita-huset-pa-installationsdagen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/39e876c8-c4ca-416a-9315-281c7f2f8952?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4fcc54f830be6695cf1a7409d55df1e23d4a9815", "publishedAt": "2021-01-16T19:51:31Z", "content": "Under morgontimmarna installationsdagen v\u00e4ntas Donald Trump l\u00e4mna Washington\u00a0DC och resa till sitt golfresidens Mar-a-Lago i Florida. Enligt k\u00e4llor till mediebolaget CNBC kommer Trump flyga till Flor\u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Tr\u00e4ningsredskap kan inneh\u00e5lla farliga \u00e4mnen - Sydsvenskan", "description": "Pandemin har gett marknaden f\u00f6r tr\u00e4ningsredskap f\u00f6r hemmabruk en ordentlig skjuts.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-16/traningsredskap-kan-innehalla-farliga-amnen", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/YXFqkGi24wtOHYJCSwByEB9bxzU.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T19:06:15Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "victor abrahamsson", "title": "Lundqvist historisk \u2013 efter avg\u00f6rande m\u00e5let - Expressen", "description": "Joel Lundqvist \u00e4r historisk. Hans avg\u00f6rande 3\u20131-m\u00e5l borta mot \u00e4rkerivalen F\u00e4rjestad inneb\u00e4r att han nu har gjort 237 m\u00e5l i Fr\u00f6lunda-tr\u00f6jan. Ett mer \u00e4n ikonen Niklas Andersson. \u2013 Det \u00e4r klart att det k\u00e4nns stort. Det beh\u00f6vdes n\u00e5gra matcher, men kul att ha reko\u2026", "url": "https://www.expressen.se/gt/sport/hockey/lundqvist-historisk-efter-avgorande-malet/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/06/cb/06cbfb6a0c7a46a9a62a10c35b8f79fa/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T19:04:00Z", "content": "Det var tv\u00e5 stora rivaler p\u00e5 jakt p\u00e5 seger n\u00e4r F\u00e4rjestad och Fr\u00f6lunda drabbades samman i Karlstad under l\u00f6rdagskv\u00e4llen.\u00a0\r\nEtt revanschsuget Fr\u00f6lunda efter 15 i baken mot Skellefte\u00e5 i torsdags.\u00a0\r\nEtt \u2026 [+1841 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "sofia clason", "title": "Larm som skottlossning i Sigtuna - Expressen", "description": "En man har d\u00f6tt efter att ha blivit skjuten i M\u00e4rsta i Sigtuna kommun, norr om Stockholm. Ett tiotal polispatruller och hundf\u00f6rare \u00e4r i omr\u00e5det, enligt uppgifter fr\u00e5n platsen. Polisen utreder mord.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/larm-som-skottlossning-i-sigtuna/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/16/71/167135322dc14390a83e460f46676727/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T18:20:00Z", "content": "Strax efter 19-tiden p\u00e5 l\u00f6rdagskv\u00e4llen fick polisen in flera larm om en skottlossning i Valsta centrum i M\u00e4rsta, Sigtuna kommun. N\u00e4r polisen kom fram till platsen p\u00e5tr\u00e4ffades en man med skottskador.\r\u2026 [+1240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Juan Flores", "title": "Nya viruset fr\u00e5n Brasilien v\u00e4cker oro f\u00f6r \u00e5terinfektioner - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/varlden/nya-virusvarianten-fran-brasilien-vacker-oro-for-aterinfektioner/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/70d4a1db-37ab-4b95-89e0-0eb2a53b2bfd.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-16T18:18:21Z", "content": "Den brasilianska coronavarianten, som analyserats av japanska forskare efter att en familj fr\u00e5n Brasilien testats positivt d\u00e4r, verkar bland annat ha samma mutationer som b\u00e5de den brittiska och sydaf\u2026 [+4075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "Therese Thomasson, Lars Brundin", "title": "Nu byggs hus i Malm\u00f6 som inv\u00e5narna har r\u00e5d med - Sydsvenskan", "description": "Katrin Stjernfeldt Jammeh: \u201dBost\u00e4derna ska vara \u00f6ppna f\u00f6r alla\u201d.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-17/nu-byggs-hus-i-malmo-som-invanarna-har-rad-med", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/K4If0uIaVArbRZx8IaPoWlHBjlo.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T18:00:00Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Elvira \u00d6berg om tr\u00f6ttheten: \u201dDet bara snurrade i huvudet\u201d - Sveriges Television", "description": "Tr\u00f6tt. Det \u00e4r orden som sammanfattar Elvira \u00d6bergs k\u00e4nsla efter lagstafetten.\nI den mixade zonen beskrev hon k\u00e4nslan och oron inf\u00f6r morgondagens masstart.\n\u2013 Det bara snurrade i huvudet under hela varvet, s\u00e4ger \u00d6berg om tr\u00f6ttheten som slog till.", "url": "https://www.svt.se/sport/skidskytte/elvira-oberg-om-trottheten-det-bara-snurrade-i-huvudet", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29797330/1610813954?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-01-16T17:56:58Z", "content": "Efter Sveriges tredjeplats i stafetten i Oberhof fanns det nog en hel del som var tr\u00f6tta av skidskyttarna.\r\nMen fr\u00e5gan \u00e4r om det fanns n\u00e5gon som k\u00e4nde sig lika slut som Elvira \u00d6berg.\r\n21-\u00e5ringen hyml\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Varje amerikansk delstat \u00e4r p\u00e5 sin vakt - Aftonbladet", "description": "Det \u00e4r inte bara i Washington DC som amerikanska myndigheter \u00e4r p\u00e5 sin vakt. I samtliga delstaters huvudst\u00e4der har s\u00e4kerheten sk\u00e4rpts med barri\u00e4r och milit\u00e4r vid de folkvalda f\u00f6rsamlingarnas pampiga s\u00e4ten.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kR8qxX/varje-amerikansk-delstat-ar-pa-sin-vakt", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/9baa41c5-8b6d-4b25-a651-9d36002e2b3c?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=72eeebf9246c93ee17d283ab1318f55b8ecadaa5", "publishedAt": "2021-01-16T17:21:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 16 januari 2021 kl. 18.21\r\n1 av 4 | Foto: Rich Pedroncelli/AP/TT\r\nKapitoliumdomen i Sacramento, Kalifornien, sticker upp bakom tillf\u00e4lliga st\u00e4ngsel som uppr\u00e4ttats.\r\nDet \u00e4r inte ba\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "F\u00f6rslaget till \u00e4ldre med hemtj\u00e4nst: V\u00e4nta med vaccinering - Sveriges Radio", "description": "De nu godk\u00e4nda vaccinerna mot covid-19 \u00e4r k\u00e4nsliga att transportera och flera regioner vill inte ge vaccinsprutan i hemmen.\u00a0\nSveriges kommuner och ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/radet-till-aldre-med-hemtjanst-vanta-med-vaccinering", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/images/83/69f4b847-6d5c-412c-a896-6ac567050650.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T17:03:45Z", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Automatisk text \u2013 sport", "title": "Efterl\u00e4ngtad seger f\u00f6r Djurg\u00e5rden \u2013 br\u00f6t f\u00f6rlustsviten mot \u00d6rebro Hockey - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Det har varit en tung period med fem f\u00f6rluster i rad f\u00f6r Djurg\u00e5rden i SHL. Men borta mot \u00d6rebro Hockey br\u00f6ts den tuffa sviten. Det blev 4-6 (0-2, 3-1, 1-3) i matchen i Behrn Arena.", "url": "https://www.gp.se/sport/031-hockey/efterl\u00e4ngtad-seger-f\u00f6r-djurg\u00e5rden-br\u00f6t-f\u00f6rlustsviten-mot-\u00f6rebro-hockey-1.40042190", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.40042189:1610815032/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-16T16:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Johan Svedjedal", "title": "Recension: Blixtrande bra om den nya arbetarlitteraturen - Dagens Nyheter", "description": "Johan Svedjedal l\u00e4ser Rasmus Landstr\u00f6ms bok om f\u00f6rfattarna som klev fram p\u00e5 allvar \u00e5ren runt millennieskiftet.", "url": "https://www.dn.se/kultur/blixtrande-starkt-verk-om-var-tids-nya-arbetarforfattare/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/08e06aaf-5f23-4da2-b2e5-fe36b4405c11.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-16T13:53:34Z", "content": "Rasmus Landstr\u00f6m\r\nArbetarlitteraturens \u00e5terkomst\r\nVerbal f\u00f6rlag, 317 sidor\r\nLitter\u00e4r ess\u00e4istik och bredare litteraturhistorieskrivning glider i goda fall samman till b\u00f6cker som \u00e4ndrar v\u00e5r bild av en \u2026 [+9513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": null, "title": "Ebba Busch kr\u00e4ver ett slut p\u00e5 husaff\u00e4ren - Aftonbladet", "description": "Kristdemokraternas partiledare Ebba Busch kr\u00e4ver ett slut p\u00e5 det uppm\u00e4rksammade husbr\u00e5ket med 81-\u00e5riga Esbj\u00f6rn.", "url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/ebba-busch-kraever-ett-slut-paa-husaffaeren.WvDyhPHjU", "urlToImage": "https://gfx.aftonbladet-cdn.se/hyper-assets/f684737c60484ef64ab63a9e73a54d8b.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T12:24:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.fz.se"}, "author": null, "title": "Rapport: CD Projekt hade full koll p\u00e5 Cyberpunk 2077:s last gen-problem - FZ.se", "description": "Externa tester ska bland annat ha visat problemen.", "url": "https://www.fz.se/nyhet/285456-rapport-cd-projekt-hade-full-koll-pa-cyberpunk-2077s-last-gen-problem", "urlToImage": "https://www.fz.se/artikel/og-image/285456", "publishedAt": "2021-01-16T10:56:00Z", "content": "Tidigare under veckan tog Marcin Iwiski fr\u00e5n CD Projekt till orda i en video d\u00e4r han bad om urs\u00e4kt f\u00f6r det skick som Cyberpunk 2077 sl\u00e4pptes i, och sade \u00e4ven att de sj\u00e4lva inte insett hur stora probl\u2026 [+1169 chars]"}]}