{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Studie: Novavax-vaccin ger 89 procents skydd - Sydsvenskan", "description": "Ett vaccin mot covid-19 som utvecklats av det amerikanska l\u00e4kemedelsf\u00f6retaget Novavax ger 89,3 procents skydd mot coronaviruset, enligt en s\u00e5 kallad fas 3-studie som genomf\u00f6rts av bolaget. Studien som gjordes i Storbritannien omfattade 15\u2009000 personer m", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-28/studie-novavax-vaccin-ger-89-procents-skydd", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/AxrPBOsjK5D_qr8Dlp87947JmVo.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T22:31:12Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Britta Kramsj\u00f6", "title": "Frustration i Stockholm \u2013 v\u00e5rdcentraler utan vaccin - Svenska Dagbladet", "description": "Vaccineringen i Region Stockholm st\u00e5r och stampar n\u00e4r v\u00e5rdcentraler saknar vaccin. Nu inv\u00e4ntar regionen ett godk\u00e4nnande av Astra Zenecas vaccin f\u00f6r att f\u00e5 ig\u00e5ng bredare vaccinering. Samtidigt \u00e4r fr\u00e5getecknen kring Astra-vaccinet m\u00e5nga.", "url": "https://www.svd.se/frustration-i-stockholm--vardcentraler-utan-vaccin", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4e188107-e61c-467b-bf72-82aa20c5195d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0c4cbeb98464543d2ab261ed1fed41667975730e", "publishedAt": "2021-01-28T22:05:41Z", "content": "Vaccineringen mot covid-19 befinner sig fortfarande i fas ett i Region Stockholm. F\u00f6r drygt tv\u00e5 veckor sedan meddelade regionen att man i princip hade gett samtliga boende och personal p\u00e5 s\u00e4rskilda b\u2026 [+418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Skottlossning i Solna \u2013 stor polisinsats - Sveriges Television", "description": "Polis har larmats om en skottlossning i Solna. Just nu p\u00e5g\u00e5r en stor polisinsats i omr\u00e5det. \n\u2013 Vi har hittat tomhylsor p\u00e5 platsen, s\u00e4ger Anders Bryngelsson, pressekreterare hos Stockholmspolisen.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/stockholm/skottlossning-i-solna-2", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/29948062/1611870565?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-01-28T21:46:14Z", "content": "Polis larmades vid 22-tiden p\u00e5 torsdagen om en skottlossning i Solna. Flera vittnen slog larm.\r\n Vittnena s\u00e5g ett par personer l\u00e4mna platsen springandes, sedan f\u00f6rsvann de i en bil, s\u00e4ger Bryngelsson\u2026 [+502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Amanda Dahl", "title": "Senterpartiets Trygve Slagsvold Vedum tar Norge med storm - Dagens Nyheter", "description": "I september g\u00e5r Norge till Stortingsval och Senterpartiets v\u00e4ljarst\u00f6d \u00e4r p\u00e5 rekordniv\u00e5er. Framg\u00e5ngen tillskrivs till stor del Trygve Slagsvold Vedum.", "url": "https://www.dn.se/varlden/skrattande-partiledare-tar-norge-med-storm/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/89dd2586-7901-48b2-8592-8964f2ee320a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-28T21:37:24Z", "content": "I slutet av 2020, mindre \u00e4n ett \u00e5r innan Stortingsvalet, hade norska Senterpartiet st\u00f6rre v\u00e4ljarst\u00f6d \u00e4n socialdemokratiska Arbeiderpartiet f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen hittills, enligt VG:s opinionsunders\u00f6kning\u2026 [+3328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Johan Flinck", "title": "22.22 SPORTBLADET Sveriges f\u00f6rdel inf\u00f6r semifinalen mot Frankrike - Aftonbladet", "description": "Sverige kunde vila nyckelspelarna i andra halvlek i sin kvartsfinal. Samtidigt tvingades Frankrike till en f\u00f6rl\u00e4ngning i sin. \u2013 Det kommer att hj\u00e4lpa oss, s\u00e4ger Lucas Pellas inf\u00f6r semifinalen.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/0KLqoE/sveriges-fordel-infor-semin", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2a6a6f4b-b59e-48b1-bdb3-725a5e45ec17?fit=crop&h=630&q=50&w=1200&s=0e49e26f2dbe2c5cb97b24bf992850be29528f51", "publishedAt": "2021-01-28T21:22:00Z", "content": "Solberg: Det betyder mycket\r\nAv: Johan Flinck\r\nPublicerad: 28 januari 2021 kl. 22.22Uppdaterad: 28 januari 2021 kl. 22.36\r\nSverige kunde vila nyckelspelarna i andra halvlek i sin kvartsfinal.\r\nSamtid\u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "22.10 NYHETER Knivman hotade t\u00e5gresen\u00e4rer - Aftonbladet", "description": "En man har gripits efter att ha upptr\u00e4tt hotfullt med kniv p\u00e5 ett t\u00e5g i L\u00f6d\u00f6se i V\u00e4sterg\u00f6tland. T\u00e5get fick evakueras och mannen misst\u00e4nks nu f\u00f6r grovt olaga hot, rapporterar G\u00f6teborgs-Posten.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/wevpl4/knivman-hotade-tagresenarer", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/12552653-9e53-40cd-a575-0984e1a9ccb7?fit=crop&h=1227&q=50&w=1900&s=e2a0ba1180989c3f20915623ee89632e687b3480", "publishedAt": "2021-01-28T21:10:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 januari 2021 kl. 22.10\r\nEn man har gripits efter att ha upptr\u00e4tt hotfullt med kniv p\u00e5 ett t\u00e5g i L\u00f6d\u00f6se i V\u00e4sterg\u00f6tland. T\u00e5get fick evakueras och mannen misst\u00e4nks nu f\u00f6r grovt o\u2026 [+541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Wall Street v\u00e4nde upp\u00e5t - Sydsvenskan", "description": "P\u00e5 torsdagen rasade Gamestop 44,1 procent och AMC 56,6 procent.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2021-01-28/wall-street-vande-uppat", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/RXKRVfXMQDQRhYhsAVIA3C4_Cyk.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T21:06:32Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "jonatan pinheiro diamant", "title": "Svenske doldisen om nya toppjobbet i NHL - Expressen", "description": "Patrik Allvin \u00e4r ny general manager f\u00f6r Pittsburgh. Han tycker att det varit en omtumlande tid sedan den nya rollen i klubben blev klar. \u2013 Det \u00e4r mest chockerande och omtumlande skulle jag s\u00e4ga, s\u00e4ger Allvin i C More.", "url": "https://www.expressen.se/sport/hockey/nhl/svenske-doldisen-om-nya-toppjobbet-i-nhl/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/55/bd/55bdd0910ea24cf0b6471a10d24d2f5a/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T21:06:00Z", "content": "Under onsdagen meddelade Pittsburgh Penguins att svensken Patrik Allvin skulle ta \u00f6ver som general manager efter Jim Rutherford som l\u00e4mnade tj\u00e4nsten av personliga sk\u00e4l.\r\nI C Mores SHL-studio \u00e4r Patri\u2026 [+1119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "22.01 NYHETER Tv\u00e5ngsarbetande friade i Brasilien - Aftonbladet", "description": "Brasilien genomf\u00f6r en omfattande insats f\u00f6r att befria m\u00e4nniskor som tvingas till arbete. Myndigheterna betraktar verksamheten som ett slags slaveri.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/pAnEao/tvangsarbetande-friade-i-brasilien", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2d19d255-f724-4e69-b263-ae408444f2de?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=898e1d61075761b98128129bb01a3571b3f9965d", "publishedAt": "2021-01-28T21:01:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 28 januari 2021 kl. 22.01\r\nBrasilien genomf\u00f6r en omfattande insats f\u00f6r att befria m\u00e4nniskor som tvingas till arbete.\r\nMyndigheterna betraktar verksamheten som ett slags slaveri.\r\n\u2026 [+1693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "max sohl stjernberg", "title": "Sm\u00e5barnspappans hemliga liv: V\u00e5ldtog - Expressen", "description": "Ut\u00e5t sett levde 30-\u00e5ringen ett vanligt liv. F\u00f6r v\u00e4nner och bekanta visade han upp sm\u00e5barnstillvaron och p\u00e5 jobbet gav han ett proffsigt intryck. Samtidigt misst\u00e4nks han ha beg\u00e5tt tv\u00e5 \u00f6verfallsv\u00e5ldt\u00e4kter, som han nu har erk\u00e4nt. F\u00f6r v\u00e4nner som Expressen talat m\u2026", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/smabarnspappans-hemliga-liv-valdtog/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/74/38/74380ab4e88e4272ac12c05d7f5d89f7/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T21:00:00Z", "content": "Han v\u00e4xte upp i en frikyrklig f\u00f6rsamling med r\u00f6tter inom baptismen. Han engagerade sig tidigt i f\u00f6rsamlingsarbetet och valde efter gymnasiet att \u00e4gna sig \u00e5t bibelstudier vid en folkh\u00f6gskola.\u00a0\r\n Han v\u2026 [+3170 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Kerstin Nilsson", "title": "Annette Kullenberg d\u00f6d - var en av Aftonbladets vassaste pennor - Aftonbladet", "description": "Hennes klackar var lika sylvassa som hennes penna. Men den som l\u00e4t sig luras av hennes uppenbarelse fick st\u00e5 sitt kast. Bakom det r\u00f6da h\u00e5rburret, den eviga ciggen och den flickaktiga r\u00f6sten dolde sig en knivskarp hj\u00e4rna och en or\u00e4dd journalist och debatt\u00f6r me\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bnLJn3/annette-kullenberg--en-fargstark-rolig-och-oradd-person-och-penna", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/879942cf-6989-49ac-a693-a5f8cb1b6fbd?fit=crop&h=994&q=50&w=1900&s=9eb94895254e86a6cb48bc4ff5a67127522f114b", "publishedAt": "2021-01-28T20:35:00Z", "content": "Dog med covid-19 p\u00e5 sjukhus i Portugal\r\nAv: Kerstin Nilsson\r\nPublicerad: 28 januari 2021 kl. 21.35Uppdaterad: 28 januari 2021 kl. 23.35\r\nHennes klackar var lika sylvassa som hennes penna.\r\nMen den so\u2026 [+4338 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Filip Persson", "title": "Coronasmittan minskar i n\u00e4stan alla kommuner i V\u00e4stra G\u00f6taland - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Smittspridningen av covid-19 har de senaste veckorna minskat i V\u00e4stra G\u00f6taland, och f\u00f6rra veckan var det tydligt att det g\u00e4ller s\u00e5 gott som samtliga kommuner. Inom G\u00f6teborg syns ocks\u00e5 stora skillnader p\u00e5 stadsdelsniv\u00e5.", "url": "https://www.gp.se/nyheter/v\u00e4stsverige/coronasmittan-minskar-i-n\u00e4stan-alla-kommuner-i-v\u00e4stra-g\u00f6taland-1.40622286", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.40622285:1611865670/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-28T20:27:00Z", "content": "Efter ny\u00e5rsveckan konstaterades att smittspridningen \u00f6kade i 40 av 49 kommuner i V\u00e4stra G\u00f6taland. Nu \u00e4r l\u00e4get det omv\u00e4nda. Antalet nya fall av covid-19 minskar, eller \u00e4r of\u00f6r\u00e4ndrat, i 40 av 49 kommun\u2026 [+2262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Stort intresse f\u00f6r raskatter \u2013 ragdoll i topp - Aftonbladet", "description": "Det \u00e4r h\u00f6gre efterfr\u00e5gan \u00e4n n\u00e5gonsin p\u00e5 raskatter, n\u00e5got som kan h\u00e4nga samman med hemmasittandet under pandemin. Allra mest poppis \u00e4r trasdockskatten ragdoll.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/PRP280/stort-intresse-for-raskatter--ragdoll-i-topp", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e37b9cab-56d2-4b63-a456-b08eda4c7f24?fit=crop&h=1289&q=50&w=1900&s=6605d6fde775fa5b0f380a78dcf9391983b72859", "publishedAt": "2021-01-28T20:13:00Z", "content": "Stort intresse f\u00f6r raskatter ragdoll i topp\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 28 januari 2021 kl. 21.13\r\nDet \u00e4r h\u00f6gre efterfr\u00e5gan \u00e4n n\u00e5gonsin p\u00e5 raskatter, n\u00e5got som kan h\u00e4nga samman med hemmasittandet under pand\u2026 [+2410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ebba larsson", "title": "Eliane, 35, ihj\u00e4lskjuten av sin make \u2013 efter bilderna - Expressen", "description": "Influencern Eliane Ferreira Siolin, 35, och hennes make b\u00f6rjade br\u00e5ka \u00f6ver ett par bilder p\u00e5 Instagram. Br\u00e5ket ska ha eskalerat och maken misst\u00e4nks nu ha m\u00f6rdat 35-\u00e5ringen, rapporterar The Sun .", "url": "https://www.expressen.se/noje/influencer-ihjalskjuten-av-sin-make-efter-bilderna-pa-instagram/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/20/f5/20f5c6205d194e789b7d72282232e840/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T20:00:00Z", "content": "Den brasilianska Eliane Ferreira Siolin, 35, och hennes make Alejandro Antonio Aguilera Cantallupi, 41, ska enligt The Sun ha br\u00e5kat ofta och m\u00e5nga g\u00e5nger handlade det om bilder som 34-\u00e5ringen public\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Anna Sj\u00f6gren, Josefine Karlsson, Olof Svensson", "title": "Sveriges midsommarm\u00e5l hotat: \u201dInge mer strul\u201d - Aftonbladet", "description": "Leveransproblem, f\u00e4rre doser och oklar effekt f\u00f6r \u00e4ldre. Orosmolnen kring Astra Zenecas vaccin kan hota m\u00e5let att vaccinera alla svenskar innan midsommar. \u2013 Det f\u00e5r inte st\u00f6ka v\u00e4ldigt mycket mer nu, d\u00e5 m\u00e5ste vi kanske revidera m\u00e5let, s\u00e4ger Anders Tegnell.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/gWLQdq/efter-astra-zenecas-strul--sveriges-vaccinmal-kan-vara-hotat", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/13d21a34-80f4-412e-86f8-5a53cdd383ee?fit=crop&h=384&q=50&w=735&s=14b47f24f266d35c94d1f34e888be13a500837c6", "publishedAt": "2021-01-28T19:40:00Z", "content": "Av: Anna Sj\u00f6gren, Josefine Karlsson, Olof Svensson\r\nPublicerad: 28 januari 2021 kl. 20.40Uppdaterad: 28 januari 2021 kl. 20.57\r\nLeveransproblem, f\u00e4rre doser och oklar effekt f\u00f6r \u00e4ldre.\r\nOrosmolnen kr\u2026 [+4736 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Joel Arvidsson", "title": "Tusentals svenskar deltar i rusning efter Gamestop-aktie - G\u00f6teborgs-Posten", "description": "Den amerikanska Gamestop-aktien rusade \u00e4ven under onsdagen och har nu \u00f6kat sitt v\u00e4rde med 8 000 procent p\u00e5 ett \u00e5r. Flera andra aktier har stigit p\u00e5 liknande s\u00e4tt \u2013 efter att de omn\u00e4mnts p\u00e5 forum p\u00e5 internet. Nu varnar aktieexperter f\u00f6r att s\u00e5 kallade \u201dmemesto\u2026", "url": "https://www.gp.se/ekonomi/tusentals-svenskar-deltar-i-rusning-efter-gamestop-aktie-1.40628383", "urlToImage": "http://www.gp.se/image/policy:1.40636440:1611864824/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2021-01-28T18:50:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Patrik Dokk / TT", "title": "Fusk i vaccinationsk\u00f6n kan vara avtalsbrott - Svenska Dagbladet", "description": "Det \u00e4r inte olagligt att g\u00e5 f\u00f6re i vaccinationsk\u00f6n. Men att ge vaccin till icke-prioriterade kan \u00e4nd\u00e5 straffas. \u2013 Det kan vara avtalsbrott om man har ett avtal med regionen, s\u00e4ger Emma Spak vid Sveriges Kommuner och Regioner (SKR).", "url": "https://www.svd.se/fusk-i-vaccinationskon-kan-vara-avtalsbrott", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/931f0820-945b-4898-a0a1-50d5dab622ea?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9d47b42b5fca7c5796e109afdfa11dc5961dbf43", "publishedAt": "2021-01-28T18:41:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Peter Letmark", "title": "Nya problem f\u00f6r Swedbanks kunder - nu drabbades v\u00e4rdepappershandeln - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/nya-problem-for-swedbanks-kunder-nu-drabbades-vardepappershandeln/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/360e49db-e845-4f2a-be6b-75a9248a86a5.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-28T18:32:28Z", "content": "Swedbank hade p\u00e5 torsdagen fortsatta problem med sina n\u00e4ttj\u00e4nster. Det var i m\u00e5ndags som klagom\u00e5len b\u00f6rjade str\u00f6mma in fr\u00e5n kunder som inte kunde anv\u00e4nda appen eller logga in p\u00e5 internetbanken.\r\nProb\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.hd.se"}, "author": "TT", "title": "Mj\u00e4llby har hittat skyttekungens ers\u00e4ttare - Helsingborgs Dagblad", "description": "Har l\u00e5nat in 23-\u00e5rige Neftali Manzambi fr\u00e5n spanska Sporting Gij\u00f3n.", "url": "https://www.hd.se/2021-01-28/mjallby-har-hittat-skyttekungens-ersattare", "urlToImage": "https://www.hd.se/images/nJQtNQG-AvGXqkiN1zhVOB2u9Nc.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T18:20:15Z", "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Georg Cederskog", "title": "I \u201dAtlantic Crossing\u201d spelar Sofia Helin prinsessan M\u00e4rtha. - Dagens Nyheter", "description": "I SVT-serien \u201dAtlantic Crossing\u201d spelar Sofia Helin fr\u00e5n \u201dBron\u201d den norsk-svenska prinsessan M\u00e4rtha. Hon som flydde undan nazisterna och fick bo i Vita huset.", "url": "https://www.dn.se/kultur/sofia-helin-serien-visar-att-aven-sma-nationer-kan-astadkomma-stora-saker/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/02363740-52a0-4e2f-90d9-09ba5377b5b7.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-01-28T18:19:45Z", "content": "M\u00e4rtha Sophia Lovisa Dagmar Thyra av Sverige och Norge var prinsessa i Sverige, men ocks\u00e5 norsk kronprinsessa efter sitt gifterm\u00e5l med kronprins Olav, sedermera kung Olav V av Norge.\r\nRegiss\u00f6ren och \u2026 [+5398 chars]"}]}