{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nach dem Tod der Richterin Ginsburg dr\u00e4ngt US-Pr\u00e4sident bei der Neubesetzung zur Eile. Noch kann er die Nachfolge Ginsburgs bestimmen. Und wer wei\u00df: Vielleicht endet die US-Pr\u00e4sidentschaftswahl im November vor dem Obersten Gericht.", "title": "Wahl-Kalk\u00fcl nach Ginsburg-Tod:Trump forciert Richter-Neubesetzung - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Trump-forciert-Richter-Neubesetzung-article22056452.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-09-23T22:01:26Z", "content": "Nach dem Tod der Richterin Ginsburg dr\u00e4ngt US-Pr\u00e4sident bei der Neubesetzung zur Eile. Noch kann er die Nachfolge Ginsburgs bestimmen. Und wer wei\u00df: Vielleicht endet die US-Pr\u00e4sidentschaftswahl im No\u2026 [+990 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop22056451/227132985-cImg_16_9-w1200/1.jpg"}, {"description": "Im Fall Adam Szalai kommt es sogar zu einem Spielerstreik. Das offenbart die Probleme des FSV Mainz 05, kommentiert SPORT1 Chefredakteur Pit Gottschalk.", "title": "FSV Mainz 05 und der Spielerstreik wegen Szalai - SPORT1-Kommentar - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2020/09/fsv-mainz-05-und-der-spielerstreik-wegen-szalai-sport1-kommentar", "author": "Pit Gottschalk", "publishedAt": "2020-09-23T21:35:00Z", "content": "Ein Profiverein hat das gute Recht, einen Spieler - warum auch immer - aus dem Kader zu bannen und zum Verkauf anzubieten. Das Gesch\u00e4ftliche regelt meistens der Arbeitsvertrag. Liegt arbeitsrechtlich\u2026 [+2186 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/757A5E9B-7BE3-435F-A1F5-5D0D8709DB69/1200x630"}, {"description": "In \"Joko & Klaas live\" d\u00fcrfen die ProSieben-Moderatoren 15 Minuten Sendezeit verbrauchen, zuletzt mit einer Mini-Doku aus Moria. Dieses Mal lie\u00dfen sie ein Schwein durch eine Galerie laufen.", "title": "\"Joko & Klaas live\": Ein Schwein im Quotenrennen gegen RTL - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/joko-winterscheidt-und-klaas-heufer-umlauf-ein-schwein-namens-paul-im-rennen-gegen-rtl-a-9f41ca53-596a-45c8-baac-ce8e2f546824", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-09-23T21:02:04Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9e3271b1-ca97-45e7-b000-af4eb7ea6952_w1280_r1.77_fpx45_fpy39.jpg"}, {"description": "Wechselt Mario G\u00f6tze zum FC Bayern M\u00fcnchen? Es k\u00f6nnte zur R\u00fcckkehr kommen. Es gibt Ger\u00fcchte um einen Flick-Anruf, nun \u00e4u\u00dfert sich Pr\u00e4sident Hainer.", "title": "Mario G\u00f6tze: Sensations-Transfer zum FC Bayern? Flick positioniert sich klar zur R\u00fcckkehr - tz.de", "url": "https://www.tz.de/sport/fussball/mario-goetze-fc-bayern-muenchen-transfer-wechsel-rueckkehr-flick-telefonat-anruf-90049345.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T20:29:00Z", "content": "Wechselt Mario G\u00f6tze zum FC Bayern M\u00fcnchen? Es k\u00f6nnte zur R\u00fcckkehr kommen. Es gibt Ger\u00fcchte um einen Flick-Anruf, nun \u00e4u\u00dfert sich Pr\u00e4sident Hainer.<ul><li>Mario G\u00f6tze\u00a0ist nach einer ungl\u00fccklichen Sai\u2026 [+6164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2020/09/21/90049345/24011597-mario-goetze-als-bayern-spieler-auf-der-bank-des-dortmunder-signal-iduna-parks-28xK6BLxrNef.jpg"}, {"description": "Kai Havertz hat seine ersten Tore f\u00fcr seinen neuen Klub erzielt. Nach zuvor zwei torlosen Partien in der Premier League platzte beim 21-J\u00e4hrigen im Ligapokal der Knoten. Havertz erzielte einen Dreierpack.", "title": "Premier League: Nationalspieler Kai Havertz erzielt Deb\u00fct-Tore f\u00fcr Chelsea - t-online", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/international/id_88628516/premier-league-nationalspieler-kai-havertz-erzielt-debuet-tore-fuer-chelsea.html", "author": "Noah Platschko", "publishedAt": "2020-09-23T20:15:20Z", "content": "Kai Havertz hat seine ersten Tore f\u00fcr seinen neuen Klub erzielt. Nach zuvor zwei torlosen Partien in der Premier League platzte beim 21-J\u00e4hrigen im Ligapokal der Knoten. Havertz erzielte einen Dreier\u2026 [+1596 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/62/85/84/id_88628584/tid_da/kai-havertz-der-nationalspieler-erzielte-gegen-barnsley-seine-ersten-tore-fuer-chelsea-.jpg"}, {"description": "", "title": "Ausw\u00e4rtiges Amt : Reisewarnung f\u00fcr Regionen in elf EU-L\u00e4ndern - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/reisewarnung-129.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-09-23T19:58:37Z", "content": "Angesichts steigender Corona-Neuinfektionen hat die Bundesregierung weitere elf Regionen in der EU zu Risikogebieten erkl\u00e4rt. Auf der Liste stehen auch die Hauptst\u00e4dte Lissabon, Kopenhagen und Dublin\u2026 [+1894 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/kopenhagen-corona-101~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Auch die neue Speerspitze mit \u201eGaming-Ampere\u201c wird zum Start am Donnerstag nur in hom\u00f6opathischen Dosen von Nvidia verabreicht.", "title": "GeForce RTX 3090: Nvidia entschuldigt schon im Vorfeld die geringe St\u00fcckzahl - ComputerBase", "url": "https://www.computerbase.de/2020-09/nvidia-geforce-rtx-3090-verfuegbarkeit-liefersituation/", "author": "Sven Bauduin", "publishedAt": "2020-09-23T19:37:00Z", "content": "Morgen um 15 Uhr f\u00e4llt die Verkaufsfreigabe f\u00fcr die GeForce RTX 3090 FE sowie deren Custom Designs, doch auch die Speerspitze der neuen GeForce-RTX-3000-Serie alias Gaming-Ampere d\u00fcrfte schnell vergr\u2026 [+2334 chars]", "source": {"id": null, "name": "ComputerBase"}, "urlToImage": "https://pics.computerbase.de/9/5/1/2/1/article-1280x720.cebebe53.jpg"}, {"description": "Mindestens 26 Besch\u00e4ftigte eines mittleren Betriebs der Fleischverarbeitung im Kreis Steinfurt sind nach Angaben der Verwaltung positiv auf das Coronavirus getestet worden.", "title": "26 Infizierte bei Fleischverarbeiter im Kreis Steinfurt - noz.de - Neue Osnabr\u00fccker Zeitung", "url": "https://www.noz.de/deutschland-welt/nordrhein-westfalen/artikel/2130559/26-infizierte-bei-fleischverarbeiter-im-kreis-steinfurt", "author": "Jana Probst", "publishedAt": "2020-09-23T19:09:27Z", "content": "Steinfurt. Mindestens 26 Besch\u00e4ftigte eines mittleren Betriebs der Fleischverarbeitung im Kreis Steinfurt sind nach Angaben der Verwaltung positiv auf das Coronavirus getestet worden.\r\nVon den positi\u2026 [+1614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2130559/full"}, {"description": "F\u00fcr das Kleid, das Barbara Meier zur Trauung von Sylvie Meis trug, wurde sie von ihren Fans kritisiert. Jetzt hat sich Sylvie Meis ge\u00e4u\u00dfert.", "title": "Nach Kritik: So reagiert Sylvie Meis auf Barbara Meiers \"Skandalkleid\" - t-online", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_88621494/nach-kritik-so-reagiert-sylvie-meis-auf-barbara-meiers-skandalkleid-.html", "author": "Ricarda Heil, t-online", "publishedAt": "2020-09-23T19:02:00Z", "content": "F\u00fcr das Kleid, das Barbara Meier zur Trauung von Sylvie Meis trug, wurde sie von ihren Fans kritisiert. Doch war die Robe wirklich nicht hochzeitstauglich? Jetzt hat sich die Braut selbst zum Look ih\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/62/15/56/id_88621556/tid_da/sylvie-meis-und-barbara-meier-das-model-war-bei-der-moderatorin-auf-der-hochzeit-zu-gast-.jpg"}, {"description": "Bis zu 20.000 Zuschauer sollen den Uefa-Supercup zwischen dem FC Bayern und dem FC Sevilla live im Stadion verfolgen. Die M\u00fcnchner sind vorsichtig, Bundestrainer Joachim L\u00f6w empfindet das \"als falsches Signal\". Sportlich sind zwei Leistungstr\u00e4ger rechtzeitig \u2026", "title": "\"Es ist ein Menschenversuch\":Dieser Supercup beunruhigt den FC Bayern - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/sport/fussball/Dieser-Supercup-beunruhigt-den-FC-Bayern-article22056272.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-09-23T18:57:54Z", "content": "Bis zu 20.000 Zuschauer sollen den Uefa-Supercup zwischen dem FC Bayern und dem FC Sevilla live im Stadion verfolgen. Die M\u00fcnchner sind vorsichtig, Bundestrainer Joachim L\u00f6w empfindet das \"als falsch\u2026 [+3952 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop22056283/2101322912-cImg_16_9-w1200/imago0048358299h.jpg"}, {"description": "Der EU-Asylreformplan hat weitreichende Folgen f\u00fcr Deutschland. Kann er die gravierenden Probleme l\u00f6sen, von denen die Bundesrepublik als beliebtestes Zielland betroffen ist? Geht die illegale Zuwanderung zur\u00fcck? Was sich \u00e4ndern d\u00fcrfte \u2013 und wo die Risiken li\u2026", "title": "Europa & Migration: \u201eF\u00fcr Deutschland steht jetzt sehr viel auf dem Spiel\u201c - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/plus216417072/Europa-Migration-Fuer-Deutschland-steht-jetzt-sehr-viel-auf-dem-Spiel.html", "author": "Ricarda Breyton", "publishedAt": "2020-09-23T18:32:00Z", "content": "Der neue Anlauf zu einer gemeinsamen europ\u00e4ischen Asylpolitik wird in der Bundesrepublik mit h\u00f6chster Wachsamkeit verfolgt. Es geht letztlich um die Frage, wie die Migration auch nach Deutschland k\u00fcn\u2026 [+296 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/deutschland/mobile216417070/9681358827-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Nach-Brand-im-Fluechtlingslager-Moria.jpg"}, {"description": "Die Grande Dame des franz\u00f6sischen Chansons wurde 93 Jahre alt. Fr\u00fcher begegnete sie Pers\u00f6nlichkeiten wie Jean-Paul Sartre oder Simone de Beauvoir.", "title": "Chanson-S\u00e4ngerin Juliette Greco ist tot - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/kultur/juliette-greco-alter-1.5042961", "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "publishedAt": "2020-09-23T18:12:00Z", "content": "Die Grande Dame des franz\u00f6sischen Chansons wurde 93 Jahre alt. In ihrer Jugend begegnete sie Pers\u00f6nlichkeiten wie Jean-Paul Sartre, Picasso oder Simone de Beauvoir.Juliette Gr\u00e9co hat mit ihrer dunkle\u2026 [+3638 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5042962/1200x675?v=1600890965"}, {"description": "Das britische Parlament hat beim umstrittenen Nordirland-Protokoll nun das letzte Wort. Die EU bleibt derweil hart \u2013 immerhin gab es wohl Fortschritte bei der j\u00fcngsten Verhandlungsrunde.", "title": "Die EU bleibt hart - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/britisches-binnenmarktgesetz-die-eu-bleibt-hart-16968016.html", "author": "Jochen Buchsteiner", "publishedAt": "2020-09-23T17:56:00Z", "content": "Ohne gr\u00f6\u00dferes Aufsehen hat die britische Regierung ihr umstrittenes Gesetz zur Gestaltung des britischen Binnenmarkts (Internal Market Bill) \u00fcber die n\u00e4chste parlamentarische H\u00fcrde gebracht. Im Schat\u2026 [+4826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/fotografie/1020398702/1.6967711/facebook_teaser/einen-schritt-weiter-der.jpg"}, {"description": "An der B\u00f6rse ist die Batterie-Offensive von Tesla verpufft. Autoexperten dagegen reagieren begeistert: Sie sehen ein Kopf-an-Kopf-Rennen im Wettlauf um die wichtigste Komponente des Elektroautos. Bisher liegt der gr\u00f6\u00dfte Konkurrent allerdings vorne.", "title": "Tesla: Gegen Musks Batterien sind nur Chinesen konkurrenzf\u00e4hig - WELT", "url": "https://www.welt.de/wirtschaft/plus216408988/Tesla-Gegen-Musks-Batterien-sind-nur-Chinesen-konkurrenzfaehig.html", "author": "Daniel Zwick", "publishedAt": "2020-09-23T17:08:00Z", "content": "Es war ein Auftritt in einem ungew\u00f6hnlichen Rahmen. Unter der sengenden Hitze Kaliforniens verk\u00fcndete Elon Musk seine gro\u00dfe Batterie-Offensive vor einem Parkplatz voller neuer Tesla-Fahrzeuge, in den\u2026 [+474 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/vermischtes/mobile216008040/6681353037-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/2020-tesla-model-x-r-m.jpg"}, {"description": "Im November wird mit der PlayStation 5 auf der einen und der Xbox Series X auf der anderen Seite die neue Konsolen-Generation eingel\u00e4utet. Wie sich den offiziellen Hardware-Spezifikationen entnehmen\u2026", "title": "PS5 vs. Xbox Series X: Hardware-Unterschiede laut 3D Realms nur bei Triple-A-Titeln von Bedeutung - play3.de", "url": "https://www.play3.de/2020/09/23/ps5-vs-xbox-series-x-hardware-unterschiede-laut-3d-realms-nur-bei-triple-a-titeln-von-bedeutung/", "author": "Dennis Leschnikowski", "publishedAt": "2020-09-23T17:01:00Z", "content": "Bekannterma\u00dfen verf\u00fcgt die Xbox Series X auf dem Papier \u00fcber eine etwas st\u00e4rkere Hardware als die PlayStation 5. Laut den Entwicklern von 3D Realms werden die Unterschiede allerdings nur bei gro\u00dfen T\u2026 [+2035 chars]", "source": {"id": null, "name": "play3.de"}, "urlToImage": "https://www.play3.de/wp-content/uploads/2020/06/PS5-3.jpg"}, {"description": "Mit dem ID 4 pr\u00e4sentiert Volkswagen ein Elektroauto als \u201eemotionalen Allrounder\u201c. Mit ihm sind im Alltag etwa 400 Kilometer zu erreichen, au\u00dferdem eignet er sich auch f\u00fcr leichtes Gel\u00e4nde.", "title": "VW bringt das elektrische SUV ID 4 zum Jahresende - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/technik-motor/motor/vw-bringt-das-elektrische-suv-id-4-zum-jahresende-16968342.html", "author": "Holger  Appel", "publishedAt": "2020-09-23T16:49:00Z", "content": "Setzt sich der Trend zu SUV fort, wird Volkswagen mit seinem zweiten Elektroauto vermutlich mehr Erfolg haben als mit seinem ersten. Nach dem in der Golf-Klasse antretenden ID 3 zeigen die Wolfsburge\u2026 [+1621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/3502527662/1.6968347/facebook_teaser/volkswagen-praesentiert-den-id.jpg"}, {"description": "Zwei Tage k\u00f6nnen die US-B\u00fcrger von Ruth Bader Ginsburg in Washington Abschied nehmen. Pr\u00e4sident Trump will seine Kandidatin f\u00fcr die Nachfolge der verstorbenen Richterin am Wochenende verk\u00fcnden.", "title": "Verstorbene Verfassungsrichterin: Washington trauert um Bader Ginsburg - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/trauer-um-ruth-bader-ginsburg-donald-trump-praesentiert-samstag-kandidatin-fuer-den-supreme-court-a-3c089881-631b-43db-ba4c-2b96eaa54549", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-09-23T16:33:00Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/7cf53b1b-d6dd-49fb-8683-22aa329bf60e_w1280_r1.77_fpx60_fpy50.jpg"}, {"description": "Luftbilder zeigen das ganze Ausma\u00df der Katastrophe: Mehrere Hundert Grindwale verenden derzeit vor Tasmanien. Wie gerieten sie so nah an die K\u00fcste? Ein deutscher Forscher hat dazu mehrere Theorien.", "title": "Forscher h\u00e4lt Wal-Strandungen in Australien f\u00fcr ungew\u00f6hnlich - WELT", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article216282328/Forscher-haelt-Wal-Strandungen-in-Australien-fuer-ungewoehnlich.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-09-23T16:13:00Z", "content": "Rettern zufolge sind rund 380 der vor der australischen Insel gestrandeten Grindwale tot. Etwa 30 weitere Tiere seien vermutlich noch am Leben, teilte Nic Deka von der zust\u00e4ndigen \u00f6rtlichen Beh\u00f6rde a\u2026 [+4717 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/videos/mobile216375768/7171351567-ci16x9-w1200/Onl-Wale-5-sek-Teaser-Mi-2.jpg"}, {"description": "Der Wohnmobilhersteller Knaus Tabbert hat den Sprung an die B\u00f6rse gerade so geschafft.", "title": "IPO: Knaus Tabbert nimmt weniger ein als erhofft - Aktie verliert - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/boersengang-ipo-knaus-tabbert-nimmt-weniger-ein-als-erhofft-aktie-verliert-9322441", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-09-23T15:55:00Z", "content": "Der Ausgabepreis wurde auf 58 Euro und damit am unteren Ende der Spanne festgelegt, wie das Unternehmen am Mittwochmorgen in Jandelsbrunn mitteilte.Die Eigent\u00fcmer, vor allem die niederl\u00e4ndische Betei\u2026 [+1624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/ipo_tap_trofsnag_660_01.jpg"}, {"description": "", "title": "Kommentar zu Scholz: Etat der ungedeckten Schecks - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/kommentar/haushalt-kommentar-101.html", "author": "Ein Kommentar von Lothar Lenz, ARD-Hauptstadtstudio", "publishedAt": "2020-09-23T15:54:22Z", "content": "Mehr als 300 Milliarden Euro wird Deutschland die Corona-Krise kosten. Wie dieses Geld zur\u00fcckgezahlt werden soll? Unklar. Die Schecks auf die Zukunft sind nicht gedeckt. Finanzminister Scholz besch\u00f6n\u2026 [+2986 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/euro-177~_v-videowebm.jpg"}], "totalResults": 34}