{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der FC St. Pauli hat sich gegen den 1. FC N\u00fcrnberg einen Punkt erk\u00e4mpft. Die Mannschaft von Trainer Timo Schultz trennte sich vom \u201eClub\u201c am Montagabend mit 2:2 (1:1). Manuel Sch\u00e4ffler (8.) brachte die G\u00e4ste fr\u00fch in F\u00fchrung, ehe Rodrigo Zalazar (28.) per Elfme\u2026", "title": "St. Pauli \u2013 1. FC N\u00fcrnberg: Liveticker f\u00fcr das Spiel der 2. Bundesliga - Hamburger Morgenpost", "url": "https://www.mopo.de/sport/fc-st-pauli/st--pauli---nuernberg-2-2-zweimal-videobeweis--kiezklub-erkaempft-einen-punkt-37504340", "author": "Robin Meyer", "publishedAt": "2020-10-19T20:25:02Z", "content": "Der FC St. Pauli hat sich gegen den 1. FC N\u00fcrnberg einen Punkt erk\u00e4mpft. Die Mannschaft von Trainer Timo Schultz trennte sich vom Club am Montagabend mit 2:2 (1:1). Manuel Sch\u00e4ffler (8.) brachte die \u2026 [+14997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mopo.de"}, "urlToImage": "https://www.mopo.de/image/37509620/2x1/940/470/205a2ca3a094fac420a82efd356a486c/KQ/buballa-jubelt-gegen-den-club.jpg"}, {"description": "Alte und Kranke isolieren, um den anderen ein normales Leben zu erm\u00f6glichen? Das wird in der Corona-Krise wieder vermehrt gefordert. Doch Experten widersprechen vehement.", "title": "Corona-Appell: Drosten und Kollegen warnen vor Konzept der Herdenimmunit\u00e4t - t-online", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_88778658/corona-appell-drosten-und-kollegen-warnen-vor-konzept-der-herdenimmunitaet.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-10-19T20:04:00Z", "content": "Alte und Kranke isolieren, um den anderen ein normales Leben zu erm\u00f6glichen? Das wird in der Corona-Krise wieder vermehrt gefordert. Doch Experten widersprechen vehement.\r\nDer Berliner Virologe Chris\u2026 [+2620 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/77/86/70/id_88778670/tid_da/christian-drosten-der-corona-experte-warnt-mit-kollegen-davor-in-der-corona-pandemie-auf-schnelle-durchseuchung-zu-setzen-.jpg"}, {"description": "Die USA haben sechs Hacker des russischen Geheimdienstes angeklagt, die sich mutma\u00dflich an Cyber-Attacken beteiligt haben. Prominentes Ziel: die Olympischen Winterspiele.", "title": "Cyber-Kriminalit\u00e4t: USA klagen russische Regierungs-Hacker an - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/usa-klagen-russische-regierungs-hacker-an-a-8bba5d6c-cf75-48a2-bc38-107e282d949f", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-10-19T19:40:39Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/18810a09-457c-4e11-8943-ae05c4600c38_w1280_r1.77_fpx36.67_fpy47.jpg"}, {"description": "Der Vorstand der Gesellschaft f\u00fcr Virologie bef\u00fcrchtet eine rasche \u00dcberlastung der Gesundheitssysteme, was in Deutschland \u201eauch wegen des Mangels an Intensivpflegekr\u00e4ften bereits bei weit unter 20.000 Neuinfektionen pro Tag der Fall sein\u201c k\u00f6nnte.", "title": "Corona-Krise: Virologen bef\u00fcrchten \u201eexplosive Infektionsdynamik\u201c - RP ONLINE", "url": "https://rp-online.de/panorama/coronavirus/corona-krise-virologen-befuerchten-explosive-infektionsdynamik_aid-54127319", "author": "Wolfram Goertz", "publishedAt": "2020-10-19T19:39:00Z", "content": "Dre nVtosdar erd sGtlsaecflhe r\u00fcf liroiogVe aht chsi mit eienm na kDteeucihtil umak zu e\u00fcnnebreibedt dBrberinaf an ide ttlekfhiicfne\u00d6 .tagwdne eiD oronilVge srerireeignt ni talhDcuends end innBge eie\u2026 [+4067 chars]", "source": {"id": null, "name": "RP ONLINE"}, "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/9/2/8/5/4/2/4/9/tok_a4fc66371c3cb9dc6ccd60a06d0c7546/w1200_h630_x1500_y1005_DPA_bfunk_dpa_5FA07000AF965347-6d2b9f5862d75b8f.jpg"}, {"description": "\"Wenn er auftritt, gibt es eine Bombe, aber es gibt eine gr\u00f6\u00dfere Bombe, wenn man ihn feuert\": US-Pr\u00e4sident Trump hat sich laut Medienberichten erneut abf\u00e4llig \u00fcber den Top-Immunologen Fauci ge\u00e4u\u00dfert.", "title": "Gesundheitsexperte und Regierungsberater: Trump bezeichnet Fauci als \"Katastrophe\" - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/donald-trump-bezeichnet-anthony-fauci-als-katastrophe-a-2b2fa952-9dda-42a3-b5ae-c60dd38d1192", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-10-19T19:27:00Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1d79069e-04f4-4bd4-982d-6a9861c2f7c3_w1280_r1.77_fpx48_fpy47.jpg"}, {"description": "Der Autobauer BMW hat im abgelaufenen Quartal wie auch der Rivale Daimler eine \u00fcberraschend gute Entwicklung der finanziellen Mittel verzeichnet.", "title": "BMW-Aktie: BMW mit \u00fcberraschend guter Entwicklung der Finanzen im Quartal - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/besser-als-erwartet-bmw-aktie-bmw-mit-ueberraschend-guter-entwicklung-der-finanzen-im-quartal-9407948", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-10-19T19:22:00Z", "content": "Zwischen Juli und Ende September habe der Konzern im Kerngesch\u00e4ft mit dem Autobau einen Zufluss von 3,07 Milliarden Euro verzeichnet, teilte BMW \u00fcberraschend am Montagabend in M\u00fcnchen mit. Damit \u00fcber\u2026 [+2975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/bmw-radu-bercan-6025.jpg"}, {"description": "Fast drei Jahre nach dem Tod seiner Muse Jutta Winkelmann ist nun auch Rainer Langhans an Krebs erkrankt. Der Kommune-1-Gr\u00fcnder hat einen Tumor an der Prostata.", "title": "Hippie-Ikone Rainer Langhans hat Krebs \u2013 \"aggressiv und unheilbar\" - t-online", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_88778620/hippie-ikone-rainer-langhans-hat-krebs-aggressiv-und-unheilbar-.html", "author": "Ricarda Heil, t-online", "publishedAt": "2020-10-19T19:05:00Z", "content": "Fast drei Jahre nach dem Tod seiner Muse Jutta Winkelmann ist nun auch Rainer Langhans an Krebs erkrankt. Der Kommune-1-Gr\u00fcnder hat einen Tumor an der Prostata.\r\nSeit Jahrzehnten tr\u00e4gt Rainer Langhan\u2026 [+1616 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/77/86/22/id_88778622/tid_da/rainer-langhans-die-hippie-ikone-ist-an-prostata-krebs-erkrankt-.jpg"}, {"description": "Es wird ernst! Nur noch knapp zwei Wochen, dann wird in den USA gew\u00e4hlt.Trump oder Biden? Die US-Briefw\u00e4hler haben eine klare Meinung.Wieso Trump seine Skepsis gegen\u00fcber der Briefwahl jetzt um die Ohren fliegt, lesen Sie mit BILDplus.\u00a0 *** BILDplus Inhalt ***", "title": "US-Wahl: 27,7 Millionen W\u00e4hler haben schon abgestimmt - BILD", "url": "https://www.bild.de/bild-plus/politik/ausland/politik-ausland/us-wahl-27-7-millionen-waehler-haben-schon-abgestimmt-73477148.bild.html", "author": "Bild.de", "publishedAt": "2020-10-19T19:00:00Z", "content": "Es wird ernst! Nur noch knapp zwei Wochen, dann wird in den USA gew\u00e4hlt.\r\nTrump oder Biden? Die US-Briefw\u00e4hler haben eine klare Meinung.\r\nWieso Trump seine Skepsis gegen\u00fcber der Briefwahl jetzt um di\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/us-wahl-27-7-millionen-waehler-haben-schon-abgestimmt-201555802-73478100/Bild/10,club=bildplus.bild.jpg"}, {"description": "Laufend rutschen weitere Landkreise in Niedersachsen auf die Liste derer, die kritische Corona-Werte \u00fcberschritten haben. Die Region Hannover und Delmenhorst haben mit neuen Regeln reagiert.", "title": "Corona-Inzidenz: Sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen in der Region Hannover - NDR.de", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/Corona-Inzidenz-Schaerfere-Massnahmen-in-der-Region-Hannover,corona4804.html", "author": "NDR", "publishedAt": "2020-10-19T17:58:00Z", "content": "Stand: 19.10.2020 19:58 Uhr\r\nLaufend rutschen weitere Landkreise in Niedersachsen auf die Liste derer, die kritische Corona-Werte \u00fcberschritten haben. Die Region Hannover und Delmenhorst haben mit ne\u2026 [+6523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "urlToImage": "https://www.ndr.de/home/niedersachsen/corona4808_v-contentxl.jpg"}, {"description": "Der Landkreis Berchtesgadener Land meldet bundesweit die h\u00f6chsten Infektionszahlen. Ab Dienstag gelten strikte Ma\u00dfnahmen: Die eigene Wohnung darf nur noch mit triftigem Grund verlassen werden.", "title": "Coronavirus im Berchtesgadener Land: Lockdown \u2013 Schulen m\u00fcssen schlie\u00dfen - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article218175334/Coronavirus-im-Berchtesgadener-Land-Lockdown-Schulen-muessen-schliessen.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-10-19T17:55:00Z", "content": "Angesichts einer ungebremsten Ausbreitung des Coronavirus gelten im Kreis Berchtesgadener Land ab Dienstagmittag die bayernweit ersten Ausgangsbeschr\u00e4nkungen seit dem Lockdown im Fr\u00fchjahr. Die eigene\u2026 [+5309 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/deutschland/mobile218188488/0301356967-ci16x9-w1200/GettyImages-1226932660.jpg"}, {"description": "Mehrere AfD-Abgeordnete waren in das Kriegsgebiet Bergkarabach gereist \u2013 Aserbaidschan kritisierte den Besuch in einer Protestnote nun scharf. Die M\u00e4nner seien Mitglieder einer Gruppe, die f\u00fcr Armenien Agitation betreibe und k\u00e4men auf eine \u201eschwarze Liste\u201c.", "title": "Aserbaidschan kritisiert AfD-Besuch in Bergkarabach in Protestnote - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article218188458/Aserbaidschan-kritisiert-AfD-Besuch-in-Bergkarabach-in-Protestnote.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-10-19T17:44:00Z", "content": "Aserbaidschan hat in einer Protestnote den Besuch mehrerer AfD-Abgeordneter in der von Armenien kontrollierten Konfliktregion Bergkarabach im S\u00fcdkaukasus kritisiert. Die Bundestagsabgeordneten Steffe\u2026 [+2063 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/newsticker/dpa_nt/infoline_nt/brennpunkte_nt/mobile218077998/6331358757-ci16x9-w1200/urn-newsml-dpa-com-20090101-201018-99-984559-large-4-3-jpg.jpg"}, {"description": "", "title": "Olaf Scholz: Vizekanzler k\u00fcndigt Rassismus-Studie bei der Polizei an - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesellschaft%2F2020-10%2Folaf-scholz-polizei-rassismus-studie", "author": null, "publishedAt": "2020-10-19T17:25:37Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kehrt Bastian Schweinsteiger zum FC Bayern zur\u00fcck? F\u00fcr viele ist es nur eine Frage der Zeit. Der WM-Held \u00e4u\u00dferte sich jetzt \u00fcberraschend deutlich dazu.", "title": "FC Bayern: Kehrt Bastian Schweinsteiger zur\u00fcck? Ex-Star macht deutliche Ansage - tz.de", "url": "https://www.tz.de/sport/fc-bayern/fc-bayern-muenchen-bastian-schweinsteiger-rueckkehr-oliver-kahn-vorstand-hansi-flick-90073362.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-19T17:08:00Z", "content": "Kehrt Bastian Schweinsteiger zum FC Bayern zur\u00fcck? F\u00fcr viele ist es nur eine Frage der Zeit. Der WM-Held \u00e4u\u00dferte sich jetzt \u00fcberraschend deutlich dazu.<ul><li>Bastian Schweinsteiger steht aktuell in \u2026 [+2458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2020/10/19/90073362/24164928-bastian-schweinsteiger-herzt-das-emblem-des-fc-bayern-muenchen-2xpLLWndmeef.jpg"}, {"description": "Auch in der neuen Herbst-Staffel von \u201eThe Masked Singer\u201c gr\u00fcbeln die Zuschauer, was das Zeug h\u00e4lt. Wer steckt unter den coolen Kost\u00fcmen?", "title": "\u201eThe Masked Singer\u201c: Alles zur ProSieben-Show - BILD", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/the-masked-singer-alles-zur-prosieben-show-73435722.bild.html", "author": "Eileen Primus und MANUEL Japes", "publishedAt": "2020-10-19T16:54:00Z", "content": "Der gro\u00dfe R\u00e4tselspa\u00df ist wieder da!\r\nAuch in der neuen Herbst-Staffel von The Masked Singer gr\u00fcbeln die Zuschauer, was das Zeug h\u00e4lt. Wer steckt unter den coolen Kost\u00fcmen, welcher Promi gewinnt die P\u2026 [+3292 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/the-masked-singer-alles-zur-prosieben-show-201553624-73436174/Bild/7.bild.jpg"}, {"description": "Wer zu Hause bleibt, baut weniger Unf\u00e4lle: Die Corona-Pandemie hat dazu gef\u00fchrt, dass Kfz-Versicherer Milliarden sparen. Nun k\u00f6nnten auch die Beitr\u00e4ge sinken.", "title": "Weniger Unf\u00e4lle: Kfz-Versicherer machen Milliarden\u00fcbersch\u00fcsse - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/coronavirus-kfz-versicherer-machen-milliarden-ueberschuesse-a-893dc75a-7d8a-49d9-81fb-9df1d3b9a4f9", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-10-19T16:40:39Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/70d8de8d-0001-0004-0000-000000276456_w1280_r1.77_fpx63.7_fpy50.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus-Liveticker:+++ 17:59 Mehr als 18.000 neue F\u00e4lle in Gro\u00dfbritannien +++ - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/22-31-Knapp-220-000-Tote-in-den-USA--article21626512.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-10-19T16:00:44Z", "content": "In den USA sind binnen 24 Stunden 47.601 Neuinfektionen registriert worden. Insgesamt h\u00e4tten sich damit 8,2 Millionen Menschen nachweislich mit dem Coronavirus angesteckt, wie die \"New York Times\" be\u2026 [+39691 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": null}, {"description": "Das Raspberry Pi Compute Module ist einer neuen, deutlich leistungsst\u00e4rkeren Version und in gleich 32 verschiedenen Varianten erh\u00e4ltlich - und das zu einem g\u00fcnstigen Preis.", "title": "Raspberry Pi Computer Module: Neues, leistungsstarkes Board ab 25 Dollar verf\u00fcgbar - Notebookcheck", "url": "https://www.notebookcheck.com/Raspberry-Pi-Computer-Module-Neues-leistungsstarkes-Board-ab-25-Dollar-verfuegbar.498489.0.html", "author": "Silvio Werner", "publishedAt": "2020-10-19T15:57:00Z", "content": "Eine allzu gro\u00dfe \u00dcberraschung war es nicht: Traditionell schlie\u00dft sich an die Ver\u00f6ffentlichung einer neuen Version des Raspberry Pis auch der Release einer neuen Version des Raspberry Pi Compute Modu\u2026 [+1495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notebookcheck"}, "urlToImage": "https://www.notebookcheck.com/fileadmin/Notebooks/News/_nc3/CM4_on_White_scaled.jpg"}, {"description": "Werden Nano-SIM und eSIM im neuen iPhone genutzt, bleibt der Zugang zu 5G-Netzen versperrt \u2013\u00a0zumindest zu Beginn. Auch beim 5G-Roaming gibt es Einschr\u00e4nkungen.", "title": "iPhone 12: Offenbar kein 5G im Dual-SIM-Betrieb - heise online", "url": "https://www.heise.de/news/iPhone-12-Offenbar-kein-5G-im-Dual-SIM-Betrieb-4932354.html", "author": "Leo Becker", "publishedAt": "2020-10-19T15:50:00Z", "content": "Wer zwei Mobilfunkanschl\u00fcsse parallel auf dem iPhone verwendet, scheint auf eine zentrale Neuerung des iPhone 12 vorerst verzichten zu m\u00fcssen. Im Dual-SIM-Betrieb bleibt der Zugang zu 5G-Netzen versp\u2026 [+2374 chars]", "source": {"id": null, "name": "heise online"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/9/8/7/0/7/9/Bildschirmfoto_2020-10-19_um_17-32e2b5367b4817bd.png"}, {"description": "Ein Video auf Reddit zeigt, wie die S\u00fc\u00dfigkeitenjagd an Halloween Corona-gerecht ablaufen kann. Nur ein Problem bleibt.", "title": "Halloween: S\u00fc\u00dfigkeiten sammeln mit Abstand? Diese Idee macht es m\u00f6glich - netzwelt.de", "url": "https://www.netzwelt.de/news/182140-halloween-suessigkeiten-sammeln-abstand-idee-macht-moeglich.html", "author": "Jan Kluczniok", "publishedAt": "2020-10-19T15:45:18Z", "content": "CORONAVIRUS: SO WIRD #STAYTHEFUCKATHOME ANGENEHMER\r\nEin Video auf Reddit zeigt, wie die S\u00fc\u00dfigkeitenjagd an Halloween Corona-gerecht ablaufen kann. Nur ein Problem bleibt.\r\nHalloween ohne \"Trick or Tr\u2026 [+5743 chars]", "source": {"id": null, "name": "netzwelt"}, "urlToImage": "https://img.netzwelt.de/dw1600_dh900_sw2000_sh1125_sx0_sy104_sr16x9_nu2/picture/original/2019/10/halloween-261300.jpeg"}, {"description": "Gibt es einen Weg zur\u00fcck ins DFB-Team f\u00fcr Mats Hummels? Der BVB-Star hat dazu vor dem Champions-League-Spiel bei Lazio Rom eine klare Meinung.", "title": "BVB: Pressekonferenz mit Mats Hummels und Favre im Liveticker - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/champions-league/2020/10/bvb-pressekonferenz-mit-mats-hummels-und-favre-im-liveticker", "author": "SPORT1", "publishedAt": "2020-10-19T15:23:00Z", "content": "Eigentlich war Mats Hummels redselig und bester Laune.\r\nBei einer Frage wurde der Abwehrchef von Borussia Dortmund bei der Pressekonferenz vor dem Auftakt in der Champions League bei Lazio Rom (Champ\u2026 [+3631 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/7495B307-2E3D-47B1-AFE0-98DEAB23A0EA/1200x630"}], "totalResults": 34}