{"status": "ok", "articles": [{"description": "Das neue Coronavirus wird unter anderem \u00fcber die Tr\u00f6pfcheninfektion verbreitet - da ist sich die Wissenschaft einig. Neue Erkenntnisse r\u00fccken aber auch sogenannte Aerosol-Partikel, kleine Schwebeteile in der Luft, in den Fokus. Der Berliner Virologe Christian\u2026", "title": "Covid-19 - Welche Rolle spielen Aerosol-Partikel bei der \u00dcbertragung des Coronavirus? - Deutschlandfunk", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/covid-19-welche-rolle-spielen-aerosol-partikel-bei-der.1939.de.html?drn:news_id=1143560", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T21:54:48Z", "content": "Das neue Coronavirus wird unter anderem \u00fcber die Tr\u00f6pfcheninfektion verbreitet - da ist sich die Wissenschaft einig. Neue Erkenntnisse r\u00fccken aber auch sogenannte Aerosol-Partikel, kleine Schwebeteil\u2026 [+6406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/8/8a4d9cf05aa74be310258eeeb8ab7cdcv1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=7da5f1"}, {"description": "Er stand mit Heinz R\u00fchmann und Romy Schneider vor der Kamera, sp\u00e4ter war er Synchronsprecher von Hollywoodgr\u00f6\u00dfen. Nun ist Claus Biederstaedt im Alter von 91 Jahren gestorben.", "title": "Im Alter von 91 Jahren: Schauspieler Claus Biederstaedt gestorben - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/schauspieler-claus-biederstaedt-gestorben-a-10b538c7-f9f8-4698-ad89-76a34f94ac5c", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-06-21T21:53:53Z", "content": "Der Schauspieler und Synchronsprecher Claus Biederstaedt ist tot. Er starb am Donnerstag im Alter von 91 Jahren, das best\u00e4tigte sein Sohn. \"Wir sind sehr dankbar, dass er friedlich eingeschlafen ist\"\u2026 [+1174 chars]", "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/aef6506b-4988-420b-9aba-23146b58832c_w1280_r1.77_fpx44_fpy43.jpg"}, {"description": "In einem satirischen Beitrag der \"taz\" ging es um die Abschaffung der Polizei. Bundesinnenminister Horst Seehofer sah darin eine \"Enthemmung der Worte\" und will in seiner Position als Minister Strafanzeige stellen.", "title": "\"taz\"-Kolumne \u00fcber Polizei: Bundesinnenminister Seehofer stellt Strafanzeige nach satirischem Beitrag - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/taz-kolumne-bundesinnenminister-seehofer-stellt-strafanzeige-nach-satirischem-beitrag-a-9eb2aec3-f860-4c26-b07d-99e88342c6ab", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-06-21T21:37:38Z", "content": "Bundesinnenminister Horst\u00a0Seehofer\u00a0(CSU) will nach einer \"taz\"-Kolumne \u00fcber die Polizei Strafanzeige stellen, das sagte er der \"Bild\"-Zeitung. \"Eine Enthemmung der Worte f\u00fchrt unweigerlich zu einer E\u2026 [+1051 chars]", "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/977ef241-f8f7-4ab3-b4cb-dcea98c5f010_w1280_r1.77_fpx71.38_fpy44.99.jpg"}, {"description": "F\u00fcnf Windr\u00e4der haben aus Vera Krug eine Aktivistin gemacht. Sie wehrt sich seit Jahren gegen die Windkraftanlagen in ihrem Heimatort. Warum wecken sie so viel Widerstand?", "title": "Kampf gegen Windm\u00fchlen - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/wie-fuenf-windraeder-vera-krug-zu-einer-aktivistin-machten-16813964.html", "author": "Tobias Schr\u00f6rs", "publishedAt": "2020-06-21T21:04:00Z", "content": "Bevor die Windr\u00e4der kamen, war alles ruhig. Vera Krug f\u00fchrte ein beschauliches Leben in Wald-Michelbach, einem kleinen Ort im Odenwald. Die gro\u00dfe Politik war weit weg. Da war die Welt noch in Ordnung\u2026 [+2859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/1669331108/1.6814115/facebook_teaser/die-aktivistin-vera-krug-auf.jpg"}, {"description": "Die serbische Regierungspartei von Pr\u00e4sident Vucic kann bei der Parlamentswahl ersten Hochrechnungen zufolge einen klaren Sieg verzeichnen. Sie kommt demnach mit mehr als 60 Prozent der Stimmen auf eine absolute Mehrheit.", "title": "Wahl in Serbien: Klarer Sieg f\u00fcr Vucics Partei zeichnet sich ab - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/serbien-wahl-vucic-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-06-21T20:35:00Z", "content": "Die serbische Regierungspartei von Pr\u00e4sident Vucic kann bei der Parlamentswahl ersten Hochrechnungen zufolge einen klaren Sieg verzeichnen. Sie kommt demnach mit mehr als 60 Prozent der Stimmen auf e\u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/serbien-vucic-107~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Wieder nur unentschieden im Merseyside-Derby: 97 Tage nach dem urspr\u00fcnglich angesetzten Termin blieb Liverpools Auftritt bei Everton torlos. Die Meisterschaft f\u00fcr J\u00fcrgen Klopps Team d\u00fcrfte sich dadurch aber nur verschieben.", "title": "Premier League: Liverpool verschl\u00e4ft Neustart gegen Everton - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-liverpool-verschlaeft-neustart-beim-fc-everton-a-4179e053-1410-44f1-a6b6-40757e2a6b8a", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-06-21T20:15:35Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f9567ab8-f58e-44d3-b6a0-5ad2a3618e60_w1280_r1.77_fpx44.07_fpy50.jpg"}, {"description": "Die hohen Infektionszahlen im T\u00f6nnies-Schlachthof, aber auch weitere lokale Ausbr\u00fcche treiben am Wochenende den R-Wert auf mehr als 2,0. Laut RKI z\u00e4hlen nun die n\u00e4chsten Tage, um zu sehen, wie und ob sich das Infektionsgeschehen auf ganz Deutschland auswirkt.", "title": "T\u00f6nnies-Ausbruch wiegt schwer: R-Wert deutlich \u00fcber kritischer Marke - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/R-Wert-deutlich-ueber-kritischer-Marke-article21862038.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-06-21T20:15:10Z", "content": "Die hohen Infektionszahlen im T\u00f6nnies-Schlachthof, aber auch weitere lokale Ausbr\u00fcche treiben am Wochenende den R-Wert auf mehr als 2,0. Laut RKI z\u00e4hlen nun die n\u00e4chsten Tage, um zu sehen, wie und ob\u2026 [+3865 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop21862111/8301322394-cImg_16_9-w1200/Viele-lokale-Neuinfektionen-darunter-die-Falle-bei-Tonnies-lieen-das-sogenannte-7-Tage-R-am-Sonntag-auf-2-03-ansteigen.jpg"}, {"description": "Der HSV verliert in letzter Sekunde in Heidenheim und hat den Aufstieg nicht mehr in der eigenen Hand. Nach der Niederlage zeigen sich Spieler und Trainer geschockt. In Stuttgart k\u00f6nnen sie derweil f\u00fcr die Bundesliga planen.", "title": "HSV Dieter Hecking: \u201eEs scheint, der Fu\u00dfball-Gott ist nicht auf unserer Seite\u201c - WELT", "url": "https://www.welt.de/sport/fussball/2-bundesliga/article210032395/HSV-Dieter-Hecking-Es-scheint-der-Fussball-Gott-ist-nicht-auf-unserer-Seite.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-06-21T19:13:00Z", "content": "Schiedsrichter Deniz Aytekin hatte die Pfeife schon im Mund, da traf der 1. FC Heidenheim den HSV mitten ins Herz. In Minute 95 schlug ein Schuss von Konstantin Kerschbaumer im Tor der Hamburger ein.\u2026 [+4749 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/sport/mobile210035559/1551352817-ci16x9-w1200/1-FC-Heidenheim-Hamburger-SV.jpg"}, {"description": "Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Strobl sieht Stuttgart in der Pflicht, gegen die \"Szene im Schlossgarten\" vorzugehen, um weitere Krawalle zu verhindern. Die Randalierer w\u00fcrden zur Rechenschaft gezogen, k\u00fcndigte er in den tagesthemen an.", "title": "Strobl zu Stuttgart-Krawallen: \"Wir werden sie zur Rechenschaft ziehen\" - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/stuttgart-ausschreitungen-107.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-06-21T18:58:00Z", "content": "Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Strobl sieht Stuttgart in der Pflicht, gegen die \"Szene im Schlossgarten\" vorzugehen, um weitere Krawalle zu verhindern. Die Randalierer werden zur Rechenschaft gezog\u2026 [+3378 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/stuttgart-223~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Der bulgarische Tennisprofi Grigor Dimitrov ist im Rahmen der umstrittenen Adria-Tour positiv auf das Coronavirus getestet worden.  Erst vor wenigen Tagen hatte er mit Djokovic, Thiem und Co. in einem Club gefeiert.", "title": "Nach Party von Tennis-Stars: Dimitrov positiv getestet - SportNews.bz", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/tennis/nach-party-von-tennis-stars-dimitrov-positiv-getestet", "author": "sid/fop", "publishedAt": "2020-06-21T18:49:26Z", "content": "Liegt mit Corona im Krankenbett: Grigor Dimitrov\r\n21. Juni 2020\r\nDie Nummer 19 der Weltrangliste hatte am Samstag bei der von Novak Djokovic organisierten und wegen der laschen Hygienebestimmungen um\u2026 [+1374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/06/liegt-mit-corona-im-krankenbett-grigor-dimitrov.jpg"}, {"description": "", "title": "Lufthansa-Rettung: Das gef\u00e4hrliche Kalk\u00fcl des Milliard\u00e4rs - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwirtschaft%2F2020-06%2Flufthansa-rettung-heinz-hermann-thiele", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T18:32:00Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Seit den SPIEGEL-Enth\u00fcllungen \u00fcber seine Lobby-Arbeit f\u00fcr Augustus Intelligence steht der CDU-Abgeordnete Philipp Amthor in der Kritik. Bundestagspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4uble sieht aber kein Fehlverhalten.", "title": "Bundestagspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4uble: \"Kann bisher keinen Regelversto\u00df Amthors erkennen\" - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kann-bisher-keinen-regelverstoss-amthors-erkennen-a-be8ce6b6-fbb7-4766-82e6-d3a4d3584c73", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-06-21T18:29:54Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2034a51a-e580-42ef-ac54-03eec28647b5_w1280_r1.77_fpx43_fpy34.jpg"}, {"description": "Zahlreiche Besitzer eines iPhone, die in den vergangenen Tagen die offizielle Corona-Warn-App installiert haben, sehen sich regelm\u00e4\u00dfig mit Warnmeldungen konfrontiert. Offensichtlich hat Apple eine Schnittstelle fehlerhaft programmiert, die Warnmeldungen k\u00f6nne\u2026", "title": "Apple iPhone zeigt Warnmeldungen bei Corona-Warn-App: Keine Auswirkungen auf Funktion - HASEPOST", "url": "https://www.hasepost.de/apple-iphone-zeigt-warnmeldungen-bei-corona-warn-app-update-ios-betriebssystem-197188/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T18:28:00Z", "content": "Zahlreiche Besitzer eines iPhone, die in den vergangenen Tagen die offizielle Corona-Warn-App installiert haben, sehen sich regelm\u00e4\u00dfig mit Warnmeldungen konfrontiert. Offensichtlich hat Apple eine Sc\u2026 [+1333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hasepost.de"}, "urlToImage": "https://fotos.hasepost.de/wp-content/uploads/2020/06/21202747/corona-warnmeldung.jpg"}, {"description": "Mehr als 1.300 Besch\u00e4ftigte der  Fleischfabrik von T\u00f6nnies sind mittlerweile positiv auf Corona getestet worden. NRW-Ministerpr\u00e4sident Laschet h\u00e4lt einen Lockdown f\u00fcr denkbar.", "title": "Nachrichten | heute 19:00 Uhr: Laschet schlie\u00dft Lockdown nicht aus - ZDFheute", "url": "https://www.zdf.de/nachrichten/heute-19-uhr/videos/laschet-toennies-lockdown-100.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T18:07:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.zdf.de"}, "urlToImage": "https://www.zdf.de/assets/armin-laschet-164~1280x720?cb=1592756676646"}, {"description": "An diesem Montag treffen sich Finanzminister Scholz, Lufthansa-Chef Spohr und Gro\u00dfaktion\u00e4r Thiele. Die Chancen f\u00fcr eine Einigung sind gering, das Insolvenzrisiko steigt.", "title": "Staatsbeteiligung: Lage der Lufthansa wird dramatischer \u2013 Geringe Aktion\u00e4rspr\u00e4senz gef\u00e4hrdet Rettung - Handelsblatt ", "url": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/handel-konsumgueter/staatsbeteiligung-lage-der-lufthansa-wird-dramatischer-geringe-aktionaerspraesenz-gefaehrdet-rettung/25936764.html", "author": "Jens Koenen, Martin Murphy", "publishedAt": "2020-06-21T17:54:18Z", "content": "Frankfurt Es sollte ein Deal sein, der in die Geschichte eingeht. Ein Dax-Konzern wird vom Staat mit neun Milliarden Euro gerettet, ebenso fast 140.000 Jobs, und dabei wird f\u00fcr den Steuerzahler noch \u2026 [+9084 chars]", "source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/geparkter-lufthansa-jet/25936984/2-format2003.jpg"}, {"description": "Wenn es um den Umsatz geht, ist Apple sich f\u00fcr keinen Konflikt mehr zu schade. Gr\u00fcnder Steve Jobs h\u00e4tte das auf die Palme gebracht.", "title": "Kommentar: Apple verr\u00e4t im App-Store-Streit mit Entwicklern seine Ideale - Handelsblatt", "url": "https://www.handelsblatt.com/meinung/kommentare/kommentar-apple-verraet-im-app-store-streit-mit-entwicklern-seine-ideale/25937038.html", "author": "Alexander Demling", "publishedAt": "2020-06-21T17:52:21Z", "content": "Steve Jobs hatte ein Prinzip: Einfachheit. Es ist viel Arbeit, eine Sache einfach zu gestalten, sagte der Apple-Gr\u00fcnder, der mit seinen intuitiven Produkten vom Mac bis zum iPhone die Welt revolution\u2026 [+1783 chars]", "source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/iphone/25937110/3-format2003.jpg"}, {"description": "Es sollte ein gro\u00dfer Auftritt werden. Doch nie war der US-Pr\u00e4sident so schwach wie in Tulsa. Der Anfang vom Ende?", "title": "Seine alten Hits - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/trump-tulsa-wahlkampf-1.4943130", "author": "Christian Zaschke", "publishedAt": "2020-06-21T17:50:54Z", "content": "Es sollte ein gro\u00dfer Auftritt werden. Doch nie war der US-Pr\u00e4sident so schwach wie in Tulsa. Der Anfang vom Ende?Vielleicht wird Donald Trumps Auftritt in Tulsa, Oklahoma, dereinst als der Moment in \u2026 [+3200 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.4943654/1200x675?v=1592761295"}, {"description": "Ende M\u00e4rz lie\u00dfen sich Herzogin Meghan (38) und Prinz Harry (35) von ihren Pflichten in der britischen K\u00f6nigsfamilie entbinden \u2013 um ihre Entscheidung ranken sich viele Spekulationen. Aus diesem Grund bringt das Paar nun eine Biografie heraus. Am 11. August ers\u2026", "title": "Enth\u00fcllungsbuch: So hart wurde Meghan noch nie kritisiert! - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/06/21/enthuellungsbuch-so-hart-wurde-meghan-noch-nie-kritisiert.html", "author": "Stephanie W.", "publishedAt": "2020-06-21T17:30:00Z", "content": "Ende M\u00e4rz lie\u00dfen sich Herzogin Meghan (38) und Prinz Harry (35) von ihren Pflichten in der britischen K\u00f6nigsfamilie entbinden \u2013 um ihre Entscheidung ranken sich viele Spekulationen. Aus diesem Grund \u2026 [+755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/das-cover-des-buches-meghan-and-harry-the-real-story-von-lady-colin-campbell.jpg"}, {"description": "Bei Trumps umstrittenem Wahlkampfauftakt in Oklahoma schie\u00dft sich der US-Pr\u00e4sident auch auf Deutschland ein. Dabei berichtet er von einem mutma\u00dflichen Dialog mit der Bundeskanzlerin \u2013 und erntet Applaus.", "title": "Donald Trump stichelt gegen Merkel: \u201eNein, Angela, das funktioniert nicht\u201c - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article210032153/Donald-Trump-stichelt-gegen-Merkel-Nein-Angela-das-funktioniert-nicht.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-06-21T17:19:00Z", "content": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat bei seiner ersten Massenkundgebung seit Beginn der Corona-Krise seine Kritik an Deutschlands internationalem Engagement erneuert. Trump bekr\u00e4ftigte bei dem Auftritt in T\u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/ausland/mobile210032397/3631350957-ci16x9-w1200/Donald-Trump-Angela-Merkel.jpg"}, {"description": "Wenn der Vatertag und der eigene Geburtstag auf einen Tag fallen, dann kann man schon mal Bilder sprechen lassen. Ob nun innig mit seinem Papa Prinz Charles oder ausgelassen mit dem eigenen Nachwuchs - Prinz William feiert am liebsten mit seiner ganzen Famili\u2026", "title": "Zum 38. Geburtstag:S\u00fc\u00dfe Familienfotos f\u00fcr Prinz William - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/leute/Suesse-Familienfotos-fuer-Prinz-William-article21861850.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-06-21T16:41:06Z", "content": "Wenn der Vatertag und der eigene Geburtstag auf einen Tag fallen, dann kann man schon mal Bilder sprechen lassen. Ob nun innig mit seinem Papa Prinz Charles oder ausgelassen mit dem eigenen Nachwuchs\u2026 [+1582 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop21861896/1631322481-cImg_16_9-w1200/Inniges-Bild-zum-Ehrentag-Prinz-Charles-links-und-sein-Sohn-Prinz-William-rechts-.jpg"}], "totalResults": 34}