{"status": "ok", "articles": [{"description": "Die Ministerpr\u00e4sidenten verst\u00e4ndigten sich Montagabend in einer Schaltkonferenz auf eine Verl\u00e4ngerung der Ma\u00dfnahmen bis zum 20. Dezember.", "title": "L\u00e4nder wollen Teil-Lockdown bis kurz vor Weihnachten verl\u00e4ngern - WEB.DE News", "url": "https://web.de/magazine/news/coronavirus/laender-teil-lockdown-kurz-weihnachten-verlaengern-35290760", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T21:53:00Z", "content": "<ul><li>Ministerpr\u00e4sidenten verst\u00e4ndigten sich Montagabend in einer Schaltkonferenz auf eine Verl\u00e4ngerung der Ma\u00dfnahmen bis zum 20. Dezember.</li><li>Gastronomiebetriebe sowie Freizeit- und Kulturein\u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "urlToImage": "https://i0.web.de/image/764/35290764,pd=1,f=opengraph.jpg"}, {"description": "Als dritte Nationen nach Amerika und der Sowjetunion will China Gesteinsproben vom Mond zur\u00fcck zur Erde bringen. Die Mission gilt als eine der bisher schwierigsten Vorhaben des chinesischen Raumfahrtprogramms.", "title": "China startet Mission zur Mondlandung - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/weltraum/china-fliegt-zum-mond-und-will-gestein-aus-ozean-der-stuerme-holen-17067821.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-11-23T21:33:00Z", "content": "China hat ein unbemanntes Raumschiff auf den Weg zu einer Landung auf dem Mond gebracht. Bei dem Flug sollen erstmals seit mehr als vier Jahrzehnten wieder Gesteinsproben zur Erde geholt werden. Die \u2026 [+3840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/3097522191/1.7067827/facebook_teaser/geglueckter-start-die.jpg"}, {"description": "Bei Vodafone kam es seit dem fr\u00fchen Nachmittag zu massiven St\u00f6rungen im Handynetz. Mittlerweile sei der Fehler behoben, sagt Vodafone. Viele Nutzer klagen\u00a0noch immer \u00fcber Probleme.", "title": "Vodafone-St\u00f6rung im Handynetz in ganz Deutschland teilweise behoben - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/digital/handy/id_88992084/vodafone-stoerung-im-handynetz-in-ganz-deutschland-teilweise-behoben.html", "author": "Jan M\u00f6lleken, t-online", "publishedAt": "2020-11-23T21:20:58Z", "content": "Bei Vodafone kam es seit dem fr\u00fchen Nachmittag zu massiven St\u00f6rungen im Handynetz. Mittlerweile sei der Fehler behoben, sagt Vodafone. Viele Nutzer klagen\u00a0noch immer \u00fcber Probleme.\r\nViele Vodafone-Nu\u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/23/96/14/id_88239614/tid_da/ein-smartphone-vor-dem-vodafone-logo-derzeit-gibt-es-netzausfaelle-in-norddeutschland.jpg"}, {"description": "Die Ende November auslaufenden Beschr\u00e4nkungen werden wohl verl\u00e4ngert. Welche Corona-Ma\u00dfnahmen im Dezember beschlossen werden sollen, lesen Sie hier.", "title": "Vor Corona-Gipfel \u2013 Beschlussvorlage: Bundesl\u00e4nder planen B\u00f6llerverbot - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/deutschland/id_88984432/vor-corona-gipfel-beschlussvorlage-bundeslaender-planen-boellerverbot-.html", "author": "David Ruch, dpa, Patrick Diekmann, Daniel Schreckenberg", "publishedAt": "2020-11-23T21:11:00Z", "content": "Die zweite Corona-Welle ist deutlich schlimmer als die im Fr\u00fchjahr. Die Ende November auslaufenden Beschr\u00e4nkungen werden deshalb wohl verl\u00e4ngert. Um diese Ma\u00dfnahmen geht es.\r\nDie Bundesl\u00e4nder wollen \u2026 [+8205 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/98/95/32/id_88989532/tid_da/reiner-haseloff-der-ministerpraesident-von-sachsen-anhalt-erklaerte-dass-es-zwischen-den-bundeslaendern-nur-geringe-differenzen-gibt-.jpg"}, {"description": "Die Zukunft der T\u00fcrkei liege in Europa, behauptet der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident auf einmal. Sein Man\u00f6ver ist durchschaubar. Ein Kommentar.", "title": "Erdogan umgarnt pl\u00f6tzlich Europa: Die falsche Freundlichkeit aus Ankara - Tagesspiegel", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/erdogan-umgarnt-ploetzlich-europa-die-falsche-freundlichkeit-aus-ankara/26650984.html", "author": "Susanne G\u00fcsten", "publishedAt": "2020-11-23T20:58:00Z", "content": "Kurz vor der Entscheidung der EU \u00fcber Sanktionen gegen die T\u00fcrkei gibt es neuen Krach wegen der versuchten Durchsuchung eines t\u00fcrkischen Frachters auf Waffen f\u00fcr Libyen. Proteste aus Ankara verhinder\u2026 [+1784 chars]", "source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/file-photo-turkish-president-tayyip-erdogan-arrives-for-a-meeting-with-eu-council-president-charles-michel-in-brussels/26651094/1-format530.jpg"}, {"description": "John Kerry wird Klimabeauftragter, das Heimatschutzministerium geht an einen Latino, Geheimdienstkoordinatorin wird erstmals eine Frau: Joe Biden hat sein Kabinett vorgestellt. Auch f\u00fcr das Finanzministerium gibt es nun eine L\u00f6sung.", "title": "K\u00fcnftige US-Regierung: Ex-Notenbankchefin Yellen soll unter Biden Finanzministerin werden - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/janet-yellen-soll-unter-joe-biden-us-finanzministerin-werden-a-24e67cdd-fb02-43f7-9294-526bec353031", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-11-23T20:51:00Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b840389c-0001-0004-0000-000000549168_w1280_r1.77_fpx39.38_fpy46.99.jpg"}, {"description": "Eine Frau aus Kassel vergleicht sich auf einer Corona-Demo in Hannover mit Sophie Scholl. Die Kritik aus dem Netz und der Politik ist scharf. Auch aus Kassel gibt es harte Reaktionen.", "title": "Querdenker-Rednerin aus Kassel vergleicht sich mit Sophie Scholl: Harte Kritik auch aus Kassel - HNA.de", "url": "https://www.hna.de/kassel/corona-demo-hannover-frau-kassel-sophie-scholl-querdenken-linke-szene-kassel-kritik-hna-90108226.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T20:45:00Z", "content": "Eine Frau aus Kassel vergleicht sich auf einer Corona-Demo in Hannover mit Sophie Scholl. Die Kritik aus dem Netz und der Politik ist scharf. Auch aus Kassel gibt es harte Reaktionen.\u00a0<ul><li>Eine Fr\u2026 [+6966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hna.de"}, "urlToImage": "https://www.hna.de/bilder/2020/11/22/90108226/24357776-corona-demo-hannover-sophie-scholl-querdenken-frau-kassel-hna-def.jpg"}, {"description": "In Gro\u00dfbritannien wird es nach Angaben von Premierminister Boris Johnson keine Pflichtimpfungen geben, sprach sich aber f\u00fcr Impfungen aus. Unterdessen liegt die Zahl der Neuinfektionen in Frankreich bei nur noch 4.450. Alle News im Corona-Ticker.", "title": "Corona-Ticker: Keine Corona-Impfpflicht in Gro\u00dfbritannien - BR24", "url": "https://www.br.de/nachrichten/deutschland-welt/coronavirus-ticker-news-vom-23-bis-29-november,SH97hCB", "author": "BR24 Redaktion", "publishedAt": "2020-11-23T20:18:00Z", "content": "15.16 Uhr: EU-Beh\u00f6rde - Deutsche Ma\u00dfnahmen wom\u00f6glich nicht ausreichend\r\nDie derzeit in Deutschland geltenden Corona-Ma\u00dfnahmen gen\u00fcgen nach Einsch\u00e4tzung der EU-Gesundheitsbeh\u00f6rde ECDC wom\u00f6glich nicht,\u2026 [+1148 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.br.de"}, "urlToImage": "https://img.br.de/d2ce22b4-ce02-49ce-bad2-7242cc58a9be.jpeg?q=80&rect=104,54,3896,2189&w=1600&h=900"}, {"description": "", "title": "Nach Schlaganfall: Komiker Karl Dall ist tot - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/karl-dall-tot-101.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-11-23T19:56:00Z", "content": "Karl Dall ist im Alter von 79 Jahren gestorben. Der Komiker und TV-Moderator starb an den Folgen eines Schlaganfalls. Dalls Karriere begann mit der Gruppe \"Insterburg &amp; Co\" und endete mit einer R\u2026 [+3099 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/karl-dall-127~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Fast alle Bundesl\u00e4nder zeigen sich optimistisch, die Infrastruktur bis dahin bereitzustellen. Auch die Vakzine d\u00fcrften dann verf\u00fcgbar sein.", "title": "Impfungen k\u00f6nnen wohl im Dezember beginnen - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/coronavirus-impfung-bundeslaender-1.5125189", "author": "Christina Berndt, Matthias Drobinski, Claudia Henzler, Dietrich Mittler, Ulrike Nimz, Henrike Ro\u00dfbach", "publishedAt": "2020-11-23T19:36:00Z", "content": "Fast alle Bundesl\u00e4nder zeigen sich optimistisch, die Infrastruktur in den kommenden drei Wochen bereitzustellen. Auch die Vakzine d\u00fcrften bis dahin verf\u00fcgbar sein.Mitte Dezember k\u00f6nnen in Deutschland\u2026 [+3881 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5125261/1200x675?v=1606160211"}, {"description": "Die Shutdowns treffen den Bekleidungshersteller S.Oliver hart. Dieses Jahr wird das fr\u00e4nkische Unternehmen Verluste schreiben \u2013 auch, aber nicht nur wegen Corona.", "title": "Modekonzern in der Krise: Umsatzeinbruch bei S.Oliver - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/s-oliver-umsaetze-brechen-in-der-corona-krise-ein-a-35840ec0-09c1-45a7-aa4f-47dd861b6e43", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-11-23T18:22:43Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/96f5c0b0-775f-4493-bee1-899c1467e7ec_w1280_r1.77_fpx60.73_fpy54.99.jpg"}, {"description": "korruptionsvorwuerfe-frankreichs-ex-staatschef-gericht", "title": "Korruptionsvorw\u00fcrfe: Frankreichs Ex-Staatschef vor Gericht - WEB.DE News", "url": "https://web.de/magazine/politik/korruptionsvorwuerfe-frankreichs-ex-staatschef-gericht-35290542", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T18:17:54Z", "content": "<ul><li>Korruptionsvorw\u00fcrfe gegen einen fr\u00fcheren Pr\u00e4sidenten - das gibt es in Frankreich nicht alle Tage. </li><li>Nicolas Sarkozy will vor Gericht seine Unschuld beweisen. </li><li>Es d\u00fcrfte aber ni\u2026 [+4897 chars]", "source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "urlToImage": "https://i0.web.de/image/540/35290540,pd=2,f=opengraph/prozess-ehemaligen-franzoesischen-praesidenten-sar.jpg"}, {"description": "Dass die Amerikaner gegen den Bau von Nord Stream 2 sind, ist kein Geheimnis. Trotzdem steht der deutsche Gasf\u00f6rderer Wintershall Dea zum Pipeline-Projekt gemeinsam mit Russland. Doch das hat Folgen.", "title": "Gasf\u00f6rderer Wintershall Dea h\u00e4lt an Nord Stream 2 fest - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/klima-energie-und-umwelt/wintershall-dea-haelt-an-nord-stream-2-fest-17067400.html", "author": "Bernd Freytag", "publishedAt": "2020-11-23T18:17:00Z", "content": "Der Kasseler Gasf\u00f6rderer Wintershall Dea sp\u00fcrt nach eigenem Bekunden noch keinen h\u00f6heren Druck der Amerikaner wegen seines Engagements bei der umstrittenen Ostsee-Pipeline Nord Stream 2. Die Kritik k\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/2299715924/1.7067647/facebook_teaser/die-rohre-fuer-die-gaspipeline.jpg"}, {"description": "Die Beziehung von Ex-GZSZ-Star Eric Stehfest und seiner Frau Edith hatte H\u00f6hen und Tiefen. Eine Sache nahm beide besonders mit.", "title": "Ex-GZSZ-Star Eric Stehfest: Ehefrau Edith: \"Komplette L\u00e4hmung der linken Gesichtsh\u00e4lfte\" - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/stars/star-life/ex-gzsz-star-eric-stehfest-das-war-so-schlimm-mit-dieser-tat.html", "author": "Martina Bay", "publishedAt": "2020-11-23T17:48:00Z", "content": "Die Beziehung von Ex-GZSZ-Star Eric Stehfest und seiner Frau Edith hatte H\u00f6hen und Tiefen. Eine Sache nahm beide besonders mit.\r\n\"Wir machen uns nackig, sind unfassbar ehrlich\", sagt Ex-GZSZ-Star Eri\u2026 [+1524 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/zJN65hBmytxdX9FOctYw2SqEbus=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-11/RP8J0W2SNTD05Cx3.jpg"}, {"description": "Der VfL Osnabr\u00fcck hat im Montags-Spiel der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga den Sprung auf Platz zwei mit einer krachenden Niederlage verpasst - der 1. FC N\u00fcrnberg landete einen echten Befreiungsschlag.", "title": "N\u00fcrnberg schie\u00dft sich in Osnabr\u00fcck aus dem Keller - sportschau.de", "url": "https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga2/spielbericht-osnabrueck-nuernberg-zweite-liga-100.html", "author": "Christian Hornung", "publishedAt": "2020-11-23T17:47:00Z", "content": "Beim 1:4 (0:3) hatte der als Drittletzter angereiste Club die Partie bereits nach einer furiosen ersten H\u00e4lfte entschieden. \r\n Osnabr\u00fccks Keeper Philipp K\u00fchn war nach der Partie bei Sky bedient: \"Das\u2026 [+1953 chars]", "source": {"id": null, "name": "sportschau.de"}, "urlToImage": "https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga2/nuernberg-klatscht-ab-100~_v-gseagaleriexl.jpg"}, {"description": "Nach dem Debakel der deutschen Nationalmannschaft ist Joachim L\u00f6w unter Druck geraten. Nun hat der Deutsche Fu\u00dfball-Bund best\u00e4tigt, dass der\u00a0Bundestrainer Zeit bekommt.", "title": "DFB: Jogi L\u00f6w bekommt Zeit f\u00fcr Analyse \u2013 Entscheidung am 4. Dezember - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/id_88989326/dfb-jogi-loew-bekommt-zeit-fuer-analyse-entscheidung-am-4-dezember.html", "author": "sid, Melanie Muschong", "publishedAt": "2020-11-23T17:19:00Z", "content": "Nach dem Debakel der deutschen Nationalelf ist L\u00f6w unter Druck geraten. Nun hat der Deutsche Fu\u00dfball-Bund best\u00e4tigt, dass der\u00a0Bundestrainer Zeit bekommt dann muss DFB-Direktor Bierhoff die Analyse vo\u2026 [+1241 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/98/93/82/id_88989382/tid_da/jochim-loew-der-bundestrainer-bekommt-vom-dfb-bis-dezember-bedenkzeit-.jpg"}, {"description": "Der SPD-Gesundheitsexperte setzt auf ein B\u00f6llerverbot f\u00fcr den Jahreswechsel. Gesundheitsminister Spahn rechnet mit baldigen Corona-Impfungen.", "title": "Corona News: Lauterbach setzt auf B\u00f6llerverbot - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-news-deutschland-spahn-lauterbach-1.5124036", "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "publishedAt": "2020-11-23T17:04:00Z", "content": "Der SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach setzt auf ein B\u00f6llerverbot f\u00fcr den Jahreswechsel. \"Ich bin sehr zuversichtlich, dass am Mittwoch ein B\u00f6llerverbot beschlossen wird\", sagt der Politiker der \u2026 [+14657 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5125346/1200x675?v=1606150987"}, {"description": "\"Bauer sucht Frau\"-Kandidatin Denise Munding geht in die Offensive. Nach vielen Ger\u00fcchten redet die 31-J\u00e4hrige Klartext \u2013 und \u00fcberrascht.", "title": "Bauer sucht Frau: Dieses wichtige Detail \u00fcber B\u00e4uerin Denise hat RTL bisher verschwiegen - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/entertainment/doku-soaps/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-dieses-wichtige-detail-ueber-baeuerin-denise-hat-rtl-bisher-verschwiegen.html", "author": "Bunte.de Redaktion", "publishedAt": "2020-11-23T16:40:00Z", "content": "\"Bauer sucht Frau\"-Kandidatin Denise Munding geht in die Offensive. Nach vielen Ger\u00fcchten redet die 31-J\u00e4hrige Klartext und \u00fcberrascht.\r\n\u00dcber Bio-B\u00e4uerin und Pferdewirtin Denise Munding (31) wurde in\u2026 [+2462 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/v0Liy0K7n2F4dTinVW80t-hRNQE=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-10/M02MWBR4GIB2X5Rx3.jpg"}, {"description": null, "title": "PC-Hardware: Warum Grafikkarten derzeit schlecht lieferbar sind - Golem.de - Golem.de", "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fpc-hardware-warum-grafikkarten-derzeit-schlecht-lieferbar-sind-2011-152320.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T16:30:04Z", "content": "Um die Webseite zu verbessern und ma\u00df\u00adgeschneiderte Werbung anzubieten,\r\n setzt Golem.de Cookies und andere Techno\u00adlogien ein.\r\n Sie k\u00f6nnen Golem.de kostenlos nutzen, indem Sie der Nutzung aller Cook\u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "urlToImage": null}, {"description": "Dr. Andreas B. (44) vom Essener Uniklinikum soll zwei Corona-Patienten (47, 50) get\u00f6tet haben. Jetzt gibt es neue Details.", "title": "\u00dcberpr\u00fcfung gefordert: Hat der Oberarzt noch mehr Patienten get\u00f6tet? - BILD", "url": "https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-aktuell/ueberpruefung-gefordert-hat-der-oberarzt-noch-mehr-patienten-getoetet-74080472.bild.html", "author": "Bild.de", "publishedAt": "2020-11-23T15:53:00Z", "content": "Oberarzt Dr. Andreas B. (44) vom Essener Uniklinikum sitzt in U-Haft, weil er zwei Corona-Patienten (47, 50) get\u00f6tet haben soll. Ein Patient starb am 13. November durch eine todbringende Spritze, der\u2026 [+229 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://images.bild.de/5fbaa08956367d000152a774/562638b2d5d85791a559655610e7179f/1/1?w=1280"}], "totalResults": 34}