{"status": "ok", "articles": [{"description": "Michael Wendler hat die DSDS-Jury verlassen. Seine Beweggr\u00fcnde sorgen f\u00fcr Furore. Sein Manager Markus Krampe spricht \u00fcber das skurrile Verhalten des Schlagerbarden und k\u00e4mpft dabei mit den Tr\u00e4nen.", "title": "Manager von Michael Wendler bei Oliver Pocher: \"F\u00fcr mich ist Michael krank\" - t-online", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_88719736/manager-von-michael-wendler-bei-oliver-pocher-fuer-mich-ist-michael-krank-.html", "author": "Ricarda Heil, t-online", "publishedAt": "2020-10-08T22:26:00Z", "content": "Michael Wendler hat die DSDS-Jury verlassen. Seine Beweggr\u00fcnde sorgen f\u00fcr Furore. Sein Manager Markus Krampe spricht \u00fcber das skurrile Verhalten des Schlagerbarden und k\u00e4mpft dabei mit den Tr\u00e4nen.\r\nA\u2026 [+3521 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/71/97/40/id_88719740/tid_da/michael-wendler-und-markus-krampe-der-manager-macht-sich-sorgen-um-seinen-schuetzling-.jpg"}, {"description": "Als wirksamstes Mittel gegen Sars-CoV-2 und die von dem Virus ausgel\u00f6ste Erkrankung Covid-19 gilt ein Impfstoff. Weltweit wird daran geforscht, auch von deutschen Firmen. Welche Perspektiven gibt es? Ein \u00dcberblick zum Stand der Forschung. \n\nWeltweit laufen me\u2026", "title": "Covid-19 - So weit ist die Impfstoffforschung gegen das Coronavirus - Deutschlandfunk", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/covid-19-so-weit-ist-die-impfstoffforschung-gegen-das.1939.de.html?drn:news_id=1181488", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T21:46:16Z", "content": "Als wirksamstes Mittel gegen Sars-CoV-2 und die von dem Virus ausgel\u00f6ste Erkrankung Covid-19 gilt ein Impfstoff. Weltweit wird daran geforscht, auch von deutschen Firmen. Welche Perspektiven gibt es?\u2026 [+15242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/5/5c6ba2dac261a58d6ddc895ea1f95838v1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=3a59db"}, {"description": "Manager Markus Krampe \u00e4u\u00dfert sich zu Michael Wendlers wirren Aussagen und seinem freiwilligen DSDS-Ausstieg.", "title": "Wendler-Manager Markus Krampe: \u201eF\u00fcr mich ist er krank\u201c - RTL Online", "url": "https://www.rtl.de/cms/wendler-manager-markus-krampe-fuer-mich-ist-er-krank-4628022.html", "author": "RTL Online", "publishedAt": "2020-10-08T21:27:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/UY34WOMX5NPERQ44UIIDVDY7AY.jpg"}, {"description": "Der gr\u00f6\u00dfte Getr\u00e4nkehersteller in Deutschland baut um: Coca-Cola will sich von Mitarbeitern in einem Abf\u00fcllwerk trennen. Eine bekannte Untermarke soll nicht mehr im umk\u00e4mpften Einzelhandelssegment verkauft werden.", "title": "Apollinaris gibt es k\u00fcnftig nur noch im Restaurant - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/apollinaris-gibt-es-kuenftig-nur-noch-im-restaurant-16992756.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-10-08T20:52:00Z", "content": "Der Getr\u00e4nkehersteller Coca-Cola schlie\u00dft und verkleinert mehrere Standorte in Deutschland. Dabei sollen 485 Jobs gestrichen werden, w\u00e4hrend an anderer Stelle rund 120 neue Arbeitspl\u00e4tze entstehen, w\u2026 [+1326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/2342712489/1.6992835/facebook_teaser/die-plaene-der-coca-cola.jpg"}, {"description": "\u201eKein D\u00e4mpfungseffekt\u201c, \u201eFlickschusterei\u201c, \u201ezusammengenageltes St\u00fcckwerk\u201c: Aller Kritik aus der Opposition und von Fachleuten zum Trotz hat die Koalition ihren Gesetzentwurf zur Wahlrechtsreform durchgepeitscht. Auch gegen Widerstand aus den eigenen Reihen.", "title": "Koalition setzt Wahlrechtsreform durch \u2013 Sch\u00e4uble enth\u00e4lt sich - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/koalition-setzt-wahlrechtsreform-durch-schaeuble-enthaelt-sich-16993232.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-10-08T19:59:00Z", "content": "Nach jahrelangen ergebnislosen Debatten \u00fcber eine Verkleinerung des Bundestags hat die gro\u00dfe Koalition gegen den Widerstand der Opposition eine Wahlrechtsreform durchgesetzt. FDP, Linke und Gr\u00fcne leh\u2026 [+3601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/4041653326/1.6993223/facebook_teaser/versagte-dem-gesetzentwurf-zur.jpg"}, {"description": "Mit dem Anstieg der Corona-Zahlen geraten Deutschlands Gro\u00dfst\u00e4dte mehr und mehr in den Blickpunkt. In Berlin und Frankfurt am Main \u00fcbersteigen die Neuinfektionen mittlerweile die kritische Marke. Politiker und Experten fordern rasches Handeln, bevor die Lage \u2026", "title": "Zahlen alarmieren Regierung:Deutschlands Metropolen im Corona-Fokus - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Deutschlands-Metropolen-im-Corona-Fokus-article22087724.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-10-08T19:30:00Z", "content": "Mit dem Anstieg der Corona-Zahlen geraten Deutschlands Gro\u00dfst\u00e4dte mehr und mehr in den Blickpunkt. In Berlin und Frankfurt am Main \u00fcbersteigen die Neuinfektionen mittlerweile die kritische Marke. Pol\u2026 [+4358 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22087738/589132619-cImg_16_9-w1200/imago0102331790h.jpg"}, {"description": "Husten und Abgeschlagenheit sind typische Symptome bei Covid-19. Eine Studie aus Gro\u00dfbritannien zeigt nun, dass bei alten Menschen ein oft \u00fcbersehenes Symptom auftreten kann.", "title": "Coronavirus und Delir: Weiteres Symptom deutet auf Covid-19-Erkrankung hin - t-online", "url": "https://www.t-online.de/gesundheit/krankheiten-symptome/id_88705280/coronavirus-und-delir-weiteres-symptom-deutet-auf-covid-19-erkrankung-hin.html", "author": "Melanie Weiner", "publishedAt": "2020-10-08T19:13:00Z", "content": "Husten, Fieber und Abgeschlagenheit sind typische Symptome bei Covid-19.\u00a0Eine Studie aus Gro\u00dfbritannien zeigt nun, dass\u00a0bei gebrechlichen, alten Menschen auch\u00a0ein oft \u00fcbersehenes Symptom auftreten ka\u2026 [+2329 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/70/53/56/id_88705356/tid_da/senior-aeltere-personen-ab-65-jahren-zaehlen-zur-risikogruppe-von-covid-19-symbolbild-.jpg"}, {"description": "Im US-Staat Michigan ist eine Verschw\u00f6rung zur Entf\u00fchrung der demokratischen Gouverneurin Gretchen Whitmer aufgedeckt worden. Sechs M\u00e4nner wurden festgenommen. Die Miliz plante das Komplott seit Monaten.", "title": "Entf\u00fchrung von Gouverneurin: Geplanter Staatsstreich im US-Bundesstaat Michigan vereitelt - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article217483454/Entfuehrung-von-Gouverneurin-Geplanter-Staatsstreich-im-US-Bundesstaat-Michigan-vereitelt.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-10-08T19:07:00Z", "content": "In den USA sind sechs M\u00e4nner festgenommen worden, die nach Angaben der US-Bundespolizei FBI einen Komplott gegen die Regierung im US-Bundesstaat Michigan geplant haben sollen.\r\nIn einem am Donnerstag\u2026 [+1003 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/bildergalerien/mobile217483180/6591356917-ci16x9-w1200/FBI-Thwarts-Plan-By-Michigan-Militia-To-Kidnap-Gov-Whitmer-And-O.jpg"}, {"description": "Vor allem das Alter entscheidet \u00fcber das Risiko, an Covid-19 zu sterben. Was \u00fcber die Corona-Sterblichkeit bekannt ist.", "title": "Corona: Covid-19 ist zehnmal gef\u00e4hrlicher als Grippe - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/corona-sterblichkeit-1.5059584", "author": "Werner Bartens", "publishedAt": "2020-10-08T18:46:00Z", "content": "Covid-19 sei nicht gef\u00e4hrlicher als eine gew\u00f6hnliche Grippe, behaupten Coronakritiker oft. Doch der Vergleich von Sterblichkeitsraten widerlegt das. Warum dieses Wissen im Kampf gegen die Pandemie he\u2026 [+483 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5059585/1200x675?v=1602168901"}, {"description": "", "title": "Trump und Biden: Hickhack um TV-Duell | tagesschau.de - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/uswahl2020/tv-duell-trump-biden-107.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-10-08T18:40:58Z", "content": "Die Corona-Erkrankung Trumps bringt die Terminplanung der TV-Debatten durcheinander: Biden ist zun\u00e4chst f\u00fcr eine Verschiebung, will aber am Termin des letzten Duells festhalten. Das will aber Trump n\u2026 [+3608 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/trump-biden-117~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Das Haus Liebigstra\u00dfe 34 ist eines der letzten Symbolprojekte der autonomen Szene in Berlin. Jetzt soll es ger\u00e4umt werden. Linksextremisten k\u00fcndigen Widerstand an.", "title": "Hausbesetzerinnen in Berlin: Kampf um \"Liebig 34\" - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/berlin-kampf-um-liebig-34-worum-es-bei-der-raeumung-geht-a-105c96e6-fd2c-401b-9eb9-02c54233475a", "author": "Roman Lehberger, Ansgar Siemens, Jens Witte", "publishedAt": "2020-10-08T18:29:44Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/033032ac-cf1a-4e55-aef7-4db26ec87a82_w1280_r1.77_fpx57.8_fpy50.jpg"}, {"description": "Einige Bundesl\u00e4nder wie Schleswig-Holstein gehen eigene Wege in Sachen Corona-Vorschriften. Das macht die Lage un\u00fcbersichtlich.", "title": "Der Widerstand des Nordens - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-regeln-deutschland-uebersicht-1.5058895", "author": "Nico Fried, Kristiana Ludwig, Ralf Wiegand", "publishedAt": "2020-10-08T18:29:00Z", "content": "Einige Bundesl\u00e4nder wie Schleswig-Holstein gehen eigene Wege in Sachen Corona-Vorschriften. Das macht die Lage un\u00fcbersichtlich - und ist selbst dort nicht unumstritten.W\u00e4re der Tourismus ein Covid-19\u2026 [+6321 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5059362/1200x675?v=1602173463"}, {"description": "19 Prozent mehr Leistung pro Takt, durchschnittlich 26 Prozent mehr 3D-Leistung und bis zu 24 Prozent mehr Effizienz. AMD will Intel alt aussehen lassen.", "title": "AMD: \"Ryzen 9 5900X ist der beste Gaming-Prozessor der Welt\" - heise online", "url": "https://www.heise.de/news/AMD-Ryzen-9-5900X-ist-der-beste-Gaming-Prozessor-der-Welt-4924806.html", "author": "Mark Mantel", "publishedAt": "2020-10-08T17:16:00Z", "content": "AMD hat die Desktop-Prozessorgeneration Ryzen 5000 angek\u00fcndigt. Vier CPUs erscheinen am 5. November 2020: Ryzen 9 5950X als Topmodell, darunter der Ryzen 9 5900X, Ryzen 7 5800X und Ryzen 5 5600X. Dan\u2026 [+4914 chars]", "source": {"id": null, "name": "heise online"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/9/8/2/4/6/4/Where_Gaming_Begins___AMD_Ryzen__Desktop_Processors_13-52_screenshot-0f62a6590aa89c46.png"}, {"description": "Im US-Wahlkampf haben sich die m\u00f6glichen Vize Mike Pence und Kamala Harris ein TV-Duell geliefert. Politikwissenschaftler sagen, wer sich besser geschlagen hat.", "title": "USA: Politik-Professoren bewerten das TV-Duell von Pence und Harris - STERN.de", "url": "https://www.stern.de/politik/ausland/usa--politik-professoren-bewerten-das-tv-duell-von-pence-und-harris-9445022.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T16:47:00Z", "content": "Sehen Sie im Video:\u00a0Politik-Professor bewertet das TV-Duell zwischen Pence und Harris.Die TV-Duelle der Kandidaten f\u00fcr die US-Vize-Pr\u00e4sidentschaft sind \u00fcblicherweise von zweitrangiger Bedeutung. Ange\u2026 [+2902 chars]", "source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "urlToImage": "https://image.stern.de/9445536/t/mc/v1/w1440/r1.7778/-/kombo-mike-pence-kamala-harris.jpg"}, {"description": "", "title": "Louise Gl\u00fcck: \"Man kann immer etwas aus Schmerz machen\" - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/literaturnobelpreis-louise-glueck-101.html", "author": "Jan Ehlert, NDR", "publishedAt": "2020-10-08T16:11:25Z", "content": "F\u00fcr ihre \"unverkennbare poetische Stimme\" ist Louise Gl\u00fcck mit dem Literatur-Nobelpreis ausgezeichnet worden. Aber wer ist die Frau hinter den Gedichten, die h\u00e4ufig von Schmerz, Tod und gescheiterten\u2026 [+4150 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/glueck-105~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Fastned und Tesla sowie Seed & Greet er\u00f6ffnen gemeinsam den Ladepark Kreuz Hilden - Deutschlands gr\u00f6\u00dften Elektroauto-Schnellladepark.", "title": "Fastned, Tesla und Seed & Greet er\u00f6ffnen \u201eDeutschlands gr\u00f6\u00dften Schnellladepark\u201c - ecomento.de", "url": "https://ecomento.de/2020/10/08/fastned-tesla-seed-greet-schnellladepark-hilden-eroeffnung/", "author": "http://www.facebook.com/ecomento.de", "publishedAt": "2020-10-08T15:56:15Z", "content": "Der niederl\u00e4ndische Anbieter von Schnelllade-Infrastruktur Fastned er\u00f6ffnet heute gemeinsam mit Elektroautobauer Tesla und der Caf\u00e9-Bistro-B\u00e4ckerei Seed &amp; Greet des deutschen B\u00e4ckers und E-Auto-E\u2026 [+2214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecomento.de"}, "urlToImage": "https://ecomento.de/wp-content/uploads/2020/10/Fastned-Hilden-Ladepark.jpg"}, {"description": "Gegen die T\u00fcrkei gibt die DFB-Auswahl wieder eine F\u00fchrung aus der Hand und f\u00e4ngt sich ein Tor in den Schlussminuten ein. Joachim L\u00f6w ist sauer. Die Bayern-Stars m\u00fcssen helfen.", "title": "Nationalmannschaft: L\u00f6sen die Bayern das F\u00fchrungsproblem von Bundestrainer L\u00f6w? - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/dfb-team/2020/10/nationalmannschaft-loesen-die-bayern-das-fuehrungsproblem-von-bundestrainer-loew", "author": "Florian Plettenberg", "publishedAt": "2020-10-08T15:38:00Z", "content": "Hilfe, die Nationalmannschaft macht den Sack nicht mehr zu!\u00a0\r\nBeim 3:3 gegen die T\u00fcrkei hat die die DFB-Elf daran angekn\u00fcpft, wo sie Anfang September aufgeh\u00f6rt\u00a0hat. Gegentore in den Schlusssekunden,\u00a0\u2026 [+3675 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/77393D61-0942-4CEB-9B1D-1D7BC76E6A3A/1200x630"}, {"description": "Sony schraubt die PS5 auf und zeigt uns das Innenleben. Das Video gibt uns ein paar wichtige Details, die bislang nicht bekannt waren.", "title": "Sony zeigt die PlayStation 5 von Innen \u2013 und \u00fcberrascht uns - TECHBOOK", "url": "https://www.techbook.de/entertainment/konsolen/sony-zeigt-ps5-innenleben", "author": "Adrian M\u00fchlroth", "publishedAt": "2020-10-08T15:36:00Z", "content": "Von Adrian M\u00fchlroth | 08. Oktober 2020, 17:36 Uhr\r\nNachdem Microsoft gezeigt hat, wie die kommende Xbox von Innen aussieht, folgt Sony diesem Beispiel. Eigentlich gibt es keine Geheimnisse mehr, was \u2026 [+9680 chars]", "source": {"id": null, "name": "TECHBOOK"}, "urlToImage": "https://www.techbook.de/data/uploads/2020/01/ps5_1578376051.jpg"}, {"description": "Zwei verwandte Viren des Rubellavirus sind bei Tieren nachgewiesen worden. Das wirft die Frage auf, ob der Ursprung des Virus im Tierreich zu finden ist.", "title": "Stammt das Rubellavirus aus dem Tierreich? - \u00c4rzte Zeitung", "url": "https://www.aerztezeitung.de/Medizin/Roeteln-Stammt-das-Rubellavirus-aus-dem-Tierreich-413574.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T15:10:00Z", "content": "Greifswald. Zum ersten Mal sind zwei mit dem Rubellavirus verwandte Viren identifiziert und bei Tieren nachgewiesen worden. Es handelt sich um das Ruhugu- und das Rustrela-Virus, berichten deutsche u\u2026 [+1771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aerztezeitung.de"}, "urlToImage": "https://www.aerztezeitung.de/Bilder/Bisher-galt-der-Mensch-als-einziger-natuerlicher-Wirt-des-190680og.jpg"}, {"description": "\u201eEskalationsstufe Rot\u201c: Wie auch in Offenbach ist der Inzidenzwert von 50 weit \u00fcberschritten. Alltag und Reiseplanung sind eingeschr\u00e4nkt. Der Jahrmarkt darf stattfinden, die Sperrstunde wird einheitlich geregelt.", "title": "Corona-Alarm in Frankfurt: Inzidenzwert weit \u00fcber 50 - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/rhein-main/frankfurt/corona-alarm-in-frankfurt-inzidenzwert-weit-ueber-50-16992463.html", "author": "anla./jor./mali./dme.", "publishedAt": "2020-10-08T15:08:00Z", "content": "Frankfurt hat nach Angaben des Gesundheitsdezernenten Stefan Majer (Gr\u00fcne) am Donnerstag mit einem Inzidenzwert von 59 Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner binnen der vergangenen sieben Tage die vier\u2026 [+5232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3238218586/1.6992612/facebook_teaser/in-frankfurt-steigt-die-zahl.jpg"}], "totalResults": 34}