{"status": "ok", "articles": [{"description": "Schon wieder brennt es auf einer griechischen Insel. In der N\u00e4he der Fl\u00fcchtlingsunterkunft Vathy auf Samos ist ein Feuer ausgebrochen \u2013 mittlerweile soll es wieder unter Kontrolle sein. Die Situation dort galt schon davor als dramatisch, schlimmer als in Mori\u2026", "title": "Festnahmen nach Feuer bei Fl\u00fcchtlingslager - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/samos-festnahmen-nach-feuer-bei-fluechtlingslager-vathy-16955542.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-09-16T00:24:00Z", "content": "Das Feuer unweit des Fl\u00fcchtlingslager Vathy auf der griechischen Insel Samos ist halbwegs unter Kontrolle. Das berichtete das Insel-Onlineportal Samos Today am Dienstagabend. Das Lager sei nicht in G\u2026 [+1968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/ausland/4158779841/1.6955544/facebook_teaser/fluechtlingslager-auf-der.jpg"}, {"description": "Nach eigener Aussage wollte US-Pr\u00e4sident Donald Trump Baschar al-Assad im Jahr 2017 ausschalten lassen. Alles sei vorbereitet gewesen, doch der damalige US-Verteidigungsminister habe sich gegen die Operation ausgesprochen, sagte Trump in einem Fernsehintervie\u2026", "title": "\u201eH\u00e4tte ihn lieber ausgeschaltet\u201c: Trump wollte syrischen Machthaber Assad t\u00f6ten lassen - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article215828130/Haette-ihn-lieber-ausgeschaltet-Trump-wollte-syrischen-Machthaber-Assad-toeten-lassen.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-09-15T22:37:00Z", "content": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump wollte nach eigener Aussage den syrischen Machthaber Baschar al-Assad im Jahr 2017 t\u00f6ten lassen. Der damalige US-Verteidigungsminister Jim Mattis habe sich jedoch gegen die \u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/ausland/mobile215610570/9771359897-ci16x9-w1200/Donald-Trump.jpg"}, {"description": "Handelt es sich bei Laura Marias Kuschelpartner etwa um Pietro Lombardi (28)? Erst am Montag machte der einstige DSDS-Kandidat es offiziell: Es gibt wieder eine neue Frau an seiner Seite! Wer die Gl\u00fcckliche ist, dar\u00fcber schweigt der S\u00e4nger jedoch wie ein Gent\u2026", "title": "Kuschelt Influencerin Laura Maria hier mit Pietro Lombardi? - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/09/15/kuschelt-influencerin-laura-maria-hier-mit-pietro-lombardi.html", "author": "Maria M.", "publishedAt": "2020-09-15T21:21:00Z", "content": "Handelt es sich bei Laura Marias Kuschelpartner etwa um Pietro Lombardi (28)? Erst am Montag machte der einstige DSDS-Kandidat es offiziell: Es gibt wieder eine neue Frau an seiner Seite! Wer die Gl\u00fc\u2026 [+1142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/collage-pietro-lombardi-und-laura-maria.jpg"}, {"description": "In der Bundesliga-Saison 2020/21 gelten einige neue Fu\u00dfball-Regeln. Lesen Sie hier die wichtigsten Neuerungen im \u00dcberblick.", "title": "Die neuen Fu\u00dfball-Regeln in der Bundesliga-Saison 2020/21 - EXPRESS", "url": "https://www.express.de/sport/fussball/handspiel--vorteil--var-die-neuen-regeln-fuer-die-bundesliga-saison-37340642", "author": "Anton Kostudis", "publishedAt": "2020-09-15T20:47:00Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nAm Freitagabend, 18. September, (20.30 Uhr, ZDF und DAZN) startet die Bundesliga in ihre 58. Saison, der Startschuss f\u00e4llt mit dem Er\u00f6ffnungsspiel zwischen Triple-Sieger FC Bayern M\u00fcnchen und\u2026 [+4080 chars]", "source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "urlToImage": "https://www.express.de/image/37340736/2x1/940/470/3b79f456fbb9382ece184bc9e87c1016/Qf/schiedsrichter-bayern.jpg"}, {"description": "Die kleine Firma Haenel hat die R\u00fcstungsschmiede Heckler & Koch beim Sturmgewehrauftrag f\u00fcr die Bundeswehr ausgestochen. Das Unternehmen geh\u00f6rt zu einem Staatskonglomerat aus Abu Dhabi. Was steckt dahinter?", "title": "Bundeswehrauftrag f\u00fcr Haenel: Das arabische Sturmgewehr - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/haenel-gegen-heckler-and-koch-bundeswehrauftrag-fuer-haenel-aus-thueringen-a-88d9cab9-44cb-41d3-9b22-aa2b6e6fd985", "author": "Matthias Gebauer, Claus Hecking, Timo Lehmann", "publishedAt": "2020-09-15T20:46:23Z", "content": "Bis zu diesem Dienstag musste man in Suhl C.G. Haenel nicht unbedingt kennen. Es hat ja nur eine Handvoll Mitarbeiter, das kleine Unternehmen aus der Sch\u00fctzenstra\u00dfe 26. Aber nun hat C.G. Haenel einen\u2026 [+7245 chars]", "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/3f924529-1221-4e4e-bf8c-0be4c7556252_w1280_r1.77_fpx36_fpy48.jpg"}, {"description": "Die Koalition einigt sich darauf, mehr Schutzbed\u00fcrftige nach Deutschland zu holen. Unklar ist aber, ob Griechenland alle Migranten von Lesbos ausreisen l\u00e4sst.", "title": "Nach dem Feuer in Moria : Deutschland will 1553 Gefl\u00fcchtete aufnehmen \u2013 neues Feuer auf der Insel Samos - Tagesspiegel", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nach-dem-feuer-in-moria-deutschland-will-1553-gefluechtete-aufnehmen-neues-feuer-auf-der-insel-samos/26187774.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T20:25:00Z", "content": "Knapp eine Woche nach dem verheerenden Brand im griechischen Fl\u00fcchtlingslager Moria hat die Bundesregierung sich darauf verst\u00e4ndigt, mehr Fl\u00fcchtlinge aus Griechenland aufzunehmen. Weitere 1553 Mensch\u2026 [+6625 chars]", "source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/topshot-a-family-carrying-their-belongings-walk-toward-a-new-temporary-camp-set-up-to-shelter-refugees-from-the-burnt-moria-refugee-camp-on-the-island-of-lesbos-on-september-13-2020-a-few-days-after-a-fire-destroyed-the-camp-greece-said-on-september-13-it-hoped-thousands-of-asylum-seekers-l/26188048/1-format530.jpg"}, {"description": "", "title": "Israels Abkommen mit VAE und Bahrain: \"Es wird Frieden im Nahen Osten geben\" - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/abkommen-israel-vae-bahrain-101.html", "author": "Torsten Teichmann, ARD-Studio Washington", "publishedAt": "2020-09-15T20:00:43Z", "content": "Israel, die Vereinigten Arabischen Emirate und Bahrain haben ein Abkommen unterzeichnet, das Frieden im Nahen Osten bringen soll. Vermittler Trump sprach von einer neuen \u00c4ra. \r\nVon Torsten Teichmann,\u2026 [+2746 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/abkommen-vae-bahrain-israel-101~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Auch f\u00fcr Wladimir Putin wird die Lage in Belarus immer gef\u00e4hrlicher: Russlands Ansehen in der Bev\u00f6lkerung des Nachbarlandes steht auf dem Spiel. Moskau sieht sich zu einer Liebeserkl\u00e4rung gen\u00f6tigt.", "title": "\u201eMit euren Steuern wird unsere Verpr\u00fcgelung bezahlt\u201c - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/lukaschenkas-schwaeche-stuerzt-auch-den-kreml-ins-dilemma-16954956.html", "author": "Friedrich Schmidt", "publishedAt": "2020-09-15T19:59:00Z", "content": "Manche Russen reut ihr Eintreten f\u00fcr das Minsker Regime. Am vorvergangenen Wochenende stellte die Schauspielerin Jekaterina Schmakowa in einer Comedyshow des Kreml-Fernsehens eine Wutb\u00fcrgerin von Bel\u2026 [+3369 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/fotografie/1123035613/1.6954642/facebook_teaser/der-belarussische-praesident.jpg"}, {"description": "Apple hat neue Apple Watches und iPads gezeigt. Neue iPhones gab es jedoch nicht zu sehen. Daf\u00fcr aber wom\u00f6glich einen versteckten Hinweis auf das Pr\u00e4senta...", "title": "Versteckter Hinweis in Apple-Keynote: Kommen die neuen iPhones am 30. September? - STERN.de", "url": "https://www.stern.de/digital/online/versteckter-hinweis-in-apple-keynote--kommen-die-neuen-iphones-am-30--september--9416976.html", "author": "Christoph Fr\u00f6hlich", "publishedAt": "2020-09-15T19:29:00Z", "content": "Apple hat neue Apple Watches und iPads gezeigt. Neue iPhones gab es jedoch nicht zu sehen. Daf\u00fcr aber wom\u00f6glich einen versteckten Hinweis auf das Pr\u00e4sentationsdatum.\r\nApple hat am Dienstag seine trad\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "urlToImage": "https://image.stern.de/9416990/t/sB/v2/w1440/r1.7778/-/ipad30thseptember.jpg"}, {"description": "", "title": "Apple Watch Series 6: Apple setzt bei Uhren auf Fitness und Gesundheit - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fdigital%2F2020-09%2Fapple-watch-series-6-prasentation", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T19:14:29Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Brand in Moria: \"Viele setzen Hoffnung in Deutschland\" - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fcampus%2F2020-09%2Fbrand-moria-griechenland-lesbos-fluechtlingslager-mare-liberum-freiwillige", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T18:45:09Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "121 Kilo! Die hat Ex-DSDS-Star Aline Bachmann verloren. Nach ihrem Bodylifting zeigt sie nun ein erstaunliches Vorher-Nachher-Bild.", "title": "Ex-DSDS-Star Aline Bachmann: Nach dem Bodylifting: \"Ich hatte so viel h\u00e4ngende Haut\" - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/stars/star-life/ex-dsds-star-aline-bachmann-nach-dem-bodylifting-ich-hatte-so-viel-haengende-haut.html", "author": "Bunte.de Redaktion", "publishedAt": "2020-09-15T18:24:00Z", "content": "121 Kilo! Die hat Ex-DSDS-Star Aline Bachmann verloren. Nach ihrem Bodylifting zeigt sie nun ein erstaunliches Vorher-Nachher-Bild. \r\n Ex-DSDS-Star Aline Bachmann (25) hat einen regelrechten Abnehm-M\u2026 [+947 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/MrCwcHO3IUERhAvX6UykoNJ8Bws=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-09/Q7TFA8DN0S7INYFx3.jpg"}, {"description": "Die sogenannte Superspreaderin von Garmisch-Partenkirchen setzt bei einer Kneipentour die Gesundheit vieler Menschen aufs Spiel. Ihr positiver Corona-Test h\u00e4lt sie nicht vom Feiern ab. Doch scheinbar haben die meisten Kontaktpersonen Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck.", "title": "Nur drei positive Corona-Tests:Garmisch-Partenkirchen gibt Entwarnung - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Garmisch-Partenkirchen-gibt-Entwarnung-article22038810.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-09-15T17:10:22Z", "content": "Die sogenannte Superspreaderin von Garmisch-Partenkirchen setzt bei einer Kneipentour die Gesundheit vieler Menschen aufs Spiel. Ihr positiver Corona-Test h\u00e4lt sie nicht vom Feiern ab. Doch scheinbar\u2026 [+3815 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22038825/3691322575-cImg_16_9-w1200/135536804.jpg"}, {"description": "Vor einem halben Jahr hat Prinz Harry seine royalen Pflichten abgegeben und ist mit Frau und Kind in die USA gezogen. Nun hat er Geburtstag - und die britische K\u00f6nigsfamilie schickt ihm Gl\u00fcckw\u00fcnsche in die Ferne.", "title": "Prinz Harry wird 36 Jahre alt: Royale Geburtstagsw\u00fcnsche nach Santa Barbara - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-harry-wird-36-jahre-alt-royale-geburtstagswuensche-nach-santa-barbara-a-b5a84833-28af-42c4-af9e-2af7e38bf8b3", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-09-15T17:02:00Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/da143afc-93d7-4871-ab70-5b98a6f46def_w1280_r1.77_fpx51.34_fpy45.jpg"}, {"description": "Der FC Bayern und die Berater David Alabas attackieren sich gegenseitig beim Verhandeln \u00fcber einen neuen Vertrag. Dahinter steckt nicht nur die Frage nach dem Gehalt, sondern auch die nach der Hierarchie im Team.", "title": "Streit \u00fcber David Alaba beim FC Bayern: Warum so laut? - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-streit-um-david-alaba-warum-so-laut-a-634af7b7-f698-4375-903a-392f313f2e3e", "author": "Florian Kinast", "publishedAt": "2020-09-15T16:52:00Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c03bf2bd-869e-4488-a05b-a00ed24ac807_w1280_r1.77_fpx25_fpy33.jpg"}, {"description": "Verden \u2013 Besonders Kinder lieben S\u00fc\u00dfes. Und sie lassen sich leicht verf\u00fchren, wenn die S\u00fc\u00dfigkeiten sch\u00f6n bunt sind, die Verpackung mit lustigen Comicfiguren lockt oder das zuckerhaltige Lebensmittel im Supermarkt auf Augenh\u00f6he steht.", "title": "Gef\u00e4hrliche Verf\u00fchrung - kreiszeitung.de", "url": "https://www.kreiszeitung.de/lokales/verden/verden-ort47274/gefaehrliche-verfuehrung-90044744.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T15:42:12Z", "content": "Verden Besonders Kinder lieben S\u00fc\u00dfes. Und sie lassen sich leicht verf\u00fchren, wenn die S\u00fc\u00dfigkeiten sch\u00f6n bunt sind, die Verpackung mit lustigen Comicfiguren lockt oder das zuckerhaltige Lebensmittel im\u2026 [+4235 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kreiszeitung.de"}, "urlToImage": "https://www.kreiszeitung.de/bilder/2020/09/15/90044744/23969531-bunte-verfuehrung-an-dieser-zuckertankstelle-kommt-man-auf-dem-weg-zur-supermarktkasse-zwangslaeufig-vorbei-2uOLkF2DWXef.jpg"}, {"description": "Fans d\u00fcrfen zur\u00fcck in die Stadien. Vor dem Liga-Start einigen sich die Bundesl\u00e4nder auf eine einheitliche Regelung. Bayern spielt wohl dennoch vor leeren R\u00e4ngen.", "title": "Bundesliga: Politik gibt Gr\u00fcnes Licht f\u00fcr Fan-R\u00fcckkehr zum Saisonstart - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2020/09/bundesliga-politik-gibt-gruenes-licht-fuer-fan-rueckkehr-zum-saisonstart", "author": "SPORT1", "publishedAt": "2020-09-15T15:39:00Z", "content": "Stattliche Kulisse statt Geisterspiele!\r\nDie Chefs der Staatskanzleien haben drei Tage vor dem Start der neuen Bundesliga-Saison Gr\u00fcnes Licht f\u00fcr eine R\u00fcckkehr der Fans in die Stadien erteilt.\r\nBunde\u2026 [+3712 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/6655CC0B-A333-4F16-8EA2-E2501DAAE2D8/1200x630"}, {"description": "Heidi Klum zeigt sich in einem glamour\u00f6sen Outfit beim Corona-Test und bedankt sich bei den Corona-Helfern f\u00fcr ihren Einsatz w\u00e4hrend der Pandemie.", "title": "Heidi Klum: Im Glamour-Kleid zum Corona-Test - VIP.de, Star News", "url": "https://www.vip.de/cms/heidi-klum-im-glamour-kleid-zum-corona-test-4613920.html", "author": "VIP.de, Star News", "publishedAt": "2020-09-15T15:22:30Z", "content": "Vielen Dank an alle Ersthelfer, unverzichtbaren Mitarbeiter, Lehrer und Berufst\u00e4tige im Gesundheitswesen, die ihr Bestes geben, um uns alle zu sch\u00fctzen [...]. Ich sch\u00e4tze euch alle und bin dankbar f\u00fc\u2026 [+478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1480127/prosieben-verlaengert-mit-heidi-klum.jpg"}, {"description": "Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung e. V., Eine vollwertige pflanzenbetonte Ern\u00e4hrung kann das Risiko einer Krebserkrankung senken. Zu diesem Ergebnis kommt der dr\u2026", "title": "Pflanzenbetonte Ern\u00e4hrung und viel Bewegung sind beste Krebspr\u00e4vention, Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung e. V., Pressemitteilung - lifepr.de", "url": "https://www.lifepr.de/inaktiv/deutsche-gesellschaft-fuer-ernaehrung-e-v/Pflanzenbetonte-Ernaehrung-und-viel-Bewegung-sind-beste-Krebspraevention/boxid/815231", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T14:20:00Z", "content": "Eine vollwertige pflanzenbetonte Ern\u00e4hrung kann das Risiko einer Krebserkrankung senken. Zu diesem Ergebnis kommt der dritte Expertenbericht des WCRF1 (World Cancer Research Fund) und des American In\u2026 [+4224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lifepr.de"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Furcht vor einem weiteren Fall Wirecard hat am Dienstag den Akienkurs des Leasing-Spezialisten Grenke massiv fallen lassen.", "title": "Grenke-Aktie st\u00fcrzt ab - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/finanzen/finanzmarkt/geldwaeschevorwuerfe-grenke-aktie-stuerzt-ab-16954866.html", "author": "Martin Hock", "publishedAt": "2020-09-15T14:16:00Z", "content": "Der Aktienkurs des badischen Leasing-Anbieters Grenke ist am Dienstag zeitweise um mehr als 25 Prozent auf den tiefsten Stand seit Juni 2016 gefallen. Der auf Leerverk\u00e4ufe spezialisierte B\u00f6rsendienst\u2026 [+1305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/finanzen/1188120901/1.6954880/facebook_teaser/der-firmensitz-von-grenke-in.jpg"}], "totalResults": 34}