{"status": "ok", "articles": [{"description": "Herbstzeit ist Erk\u00e4ltungs- und Grippezeit. Oder ist es doch Covid-19? Eine aktuelle Studie kann dabei helfen, Corona von Erk\u00e4ltung und grippalen Infekten zu unterscheiden.", "title": "Corona oder Grippe? Dieses Symptom weist auf eine Covid-19-Erkrankung hin - Studie zu \u201everl\u00e4sslichen Indika... - innsalzach24.de", "url": "https://www.merkur.de/leben/gesundheit/coronavirus-infektion-symptom-anzeichen-grippe-erkaeltung-unterschied-geruchsverlust-geschmack-zr-90080424.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T22:13:00Z", "content": "Herbstzeit ist Erk\u00e4ltungs- und Grippezeit. Oder ist es doch Covid-19? Eine aktuelle Studie kann dabei helfen, Corona von Erk\u00e4ltung und grippalen Infekten zu unterscheiden.<ul><li>Schnupfen, Husten, F\u2026 [+3468 chars]", "source": {"id": null, "name": "merkur.de"}, "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2020/10/26/90080424/24160953-husten-ist-ein-corona-symptom-doch-auch-grippe-und-erkaeltung-kann-mit-trockenem-husten-oder-reizhusten-einhergehen-Hef.jpg"}, {"description": "Seit Tagen und Wochen wird nicht nur in den USA diskutiert, wie Trump sich wohl in der Wahlnacht am 3. November verh\u00e4lt. Nun hei\u00dft es in einem Bericht, der Pr\u00e4sident plane, sich zum Sieger zu erkl\u00e4ren, schon bevor alle Stimmen ausgez\u00e4hlt sind.", "title": "Bericht mit anonymen Quellen:Trump will sich vorab zum Sieger erkl\u00e4ren - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Trump-will-sich-vorab-zum-Sieger-erklaeren-article22139490.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-11-01T21:57:50Z", "content": "Seit Tagen und Wochen wird nicht nur in den USA diskutiert, wie Trump sich wohl in der Wahlnacht am 3. November verh\u00e4lt. Nun hei\u00dft es in einem Bericht, der Pr\u00e4sident plane, sich zum Sieger zu erkl\u00e4re\u2026 [+2513 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22139474/0391324032-cImg_16_9-w1200/0a67162be6612fdc9a0d686d94c77d7d.jpg"}, {"description": "Beim FC Bayern deutet sich der Abschied von David Alaba an. Wie P\u00e4sident Herbert Hainer verriet, haben die M\u00fcnchner das Angebot an den \u00d6sterreicher zur\u00fcckgezogen.", "title": "Herbert Hainer: FC Bayern zieht Angebot f\u00fcr David Alaba zur\u00fcck - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2020/11/herbert-hainer-fc-baxern-zieht-angebot-fuer-david-alaba-zurueck", "author": "Florian Plettenberg, Tobias Wiltschek", "publishedAt": "2020-11-01T21:43:00Z", "content": "Lange Zeit schien es undenkbar - nun deutet sich der Abschied von David Alaba vom FC Bayern an!\r\nWie Bayern-Pr\u00e4sident Herbert Hainer am Sonntagbend im BR sagte, hat der Rekordmeister sein Angebot auf\u2026 [+2942 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/B4E5C84F-1FB5-41DB-8D96-37969DEA3406/1200x630"}, {"description": "Die Formel 1 war nach 14 Jahren wieder in Imola zu Gast. Sebastian Vettel erlebte mit Ferrari das n\u00e4chste Debakel. Das Renn-Wochenende zum Nachlesen im Ticker.", "title": "Formel 1: Imola im Live-Ticker: Vettel mit n\u00e4chstem Debakel - Ferrari verpatzt Boxenstopp - tz.de", "url": "https://www.tz.de/sport/formel-1/formel-1-rennen-live-ticker-imola-sebastian-vettel-italien-mercedes-ferrari-zr-90085056.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T21:25:00Z", "content": "Die Formel 1 war nach 14 Jahren wieder in Imola zu Gast. Sebastian Vettel erlebte mit Ferrari das n\u00e4chste Debakel. Das Renn-Wochenende zum Nachlesen im Ticker.<ul><li>Die Formel 1 war zum dritten Mal\u2026 [+15908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2020/10/29/90085056/24238719-sebastian-vettel-beim-grand-prix-in-imola-21ef.jpg"}, {"description": "Nachdem \u00dcbernahmeverhandlungen im Jahr 2017 scheiterten, trat der Bielefelder Oetker-Konzern in Konkurrenz zu dem Start-up aus M\u00fcnster.", "title": "Oetker-Konzern \u00fcbernimmt Start-up \u201eFlaschenpost\u201c - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/oetker-soll-startup-flaschenpost-fuer-eine-milliarde-euro-uebernehmen-17031548.html", "author": "tobm.", "publishedAt": "2020-11-01T20:46:00Z", "content": "Laut Medienberichten \u00fcbernimmt der Bielefelder Oetker-Konzern das M\u00fcnsteraner Start-up Flaschenpost. Entsprechende Berichte best\u00e4tigte Dr. Oetker gegen\u00fcber der M\u00fcnstersche Zeitung. Dem Portal\u00a0Deutsch\u2026 [+1074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/2717627324/1.7031563/facebook_teaser/leere-getraenkekisten-in-nrw.jpg"}, {"description": "Hertha BSC kommt in der Bundesliga einfach nicht richtig in Tritt. Gegen den VfL Wolfsburg verpassten die Berliner erneut den ersten Heimsieg, wobei beiden Teams vor dem Tor die Abgezocktheit fehlte.", "title": "Bundesliga: Hertha BSC und VfL Wolfsburg vergeben Top-Chancen \u2013 und spielen Remis - t-online", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/bundesliga/id_88859816/bundesliga-hertha-bsc-und-vfl-wolfsburg-vergeben-top-chancen-und-spielen-remis.html", "author": "dpa, t-online", "publishedAt": "2020-11-01T19:51:30Z", "content": "Hertha BSC kommt in der Bundesliga einfach nicht richtig in Tritt. Gegen den VfL Wolfsburg verpassten die Berliner erneut den ersten Heimsieg, wobei beiden Teams vor dem Tor die Abgezocktheit fehlte.\u2026 [+3631 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/85/96/96/id_88859696/tid_da/eine-von-vielen-gefaehrlichen-strafraumszenen-im-berliner-olympiastadion-wolfsburgs-wout-weghorst-r-versucht-den-ball-an-herthas-dedryck-boyata-vorbei-richtung-tor-zu-zirkeln-.jpg"}, {"description": "Nur noch wenige Tage dann beginnt das neue Zeitalter der Spielekonsolen mit Xbox Series X und PlayStation 5. Aktuell k\u00f6nnen weder die PlayStation 5 noch die Xbox Series X vorbestellt werden. Es kan\u2026", "title": "PlayStation 5 Vorbestellungen stellen XSX-Vorbestellungen weit in den Schatten - Play Experience", "url": "https://play-experience.com/playstation-5-vorbestellungen-stellen-xsx-vorbestellungen-weit-in-den-schatten/", "author": "Viktor Kaczmarek", "publishedAt": "2020-11-01T19:43:00Z", "content": "Nur noch wenige Tage dann beginnt das neue Zeitalter der Spielekonsolen mit Xbox Series X und PlayStation 5. Aktuell k\u00f6nnen weder die PlayStation 5 noch die Xbox Series X vorbestellt werden. Es kann \u2026 [+1745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Play-experience.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/play-experience.com/wp-content/uploads/2020/06/PlayStation-5-PS5-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1"}, {"description": "Immer mehr L\u00e4nder Europas fahren angesichts der rasanten Ausbreitung des Coronavirus das Alltagsleben herunter. Vielerorts sieht es bereits aus, als k\u00f6nnte der Lockdown l\u00e4nger dauern als urspr\u00fcnglich geplant. Ein \u00dcberblick.", "title": "Corona: Weite Teile Europas im Lockdown \u2013 Slowakei w\u00e4hlt Sonderweg - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article219149330/Corona-Weite-Teile-Europas-im-Lockdown-Slowakei-waehlt-Sonderweg.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-11-01T19:40:00Z", "content": "Angesichts der dramatisch steigenden Corona-Infektionszahlen fahren immer mehr europ\u00e4ische Staaten das \u00f6ffentliche Leben erneut herunter. Der britische Premierminister Boris Johnson verk\u00fcndete am Sam\u2026 [+3962 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/ausland/mobile219149370/4841351437-ci16x9-w1200/Paris-Subdued-In-Second-Coronavirus-Nation-wide-Lockdown.jpg"}, {"description": "Im \u201eSommerhaus der Stars\u201c hausen halbwegs prominente Liebespaare in einer WG. Die j\u00fcngste Staffel hat nach Meinung vieler Zuschauer das Niveau von Reality-TV einmal mehr nach unten verschoben. Das sieht auch RTL so.", "title": "Sommerhaus der Stars: Finale 2020 - RTL zeigt sich \u00fcber Niveau der Staffel \u201ebetroffen\u201c - RP ONLINE", "url": "https://rp-online.de/panorama/fernsehen/sommerhaus-der-stars-finale-2020-rtl-zeigt-sich-ueber-niveau-der-staffel-betroffen_aid-54357365", "author": "Christian Sieben", "publishedAt": "2020-11-01T19:30:00Z", "content": "1. November 2020 um 22:30 Uhr\r\nD\u00fcsseldorf Im Sommerhaus der Stars hausen halbwegs prominente Liebespaare in einer WG. Die j\u00fcngste Staffel hat nach Meinung vieler Zuschauer das Niveau von Reality-TV e\u2026 [+2119 chars]", "source": {"id": null, "name": "RP ONLINE"}, "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/9/3/6/4/4/4/0/5/tok_71d62dc2aae19136958245770e9e9494/w1200_h630_x1287_y593_1733606-89e665153c9ec762.jpg"}, {"description": "", "title": "Endspurt im US-Wahlkampf: Gro\u00dfe Auftritte f\u00fcr die letzten Stimmen - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/uswahl2020/uswahl2020-wahlkampfendspurt-101.html", "author": "Arthur Landwehr, ARD-Studio Washington", "publishedAt": "2020-11-01T19:18:46Z", "content": "Kurz vor der US-Wahl am kommenden Dienstag haben Trump und Biden um die Stimmen der letzten Unentschlossenen geworben. Auch Ex-Pr\u00e4sident Obama schaltete sich ein - und fand deutliche Worte.\r\nVon Arth\u2026 [+2399 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/trump-wahlkampf-129~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Als Strafe f\u00fcr den zweiten Lockdown wollten die Wirte zuerst Michael M\u00fcller und Angela Merkel nicht bedienen. Daf\u00fcr gab es aber Applaus aus der \u201efalschen Ecke\u201c.", "title": "Berliner Kneipe: Doch kein Hausverbot f\u00fcr Politiker - Berliner Zeitung", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/news/berliner-kneipe-doch-kein-hausverbot-fuer-politiker-li.115697", "author": "Berliner Zeitung", "publishedAt": "2020-11-01T18:50:00Z", "content": "BerlinNach einer Debatte in den Sozialen Medien um ein Hausverbot f\u00fcr Politiker in der Berliner Polit-Kneipe \u201eSt\u00e4ndige Vertretung\u201c sind die Inhaber zur\u00fcckgerudert. Man sei selbstverst\u00e4ndlich auch in \u2026 [+897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Berliner Zeitung"}, "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2020/11/1/6731f20d-246a-4f92-8994-4514d3d8ee17.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Das \u201eViolence Prevention Network\u201c hat die Situation um Gef\u00e4hrder neu bewertet. Mehrere Namen wurden der Polizei gemeldet, darunter einer aus Berlin.", "title": "Nach Anschl\u00e4gen von Dresden und Nizza : Experten warnen vor islamistischem Gef\u00e4hrder aus Berlin - Tagesspiegel", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/nach-anschlaegen-von-dresden-und-nizza-experten-warnen-vor-islamistischem-gefaehrder-aus-berlin/26580076.html", "author": "Frank Bachner", "publishedAt": "2020-11-01T18:22:00Z", "content": "Thomas M\u00fccke hatte die Demonstration der Muslime nach den Morden eines Islamisten in Nizza sehr genau registriert. Die Menschen protestierten in Neuk\u00f6lln gegen die angeblich islamfeindliche Politik d\u2026 [+5867 chars]", "source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/orthodoxer-priester-in-lyon-angeschossen/26580080/1-format530.jpg"}, {"description": "Angriffe auf Kirchen und andere christliche St\u00e4tten haben in Frankreich stark zugenommen. Die Wut auf Islamisten w\u00e4chst \u2013 und droht in generelle Islamfeindlichkeit umzuschlagen.", "title": "Ein Allerheiligen der Angst - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/macron-sagt-radikalen-islamisten-den-kampf-an-17031044.html", "author": "Michaela Wiegel", "publishedAt": "2020-11-01T18:10:00Z", "content": "Vor vielen franz\u00f6sischen Friedh\u00f6fen und Kirchen patrouillieren zu Allerheiligen Polizisten oder Soldaten. Premierminister Jean Castex hat versprochen, dass alle Gl\u00e4ubigen ihrer Verstorbenen in Freihe\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/ausland/3954099841/1.7031081/facebook_teaser_fplus/polizisten-der-gendarmerie.jpg"}, {"description": "\u00dcberall in Europa stecken die L\u00e4nder mitten in der zweiten Corona-Welle. Die Infektionszahlen steigen deutlich. Die Gesundheitssysteme n\u00e4hern sich der Belastungsgrenze. Der November soll nun mit fl\u00e4chendeckenden Lockdowns Entspannung bringen. Doch Schulen und\u2026", "title": "Reihenweise Teil-Lockdowns:Europa bremst wieder ab - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Europa-bremst-wieder-ab-article22139276.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-11-01T18:04:28Z", "content": "\u00dcberall in Europa stecken die L\u00e4nder mitten in der zweiten Corona-Welle. Die Infektionszahlen steigen deutlich. Die Gesundheitssysteme n\u00e4hern sich der Belastungsgrenze. Der November soll nun mit fl\u00e4c\u2026 [+5516 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22139285/396132906-cImg_16_9-w1200/2020-10-26T101339Z-348177756-RC2AQJ937173-RTRMADP-3-HEALTH-CORONAVIRUS-GERMANY-EDUCATION.jpg"}, {"description": "Ein Wahlkampfbus der Demokraten ist auf einer Schnellstra\u00dfe in Texas von Trucks mit Trump-Fahnen umzingelt worden. Zwischen zwei Autos kam es zu einer gef\u00e4hrlichen Situation. Alle Infos im Newsblog.", "title": "US-Wahlen: Trump-Anh\u00e4nger bedr\u00e4ngen Bidens Wahlkampfbus - t-online", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/usa/id_88418684/us-wahlen-trump-anhaenger-bedraengen-bidens-wahlkampfbus.html", "author": "AFP, dpa, rtr, t-online", "publishedAt": "2020-11-01T17:48:00Z", "content": "Ein Wahlkampfbus der Demokraten ist auf einer Schnellstra\u00dfe in Texas von Trucks mit Trump-Fahnen umzingelt worden. Zwischen zwei Autos kam es zu einer gef\u00e4hrlichen Situation. Alle Infos im Newsblog.\r\u2026 [+212474 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/85/96/40/id_88859640/tid_da/trump-anhaenger-bedraengen-einen-wahlkampfbus-der-demokraten-in-texas-zwischen-dem-weissen-suv-und-dem-schwarzen-truck-kam-es-zu-einem-gefaehrlichen-zwischenfall-.jpg"}, {"description": "Seiner Frau zufolge litt Sean Connery zuletzt an Demenz. In einem Interview spricht sie \u00fcber die letzten Tage des Kult-Schauspielers. Auch Sohn Jason Connery meldet sich zu Wort.", "title": "Sean Connery: Sein letzter Wunsch erf\u00fcllte sich, sagt seine Witwe - WELT", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article219137798/Sean-Connery-Sein-letzter-Wunsch-erfuellte-sich-sagt-seine-Witwe.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-11-01T17:37:00Z", "content": "Die Welt trauert um den beliebtesten Geheimagenten ihrer Majest\u00e4t: den als James-Bond-Darsteller weltber\u00fchmt gewordenen schottischen Schauspieler Sean Connery.\r\nConnerys Witwe Micheline Roquebrune en\u2026 [+3663 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/vermischtes/mobile219138750/5541358207-ci16x9-w1200/FILE-Sean-Connery-Dies-Aged-90.jpg"}, {"description": "Einige Forschungsteams scheinen kurz vor dem Durchbruch zu stehen, doch zu fr\u00fch sollte man sich nicht auf einen \"Vor-Corona-Alltag\" freuen.", "title": "5 Dinge, die du \u00fcber die aktuelle Entwicklung eines Corona-Impfstoffes wissen musst - watson", "url": "https://www.watson.de/!440552305", "author": "lea senn", "publishedAt": "2020-11-01T16:59:51Z", "content": "Eine Corona-Impfung k\u00f6nnte im n\u00e4chsten Jahr verf\u00fcgbar sein.Bild: imago images / imago stock&amp;people\r\n5 Dinge, die du \u00fcber die aktuelle Entwicklung eines Corona-Impfstoffes wissen musst\r\nDie zweite\u2026 [+4968 chars]", "source": {"id": null, "name": "watson"}, "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/76a1/Qx,A,0,299,5763,3240,2401,1599,961,671/5097109276618294"}, {"description": "Ein Gericht in Den Haag wies den Einspruch von EA gegen die niederl\u00e4ndische Gl\u00fccksspielbeh\u00f6rde zur\u00fcck, die Lootboxen in FIFA als Gl\u00fccksspiel einstufen.", "title": "Niederlande: EA muss Lootboxen aus FIFA entfernen - heise online", "url": "https://www.heise.de/news/Niederlande-EA-muss-Lootboxen-aus-FIFA-entfernen-4944705.html", "author": "Bernd Mewes", "publishedAt": "2020-11-01T16:39:00Z", "content": "Die niederl\u00e4ndische Gl\u00fccksspielbeh\u00f6rde (Ksa) stufte die Lootboxen in EAs FIFA als illegales Online-Gl\u00fcckspiel ein. Die f\u00fcr das \"Ultimate Team\" gezogenen Spieler aus den Lootboxen sind im Voraus nicht\u2026 [+2613 chars]", "source": {"id": null, "name": "heise online"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/9/9/4/4/0/4/fifa2-6794b48de39a0bc1.jpeg"}, {"description": "Sogenannte Katastrophenanleihen bzw. CAT-Bonds locken mit hohen Renditen und korrelieren nur wenig mit der Entwicklung an den Finanzm\u00e4rkten. Somit k\u00f6nnen sich derartige Finanzprodukte auch f\u00fcr Privatanleger lohnen.", "title": "Profit mit CAT-Bonds: Sind Katastrophenanleihen auch f\u00fcr Privatanleger interessant? - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/anleihen/diversifikationsmoeglichkeit-profit-mit-cat-bonds-sind-katastrophenanleihen-auch-fuer-privatanleger-interessant-9424376", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-11-01T16:06:00Z", "content": "\u0095 Katastrophenanleihen bieten eine Diversifikationsm\u00f6glichkeit\u0095 Erfolgsbilanz von CAT-Bonds l\u00e4sst sich sehen\u0095 Totalverlust ist jederzeit m\u00f6glich \r\nMit der Emission von CAT-Bonds, auch Catastrophe-Bon\u2026 [+5499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/china-estate-market-crash-ap-stor.jpg"}, {"description": "Die American Idol-Gemeinde trauert um Nikki McKibbin. Die rothaarige S\u00e4ngerin nahm 2002 an der ersten Staffel der US-amerikanischen Castingshow teil und schaffte es bis ins Finale. Am Ende landete sie auf dem dritten Platz \u2013 hinter Justin Guarini und Kelly Cl\u2026", "title": "Mit 42 Jahren: \"American Idol\"-Star Nikki McKibbin ist tot - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/11/01/mit-42-jahren-american-idol-star-nikki-mckibbin-ist-tot.html", "author": "Melanie A.", "publishedAt": "2020-11-01T15:45:00Z", "content": "Die American Idol-Gemeinde trauert um Nikki McKibbin. Die rothaarige S\u00e4ngerin nahm 2002 an der ersten Staffel der US-amerikanischen Castingshow teil und schaffte es bis ins Finale. Am Ende landete si\u2026 [+1438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content5.promiflash.de/article-images/video_1080/nikki-mckibbin-singt.jpg"}], "totalResults": 34}