{"status": "ok", "articles": [{"description": "Im Sommer feierten sie ihren f\u00fcnften Hochzeitstag. Ein halbes Jahr sp\u00e4ter lassen Rebecca Mir und Massimo Sinat\u00f3 die Babybombe platzen: Das Model und der T\u00e4nzer erwarten ihr erstes Kind.", "title": "Rebecca Mir und Massimo Sinat\u00f3 werden erstmals Eltern - t-online", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_89067670/rebecca-mir-und-massimo-sinato-werden-erstmals-eltern.html", "author": "Ricarda Heil, t-online", "publishedAt": "2020-12-05T22:07:16Z", "content": "Im Sommer feierten sie ihren f\u00fcnften Hochzeitstag. Ein halbes Jahr sp\u00e4ter lassen Rebecca Mir und Massimo Sinat\u00f3 die Babybombe platzen: Das Model und der T\u00e4nzer erwarten ihr erstes Kind.\r\nEs funkte be\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/07/08/14/id_89070814/tid_da/massimo-sinato-und-rebecca-mir-sie-erwarten-ihr-erstes-kind-.jpg"}, {"description": "Am Samstagabend bewies Jurorin Evelyn Burdecki beim \u201eSupertalent\u201c, dass sie nicht nur mit ihrem flotten Mundwerk ganz weit vorne ist.", "title": "\u201eDas Supertalent\u201c: Ganz sch\u00f6n POvokant, Evelyn! - BILD", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/das-supertalent-ganz-schoen-povokant-evelyn-74318882.bild.html", "author": "Manja Gress", "publishedAt": "2020-12-05T22:00:11Z", "content": "Po-lala, was f\u00fcr ein Auftritt!\r\nAm Samstagabend bewies TV-Blondine Evelyn Burdecki (32) beim Supertalent, dass sie nicht nur mit ihrem flotten Mundwerk ganz weit vorne ist. Als drei M\u00e4dels auf der B\u00fc\u2026 [+2284 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/das-supertalent-ganz-schoen-povokant-evelyn--201597109-74321118/Bild/1.bild.jpg"}, {"description": "Aktuell im Formel-1-Liveticker: +++ Russell verpasst Pole um 0,026 Sekunden +++ Wolff: Keine Stallorder bei Mercedes +++ Mehrere Autos im Qualifying besch&auml;digt +++", "title": "Formel 1 Bahrain 2020: Das Qualifying am Samstag in der Chronologie - Motorsport-Total.com", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/formel-1-bahrain-2020-das-qualifying-am-samstag-in-der-chronologie-20120507", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T21:56:15Z", "content": "22:57 UhrDas war's f\u00fcr heute!\r\nIn Bahrain ist es gleich schon 01:00 Uhr in der Nacht, deswegen drehen wir unseren Ticker an dieser Stelle auch erst einmal zu. Rennstart morgen ist um 18:10 Uhr unsere\u2026 [+8409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/241875_mst.jpg?rf=1607193771"}, {"description": "Das Coronavirus greift nicht nur die Lunge an. Inzwischen gilt es als Multiorganvirus und greift unter anderem auch das Gehirn an. So gelangt es dorthin.", "title": "Corona: Wie das Coronavirus ins Hirn gelangt und was es dort anrichtet - ruhr24.de", "url": "https://www.ruhr24.de/service/coronavirus-corona-lunge-gehirn-schaeden-langzeitfolgen-neurologie-forscher-symptome-rki-berlin-90120762.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T21:02:07Z", "content": "Das Coronavirus greift nicht nur die Lunge an. Inzwischen gilt es als Multiorganvirus und greift unter anderem auch das Gehirn an. So gelangt es dorthin.Dortmund \u2013 Das Coronavirus, was uns nun schon \u2026 [+4897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ruhr24.de"}, "urlToImage": "https://www.ruhr24.de/bilder/2020/12/02/90120762/24422639-querschnitt-eines-gehrins-3mef.jpg"}, {"description": "", "title": "Kapsel mit Asteroid-Proben auf der Erde gelandet - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/hayabusa-103.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-12-05T20:56:00Z", "content": "Eine Probe mit mehreren Milliarden Jahre altem Material aus einem Asteroiden ist sicher auf der Erde eingetroffen. Die japanische Raumsonde \"Hayabusa2\" hatte die Kapsel beim Vorbeiflug an der Erde ab\u2026 [+1607 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/hayabusa-101~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Mit seinem faltbaren Display ist das neue ThinkPad ein technisches Wunderwerk. Leider patzt der Hersteller bei einer wichtigen Kleinigkeit", "title": "Lenovo ThinkPad X1 Fold im Test: Dieses Notebook kannste knicken - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/lenovo-thinkpad-x1-fold-im-test-dieses-notebook-kannste-knicken-a-f57e317c-fcfa-4b50-b1a1-a1f7bb08bec3", "author": "Volker Weber", "publishedAt": "2020-12-05T20:46:13Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d1692c75-0caf-4820-ad6d-a41c5451e5a1_w1280_r1.77_fpx39_fpy47.jpg"}, {"description": "Zum vierten Mal in Folge kann der FC Bayern in der Liga nicht gegen RB Leipzig gewinnen. Weil Joshua Kimmich fehlt, weil Manuel Neuer patzt. Aber eben auch, weil die Leipziger enorm gut sind.", "title": "Leipzig punktet bei den Bayern: Nennt es doch auch \u00bbKlassiker\u00ab - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-rb-leipzig-punktet-beim-fc-bayern-nennt-es-doch-auch-klassiker-a-0361660c-93ee-48e3-9347-08d72bb681ec", "author": "Cedric Voigt", "publishedAt": "2020-12-05T20:40:51Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c170da64-fcb5-4404-a81a-518d6f4276cb_w1280_r1.77_fpx37.31_fpy49.99.jpg"}, {"description": "Barack Obama hatte das Programm eingef\u00fchrt, um Kinder illegaler Einwanderer vor einer Abschiebung zu sch\u00fctzen. Donald Trump wollte es nach seiner Amtseinf\u00fchrung abschaffen. Doch vor Gericht musste er mehrere Niederlagen hinnehmen.", "title": "Gericht ordnet komplette Wiedereinf\u00fchrung des \u201eDreamer\u201c-Programms an - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/von-trump-zu-biden/us-gericht-dreamer-programm-muss-komplett-wiedereingefuehrt-werden-17086934.html", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-12-05T19:18:00Z", "content": "Eine weitere Niederlage f\u00fcr den scheidenden amerikanischen Pr\u00e4sidenten Donald Trump im Streit um das Dreamer-Programm: Ein Gericht in New York hat die komplette Wiedereinf\u00fchrung des Programms zum Sch\u2026 [+2676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/1974804758/1.7086965/facebook_teaser/demonstranten-protestieren-im.jpg"}, {"description": "Bei einer Demonstration gegen Polizeigewalt und das geplante Sicherheitsgesetz ist es in Paris erneut zu Krawallen gekommen. Autos wurden am Samstagnachmitta...", "title": "RANDALE IN PARIS: Brennende Autos und Festnahmen bei Demonstration gegen Polizeigewalt - WELT Nachrichtensender", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=g_pyAihXl18", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/g_pyAihXl18/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Normalerweise l\u00e4dt G\u00fcnther Jauch zum RTL-Jahresr\u00fcckblick die wichtigsten Stars von 2020 ein. Zwei, die definitiv f\u00fcr Aufsehen sorgten, d\u00fcrfen jedoch nicht dabei sein.", "title": "Michael Wendler und Laura ausgeladen: Erbarmungslose \u201eHausverbot\u201c-Ansage von G\u00fcnther Jauch - tz.de", "url": "https://www.tz.de/stars/michael-wendler-laura-mueller-guenther-jauch-rtl-jahresrueckblick-2020-hausverbot-90122481.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:11:21Z", "content": "Normalerweise l\u00e4dt G\u00fcnther Jauch zum RTL-Jahresr\u00fcckblick die wichtigsten Stars von 2020 ein. Zwei, die definitiv f\u00fcr Aufsehen sorgten, d\u00fcrfen jedoch nicht dabei sein.K\u00f6ln - Er geh\u00f6rt unter vielen deu\u2026 [+2532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2020/12/05/90122481/24401311-laura-mueller-wendler-trennung-43ef.jpg"}, {"description": "Die Corona-Krise ersch\u00fcttert Spaniens Politik und Wirtschaft ohnehin. Nun rufen auch noch fr\u00fchere Offiziere in einem Schreiben an den K\u00f6nig zum Putsch auf. Der Aufschrei ist gro\u00df.", "title": "Emp\u00f6rung in Spanien: Ex-Offiziere rufen zum Putsch auf - t-online", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/id_89070490/empoerung-in-spanien-ex-offiziere-rufen-zum-putsch-auf.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-12-05T19:01:10Z", "content": "Die Corona-Krise ersch\u00fcttert Spaniens Politik und Wirtschaft ohnehin. Nun rufen auch noch fr\u00fchere Offiziere in einem Schreiben an den K\u00f6nig zum Putsch auf. Der Aufschrei ist gro\u00df.\r\nDie Aufrufe einer \u2026 [+1987 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/07/05/30/id_89070530/tid_da/spaniens-praesident-pedro-sanchez-seit-monaten-kursieren-putschaufrufe-in-den-sozialen-netzwerken-.jpg"}, {"description": "", "title": "Brexit-Beratungen: Auch von der Leyen und Johnson ohne Durchbruch - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/brexit-1177.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-12-05T18:51:27Z", "content": "EU-Kommissionschefin von der Leyen und der britische Premier Johnson wollten am Abend Schwung in die festgefahrenen Brexit-Verhandlungen bringen. Doch am Ende reichte es nur zum Bekenntnis: Man will \u2026 [+2199 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/vonderleyen-289~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "ETFs, die sogar ihren Index abh\u00e4ngen, die spannendsten Zukunftsthemen f\u00fcr eine Indexanlage und L\u00f6sungen f\u00fcr Bequeme. \u20acuro am Sonntag pr\u00e4sentiert ein Best-of der Branche. Von Andreas Hohenadl und Christoph Platt, Euro am Sonntag", "title": "Von DAX bis S&P 500: 12 starke ETF-Investments f\u00fcr jeden Anlegertyp - finanzen.net", "url": "https://www.boerse-online.de/nachrichten/etf/guenstig-investieren-etfs-die-ihren-index-abhaengen-das-best-of-der-branche-1029821699", "author": "boerse-online.de", "publishedAt": "2020-12-05T18:47:00Z", "content": "ETFs, die sogar ihren Index abh\u00e4ngen, die spannendsten Zukunftsthemen f\u00fcr eine Indexanlage und L\u00f6sungen f\u00fcr Bequeme. uro am Sonntag pr\u00e4sentiert ein Best-of der Branche. Von Andreas Hohenadl und Chris\u2026 [+14388 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-online.de"}, "urlToImage": "https://images.boerse-online.de/images/aaa/sonstige/etf003-gr-bo.jpg"}, {"description": "Rund f\u00fcnf Wochen dauert der Teil-Lockdown schon, doch die Infektionszahlen gehen einfach nicht zur\u00fcck. Sind Lockerungen \u00fcber die Feiertage noch gerechtfertigt? Die Zweifel wachsen. Aber die Kanzlerin sieht \u201eLicht am Ende des Tunnels\u201c.", "title": "Coronavirus: Lockerungen f\u00fcr die Feiertage stehen wieder in Frage - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article221866854/Coronavirus-Lockerungen-fuer-die-Feiertage-stehen-wieder-in-Frage.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-12-05T18:32:00Z", "content": "Angesichts anhaltend hoher Corona-Zahlen steht die vor\u00fcbergehende Lockerung von Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u00fcber Weihnachten und Neujahr wieder in Frage. Aus den Reihen von Union und SPD mehren sich die Wa\u2026 [+4228 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/deutschland/mobile221867064/2761355957-ci16x9-w1200/Coronavirus-Dresden.jpg"}, {"description": "Robert Habeck lobt Sachsen-Anhalts Ministerpr\u00e4sidenten Haseloff f\u00fcr die Entlassung seines Innenministers. Doch der Koalitionsstreit ist weiter ungel\u00f6st. Nun schie\u00dft der Gr\u00fcnen-Chef gegen die CDU-Vorsitzende Kramp-Karrenbauer.", "title": "Habeck: \u201eKramp-Karrenbauer f\u00e4llt ihrem Ministerpr\u00e4sidenten in den R\u00fccken\u201c - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article221873056/Habeck-Kramp-Karrenbauer-faellt-ihrem-Ministerpraesidenten-in-den-Ruecken.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-12-05T17:54:00Z", "content": "Der Gr\u00fcnen-Vorsitzende Robert Habeck hat die Aufforderung von CDU-Chefin Annegret Kramp-Karrenbauer zur\u00fcckgewiesen, in der Koalitionskrise in Sachsen-Anhalt auf den dortigen Koalitionspartner CDU zuz\u2026 [+1259 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/deutschland/mobile221704080/2201355657-ci16x9-w1200/Robert-Habeck-in-Grafing.jpg"}, {"description": "Halvor Egner Granerud feiert in Nischni Tagil seinen zweiten Saisonsieg. Nicht einmal eine Woche nach seinem Premierensieg profitiert der Norweger vom", "title": "Eisenbichler mit Riesenpech: Halvor Egner Granerud gewinnt in Nischni Tagil - skispringen.com", "url": "https://www.skispringen.com/eisenbichler-mit-riesenpech-halvor-egner-granerud-gewinnt-in-nischni-tagil/", "author": "http://www.facebook.com/marco.ries", "publishedAt": "2020-12-05T17:33:04Z", "content": "Foto: imago / Lehtikuva\r\nHalvor Egner Granerud feiert in Nischni Tagil seinen zweiten Saisonsieg. Nicht einmal eine Woche nach seinem Premierensieg profitiert der Norweger vom Pech des Markus Eisenbi\u2026 [+4227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skispringen.com"}, "urlToImage": "https://www.skispringen.com/sscom/files/2020/12/granerud-halvor-egner-1.jpg"}, {"description": "Sie wird langsam richtig erwachsen! Princess Tiaamii, Tochter von Katie Price (42) und Peter Andre (47), ist mittlerweile schon 13 Jahre alt \u2013 und verh\u00e4lt sich ihrem Alter entsprechend wie ein richtiger Teenager. Nachdem die Blondine bereits im Juni ihren eig\u2026", "title": "Krasses Make-up: Princess sieht aus wie Mama Katie Price! - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/12/05/krasses-make-up-princess-sieht-aus-wie-mama-katie-price.html", "author": "Annika H.", "publishedAt": "2020-12-05T17:06:00Z", "content": "Sie wird langsam richtig erwachsen! Princess Tiaamii, Tochter von Katie Price (42) und Peter Andre (47), ist mittlerweile schon 13 Jahre alt \u2013 und verh\u00e4lt sich ihrem Alter entsprechend wie ein richti\u2026 [+1505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content4.promiflash.de/article-images/video_1080/katie-price-und-ihre-tochter-princess-machen-einen-kussmund.jpg"}, {"description": "", "title": "Merkel zu Impfungen: \"Wir sehen Licht am Ende des Tunnels\" - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/merkel-spahn-111.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-12-05T16:12:00Z", "content": "Noch ist unklar, wann in Deutschland die ersten Corona-Impfungen kommen. Doch Kanzlerin Merkel und Gesundheitsminister Spahn machen Hoffnung: Massenimpfungen werde es wohl bis zum Sommer geben.\r\n Bun\u2026 [+4592 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/merkel-pk-143~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Die Koalitionskrise in Sachsen-Anhalt ist weiter ungel\u00f6st. Gr\u00fcnen-Chef Habeck lobt zwar Ministerpr\u00e4sident Haseloff f\u00fcr die Entlassung seines Innenministers. Im Interview mit ntv.de weist er aber Forderungen der Bundes-CDU scharf zur\u00fcck - und macht eigene L\u00f6su\u2026", "title": "Habeck zur Sachsen-Anhalt-Krise:\"AKK f\u00e4llt eigenen Ministerpr\u00e4sidenten in den R\u00fccken\" - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/politik/AKK-faellt-eigenen-Ministerpraesidenten-in-den-Ruecken-article22216775.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-12-05T16:07:30Z", "content": "Die Koalitionskrise in Sachsen-Anhalt ist weiter ungel\u00f6st. Gr\u00fcnen-Chef Habeck lobt zwar Ministerpr\u00e4sident Haseloff f\u00fcr die Entlassung seines Innenministers. Im Interview mit ntv.de weist er aber Ford\u2026 [+6619 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22216762/9671324992-cImg_16_9-w1200/219814744.jpg"}, {"description": "", "title": "Venezuela: Resignation vor kontrollierter Wahl | tagesschau.de - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/venezuela-wahlen-109.html", "author": "Xenia B\u00f6ttcher, ARD-Studio Mexiko-Stadt, zurzeit Caracas", "publishedAt": "2020-12-05T14:28:31Z", "content": "Wenn Venezuela am Sonntag ein neues Parlament w\u00e4hlt, d\u00fcrfte die Wahlbeteiligung gering sein. Viele B\u00fcrger sind von der Politik entt\u00e4uscht, sie k\u00e4mpfen vor allem mit Alltagsn\u00f6ten. Die Maduro-Regierung\u2026 [+5359 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/venezuela-grafitti-101~_v-videowebm.jpg"}], "totalResults": 34}