{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Corona-Infektion des US-Pr\u00e4sidenten: Trump hat Krankenhaus verlassen - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/trump-corona-krankenhaus-103.html", "author": "tagesschau", "publishedAt": "2020-10-05T23:29:00Z", "content": "Vier Wochen vor der US-Wahl will Corona-Patient Trump ein Zeichen der St\u00e4rke senden und verl\u00e4sst das Krankenhaus nach nur drei Tagen. Der Pr\u00e4sident sagt, er f\u00fchle sich gut. Doch sein Arzt gibt noch k\u2026 [+3420 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/trump-krankenhaus-111~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Aktienkurse Realtime, Charts, Analysen etc.kostenlos und kompetent. Deutschlands gro\u00dfes B\u00f6rsenportal.", "title": "US-Beh\u00f6rde: Corona-\u00dcbertragung \u00fcber l\u00e4ngere Distanz m\u00f6glich - Boersennews.de", "url": "https://www.boersennews.de/nachrichten/artikel/us-beh-rde-corona-bertragung-ber-l-ngere-distanz-m-glich/2577110/", "author": "B\u00f6rsenNEWS.de", "publishedAt": "2020-10-05T21:25:25Z", "content": "Disclaimer der Markets Inside Media GmbHWilhelm-Leuschner-Platz 1204107 Leipzig \r\n(nachfolgend \"MIM\")\r\n1. Allgemeines\r\nDie Informationen auf dem Portal B\u00f6rsenNEWS.de und den angeschlossenen Internets\u2026 [+9595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boersennews.de"}, "urlToImage": "https://www.boersennews.de/images/social/og-image.jpg"}, {"description": "\"Ich hoffe wirklich, dass es nicht das ist\": Dass Tennisprofi Zverev angeschlagen im Achtelfinale der French Open antrat, wirft Fragen auf.", "title": "Zverev hat Symptome nicht gemeldet - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/coronavirus-french-open-alexander-zverev-1.5055235", "author": "Gerald Kleffmann", "publishedAt": "2020-10-05T20:20:00Z", "content": "Dass Tennisprofi Alexander Zverev mitten in der Corona-Pandemie angeschlagen im Achtelfinale der French Open antrat, wirft Fragen auf. Erst ein Test nach dem Spiel bringt Klarheit.Am Sonntagmorgen er\u2026 [+3075 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5055237/1200x675?v=1601914698"}, {"description": "Wurde ein Zeuge bestochen, um George Pell aus dem Vatikan zu entfernen? Ein innerkirchlicher Gegenspieler des rehabilitierten Kardinals soll Hunderttausende Euro nach Australien \u00fcberwiesen haben.", "title": "Vatikan ermittelt gegen Kardinal wegen Zeugenbestechung - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/wurde-ein-zeuge-im-prozess-um-kardinal-pell-bestochen-16987463.html", "author": "Matthias R\u00fcb, Rom", "publishedAt": "2020-10-05T20:08:00Z", "content": "Im Vatikan pr\u00fcfen die Strafverfolgungsbeh\u00f6rden derzeit laut einem Medienbericht, ob der fr\u00fchere Pr\u00e4fekt der Heiligsprechungskongregation, Kardinal Giovanni Angelo Becciu, Zahlungen in H\u00f6he von 700.00\u2026 [+3088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/260664728/1.6987900/stoererbig/kardinal-angelo-becciu-soll.jpg"}, {"description": "Sie waren immerhin fast zwei Jahre zusammen, dennoch war die Beziehung zwischen Mariah Carey und ihrem Ex-Verlobten James Packer nie \"k\u00f6rperlich\", wie die Po...", "title": "Mariah Carey und ihr Ex-Verlobter James Packer hatten nie Sex - VIP.de, Star News", "url": "https://www.vip.de/cms/mariah-carey-und-ihr-ex-verlobter-james-packer-hatten-nie-sex-4625914.html", "author": "VIP.de, Star News", "publishedAt": "2020-10-05T19:58:06Z", "content": "Mariah Carey antwortete auf die Frage, warum James Packer nicht in dem Buch erw\u00e4hnt wird: \"War es eine bedeutende Beziehung, wird sie erw\u00e4hnt. Wenn nicht, kommt sie nicht darin vor\", Auf die R\u00fcckfrag\u2026 [+379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1493204/ein-foto-von-mariah-carey-und-james-packer-aus-ihrer-zeit-als-paar.jpg"}, {"description": "Reisen in Corona-Zeiten sind auch innerhalb Deutschlands kompliziert. In den bevorstehenen Herbstferien stehen vor allem Urlauber aus Risikogebieten vor vielen Fragezeichen.", "title": "Das gilt f\u00fcr Reisende aus deutschen Risikogebieten in den Herbstferien - WEB.DE News", "url": "https://web.de/magazine/news/coronavirus/gilt-reisende-deutschen-risikogebieten-herbstferien-35147524", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T19:43:13Z", "content": "Reisen in Corona-Zeiten sind auch innerhalb Deutschlands kompliziert. In den bevorstehenen Herbstferien stehen vor allem Urlauber aus Risikogebieten vor vielen Fragezeichen.\r\nMehr aktuelle Informatio\u2026 [+6380 chars]", "source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "urlToImage": "https://i0.web.de/image/540/35147540,pd=1,f=opengraph.jpg"}, {"description": "Laura Ma spricht endlich Liebes-Klartext! Bei Love Island hatte sich die Dunkelhaarige auf die Suche nach der gro\u00dfen Liebe gemacht. Doch schon kurz nachdem sie als Granate in die Villa eingezogen war, wurde ihr vermeintlicher Herzensmann Tobias Pietrek aus de\u2026", "title": "Liebes-Update: Sind \"Love Island\"-Laura und Tobi ein Paar? - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/10/05/liebes-update-sind-love-island-laura-und-tobi-ein-paar.html", "author": "Diane K.", "publishedAt": "2020-10-05T19:20:00Z", "content": "Laura Ma spricht endlich Liebes-Klartext! Bei Love Island hatte sich die Dunkelhaarige auf die Suche nach der gro\u00dfen Liebe gemacht. Doch schon kurz nachdem sie als Granate in die Villa eingezogen war\u2026 [+1526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content5.promiflash.de/article-images/video_1080/tobias-und-laura-machen-ein-selfie.jpg"}, {"description": "US-Pr\u00e4sident Trump hat das Walter-Reed-Milit\u00e4rkrankenhaus nach dreit\u00e4giger Behandlung wegen seiner Covid-Erkrankung verlassen. Zuvor hatte es scharfe Kritik an Trumps Verhalten im Krankenstand gegeben. Die Entwicklungen im Liveticker.", "title": "Trump will Klinik noch heute verlassen \u2013 Laut \u00c4rzten \u201enoch nicht \u00fcber den Berg\u201c - DIE WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/us-wahl/live216869590/Trump-hat-Krankenhaus-nach-dreitaegiger-Behandlung-verlassen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T19:17:06Z", "content": "Facebook entfernt migrantenfeindliche Trump-Wahlwerbung\r\nDas Online-Netzwerk Facebook hat Wahlwerbung von US-Pr\u00e4sident Donald Trump mit kritischen \u00c4u\u00dferungen gegen Fl\u00fcchtlinge entfernt. Facebook erkl\u2026 [+1821 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/ausland/us-wahl/mobile217233600/7421355457-ci16x9-w1200/Trump-treated-in-hospital-after-positive-test-for-coronavirus.jpg"}, {"description": "Der FC Bayern gibt Micha\u00ebl Cuisance nur ein Jahr nach seiner Verpflichtung von Borussia M\u00f6nchengladbach vorerst wieder ab: an Olympique Marseille.", "title": "Abgang auf Leihbasis: Bayerns Cuisance zu Marseille \u2013 \u201eMicha\u00ebl wird seinen Weg gehen\u201c - Transfermarkt", "url": "https://www.transfermarkt.de/abgang-auf-leihbasis-bayerns-cuisance-zu-marseille-ndash-bdquo-michael-wird-seinen-weg-gehen-ldquo-/view/news/372316", "author": "Philipp Marquardt", "publishedAt": "2020-10-05T18:54:18Z", "content": "Zitat von Kusit\"Micha\u00ebl wird seinen Weg gehen, \" aber nicht beim FC Bayern. Das war \u00fcberhaupt nicht abzusehen. Bayern kann keine Talente entwickeln. Wenn da aus 1/50 es mal langfristig ins Team schaf\u2026 [+1102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Transfermarkt"}, "urlToImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/foto/big/michael-cuisance-fc-bayern-munchen-1601464056-48113.jpg"}, {"description": "Jahrelang war Laura Siegemund eine durchschnittliche Spielerin auf der Tennis-Tour. Doch nun steht die 32-J\u00e4hrige in Paris erstmals in einem Grand-Slam-Viertelfinale. Warum ist sie pl\u00f6tzlich so gut?", "title": "Laura Siegemund bei den French Open: Omas goldener Herbst - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-laura-siegemund-omas-goldener-herbst-a-5c561632-9bd1-42a2-ba89-2e31390498e8", "author": "Klaus Bellstedt", "publishedAt": "2020-10-05T18:24:00Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/01e18818-aff7-4cad-9545-c5c172cecff8_w1280_r1.77_fpx40_fpy38.jpg"}, {"description": "Die Hauptstadt ist zum Hotspot geworden: Der Senat ist uneins \u00fcber die richtigen Ma\u00dfnahmen zur Bek\u00e4mpfung \u2013 und ringt mit den Bezirken, die sich ebenfalls querstellen.", "title": "Corona und die \u00fcblichen Berliner Probleme - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/corona-und-die-ueblichen-berliner-probleme-16987536.html", "author": "Markus Wehner", "publishedAt": "2020-10-05T18:16:00Z", "content": "In der Nacht zum Sonntag hat die Berliner Polizei wieder einmal den James-Simon-Park im Bezirk Mitte ger\u00e4umt. Dort hatten 200 bis 300 Personen gefeiert, Anwohner hatten wegen des L\u00e4rms die Polizei ge\u2026 [+3188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/2464386723/1.6987861/facebook_teaser/kontrolle-in-berlin-mitte-von.jpg"}, {"description": "Die steigenden Infektionszahlen haben die lebensfrohe Anarchie in Paris beendet. Nun wird der Alltag wieder streng reguliert.", "title": "Paris - Die Party ist pass\u00e9 - Politik - SZ.de - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/paris-corona-beschraenkungen-1.5054661", "author": "Nadia Pantel", "publishedAt": "2020-10-05T18:16:00Z", "content": "Die seit Wochen steigenden Infektionszahlen haben den Zustand lebensfroher Anarchie in Paris beendet. Nun gilt \"h\u00f6chste Alarmstufe\", und der Alltag wird wieder streng reguliert.Im L'Office am Bouleva\u2026 [+5885 chars]", "source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5055211/1200x675?v=1601914868"}, {"description": "Am Montag haben Unbekannte in Berlin Kabelverbindungen der S-Bahn angez\u00fcndet. Wenig sp\u00e4ter tauchte im Internet ein Bekennerschreiben auf. Die Verfasser nehmen auch Bezug auf die bevorstehende R\u00e4umung eines linksradikalen Projekts.", "title": "Berlin: Kabelbrand an S-Bahn \u2013 Linksextremisten nehmen Bezug auf \u201eLiebig 34\u201c - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article217231982/Berlin-Kabelbrand-an-S-Bahn-Linksextremisten-nehmen-Bezug-auf-Liebig-34.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-10-05T18:15:00Z", "content": "Am fr\u00fchen Montagmorgen haben mutma\u00dflich Extremisten einen Brandanschlag auf Kabelverbindungen der S-Bahn nahe dem Bahnhof Frankfurter Allee in Berlin-Friedrichshain ausge\u00fcbt. Der f\u00fcr politisch motivi\u2026 [+4362 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/deutschland/mobile217231994/4571351267-ci16x9-w1200/Kabelbrand-bereitet-Berliner-S-Bahn-Probleme.jpg"}, {"description": "Welches Spiel wird da am Osnabr\u00fccker Neumarkt gespielt? Oberb\u00fcrgermeister Wolfgang Griesert gibt offenbar nicht alle Informationen an die Politik weiter. F\u00fcr den Neumarkt bedeutet das nichts Gutes.", "title": "Planungschaos beim Neumarkt erreicht einen neuen H\u00f6hepunkt - Neue Osnabr\u00fccker Zeitung", "url": "https://www.noz.de/lokales/osnabrueck/artikel/2139076/planungschaos-beim-neumarkt-erreicht-einen-neuen-hoehepunkt", "author": "Wilfried Hinrichs", "publishedAt": "2020-10-05T18:00:00Z", "content": "Nachrichten aus der Region Osnabr\u00fcck, dem Emsland, aus\r\n Deutschland und der ganzen Welt\r\n noz.de, das Nachrichtenportal der Neuen Osnabr\u00fccker Zeitung und ihrer Regionalausgaben, bietet Ihnen Nachric\u2026 [+221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2139076/full"}, {"description": "Risikogebiet, und nun? Wer aus Mitte, Neuk\u00f6lln und Co. nach Schleswig-Holstein f\u00e4hrt, riskiert Quarant\u00e4ne. Das m\u00fcssen Sie nun wissen.", "title": "Risikogebiet Berliner Bezirk - Urlaub mit Einschr\u00e4nkungen - Berliner Morgenpost", "url": "https://www.morgenpost.de/berlin/article230597740/Risikogebiet-Berliner-Bezirk-Urlaub-mit-Einschraenkungen.html", "author": "Sibylle Haberstumpf", "publishedAt": "2020-10-05T17:23:49Z", "content": "Mitte, Neuk\u00f6lln, Friedrichshain-Kreuzberg und wegen zu hoher Corona-Infektionszahlen gilt mit Tempelhof-Sch\u00f6neberg nun der vierte Berliner Bezirk als Risikogebiet. So streng wie die Bundesl\u00e4nder Schl\u2026 [+5826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "urlToImage": "https://img.morgenpost.de/img/berlin/crop230597738/1256151858-w820-cv16_9-q85-fnov-fpi227770075-fpotr/c3585c9a-0721-11eb-b416-1b3a80124fed.jpg"}, {"description": "Im Sommerhaus-Podcast sprechen Iris und Peter Klein \u00fcber DAS Thema Nr. 1! Sie haben eine klare Meinung zum Drama um Andrej Mangold und Eva Benetatou.", "title": "Bachelor-Drama im Sommerhaus - f\u00fcr Iris & Peter Klein \u201eunter aller Sau\u201c - RTL Online", "url": "https://www.rtl.de/cms/bachelor-drama-im-sommerhaus-fuer-iris-peter-klein-unter-aller-sau-4625803.html", "author": "RTL Online", "publishedAt": "2020-10-05T16:57:48Z", "content": "Nicht nur Andrej Mangold und Jenny Lange sind in Folge 7 von \"Das Sommerhaus der Stars\" rausgeflogen. Auch f\u00fcr Iris und Peter Klein war Schluss. Sie haben bereits in der Sendung gesagt, dass sie \"ma\u00df\u2026 [+2381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/VMOKMB2I5JGJS4Y5JRUQCFQFSM.jpg"}, {"description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat kurz vor Transferschluss drei weitere Verpflichtungen best\u00e4tigt. Wie der deutsche Rekordmeister bekannt gab, wechseln Eric Maxim Choupo-Moting von Paris St. Germain, der Ex-Bayern-Spieler Douglas Costa sowie Bouna Sarr an die Isar. M\u2026", "title": "FC Bayern M\u00fcnchen verpflichtet Eric Maxim Choupo-Moting, Douglas Costa und Bouna Sarr - SPOX", "url": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/bundesliga/fc-bayern/2010/Artikel/fcb-muenchen-verpflichtet-eric-maxim-choupo-moting.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T16:45:00Z", "content": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat kurz vor Transferschluss drei weitere Verpflichtungen best\u00e4tigt. Wie der deutsche Rekordmeister bekannt gab, wechseln Eric Maxim Choupo-Moting von Paris St. Germain, der Ex-\u2026 [+3303 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "urlToImage": "https://www.spox.com/de/sport/fussball/bundesliga/fc-bayern/2010/Bilder/sarr-1200-6.jpg"}, {"description": "Seit der Bekanntgabe von Trumps Corona-Infektion w\u00e4chst die Zahl der positiven F\u00e4lle im Umfeld des Pr\u00e4sidenten. Nun hat es die Sprecherin des Wei\u00dfen Hauses erwischt. Dabei soll es Kayleigh McEnany mit dem Masketragen nicht so genau genommen haben.", "title": "Fahrl\u00e4ssig ohne Maske unterwegs:Trump-Sprecherin McEnany ebenfalls infiziert - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Trump-Sprecherin-McEnany-ebenfalls-infiziert-article22079825.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-10-05T16:24:08Z", "content": "Seit der Bekanntgabe von Trumps Corona-Infektion w\u00e4chst die Zahl der positiven F\u00e4lle im Umfeld des Pr\u00e4sidenten. Nun hat es die Sprecherin des Wei\u00dfen Hauses erwischt. Dabei soll es Kayleigh McEnany mi\u2026 [+1922 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22079842/7661325753-cImg_16_9-w1200/0ed97ee32105b0ac1afa53d64af089f0.jpg"}, {"description": "", "title": "Der B\u00f6rsen-Tag :17:37 Dax kommt gut in die Woche - Musik spielt aber im MDax - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/der_boersen_tag/Der-Boersen-Tag-am-Montag-5-Oktober-2020-article22078123.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-10-05T15:33:45Z", "content": "Der deutsche Aktienmarkt hat seine Ende der vergangenen Woche erlittenen Verluste abgesch\u00fcttelt und ordentlich zugelegt. Die politische Unsicherheit im Zusammenhang mit der Corona-Infektion von US-Pr\u2026 [+1219 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22079698/5121325088-cImg_16_9-w1200/9066f2974a14db0a0e85b91584640e5f.jpg"}, {"description": "Die Dienstleistungsgewerkschaft Verdi rief erneut zum Ausstand auf.", "title": "K\u00f6ln: Erneuter Warnstreik bei der KVB - K\u00f6lner Stadt-Anzeiger", "url": "https://www.ksta.de/koeln/24-stunden-keine-bahnen-in-koeln-erneuter-warnstreik-bei-der-kvb-37441442", "author": "Tobias Christ", "publishedAt": "2020-10-05T15:24:41Z", "content": "K\u00f6ln -\r\nKunden der K\u00f6lner Verkehrs-Betriebe (KVB) m\u00fcssen sich am Donnerstag erneut eine Alternative zu Bus und Bahn suchen. Laut Gewerkschaft Verdi findet von Donnerstag, 3 Uhr, bis Freitag, 3 Uhr, e\u2026 [+1675 chars]", "source": {"id": null, "name": "K\u00f6lner Stadt-Anzeiger"}, "urlToImage": "https://www.ksta.de/image/37414006/2x1/940/470/8c92a8077f09dfa92c75c09e70943ecf/bb/rudolfplatz-leer.jpg"}], "totalResults": 34}