{"status": "ok", "articles": [{"description": "Strikte Ma\u00dfnahmen hatten\u00a0Serbien vor dem Corona-Chaos bewahrt. Jetzt schnellen die Zahlen in die H\u00f6he. Die Menschen f\u00fcrchten nicht nur neue Einschr\u00e4nkungen.", "title": "Explosion der Corona-Zahlen: Gewalt in Serbien \u2013 Pr\u00e4sident nimmt Ausgangssperre zur\u00fcck - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/id_88196654/explosion-der-corona-zahlen-gewalt-in-serbien-praesident-nimmt-ausgangssperre-zurueck.html", "author": "Sophie Loelke", "publishedAt": "2020-07-08T22:37:00Z", "content": "Strikte Ma\u00dfnahmen hatten\u00a0Serbien vor dem Corona-Chaos bewahrt. Jetzt schnellen die Zahlen in die H\u00f6he. Doch die Menschen f\u00fcrchten nicht nur neue Einschr\u00e4nkungen es ist die Angst vor dem Verlust der D\u2026 [+6391 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/19/87/92/id_88198792/tid_da/corona-war-da-was-am-10-juni-durften-20-000-fussballfans-beim-pokal-halbfinale-zwischen-partisan-und-roter-stern-belgrad-dabei-sein-.jpg"}, {"description": "Der Fall l\u00f6ste international Entsetzen aus: Im franz\u00f6sischen Bayonne haben sich tausende Menschen mit einem schwerverletzten Busfahrer solidarisiert, der von mehreren Menschen brutal angegriffen worden sein soll.", "title": "Wenige Tage nach Angriff: Tausende Franzosen marschieren f\u00fcr schwerverletzten Busfahrer - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-tausende-marschieren-fuer-schwerverletzten-busfahrer-a-b4199dce-8792-4e78-abe9-30d726d0da6d", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-07-08T22:16:34Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dd431924-3b79-423e-ae63-c356b759a57d_w1280_r1.77_fpx62.67_fpy49.98.jpg"}, {"description": "F\u00fcr Wirecard-Aktion\u00e4re scheint es keine Ruhe zu geben. Nun soll Berichten zufolge das US-Justizministerium Ermittlungen gegen den deutschen Zahlungsdienstleister eingeleitet haben.", "title": "Wirecard-Aktie nachb\u00f6rslich im Sinkflug: Wirecard jetzt wohl auch im Visier der US-Beh\u00f6rden - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/neue-hiobsbotschaft-wirecard-aktie-nachboerslich-im-sinkflug-wirecard-jetzt-wohl-auch-im-visier-der-us-behoerden-9051907", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-07-08T20:05:00Z", "content": "Um Ihnen die \u00dcbersicht \u00fcber die gro\u00dfe Anzahl an Nachrichten, die jeden Tag f\u00fcr ein Unternehmen erscheinen, etwas zu erleichtern, haben wir den Nachrichtenfeed in folgende Kategorien aufgeteilt:\r\nRele\u2026 [+396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/stadien/wirecard-anton-garin-shutterstock-883-660.jpg"}, {"description": "Nach Timo Werner nun auch Kai Havertz? Der FC Chelsea m\u00f6chte offenbar den zweiten deutschen Nationalspieler kaufen. Einem Bericht zufolge ist der englische Fu\u00dfballklub bereit, den 100-Millionen-Euro-Transfer zu stemmen. Denn einen Corona-Rabatt gew\u00e4hrt Bayer \u2026", "title": "Chelsea will Mega-Transfer:Havertz bittet Bayer offenbar um Freigabe - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/sport/fussball/Havertz-bittet-Bayer-offenbar-um-Freigabe-article21898905.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-07-08T18:31:44Z", "content": "Nach Timo Werner nun auch Kai Havertz? Der FC Chelsea m\u00f6chte offenbar den zweiten deutschen Nationalspieler kaufen. Einem Bericht zufolge ist der englische Fu\u00dfballklub bereit, den 100-Millionen-Euro-\u2026 [+2866 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop21857207/1971329812-cImg_16_9-w1200/imago0047389806h.jpg"}, {"description": "Johnny Depp soll seine Ex-Frau Amber Heard k\u00f6rperlich attackiert haben - schrieb die Boulevardzeitung \"Sun\". Der Schauspieler bestreitet die Schl\u00e4ge - doch der Verlag bleibt vor Gericht bei seiner Darstellung.", "title": "Johnny Depp im Verleumdungsprozess gegen die \"Sun\": \"Ich habe Frau Heard nicht geschlagen\" - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/johnny-depp-bestreitet-im-verleumdungsprozess-gegen-die-sun-amber-heard-geschlagen-zu-haben-a-26a7ae2c-a32c-46b1-a4f3-0245047c4669", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-07-08T18:15:28Z", "content": "Hollywood-Star Johnny\u00a0Depp\u00a0hat die britische Boulevardzeitung \"Sun\" vor Gericht beschuldigt, ihn zu Unrecht als Frauenschl\u00e4ger dargestellt zu haben. In seiner Befragung durch eine Anw\u00e4ltin des \"Sun\"-\u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f4046117-4a0f-436f-a799-0a5cf86f434f_w1280_r1.77_fpx49_fpy49.jpg"}, {"description": "\"Neowise\" ist der Erde so nah wie seit tausenden Jahren nicht. Um ihn zu sehen, muss man momentan sehr fr\u00fch aufstehen.", "title": "Komet mit blo\u00dfem Auge zu sehen - S\u00e4chsische Zeitung", "url": "https://www.saechsische.de/komet-mit-blossem-auge-zu-sehen-5227145.html", "author": "S\u00e4chsische Zeitung", "publishedAt": "2020-07-08T18:00:00Z", "content": "Heidelberg/Offenbach. Alle 5.000 bis 7.000 Jahre kommt der Komet Neowise der Erde so nah, dass er mit blo\u00dfem Auge zu sehen ist - derzeit ist es wieder soweit. \"Am 23. Juli steht er der Erde am n\u00e4chst\u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Saechsische.de"}, "urlToImage": "https://image.saechsische.de/1200x800/1/j/1j1muc9j1sjsk4j2fk16sd2dfde0x3lw.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: Mehr als drei Millionen best\u00e4tigte Corona-F\u00e4lle in den USA - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2Fgesundheit%2F2020-07%2Fcoronavirus-usa-faelle-infektionen-coronatests-mike-pence", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T17:38:54Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "RB Leipzig hat mit Benjamin Henrichs die n\u00e4chste Neuverpflichtung bekannt gegeben. Der Nationalspieler wird Saison von der AS Monaco mit Kaufoption ausgeliehen.", "title": "Perfekt: RB holt Henrichs im dritten Anlauf von Monaco nach Leipzig - Transfermarkt", "url": "https://www.transfermarkt.de/perfekt-rb-holt-henrichs-im-dritten-anlauf-von-monaco-nach-leipzig/view/news/364909", "author": "Christian Schwarz", "publishedAt": "2020-07-08T17:37:38Z", "content": "RB Leipzig hat mit Benjamin Henrichs die zweite Neuverpflichtung am Mittwoch bekannt gegeben. Der Mann f\u00fcr die rechte Au\u00dfenbahn wird zun\u00e4chst f\u00fcr eine Saison von der AS Monaco ausgeliehen, RB sichert\u2026 [+3381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Transfermarkt"}, "urlToImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/foto/big/benjamin-henrichs-as-monaco-1542641436-18878.jpg"}, {"description": "Vor zwei Wochen erkl\u00e4rte sich der Bayer-Konzern bereit, fast elf Milliarden Dollar zu zahlen, um den US-Rechtsstreit um den Unkrautvernichter Glyphosat zu beenden. Doch nun \u00e4u\u00dfert ein Richter Bedenken an Teilen des Vergleichs.", "title": "Bayer im US-Justizstreit: Glyphosat-Vergleich wieder auf der Kippe - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/bayer-glyphosat-justiz-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-07-08T17:33:00Z", "content": "Vor zwei Wochen erkl\u00e4rte sich der Bayer-Konzern bereit, fast elf Milliarden Dollar zu zahlen, um den US-Rechtsstreit um den Unkrautvernichter Glyphosat zu beenden. Doch nun \u00e4u\u00dfert ein Richter Bedenke\u2026 [+2178 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/bayer-unternehmen-103~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Ungeachtet neuer Rekord-Infektionszahlen dr\u00e4ngt US-Pr\u00e4sident Trump auf die R\u00fcckkehr zur Normalit\u00e4t im Bildungswesen. Gegnern droht er mit Konsequenzen. Zwei Elite-Hochschulen beugen sich nicht.", "title": "Ausweisung von Studenten: US-Unis klagen gegen Trump-Erlass - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/universitaeten-usa-studenten-ausweisung-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-07-08T17:30:00Z", "content": "Ungeachtet neuer Rekord-Infektionszahlen dr\u00e4ngt US-Pr\u00e4sident Trump auf die R\u00fcckkehr zur Normalit\u00e4t im Bildungswesen. Gegnern droht er mit Konsequenzen. Zwei Elite-Hochschulen beugen sich nicht.\r\n In \u2026 [+2601 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/harvard-101~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Bremen \u2013 Die gro\u00df angek\u00fcndigte Analyse beim SV Werder Bremen l\u00e4uft, erste Gespr\u00e4che wurden am Dienstag keine 24 Stunden nach der Rettung gegen den 1. FC Heidenheim bereits gef\u00fchrt.", "title": "Saison-Analyse: Werder Bremen - was jetzt? Blick hinter die Kulissen! - deichstube.de", "url": "https://www.deichstube.de/news/werder-bremen-horror-saison-analyse-transfers-neuer-teammanager-frisches-geld-bundesliga-plan-zr-13825323.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T17:24:00Z", "content": "Bremen \u2013 Die gro\u00df angek\u00fcndigte Analyse beim SV Werder Bremen l\u00e4uft, erste Gespr\u00e4che wurden am Dienstag keine 24 Stunden nach der Rettung gegen den 1. FC Heidenheim bereits gef\u00fchrt.\r\nDer Aufsichtsrat,\u2026 [+4954 chars]", "source": {"id": null, "name": "deichstube.de"}, "urlToImage": "https://www.deichstube.de/bilder/2020/07/07/13825323/1470651900-werder-bremen-zukunft-transfers-teammanager-geld-analyse-seuchen-saison-ZFPPv1Mef.jpg"}, {"description": "Aktuelle Studien zeigen, dass bei vielen Menschen kurz nach einer Corona-Infektion keine speziellen Antik\u00f6rper mehr im Blut vorhanden sind. Was hei\u00dft das f\u00fcr die Immunit\u00e4t?", "title": "Coronavirus: F\u00fchrt eine Covid-19-Infektion automatisch zur Immunit\u00e4t? - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/gesundheit/krankheiten-symptome/id_88195120/coronavirus-fuehrt-eine-covid-19-infektion-automatisch-zur-immunitaet-.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-07-08T17:14:00Z", "content": "Aktuelle Untersuchungen zeigen, dass bei vielen Menschen kurz nach einer Corona-Infektion keine speziellen Antik\u00f6rper mehr im Blut vorhanden sind. Was hei\u00dft das f\u00fcr die Immunit\u00e4t?\u00a0\r\nIn der Corona-Pan\u2026 [+5353 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/19/56/66/id_88195666/tid_da/virusanalyse-die-immunantwort-auf-das-coronavirus-scheint-bei-menschen-uneinheitlich-auszufallen-.jpg"}, {"description": "Heidi Klum zeigt mal wieder private Aufnahmen ihrer Kids und auf denen beweisen Leni und ihre Geschwister k\u00fcnstlerisches Talent. Ehemann Tom und Zwillingsbruder Bill haben \u00fcbrigens auch einen Auftritt.", "title": "Heidi Klum: Mit Tom, Bill & den Kindern: Hier bekommen wir die ganze Rasselbande zu Gesicht - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/stars/star-life/heidi-klum-mit-tom-bill-den-kindern-hier-bekommen-wir-die-ganze-rasselbande-zu-gesicht.html", "author": "BUNTE.de Redaktion", "publishedAt": "2020-07-08T16:59:00Z", "content": "Heidi Klum zeigt mal wieder private Aufnahmen ihrer Kids und auf denen beweisen Leni und ihre Geschwister k\u00fcnstlerisches Talent. Ehemann Tom und Zwillingsbruder Bill haben \u00fcbrigens auch einen Auftrit\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/sMS6GH1g7i8e8FDIjma-9hiaXAo=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-07/05ZEBVI7U7NMBV7x3.jpg"}, {"description": "Es war eine Premiere f\u00fcr Daimler - und Vorstand und Aufsichtsrat taten sich schwer mit der digitalen Hauptversammlung. Konzernchef K\u00e4llenius versuchte, Zuversicht zu verbreiten. Doch der Weg wird nicht leicht.", "title": "Virtuelle Hauptversammlung: Daimler spart - sogar an der Zukunft - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/daimler-hauptversammlung-ola-kaellenius-spart-sogar-an-der-zukunft-a-22ac7d64-4892-4ed3-bf56-8b2b7566b293", "author": "Michael Kr\u00f6ger", "publishedAt": "2020-07-08T16:52:28Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/578282a4-059f-45fc-96bd-078fa902d20c_w1280_r1.77_fpx51_fpy44.jpg"}, {"description": "Nach einem Felssturz in der B\u00e4rensch\u00fctzklamm in der Steiermark sind offenbar zwei Menschen ums Leben gekommen.", "title": "B\u00e4rensch\u00fctzklamm: Felssturz in \u00d6sterreich - zwei Tote - BILD", "url": "https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-aktuell/baerenschuetzklamm-felssturz-in-oesterreich-zwei-tote-71767734.bild.html", "author": "OLIVER GROTHMANN", "publishedAt": "2020-07-08T16:26:00Z", "content": "Mixnitz Schweres Ungl\u00fcck in \u00d6sterreich!\r\nNach einem Felssturz in der B\u00e4rensch\u00fctzklamm bei Mixnitz in der Steiermark sind zwei Wanderer gestorben, zudem gibt es sieben Leicht- und eine Schwerverletzte\u2026 [+1764 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/baerenschuetzklamm-felssturz-in-oesterreich---zwei-tote-201472861-71767758/Bild/23.bild.jpg"}, {"description": "Das Galaxy Note 20 Ultra ist offenbar erstmals in einem Video zu sehen. Da staunt selbst ein bekannter Leak-Experte!", "title": "Samsung Galaxy Note 20 Ultra: Auf dieses Video habt ihr gewartet - CURVED", "url": "https://curved.de/news/samsung-galaxy-note-20-ultra-im-video-677112", "author": "Francis Lido", "publishedAt": "2020-07-08T15:38:51Z", "content": "\u00dcber diesem Artikel seht ihr das erste Hands-on-Video zum Galaxy Note 20 Ultra. Ver\u00f6ffentlicht hat es der YouTube-Kanal \"Jimmy is Promo\" ganz zum Erstaunen eines prominenten Samsung-Leakers.\r\nNormale\u2026 [+2785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Curved.de"}, "urlToImage": "https://images.curved.de/article_detail_md/2019/08/Galaxy-Note-10.jpg"}, {"description": "Wohl aus Hass auf dessen Familie hatte der Angeklagte den Arzt Fritz von Weizs\u00e4cker in einer Klinik erstochen. Nun hat das Landgericht Berlin ihn wegen Mordes verurteilt.", "title": "Angeklagter zu zw\u00f6lf Jahren Haft und Psychiatrie verurteilt - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/kriminalitaet/zwoelf-jahre-haft-und-psychiatrie-fuer-mord-an-fritz-von-weizsaecker-16852017.html", "author": "Markus Wehner", "publishedAt": "2020-07-08T15:28:00Z", "content": "Das Urteil am Mittwoch war keine \u00dcberraschung: Rund acht Monate nach dem t\u00f6dlichen Angriff auf den Berliner Arzt Fritz von Weizs\u00e4cker wurde der Angeklagte wegen Mordes verurteilt. Gregor Sch., der de\u2026 [+3198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/2029007618/1.6851874/facebook_teaser/der-angeklagte-hatte-im.jpg"}, {"description": "Hinter geschlossenen T\u00fcren ist am Dienstagabend eine politische Entscheidung gefallen, deren Tragweite erst am Tag danach richtig erkennbar wurde: Die Planungen f\u00fcr den Neumarkt werden auf Null gestellt. Alles beginnt von vorn. Ist das ein Befreiungsschlag od\u2026", "title": "Kaum zu glauben: Alles auf Anfang beim Osnabr\u00fccker Neumarkt - Neue Osnabr\u00fccker Zeitung", "url": "https://www.noz.de/lokales/osnabrueck/artikel/2084256/kaum-zu-glauben-alles-auf-anfang-beim-osnabruecker-neumarkt", "author": "Wilfried Hinrichs", "publishedAt": "2020-07-08T15:23:00Z", "content": "Osnabr\u00fcck. Hinter geschlossenen T\u00fcren ist am Dienstagabend eine politische Entscheidung gefallen, deren Tragweite erst am Tag danach richtig erkennbar wurde: Die Planungen f\u00fcr den Neumarkt werden auf\u2026 [+4797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2084256/full"}, {"description": "Der brasilianische Pr\u00e4sident Bolsonaro will trotz seiner Corona-Infektion weiterregieren. Und dabei beh\u00e4lt er seinen Kurs bei, die Pandemie als geringes Risiko einzustufen. Die Folge: Indigenen und Schwarzen wird Hilfe verwehrt.", "title": "Brasiliens Pr\u00e4sident Bolsonaro: Kein Umdenken trotz Corona-Infektion - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/brasilien-coronavirus-bolsonaro-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-07-08T15:15:00Z", "content": "Der brasilianische Pr\u00e4sident will trotz seiner Corona-Infektion weiterregieren. Und dabei beh\u00e4lt er seinen Kurs bei, die Pandemie als geringes Risiko einzustufen. Die Folge: Indigenen und Schwarzen w\u2026 [+2442 chars]", "source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/brasilien-bolsonaro-coronavirus-101~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Vitamin-D-Mangel soll laut Studien zu schweren Covid-19-Verl\u00e4ufen f\u00fchren. EIn Arzt ktisiert die Studie deutlich.", "title": "Vitamin-D-Mangel sorgt f\u00fcr schwere Corona-Verl\u00e4ufe? Arzt kritisiert Studie - Berliner Morgenpost", "url": "https://www.morgenpost.de/vermischtes/article229460942/Vitamin-D-Mangel-sorgt-fuer-schwere-Corona-Verlaeufe-Arzt-kritisiert-Studie.html", "author": "Redaktion", "publishedAt": "2020-07-08T12:40:00Z", "content": "Berlin.\u00a0<ul><li>Welchen Einfluss hat Vitamin D auf den Verlauf einer Corona-Infektion? </li><li>Forscher haben in Studien offenbar herausgefunden, dass ein Mangel von Vitamin D zu einem h\u00f6heren Sterb\u2026 [+7212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "urlToImage": "https://img.morgenpost.de/img/vermischtes/crop229460936/180260396-w820-cv16_9-q85/141e4a70-bfa3-11ea-bf3d-fd092a484eec.jpg"}], "totalResults": 34}