{"status": "ok", "articles": [{"description": "In Deutschland ist die Gefahr einer Corona-Pandemie zu Beginn deutlich untersch\u00e4tzt worden. Das geht aus vertraulichen Dokumenten hervor, die BR und \"Welt am Sonntag\" vorliegen. Eine Rekonstruktion.", "title": "Rekonstruktion des Corona-Ausbruchs: Die verlorenen Wochen - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/corona-ausbruch-deutschland-rekonstruktion-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-05-16T22:02:00Z", "content": "In Deutschland wurde die Gefahr einer Corona-Pandemie zu Beginn deutlich untersch\u00e4tzt. Das geht aus vertraulichen Dokumenten hervor, die BR und \"Welt am Sonntag\" vorliegen. Eine Rekonstruktion.\r\nVon Arne Meyer-F\u00fcnffinger und Ann-Kathrin Wetter, BR\r\n Am 31. De\u2026 [+4282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/spahn-corona-105~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Sie war eine der bekanntesten Indie-Regisseurinnen der USA, unter anderem drehte sie Folgen f\u00fcr \"Mad Men\" und \"Glow\". Ihre neueste Serie startet am 22. Mai. Nun ist Lynn Shelton mit 54 Jahren gestorben.", "title": "Mit 54 Jahren: US-Regisseurin Lynn Shelton ist tot - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/usa-regisseurin-und-schauspielerin-lynn-shelton-ist-tot-a-81f6f633-de4b-497d-83b3-05b1f9bbdf82", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-05-16T21:32:23Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9eff703b-ca7e-420d-9554-57a4b2227122_w1280_r1.77_fpx49.98_fpy48.42.jpg"}, {"description": "Er galt als einer der besten Improvisationsk\u00fcnstler der USA und als einer der lustigsten Schauspieler: Fred Willard. \u00dcber 40 Jahre lang gl\u00e4nzte er vor allem in Nebenrollen, \u00fcber 200 waren es im Laufe seines Lebens. Jetzt ist Willard gestorben.", "title": "Star aus \"Modern Family\":Fred Willard ist gestorben - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Fred-Willard-ist-gestorben-article21786611.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-05-16T21:32:20Z", "content": "Er galt als einer der besten Improvisationsk\u00fcnstler der USA und als einer der lustigsten Schauspieler: Fred Willard. \u00dcber 40 Jahre lang gl\u00e4nzte er vor allem in Nebenrollen, \u00fcber 200 waren es im Laufe seines Lebens. Jetzt ist Willard gestorben. \r\nDer US-Schaus\u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop21786606/8221329518-cImg_16_9-w1200/10d272e325d2d4aea70d75b43833f5f3.jpg"}, {"description": "In mehreren europ\u00e4ischen L\u00e4ndern haben Menschen gegen die Auflagen in der Corona-Krise demonstriert. In Polen kam es zu Zusammenst\u00f6\u00dfen mit der Polizei, Festnahmen gab es auch in Gro\u00dfbritannien und der Schweiz.", "title": "Proteste in Europa: Festnahmen bei Anti-Corona-Demos - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/corona-proteste-105.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-05-16T21:20:00Z", "content": "In mehreren europ\u00e4ischen L\u00e4ndern haben Menschen gegen die Auflagen in der Corona-Krise demonstriert. In Polen kam es zu Zusammenst\u00f6\u00dfen mit der Polizei, Festnahmen gab es auch in Gro\u00dfbritannien und der Schweiz.\r\n In mehreren europ\u00e4ischen St\u00e4dten haben Tausende\u2026 [+2221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/warschau-proteste-corona-101~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "In Hamburg und K\u00f6ln haben die deutschen Ersatzshows f\u00fcr das coronabedingt abgesagte Finale des 65. Eurovision Song Contest begonnen. Conchita Wurst sang zum Auftakt bei Pro7 \u201eWaterloo\u201c von Abba und \u201eSatellite\u201c von Lena sowie ihren 2014-Siegertitel \u201eRise like \u2026", "title": "ESC 2020: \"Free ESC\" von Stefan Raab mit Sarah Lombardi, Stefanie Heinzmann & Co. - RP ONLINE", "url": "https://rp-online.de/kultur/musik/eurovision/esc-2020-free-esc-von-stefan-raab-mit-sarah-lombardi-stefanie-heinzmann-und-co_aid-49334433", "author": "Carolin Streckmann, Uwe Felten", "publishedAt": "2020-05-16T20:59:16Z", "content": "16. Mai 2020 um 22:45 Uhr\r\nStefan Raabs Alternativ-Contest \r\n :\r\n Conchita Wurst er\u00f6ffnet singend Raabs ESC-Ersatz\r\nK\u00f6ln In Hamburg und K\u00f6ln haben die deutschen Ersatzshows f\u00fcr das coronabedingt abgesagte Finale des 65. Eurovision Song Contest begonnen. Conch\u2026 [+13371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rp-online.de"}, "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/7/9/2/4/2/8/4/9/tok_71410458aed2369a49a10a6d21bb620a/w1200_h630_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA16000DB7323C1-8a87db67cad5b162.jpg"}, {"description": "Die Ausbreitung des Coronavirus ist noch immer nicht gestoppt. Im Live-Ticker gibt es die aktuellen Entwicklungen und Zahlen.", "title": "LIVE-TICKER Coronavirus - Finanzminister Olaf Scholz will Kommunen in Corona-Krise helfen - RTL Online", "url": "https://www.rtl.de/cms/live-ticker-coronavirus-aktuelle-zahlen-aus-aller-welt-4496453.html", "author": "RTL Online", "publishedAt": "2020-05-16T19:54:57Z", "content": "Reiselust liegt in der Luft!\u00a0Deutschland verzichtet vorerst auf die Quarant\u00e4ne-Pflicht f\u00fcr Einreisende aus der EU, dem Schengen-Raum und Gro\u00dfbritannien. Nordrhein-Westfalen hatte dabei den Anfang gemacht. W\u00e4hrenddessen bereitet man sich vielerorts auf den bev\u2026 [+11422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/4YRR3KXSPRZD37A2GIQRN2L6FA.jpg"}, {"description": "F\u00e4lle aus den USA machten bereits Schlagzeilen. Doch auch in Europa leiden derzeit Dutzende Kinder an einer Krankheit, die dem Kawasaki-Syndrom \u00e4hnelt. Ein Zusammenhang mit Corona ist nicht sicher, erscheint Experten jedoch plausibel.", "title": "Corona-Zusammenhang \"plausibel\": Seltene Kinderkrankheit geht um - BR24", "url": "https://www.br.de/nachrichten/wissen/corona-zusammenhang-plausibel-seltene-kinderkrankheit-geht-um,RzBE5zB", "author": "Thomas Mo\u00dfburger", "publishedAt": "2020-05-16T19:53:00Z", "content": "Das Europ\u00e4ische Zentrum f\u00fcr die Pr\u00e4vention und die Kontrolle von Krankheiten (ECDC) berichtet aktuell \u00fcber eine noch r\u00e4tselhafte Krankheit, die rund 230 Kinder in Europa befallen hat. Bezeichnet wird die Erkrankung als Paediatric Inflammatory Multisystem Synd\u2026 [+1685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.br.de"}, "urlToImage": "https://img.br.de/e688289c-dab4-4da9-85bc-c649fd039796.jpeg?q=80&rect=28,140,2972,1671&w=1600&h=900"}, {"description": "Stell Dir vor, es ist Derby und keiner geht hin. Das schreibt das DFL-Hygienekonzept vor. Der BVB hielt sich an die Vorgaben. Schalke pr\u00e4sentierte sich wie ein Testspielgegner in der ersten Vorbereitungswoche.", "title": "Dortmunds Derby-Sieg gegen Schalke: Abstanding Ovations - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-borussia-dortmund-schlaege-den-fc-schalke-04-abstanding-ovations-a-6a8dbe26-eb89-458c-9e87-39d2f96f1bf7", "author": "Marcus Kr\u00e4mer", "publishedAt": "2020-05-16T19:44:02Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/37503210-4362-47c2-a487-0f74ca463d6b_w1280_r1.77_fpx27_fpy66.jpg"}, {"description": "Der Rauswurf des Brandenburger Landeschefs Andreas Kalbitz aus der AfD begr\u00fcndet sich auf dessen Mitgliedsantrag - doch der scheint nicht mehr auffindbar.", "title": "Partei-Rauswurf: AfD-Aufnahmeantrag von Andreas Kalbitz verschollen - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-aufnahmeantrag-von-andreas-kalbitz-verschollen-a-1ca52468-2907-4a39-bca3-d04a1d25f5a2", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-05-16T18:54:27Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/395955f5-1315-46e4-8654-0ec0e0b00d76_w1280_r1.77_fpx64.37_fpy44.96.jpg"}, {"description": "Mit einem 3:1-Sieg gegen Frankfurt hat sich M\u00f6nchengladbach auf den dritten Rang vorgearbeitet. Beim Re-Start der Bundesliga legte Gladbach einen Blitzstart mit zwei Toren hin. Die Eintracht steckt mitten in einer Krise.", "title": "Bundesliga: Gladbachs fr\u00fche Tore zum Sieg - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/sport/sportschau/gladbach-gegen-frankfurt-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-05-16T18:20:00Z", "content": "Eintracht Frankfurt taumelt auch nach dem Neustart der Bundesliga. Gegen M\u00f6nchengladbach gab es eine ern\u00fcchternde Heimpleite.\r\n Zum Neustart der Bundesliga am 26. Spieltag unterlag die Mannschaft von Adi H\u00fctter am Samstagabend (16.05.2020) Borussia M\u00f6nchengla\u2026 [+4246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/gladbach-frankfurt-119~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Schon seit Jahren rutscht die Mittelschicht in vielen arabischen Staaten in die Armut. Durch Corona beschleunigt sich das dramatisch. Den korrupten M\u00e4chtigen ist das ganz recht.", "title": "Das Ende der Mittelschicht - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/corona-zerstoert-die-mittelschicht-im-nahen-osten-16771750.html", "author": "Christoph Ehrhardt, Rainer Hermann", "publishedAt": "2020-05-16T18:13:00Z", "content": "Es war kurz vor dem Ausbruch der Corona-Krise, als Dan Azzi in der teuren Innenstadt von Beirut auf die vorbeifahrenden Autos zeigte und sagte: Von denen werden wir weniger sehen. Der Libanon wird werden wie andere arabische L\u00e4nder. Der fr\u00fchere Vorstandsvorsi\u2026 [+849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/241743547/1.6771875/facebook_teaser_fplus/bei-einer-demonstration-in.jpg"}, {"description": "Lockerungen f\u00fcr Fitnessstudios und Familienfeiern: Die Landesregierung und die Spitzenverb\u00e4nde in Mecklenburg-Vorpommern haben weitere \u00d6ffnungsschritte vereinbart.", "title": "Corona: Weitere Lockerungsschritte in MV - NDR.de", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/mecklenburg-vorpommern/Corona-Weitere-Lockerungsschritte-in-MV,coronavirus2118.html", "author": "NDR", "publishedAt": "2020-05-16T18:09:49Z", "content": "Stand: 16.05.2020 21:38 Uhr\r\n\u00a0-\r\nNDR 1 Radio MV\r\n\"Das Ziel ist schon, das komplette Leben wieder zu \u00f6ffnen - unter Corona-Bedingungen\", sagte Schwesig.\r\nBei einem Spitzentreffen in Schwerin haben die Landesregierung, Kommunen und die Spitzenverb\u00e4nde weitere L\u2026 [+5361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/mecklenburg-vorpommern/corona3080_v-contentxl.jpg"}, {"description": "Laut Bundeskriminalamt versuchen Rechtsradikale, die Demos gegen Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr ihre Zwecke zu missbrauchen. Horst Seehofer will verhindern, dass sie dort \u201eden Ton setzen\u201c. Tausende Menschen gingen am Samstag wieder auf die Stra\u00dfe.", "title": "BKA: Rechtsextreme instrumentalisieren Corona-Demos - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/politiker-warnen-vor-rechtsextremen-auf-corona-demos-16773094.html", "author": "Morten Freidel", "publishedAt": "2020-05-16T17:58:00Z", "content": "In der Bundesregierung w\u00e4chst die Sorge vor einer Vereinnahmung der Corona-Proteste durch Rechtsextreme. Bundesinnenminister Horst Seehofer sagte der F.A.S., viele Menschen seien derzeit in Sorge um ihre Existenz. Es gelte daher, schnell zu handeln, damit die\u2026 [+4256 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/feuilleton/1211180940/1.6773138/facebook_teaser/gegen-die-aktuelle-politik.jpg"}, {"description": "Die ganze Welt schaut auf den Neustart der ersten gro\u00dfen Fu\u00dfballliga \u2013 und die Bundesliga bem\u00fcht sich, ihrer Rolle als Vorbild gerecht zu werden.\u00a0 Bis auf einen Verein.\u00a0|\u00a0Ein Kommentar von Florian Wichert", "title": "Bundesliga-Neustart: Bew\u00e4hrungstest bestanden \u2013 nur ein Klub hat es nicht kapiert - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/bundesliga/id_87894022/bundesliga-neustart-bewaehrungstest-bestanden-nur-ein-klub-hat-es-nicht-kapiert.html", "author": "Florian Wichert", "publishedAt": "2020-05-16T17:57:49Z", "content": "Die ganze Welt schaut auf den Neustart der ersten gro\u00dfen Fu\u00dfballliga und die Bundesliga bem\u00fcht sich, ihrer Rolle als Vorbild in Corona-Zeiten gerecht zu werden. Bis auf einen Verein.\r\nDie Bundesliga-Saison l\u00e4uft wieder, um die Existenzen von Vereinen und Jobs\u2026 [+3033 chars]", "source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/87/89/40/24/id_87894024/tid_da/herthas-dedryck-boyata-kommt-seinem-teamkollegen-marko-grujic-auffallend-nah-.jpg"}, {"description": "Wieder Heinsberg: Mindestens 42 Besch\u00e4ftigte eines Paketzustellers haben sich mit dem Coronavirus infiziert. Hunderte weitere werden nun getestet. Die Reproduktionsrate im Landkreis ist sehr hoch.", "title": "Kreis Heinsberg: Rund 80 Corona-Infizierte bei Paketzusteller DPD - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_87892062/kreis-heinsberg-rund-80-corona-infizierte-bei-paketzusteller-dpd.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-05-16T17:42:47Z", "content": "Wieder Heinsberg: Rund 80 Besch\u00e4ftigte eines Paketzustellers haben sich mit dem Coronavirus infiziert. Hunderte weitere werden nun getestet. Die Reproduktionsrate im Landkreis ist sehr hoch.\r\nDer Paketzusteller DPD hat einen Standort im Kreis Heinsberg in Nor\u2026 [+1482 chars]", "source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/87/89/20/96/id_87892096/tid_da/ein-zusteller-von-dpd-bei-dem-paketdienstleister-gab-es-einen-erneuten-ausbruch-des-coronavirus-ausgerechnet-in-heinsberg-.jpg"}, {"description": "In vielen St\u00e4dten gehen am Samstag Menschen gegen die Corona-Regeln auf die Stra\u00dfe. In Berlin sichern 1000 Polizisten die Proteste ab, in M\u00fcnchen tr\u00e4gt die Polizei Demonstranten weg. Viele Protestierende tragen keine Maske und halten Abst\u00e4nde nicht ein.", "title": "Corona-Demos: 1000 Polizisten in Berlin im Einsatz \u2013 In M\u00fcnchen werden Menschen weggetragen - WELT", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article208029627/Corona-Demos-1000-Polizisten-in-Berlin-im-Einsatz-In-Muenchen-werden-Menschen-weggetragen.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-05-16T17:27:00Z", "content": "Tausende Menschen haben am Samstag in mehreren deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten gegen die von der Politik verh\u00e4ngten Corona-Ma\u00dfnahmen demonstriert. Nach Polizeiangaben gab es dabei zahlreiche Verst\u00f6\u00dfe gegen die Auflagen im Zusammenhang mit der Coronavirus-Pandemie. In S\u2026 [+14886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/bildergalerien/mobile208029367/3811359027-ci16x9-w1200/Coronavirus-Berlin-Demonstration-Alexanderplatz.jpg"}, {"description": "Auch im deutschen Index f\u00fcr mittelst\u00e4ndische Unternehmen wiesen die Einzelwerte in der 20. Kalenderwoche 2020 gr\u00f6\u00dfere Schwankungen aus. Wie sich die Anteilsscheine genau bewegten.", "title": "KW 20: Die Gewinner und Verlierer der MDAX-Aktien der vergangenen Woche - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/performance-kw-20-die-gewinner-und-verlierer-der-mdax-aktien-der-vergangenen-woche-8860062", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-05-16T17:16:00Z", "content": "ETF-SparplanOskar ist der einfache und intelligente ETF-Sparplan. Er \u00fcbernimmt die ETF-Auswahl, ist steuersmart, transparent und kosteng\u00fcnstig.", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/marktbericht2017-boerse-kurse-photofriday-825.jpg"}, {"description": "Zeit f\u00fcr neue Inhalte f\u00fcr Instagram, denkt sich wohl gerade Mark Zuckerberg. Der Facebook-Chef will die GIF-Plattform Giphy \u00fcbernehmen. Und freut sich zugleich, dass ein angedachter Kauf in der Vergangenheit nichts geworden ist.", "title": "Facebook will Giphy kaufen - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/digitec/facebook-will-giphy-kaufen-16773165.html", "author": "Anna Steiner", "publishedAt": "2020-05-16T17:06:00Z", "content": "Facebook-Mitgr\u00fcnder Mark Zuckerberg ist trotz Corona-Lockdown schon wieder in Shopping-Laune. F\u00fcr angeblich 400 Millionen Euro will der Milliard\u00e4r nun die Plattform Giphy kaufen, eine Suchmaschine f\u00fcr animierte Bilder, sogenannte Gifs. Das berichtet die ameri\u2026 [+2129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/3572819370/1.6773170/facebook_teaser/das-grosse-blaue-f-ein.jpg"}, {"description": "Spanien hatte die Corona-Restriktionen zuletzt regional leicht gelockert. Nun hat Regierungschef S\u00e1nchez angek\u00fcndigt, den Notstand um einen weiteren Monat zu verl\u00e4ngern - zum letzten Mal, hie\u00df es.", "title": "Corona-Pandemie: Spanien will Notstand erneut verl\u00e4ngern - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/spanien-corona-ausnahmezustand-101.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-05-16T15:31:00Z", "content": "Spanien hatte die Corona-Restriktionen zuletzt regional leicht gelockert. Nun hat Regierungschef S\u00e1nchez angek\u00fcndigt, den Notstand um einen weiteren Monat zu verl\u00e4ngern - zum letzten Mal, hie\u00df es.\r\n Spanien will den wegen der Corona-Pandemie verh\u00e4ngten Ausnah\u2026 [+1659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/spanien-427~_v-videowebm.jpg"}, {"description": null, "title": "Nioh 2 bekommt Update und Zusatzinhalte - NplusX", "url": "https://nplusx.de/story/3075-nioh-2-bekommt-update-und-zusatzinhalte", "author": "Nico Zurheide", "publishedAt": "2020-05-16T14:34:56Z", "content": "Gratis-Content und drei DLCs.\r\nTom Lee, Creative Director von Entwickler Team Ninja, berichtete in einem neuen Eintrag auf dem PlayStation Blog \u00fcber die kommenden Zusatzinhalte f\u00fcr das Action-RPG Nioh 2. Das Soulslike konnte meinen Kollegen Andreas durchaus m\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nplusx.de"}, "urlToImage": "https://nplusx.de/storage/img/stories/Is4vPscreenshot-live.staticflickr.com-2020.05.16-16_30_45.png"}], "totalResults": 34}