{"status": "ok", "articles": [{"description": "Zum Wochenstart tagt das Corona-Kabinett der Bundesregierung. Ein Thema wird die j\u00fcngste H\u00e4ufung von Coronavirus-F\u00e4llen in fleischverarbeitenden Betrieben sein. F\u00fcr den n\u00f6tigen Nachdruck d\u00fcrfte dabei ein neuer Fall aus Osnabr\u00fcck sorgen.", "title": "92 Corona-F\u00e4lle :Fleischverarbeitender Betrieb stoppt Produktion - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Fleischverarbeitender-Betrieb-stoppt-Produktion-article21787932.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-05-17T21:29:49Z", "content": "Zum Wochenstart tagt das Corona-Kabinett der Bundesregierung. Ein Thema wird die j\u00fcngste H\u00e4ufung von Coronavirus-F\u00e4llen in fleischverarbeitenden Betrieben sein. F\u00fcr den n\u00f6tigen Nachdruck d\u00fcrfte dabei ein neuer Fall aus Osnabr\u00fcck sorgen.\r\nWegen zahlreicher Cor\u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop21540661/5411322191-cImg_16_9-w1200/128947140.jpg"}, {"description": "Auweia: Dieser Auftritt von Evelyn Burdecki ging komplett in die Hose. So planlos hat in der Vox-Show schon lange keiner mehr gekocht.", "title": "\u201eGrill den Henssler\u201c: H\u00f6schen-Dilemma bei Evelyn Burdecki - BILD", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/grill-den-henssler-hoeschen-dilemma-bei-evelyn-burdecki-70707790.bild.html", "author": "Manja Gress", "publishedAt": "2020-05-17T21:20:54Z", "content": "Diese Blondine sorgte f\u00fcr m\u00e4chtig Chaos \r\nDer Auftritt von TV-Sternchen Evelyn Burdecki (31) ging am Sonntagabend bei Grill den Henssler (Vox) komplett in die Hose. Denn so planlos wie der Dschungel-Star hatte dort schon lange keiner mehr gekocht. Und ganz ne\u2026 [+1888 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/grill-den-henssler-hoeschen-dilemma-bei-evelyn-burdecki-201433235-70708970/Bild/3.bild.jpg"}, {"description": "Robert Lewandowski trifft in Berlin bei seinem Comeback, h\u00e4ngt aber viel in der Luft. Hansi Flick will ihn besser einbinden und traut ihm einen Rekord zu.", "title": "FC Bayern: Hansi Flick hadert trotz Torrekord wegen Robert Lewandowski - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2020/05/fc-bayern-hansi-flick-hadert-trotz-torrekord-wegen-robert-lewandowski", "author": "Florian Plettenberg", "publishedAt": "2020-05-17T21:12:00Z", "content": "Aufatmen beim FC Bayern.\u00a0\u00a0\r\nDie M\u00fcnchner haben am Sonntagabend einen glanzlosen 2:0-Ausw\u00e4rtserfolg bei Union Berlin gelandet\u00a0und\u00a0sich somit ohne Fehl und Tadel nach\u00a0der\u00a0Corona-Pause zur\u00fcckgemeldet.\u00a0\r\nMit von der Partie war auch Robert Lewandowski. Der Pole ve\u2026 [+2950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport1.de"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/BEC32626-4739-41A5-8A5F-9E8880F15DFA/1200x630"}, {"description": "Bei der Vorstellung eines nationalen Programm zur Entwicklung eines Impfstoffs gegen das Coronavirus schl\u00e4gt Donald Trump \u00fcberraschende T\u00f6ne an: Er redet von internationaler Zusammenarbeit. Aber vieles deutet daraufhin, dass das nur Rhetorik war.", "title": "Trump und das nationale \u201eEgo\u201c - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/trumps-praesidentschaft/trump-stellt-programm-fuer-entwicklung-von-impfstoff-vor-16774475.html", "author": "Majid Sattar", "publishedAt": "2020-05-17T20:56:00Z", "content": "Ende April war der Name erstmals in den Medien aufgetaucht. Nun hat Pr\u00e4sident Donald Trump das Projekt der \u00d6ffentlichkeit vorgestellt: Parallel zu den Bem\u00fchungen, Pharmaunternehmen mit \u00f6ffentlichen Geldern bei der Entwicklung eines Impfstoffes gegen das Sars-\u2026 [+5370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1187246942/1.6774816/facebook_teaser/praesident-trump-haelt.jpg"}, {"description": "", "title": "AfD: Tino Chrupalla sieht die AfD in einer Zerrei\u00dfprobe - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2020-05%2Fafd-tino-chrupalla-andreas-kalbitz-rauswurf-rechtsextremismus", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T20:11:06Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sebastian Vettel wird Ferrari am Ende der Formel-1-Saison 2020 verlassen. Muss der vierfache F1-Weltmeister nun seine Karriere beenden? Vielleicht ist sogar ein Aufstieg m\u00f6glich.", "title": "Sebastian Vettel: Ferrari-Hammer in der Formel 1 - spektakul\u00e4re Ger\u00fcchte | Formel 1 - tz.de", "url": "https://www.tz.de/sport/formel-1/formel-1-sebastian-vettel-ferrari-mercedes-toto-wolff-vertragsende-geruechte-f1-zukunft-karriereende-zr-13759426.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T20:07:00Z", "content": "Sebastian Vettel wird Ferrari am Ende der Formel-1-Saison 2020 verlassen. Muss der vierfache F1-Weltmeister nun seine Karriere beenden? Vielleicht ist sogar ein Aufstieg m\u00f6glich.<ul><li>Die Formel 1* steht wegen des Coronavirus still - doch das Fahrerkarussel\u2026 [+25628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2020/05/12/13759426/1308812004-berichte-vettel-verlaesst-ferrari-am-saisonende-OWJ0PjwXWef.jpg"}, {"description": "Als der Chefarzt einer psychiatrischen Klinik ermordet wird, sieht sich Max Ballauf nicht nur mit dem Fall, sondern auch mit den Gespenstern seiner Vergangenheit konfrontiert. Seinen Kollegen Schenk schockt er mit einem Gest\u00e4ndnis: \"Ich glaub', ich werde verr\u2026", "title": "\"Gefangen\" mit Ballauf & Schenk:Der K\u00f6lner \"Tatort\" im Schnellcheck - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/leute/tv/Der-Koelner-Tatort-im-Schnellcheck-article21784414.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-05-17T19:56:08Z", "content": "Als der Chefarzt einer psychiatrischen Klinik ermordet wird, sieht sich Max Ballauf nicht nur mit dem Fall, sondern auch mit den Gespenstern seiner Vergangenheit konfrontiert. Seinen Kollegen Schenk schockt er mit einem Gest\u00e4ndnis: \"Ich glaub', ich werde verr\u2026 [+2617 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop21784433/4731323889-cImg_16_9-w1200/1-Tatort-Gefangen.jpg"}, {"description": "Unterst\u00fctzt von seinen Kindern und ausgestattet mit gen\u00fcgend Geld lebt ein Hauptverantwortlicher des V\u00f6lkermords in Ruanda jahrelang unbehelligt in Paris. Nun k\u00f6nnen die Beh\u00f6rden zugreifen.", "title": "26 Jahren nach den Verbrechen:Drahtzieher des V\u00f6lkermords in Ruanda gefasst - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Drahtzieher-des-Voelkermords-in-Ruanda-gefasst-article21787892.html", "author": "n-tv NACHRICHTEN", "publishedAt": "2020-05-17T19:42:19Z", "content": "Unterst\u00fctzt von seinen Kindern und ausgestattet mit gen\u00fcgend Geld lebt ein Hauptverantwortlicher des V\u00f6lkermords in Ruanda jahrelang unbehelligt in Paris. Nun k\u00f6nnen die Beh\u00f6rden zugreifen.\r\nMehr als ein Vierteljahrhundert nach dem V\u00f6lkermord in Ruanda ist ei\u2026 [+4430 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop21787896/69713272-cImg_16_9-w1200/imago0061304198h.jpg"}, {"description": "Benjamin Netanyahu hat das Amt des israelischen Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcbernommen. In eineinhalb Jahren wird ihn Benny Gantz abl\u00f6sen. Der Vereidigung waren drei Wahlen und ein langer Stillstand vorausgegangen.", "title": "Nach langem politischen Stillstand: Neue israelische Regierung vereidigt - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/israel-neue-regierung-vereidigt-a-8c4b9b24-4c56-48fe-a8e1-e9505e0f2f46", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-05-17T19:25:26Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4df2c54c-a69d-44cc-931c-7e1a07e9f795_w1280_r1.77_fpx53_fpy44.jpg"}, {"description": "Am Montag \u00f6ffnen die Kitas in Sachsen, das wird von Verdi stark kritisiert. Kritik auch in Pirna - Unternehmer schreiben einen offenen Brief an Demonstranten. Und Ministerpr\u00e4sident Kretschmer zieht Corona-Zwischenbilanz.", "title": "Corona-Ticker Sachsen: Kretschmer zieht Corona-Zwischenbilanz - MDR", "url": "https://www.mdr.de/sachsen/corona-virus-sachsen-ticker-sonntag-siebzehnter-mai-100.html", "author": "mdr.de", "publishedAt": "2020-05-17T19:07:30Z", "content": "Damit beenden wir f\u00fcr heute unseren Ticker zur Corona-Lage in Sachsen. Vielen Dank f\u00fcr Ihr Interesse und Ihr Vertrauen. Morgen fr\u00fch melden wir uns wieder. Bleiben Sie gesund und #Miteinanderstark. Einen sch\u00f6nen Abend!\r\nSachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Krets\u2026 [+1840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.mdr.de"}, "urlToImage": "https://cdn.mdr.de/sachsen/dresden/dresden-radebeul/saechsischer-landtag-kongress-zentrum-dresden-104_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.jpg?version=48651"}, {"description": "Beim ersten \u201eFree ESC\u201c auf ProSieben war einiges \u00e4hnlich gegen\u00fcber dem Original, aber auch vieles anders. Am Ende gewann Nico Santos f\u00fcr Spanien an einem soliden TV-Samstagabend ohne gro\u00dfe musikalische Highlights \u2013 daf\u00fcr mit anderen \u00dcberraschungen.", "title": "Free ESC 2020: Nico Santos ist Gewinner auf ProSieben - wer war deutscher Teilnehmer? - RP ONLINE", "url": "https://rp-online.de/kultur/musik/eurovision/free-esc-2020-nico-santos-ist-gewinner-auf-prosieben-wer-war-deutscher-teilnehmer_aid-51181761", "author": "Marvin Wibbeke", "publishedAt": "2020-05-17T18:57:53Z", "content": "17. Mai 2020 um 20:47 Uhr\r\nK\u00f6ln Beim ersten Free ESC auf ProSieben war einiges \u00e4hnlich gegen\u00fcber dem Original, aber auch vieles anders. Am Ende gewann Nico Santos f\u00fcr Spanien an einem soliden TV-Samstagabend ohne gro\u00dfe musikalische Highlights daf\u00fcr mit andere\u2026 [+6049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rp-online.de"}, "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/8/3/6/5/1/3/5/9/tok_c0c9dd6e7f353ac250ede1c6b31cd370/w1200_h630_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA16200B20A9E25-2a3772a665cde418.jpg"}, {"description": "In weiten Teilen Deutschlands darf die Gastronomie wieder \u00f6ffnen. Das ist die beste Nachricht seit Langem, denn Kneipen, Bars und Restaurants sind geniale Erfindungen. Eine Tour durch K\u00f6lner Lokale kurz nach den Lockerungen der Corona-Ma\u00dfnahmen.", "title": "Corona-Lockerungen: Endlich wieder Kneipe - WELT - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/plus208048091/Corona-Lockerungen-Endlich-wieder-Kneipe.html", "author": "Frank Lorentz", "publishedAt": "2020-05-17T18:38:00Z", "content": "Der Kellner stand am Eingang des Brauhauses P\u00e4ffgen in der K\u00f6lner Innenstadt, Friesenstra\u00dfe. Fr\u00fcher Abend, der Himmel klar, den ganzen Tag \u00fcber hatte die Sonne geschienen. Er war ein junger Mann, etwas \u00e4lter als ich, trug einen wei\u00dfen Mundnasenschutz, sah mic\u2026 [+54 chars]", "source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/deutschland/mobile208048089/5221359877-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Frank-Lorentz-in-der-Koelner-Kneipe-Paeff-2.jpg"}, {"description": "Im Zuge des vergangenen Investorentreffens, welches dieses Mal auf digitalem Wege abgehalten wurde, stand Nintendo-Pr\u00e4sident Shuntaro Furukawa wieder\u2026", "title": "Weitere Mobile-Spiele von Nintendo in Arbeit \u2013 kein Fokus auf die regelm\u00e4\u00dfige Ver\u00f6ffentlichung neuer Titel - ntower", "url": "https://www.ntower.de/news/66865-weitere-mobile-spiele-von-nintendo-in-arbeit-\u2013-kein-fokus-auf-die-regelm\u00e4\u00dfige-ve/", "author": "Daniel Kania", "publishedAt": "2020-05-17T18:20:00Z", "content": "Im Zuge des vergangenen Investorentreffens, welches dieses Mal auf digitalem Wege abgehalten wurde, stand Nintendo-Pr\u00e4sident Shuntaro Furukawa wieder einmal neugierigen Investoren Rede und Antwort. Ein Thema, welches zur Sprache kam, ist Nintendos aktueller S\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntower.de"}, "urlToImage": "https://www.ntower.de/images/newsPictures/d5/7056-630-315-d513d71296b63dcaba4d35419c141e74d26e36a8.jpg"}, {"description": "Die Warenhauskette Galeria Karstadt Kaufhof macht harte Einschnitte. Nun k\u00f6nnten 1000 weitere Besch\u00e4ftigte ihren Job verlieren.", "title": "Auch Gro\u00dfteil der Karstadt-Sport-Filialen und Reiseb\u00fcros vor dem Aus - Berliner Zeitung", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/wirtschaft-verantwortung/auch-grossteil-der-karstadt-sport-filialen-und-reisebueros-vor-dem-aus-li.83784", "author": "Berliner Zeitung", "publishedAt": "2020-05-17T17:53:00Z", "content": "Karstadt Sports.\r\nBerlin\u00a0Die radikalen Einschnitte beim Warenhausriesen Galeria Karstadt Kaufhof betreffen einem Bericht zufolge auch die Karstadt-Sport-Filialen und die Reiseb\u00fcros des Konzerns. Wie der K\u00f6lner Stadt-Anzeiger am Sonnabend unter Berufung auf Un\u2026 [+2756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Berliner-zeitung.de"}, "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net//2020/5/17/90cd4818-7349-43b6-8466-6e2d97d904e1.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Statistiken der EU-Kommission zufolge entf\u00e4llt die H\u00e4lfte der genehmigten Corona-Hilfen allein auf die Bundesrepublik. Es bestehe die Gefahr, dass dies den Wettbewerb auf dem Binnenmarkt verzerre.", "title": "Staatshilfen: Vestager sieht Bevorzugung Deutschlands - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/eu-corona-staatshilfen-margrethe-vestager-1.4911083", "author": "Bj\u00f6rn Finke", "publishedAt": "2020-05-17T17:37:08Z", "content": "Die Vizepr\u00e4sidentin der EU-Kommission ist in Sorge: Die H\u00e4lfte der genehmigten Corona-Hilfen entfalle allein auf die Bundesrepublik - das berge Gefahren.Die Vizepr\u00e4sidentin der EU-Kommission, Margrethe Vestager, hat sich besorgt \u00fcber die \"riesigen Unterschied\u2026 [+3403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sueddeutsche.de"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.4593142/1200x675?v=1589119981"}, {"description": "Publisher Capcom hat die Liste der Millionenseller (Platinum-Titel) auf den aktuellen Stand von Ende M\u00e4rz 2020 gebracht.", "title": "Capcom-Verkaufszahlen: Resident Evil 2 Remake und Monster Hunter: World plus Iceborne weiter stark - 4Players Portal", "url": "https://www.4players.de/4players.php/spielinfonews/Allgemein/4013/2190123/Capcom-Verkaufszahlen_Resident_Evil_2_Remake_und_Monster_Hunter_World_plus_Iceborne_weiter_stark.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T16:32:13Z", "content": "Publisher Capcom hat die Liste der Millionenseller (Platinum-Titel) auf den aktuellen Stand von Ende M\u00e4rz 2020 gebracht. Den gr\u00f6\u00dften Sprung bei den Verkaufszahlen machte die Erweiterung Monster Hunter: World - Iceborne - von 3,2 Millionen auf 5,2 Millionen. I\u2026 [+2836 chars]", "source": {"id": null, "name": "4players.de"}, "urlToImage": "https://static.fore.4pcdn.de/premium/Spiele/fb/fe/4013-teaser1.jpg"}, {"description": "Notwendige Ma\u00dfnahme oder falscher Ansatz? Um Olaf Scholz' Hilfsplan f\u00fcr Kommunen ist eine Debatte entbrannt. Heftige Kritik kommt aus der CDU, Zustimmung unter anderem vom Deutschen St\u00e4dtetag.", "title": "Union gegen geplanten Schutzschirm f\u00fcr Kommunen: \"Nach meiner Ansicht macht Herr Scholz alles falsch\" - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/olaf-scholz-cdu-und-csu-kritisieren-geplanten-milliarden-schutzschirm-fuer-kommunen-a-419a8a30-16c6-42e1-b810-7fe0fa21025a", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-05-17T16:02:38Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a49be963-3161-46d1-b78b-b2d2be80d0a5_w1280_r1.77_fpx50_fpy47.jpg"}, {"description": "Ein chinesisches Mobilspiel soll \"Rainbow Six Siege\" kopieren. Ubisoft reicht deswegen Klage gegen Apple und Google ein.", "title": "Ubisoft verklagt Google und Apple: Rainbox-Six-Klon aus App-Stores verbannen - heise online", "url": "https://www.heise.de/newsticker/meldung/Ubisoft-verklagt-Google-und-Apple-Rainbox-Six-Klon-aus-App-Stores-verbannen-4722813.html", "author": "Tilman Wittenhorst", "publishedAt": "2020-05-17T15:40:00Z", "content": "Der franz\u00f6sische Spiele-Publisher Ubisoft Entertainment SA hat eine Klage gegen Google und Apple vor dem Bundesgerichtshof in Los Angeles eingereicht und will damit erzwingen, dass die beiden Firmen das chinesische Mobilspiel \"Area F2\" aus ihren jeweiligen Ap\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heise.de"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/8/9/5/9/1/5/Clipboard_-_20-20967610b1a2f976-5c18fbc9439d0191.png"}, {"description": "Der Hamburger SV hat bei der SpVgg Greuther F\u00fcrth Sekunden vor dem Ende noch den 2:2-Ausgleich kassiert. Trotzdem verbesserte sich der HSV in der Zweiten Liga auf den zweiten Platz.", "title": "2. Liga: HSV spielt 2:2 bei Greuther F\u00fcrth - NDR.de", "url": "https://www.ndr.de/sport/fussball/2-Liga-HSV-spielt-22-bei-Greuther-Fuerth,hsv23566.html", "author": "NDR", "publishedAt": "2020-05-17T13:33:00Z", "content": "Stand: 17.05.2020 15:33 Uhr\r\nDer HSV hat die Chance verpasst, am Sonntag zum gro\u00dfen Gewinner des Spieltags im Aufstiegsrennen zu werden. Bis wenige Sekunden vor dem Abpfiff f\u00fchrte die Mannschaft von Trainer Dieter Hecking mit 2:1 bei der SpVgg Greuther F\u00fcrth \u2026 [+3101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "urlToImage": "https://www.ndr.de/sport/fussball/zweitebundesliga/hsv23558_v-contentxl.jpg"}, {"description": "Das Spitzentrio in der 2. Bundesliga kassiert beim Restart in der Nachspielzeit kollektiv Gegentore. Damit gehen den Klubs zwei Siege und ein Remis noch verloren.", "title": "2. Bundesliga: 26. Spieltag mit Bielefeld, HSV, VfB Stuttgart, 1. FC N\u00fcrnberg - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/fussball/2-bundesliga/2020/05/2-bundesliga-26-spieltag-mit-bielefeld-hsv-vfb-stuttgart-1-fc-nuernberg", "author": "SPORT1, Sportinformationsdienst", "publishedAt": "2020-05-17T13:29:00Z", "content": "Das Spitzentrio in der 2. Bundesliga hat beim Restart nach sp\u00e4ten Patzern in der Nachspielzeit kollektiv Punkte liegen gelassen.\r\nDer Hamburger SV kassierte bei der SpVgg Greuther F\u00fcrth in der f\u00fcnften Minute der Nachspielzeit das 2:2 durch Havard Nielsen, zei\u2026 [+5346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport1.de"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/82FA9274-D2AD-44DA-9477-D025129ECB18/1200x630"}], "totalResults": 34}