{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "hessenschau.de"}, "author": null, "title": "Erste Niederlage 2021: D\u00e4mpfer f\u00fcr Eintracht Frankfurt bei Werder Bremen - hessenschau.de", "description": "Der Megalauf von Eintracht Frankfurt wurde gestoppt. Werder Bremen drehte einen R\u00fcckstand und setzte sich beim Abseits-Festival am Ende verdient durch.", "url": "https://www.hessenschau.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/erste-niederlage-2021-daempfer-fuer-eintracht-frankfurt-bei-werder-bremen,eintracht-frankfurt-bei-werder-bremen-100.html", "urlToImage": "https://www.hessenschau.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/eintracht-werder-niederlage-100~_t-1614373552596_v-16to9.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T21:26:00Z", "content": "Der Megalauf von Eintracht Frankfurt wurde gestoppt. Werder Bremen drehte einen R\u00fcckstand und setzte sich beim Abseits-Festival am Ende verdient durch.\r\nAudiobeitrag Audio\r\n00:37 Min.\r\n|26.02.21\r\nLoc\u2026 [+3560 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Nicola Pohl", "title": "\u201eTagesschau\u201c-Sprecherin - Karolin Kandler \u2013 Baby da! - BILD", "description": "F\u00fcr sie ist es die sch\u00f6nste Nachricht des Jahres! \u201eTagesschau\u201c-Sprecherin Karolin Kandler (36) ist zum zweiten Mal Mutter geworden.", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/tagesschau-sprecherin-karolin-kandler-baby-da-75554536.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/tagesschau-sprecherin-karolin-kandler--baby-da--d77a8424b4ef4f3e90f8b769131d6a88-75554644/Bild/1.bild.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T21:20:14Z", "content": "F\u00fcr sie ist es die sch\u00f6nste Nachricht des Jahres!\r\nTagesschau-Sprecherin Karolin Kandler (36) ist zum zweiten Mal Mutter geworden Tochter Felipa kam am Montag in M\u00fcnchen zur Welt!\r\nKandler zu BILD: F\u2026 [+951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Game Freak: Neue Pok\u00e9mon-Abenteuer f\u00fcr Nintendo Switch angek\u00fcndigt - Golem.de - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fgame-freak-neue-pokemon-abenteuer-fuer-nintendo-switch-angekuendigt-2102-154543.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-26T20:38:02Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Majid Sattar", "title": "Ein Luftangriff als Bidens Botschaft an Iran - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Joe Bidens erste Milit\u00e4raktion als Pr\u00e4sident war ein Vergeltungsschlag \u2013 der ein Signal senden sollte: Er handelt, um amerikanische Truppen zu sch\u00fctzen. Bei der Planung mussten vor allem die Befindlichkeiten Teherans bedacht werden.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/vereinigte-staaten-fliegen-angriff-in-syrien-als-warnung-an-iran-17218569.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/2739273901/1.7219036/facebook_teaser_fplus/der-amerikanische-praesident.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:48:00Z", "content": "Auf einen Geb\u00e4udekomplex an einem inoffiziellen Grenz\u00fcbergang zwischen Syrien und dem Irak fielen in der Nacht zu Freitag sieben 500 Pfund schwere Bomben. Der amerikanische Luftangriff auf die Einric\u2026 [+1059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abendzeitung"}, "author": "Abendzeitung", "title": "3. Liga live: TSV 1860 M\u00fcnchen gegen SpVgg Unterhaching im Liveticker - zweite Halbzeit - Abendzeitung", "description": "Der TSV 1860 f\u00e4hrt nach drei sieglosen Spielen wieder einen Dreier ein und schl\u00e4gt die SpVgg Unterhaching im S-Bahn-Derby mit 3:1 - der Ticker zum Nachlesen.", "url": "https://www.abendzeitung-muenchen.de/liveticker/sport-fussball-3-liga-liveticker-tsv-1860-muenchen-spvgg-unterhaching-s-bahn-derby-heute-live-aufstellung-spielstand-ergebnis-96/", "urlToImage": "https://static1.abendzeitung-muenchen.de/storage/image/3/9/3/6/1146393_default_1w5G29_SlqGkk.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:42:00Z", "content": "Tor f\u00fcr TSV 1860 M\u00fcnchen durch Stefan Lex! Neuer Spielstand: 3:1.\r\nDas m\u00fcsste die Entscheidung sein! Erst lassen die L\u00f6wen eine gute Konterm\u00f6glichkeit liegen, lassen aber nicht nach. Am Ende kommt M\u00f6\u2026 [+123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Khashoggi-Mord: US-Geheimdienste beschuldigen Kronprinzen | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Ohne den saudischen Kronprinzen sei der Khashoggi-Mord nicht m\u00f6glich gewesen - die US-Geheimdienste erheben schwere Vorw\u00fcrfe gegen Mohammed bin Salman. Washington verh\u00e4ngte Sanktionen gegen Dutzende Saudis.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/asien/khashoggi-usa-saudiarabien-103.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/khashoggi-301~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:23:00Z", "content": "Stand: 26.02.2021 20:23 Uhr\r\nOhne den saudischen Kronprinzen sei der Khashoggi-Mord nicht m\u00f6glich gewesen - die US-Geheimdienste erheben schwere Vorw\u00fcrfe gegen Mohammed bin Salman. Washington verh\u00e4ng\u2026 [+3329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "Redaktion", "title": "Corona: RKI warnt vor Mutationen \u2013 Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis April? - Berliner Morgenpost", "description": "Corona-News des Tages: Das RKI warnt eindringlich vor Mutationen. Mediziner fordern einen Lockdown bis Ende April.", "url": "https://www.morgenpost.de/vermischtes/article231646753/Corona-Zahlen-Deutschland-aktuell-Impfung-rki-Spahn-News.html", "urlToImage": "https://img.morgenpost.de/img/incoming/crop231670971/8142603697-w820-cv16_9-q85/5FA32C00D55AAF4B.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:02:00Z", "content": "<ul><li>RKI-Chef Wieler warnt bei zeitnahen \u00d6ffnungen vor einer dritten Welle</li><li>In einer neuen Handreichung f\u00fcr \u00c4rzte versch\u00e4rft das RKi zudem die Empfehlungen f\u00fcr Patienten mit einer Mutations\u2026 [+89668 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Britisches K\u00f6nigshaus: Prinz Harry macht \"toxische\" Presse f\u00fcr R\u00fcckzug verantwortlich - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesellschaft%2Fzeitgeschehen%2F2021-02%2Fprinz-harry-britisches-koenigshaus-rueckzug-medien-presse", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-26T18:54:08Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Jens Schneider, Henrike Ro\u00dfbach, Hanno Charisius", "title": "Corona-Lockerungen: Wo das Leben wieder losgehen k\u00f6nnte - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Vor dem n\u00e4chsten Corona-Gipfel wird \u00fcber regionale Lockerungen diskutiert. Daf\u00fcr gibt es einen Plan.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-regionale-lockerungen-inzidenzwert-35-1.5219425", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5218265/1200x675?v=1614360200", "publishedAt": "2021-02-26T17:55:00Z", "content": "Vor dem n\u00e4chsten Corona-Gipfel mehren sich die Stimmen, die regionale Lockerungen bef\u00fcrworten. Aber kann das funktionieren?Es klang wie ein Versprechen. Nein, noch k\u00f6nnen wir die Beschr\u00e4nkungen in De\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Skispringen.com"}, "author": "http://www.facebook.com/skispringencom", "title": "LIVE: Probedurchgang und Qualifikation bei der Nordischen Ski-WM in Oberstdorf - skispringen.com - skispringen.com", "description": "Nach der Team-Entscheidung der Skispringerinnen wird es bei der WM in Oberstdorf erstmals f\u00fcr die Herren ernst: Insgesamt 66 Skispringer stellen sich der", "url": "https://www.skispringen.com/live-nordische-ski-wm-oberstdorf-herren-qualifikation-normalschanze/", "urlToImage": "https://www.skispringen.com/sscom/files/2021/02/granerud-halvor-egner-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T17:41:58Z", "content": "liveFoto: imago / GEPA\r\nNach der Team-Entscheidung der Skispringerinnen wird es bei der WM in Oberstdorf erstmals f\u00fcr die Herren ernst: Insgesamt 66 Skispringer stellen sich der Qualifikation.\u00a0skispr\u2026 [+1405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Bj\u00f6rn Finke, Matthias Kolb", "title": "Impfpass in der EU - Was jetzt noch gekl\u00e4rt werden muss - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Bis zum Fr\u00fchsommer soll es mit Europas digitalem Impfpass losgehen. Das ist mindestens ambitioniert. Die Hintergr\u00fcnde", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/impfpass-eu-coronavirus-1.5219333", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5219506/1200x675?v=1614360454", "publishedAt": "2021-02-26T17:39:01Z", "content": "Es ist ein ambitioniertes Ziel: Bis zum Fr\u00fchsommer soll es mit Europas digitalem Impfpass losgehen. Damit das klappt, m\u00fcssen einige heikle wissenschaftliche und politische Fragen gekl\u00e4rt werdenIm Fr\u00fc\u2026 [+6075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Von Myanmars Milit\u00e4r entmachtet:Aung San Suu Kyi offenbar verschleppt - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Die Proteste gegen den Putsch des Milit\u00e4rs in Myanmar halten an. Neben gewaltt\u00e4tigen Konflikten wird nun die entmachtete Regierungschefin Suu Kyi vermisst. Ihre Partei l\u00e4sst verlauten, man wisse nicht, wo sich die Friedensnobeltr\u00e4gerin aufhalte.", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Aung-San-Suu-Kyi-offenbar-verschleppt-article22389661.html", "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22389685/9431323335-cImg_16_9-w1200/imago0114251648h.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T17:20:43Z", "content": "Die Proteste gegen den Putsch des Milit\u00e4rs in Myanmar halten an. Neben gewaltt\u00e4tigen Konflikten wird nun die entmachtete Regierungschefin Suu Kyi vermisst. Ihre Partei l\u00e4sst verlauten, man wisse nich\u2026 [+2935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "author": "Sven Stahmann", "title": "Dieser Mann fand den lange gesuchten Renault in einem Osnabr\u00fccker Parkhaus - NOZ", "description": "Am Mittwoch ist der Renault des Sch\u00fcttorfers Hermann Scheller in Osnabr\u00fcck wiedergefunden worden. Sein Besitzer hatte ihn zuvor drei Wochen lang gesucht. Der Finder Christof Rethmann aus Georgsmarienh\u00fctte-Holzhausen erz\u00e4hlt, wie er auf das Fahrzeug gesto\u00dfen i\u2026", "url": "https://www.noz.de/lokales/osnabrueck/artikel/2241491/wie-christof-rethmann-den-lange-gesuchten-renault-in-osnabrueck-fand", "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2241491/full", "publishedAt": "2021-02-26T16:52:00Z", "content": "Nachrichten aus der Region Osnabr\u00fcck, dem Emsland, aus\r\n Deutschland und der ganzen Welt\r\n noz.de, das Nachrichtenportal der Neuen Osnabr\u00fccker Zeitung und ihrer Regionalausgaben, bietet Ihnen Nachric\u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Andreas Borcholte", "title": "Album der Woche mit Julien Baker: All die kleinen Besinnungslosigkeiten - DER SPIEGEL", "description": "Die US-Songwriterin Julien Baker stellt sich im Orchester mit sich selbst furchtlos ihren S\u00fcchten: \u00bbLittle Oblivions\u00ab ist unser Album der Woche. Und: Neues von Bonnie Tyler und Robin Schulz.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/julien-baker-bonnie-tyler-robin-schulz-abgehoert-album-der-woche-a-658c2347-3a4a-4e65-9cae-ca020924a2fc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b51717d0-2848-4cc9-8985-db3d54e61e51_w1280_r1.77_fpx66.65_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T16:40:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "Corona-News-Ticker: Touristen d\u00fcrfen am Wochenende nach Travem\u00fcnde - NDR.de", "description": "Das Betretungsverbot wurde vorzeitig aufgehoben. \u00dcbernachtungen bleiben tabu. Mehr Corona-News im Live-Ticker.", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/info/Corona-News-Ticker-Touristen-duerfen-am-Wochenende-nach-Travemuende,coronaliveticker866.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/schleswig-holstein/winterwetter478_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T16:34:33Z", "content": "Stand: 26.02.2021 19:35 Uhr\r\nIm Live-Ticker informiert NDR.de Sie auch heute - am Freitag, den 26. Februar 2021 - aktuell \u00fcber die Folgen der Coronavirus-Pandemie f\u00fcr Niedersachsen, Schleswig-Holstei\u2026 [+30961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Altmaier zu \u00d6ffnungen: Schon Ostern ins Caf\u00e9? | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "\"Es geht um die Substanz\" - Wirtschaftsminister Altmaier hat sich f\u00fcr eine Perspektive f\u00fcr die Unternehmen ausgesprochen. Diese k\u00f6nnten sich den Lockdown nicht mehr lange leisten. 40 Wirtschaftsverb\u00e4nde hatten ihm Konzepte vorgelegt.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/altmaier-corona-111.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/fruehling160~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:55:45Z", "content": "Stand: 26.02.2021 16:55 Uhr\r\n\"Es geht um die Substanz\" - Wirtschaftsminister Altmaier hat sich f\u00fcr eine Perspektive f\u00fcr die Unternehmen ausgesprochen. Diese k\u00f6nnten sich den Lockdown nicht mehr lange\u2026 [+2780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "CSU-Generalsekret\u00e4r sieht schwere Vorw\u00fcrfe im Fall N\u00fc\u00dflein - WELT", "description": "Eine l\u00fcckenlose Aufkl\u00e4rung fordert CSU-Generalsekret\u00e4r Blume. Derweil l\u00e4sst Georg N\u00fc\u00dflein sein Amt als stellvertretender Vorsitzender der Unions-Bundestagsfraktion ruhen. Dem CSU-Politiker wird Bestechlichkeit und Bestechung von Mandatstr\u00e4gern vorgeworfen.", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article227168441/CSU-Generalsekretaer-sieht-schwere-Vorwuerfe-im-Fall-Nuesslein.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/newsticker/dpa_nt/afxline/topthemen/mobile227171483/4891354067-ci16x9-w1200/urn-newsml-dpa-com-20090101-210226-99-608482-large-4-3-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:49:56Z", "content": "CSU-Generalsekret\u00e4r Markus Blume hat die Vorw\u00fcrfe gegen den christsozialen Bundestagsabgeordneten Georg N\u00fc\u00dflein als schwerwiegend bezeichnet. Es handelt sich um ein laufendes Ermittlungsverfahren, hi\u2026 [+1934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "Urlaub 2021 \u2013 Corona: So k\u00f6nnte der EU-Impfpass aussehen - t-online", "description": "Der EU-Gipfel hat die Weichen f\u00fcr einen digitalen europ\u00e4ischen Corona-Impfpass gestellt. Aber kommt er schnell genug? Und was kann man damit anfangen? Die wichtigsten Antworten.", "url": "https://www.t-online.de/leben/reisen/id_89552572/urlaub-2021-corona-so-koennte-der-eu-impfpass-aussehen.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/55/27/26/id_89552726/tid_da/digitaler-und-analoger-impfpass-in-jedem-eu-staat-koennte-der-eu-impfpass-unterschiedlich-aussehen-symbolbild-.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:47:55Z", "content": "Der EU-Gipfel hat die Weichen f\u00fcr einen digitalen europ\u00e4ischen Corona-Impfpass gestellt. Aber kommt er schnell genug? Und was kann man damit anfangen? Die wichtigsten Antworten.\r\nEinfach ein Ticket i\u2026 [+4365 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Roland Knauer", "title": "Tricks der Coronaviren: Wie Sars-CoV-2 die Abwehrkr\u00e4fte des K\u00f6rpers unterl\u00e4uft - Tagesspiegel", "description": "Nicht nur das Stachelprotein des Covid-19-Erregers ist wandelbar. Weitere Mutationshotspots beeinflussen Infekti\u00f6sit\u00e4t und Krankheitsverl\u00e4ufe.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/tricks-der-coronaviren-wie-sars-cov-2-die-abwehrkraefte-des-koerpers-unterlaeuft/26956434.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/50874658018_350f2e8841_o/26956698/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:22:10Z", "content": "Viren f\u00fchren in den Augen von Biologen ein Leben auf Pump: Da sie sich aus eigener Kraft nicht vermehren k\u00f6nnen, kapern sie einen Wirt und programmieren diesen so um, dass er sehr viele neue Viren pr\u2026 [+8715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Nicolas Puschmann: Wie Freund Lars ihn bei \"Let's Dance\" unterst\u00fctzt - WEB.DE News", "description": "Nicolas Puschmann ist bei der neuen Staffel \"Let's Dance\" dabei. Im Interview spricht der erste \"Prince Charming\" dar\u00fcber, welche Herausforderung beim Tanzen mit einem Mann auf ihn zukommen k\u00f6nnte.", "url": "https://web.de/magazine/unterhaltung/tv-film/lets-dance/nicolas-puschmann-lets-dance-freund-lars-unterstuetzt-35577850", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/912/35577912,pd=1,f=opengraph/nicolas-puschmann.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:10:23Z", "content": "<ul><li>Nicolas Puschmann ist bei der neuen Staffel \"Lets Dance\" dabei und wird einen Mann als Tanzpartner haben.</li><li>Im Interview spricht der erste \"Prince Charming\" \u00fcber Herausforderungen und d\u2026 [+5556 chars]"}]}