{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "Modekette Adler stellt Insolvenzantrag - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Corona-Beschr\u00e4nkungen haben die finanziellen R\u00fccklagen der Modekette offenbar verschlungen. Staatliche Unterst\u00fctzungsfonds oder Investoren h\u00e4tten nicht geholfen. Das Unternehmen plant, sich \u00fcber einen Insolvenzplan in Eigenverwaltung zu sanieren.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/modekette-adler-stellt-insolvenzantrag-17139760.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3263368790/1.7139738/facebook_teaser/71203197.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:42:00Z", "content": "Die Adler Modem\u00e4rkte AG hat einen Antrag auf Er\u00f6ffnung eines Insolvenzverfahrens in Eigenverwaltung gestellt. Das teilte das Unternehmen am sp\u00e4ten Sonntagabend mit. Ziel sei es, das Unternehmen \u00fcber \u2026 [+1242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "FAZ.NET", "title": "Welche Regeln in den Bundesl\u00e4ndern gelten - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Kanzlerin und die Ministerpr\u00e4sidenten haben sich auf h\u00e4rtere Regeln im Kampf gegen Corona verst\u00e4ndigt. Doch in der Umsetzung gibt es Unterschiede \u2013 und viele Ausnahmen. Was wo ab wann gilt. Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/welche-corona-regeln-in-den-verschiedenen-bundeslaendern-gelten-17139706.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/3624846791/1.7139729/facebook_teaser/abstand-halten-zu-hause.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:21:00Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz soll unter die Marke von 50 gedr\u00fcckt werden: Das ist weiterhin das erkl\u00e4rte Ziel der Bundesregierung. Die Nachverfolgung der Infektionen soll so wieder m\u00f6glich sein. Am Diens\u2026 [+3074 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Dieter Petereit", "title": "Lenovo Thinkreality A3: Begrenzt intelligente Datenbrille auf Snapdragon-Plattform vorgestellt - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Mit der Thinkreality A3 hat Lenovo eine Datenbrille vorgestellt, die im virtuellen Raum bis zu f\u00fcnf Monitore a", "url": "https://t3n.de/news/lenovo-thinkreality-a3-datenbrille-1349074/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/01/thinkreality-a3-03.jpg?auto=format&h=&ixlib=php-2.3.0&w=", "publishedAt": "2021-01-10T19:44:18Z", "content": "10.01.2021, 20:44 Uhr\r\n Lesezeit: 2 Min.\r\nGerade keine Zeit? Jetzt speichern und sp\u00e4ter lesen\r\nHinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolg\u2026 [+2675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Linda-Sophie G.", "title": "Pocher schadenfroh: Wendler jetzt auch im US-Medien-Fokus! - Promiflash.de", "description": "Jetzt wird Michael Wendler (48) von seinem liebsten Feind wieder durch den Kakao gezogen. Der Schlagerstar sorgt inzwischen seit geraumer Zeit f\u00fcr jede Menge Gespr\u00e4chsstoff und Negativschlagzeilen. Sein j\u00fcngster Skandal veranlasste RTL nun sogar dazu, den \"Eg\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/01/10/pocher-schadenfroh-wendler-jetzt-auch-im-us-medien-fokus.html", "urlToImage": "https://content5.promiflash.de/article-images/video_1080/collage-oliver-pocher-und-michael-wendler-6.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:24:00Z", "content": "Jetzt wird Michael Wendler (48) von seinem liebsten Feind wieder durch den Kakao gezogen. Der Schlagerstar sorgt inzwischen seit geraumer Zeit f\u00fcr jede Menge Gespr\u00e4chsstoff und Negativschlagzeilen. S\u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Wahl in Kirgistan: Schaparow wird neuer Pr\u00e4sident | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/kirgistan-wahl-105.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/schaparow-103~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:15:04Z", "content": "Vor drei Monaten war in Kirgistan der Pr\u00e4sident zum R\u00fccktritt gezwungen worden - nun wurde ein Nachfolger bestimmt: Bei der vorgezogenen Pr\u00e4sidentenwahl ging der Oppositionelle Schaparow als Sieger h\u2026 [+2354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Transfermarkt"}, "author": "Marie-Theres Schwabe", "title": "Gegen schwaches Hertha: Yabo schie\u00dft Bielefeld zum Sieg \u2013 Sprung auf Platz 15 - Transfermarkt", "description": "Hertha BSC kommt in der Bundesliga einfach nicht vom Fleck und muss den Blick weiter nach unten richten.", "url": "https://www.transfermarkt.de/gegen-schwaches-hertha-yabo-schiesst-bielefeld-zum-sieg-ndash-sprung-auf-platz-15/view/news/377485", "urlToImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/foto/big/reinhold-yabo-arminia-bielefeld-2020-1607079829-52582.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:06:39Z", "content": "Abstiegskampf statt Europacup-Tr\u00e4ume: Hertha BSC kommt in der Bundesliga einfach nicht vom Fleck und muss den Blick weiter nach unten richten. Zum Abschluss des 15. Spieltags verlor der Hauptstadtklu\u2026 [+2644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "netzwelt"}, "author": "Christoph Zeiss", "title": "Samsung, Huawei, Xiaomi und Co: F\u00fcr diese Android-Handys sind wichtige Updates verf\u00fcgbar - NETZWELT", "description": "Nutzer eines Smartphones von Samsung, Huawei, Xiaomi sowie OnePlus und Google k\u00f6nnen sich freuen. F\u00fcr sie stehen wichtige Updates bereit - darunter auch Android 11.", "url": "https://www.netzwelt.de/news/184849-samsung-huawei-xiaomi-co-android-handys-wichtige-updates-verfuegbar.html", "urlToImage": "https://img.netzwelt.de/dw1600_dh900_sw2848_sh1602_sx16_sy3_sr16x9_nu2/picture/original/2020/09/rueckseite-google-pixel-5-besteht-aluminium-286697.jpeg", "publishedAt": "2021-01-10T19:00:00Z", "content": "ANDROID\r\nNutzer eines Smartphones von Samsung, Huawei, Xiaomi sowie OnePlus und Google k\u00f6nnen sich freuen. F\u00fcr sie stehen wichtige Updates bereit - darunter auch Android 11.\r\nEinige Smartphones versc\u2026 [+1944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "Patrick Berger", "title": "Borussia Dortmund, Michael Zorc \u00fcber Edin Terzic und Sieg bei RB Leipzig - SPORT1", "description": "Borussia Dortmund gelingt in Leipzig ein Befreiungsschlag. Michael Zorc spricht im SPORT1-Interview \u00fcber den Sieg und die Rolle von Neu-Coach Edin Terzic.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2021/01/borussia-dortmund-michael-zorc-ueber-edin-terzic-und-sieg-bei-rb-leipzig", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/2BC5E6DC-2ADE-4652-86D3-20A0C7C29E9D/1200x630", "publishedAt": "2021-01-10T18:58:00Z", "content": "3:1 im Spitzenspiel bei RB Leipzig - das war ein echter Befreiungsschlag in schwarz-gelb!\u00a0\r\nNach der Trennung von Lucien Favre scheint Borussia Dortmund mit Edin Terzic den richtigen Mann gefunden zu\u2026 [+3124 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Richard Friebe", "title": "Die Angst vor B117 \u2013 droht nun der Wirtschafts-Lockdown? - Tagesspiegel", "description": "Die mutierte Virus-Variante aus Gro\u00dfbritannien breitet sich in Deutschland aus. Wird der Lockdown nun versch\u00e4rft \u2013 und warum steht Spahn erneut in der Kritik?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/merkel-besorgt-ueber-corona-mutante-die-angst-vor-b117-droht-nun-der-wirtschafts-lockdown/26785066.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/produktion-des-vw-elektroautos-id-4/26785270/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T18:55:00Z", "content": "Kanzlerin Angela Merkel hat oft Recht behalten in der Corona-Pandemie, am Wochenende hat sie prophezeit: \"Diese n\u00e4chsten Winterwochen sind die wohl schwierigste Phase der Pandemie.\" Was sie \u00fcber Muta\u2026 [+12655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "Mit Informationen von Torsten Teichmann, ARD-Studio Washington", "title": "Impeachment-Plan gegen Trump: Vorwurf: Anstiftung zum Aufruhr - tagesschau.de", "description": "", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/trump-impeachment-139.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/trump-3087~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T18:09:53Z", "content": "Die Resolution der US-Demokraten f\u00fcr ein Amtsenthebungsverfahren gegen Trump enth\u00e4lt als einzigen Anklagepunkt den Vorwurf der \"Anstiftung zum Aufruhr\". Auch immer mehr Republikaner wenden sich von T\u2026 [+3174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa, rtr, AFP, t-online", "title": "Nach Sturm auf Kapitol: Pence geht auf Konfrontationskurs zu Trump - t-online", "description": "W\u00e4hrend die Flaggen am US-Kapitol zu Ehren des get\u00f6teten Polizisten auf halbmast wehten, blieben die an Geb\u00e4uden unter der Kontrolle von Donald Trump oben. Alle Infos im Newsblog.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/usa/id_89235908/nach-sturm-auf-kapitol-pence-geht-auf-konfrontationskurs-zu-trump.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/24/32/28/id_89243228/tid_da/proteste-in-washington-bei-den-ausschreitungen-am-kapitol-starben-insgesamt-fuenf-menschen-.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T17:48:00Z", "content": "W\u00e4hrend die Flaggen am US-Kapitol zu Ehren des get\u00f6teten Polizisten auf halbmast wehten, blieben die an Geb\u00e4uden unter der Kontrolle von Donald Trump oben. Alle Infos im Newsblog.\r\nNach dem Sturm von\u2026 [+48709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "https://www.facebook.com/tonline.de", "title": "\"Querdenker\" erwarteten zum Kapitol-Sturm Trumps Hilfe - t-online", "description": "Der Sturm aufs Kapitol: Ein Experte hat genau das vorhergesagt.\u00a0 Und in deutschen QAnon- und 'Querdenker'-Kreisen gab es die Hoffnung, dass der Tag in Deutschland einen Umsturz ausl\u00f6st.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/usa/id_89247720/-querdenker-erwarteten-zum-kapitol-sturm-trumps-hilfe.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/23/57/32/id_89235732/tid_da/das-kapitol-uebernommen-von-trump-unterstuetzern-auch-in-deutschland-setzten-manche-gruppen-grosse-hoffnungen-in-die-aktionen-.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T17:20:00Z", "content": "Der Sturm aufs Kapitol: Ein Experte hat genau das vorhergesagt.\u00a0 Und in deutschen QAnon- und \"Querdenker\"-Kreisen gab es die Hoffnung, dass der Tag in Deutschland einen Umsturz ausl\u00f6st.\r\nEs war drei \u2026 [+16400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": null, "title": "USA Liveticker: Schwarzenegger zieht Parallelen zu Reichskristallnacht - DIE WELT", "description": "Der ehemalige Gouverneur von Kalifornien, Arnold Schwarzenegger, hat die Ausschreitungen am Washingtoner Kapitol mit der Reichspogromnacht verglichen. Sein Urteil \u00fcber Pr\u00e4sident Trump ist vernichtend. Alle Entwicklungen im Liveticker.", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/live223889884/USA-Liveticker-Schwarzenegger-zieht-Parallelen-zu-Reichspogromnacht.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/newsticker/dpa_nt/infoline_nt/boulevard_nt/mobile221174908/0821352017-ci16x9-w1200/urn-newsml-dpa-com-20090101-201127-99-482709-large-4-3-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T17:06:19Z", "content": "Eindringling in Pelosis B\u00fcro im Kapitol festgenommen\r\nNach dem Sturm auf das Kapitol lie\u00df sich ein Mann stolz im Sessel der Vorsitzenden des Repr\u00e4sentantenhauses, der Demokratin Nancy Pelosi, fotogra\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "David Digili, t-online", "title": "FC Bayern: Viertligist trennt sich von Ex-Talent Sinan Kurt - t-online.de", "description": "Einst galt er als Zukunftshoffnung, dann folgte R\u00fcckschlag auf R\u00fcckschlag\u00a0\u2013 und nun gab es den n\u00e4chsten. Ein Regionalligist entscheidet sich gegen eine weitere Zusammenarbeit.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/id_89256106/fc-bayern-viertligist-trennt-sich-von-ex-talent-sinan-kurt.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/25/61/08/id_89256108/tid_da/nur-fuer-kurze-zeit-in-straelen-sinan-kurt-ist-auch-beim-regionalligisten-gescheitert-.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T16:50:29Z", "content": "Einst galt er als Zukunftshoffnung, dann folgte R\u00fcckschlag auf R\u00fcckschlag\u00a0 und nun gab es den n\u00e4chsten. Ein Regionalligist entscheidet sich gegen eine weitere Zusammenarbeit.\r\nEr wurde bei Borussia M\u2026 [+2002 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "CDU-Vorsitz: Wer schafft es nach oben? | ZEIT ONLINE - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2F2021%2F02%2Fcdu-vorsitz-friedrich-merz-digitalparteitag-armin-laschet-norbert-roettgen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-10T15:58:53Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Christian Bu\u00df", "title": "ARD-Sonntagskrimi: Der K\u00f6ln-\u00bbTatort\u00ab im Schnellcheck - DER SPIEGEL", "description": "Stasi-Schn\u00fcffeleien, Devisengesch\u00e4fte und Saufgelage: Dank hochtouriger Dialogpower beschw\u00f6rt dieser \u00bbTatort\u00ab den gro\u00dfen DDR-Ausverkauf von 1989 herauf \u2013 und das ausgerechnet in K\u00f6ln.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-koeln-der-tod-der-anderen-im-schnellcheck-a-8a706b1e-df63-4c35-8226-ce703b394a41", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/906d06ce-7026-40b0-8da9-60b12f175b4d_w1280_r1.77_fpx50_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:39:15Z", "content": null}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Jetzt will Trumps Mob auch Bidens Amtseinf\u00fchrung st\u00f6ren - Tagesspiegel", "description": "Den Sturm auf das Kapitol feiern sie als Erfolg. Nun planen radikale Trump-Anh\u00e4nger neue Unruhen zur Vereidigung des 46. US-Pr\u00e4sidenten Joe Biden.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/wir-koennen-das-kapitol-noch-einmal-einnehmen-jetzt-will-trumps-mob-auch-bidens-amtseinfuehrung-stoeren/26784458.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/us-national-guard-soldiers-guard-the-grounds-of-the-us-capitol-from-behind-a-security-fence-in-washington-dc-on-january-9-2021-us-democrats-on-january-9-were-readying-for-an-unprecedented-second-impeachment-of-donald-trump-as-the-defiant-us-president-showed-no-signs-of-stepping-down-after-the/26784666/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:19:46Z", "content": "Am 20. Januar soll der Demokrat Joe Biden am Kapitol in Washington feierlich als der 46. Pr\u00e4sident der USA vereidigt werden. Wie jede Amtseinf\u00fchrung eines neuen Pr\u00e4sidenten gilt auch diese als Nation\u2026 [+7171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Steven Sowa, t-online", "title": "Start-up von Frank Thelen kassiert 20 Millionen Euro von Pepsi - t-online.de", "description": "Das skaliert! Frei nach dem Lieblingsmotto von Ex-'Die H\u00f6hle der L\u00f6wen'-Investor Frank Thelen hat sich sein Investment in das Start-up 'Air up' offenbar gelohnt. Denn der Getr\u00e4nkekonzern Pepsico ist eingestiegen.", "url": "https://www.t-online.de/finanzen/news/unternehmen-verbraucher/id_89256178/start-up-von-frank-thelen-kassiert-20-millionen-euro-von-pepsi.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/25/61/84/id_89256184/tid_da/frank-thelen-mit-dem-start-up-air-up-hat-der-investor-offenbar-einen-volltreffer-gelandet-.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:18:58Z", "content": "Das skaliert! Frei nach dem Lieblingsmotto von Ex-\"Die H\u00f6hle der L\u00f6wen\"-Investor Frank Thelen hat sich sein Investment in das Start-up \"Air up\" offenbar gelohnt. Wie nun bekannt wurde, ist der Getr\u00e4n\u2026 [+1959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FussballTransfers.com"}, "author": "Lukas H\u00f6rster", "title": "Fl\u00fcgel-Suche: Schalke st\u00f6\u00dft auf Ince - FussballTransfers.com", "description": "Mit Sead Kolasinac holte Schalke 04 bereits einen Winter-Neuzugang aus England. Ein weiterer befindet sich offenbar auf der Liste.", "url": "https://www.fussballtransfers.com/a5479881143128054086-fluegel-suche-schalke-stoesst-auf-ince", "urlToImage": "https://assets-de.imgfoot.com/media/cache/1200x675/tom-ince-2021.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:04:04Z", "content": "Die Sieglos-Serie ist vorbei. Nach 30 Partien ohne Sieg gewann Schalke 04 am gestrigen Samstag mal wieder ein Bundesliga-Spiel. Vor dem erl\u00f6senden 4:0 gegen Hoffenheim erneuerte Trainer Christian Gro\u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "author": "Vincent Bu\u00df", "title": "Diese Corona-Regeln gelten in Stadt und Landkreis Osnabr\u00fcck ab Sonntag - NOZ", "description": "Die neuen Corona-Beschr\u00e4nkungen gelten ab dem heutigen Sonntag. Das Land Niedersachsen l\u00e4sst den Kommunen allerdings Entscheidungsspielraum. Was verordnen Stadt und Landkreis Osnabr\u00fcck?", "url": "https://www.noz.de/lokales/osnabrueck/artikel/2203366/diese-corona-regeln-gelten-in-stadt-und-landkreis-osnabrueck-ab-sonntag", "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2203366/full", "publishedAt": "2021-01-10T14:41:00Z", "content": "Nachrichten aus der Region Osnabr\u00fcck, dem Emsland, aus\r\n Deutschland und der ganzen Welt\r\n noz.de, das Nachrichtenportal der Neuen Osnabr\u00fccker Zeitung und ihrer Regionalausgaben, bietet Ihnen Nachric\u2026 [+221 chars]"}]}