{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Dominik Sliskovic", "title": "Tuchel triumphiert \u00fcber Klopp \u2013 Chelsea gewinnt knapp in Liverpool - t-online.de", "description": "Thomas Tuchel hat das deutsche Trainer-Duell gegen J\u00fcrgen Klopp f\u00fcr sich entschieden. Sein FC Chelsea gewann ausw\u00e4rts gegen den kriselnden FC Liverpool.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/international/id_89593228/tuchel-triumphiert-ueber-klopp-chelsea-gewinnt-knapp-in-liverpool.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/59/31/88/id_89593188/tid_da/thomas-tuchel-der-chelsea-coach-jubelt-ueber-die-fuehrung-gegen-liverpool-.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T22:04:34Z", "content": "Thomas Tuchel hat das deutsche Trainer-Duell gegen J\u00fcrgen Klopp f\u00fcr sich entschieden. Sein FC Chelsea gewann ausw\u00e4rts gegen den kriselnden FC Liverpool.\r\nThomas Tuchel hat das erste Premier-League-Du\u2026 [+1284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "author": null, "title": "Corona-Lockerungen in M\u00fcnchen? S\u00f6der stellt pl\u00f6tzlich wichtige Frage - OB Reiter mit Zweifeln an \u00d6ffnungsplan - tz.de", "description": "Der Corona-Gipfel war nach knapp zehn Stunden beendet. Der Lockdown wurde verl\u00e4ngert, dennoch gibt es einen \u00d6ffnungs-Plan. Dieser ist aber f\u00fcr OB Reiter sehr komplex ausgefallen.", "url": "https://www.tz.de/muenchen/stadt/corona-muenchen-reiter-soeder-pk-live-bayern-gipfel-lockdown-merkel-aiwanger-muenchen-90227456.html", "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2021/03/04/90227456/25148280-markus-soeder-2GIhsSuLdUef.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:57:09Z", "content": "Der Corona-Gipfel war nach knapp zehn Stunden beendet. Der Lockdown wurde verl\u00e4ngert, dennoch gibt es einen \u00d6ffnungs-Plan. Dieser ist aber f\u00fcr OB Reiter sehr komplex ausgefallen.<ul><li>CSU-Chef Mark\u2026 [+14947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosieben.de"}, "author": "Steve Buchta", "title": "GNTM Umstyling 2021: Elisa \u2013 \"Ich sehe aus wie Heidi\" - ProSieben", "description": "Die Ver\u00e4nderung von Elisa nach dem gro\u00dfen Umstyling von \"Germany's Next Topmodel\" 2021 mag weniger extrem ausfallen als bei anderen Teilnehmerinnen, doch sie ist sichtbar. Ihr neuer Look erinnert die 20-J\u00e4hrige an Topmodel-Chefin Heidi Klum.", "url": "https://www.prosieben.de/tv/germanys-next-topmodel/news/gntm-2021-umstyling-elisa-ich-sehe-aus-wie-heidi-104441", "urlToImage": "https://i3-img.prosieben.de/pis/ezone/e383qgELB38wdEB0AB1fHPDQCtTDCJ4UYl_Ic-IXCoYylZ0mXaheiyCf8r-rAPqXoJhS5ccKE64i1AGkynIEgNRrQuckq_X56-sgnbOccDnOaLOVaIhyYoELAihal22rpfbOv22tiv278qk_PwrTGXd3z0YKH7FL4gJF0i5bkhOe1JacpdGeWRQq2hUxv57CPp7ygz1oSSDTp9u0VcS5WGTU944VN_PzKK6PK-DtRskv7o6snPSD-v83PEnVYLez1qqSWjni0vc_h8jgB3KtodsY65MmdzVsBm8/profile:ezone-teaser620x348?source", "publishedAt": "2021-03-04T20:48:00Z", "content": "W\u00e4hrend manche Teilnehmerinnen von \"Germany's Next Topmodel\" 2021 das gro\u00dfe Umstyling nicht so leicht wegstecken, scheint Elisa an ihrem neuen Look richtig Freude zu haben. Beim Video-Call mit ihrer \u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Irene Berres", "title": "Ge\u00e4nderte Empfehlungen: Warum \u00c4ltere jetzt doch mit AstraZeneca geimpft werden sollen - DER SPIEGEL", "description": "Menschen ab 65 Jahren sollen nun doch mit AstraZeneca gesch\u00fctzt werden, nachdem die deutsche Impfkommission zun\u00e4chst dagegen war. Was hat sich ge\u00e4ndert? Und was m\u00fcssen Betroffene wissen?", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-warum-auch-aeltere-menschen-den-astrazeneca-impfstoff-erhalten-sollen-a-eab5ae26-c98f-46f0-98d8-58f4b55b52d1", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6d9fa235-4654-45e7-8133-48c96a87616d_w1280_r1.77_fpx52.75_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:07:09Z", "content": "Der Impfstoff von AstraZeneca hatte von Anfang an einen schlechten Ruf. Bei \u00e4lteren Menschen sollte er nicht eingesetzt werden, manch j\u00fcngere lie\u00dfen ihre Impftermine ungenutzt verstreichen. Jetzt hat\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Bitte der Polizei: Nationalgarde soll am US-Kapitol bleiben - tagesschau.de", "description": "Erst am Mittwoch waren Pl\u00e4ne f\u00fcr einen erneuten Angriff auf das US-Kapitol bekannt geworden. Die f\u00fcr das Parlament zust\u00e4ndige Polizei hat das Pentagon nun darum gebeten, die Nationalgarde l\u00e4nger in Washington zu stationieren.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/amerika/kapitol-nationalgarde-verlaengerung-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/kapitol-nationalgarde-103~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:47:45Z", "content": "Stand: 04.03.2021 20:47 Uhr\r\nErst am Mittwoch waren Pl\u00e4ne f\u00fcr einen erneuten Angriff auf das US-Kapitol bekannt geworden. Die f\u00fcr das Parlament zust\u00e4ndige Polizei hat das Pentagon nun darum gebeten, \u2026 [+2755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona-Regeln: Hessen \u00f6ffnet Fitnessstudios unter Auflagen \u2013 Sonderweg in Sachsen - WELT", "description": "Bund und L\u00e4nder haben sich auf einen mehrstufigen \u00d6ffnungsplan geeinigt. Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer kritisiert die Beschl\u00fcsse allerdings. Hessen erlaubt ab Montag das Training in Fitnessstudios. Ein \u00dcberblick \u00fcber die bisherigen Beschl\u00fcsse in den L\u2026", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article227574729/Corona-Regeln-Hessen-oeffnet-Fitnessstudios-unter-Auflagen-Sonderweg-in-Sachsen.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/regionales/hessen/mobile227627467/5891354097-ci16x9-w1200/urn-newsml-dpa-com-20090101-210304-99-689691-large-4-3-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:44:56Z", "content": "Bund und L\u00e4nder haben am Mittwochabend eine Kehrtwende in der Corona-Politik vollzogen. Nach neuneinhalbst\u00fcndigen Verhandlungen einigte sich Kanzlerin Angela Merkel mit den 16 Ministerpr\u00e4sidenten dar\u2026 [+35223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "Vincent Wuttke", "title": "Borussia Dortmund: Nico Schulz ist auf einmal wichtig f\u00fcr den BVB - SPORT1", "description": "Nico Schulz ist beim BVB der Schattenmann von Raphael Guerreiro und sitzt fast immer auf der Bank. Auf einmal ist Schulz aber wieder wichtig beim BVB.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/dfb-pokal/2021/03/borussia-dortmund-nico-schulz-ist-auf-einmal-wichtig-fuer-den-bvb", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/86B2A910-440C-4C6B-86E8-F75957AFC54B/1200x630", "publishedAt": "2021-03-04T19:28:00Z", "content": "Als der Dortmunder Jubel am Dienstagabend\u00a0losbrach, stand der heimliche Held in H\u00f6he der Mittellinie.\u00a0 \u00a0\r\nW\u00e4hrend Torsch\u00fctze Jadon Sancho und Vorlagengeber Marco Reus nach dem Treffer zum 1:0 gegen B\u2026 [+4144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "author": "Motorsport-Total.com", "title": "Shakedown in Silverstone: Sebastian Vettel gibt Aston-Martin-Deb\u00fct - Motorsport-Total.com", "description": "Sebastian Vettel hatte seinen ersten Auftritt als Aston-Martin-Pilot auf der Rennstrecke: Am Donnerstag testete er den AMR21 im feuchten Silverstone", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/shakedown-in-silverstone-sebastian-vettel-gibt-aston-martin-debuet-21030417", "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/245054_mst.jpg?rf=1614884692", "publishedAt": "2021-03-04T19:04:58Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - Einen Tag nach der offiziellen Vorstellung des Aston Martin AMR21 f\u00fcr die Formel-1-Saison 2021 sind Sebastian Vettel und Lance Stroll mit dem Boliden zum ersten Mal auf die S\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "Corona-News-Ticker: Niedersachsen bleibt bei der Bund-L\u00e4nder-Linie - NDR.de", "description": "Trotz \u00d6ffnungen m\u00fcssten die geltenden Beschr\u00e4nkungen ernst genommen werden, so Peter Tschentscher in den \"Tagesthemen\". Mehr Corona-News im Live-Ticker.", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/info/Corona-News-Ticker-Hamburgs-Buergermeister-mahnt-zur-Vorsicht,coronaliveticker878.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/tschentscher842_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:46:41Z", "content": "Stand: 04.03.2021 23:46 Uhr\r\nIm Live-Ticker informiert NDR.de Sie auch heute - am Donnerstag, den 4. M\u00e4rz 2021 - aktuell \u00fcber die Folgen der Coronavirus-Pandemie f\u00fcr Niedersachsen, Schleswig-Holstein\u2026 [+33646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Karsten Seibel", "title": "S\u00f6der gegen Scholz: Es naht das Ende des spendablen Staates - WELT", "description": "Ein Wortwechsel zwischen Bayerns Ministerpr\u00e4sident und dem Finanzminister zeugt von einer h\u00e4rteren Gangart bei der Frage, wer f\u00fcr die Kosten der Krise aufkommt. Bislang lassen sich die L\u00e4nder ihre Zustimmung zu den Corona-Beschl\u00fcssen gerne bezahlen.", "url": "https://www.welt.de/wirtschaft/article227654783/Soeder-gegen-Scholz-Es-naht-das-Ende-des-spendablen-Staates.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/wirtschaft/mobile227654779/0421355477-ci16x9-w1200/Pressekonferenz-im-Bundeskanzleramt.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:43:45Z", "content": "Am Morgen danach pr\u00e4sentierte sich Bundesfinanzminister Olaf Scholz (SPD) in der Rolle des strengen Kassenwarts: Ich bin daf\u00fcr zust\u00e4ndig, daf\u00fcr zu sorgen, dass unser Land gut funktioniert und das Gel\u2026 [+5635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Meike Schreiber", "title": "Greensill-Skandal: 38 Millionen Euro sind weg - Wirtschaft - SZ.de - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Unter den Opfern des Greensill-Skandals sind auch 50 Kommunen \u2013 unter anderem eine in Nordrhein-Westfalen.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/greensill-bank-bremen-1.5225186", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5225236/1200x675?v=1614882528", "publishedAt": "2021-03-04T18:41:08Z", "content": "Unter den Opfern des Greensill-Skandals sind auch 50 Kommunen - unter anderem eine in Nordrhein-Westfalen.F\u00fcr rund f\u00fcnfzig deutsche Kommunen beginnt jetzt das Zittern: Sie waren Kunden der Bremer Gre\u2026 [+3528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "Corona-Regeln: Das sind die neuen Lockerungen in Hamburg - NDR.de", "description": "Bund und L\u00e4nder haben sich bei ihren Beratungen am 3. M\u00e4rz auf ein umfangreiches Stufen-Konzept geeinigt. Die Beschl\u00fcsse sollen Perspektive und Sicherheit geben, sagte Hamburgs Erster B\u00fcrgermeister Peter Tschentscher.<br/><br/><strong>Das Wichtigste f\u00fcr Hambu\u2026", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/Corona-Regeln-Das-sind-die-neuen-Lockerungen-in-Hamburg-,corona6990.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/hamburg/maskenkontrolle114_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:24:00Z", "content": "<ul><li>Buchhandlungen</li><li>Blumengesch\u00e4fte</li><li>Gartenm\u00e4rkte </li></ul>d\u00fcrfen mit entsprechenden Hygienekonzepten sowie einer Begrenzung von einer Kundin oder einem Kunden pro 10 Quadratmetern\u2026 [+4498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Zusammen mit Israel und D\u00e4nemark:Wien schmiedet Impf-Allianz abseits der EU - n-tv NACHRICHTEN", "description": "\u00d6sterreichs Kanzler Sebastian Kurz ist unzufrieden mit Br\u00fcssels Corona-Strategie. Viel zu langsam, lautet sein Vorwurf. Zusammen mit D\u00e4nemark kehrt \u00d6sterreich nun der EU den R\u00fccken und verb\u00fcndet sich mit Impfweltmeister Israel. Einem europ\u00e4ischen Partner schm\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Wien-schmiedet-Impf-Allianz-abseits-der-EU-article22403634.html", "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop22403639/6641329821-cImg_16_9-w1200/234070491.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:12:34Z", "content": "\u00d6sterreichs Kanzler Sebastian Kurz ist unzufrieden mit Br\u00fcssels Corona-Strategie. Viel zu langsam, lautet sein Vorwurf. Zusammen mit D\u00e4nemark kehrt \u00d6sterreich nun der EU den R\u00fccken und verb\u00fcndet sich\u2026 [+4012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "author": null, "title": "Wandel im Internet - Keine Tracking-Cookies mehr - Google schafft personalisierte Werbung ab - Deutschlandfunk", "description": "Google hat angek\u00fcndigt, das Tracking von Nutzerinnen und Nutzern im Netz abzuschaffen.\n\nMenschen sollten nicht akzeptieren m\u00fcssen, im gesamten Internet verfolgt zu werden, um die Vorteile relevanter Werbung zu haben, schreibt der Konzern in einem Blogeintrag.\u2026", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/wandel-im-internet-keine-tracking-cookies-mehr-google.1939.de.html?drn:news_id=1234239", "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/9/90e677e100a95b8f733967cd1fdd56b2v1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=b7b300", "publishedAt": "2021-03-04T17:47:30Z", "content": "Google hat angek\u00fcndigt, das Tracking von Nutzerinnen und Nutzern im Netz abzuschaffen.\r\nMenschen sollten nicht akzeptieren m\u00fcssen, im gesamten Internet verfolgt zu werden, um die Vorteile relevanter \u2026 [+980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "DAX f\u00e4llt etwas zur\u00fcck: Katerstimmung nach der Rekordparty | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Der H\u00f6henflug an den B\u00f6rsen ist vorerst gestoppt: Der DAX hat sich am Donnerstag wieder von seinem Rekordhoch entfernt. Ein bisschen Entlastung kam von der Wall Street und dem Opec-Treffen.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/finanzen/marktberichte/katerstimmung-nach-der-rekordparty-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/dax-haendlerin-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:37:00Z", "content": "Stand: 04.03.2021 18:37 Uhr\r\nDer H\u00f6henflug an den B\u00f6rsen ist vorerst gestoppt: Der DAX hat sich am Donnerstag wieder von seinem Rekordhoch entfernt. Ein bisschen Entlastung kam von der Wall Street un\u2026 [+10010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "ARD-DeutschlandTrend: Zufriedenheit mit Bundesregierung auf Tiefstwert - tagesschau.de", "description": "Eine deutliche Mehrheit der Deutschen ist zumindest teilweise f\u00fcr eine Lockerung der Corona-Beschr\u00e4nkungen. Die Zufriedenheit mit der Bundesregierung sinkt auf den niedrigsten Wert seit Beginn der Pandemie. <em>Von Ellen Ehni.</em>", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/deutschlandtrend/deutschlandtrend-2533.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/deutschlandtrend-149~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:00:14Z", "content": "Stand: 04.03.2021 18:00 Uhr\r\nEine deutliche Mehrheit der Deutschen ist zumindest teilweise f\u00fcr eine Lockerung der Corona-Beschr\u00e4nkungen. Die Zufriedenheit mit der Bundesregierung sinkt auf den niedri\u2026 [+7883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Jochen Buchsteiner", "title": "\u201eDas sind Unwahrheiten \u00fcber uns\u201c - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Prinz Harry und Meghan stilisieren sich im Interview mit Oprah Winfrey als Opfer des K\u00f6nigshauses. Der Buckingham-Palast k\u00fcndigte eine Untersuchung von Meghans Verhalten an.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/harry-und-meghan-bei-oprah-das-sind-unwahrheiten-ueber-uns-17227705.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/gesellschaft/2747213616/1.7227720/facebook_teaser/erste-einblicke-harry-und.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:38:00Z", "content": "W\u00e4hrend der Streit der Sussexes mit dem Buckingham-Palast zunehmend h\u00e4ssliche Z\u00fcge annimmt, dehnt sich der Krankenhausaufenthalt Prinz Philips weiter aus. Am Donnerstag wurde bekannt, dass der 99 Jah\u2026 [+3248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Virginia Kirst", "title": "Sputnik V: Putins Propaganda-Erfolg im Herzen Europas - WELT", "description": "Die Europ\u00e4ische Arzneimittelagentur pr\u00fcft eine Zulassung von Sputnik V. Wird auch hierzulande also demn\u00e4chst mit russischem Vakzin geimpft? Im Kleinstaat San Marino in Mittelitalien ist das bereits Realit\u00e4t \u2013 f\u00fcr Moskau ein geopolitischer Erfolg.", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/plus227605391/Sputnik-V-Putins-Propaganda-Erfolg-im-Herzen-Europas.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/ausland/mobile227605389/2391358207-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/DWO-Teaser-sputnik-PUTIN-aw.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:29:21Z", "content": "Roberto Ciavatta, Staatssekret\u00e4r f\u00fcr Gesundheit der Republik San Marino, klang in einem Fernsehinterview vergangene Woche fast ein wenig verzagt. Sein Land habe \u00fcber alle offiziellen Kan\u00e4le versucht,\u2026 [+376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "Judith G\u00f6rs", "title": "Hoffnungstr\u00e4ger oder \"Fiasko\"?:Bei den Tests klafft eine gro\u00dfe L\u00fccke - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Bund und L\u00e4nder vertrauen in ihrem \u00d6ffnungsplan auf ein Sicherheitsnetz aus Impfungen und Massen-Tests - zwei Baustellen, auf denen es kaum vorangeht. Besonders der schleppende Ankauf von Schnelltests und eine diffuse Teststrategie sorgen f\u00fcr Kopfsch\u00fctteln.", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Bei-den-Tests-klafft-eine-grosse-Luecke-article22402759.html", "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22402833/9831323154-cImg_16_9-w1200/f0ea6899a9112850d6eb625ac70fffed.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T15:57:59Z", "content": "Bund und L\u00e4nder vertrauen in ihrem \u00d6ffnungsplan auf ein Sicherheitsnetz aus Impfungen und Massen-Tests - zwei Baustellen, auf denen es kaum vorangeht. Besonders der schleppende Ankauf von Schnelltest\u2026 [+6186 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Corona-Pandemie: Italien stoppt Export von AstraZeneca-Impfstoff aus der EU - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fausland%2F2021-03%2Fitalien-corona-pandemie-astrazeneca-impfstoff-export-australien-eu", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-04T15:51:11Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}]}