{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "t-online, sid", "title": "2. Bundesliga: So lief das Derby zwischen St. Pauli und dem HSV - t-online", "description": "Der Hamburger SV hat das Derby gegen den FC St. Pauli kurz vor Schluss verloren. Damit rutscht der HSV aus den direkten Aufstiegspl\u00e4tzen, w\u00e4hrend St. Pauli die Stadtmeisterschaft feiert.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/2-bundesliga/id_89570474/2-bundesliga-so-lief-das-derby-zwischen-st-pauli-und-dem-hsv.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/57/09/00/id_89570900/tid_da/2-bundesliga-daniel-kofi-kyereh-vom-fc-st-pauli-jubelt-nach-seinem-treffer-zum-1-0-.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T21:26:55Z", "content": "Der Hamburger SV hat das Derby gegen den FC St. Pauli kurz vor Schluss verloren. Damit rutscht der HSV aus den direkten Aufstiegspl\u00e4tzen, w\u00e4hrend St. Pauli die Stadtmeisterschaft feiert.\u00a0\r\nDerbyheld \u2026 [+2499 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Sturmgewehr-Auftrag soll doch an Heckler & Koch gehen - tagesschau.de", "description": "Das Verteidigungsministerium will den Auftrag f\u00fcr das neue Sturmgewehr der Bundeswehr nicht mehr an Haenel vergeben. Dem Waffenhersteller werden Patentverletzungen vorgeworfen. Nun wird wohl Konkurrent Heckler & Koch zum Zuge kommen.", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/innenpolitik/bundeswehr-sturmgewehr-109.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/bundeswehr-sturmgewehr-103~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T21:19:14Z", "content": "Stand: 01.03.2021 22:19 Uhr\r\nDas Verteidigungsministerium will den Auftrag f\u00fcr das neue Sturmgewehr der Bundeswehr nicht mehr an Haenel vergeben. Dem Waffenhersteller werden Patentverletzungen vorgew\u2026 [+1973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "Corona-Selbsttests demn\u00e4chst im Einzelhandel zu kaufen - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die gro\u00dfen Einzelh\u00e4ndler bereiten sich darauf vor, die begehrten Schnelltests f\u00fcr die Anwendung daheim zu verkaufen. Bei Rossman sollen die Tests bereits ab kommender Woche angeboten werden \u2013 und auch andere Ketten bringen sich in Stellung.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/bald-im-supermarktregal-corona-selbsttests-kommen-in-den-einzelhandel-17222669.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/gesellschaft/gesundheit/coronavirus/1553017861/1.7222838/facebook_teaser/testen-am-eigenen-schreibtisch.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T21:05:00Z", "content": "Testen am eigenen Schreibtisch: Roland Zeller, der Mitbegr\u00fcnder der Firma Viselio, deren Selbsttests in der Schweiz bereits f\u00fcr den Heimgebrauch zugelassen sind, macht es vor (Symbolbild). Bild: dpa\r\u2026 [+1950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": null, "title": "90. Geburtstag von Michail Gorbatschow: Held in Deutschland, von Russen verschm\u00e4ht - t-online.de", "description": "Die Deutschen sind Gorbatschow bis heute dankbar, weil es ohne ihn keine Einheit gegeben h\u00e4tte. Doch in seiner Heimat wird der ehemalige sowjetische Pr\u00e4sident verschm\u00e4ht wie nur wenige andere.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/wissen/geschichte/id_89549678/90-geburtstag-von-michail-gorbatschow-held-in-deutschland-von-russen-verschmaeht.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/56/55/68/id_89565568/tid_da/der-ehemalige-staatsmann-michail-gorbatschow-bei-einer-veranstaltung-2015.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T21:01:40Z", "content": "Die Deutschen sind Gorbi bis heute dankbar, weil es ohne ihn keine Einheit gegeben h\u00e4tte. Doch in seiner Heimat wird der ehemalige sowjetische Pr\u00e4sident verschm\u00e4ht wie nur wenige andere. Wie kam es z\u2026 [+6365 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Generationswechsel bei Autovermieter: Erich Sixt \u00fcbertr\u00e4gt Unternehmensf\u00fchrung an seine S\u00f6hne - DER SPIEGEL", "description": "Ein halbes Jahrhundert stand er an der Spitze, nun sollen seine S\u00f6hne \u00fcbernehmen: Erich Sixt zieht sich aus der F\u00fchrung des Autovermieters Sixt zur\u00fcck. Dem Unternehmen bleibt der Patriarch jedoch erhalten.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sixt-erich-sixt-uebertraegt-unternehmensfuehrung-an-seine-soehne-a-67eeff4d-ecfa-440d-8eff-26ea17d84baa", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/81a4871a-dbb5-4efc-af2e-d1759c1d7dfa_w1280_r1.77_fpx63.34_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T20:58:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Klaus-Dieter Frankenberger", "title": "Der Trumpismus lebt - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Der j\u00fcngste Auftritt Donald Trumps hat keinen Zweifel daran gelassen: So schnell werden die Republikaner ihn nicht hinter sich lassen. Aber wie lange noch?", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/republikanische-partei-weshalb-sie-trump-vorerst-treu-bleibt-17222465.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/3236588701/1.7222898/facebook_teaser/vorerst-weiterhin-der.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:58:00Z", "content": "Wer wissen will, in welche Richtung sich die Republikanische Partei nach dem Verlust des Wei\u00dfen Hauses bewegt, den haben die Versammlungen rechtskonservativer Aktivisten und Politiker und der j\u00fcngste\u2026 [+1251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "J\u00f6rg Zittlau", "title": "Chronische Erkrankung: Die Risikofaktoren bei der Entstehung von Asthma - WELT", "description": "Antik\u00f6rper, Mikrobiom, gesunde Kuhst\u00e4lle \u2013 im Kampf gegen das Asthma sind weiter Fortschritte zu vermelden. Erika von Mutius widmet der Krankheit ihr Forscherleben. Im Interview fasst sie den aktuellen Stand der Wissenschaft zur Krankheit zusammen.", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/gesundtheit-und-fitness/plus227414619/Chronische-Erkrankung-Die-Risikofaktoren-bei-der-Entstehung-von-Asthma.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/gesundheit/gesundtheit-und-fitness/mobile227414615/1951358237-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Asthma-Treatment-Woman.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:23:50Z", "content": "Mit einer Quote von sechs bis zehn Prozent ist Asthma bronchiale die h\u00e4ufigste chronische Erkrankung im Kindesalter. Rund jeder zweite Betroffene wird auch noch im Erwachsenenalter mit dem Leiden zu \u2026 [+416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SPORT1", "title": "Schalke 04: Peter Kn\u00e4bel \u00fcber B\u00fcskens, Asamoah und das Team - SPORT1", "description": "Der neue Sport-Vorstand Peter Kn\u00e4bel erkl\u00e4rt die ersten Schritte auf Schalke nach dem Beben am Sonntag. Mike B\u00fcskens kehrt als Co-Trainer auf den Platz zur\u00fcck.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2021/03/schalke-04-peter-knaebel-ueber-bueskens-asamoah-und-das-team", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/8BE25AF6-5EF8-4F49-8E4C-014377A77EBA/1200x630", "publishedAt": "2021-03-01T18:57:17Z", "content": "Der FC Schalke 04 kehrt nach dem Rauswurf-Beben am Sonntag die Scherben auf.\r\nNach den Entlassungen von\u00a0Sportvorstand Jochen Schneider, Teammanager Sascha Riether, Cheftrainer Christian Gross, dessen\u2026 [+3197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Test in Vorarlberg: \u00d6sterreich \u00f6ffnet weiter - aber nur regional | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "\u00d6sterreich setzt auf regionale Lockerungen: Weil die Inzidenz in Vorarlberg recht gering ist, sollen dort Gastronomie und Kultureinrichtungen wieder \u00f6ffnen. Andere Regionen k\u00f6nnten folgen, im April soll auch wieder Tourismus m\u00f6glich sein.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/europa/oesterreich-kurz-oeffnungen-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/sebastian-kurz-147~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:52:51Z", "content": "Stand: 01.03.2021 19:52 Uhr\r\n\u00d6sterreich setzt auf regionale Lockerungen: Weil die Inzidenz in Vorarlberg recht gering ist, sollen dort Gastronomie und Kultureinrichtungen wieder \u00f6ffnen. Andere Region\u2026 [+3108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "Corona-News-Ticker: Werden Besuche in Altenheimen erleichtert? - NDR.de", "description": "Die Gesundheitsminister der L\u00e4nder wollen diesen Vorschlag in die Bund-L\u00e4nder-Beratungen einbringen. Mehr Corona-News im Live-Ticker.", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/info/Corona-News-Ticker-Werden-Besuche-in-Altenheimen-erleichtert,coronaliveticker872.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/altenheim312_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:45:00Z", "content": "Stand: 01.03.2021 21:51 Uhr\r\nIm Live-Ticker informiert NDR.de Sie auch heute - am Montag, den 1. M\u00e4rz 2021 - aktuell \u00fcber die Folgen der Coronavirus-Pandemie f\u00fcr Niedersachsen, Schleswig-Holstein, Me\u2026 [+29190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "author": "RTL Online", "title": "6 Monate nach ihrer letzten Geburt: Hilaria Baldwin hei\u00dft ihr 6. Kind willkommen - RTL Online", "description": "Erst vor sechs Monate freuten sich Hilaria (37) und Alec Baldwin (62) \u00fcber S\u00f6hnchen Edu. Nun wiegt die stolze Mama schon wieder ein neugeborenes Baby im Arm....", "url": "https://www.rtl.de/cms/6-monate-nach-ihrer-letzten-geburt-hilaria-baldwin-heisst-ihr-6-kind-willkommen-4714025.html", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/HD5AFYY7TQK356XHJVYWNYMH6U.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:40:00Z", "content": "Erst vor sechs Monate freuten sich Hilaria (37) und Alec Baldwin (62) \u00fcber S\u00f6hnchen Edu. Nun wiegt die stolze Mama schon wieder ein neugeborenes Baby im Arm. Auf Instagram hei\u00dft die 37-J\u00e4hrige einen \u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "heise online"}, "author": "Helga Hansen", "title": "Jetzt verf\u00fcgbar: Arduino IDE 2.0 in der Beta-Version - heise online", "description": "Seit Jahren warten Arduino-Fans auf die Version 2.0 der kostenlosen Programmierumgebung, nun ist es endlich soweit. Die Beta-Version steht zum Download bereit.", "url": "https://www.heise.de/news/Jetzt-verfuegbar-Arduino-IDE-2-0-in-der-Beta-Version-5068776.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/6/5/1/3/2/Arduino_IDE_macOS-7c9c286d1c62a8db.png", "publishedAt": "2021-03-01T18:23:00Z", "content": "Ob ESP8266, ESP32 oder selbst der Raspberry Pi Pico wer Mikrocontroller programmiert, setzt meistens auf die kostenlose Programmierumgebung von Arduino. Dank zahlreicher, einfach einzubindender Bibli\u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butenunbinnen.de"}, "author": "", "title": "Warum ist f\u00fcr Werder die Spielabsage gegen Regensburg so bedauerlich? - buten un binnen", "description": "Die Bremer w\u00e4ren mit viel R\u00fcckenwind in der Pokal-Partie gegen den Zweitligisten aufgelaufen. F\u00fcr die Absage hat Werder aber \"absolutes Verst\u00e4ndnis\".", "url": "https://www.butenunbinnen.de/sport/werder-bremen-jahn-regensburg-corona-absage-dfb-pokal-nachholspiel-100.html", "urlToImage": "https://www.butenunbinnen.de/bilder/gumzmedia-3460~_v-1280x720_c-1614622386343.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:16:04Z", "content": "Die Bremer w\u00e4ren mit viel R\u00fcckenwind in der Pokal-Partie gegen den Zweitligisten aufgelaufen. F\u00fcr die Absage hat Werder aber \"absolutes Verst\u00e4ndnis\".\r\n\"Aufregend\" sei der Tag gewesen, sagte Werder-Ge\u2026 [+2441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nw.de"}, "author": "Jan Ahlers", "title": "1,62 Punkte pro Spiel und ein Aufstieg: Was Neuhaus bei Arminia erreicht hat - Neue Westf\u00e4lische", "description": "Nach 77 Spielen muss Uwe Neuhaus das Traineramt bei Arminia Bielefeld abgeben. Dabei gewann er zuvor etwa 44 Prozent seiner Pflichtspiele beim DSC. Daten, Fakten und erinnerungsw\u00fcrdige Spiele.", "url": "https://www.nw.de/sport/dsc_arminia_bielefeld/22964550_162-Punkte-pro-Spiel-und-ein-Aufstieg-Was-Neuhaus-bei-Arminia-erreicht-hat.html", "urlToImage": "https://www.nw.de/_em_daten/202012351/_/1xNhGwGlaCxpW8yCTbZ7v7yWy9bbDuZ2vEdpSnrgGJvAnm_-98VkrhMm1a0tvQYIv_0YJ1ZmpEwUNZNzBCkkhYnOQBNQbSReFv/210301-1612-219873819.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:05:59Z", "content": "Bielefeld. Exakt 812 Tage war Uwe Neuhaus Trainer bei Arminia Bielefeld. Angefangen am 10. Dezember 2018 und mit einem Erfolgserlebnis in Kiel, f\u00fchrte der 61-J\u00e4hrige den DSC erst aus dem Abstiegskamp\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Andreas Floemer", "title": "Feature Drop: Google k\u00fcndigt neue Funktionen f\u00fcr Pixel-Smartphones an - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Google hat neue Funktionen f\u00fcr seine Pixel-Smartphones angek\u00fcndigt. Der Feature Drop beinhaltet unter anderem", "url": "https://t3n.de/news/pixel-feature-drop-maerz-2021-1362982/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-5-test-20.jpg?auto=format&h=&ixlib=php-2.3.0&w=", "publishedAt": "2021-03-01T18:00:41Z", "content": "01.03.2021, 19:00 Uhr\r\n Lesezeit: 2 Min.\r\nGerade keine Zeit? Jetzt speichern und sp\u00e4ter lesen\r\nHinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolg\u2026 [+4162 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Frankreich: Ex-Pr\u00e4sident Sarkozy zu Haftstrafe verurteilt - tagesschau", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VEZ0TzBkejMyTEXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-01T17:45:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "play3.de"}, "author": "Dennis Leschnikowski", "title": "PlayStation Now: Diese Neuzug\u00e4nge warten im M\u00e4rz 2021 - play3.de", "description": "Wenig \u00fcberraschend d\u00fcrfen sich Abonnenten von Sony Interactive Entertainmants Streaming-Dienst PlayStation Now auch in diesem Monat \u00fcber frische Titel freuen. Zu den Highlights im Monat M\u00e4rz 2021\u2026", "url": "https://www.play3.de/2021/03/01/playstation-now-diese-neuzugaenge-warten-im-maerz-2021/", "urlToImage": "https://www.play3.de/wp-content/uploads/2015/03/PlayStation-Now.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T17:17:00Z", "content": "In diesem Monat finden neue Spiele den Weg in den Abo-Service PlayStation Now. Freuen d\u00fcrft ihr euch unter anderem auf \"inFamous: Second Son\" aus dem Hause Sucker Punch.\r\n PlayStation Now: Im M\u00e4rz 20\u2026 [+1954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Merkel gegen Fernseh-Impfung:Astrazeneca-Stau droht weiter zu wachsen - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Immer mehr Lieferungen des Astrazeneca-Impfstoffs treffen in Deutschland ein - gleichzeitig ist bisher nur ein geringer Anteil der Dosen verimpft. Trotz ungenutzter Mengen will die Bundesregierung das Pr\u00e4parat nicht f\u00fcr alle freigeben, die Kanzlerin str\u00e4ubt s\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Astrazeneca-Stau-droht-weiter-zu-wachsen-article22394801.html", "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22370141/5391324881-cImg_16_9-w1200/231694974.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T17:14:17Z", "content": "Immer mehr Lieferungen des Astrazeneca-Impfstoffs treffen in Deutschland ein - gleichzeitig ist bisher nur ein geringer Anteil der Dosen verimpft. Trotz ungenutzter Mengen will die Bundesregierung da\u2026 [+3575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esanum.de"}, "author": "Lukas H\u00f6pfner", "title": "Bluthochdruck sch\u00e4digt Gehirn fr\u00fcher als gedacht - esanum", "description": "Auch junge Patientinnen und Patienten sollten schon bei ersten Anzeichen f\u00fcr Bluthochdruck zun\u00e4chst mit Lebensstil\u00e4nderungen reagieren und \u2013 wenn diese keinen Erfolg zeigen \u2013 gemeinsam mit ihren \u00c4rztinnen oder \u00c4rzten die Einnahme blutdrucksenkender Medikament\u2026", "url": "https://www.esanum.de/today/posts/bluthochdruck-schaedigt-gehirn-frueher-als-gedacht", "urlToImage": "https://s6.esanum.de/backend/media/images/2021/3/1/173fa307-2618-4b2d-b10d-dfbb4767ca10/renders/detailed.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T16:15:10Z", "content": "Auch junge Patientinnen und Patienten sollten schon bei ersten Anzeichen f\u00fcr Bluthochdruck zun\u00e4chst mit Lebensstil\u00e4nderungen reagieren und wenn diese keinen Erfolg zeigen gemeinsam mit ihren \u00c4rztinne\u2026 [+5057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "Bunte.de Redaktion", "title": "Prinz William: Insider: Er hat seit \"einiger Zeit\" nicht mit Harry gesprochen - BUNTE.de", "description": "Wenn am 7. M\u00e4rz das Oprah-Winfrey-Interview mit den Sussexes ausgestrahlt wird, muss sich auch Prinz William vom Inhalt \u00fcberraschen lassen. Im Vorfeld erfuhr er offenbar nichts.", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/prinz-william-insider-er-hat-seit-einiger-zeit-nicht-mit-harry-gesprochen.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/GeF4aNY3lQqsn63Jnr3SsGGES08=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2021-03/JUJOAMNQDDZM0Ux3.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T15:32:54Z", "content": "Wenn am 7. M\u00e4rz das Oprah-Winfrey-Interview mit den Sussexes ausgestrahlt wird, muss sich auch Prinz William vom Inhalt \u00fcberraschen lassen. Im Vorfeld erfuhr er offenbar nichts.\r\nAm Sonntag\u00a0ist es so\u2026 [+2007 chars]"}]}