{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa, AFP, rtr, t-online", "title": "Coronavirus-News \u2013 Spahn: Zu wenige Untersuchungen auf neue Corona-Varianten - t-online.de", "description": "Die sich neu entwickelnden\u00a0 Corona-Varianten\u00a0 machen zunehmend Angst. Gesundheitsminister Spahn r\u00e4umt nun ein: In deutschen Laboren wird noch nicht ausreichend sequenziert. Alle Infos im Newsblog.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_89264388/coronavirus-news-spahn-zu-wenige-untersuchungen-auf-neue-corona-varianten.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/27/70/74/id_89277074/tid_da/jens-spahn-cdu-der-bundesminister-fuer-gesundheit-hat-eingestanden-dass-in-deutschland-nicht-ausreichend-sequenziert-wird-.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T22:17:00Z", "content": "Die sich neu entwickelnden\u00a0Corona-Varianten\u00a0machen zunehmend Angst. Gesundheitsminister Spahn r\u00e4umt nun ein: In deutschen Laboren wird noch nicht ausreichend sequenziert. Alle Infos im Newsblog.\r\nWel\u2026 [+34409 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "US-Repr\u00e4sentantenhaus : Impeachment gegen Trump eingeleitet - tagesschau.de", "description": "", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/usa-trump-impeachment-103.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/usa-kapitol-113~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T22:14:00Z", "content": "Das von den Demokraten dominierte US-Repr\u00e4sentantenhaus hat die Er\u00f6ffnung eines Amtsenthebungsverfahrens gegen Trump beschlossen. Auch mehrere Republikaner stimmten daf\u00fcr. Als n\u00e4chstes muss nun der S\u2026 [+2906 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Donald Trump: Zweites Impeachment-Verfahren gegen US-Pr\u00e4sidenten beschlossen - STERN.de", "description": "Kapitol-Randalierer mit \"Camp Auschwitz\"-Sweatshirt festgenommen +++ Trump ruft zu Gewaltfreiheit bei neuen Protesten auf +++ Alle News zur Amts\u00fcbergabe i...", "url": "https://www.stern.de/politik/ausland/donald-trump--zweites-impeachment-verfahren-gegen-us-praesidenten-beschlossen-9560720.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/9564570/t/06/v2/w1440/r1.7778/-/us-praesident-donald-trump.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T21:43:00Z", "content": "Kapitol-Randalierer mit \"Camp Auschwitz\"-Sweatshirt festgenommen +++ Trump ruft zu Gewaltfreiheit bei neuen Protesten auf +++ Neun republikanische Abgeordnete unterst\u00fctzen Impeachment +++ Alle News z\u2026 [+53469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abendzeitung"}, "author": "Abendzeitung", "title": "DFB-Pokal live: Holstein Kiel gegen FC Bayern - Elfmeterschie\u00dfen im Liveticker - Abendzeitung", "description": "Die Sensation ist perfekt! Nach entt\u00e4uschender Vorstellung wirf Zweitligist Holstein Kiel den Rekordmeister aus dem DFB-Pokal. Im Elfmeterschie\u00dfen versagen Marc Roca die Nerven, w\u00e4hrend Oldie Fin Bartels cool bleibt. Die Ticker zum Nachlesen.", "url": "https://www.abendzeitung-muenchen.de/liveticker/fussball-sport-liveticker-dfb-pokal-holstein-kiel-fc-bayern-muenchen-elmeterschiessen-endergebnis-sensation-78/", "urlToImage": "https://static1.abendzeitung-muenchen.de/storage/image/6/0/0/8/1138006_default_1v-O1q_IuOg7X.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T21:24:00Z", "content": "Die Sensation ist perfekt! Nach entt\u00e4uschender Vorstellung wirf Zweitligist Holstein Kiel den Rekordmeister aus dem DFB-Pokal. Nach zweimaliger Bayern-F\u00fchrung geht es in die Verl\u00e4ngerung, in welcher \u2026 [+164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "title": "USA - Nationalgardisten sollen Kapitol sch\u00fctzen - Politik - SZ.de - S\u00fcddeutsche Zeitung", "description": "Mitglieder der Nationalgarde sind nach Washington D.C. gekommen um eine friedliche Amts\u00fcbergabe zu sichern. Bilder aus der Festung US-Kapitol.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/usa-kapitol-nationalgarde-impeachment-vereidigung-1.5173830", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5173837/1200x675?v=1610569035", "publishedAt": "2021-01-13T20:46:07Z", "content": "\"Ich versuche, Mutma\u00dfungen aus den Menschen herauszukitzeln\"\r\nIst es schlimm, B\u00fccher jahrelang im Regal stehen zu lassen? Nein, findet der K\u00fcnstler Julius Deutschbauer - und befragt Menschen zu Werke\u2026 [+106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RP ONLINE"}, "author": "Reinhard Kowalewsky", "title": "Corona NRW: FFP2-Maskenpflicht in \u00d6PNV und Einzelhandel wird gepr\u00fcft - RP ONLINE", "description": "In Bayern muss ab der kommenden Woche im Nahverkehr und Einzelhandel eine FFP2-Maske getragen werden. In der NRW-Landesregierung wird \u00fcberlegt, dem Vorschlag zu folgen. Gesundheitsminister Laumann ist vorsichtig.", "url": "https://rp-online.de/nrw/landespolitik/corona-nrw-ffp2-maskenpflicht-in-oepnv-und-einzelhandel-wird-geprueft_aid-55649565", "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/9/7/9/2/5/8/5/9/tok_acb7ee1319cc388c95f6d4a3b1a48a8f/w1200_h630_x1567_y1384_DPA_kibld_dpa_5FA45800262E4C48-ba71db03410843e5.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T19:50:00Z", "content": "In nBaeyr igtl vom eonedkmnm nMtgao an inee ticfPlh muz agTrne onv -akFnFMe2sP im ef\u00f6ichflnent reeahNrvkh dun mi dnznla.eileEh saD tha dsa Kbnietat ma iengDsta in enchMn\u00fc enshesob.lcs iietpsernMs\u00e4dnr\u2026 [+2473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TECHBOOK"}, "author": "Dennis Kistner", "title": "High-Tech Gesichtsmaske gegen Corona-Virus - TECHBOOK", "description": "Razers Mehrweg-N95-Maske \u201eHazel\u201c soll einen technisch versierten Beitrag zur Bek\u00e4mpfung der Corona-Pandemie leisten \u2013 mit RGB und Boxen.", "url": "https://www.techbook.de/entertainment/gaming-entertainment/razer-hazel", "urlToImage": "https://www.techbook.de/data/uploads/2021/01/gettyimages-1053471896-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T19:28:00Z", "content": "Von Dennis Kistner | 13. Januar 2021, 20:28 Uhr\r\nDer US-amerikanische Computerzubeh\u00f6r-Hersteller Razer stellt auf der diesj\u00e4hrigen virtuellen Consumer Electronics Show (CES) eine sich selbst reinigen\u2026 [+2343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiobonn.de"}, "author": null, "title": "Uni Bonn forscht an Corona-Antik\u00f6rpern - radiobonn.de", "description": "Forscher der Universit\u00e4t Bonn haben gemeinsam mit Kollegen aus Amerika und Schweden Antik\u00f6rper gefunden und weiterentwickelt, die gegen das Coronavirus helfen k\u00f6nnten.", "url": "https://www.radiobonn.de/artikel/uni-bonn-forscht-an-corona-antikoerpern-833993.html", "urlToImage": "https://www.radiobonn.de/externalimages/?source=jpg240/corona-cms.jpg&crop=300x0x1000x1000&resize=1000x1000&dt=202007271058110", "publishedAt": "2021-01-13T19:16:00Z", "content": "Es geht um Fragmente von Antik\u00f6rpern, die sogenannten \"Nano-bodies\". Sie heften sich an das SARS-CoV-2-Virus und verhindern, dass es sich im K\u00f6rper verbreiten kann.\u00a0Zudem sind die Nanobodies viel kle\u2026 [+391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Kaja Klapsa", "title": "Corona-Impfstoff: Bei Jens Spahn lassen die Gr\u00fcnen Milde walten - WELT", "description": "\u00dcberraschende R\u00fcckendeckung f\u00fcr den Gesundheitsminister: Die Gr\u00fcnen verzichten ausgerechnet beim Thema Impfstoff-Beschaffung auf scharfe Angriffe im Bundestag. Die SPD richtet einen schweren Vorwurf an die \u00d6kopartei.", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article224319266/Corona-Impfstoff-Bei-Jens-Spahn-lassen-die-Gruenen-Milde-walten.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/deutschland/mobile224328116/4371352877-ci16x9-w1200/Bundestag.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T18:58:00Z", "content": "An einer Stelle wurde der Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der SPD-Fraktion, Carsten Schneider, besonders deutlich. Ich muss Ihnen ganz ehrlich sagen, so Schneider in seiner Antwort auf die Regierung\u2026 [+5998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Blase ist \"ein gro\u00dfer Witz\":\u00c4gypten gewinnt Auftakt der Corona-Chaos-WM - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Gastgeber \u00c4gypten siegt beim Auftakt der Handball-WM deutlich gegen Chile. Aber f\u00fcr Schlagzeilen sorgen beim \u00e4u\u00dferst umstrittenen Turnier die kritischen Stimmen der Teilnehmenden: Ohne Masken gingen Leute in Teamhotels ein und aus, Norwegens Superstar Sagosen\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/sport/Agypten-gewinnt-Auftakt-der-Corona-Chaos-WM-article22289761.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop22289758/2451321314-cImg_16_9-w1200/2021-01-13T173222Z-2035250993-UP1EH1D1CPYK2-RTRMADP-3-HANDBALL-WORLD.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T18:55:01Z", "content": "Gastgeber \u00c4gypten siegt beim Auftakt der Handball-WM deutlich gegen Chile. Aber f\u00fcr Schlagzeilen sorgen beim \u00e4u\u00dferst umstrittenen Turnier die kritischen Stimmen der Teilnehmenden: Ohne Masken gingen \u2026 [+2284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "R\u00f6ttgen hat Vorbehalte gegen Koalition mit FDP - Laschet sieht das anders - WELT", "description": "\u201eAuf eine Partei, die mal Lust hat zu regieren und dann wieder nicht, kann man sich nicht verlassen\u201c: Der CDU-Vorsitzkandidat Norbert R\u00f6ttgen hat sich gegen eine Koalition mit der FDP nach der Bundestagswahl ausgesprochen. Armin Laschet sieht das anders.", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article224249210/Roettgen-hat-Vorbehalte-gegen-Koalition-mit-FDP-Laschet-sieht-das-anders.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/deutschland/mobile224250028/1101358937-ci16x9-w1200/FILES-GERMANY-POLITICS-PARTIES-CDU.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T18:50:00Z", "content": "CDU-Vorsitzkandidat Norbert R\u00f6ttgen hat sich mit Blick auf die kommende Bundestagswahl gegen eine FDP-Regierungsbeteiligung ausgesprochen. Die FDP hat ein historisches Versagen zu verantworten, indem\u2026 [+3088 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Thomas Kuhn", "title": "CES 2021: Wie sehr KI Ihr Leben durchdringt, ist Ihnen gar nicht klar - WirtschaftsWoche", "description": "Die Elektronikmesse CES demonstriert, wie weit smarte Algorithmen\u00a0unseren Alltag bereits\u00a0durchdrungen haben. Oft, ohne dass wir es bemerken.", "url": "https://www.wiwo.de/technologie/digitale-welt/ces-2021-wie-sehr-ki-ihr-leben-durchdringt-ist-ihnen-gar-nicht-klar/26794870.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/jetbot-90-ai-ces-2021-banner-jpg/26795622/2-format11240.png", "publishedAt": "2021-01-13T18:29:00Z", "content": "Mit leisem Surren bewegt sich der Moorebot Scout \u00fcber den Boden des Wohnzimmers, patrouilliert mal durch den Flur, mal durch die K\u00fcche, weicht Stuhlbeinen und der Katze aus, umf\u00e4hrt den Blumentopf un\u2026 [+9156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ComputerBase"}, "author": "Nicolas La Rocco", "title": "ZenBook Pro Duo 15 OLED: Asus winkelt das zweite Display automatisch an - ComputerBase", "description": "Auf die ROG-Notebooks l\u00e4sst Asus heute zahlreiche ZenBooks folgen. ZenBook Pro Duo 15 OLED und ZenBook Duo 14 markieren die Speerspitze.", "url": "https://www.computerbase.de/2021-01/asus-zenbook-pro-duo-15-oled-zenbook-duo-14-ces-2021/", "urlToImage": "https://pics.computerbase.de/9/6/7/9/3-e1faba303744060f/article-1280x720.7d23e6eb.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T18:00:00Z", "content": "Nach den gestrigen ROG-Notebooks erneuert Asus heute zahlreiche ZenBooks mit neuen Prozessoren von AMD und Intel sowie neuen Grafikkarten von Nvidia. Das ZenBook Pro Duo\r\n15 OLED und das ZenBook Duo \u2026 [+6974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chiemgau24.de"}, "author": null, "title": "Biathlon in Oberhof: Der Sprint der Herren am Mittwoch - chiemgau24.de", "description": "Der Weltcup 2020/21 im Biathlon wurde am Mittwoch mit einem Sprint der Herren in Oberhof fortgesetzt. Dabei zeigten die deutschen Biathleten ein starkes Rennen.", "url": "https://www.chiemgau24.de/wintersport/biathlon/biathlon-in-oberhof-der-sprint-der-herren-am-mittwoch-zr-90166319.html", "urlToImage": "https://www.chiemgau24.de/bilder/2021/01/12/90166319/24863460-biathlon-in-oberhof-arnd-peiffer-links-und-erik-lesser-rechts-mit-dem-oberhof-maskottchen-flocke-nach-dem-sprint-am-mittwoch-29ef.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T17:31:00Z", "content": "\u00a9\u00a0picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Martin Schutt\r\nDer Weltcup 2020/21 im Biathlon wurde am Mittwoch mit einem Sprint der Herren in Oberhof fortgesetzt. Dabei zeigten die deutschen Biathleten ei\u2026 [+17795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dwdl.de"}, "author": "DWDL.de GmbH", "title": "RTL gibt \"Wer wird Million\u00e4r?\"-Kandidat zweite Chance - DWDL.de - DWDL.de", "description": "Weil eine Frage zur \"Vogelhochzeit\" am Montag bei \"Wer wird Million\u00e4r?\" nicht ganz eindeutig war, erh\u00e4lt der ausgeschiedene Kandidat nun eine zweite Chance. Im Februar quizzt er erneut bei G\u00fcnther Jauch.", "url": "https://www.dwdl.de/nachrichten/81075/rtl_gibt_wer_wird_millionaerkandidat_zweite_chance/", "urlToImage": "https://www.dwdl.de/images/1610558381_zweite-chance-bei-wwm.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T17:15:00Z", "content": "Es kommt nicht oft vor, dass Kandidaten bei \"Wer wird Million\u00e4r?\" ausscheiden und sp\u00e4ter nochmal eine zweite Chance erhalten. Normalerweise ist man auf Lebenszeit gesperrt, wenn man es einmal zu G\u00fcnt\u2026 [+2126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa, AFP, rtr, t-online", "title": "Coronavirus-News: Schweiz verl\u00e4ngert und versch\u00e4rft Corona-Ma\u00dfnahmen - t-online", "description": "Die Schweiz will Kontakte noch drastischer einschr\u00e4nken. Arbeiten im Homeoffice wird verpflichtend, zahlreiche Gesch\u00e4fte m\u00fcssen schlie\u00dfen. Alle Infos im Newsblog.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/id_89264388/coronavirus-news-schweiz-verlaengert-und-verschaerft-corona-massnahmen.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/27/56/06/id_89275606/tid_da/die-bahnhofstrasse-in-zuerich-in-der-schweiz-sollen-kontakte-noch-drastischer-eingeschraenkt-werden-.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T16:59:00Z", "content": "Die Schweiz will Kontakte noch drastischer einschr\u00e4nken. Arbeiten im Homeoffice wird verpflichtend, zahlreiche Gesch\u00e4fte m\u00fcssen schlie\u00dfen. Alle Infos im Newsblog.\r\nWeltweit haben sich laut Johns-Hopk\u2026 [+31545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Matthias Wyssuwa", "title": "Das Ende eines Verfassungsschutz-Chefs - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Binnen Stunden gelang es Mecklenburg-Vorpommerns Landesverfassungsschutzchef, mehrere Bundespolitiker gegen sich aufzubringen. Nun muss er gehen. F\u00fcr seine Beh\u00f6rde hat der Neuanfang Konsequenzen.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/fall-anis-amri-das-ende-eines-verfassungsschutz-chefs-17144541.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/1892539041/1.7144567/facebook_teaser/entlassen-reinhard-mueller.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T16:32:00Z", "content": "Es geh\u00f6rt schon etwas dazu, als Chef eines kleinen Landesverfassungsschutzes mehrere Bundespolitiker in einem Untersuchungsausschuss des Bundestages\u00a0gegen sich aufzubringen. Reinhard M\u00fcller ist das i\u2026 [+4028 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Hubert Gude", "title": "Impfprobleme in Niedersachsen: Adressen vom Paketdienst - DER SPIEGEL", "description": "Bei der Impfkampagne f\u00fcr Senioren \u00fcber 80 kann Niedersachsen das eigene Melderegister nicht verwenden. Das Land nutzt daher die Adresskartei der Post \u2013 doch deren Daten sind unvollst\u00e4ndig.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-impfprobleme-in-niedersachsen-adressen-von-der-post-a-821fe459-9d56-4d46-bbdf-3942f756cb1e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/86272e3b-d920-4b85-9460-d90f96184ee7_w1280_r1.77_fpx41.33_fpy49.99.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T16:31:03Z", "content": null}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Peter Ahrens", "title": "Ex-Nationalspieler: Herr \u00d6zil sucht das Gl\u00fcck - DER SPIEGEL", "description": "Ann\u00e4herung an den DFB, ein bevorstehender Wechsel nach Istanbul \u2013 bei Mesut \u00d6zil bewegt sich derzeit einiges. Der 32-J\u00e4hrige will noch mal etwas beweisen. Auch sich selbst. Er k\u00f6nnte damit seinen Frieden finden.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mesut-oezil-auf-der-suche-nach-dem-spaeten-glueck-a-aa26ccf9-0afd-4bdd-bfd8-dfb9d4570d09", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/74d00d33-0001-0004-0000-000001433095_w1280_r1.77_fpx54_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T16:08:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "netzwelt"}, "author": "Michael\u00a0Knott", "title": "CES 2021: Unglaubliche Neuheiten aus Virtual Vegas | NETZWELT - NETZWELT", "description": "Die CES findet 2021 rein digital statt. Ist das mit ein Grund, f\u00fcr die \u00fcberraschend gro\u00dfe Anzahl an echten Highlights? Wir stellen euch die besten Smartphones, Fernseher, Laptops und Gadgets vor.", "url": "https://www.netzwelt.de/buzz/185018-ces-2021-unglaubliche-neuheiten-virtual-vegas.html", "urlToImage": "https://img.netzwelt.de/dw1600_dh900_sw2096_sh1179_sx1_sy91_sr16x9_nu2/picture/original/2021/01/2021-findet-ces-erstmalig-rein-digitalen-form-statt-296224.png", "publishedAt": "2021-01-13T16:07:00Z", "content": "CES\r\nDie CES findet 2021 rein digital statt. Ist das mit ein Grund, f\u00fcr die \u00fcberraschend gro\u00dfe Anzahl an echten Highlights? Wir stellen euch die besten Smartphones, Fernseher, Laptops und Gadgets vor\u2026 [+1828 chars]"}]}