{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "R\u00fcckzug von Jeff Bezos: Chefwechsel bei Amazon | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Paukenschlag beim weltgr\u00f6\u00dften Online-H\u00e4ndler: Amazon-Gr\u00fcnder Bezos zieht sich aus dem operativen Gesch\u00e4ft zur\u00fcck und \u00fcbergibt den Chefposten an Andy Jassy. Eine wichtige Rolle wird Bezos aber weiter spielen.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/unternehmen/bezos-amazon-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/ardimport/boerse/hr-boerse-image-11145~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T21:27:20Z", "content": "Stand: 02.02.2021 22:27 Uhr\r\nPaukenschlag beim weltgr\u00f6\u00dften Online-H\u00e4ndler: Amazon-Gr\u00fcnder Bezos zieht sich aus dem operativen Gesch\u00e4ft zur\u00fcck und \u00fcbergibt den Chefposten an Andy Jassy. Eine wichtige \u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Proteste gegen Nawalnys Verurteilung: Menschenrechtler berichten von Hunderten Festnahmen - DER SPIEGEL", "description": "Kremlgegner Alexej Nawalny muss in Gef\u00e4ngnis. Tausende Menschen protestieren in Russland gegen das Urteil. Die Polizei geht mit Gewalt gegen Demonstranten vor.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/alexej-nawalny-verurteilt-hunderte-festnahmen-bei-protesten-a-60a0ffab-550b-49e8-9ecf-7bdd62abc1b6", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/33fda80f-5744-42cd-8861-845cee5a4fdf_w1280_r1.77_fpx54_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T21:12:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "Bilanz vorgelegt: Amazon mit starken Zahlen - Amazon-Aktie nachb\u00f6rslich fester | Nachricht | finanzen.net - finanzen.net", "description": "Der Internetriese Amazon hat seine Bilanz f\u00fcr das Weihnachtsquartal und das Corona-Jahr 2020 pr\u00e4sentiert.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/bilanz-vorgelegt-amazon-mit-starken-zahlen-amazon-aktie-nachboerslich-fester-9757044", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/amazon-jonathan-weiss-shutterstock-660-240.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:14:00Z", "content": "F\u00fcr den Internetkonzern Amazon lief es im Weihnachtsquartal 2020 gut. \r\nJe Aktie verdiente das Unternehmen 14,09 US-Dollar, womit die Erwartungen der Analysten \u00fcbertroffen wurden - Experten hatten im\u2026 [+1082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "2:1 im DFB-Pokal: Rot-Weiss Essen schockt Leverkusen - tagesschau.de", "description": "Viertligist Rot-Weiss Essen hat seine unglaubliche DFB-Pokal-Saison fortgesetzt und in einem denkw\u00fcrdigen Spiel Bayer Leverkusen aus dem Wettbewerb geworfen. Die Partie endete nach Verl\u00e4ngerung mit 2:1.", "url": "https://www.tagesschau.de/sport/sportschau/dfb-pokal-491.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/sport/sportschau/sportschau-image-75387~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:07:00Z", "content": "Stand: 02.02.2021 21:07 Uhr\r\nViertligist Rot-Weiss Essen hat seine unglaubliche DFB-Pokalsaison fortgesetzt und in einem denkw\u00fcrdigen Pokalabend Bayer Leverkusen aus dem Wettbewerb geworfen.\r\nNach Ar\u2026 [+4761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "title": "Corona News: Mitarbeiter von Ordnungsamt suspendiert - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Die Frau und ein Kollege waren f\u00fcr Verst\u00f6\u00dfe gegen Corona-Auflagen in Hagen zust\u00e4ndig und hatten an einer Querdenker-Demo teilgenommen.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/corona-news-bussgeldamt-hagen-querdenker-1.5191925", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5194136/1200x675?v=1612294367", "publishedAt": "2021-02-02T19:49:00Z", "content": "Die Leiterin der Bu\u00dfgeldstelle des Ordnungsamtes der nordrhein-westf\u00e4lischen Stadt Hagen sowie einer ihrer Mitarbeiter wurden nach der Teilnahme an einer Querdenker-Demonstration suspendiert. Wie Bil\u2026 [+14477 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Andreas Borcholte", "title": "Rockstar Manson unter Missbrauchsverdacht: Wenn Albtr\u00e4ume wahr werden - DER SPIEGEL", "description": "Mehrere Frauen, darunter Schauspielerin Evan Rachel Wood, erheben Missbrauchsvorw\u00fcrfe gegen den Rockmusiker Marilyn Manson. Versteckt hat der selbst ernannte \u00bbAntichrist Superstar\u00ab seine D\u00e4monen nie.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/marilyn-manson-der-buhmann-a-fb2bfb28-921d-489e-9160-8c3e6beb5b6e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b1e8df2e-5336-4b1f-bf7e-efc68d31b8c4_w1280_r1.77_fpx34.65_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T19:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ndr.de"}, "author": null, "title": "Corona-News-Ticker: FFP2-Masken f\u00fcr jeden Haushalt in MV - NDR.de", "description": "Die Landesregierung will die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger mit sechs Masken je Haushalt versorgen. Mehr Corona-News im Live-Ticker.", "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/info/Corona-News-Ticker-FFP2-Masken-fuer-jeden-Haushalt-in-MV,coronaliveticker812.html", "urlToImage": "https://www.ndr.de/ratgeber/masken216_v-contentxl.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T19:45:36Z", "content": "Stand: 02.02.2021 20:57 Uhr\r\nIm Live-Ticker informiert NDR.de Sie auch heute - am Dienstag, den 2. Februar 2021 - aktuell \u00fcber die Folgen der Coronavirus-Pandemie f\u00fcr Niedersachsen, Schleswig-Holstei\u2026 [+29268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Coronavirus-News: Sorge wegen Mutation der britischen Virus-Variante - STERN.de", "description": "Merkel verteidigt Impfstrategie +++ Th\u00fcringen verl\u00e4ngert Lockdown +++ 6114 neue Corona-Neuinfektionen +++ Nachrichten zur Coronavirus-Pandemie im stern-Ti...", "url": "https://www.stern.de/gesundheit/coronavirus-news--sorge-wegen-mutation-der-britischen-virus-variante-30357296.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/30360744/t/Go/v2/w1440/r1.7778/-/coronavirus-news--sorge-wegen-mutation-der-britischen-virus-variante.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T19:34:00Z", "content": "Merkel verteidgt Impfstrategie und bittet um Geduld +++ Th\u00fcringen verl\u00e4ngert Lockdown um f\u00fcnf Tage +++ 6114 neue Corona-Neuinfektionen\u00a0+++\u00a0Nachrichten\u00a0zur Coronavirus-Pandemie im stern-Ticker.\r\nDrost\u2026 [+41952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Transfermarkt"}, "author": "Philipp Hinze", "title": "Hertha-Neuzugang Khedira: \u201eZahlen sprechen nicht f\u00fcr mich\u201c \u2013 Seit Juni 2020 ohne Einsatz - Transfermarkt", "description": "Es waren ereignisreiche Stunden, die Hertha BSC am Deadline Day der Winter-Transferphase erlebte. Sami Khedira stellte sich im Rahmen der Spielervorstellung vor.", "url": "https://www.transfermarkt.de/hertha-neuzugang-khedira-bdquo-zahlen-sprechen-nicht-fur-mich-ldquo-ndash-seit-juni-2020-ohne-einsatz/view/news/379561", "urlToImage": "https://tmssl.akamaized.net/images/foto/big/sami-khedira-hertha-bsc-1612279525-55778.jpg?lm=1612279537", "publishedAt": "2021-02-02T19:17:09Z", "content": "Bereits am Freitag im Kader?\u00a0\r\nEs waren ereignisreiche Stunden, die der Hauptstadtklub\u00a0Hertha BSC\u00a0am Deadline Day der Winter-Transferphase erlebte. Mit Fl\u00fcgelspieler\u00a0Nemanja Radonjic\u00a0(24) und Sami Kh\u2026 [+4091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Corona-Regeln: In Berlin gilt die Maskenpflicht k\u00fcnftig auch im Auto - WELT", "description": "Der Berliner Senat sch\u00e4rft nach: Die Infektionsschutzverordnung des Landes sieht nun auch in Autos medizinische Masken wie beim Einkaufen vor, teilte der Regierende B\u00fcrgermeister Michael M\u00fcller mit. Es gibt allerdings Ausnahmen.", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article225570815/Corona-Regeln-In-Berlin-gilt-die-Maskenpflicht-kuenftig-auch-im-Auto.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/deutschland/mobile225569259/4991357697-ci16x9-w1200/Autos-im-Feierabendverkehr.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T19:09:00Z", "content": "In Berlin gilt k\u00fcnftig wegen Corona auch eine Maskenpflicht im Auto. Ausgenommen sind der Fahrer und bei Fahrten im privaten Wagen die Mitglieder des eigenen Haushalts. Das hat der Senat am Dienstag \u2026 [+1503 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Georg Fahrion", "title": "Aung San Suu Kyi: Die Lady und der General - DER SPIEGEL", "description": "Ihre legend\u00e4re Sturheit hat Myanmars Friedensnobelpreistr\u00e4gerin im Ringen mit den Milit\u00e4rs lange geholfen \u2013 und am Ende wohl zu ihrem Fall beigetragen. Ein Portr\u00e4t.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/myanmar-wie-es-zum-putsch-gegen-aung-san-suu-kyi-kam-a-025a20dd-5367-412a-92d4-48d727f069fc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c01a4860-fb92-4437-b68f-a270eebc5f35_w1280_r1.77_fpx46_fpy24.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T18:53:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.br.de"}, "author": "BR24 Redaktion", "title": "Merkel warnt vor zu schnellen Corona-Lockerungen - BR24", "description": "Trotz sinkender Corona-Infektionszahlen macht die Bundeskanzlerin den B\u00fcrgern keine Hoffnung auf eine schnelle Lockerung der Beschr\u00e4nkungen. Im ARD-Interview verteidigt Angela Merkel zudem das Vorgehen bei den Corona-Impfungen.", "url": "https://www.br.de/nachrichten/deutschland-welt/merkel-warnt-vor-zu-schnellen-corona-lockerungen,SNsnpiZ", "urlToImage": "https://img.br.de/e2717338-66ec-4f1b-8454-fc46a79c8473.jpeg?q=80&rect=0,60,1067,600&w=1600&h=900", "publishedAt": "2021-02-02T18:11:00Z", "content": "Mit Blick auf die Bund-L\u00e4nder-Runde am 10. Februar hat Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) in der ARD-Sendung \"Farbe bekennen\" vor zu schnellen \u00d6ffnungsschritten gewarnt. \"Eine \u00d6ffnung f\u00fcr 14 Tage, b\u2026 [+4390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "heise online"}, "author": "Leo Becker", "title": "iCloud-Schl\u00fcsselbund: Fehlstart f\u00fcr Apples Passwortverwaltung in Windows - heise online", "description": "Die erforderliche iCloud-Version 12 f\u00fcr Windows hat Apple offenbar in Reaktion auf Probleme zur\u00fcckgezogen.", "url": "https://www.heise.de/news/iCloud-Schluesselbund-Fehlstart-fuer-Apples-Passwortverwaltung-in-Windows-5043827.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/4/9/8/1/6/urn-newsml-dpa-com-20090101-180329-99-692312_large_4_3-fd9b8ad02d93fd0a.jpeg", "publishedAt": "2021-02-02T17:45:00Z", "content": "Apple bietet die j\u00fcngste Version 12 seines iCloud-Tools f\u00fcr Windows 10 nicht l\u00e4nger zum Download an. Im Microsoft Store wird inzwischen wieder die \u00e4ltere Version 11.6 von iCloud ausgeliefert, der die\u2026 [+1848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ruhr Nachrichten"}, "author": "Marvin K. Hoffmann", "title": "Live-Ticker: BVB gegen Paderborn im DFB-Pokal - Ruhr Nachrichten", "description": "Borussia Dortmund agiert zu nachl\u00e4ssig und der SC Paderborn zwingt die Schwarzgelben in die Verl\u00e4ngerung. Der BVB ist trotzdem weiter. Die Partie im Ticker zum Nachlesen.", "url": "https://www.ruhrnachrichten.de/bvb/live-ticker-das-weiterkommen-ist-fuer-den-bvb-gegen-paderborn-pflicht-1598188.html", "urlToImage": "https://www.ruhrnachrichten.de/bilder/webstorypicitem-2374238og.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:45:00Z", "content": "Borussia Dortmund: Hitz - Piszczek, Can, Akanji - Morey (46. Passlack), Bellingham (74. Dahoud), Delaney, Schulz (91. Guerreiro) - Brandt (65. Reyna), Haaland, Sancho (116. Reus) \r\nSC Paderborn: Zing\u2026 [+182 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "PS Now im Februar 2021 mit Detroit: Become Human und weiteren PS4-Hits - GamePro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmdhbWVwcm8uZGUvYXJ0aWtlbC9wcy1ub3ctZmVicnVhci0yMDIxLWRldHJvaXQtYmVjb21lLWh1bWFuLDMzNjY1ODIuaHRtbNIBU2h0dHBzOi8vd3d3LmdhbWVwcm8uZGUvYXJ0aWtlbC9wcy1ub3ctZmVicnVhci0yMDIxLWRldHJvaXQtYmVjb21lLWh1bWFuLDMzNjY1ODIuYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-02T17:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "\"Captain Tom\" nach Corona-Infektion gestorben - tagesschau.de", "description": "Ein Rollator-Spendenlauf brachte ihm den Weltrekord und dem britischen Gesundheitsdienst eine Millionensumme: Vielen Menschen gab der 100-j\u00e4hrige Tom Moore in der Pandemie Hoffnung. Nun ist er selbst nach einer Corona-Infektion gestorben.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/europa/spendensammler-tom-moore-tod-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/captain-tom-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:09:39Z", "content": "Stand: 02.02.2021 18:09 Uhr\r\nEin Rollator-Spendenlauf brachte ihm den Weltrekord und dem britischen Gesundheitsdienst eine Millionensumme: Vielen Menschen gab der 100-j\u00e4hrige Tom Moore in der Pandemi\u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "author": "Paul Henning S.", "title": "\"Tochter aufgewacht\": Mimi Fiedler lie\u00df Alk per Taxi liefern - Promiflash.de", "description": "Sie geht mit ihrer Alkoholsucht offen um: Nachtschwestern-Star Mimi Fiedler (45) spricht dieses ernste und oftmals verharmloste Thema direkt an und nutzt ihre Reichweite f\u00fcr Aufkl\u00e4rungsarbeit. Mittlerweile ist Mimi trocken und hat ihre Sucht im Griff \u2013 ganz b\u2026", "url": "https://www.promiflash.de/news/2021/02/02/tochter-aufgewacht-mimi-fiedler-liess-alk-per-taxi-liefern.html", "urlToImage": "https://content3.promiflash.de/article-images/video_1080/mimi-fiedler-schauspielerin-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T16:30:00Z", "content": "Sie geht mit ihrer Alkoholsucht offen um: Nachtschwestern-Star Mimi Fiedler (45) spricht dieses ernste und oftmals verharmloste Thema direkt an und nutzt ihre Reichweite f\u00fcr Aufkl\u00e4rungsarbeit. Mittle\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Timnit Gebru: Wie viel Ethik vertr\u00e4gt Google? - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fdigital%2F2021-02%2Fgoogle-ethik-timnit-gebru-technologie-forschung", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-02T15:57:43Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "Patrick Berger", "title": "BVB: Roman B\u00fcrki wackelt - Peter Gulacsi von RB Leipzig ein Thema - SPORT1", "description": "Roman B\u00fcrki sieht sich zuletzt durch einige Fehler Kritik ausgesetzt, nun muss er verletzt pausieren. Ob er danach wieder die Dortmunder Nummer eins wird?", "url": "https://www.sport1.de/fussball/dfb-pokal/2021/02/bvb-roman-buerki-wackelt-peter-gulacsi-von-rb-leipzig-ein-thema", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/E5205640-16B6-468E-A408-4999DAB88E4E/1200x630", "publishedAt": "2021-02-02T15:51:00Z", "content": "Ob er froh sei, dass ihm manche Entscheidungen mitunter von alleine abgenommen w\u00fcrden, wurde Edin Terzic am vergangenen Wochenende vor dem Augsburg-Spiel gefragt.\r\nBezogen war die Frage auf das verle\u2026 [+5589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Daniel Mohr", "title": "Wird Auto1 die n\u00e4chste Kursrakete in Deutschland? - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Autos vom Sofa aus bestellen: Ein Berliner Start-up macht das m\u00f6glich. Das Interesse der Anleger an dem Gesch\u00e4ftsmodell ist riesig.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/finanzen/ipo-wird-auto1-die-naechste-kursrakete-in-deutschland-17173625.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/3582651048/1.7177529/facebook_teaser_fplus/soll-kuenftig-haeufiger-auf.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T15:46:00Z", "content": "Lebensmittel, Klamotten, Schreibtischst\u00fchle: Die Deutschen lassen sich heutzutage fast alles nach Hause liefern. Warum nicht auch Autos? Das w\u00e4re doch fast folgerichtig. Nat\u00fcrlich mit Umtausch- und G\u2026 [+1035 chars]"}]}