{"status": "ok", "articles": [{"description": "El Presidente habl\u00f3 20 minutos con Sergio Nardelli el martes a la noche. Y seg\u00fan reconoci\u00f3 estaba preocupado por el rechazo de los santafecinos a la intervenci\u00f3n y expropiaci\u00f3n. Tras ese di\u00e1logo quedaron en conocerse. La intimidad de la llamada. Y el rol de P\u2026", "title": "Tras el llamado telef\u00f3nico, ma\u00f1ana se reunen Alberto Fern\u00e1ndez y el CEO de Vicentin - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/economia/economia/llamado-telefonico-manana-reunen-alberto-fernandez-ceo-vicentin_0_4A7hbiXNR.html", "author": "Silvia Naishtat", "publishedAt": "2020-06-10T22:06:06Z", "content": "Sergio Nardelli, el CEO de Vicentin, no lo esperaba. Pero a las 21 del martes y cuando casi todo el pueblo de Avellaneda protestaba frente a la sede central de la empresa que fund\u00f3 su bisabuelo recib\u2026 [+3399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/10/avellaneda-10-de-junio-2020___Ph39ydgwH_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El periodista se refiri\u00f3 al futuro laboral de su colega en Intrusos en una nota que dio en Confrontados. Mir\u00e1 qu\u00e9 dijo.&nbsp;", "title": "Polino cont\u00f3 detalles de la charla de Tauro con los abogados de Am\u00e9rica: \"Es muy dif\u00edcil hacer... - Ciudad Magazine", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/polino-conto-detalles-charla-tauro-abogados-america-muy-dificil-hacer-arreglo_139724", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T21:48:24Z", "content": "Mientras el regreso de Marcela Tauro a Intrusos sigue siendo un misterio, luego de que su continuidad en el programa se pusiera en duda tras un momento de tensi\u00f3n que protagoniz\u00f3 con Jorge Rial al ai\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota_video/2020/06/10/polino_tauro_rial.jpg?itok=IR96OnuL"}, {"description": "Tambi\u00e9n promover\u00e1 la creaci\u00f3n de un Consejo para fijar pol\u00edticas de Estado", "title": "El Gobierno refuerza su reclamo a Gran Breta\u00f1a por las islas Malvinas: impulsa una nueva demarcaci\u00f3n de la pla - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/06/10/el-gobierno-refuerza-su-reclamo-a-gran-bretana-por-las-islas-malvinas-impulsa-una-nueva-demarcacion-de-la-plataforma-submarina-y-mas-sanciones-a-la-pesca-ilegal/", "author": "Mart\u00edn Dinatale", "publishedAt": "2020-06-10T21:18:21Z", "content": "En un nuevo gesto tendiente a reafirmar los derechos de soberan\u00eda sobre las islas Malvinas y endurecer los reclamos al Reino Unido, el Gobierno impulsar\u00e1 hoy tres proyectos de ley de alto voltaje pol\u2026 [+8384 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/69wCfAqgr4uuWoDZhGslnj09Jts=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BKX3LGNSXRCK5OGVTWMQ64K6FA.jpg"}, {"description": "Conoc\u00e9 las principales novedades antes de que llegue a los dispositivos.", "title": "Lanzan la versi\u00f3n Android 11 Beta: as\u00ed cambiar\u00e1 tu celular con el nuevo sistema operativo de Google - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/lanzan-version-android-11-beta-cambiara-celular-nuevo-sistema-operativo-google_0_s8ZJgo2lF.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-06-10T21:14:45Z", "content": "Google anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles el lanzamiento oficial de la Beta de su pr\u00f3ximo sistema operativo Android 11\r\n\u00a0que promete cambiar la forma de utilizar los celulares y dispositivos m\u00f3viles.\u00a0\u00a0\r\nEste lan\u2026 [+3604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/01/android-11-shutterstock___cHoczQ8Zd_1200x630__1.jpg"}, {"description": "La Reserva Federal norteamericana, que estima una tasa de desempleo de 9,3% para este a\u00f1o y 6,5% para 2021, reconoci\u00f3 que la actual crisis del coronavirus \"plantea riesgos considerables para el panorama econ\u00f3mico en el mediano plazo\u201d", "title": "La Reserva Federal de EEUU estim\u00f3 que 2020 terminar\u00e1 con una ca\u00edda del PIB de 6,5% y una tasa de desempleo de 9,3% - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/06/10/la-reserva-federal-de-eeuu-estimo-que-2020-terminara-con-una-caida-del-pib-de-65-y-una-tasa-de-desempleo-de-93/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-10T21:06:54Z", "content": "La Reserva Federal estim\u00f3 que el PIB de EEUU caer\u00e1 6,5% en 2020 (REUTERS/Brendan McDermid)\r\nEl PIB de Estados Unidos caer\u00e1 6,5% este a\u00f1o como consecuencia de la pandemia de coronavirus, pero la crece\u2026 [+3428 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KrPPB8BpoaBOKQ3wbmqnl_FVxl0=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TL4LPYWNKSTJOVJWXSXCN6X5VA.jpg"}, {"description": "El jefe de Gobierno porte\u00f1o estaba citado para el viernes pero adelant\u00f3 su presentaci\u00f3n. Le mostraron las pruebas sobre las tareas de inteligencia que se realizaron sobre \u00e9l", "title": "Espionaje ilegal durante el gobierno de Macri: Rodr\u00edguez Larreta se present\u00f3 en el juzgado y pidi\u00f3 ser querell - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/06/10/espionaje-ilegal-durante-el-gobierno-de-macri-rodriguez-larreta-se-presento-en-el-juzgado-y-pidio-ser-querellante/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T21:06:45Z", "content": "El jefe de Gobierto porte\u00f1o Horacio Rodr\u00edguez Larreta se present\u00f3 este mi\u00e9rcoles en los tribunales federales de Lomas de Zamora para ver las pruebas del espionaje ilegal y en las que habr\u00eda sido v\u00edct\u2026 [+3504 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4NiKbwDjgfSUz5JKXfRzgK8LTjM=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RYDSIXGNKZCC7HA222SSRV2RV4.jpg"}, {"description": "El defensor podr\u00eda ser incluido en una negociaci\u00f3n por otro futbolista.", "title": "\u00bfIntercambio de jugadores? La posible salida de Izquierdoz - El Intransigente", "url": "https://elintransigente.com/deportes/boca/2020/06/10/intercambio-de-jugadores-la-posible-salida-de-izquierdoz/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T20:51:25Z", "content": "Uno de los grandes pilares de Boca en el \u00faltimo tiempo fue Izquierdoz. Pese a que en algunos momentos no tuvo sus mejores rendimientos, termin\u00f3 siendo importante en una consolidaci\u00f3n defensiva que se\u2026 [+2004 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Intransigente"}, "urlToImage": "https://elintransigente.com/wp-content/uploads/2020/06/Carloz-Izquierdoz.jpg"}, {"description": "Nacho se mostr\u00f3 agradecido con todas las partes del club. \"Espero que entiendan mi decisi\u00f3n\", afirm\u00f3.", "title": "Scocco: \"Me hicieron sentir como si hubiese jugado en River toda la vida\" - River Plate en TyC Sports", "url": "https://www.tycsports.com/river-plate/scocco-me-hicieron-sentir-como-si-hubiese-jugado-en-river-toda-la-vida-20200610.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-06-10T20:37:04Z", "content": "Ignacio Scocco grab\u00f3 un video, que se emiti\u00f3 por las redes sociales oficiales de River, para despedirse del club. \r\nEsta es la mejor forma que encontr\u00e9 dentro de las posibilidades que tenemos, aunque\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/04/14/95364/ignacio-scocco-river-plate_862x485.jpg"}, {"description": "La pel\u00edcula de 1939 ya no est\u00e1 disponible. \u201cEstos retratos racistas eran equivocados entonces y lo siguen siendo hoy, y sentimos que mantener esta obra sin explicarlos y denunciarlos ser\u00eda irresponsable\u201d, explic\u00f3 un portavoz de la compa\u00f1\u00eda, quien asegur\u00f3 que \u2026", "title": "HBO retira \u201cLo que el viento se llev\u00f3\u201d de su cat\u00e1logo por reflejar prejuicios \u00e9tnicos y raciales\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/cultura/2020/06/10/hbo-retira-lo-que-el-viento-se-llevo-de-su-catalogo-por-reflejar-prejuicios-etnicos-y-raciales/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T20:26:36Z", "content": "Un cl\u00e1sico. En la historia del cine, Lo que el viento se llev\u00f3 es un cl\u00e1sico. Pero, \u00bfc\u00f3mo envejece una pel\u00edcula de 1939? Para muchos, mal. Por ese motivo, hoy, la plataforma de streaming HBO Max deci\u2026 [+3195 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/5dm27RMEc2U9G6x5Ok_FfaZs1pI=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HTQGIHZ6NBFHFBFE53JTGCBAUM.jpg"}, {"description": "Las parejas de argentinos viajaron a Kiev a buscar a sus hijos. Ocho parejas extranjeras, seis de Argentina y dos de Espa\u00f1a, recogieron a sus beb\u00e9s nacidos de madres subrogadas ucranianas el mi\u00e9rcoles 10 de junio en las afueras de Kiev.", "title": "Finalmente se encontraron con sus hijos, que tuvieron por subrogaci\u00f3n de vientre, en Ucrania - Clar\u00edn.com", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/fotogalerias-finalmente-despues-71-dias-encontraron-hijos-subrogacion-vientre-ucrania_5_apS0jEHi1.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-06-10T20:26:00Z", "content": "13 / 15Klaudia Arakaki, Osvaldo Nakandakare y Fernando Montero, durante su primera reuni\u00f3n con sus bebes . en el Hotel Venecia, propiedad de la cl\u00ednica BioTexCom, en Kiev. / REUTERS/Gleb Garanich", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/10/los-bebes-nacidos-por-gestacion___i0HW42VZS_1200x630__1.jpg"}, {"description": "A trav\u00e9s de un relevamiento sobre casi 50 firmas, la autoridad monetaria indic\u00f3 que casi un 80% de los pr\u00e9stamos tienen un costo financiero total mayor al que ofrecen los bancos.", "title": "El BCRA apunt\u00f3 contra las fintech por cobrar tasas excesivas en los pr\u00e9stamos - El Cronista", "url": "https://www.cronista.com/finanzasmercados/El-BCRA-apunto-contra-las-fintech-por-cobrar-tasas-excesivas-en-los-prestamos-20200610-0049.html", "author": "TOM\u00c1S CARRI\u00d3", "publishedAt": "2020-06-10T20:24:52Z", "content": "El Banco Central\u00a0(BCRA) apunt\u00f3 este mi\u00e9rcoles contra el sector fintech. Acus\u00f3 que un 77% de las empresas que brindan cr\u00e9ditos a trav\u00e9s de aplicaciones m\u00f3viles o plataformas de internet que ofrecen pr\u2026 [+1593 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1590542681676/sites/diarioelcronista/img/2020/05/26/miguelangelpesce_crop1590542681324.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El fiscal cont\u00f3 que el sospechoso principal ven\u00eda planeando \"secuestrar algo peque\u00f1o\" y \"eliminarlo\". Temen que quede libre por falta de pruebas.", "title": "Destapan tenebrosos detalles del caso Madeleine - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/modus-operandi/2020/6/10/destapan-tenebrosos-detalles-del-caso-madeleine-84845.html", "author": "Facundo Garc\u00eda", "publishedAt": "2020-06-10T20:21:01Z", "content": "El fiscal alem\u00e1n que tom\u00f3 la posta en la causa por la desaparici\u00f3n de Madeleine McCann,\u00a0Hans Christian Wolters, anticip\u00f3\u00a0en las \u00faltimas horas que la ni\u00f1a probablemente muri\u00f3 poco despu\u00e9s de ser secue\u2026 [+1830 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/6/10/f1280x720-51449_183124_5050.png"}, {"description": "El d\u00f3lar blue se mantuvo estable este mi\u00e9rcoles, seg\u00fan un relevamiento de \u00c1mbito en cuevas del Microcentro porte\u00f1o.", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este mi\u00e9rcoles 10 de junio - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/blue-hoy-cuanto-cerro-este-miercoles-10-junio-n5108729", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-06-10T20:02:55Z", "content": "De hecho, el blue registra una merma de $1 o -0,8% en junio, per\u00edodo en el que, por ejemplo, el d\u00f3lar turista aument\u00f3 un 2% a $93,83, el mayorista subi\u00f3 un 1% a $69,28, mientras que los tipos de camb\u2026 [+1593 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/036/951/0036951065.jpg"}, {"description": "Philonise Floyd pidi\u00f3 \u201cjusticia\u201d por su hermano y dijo a los legisladores norteamericanos que de ellos depende que \u201csu muerte no sea en vano\u201d: \u201cHonren la memoria de George haciendo los cambios necesarios\"", "title": "El desgarrador mensaje del hermano de George Floyd ante el Congreso de EEUU: \u201cNo merec\u00eda morir por 20 d\u00f3lares\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/06/10/el-desgarrador-mensaje-del-hermano-de-george-floyd-ante-el-congreso-de-eeuu-no-merecia-morir-por-20-dolares/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-10T19:23:57Z", "content": "Philonise Floyd, hermano de George Floyd, se present\u00f3 este mi\u00e9rcoles ante el Congreso de EEUU (Michael Reynolds/Pool via REUTERS)\r\nPhilonise Floyd, el hermano de George, el hombre cuya muerte a manos\u2026 [+3711 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7Gr6W1jS2Iteyo61Tfhd5Gd5Zdg=/4334x2973/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IQFGIHW2WWQLJHVYHDDTQV4CYI.jpg"}, {"description": "", "title": "Runners. Alberto Fern\u00e1ndez, a Larreta: Horacio, esto est\u00e1 mal - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/alberto-fernandez-nid2377113", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-06-10T18:55:00Z", "content": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta y Alberto Fern\u00e1ndez durante un anuncio de extensi\u00f3n de la cuarentena\r\n Fuente: Archivo\r\nEl presidente \r\nAlberto Fern\u00e1ndez dijo hoy que lo alarm\u00f3 la cantidad de personas que \u2026 [+1434 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/72/3253372.jpg"}, {"description": "Mendoza habilit\u00f3 el regreso de la pr\u00e1ctica deportiva, con un protocolo sanitario, y jugadores de Godoy Cruz hicieron trabajos f\u00edsicos este mi\u00e9rcoles en el predio del presidente Mansur. Aunque el club niega que se haya tratado de una pr\u00e1ctica formal y que acat\u2026", "title": "\u00bfUn club de Primera volvi\u00f3 a los entrenamientos? - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/godoy-cruz/godoy-cruz-entrenamiento-regreso-afa_0_4oyC_scki.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-06-10T18:15:00Z", "content": "Ni bien Mendoza autoriz\u00f3 a los clubes a retomar la actividad f\u00edsica, con un m\u00e1ximo de diez personas, Godoy Cruz habr\u00eda puesto a sus jugadores a entrenar, seg\u00fan consigna el diario Los Andes. Si bien e\u2026 [+3718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/06/10/8Y4uqvEsJ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Lo orden\u00f3 el Tribunal Oral Federal 4. El juicio se hab\u00eda suspendido en marzo con el alegato de la Oficina Anticorrupci\u00f3n", "title": "El juicio por \u201cla ruta del dinero K\u201d se reanudar\u00e1 por videoconferencia dentro de dos semanas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/06/10/el-juicio-por-la-ruta-del-dinero-k-se-reanudara-por-videoconferencia-dentro-de-dos-semanas/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T17:41:10Z", "content": "El Tribunal Oral Federal 4 decidi\u00f3 hoy reanudar el juicio oral por la ruta del dinero K, donde se juzga a L\u00e1zaro B\u00e1ez y a sus cuatro hijos, a partir del 24 de junio mediante el sistema de videoconfer\u2026 [+3917 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/P4JpEKwxOqp_P6tJ6jzpbk_KsoU=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YPGUJK3FVRDYJPRAVYCOF7FIUA.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: \u00bfPor qu\u00e9 hay personas que se contagian y otras que no? - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/ciencia/coronavirus-argentina-por-que-hay-personas-se-nid2377063", "author": "Nora B\u00e4r", "publishedAt": "2020-06-10T16:31:00Z", "content": "Seg\u00fan los infect\u00f3logos, influye la carga viral del caso \u00edndice, qu\u00e9 tan sintom\u00e1tica es la persona, y el tiempo y las caracter\u00edsticas de exposici\u00f3n\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: ignacio Sanchez\r\nComo\u2026 [+6219 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/56/3274456.jpg"}, {"description": "Santiago Cafiero habilit\u00f3 a Guzm\u00e1n, Kulfas, Moroni, Marc\u00f3 del Pont, Raverta y Pesce para comenzar a trabajar en un esquema de ayuda oficial para el pago del salario complementario de junio. Reconvierten el ATP y sigue el IFE", "title": "Aguinaldos: Gobierno activa men\u00fa de ayuda en gabinete econ\u00f3mico - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/atp/aguinaldos-gobierno-activa-menu-ayuda-gabinete-economico-n5108873", "author": "Ezequiel Rudman", "publishedAt": "2020-06-10T16:25:23Z", "content": "\"Hay intencionalidad pol\u00edtica en algunos sectores\", cuestion\u00f3 Cafiero.\r\nEn el encuentro celebrado en el Sal\u00f3n de las Mujeres de Casa Rosada se analiz\u00f3 tambi\u00e9n c\u00f3mo continuar\u00e1 el ATP a partir de la re\u2026 [+2327 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/746/0037746650.jpg"}, {"description": "La triste noticia fue del fallecimiento por coronavirus de una nena de 7 a\u00f1os que se encontraba internada en el Hospital Garrahan conmovi\u00f3 a todos.", "title": "Muri\u00f3 una nena de 7 a\u00f1os infectada con coronavirus - La 100", "url": "https://la100.cienradios.com/murio-una-nena-de-7-anos-infectada-con-coronavirus/", "author": "fruiz", "publishedAt": "2020-06-10T15:56:48Z", "content": "Muri\u00f3 una nena de 7 a\u00f1os infectada con coronavirus\r\nEl municipio del distrito bonaerense de San Vicente anunci\u00f3 la muerte por coronavirus de Dalma Aylen L\u00f3pez, una peque\u00f1a de 7 a\u00f1os. Ella sufr\u00eda de f\u2026 [+2086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cienradios.com"}, "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/4/2020/06/Coronavirus-2-3.jpg"}], "totalResults": 34}