{"status": "ok", "articles": [{"description": "A pocas horas del anuncio de una nueva fase de la cuarentena por coronavirus, el Ministerio de Salud argentino inform\u00f3 de 3.624 nuevos contagios y 62 muertes en las \u00faltimas 24 horas.  Al momento, la cantidad de personas fallecidas es 2.112.La provincia de Bue\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: informan otras 62 muertes y 3.624 nuevos casos, en las \u00faltimas 24 horas - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-informan-62-muertes-3-624-nuevos-casos-ultimas-24-horas_0_0PFJ6HZgq.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-16T22:31:50Z", "content": "A pocas horas del anuncio de una nueva fase de la cuarentena por coronavirus, el Ministerio de Salud argentino inform\u00f3 de 3.624 nuevos contagios y 62 muertes en las \u00faltimas 24 horas. Al momento, la c\u2026 [+3460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/16/coronavirus-en-la-argentina-una___TKg4jveiL_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Argentina report\u00f3 hoy 62 nuevos decesos y 3.624 casos positivos. Ya son 793 los internados en unidades de terapia intensiva.", "title": "Coronavirus: confirman 3.624 nuevos casos y 62 muertos en las \u00faltimas 24 horas - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/coronavirus/confirman-3624-nuevos-casos-y-62-muertos-las-ultimas-24-horas-n5117777", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-16T22:13:00Z", "content": "Desde el \u00faltimo reporte emitido, se registraron 40 nuevas muertes. 23 hombres, 16 de 63, 72, 84, 26, 62, 75, 55, 69, 72, 90, 72, 84, 76, 72, 67 y 91 a\u00f1os, residentes en la provincia de Buenos Aires; \u2026 [+388 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/640/0037640568.jpg"}, {"description": "Es el segundo contagio que se registra en la provincia esta semana.", "title": "Confirman un nuevo infectado de covid-19 en Tucum\u00e1n, que lleg\u00f3 a los 93 casos - Actualidad | La Gaceta - La Gaceta ", "url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/851867/actualidad/confirman-nuevo-infectado-covid19-tucuman-llego-93-casos.html", "author": "La Gaceta", "publishedAt": "2020-07-16T22:11:04Z", "content": "Horas antes de que el pa\u00eds ingrese a una nueva fase, Tucum\u00e1n volvi\u00f3 a sumar un nuevo infectado de covid-19 y lleg\u00f3 a los 93 casos de coronavirus confirmados desde que comenz\u00f3 la pandemia, inform\u00f3 el \u2026 [+745 chars]", "source": {"id": "la-gaceta", "name": "La Gaceta"}, "urlToImage": "https://img.lagaceta.com.ar/fotos/notas/2020/07/16/la-gaceta-foto-de-antonio-ferroni-851867-182847.jpg"}, {"description": "Como Boca y River en la Argentina, Barcelona y Real Madrid son los clubes con m\u00e1s t\u00edtulos en Espa\u00f1a. Y en cada temporada pelean mano a mano por el primer puestos de la tabla hist\u00f3rica, que por ahora sigue siendo del Barcelona, con 96 trofeos, uno m\u00e1s que Real\u2026", "title": "Real Madrid, campe\u00f3n: c\u00f3mo qued\u00f3 la tabla hist\u00f3rica de t\u00edtulos en Espa\u00f1a - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/quedo-tabla-historica-titulos-espana-real-madrid-acerco-barcelona_0_zhZ6_5E0w.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-16T22:06:03Z", "content": "Como Boca y River en la Argentina, Barcelona y Real Madrid son los clubes con m\u00e1s t\u00edtulos en Espa\u00f1a. Y en cada temporada pelean mano a mano por el primer puestos de la tabla hist\u00f3rica, que por ahora \u2026 [+1568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2018/05/31/real-madrid-luego-de-la___BkSfToaJm_600x338__1.jpg"}, {"description": "En las \u00faltimas 24 horas se reportaron 45.043 nuevos contagios y 1.322 muertes. Preocupa la alta velocidad de expansi\u00f3n del COVID-19 en el gigante sudamericano", "title": "Brasil super\u00f3 los dos millones de casos confirmados de coronavirus y el total de muertos asciende a 76.688 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/07/16/brasil-supero-los-dos-millones-de-casos-confirmados-de-coronavirus-y-el-total-de-muertos-asciende-a-76688/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-16T21:58:04Z", "content": "Funcionarios de un cementerio vistiendo ropa de protecci\u00f3n durante el entierro de una v\u00edctima por COVID-19, en Nova Igua\u00e7u, R\u00edo de Janeiro, Brasil, el 16 Julio de 2020 (REUTERS/Pilar Olivares)\r\nBrasi\u2026 [+3741 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4c8InNRSpVQ3Ex01mHdUQdnH3LM=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QFQ2FLA3X6L7ZQT5KV2M3TMX7U.jpg"}, {"description": "La grabaci\u00f3n ser\u00e1 este viernes a las 11 y el Presidente estar\u00e1 acompa\u00f1ado por el gobernador bonaerense Axel Kicillof y el jefe de gobierno porte\u00f1o.", "title": "Alberto grabar\u00e1 el anuncio sobre la nueva fase del aislamiento social - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/presidente/alberto-grabara-el-anuncio-la-nueva-fase-del-aislamiento-social-n5117766", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-16T21:55:00Z", "content": "De esta forma, Fern\u00e1ndez hablar\u00e1 primero a los argentinos y luego lo har\u00e1n Rodr\u00edguez Larreta y Kicillof, quienes desde la irrupci\u00f3n del coronavirus en el pa\u00eds trabajan en forma conjunta en los mecani\u2026 [+739 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/690/0037690813.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: el Presidente, cinco gobernadores y un mensaje grabado que apelar\u00e1 a la responsabilidad social - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-presidente-cinco-gobernadores-mensaje-grabado-foco-nid2398779", "author": "Santiago Dapelo", "publishedAt": "2020-07-16T21:54:00Z", "content": "Alberto Fern\u00e1ndez sumar\u00e1 a tres gobernadores al mensaje de este viernes, donde agradecer\u00e1 el \"esfuerzo\" pero marcar\u00e1 un l\u00edmite a la apertura\r\n Cr\u00e9dito: Presidencia\r\nLa puesta en escena ser\u00e1 diferente\u2026 [+3148 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/33/3309933.jpg"}, {"description": "El Barsa cay\u00f3 como local ante un rival que lo sorprendi\u00f3 y lo dej\u00f3 sin chances de ser campe\u00f3n. Todo mal...", "title": "Un golazo de Messi no le alcanz\u00f3 a Barcelona: perdi\u00f3 ante Osasuna - Mundo D", "url": "https://mundod.lavoz.com.ar/futbol/un-golazo-de-messi-no-le-alcanzo-a-barcelona-perdio-ante-osasuna", "author": "Hern\u00e1n Laurino", "publishedAt": "2020-07-16T21:38:00Z", "content": "Barcelona, liderado por el rosarino Lionel Messi,\u00a0sufri\u00f3 este jueves una dura derrota 2 a 1 como local ante\u00a0Osasuna.\r\nDe esta manera, se qued\u00f3 sin chances de continuar peleando el campeonato de la Li\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdnmd.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/ap20198761303449_1594934634.jpg"}, {"description": "Real Madrid campe\u00f3n de La Liga por trig\u00e9sima cuarta vez en su historia. Derrot\u00f3 2-1 al Villarreal en el Alfredo Di Stefano. La Casa Blanca est\u00e1 de fiesta.", "title": "La Liga: El Real Madrid derrot\u00f3 al Villarreal por 3-1 y se consagr\u00f3 campe\u00f3n de Espa\u00f1a - Los Andes (Mendoza)", "url": "https://www.losandes.com.ar/mas-deportes/el-real-madrid-en-busca-del-triunfo-que-lo-consagre-campeon-en-espana/", "author": "Redacci\u00f3n LA", "publishedAt": "2020-07-16T21:00:00Z", "content": "\u00a1Campe\u00f3n el Real Madrid! Despu\u00e9s de dos a\u00f1os de hegemon\u00eda barcelonista -en lo que a La Liga respecta-, el equipo de la capital espa\u00f1ola volvi\u00f3 a alzarse con el t\u00edtulo.Y otra vez lo hizo de la mano de\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Los Andes (Mendoza)"}, "urlToImage": "https://beta.losandes.com.ar/resizer/nIyCs6E_Vy6xAhYWvHPyTEn5sKs=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/S2EQIV23EFBOLOZEW3QBCTDZWA.jpg"}, {"description": "En la guerra por dominar las herramientas de trabajo que usamos en nuestro d\u00eda a d\u00eda, Google dio un paso para integrar una gran cantidad de servicios bajo una conocida aplicaci\u00f3n: Gmail, que dejar\u00e1 de ser s\u00f3lo una plataforma para gestionar nuestro correo elec\u2026", "title": "Gmail deja de ser una aplicaci\u00f3n de correo: ahora quiere ser el centro de tu \"oficina virtual\" - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/gmail-deja-aplicacion-correo-ahora-quiere-centro-oficina-virtual-_0_JNmlGJ3Dx.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-16T20:37:04Z", "content": "En la guerra por dominar las herramientas de trabajo que usamos en nuestro d\u00eda a d\u00eda, Google dio un paso para integrar una gran cantidad de servicios bajo una conocida aplicaci\u00f3n: Gmail, quedejar\u00e1 de\u2026 [+3491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/16/g-suite-google___ZZGWeNhJM_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "La picante sugerencia de Pollo Vignolo a Mauro Z\u00e1rate que gener\u00f3 la reacci\u00f3n de sus colegas - canchallena.com", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/la-picante-recomendacion-pollo-vignolo-mauro-zarate-nid2398747", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-16T20:21:00Z", "content": "La chicana de Sebasti\u00e1n Vignolo a Mauro Z\u00e1rate\r\n Cr\u00e9dito: Cr\u00e9dito: Captura TV\r\nEl conductor de 90 Minutos de F\u00fatbol, Sebasti\u00e1n \"Pollo\" Vignolo, chicane\u00f3 al futbolista de Boca, Mauro Z\u00e1rate, por su co\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/06/2936906.jpg"}, {"description": "Una mujer de 94 que estaba contagiada de coronavirus falleci\u00f3 hoy en el Hospital Interzonal General de Agudos (Higa) y es la cuarta v\u00edctima fatal del d\u00eda por la pandemia en Mar del Plata. La v\u00edctima era una de las residentes del geri\u00e1trico N\u00e1maste, uno de los\u2026", "title": "Confirmaron la cuarta muerte por coronavirus del d\u00eda en Mar del Plata - La Capital de Mar del Plata", "url": "https://www.lacapitalmdp.com/confirmaron-la-cuarta-muerte-por-coronavirus-del-dia-en-mar-del-plata/", "author": "Diaro La Capital de Mar del Plata", "publishedAt": "2020-07-16T20:13:22Z", "content": "Una mujer de 94 que estaba contagiada de coronavirus falleci\u00f3 hoy en el Hospital Interzonal General de Agudos (Higa) y es la cuarta v\u00edctima fatal del d\u00eda por la pandemia en Mar del Plata.\r\nLa v\u00edctima\u2026 [+1784 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Capital de Mar del Plata"}, "urlToImage": "https://storage.lacapitalmdp.com/2019/12/HIGA-1024x636.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar blue rebot\u00f3 con fuerza luego de ocho jornadas consecutivas sin mostrar variaciones, seg\u00fan un relevamiento de \u00c1mbito en cuevas del Microcentro.", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este jueves 16 de julio - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/blue-hoy-cuanto-subio-este-jueves-16-julio-n5117574", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-16T19:18:45Z", "content": "Luego de que diversas entidades financieras decidieran restringir cuentas bancarias con movimientos inusuales para compra de moneda extranjera, la autoridad monetaria apunta a profundizar los mecanis\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/792/0037792273.jpg"}, {"description": "La empresa denunci\u00f3 que el gremio, \"de manera ilegal\", interrumpi\u00f3 la actividad de varios de sus centros de distribuci\u00f3n. La medida paraliz\u00f3 la distribuci\u00f3n correspondiente al comercio electr\u00f3nico, cuya cadena de valor incluye a los propios transportistas afi\u2026", "title": "El sindicato de Camioneros de Moyano bloquea dep\u00f3sitos de Mercado Libre y peligra la entrega de productos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/07/16/el-sindicato-de-camioneros-bloqueo-depositos-de-mercado-libre-y-peligra-la-entrega-de-productos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-16T18:54:45Z", "content": "El fundador de Mercado Libre, Marcos Galper\u00edn, y el l\u00edder del gremio de Camioneros, Hugo Moyano.\r\nEl sindicato de Camioneros liderado por Hugo Moyano dispuso hoy un bloqueo en al menos 4 centros de d\u2026 [+5574 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/b_M5BY4GBEi4S4IXjiMg06X4jjs=/1920x1280/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OKUP6GFFDJHKXCXUCNLLFDBE3A.jpg"}, {"description": "Chris Evans, Chris Hermsworth, Mark Ruffalo y Tom Holland mostraron su respeto hacia el peque\u00f1o que fue mordido en varias ocasiones en la cara y cabeza", "title": "\u201cNos ense\u00f1\u00f3 c\u00f3mo tener coraje\u201d: \u201cThe Avengers\u201d homenajean al heroico ni\u00f1o que salv\u00f3 a su hermana del ataque de un perro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/07/16/nos-enseno-como-tener-coraje-the-avengers-homenajean-al-heroico-nino-que-salvo-a-su-hermana-del-ataque-de-un-perro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-16T18:32:33Z", "content": "Chris Evans, Chris Hermsworth, Mark Ruffalo y Tom Holland mostraron su respeto hacia el peque\u00f1o que fue mordido en varias ocasiones en la cara y cabeza, y adem\u00e1s salv\u00f3 a su hermanita de la agresi\u00f3n p\u2026 [+3643 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/j_CV5nRKP-FWVPqaFAewzD8TIFc=/1200x876/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JUEWMULHVJFWDAHIQVYCXXK27I.jpg"}, {"description": "Una atrapante historia de suspenso dirigida por Sebasti\u00e1n Schindel y protagonizada por Cecilia Roth, Miguel \u00c1ngel Sol\u00e1, Benjam\u00edn Amadeo y Sof\u00eda Gala Castiglione.", "title": "\"Cr\u00edmenes de familia\": los detalles de la nueva gran producci\u00f3n argentina de Netflix - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/7/16/crimenes-de-familia-los-detalles-de-la-nueva-gran-produccion-argentina-de-netflix-92391.html", "author": "MDZ Show", "publishedAt": "2020-07-16T17:52:41Z", "content": "Netflix anunci\u00f3 que el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 19 de agosto estrenar\u00e1 mundialmente la pel\u00edcula argentina \"Cr\u00edmenes de familia\". Se trata de una atrapante historia de suspenso dirigida por Sebasti\u00e1n Schinde\u2026 [+628 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/16/f1280x720-62986_194661_3731.jpg"}, {"description": "A principios de este a\u00f1o, Google nos avanz\u00f3 algunos de los nuevos Emojis que iban a llegar con Android 11, con dise\u00f1os todav\u00eda m\u00e1s inclusivos, pero la...", "title": "Android 11 presenta sus nuevos emojis: redise\u00f1o de los animales y compatibles con el tema oscuro - Xataka Android", "url": "https://www.xatakandroid.com/sistema-operativo/android-11-presenta-sus-nuevos-emojis-rediseno-animales-compatibles-tema-oscuro", "author": "Cosmos", "publishedAt": "2020-07-16T17:46:00Z", "content": "A principios de este a\u00f1o, Google nos avanz\u00f3 algunos de los nuevos Emojis que iban a llegar con Android 11, con dise\u00f1os todav\u00eda m\u00e1s inclusivos, pero la compa\u00f1\u00eda se ha guardado otra novedad que acaba d\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka Android"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/c99e51/emojis-android-11/840_560.jpg"}, {"description": "El jefe de Estado particip\u00f3 de un reportaje realizado por Dina Siegel Vann, directora del Comit\u00e9 Jud\u00edo Estadounidense. No hizo referencia a la muerte del fiscal Alberto Nisman", "title": "\u201cYo critiqu\u00e9 mucho el memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n\u201d, record\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez a 26 a\u00f1os del atentado a la AMIA - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/07/16/yo-critique-mucho-el-memorandum-con-iran-recordo-alberto-fernandez-a-26-anos-del-atentado-a-la-amia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-16T17:30:17Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/5nmTBdgH3krs-ux6tSB9HLZ69G8=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MJ2COCRSHJEWHPDXQD4KE4HF3A.jpg"}, {"description": "La secretar&iacute;a de Salud del municipio dio detalles del nuevo protocolo que se implementa para dar de alta a los pacientes infectados.&nbsp;", "title": "Cu\u00e1ndo se da de alta a un paciente con COVID - Infoeme", "url": "https://www.infoeme.com/nota/2020-7-16-13-33-0-cuando-se-da-de-alta-a-un-paciente-con-covid", "author": "infoeme.com", "publishedAt": "2020-07-16T16:43:12Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud de Olavarr\u00eda dio a conocer el nuevo protocolo que se aplica para dar de alta a los pacientes con COVID 19. Hasta hace un tiempo se requer\u00edan dos resultados negativos de hisopad\u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infoeme.com"}, "urlToImage": "https://pxb.cdn.infoeme.com/infoeme/032020/1584490006261.jpeg?cw=600&ch=365"}, {"description": "", "title": "La dura cr\u00edtica de V\u00edctor Hugo Morales que impuls\u00f3 al Presidente a llamar al periodista - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/07/16/la-dura-critica-de-victor-hugo-morales-que-impulso-al-presidente-a-llamar-a-la-radio/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-16T16:06:40Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/A8Nc9wl4aFo-AaVctUrqrM216Rc=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HGLV3SC7YVDBTIKUYSFCMVNN4Q.jpg"}], "totalResults": 34}