{"status": "ok", "articles": [{"description": "Luego de varias semanas turbulentas, con idas y venidas incluidas, finalmente Lionel Messi se volvi\u00f3 a poner la camiseta del FC Barcelona. Fue en un amistoso ante Gimnastic, de Tarragona, que el equipo cul\u00e9 gan\u00f3 por 3-1, aunque la noticia pas\u00f3 porque el astro\u2026", "title": "El gui\u00f1o de Lionel Messi a Antoine Griezmann: le cedi\u00f3 un penal en un amistoso para que agarre confianza - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/messi-penal-griezmann-barcelona_0_Jmy8Mogik.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-13T00:26:01Z", "content": "Luego de varias semanas turbulentas, con idas y venidas incluidas, finalmente Lionel Messi se volvi\u00f3 a poner la camiseta del FC Barcelona. Fue en un amistoso ante Gimnastic, de Tarragona, que el equi\u2026 [+1824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/12/el-gol-de-penal-del___QfhbmX45H_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Los nuevos casos positivos corresponden a Capital, Bel\u00e9n y Antofagasta. Son 47 los casos activos en la provincia.", "title": "Se conocieron 4 nuevos contagios en Catamarca - El Ancasti Editorial", "url": "https://www.elancasti.com.ar/info-gral/2020/9/12/se-conocieron-nuevos-contagios-en-catamarca-444228.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T00:19:00Z", "content": "El COE para la prevenci\u00f3n de Coronavirus y Dengue inform\u00f3 que hasta las 21 horas de hoy se han detectado 4 nuevos casos positivos de coronavirus en la provincia de Catamarca. El total acumulado de ca\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Ancasti Editorial"}, "urlToImage": "https://www.elancasti.com.ar/u/fotografias/m/2020/9/12/f1280x720-202330_334005_5050.jpg"}, {"description": "Emitieron un comunicado en el que agradecen las muestras de afecto, aunque niegan las versiones acerca de su muerte.", "title": "La familia de Mario Cafiero desminti\u00f3 su muerte: \"sigue dando pelea\" | El dirigente se encuentra interna... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/291678-la-familia-de-mario-cafiero-desmintio-su-muerte-sigue-dando-", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-12T23:50:04Z", "content": "La familia del presidente del INAES, Mario Cafiero, desminti\u00f3 el fallecimiento del funcionario, que se encuentra internado en grave estado en un hospital bonearense.\r\nA trav\u00e9s de un comunicado, los f\u2026 [+1019 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/104455-17b-na-0.JPG?itok=duEO2Z-R"}, {"description": "Adem\u00e1s fue presidente del Instituto Nacional de Tecnolog\u00eda Agropecuaria (Inta) y Vicepresidente del Servicio Nacional de Sanidad y Calidad Agroalimentaria (Senasa). Falleci\u00f3 a los 72 a\u00f1os", "title": "Muri\u00f3 Carlos Casamiquela, ex ministro de Agricultura de la Naci\u00f3n, ten\u00eda coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/campo/2020/09/12/murio-carlos-casamiquela-exministro-de-agricultura-de-la-nacion-tenia-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T23:48:45Z", "content": "El ministro de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca, Carlos Casamiquela, falleci\u00f3 hoy como consecuencia del coronavirus\r\nCarlos Casamiquela, ex ministro de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca de la Naci\u00f3n duran\u2026 [+4206 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YpUXOvF63r_wAzFIiqEnSl-SSnk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/WQDX3E4AYJGLZPGCE6NLCDZ24A"}, {"description": "Se trata de una pareja del Ej\u00e9rcito Paraguayo del Pueblo que se encuentra en prisi\u00f3n, donde se divorciaron recientemente. El ultimatum para el presidente Mario Abdo vence en la medianoche del domingo", "title": "Qui\u00e9nes son los terroristas que pretende liberar la guerrilla paraguaya a cambio del ex vicepresidente \u00d3scar Denis - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/09/12/quienes-son-los-terroristas-que-pretende-liberar-la-guerrilla-paraguaya-a-cambio-del-ex-vicepresidente-oscar-denis/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T22:59:27Z", "content": "Alcides Oviedo y Carmen Villalba (Ultima hora)\r\nFueron pareja hasta su divorcio en prisi\u00f3n donde cumplen largas condenas por su acciones armadas al frente del grupo que alumbr\u00f3 al Ej\u00e9rcito Paraguayo \u2026 [+5376 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/o-jBVWpSeN0QPDZ9ZO5yA1ESX5c=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/XYFUQX7TSZFHXGZPVAZOUJQEJ4.jpg"}, {"description": "La provincia registr\u00f3 889 positivos y el total de fallecidos desde que comenz\u00f3 la pandemia ascendi\u00f3 a 190.", "title": "Coronavirus: Rosario report\u00f3 433 casos nuevos y seis v\u00edctimas fatales - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/la-ciudad/coronavirus-rosario-reporto-433-casos-nuevos-y-seis-victimas-fatales-n2609383.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-09-12T22:39:39Z", "content": "Rosario sum\u00f3 en las \u00faltimas 24 horas 433 casos de coronavirus mientras que la provincia registr\u00f3 889, una cifra inferior a los mil casos registrados en los \u00faltimos d\u00edas, aunque la situaci\u00f3n sigue sie\u2026 [+3021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/735/0028735020.jpg"}, {"description": "", "title": "Retroceso. La influencia de EE.UU. en la regi\u00f3n se diluye y la brecha crece - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/retroceso-la-influencia-eeuu-region-se-diluye-nid2448361", "author": "Rafael Mathus Ruiz", "publishedAt": "2020-09-12T22:35:00Z", "content": "WASHINGTON.- \r\nEstados Unidos\r\ny \r\nAm\u00e9rica Latina\r\nson vecinos,\r\npero en el barrio corre la indiferencia.\r\nPor a\u00f1os, Washington le ha dado m\u00e1s cabida a la relaci\u00f3n con algunos socios estrat\u00e9gicos, ce\u2026 [+6415 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/42/3392242.jpg"}, {"description": "El vicerrector de la Universidad Di Tella sostiene que la Casa Blanca exagera la amenaza de China en Am\u00e9rica", "title": "Juan Gabriel Tokatlian: \"Que Estados Unidos presida el BID es una demostraci\u00f3n de debilidad, no de fortaleza\" - Perfil.com", "url": "https://www.perfil.com/noticias/actualidad/juan-gabriel-tokatlian-que-estados-unidos-presida-el-bid-es-una-demostracion-de-debilidad-no-de-fortaleza.phtml", "author": "Leandro Dario", "publishedAt": "2020-09-12T22:29:27Z", "content": "Noticias Relacionadas\r\nJuan Gabriel Tokatlian es profesor de Relaciones Internacionales y vicerrector de la Universidad Torcuato Di Tella. En la\u00a0v\u00edspera\u00a0de la controvertida elecci\u00f3n en el Banco Inter\u2026 [+9038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2020/09/12/juan-gabriel-tokatlian-1015342.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: 115 muertos y 10.776 nuevos contagios - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-argentina-115-muertos-10776-nuevos-contagios-nid2448346", "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Costa", "publishedAt": "2020-09-12T22:29:00Z", "content": "Los casos de Covid-19 en el pa\u00eds se acercan a los 550.000 \r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Marcelo Aguilar\r\nEn las \u00faltimas 24 horas se confirmaron 10.776 nuevos contagios de coronavirus Covid-19 en el\u2026 [+4805 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/29/3392229.jpg"}, {"description": "El total de infectados en todo el pa\u00eds asciende a 546.481 y las v\u00edctimas fatales suman 11.263", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 115 muertes y 10.776 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/09/12/coronavirus-en-argentina-confirmaron-115-muertes-y-10776-nuevos-contagios-en-las-ultimas-24-horas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T22:25:49Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado que, durante las \u00faltimas 24 horas, se registraron 115 muertes y 10.776 nuevos casos positivos por coronavirus. Con estos datos, el total de inf\u2026 [+3718 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1fDVydwWXKMraZ8M1J2sNJXB8z8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IFTO67OVSFHEPDR3AVGXWFRKZM.jpg"}, {"description": "La japonesa de 22 a\u00f1os se impuso por 1-6, 6-3 y 6-3 , y se coron\u00f3 en Nueva York por segunda vez en su carrera", "title": "Naomi Osaka se consagr\u00f3 campeona del US Open tras vencer a Victoria Azarenka en una final vibrante - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/09/12/naomi-osaka-se-consagro-campeona-del-us-open-tras-vencer-a-victoria-azarenka-en-una-final-vibrante/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T22:16:53Z", "content": "Naomi Osaka se consagr\u00f3 campeona del US Open 2020 (Danielle Parhizkaran-USA TODAY Sports)\r\nEn una final cambiante y con momentos de tenis de alto vuelo, la japonesa Naomi Osaka se consagr\u00f3 campeona d\u2026 [+2548 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/3S-cz2Lrv0SvSbMKQAP1gyH3kJc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/V3DB3IGFKLSPXYJC2NE3WETL6I.jpg"}, {"description": "", "title": "Polic\u00eda bonaerense. Diez razones para una protesta - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/policia-bonaerense-diez-razones-protesta-nid2448360", "author": "Hugo Alconada Mon", "publishedAt": "2020-09-12T22:03:00Z", "content": "La protesta de la Polic\u00eda bonaerense concentr\u00f3 reclamos de distinta envergadura\r\n Fuente: LA NACION\r\nEl primer dato singular de la protesta policial es que no fueuna protesta. Fueron varias. Los efec\u2026 [+6414 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/55/3386555.jpg"}, {"description": "El \u00faltimo parte vespertino del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n mostr\u00f3 un dato hasta ahora in\u00e9dito: la cantidad de pacientes en terapia intensiva por coronavirus peg\u00f3 un salto de 213 casos en un solo d\u00eda y lleg\u00f3 a 3.093 camas ocupadas. Esto ubica a la Argenti\u2026", "title": "Coronavirus: Argentina, al tope mundial de casos en terapia intensiva y la verdadera curva nacional - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-tope-mundial-casos-terapia-intensiva-verdadera-curva-nacional_0_TG3BY31I2.html", "author": "Pablo Sigal", "publishedAt": "2020-09-12T21:15:00Z", "content": "El \u00faltimo parte vespertino del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n mostr\u00f3 un dato hasta ahora in\u00e9dito: la cantidad de pacientes en terapia intensiva por coronavirus peg\u00f3 un salto de 213 casos en un solo\u2026 [+5742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/08/pacientes-en-terapia-intensiva-en___G3HXElv_7_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El periodista anunci\u00f3 su decisi\u00f3n de dejar el m\u00edtico ciclo de Am\u00e9rica conducido por Jorge Rial. En la nota, el emotivo mensaje.", "title": "Tras veinte a\u00f1os, la sorpresiva renuncia de un hist\u00f3rico panelista de \"Intrusos\" - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/9/12/tras-veinte-anos-la-sorpresiva-renuncia-de-un-historico-panelista-de-intrusos-104725.html", "author": "MDZ Show", "publishedAt": "2020-09-12T21:11:15Z", "content": "Daniel Ambrosino\u00a0anunci\u00f3 anoche su decisi\u00f3n de abandonar\u00a0Intrusos, donde fue parte del programa por m\u00e1s de\u00a0veinte a\u00f1os.\r\nCon emoci\u00f3n y tristeza, el periodista comparti\u00f3 la noticia en sus redes social\u2026 [+1246 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/6/17/f1280x720-53629_185304_5050.jpg"}, {"description": "", "title": "Marcelo Bielsa: lo que dijo despu\u00e9s de la derrota de Leeds ante Liverpool en el estreno de la Premier League y un reto a su t\u00edmido asistente de prensa - canchallena.com", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/bielsa-leeds-premier-league-conferencia-nid2448336", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-12T20:53:00Z", "content": "Bielsa se dirige a su traductor, luego de la derrota de Leeds ante Liverpool\r\n\"\u00a1H\u00e1blele fuerte, no ve que est\u00e1 haciendo un esfuerzo enorme por entenderlo!\". La frase de Marcelo Bielsa, parado y con e\u2026 [+3597 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/04/3392204.jpg"}, {"description": "El Turismo Carretera llev\u00f3 a cabo su primera competencia del fin de semana en San Nicol\u00e1s, donde Nicol\u00e1s Trosset aprovech\u00f3 el abandono de Mariano Werner y se llev\u00f3 la victoria. Fue el primer \u00e9xito del arrecife\u00f1o en la categor\u00eda.Se puso en marcha la final del \u2026", "title": "\u00a1Bautismo triunfal para Trosset! - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/autos/victoria-trosset-san-nicolas_0_ndpWTLX-S.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-09-12T20:26:00Z", "content": "El Turismo Carretera llev\u00f3 a cabo su primera competencia del fin de semana en San Nicol\u00e1s, donde Nicol\u00e1s Trosset aprovech\u00f3 el abandono de Mariano Werner y se llev\u00f3 la victoria. Fue el primer \u00e9xito de\u2026 [+1229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/09/12/xEgdit1ul_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Dana, tras su pol\u00e9mica salida de El gran premio de la cocina: Hubo manejos con los que no me sent\u00ed c\u00f3moda - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/dana-su-polemica-salida-el-gran-premio-nid2448325", "author": "Fernanda Iglesias", "publishedAt": "2020-09-12T19:55:00Z", "content": "Dana, tras su pol\u00e9mica salida de El gran premio de la cocina: \"Hubo manejos con los que no me sent\u00ed c\u00f3moda\"\r\n Cr\u00e9dito: Instagram\r\nLa final de la octava temporada de El gran premio de la cocina termin\u2026 [+3347 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/99/3392199.jpg"}, {"description": "El gobernador bonaerense afirm\u00f3 que si la medida adoptada por Alberto Fern\u00e1ndez es inconstitucional, la de Macri en 2016 tambi\u00e9n lo fue.", "title": "Axel Kicillof: \"Van a la Justicia porque no lo pueden discutir ante la sociedad\" | El gobierno porte\u00f1o p... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/291628-axel-kicillof-van-a-la-justicia-porque-no-lo-pueden-discutir", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-12T19:38:55Z", "content": "El gobernador de la provincia de Buenos Aires, Axel Kicillof, critic\u00f3 la decisi\u00f3n del jefe de gobierno porte\u00f1o, Horacio Rodr\u00edguez Larreta, de recurrir a la Corte Suprema por la reducci\u00f3n de los fondo\u2026 [+2122 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/104372-whatsapp-20image-202020-09-12-20at-2016-21-49.jpeg?itok=4AohPg6W"}, {"description": "Las fuerzas de seguridad reprimieron con gases lacrim\u00f3genos a los presentes.", "title": "Par\u00eds: hubo detenidos e incidentes en la protesta de Chalecos Amarillos | Los manifestantes volvieron a ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/291624-paris-hubo-detenidos-e-incidentes-en-la-protesta-de-chalecos", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-12T19:02:05Z", "content": "Al menos 193 personas fueron detenidas en una protesta de los \"chalecos amarillos\" para exigir cambios en el sistema pol\u00edtico franc\u00e9s de Emmanuel Macron, en lo que fue la primera manifestaci\u00f3n tras e\u2026 [+2393 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/104367-000-8pu369.jpg?itok=LFQoPJfB"}, {"description": "La cartera sanitaria agreg\u00f3 al dolor muscular como un nuevo malestar\u00a0compatible con la enfermedad. Uno por uno, el listado completo", "title": "Nuevo s\u00edntoma para definir un caso sospechoso de Covid-19 - Bae Negocios ", "url": "https://www.baenegocios.com/sociedad/Nuevo-sintoma-para-definir-un-caso-sospechoso-de-Covid-19-20200912-0016.html", "author": "BAE Negocios", "publishedAt": "2020-09-12T18:03:31Z", "content": "El\u00a0 Ministerio de Salud sum\u00f3 al\u00a0dolor muscular o mialgia como nuevo s\u00edntoma compatible con el coronavirus\u00a0e indic\u00f3 que\u00a0podr\u00e1 confirmar como caso positivo a toda persona que comience a experimentar la\u2026 [+2698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bae Negocios "}, "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1599933713247/sites/cronica/img/2020/09/12/coronavirus_sospecha.jpg_1595070056.jpg"}], "totalResults": 34}