{"status": "ok", "articles": [{"description": "Aquel recordado empate en la \u00faltima fecha de la temporada 2013/2014 en el Camp Nou ante el equipo que dirig\u00eda el Tata Martino fue m\u00e1s que un punto: le permiti\u00f3 a su Atl\u00e9tico de Madrid gritar campe\u00f3n. Tambi\u00e9n logr\u00f3 eliminar al equipo catal\u00e1n dos veces de la Ch\u2026", "title": "Atl\u00e9tico Madrid - Barcelona, por La Liga Santander: Simeone se sac\u00f3 una espina hist\u00f3rica y le dio otro golpe - Clar\u00edn.com", "url": "https://www.clarin.com/deportes/atletico-madrid-barcelona-liga-santander-previa-alineaciones-directo_0_UDnTTCkB_.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-11-21T22:21:21Z", "content": "Aquel recordado empate en la \u00faltima fecha de la temporada 2013/2014 en el Camp Nou ante el equipo que dirig\u00eda el Tata Martino fue m\u00e1s que un punto: le permiti\u00f3 a su Atl\u00e9tico de Madrid gritar campe\u00f3n.\u2026 [+5079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/11/21/ferreira-carrasco-gambetea-a-ter___7GYdiBy68_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Los incidentes se dieron en el marco de una protesta masiva contra el Gobierno de Alejandro Giammattei, despu\u00e9s de la aprobaci\u00f3n de un presupuesto a espaldas de la ciudadan\u00eda", "title": "Cientos de manifestantes tomaron y prendieron fuego el Congreso de Guatemala - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/11/21/cientos-de-manifestantes-tomaron-y-prendieron-fuego-el-congreso-de-guatemala/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-21T21:38:41Z", "content": "Un grupo de manifestantes rompi\u00f3 ventanas e incendio las entradas al Congreso nacional\r\nCientos de manifestantes tomaron este s\u00e1bado el Congreso de Guatemala y le prendieron fuego a varias de sus ven\u2026 [+4497 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Sj8LpV6ysVuXnaKC7VADyxz_rVY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/Z73Y3SWLT5CHRGSHZURU7UYFMQ.jpg"}, {"description": "Los medios internacionales destacaron el resultado ante Australia y que Argentina pudo mantener lo que hizo una semana atr\u00e1s ante los All Blacks.", "title": "La prensa del mundo habla de Los Pumas - ESPN", "url": "https://www.espn.com.ar/rugby/nota/_/id/7777451/las-repercusiones-del-empate-los-pumas-australia-tres-naciones-en-el-mundo-planetrugby-lequipe-stuff-new-zealan-herald-telegraph-sidney-morning-herald", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T21:05:39Z", "content": "El empate en 15 puntos entre Los Pumas y Australia no pas\u00f3 desapercibido para los medios internacionales que se hicieron eco de un equipo que no para de sorprender. Es que hab\u00eda que mantener lo hecho\u2026 [+2927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.ar"}, "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1121%2Fr778755_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Si bien el Fondo suele reunirse con empresarios nunca lo hab\u00eda hecho con AEA. Este primer encuentro que se llev\u00f3 a cabo horas antes de que la misi\u00f3n abandone el pa\u00eds rumbo Washington.", "title": "Acuerdo pol\u00edtico, eje de la reuni\u00f3n de Guzm\u00e1n con el FMI y los empresarios de AEA - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/aea/acuerdo-politico-eje-la-reunion-guzman-el-fmi-y-los-empresarios-n5149934", "author": "Liliana Franco", "publishedAt": "2020-11-21T20:33:00Z", "content": "El encuentro fue convocado por el titular del Palacio de Hacienda y tuvo lugar el viernes entre las 17.30 y las 19. Fueron invitados los mismos miembros de AEA que estuvieron con Guzm\u00e1n hace un par d\u2026 [+3972 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/35097dcbfb9351338dc04fabfb7664b4/adjuntos/239/imagenes/038/272/0038272843/aeajpg.jpg"}, {"description": "En el marco de las excavaciones que se realizan para investigar la erupci\u00f3n del volc\u00e1n Vesubio en el a\u00f1o 79 d.C, expertos encontraron los cuerpos en una majestuosa finca de la \u00e9poca del emperador Augusto.", "title": "Asombroso hallazgo: descubrieron restos intactos de dos hombres en las ruinas de Pompeya - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/307258-asombroso-hallazgo-descubrieron-restos-intactos-de-dos-hombr", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-21T20:15:00Z", "content": "Cient\u00edficos del Parque Arqueol\u00f3gico de Pompeya, situado en Italia, descubrieron los esqueletos \u00edntegros de dos hombres, un noble de entre 30 y 40 a\u00f1os y su joven esclavo. De acuerdo a la reconstrucci\u2026 [+2425 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/122271-whatsapp-20image-202020-11-21-20at-2016-07-56.jpeg?itok=df5Gc3oY"}, {"description": "Los mandatarios protagonizaron la foto de familia de manera virtual y el Presidente fue ubicado en el centro de la proyecci\u00f3n", "title": "Cumbre del G20: la curiosa imagen de los presidentes y el \u201cinc\u00f3modo\u201d lugar que ocup\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/11/21/cumbre-del-g20-la-curiosa-imagen-de-los-presidentes-y-el-incomodo-lugar-que-ocupo-alberto-fernandez/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-21T19:53:04Z", "content": "La foto de familia que protagonizan todos los l\u00edderes que son parte de la cumbre mundial\r\nEl avance de la pandemia por el COVID-19 y el posterior rebrote que sufrieron durante estas \u00faltimas semanas a\u2026 [+4052 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/dpRpoMQVCeyAzQn-N2Kmxp0IRNc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ANUM6HVULGK72S6KVBVPYMV2LA.jpg"}, {"description": "El ministro de Seguridad de Salta, Juan Manuel Pulleiro, asegur\u00f3 que la nave qued\u00f3 \"debajo de tres o cuatro cables de tirolesa\". Las pericias sobre los restos del helic\u00f3ptero que se accident\u00f3 y provoc\u00f3 la muerte de Brito comenzaron este s\u00e1bado tras el arribo \u2026", "title": "Los resultados preliminares de la autopsia indicaron que Jorge Brito muri\u00f3 por \"traumatismos\" - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/307259-los-resultados-preliminares-de-la-autopsia-indicaron-que-jor", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-21T19:17:39Z", "content": "El fiscal Gustavo Torres Rubelt, quien investiga el accidente a\u00e9reo en el que falleci\u00f3 el\u00a0banquero Jorge Brito, afirm\u00f3 que los resultados preliminares arrojaron que el empresario muri\u00f3 por traumatism\u2026 [+2092 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/122266-whatsapp-20image-202020-11-21-20at-2016-12-29.jpeg?itok=FCrx59vb"}, {"description": "\u00c9ric Olhats public\u00f3 una carta en MARCA para aclarar sus dichos sobre la relaci\u00f3n entre el jugador franc\u00e9s y el astro argentino", "title": "El mentor de Griezmann se desdijo de sus pol\u00e9micas declaraciones sobre Messi y pidi\u00f3 disculpas: \u201cSoy el \u00fanico responsable\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/futbol-europeo/2020/11/21/el-mentor-de-griezmann-se-desdijo-de-sus-polemicas-declaraciones-sobre-messi-y-pidio-disculpas-soy-el-unico-responsable/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-21T18:58:43Z", "content": "El ex asesor de Antoine Griezmann habl\u00f3 tras unas pol\u00e9micas declaraciones sobre su relaci\u00f3n con Messi (REUTERS)\r\nHace poco menos de dos semanas, una nueva pol\u00e9mica golpe\u00f3 al vestuario del FC Barcelon\u2026 [+4419 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/u5K5TEACDeEYTDU6QUnJee-aSE0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZHTN5RNI6W6UBVR3VLN34XOK5U.jpg"}, {"description": "El M\u00e1s Grande visitar\u00e1 a Atl\u00e9tico Paranaense por el partido de ida de los octavos de final de la Copa Libertadores en el Arena da Baixada el pr\u00f3ximo martes a partir de las 19.15 horas. ESPN 2 estar\u00e1 a cargo de la transmisi\u00f3n.", "title": "River vs. Atl\u00e9tico Paranaense por la Copa Libertadores: Fecha, hora y canal de TV - La P\u00e1gina Millonaria", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/River-vs.-Atletico-Paranaense-por-la-Copa-Libertadores-Fecha-hora-y-canal-de-TV-20201121-0009.html", "author": "Lautaro Toschi", "publishedAt": "2020-11-21T18:34:00Z", "content": "Luego de la victoria de River ante Banfield que lo ubic\u00f3 como l\u00edder de la Zona 3 de la Copa Liga Profesional, el conjunto de Marcelo Gallardo ya puede enfocarse en los octavos de final de la Copa Lib\u2026 [+1679 chars]", "source": {"id": null, "name": "La P\u00e1gina Millonaria"}, "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1605984200859/sites/lpm/img/2020/11/21/nacho_vs_paranaense_crop1605984198894.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Cuesta encontrarle el sentido a la conferencia de prensa que el Gobierno arm\u00f3, sorpresivamente, para anunciar un aumento del 5% para los jubilados que es casi la nada misma o es directamente la nada misma, visto por las necesidades de los destinatarios. La su\u2026", "title": "La suba del 5% a los jubilados: no hay relato que pueda con el ajuste - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/economia/suba-5-jubilados-relato-pueda-ajuste_0_MY8reKLrH.html", "author": "Alcadio O\u00f1a", "publishedAt": "2020-11-21T18:15:24Z", "content": "Cuesta encontrarle el sentido a la conferencia de prensa que el Gobierno arm\u00f3, sorpresivamente, para anunciar un aumento del 5% para los jubilados que es casi la nada misma o es directamente la nada \u2026 [+8372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/11/10/jubilados-en-la-fila-de___CN40IiVRF_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: Gildo Insfr\u00e1n acata la orden de la Corte y activa un operativo para repatriar a m\u00e1s de 8000 varados - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/en-15-dias-formosa-debera-ingresar-8231-nid2516823", "author": "Mart\u00edn Boerr", "publishedAt": "2020-11-21T18:14:00Z", "content": "El gobernador de Formosa activ\u00f3 el Programa de Ingreso Ordenado y Administrado y prev\u00e9 recibir 8231 personas en 15 d\u00edas h\u00e1biles; todos deber\u00e1n cumplir medidas de aislamiento\r\n Fuente: Archivo\r\nTras e\u2026 [+4275 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/95/3494495.jpg"}, {"description": "La herencia del torero sigue en jaque.", "title": "La hermana de Paquirri reacciona al esc\u00e1ndalo de Kiko Rivera y decide romper el silencio - Minuto Neuquen", "url": "https://www.minutoneuquen.com/espana/2020/11/21/la-hermana-de-paquirri-reacciona-al-escandalo-de-kiko-rivera-decide-romper-el-silencio-267136.html", "author": "Regina Cuevas", "publishedAt": "2020-11-21T18:03:00Z", "content": "El esc\u00e1ndalo desatado en torno a la vida de Kiko Rivera y sus problemas con Isabel Pantoja han dejado lugar a muchas habladur\u00edas.\r\nKikoha decidido romper el silencio sobre los arreglos de su madre co\u2026 [+888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Minuto Neuquen"}, "urlToImage": "https://www.minutoneuquen.com/u/fotografias/m/2020/11/21/f1280x720-418824_550499_5050.jpg"}, {"description": "Los terroristas llevaron a cabo la ofensiva en la capital, Kabul. Adem\u00e1s de las sedes diplom\u00e1ticas, se ubican all\u00ed las grandes empresas y los domicilios de diplom\u00e1ticos y expatriados.", "title": "Terroristas atacaron con 23 misiles la zona de embajadas en Kabul: hay ocho muertos - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/mundo/estado-islamico/terroristas-atacaron-23-misiles-la-zona-embajadas-kabul-hay-ocho-muertos-n5149905", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-11-21T16:53:27Z", "content": "Combatientes del grupo Estado Isl\u00e1mico (ISIS) se adjudicaron el ataque.\r\n \"Los terroristas dispararon 23 cohetes contra la ciudad de Kabul. Las informaciones preliminares apuntan que ocho personas mu\u2026 [+647 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/videos/038/272/0038272365.jpg"}, {"description": "Una encuesta conocida este fin de semana confirma la sensaci\u00f3n general de que las mafias son las principales beneficiarias del desastre econ\u00f3mico y social causado por la epidemia del corona virus que comenz\u00f3 el 21 de febrero y que en los pr\u00f3ximos d\u00edas llegar\u00e1\u2026", "title": "La hora del \"mafiavirus\": las mafias italianas, grandes beneficiarias de la crisis del coronavirus - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/hora-mafiavirus-mafias-italianas-grandes-beneficiarias-crisis-coronavirus_0_LhAMQXXJM.html", "author": "Julio Alga\u00f1araz", "publishedAt": "2020-11-21T15:37:12Z", "content": "Una encuesta conocida este fin de semana confirma la sensaci\u00f3n general de que las mafias son las principales beneficiarias del desastre econ\u00f3mico y social causado por la epidemia del corona virus que\u2026 [+6275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/11/21/el-primer-ministro-italiano-giuseppe___f2NIHqPh8_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Mezquina utilizaci\u00f3n pol\u00edtica: Santiago Cafiero habl\u00f3 sobre el caso de Abigail en Santiago del Estero - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/mezquina-utilizacion-politica-santiago-cafiero-hablo-caso-nid2516794", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-11-21T14:20:00Z", "content": "Por primera vez, la Casa Rosada habl\u00f3 sobre el caso que conmovi\u00f3 al pa\u00eds\r\n Cr\u00e9dito: twitter\r\nEn la primera declaraci\u00f3n de peso desde la Casa Rosada, el jefe de Gabinete, Santiago Cafiero, habl\u00f3 esta \u2026 [+2029 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/08/3497308.jpg"}, {"description": "Casi dos semanas despu\u00e9s de que Joe Biden fuera proyectado ganador de las elecciones de Estados Unidos, Donald Trump sigue neg\u00e1ndose a conceder la victoria. \u00bfTiene el presidente un plan para revertir el resultado?", "title": "La \"arriesgada jugada pol\u00edtica\" de Trump para voltear los resultados de las elecciones (y qu\u00e9 posibilidades tiene de conseguirlo) - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/bbc-mundo/2020/11/21/la-arriesgada-jugada-politica-de-trump-para-voltear-los-resultados-de-las-elecciones-y-que-posibilidades-tiene-de-conseguirlo-120519.html", "author": "BBC Mundo", "publishedAt": "2020-11-21T14:07:33Z", "content": "Casi dos semanas despu\u00e9s de que Joe Biden fuera proyectado ganador de las elecciones de Estados Unidos, Donald Trump sigue neg\u00e1ndose a conceder la victoria. \u00bfTiene el presidente un plan para revertir\u2026 [+9320 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/11/9/f1280x720-979078_1110753_3659.jpg"}, {"description": "Robert Englund, int\u00e9rprete de \u201cFreddy Krueger\u201d, se integra a una de las series m\u00e1s exitosas de Netflix", "title": "Qui\u00e9n es el actor de pel\u00edculas de terror que se incorporar\u00e1 al elenco de Stranger Things - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/11/21/stranger-things-sorpresas-y-nuevo-elenco-para-la-cuarta-temporada/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-21T13:54:47Z", "content": "(Foto: Especial)\r\nEl actor Robert Englund, icono del terror porsu papel de Freddy Krueger en la sagaPesadilla en Elm Street (Pesadilla en la calle del infierno), se incorporar\u00e1 al reparto de la serie\u2026 [+3741 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xYb2lqoQdooMb-iaj4UrOI_l-g4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/COQUQ4FUBBEQPHD3K57Y65EWI4.jpg"}, {"description": "El promedio de stablecoins por BTC y el indicador SOPR est\u00e1 aumentando las posibilidades de una correcci\u00f3n del precio de Bitcoin", "title": "4 m\u00e9tricas sugieren que el precio de Bitcoin se corregir\u00e1, pero \u00bfalcanzar\u00e1 los 20,000 d\u00f3lares primero? - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/4-metrics-suggest-bitcoin-price-will-correct-but-can-btc-hit-20k-first", "author": "Joseph Young", "publishedAt": "2020-11-21T13:16:15Z", "content": "Es posible\u00a0que veamos un retroceso del precio de Bitcoin (BTC),bas\u00e1ndonos en varios puntos de datos on-chain, concretamente,el indicador Spent Output Profit Ratio (SOPR), las entradas de stablecoins,\u2026 [+5332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/uploads/2020-11/f8d5bcdb-b401-4c86-a609-67cdd959ef98.jpg"}, {"description": "A pesar de que PlayStation Plus Collection es ya una excelente iniciativa para incentivar PS5, desde Sony no saben a\u00fan si seguir aumentando su valor o no.", "title": "Sony indecisa sobre si expandir o no el cat\u00e1logo de juegos de PS Plus Collection - Hobby Consolas", "url": "https://www.hobbyconsolas.com/noticias/sony-indecisa-expandir-no-catalogo-juegos-ps-plus-collection-760089", "author": "Jos\u00e9 David Mu\u00f1oz", "publishedAt": "2020-11-21T12:05:42Z", "content": "La nueva generaci\u00f3n de Sony con PS5\u00a0se puso a la venta en el resto del mundo -incluyendo Espa\u00f1a- el pasado 19 de noviembre. Aunque por ahora no hay muchos juegos de nueva generaci\u00f3n que la acompa\u00f1en,\u2026 [+1833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hobbyconsolas.com"}, "urlToImage": "https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2020/11/playstation-plus-collection-2143359.jpg?itok=8K-ph99E"}, {"description": "Alejandro Can\u00e9, jefe de Estudios Cient\u00edficos y M\u00e9dicos de la empresa en la regi\u00f3n, se mostr\u00f3 confiado en obtener el visto bueno de la FDA y asegur\u00f3 que estiman \u201cl\u00edneas de tiempo similares\u201d a las de Norteam\u00e9rica para que el ensayo sea distribuido en los pa\u00edses\u2026", "title": "Pfizer espera un r\u00e1pido lanzamiento de su vacuna contra el coronavirus en Am\u00e9rica Latina luego de que sea aprobada en EEUU - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2020/11/21/pfizer-espera-un-rapido-lanzamiento-de-su-vacuna-contra-el-coronavirus-en-america-latina-luego-de-que-sea-aprobada-en-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-21T10:48:49Z", "content": "(Foto: Cuartoscuro)\r\nLa farmac\u00e9utica Pfizer espera desplegar r\u00e1pidamente su vacuna contra la enfermedad de COVID-19 en Am\u00e9rica Latina despu\u00e9s de que los reguladores de salud de Estados Unidos autoric\u2026 [+5076 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/OBI2gi1n5xdq9N2FNzjcxAG9wOE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NHQ7BNYNIBEWPHF3VXWU3QACC4.jpg"}], "totalResults": 34}