{"status": "ok", "articles": [{"description": "Este viernes no s\u00f3lo vence el per\u00edodo fijado para acordar con los acreedores, sino tambi\u00e9n los 30 d\u00edas de gracia para pagar USD 503 millones de intereses de los bonos globales. La pr\u00f3rroga ser\u00e1 por diez d\u00edas", "title": "El Gobierno no pagar\u00e1 el vencimiento de ma\u00f1ana y prorroga la negociaci\u00f3n por la deuda hasta el 2 de junio - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/05/21/el-gobierno-no-pagara-el-vencimiento-de-manana-y-prorroga-la-negociacion-por-la-deuda-hasta-el-2-de-junio/", "author": "Natalia Donato", "publishedAt": "2020-05-21T22:23:14Z", "content": "El Gobierno decidi\u00f3 no pagar ma\u00f1ana el vencimiento de la deuda de USD 503 millones y prorrogar hasta el 2 de junio inclusive la negociaci\u00f3n con los bonistas, seg\u00fan informaron fuentes oficiales a Infobae.\r\nCuando el ministro de Econom\u00eda, Mart\u00edn Guzm\u00e1n, dej\u00f3 en\u2026 [+4148 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ErtgsUPpkl9I0byVcbjnlnbS2wg=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HIC335GXOBB6JEDSAMH3TWDOPM.jpg"}, {"description": "Las acciones de Pampa Energ[ia lideraron las subas en Wall Street. A su vez, el S&P Merval trep\u00f3 un 4%, a la espera de novedades en torno al millonario canje de deuda soberana.", "title": "Expectantes por resoluci\u00f3n de la deuda, ADRs argentinos treparon hasta 9,2% (bonos, dispares) - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/bonos/expectantes-resolucion-la-deuda-adrs-argentinos-treparon-92-dispares-n5104147", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-05-21T21:31:11Z", "content": "Los papeles de empresas argentinas finalizaron con mayor\u00eda de alzas encabezadas por Pampa Energ\u00eda (+9,2%); Banco Macro (+7,5%); Grupo Financiero Galicia (+7,1%); Corporaci\u00f3n Am\u00e9rica (+6,8%); y Transportadora Gas del Sur (+6,6%). Las pocas p\u00e9rdidas del d\u00eda, po\u2026 [+4597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ambito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/441/0037441887.jpg"}, {"description": "El Presidente ratific\u00f3 que su gobierno no asumir\u00e1 \"ning\u00fan compromiso con la deuda que postergue a los argentinos\" y asegur\u00f3 que la econom\u00eda del pa\u00eds volver\u00e1 a \"levantarse\", como en 2003, una vez que pase la pandemia.", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez afirm\u00f3 que trabajar\u00e1 para poner \"r\u00e1pidamente en marcha\" la econom\u00eda | El Presidente ex... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/267365-alberto-fernandez-afirmo-que-trabajara-para-poner-rapidament", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-21T21:26:44Z", "content": "Al encabezar un acto junto al gobernador de Santiago del Estero, Gerardo Zamora, en el primer viaje al interior del pa\u00eds desde el inicio del aislamiento social, el presidente Alberto Fern\u00e1ndez advirti\u00f3 que \"en estos d\u00edas que leo en los diarios que corremos el\u2026 [+2873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/74791/af-santiago-20del-20estero.jpg?itok=u4CGG2s0"}, {"description": "La confesi\u00f3n de la vedette fue una verdadera bomba.", "title": "Mat\u00edas Al\u00e9 rompi\u00f3 el silencio: \u00bfTuvo un tr\u00edo amoroso con Graciela Alfano y Jorge Ib\u00e1\u00f1ez? - El Intransigente", "url": "https://elintransigente.com/espectaculo/2020/05/21/matias-ale-rompio-el-silencio-tuvo-un-trio-amoroso-con-graciela-alfano-y-jorge-ibanez/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T21:09:30Z", "content": "Este jueves en Confrontados, el programa que conduce Marina Calabr\u00f3 a trav\u00e9s de la pantalla de Canal Nueve, entrevistaron a una de las figuras m\u00e1s importantes del ambiente art\u00edstico de nuestro pa\u00eds: Graciela Alfano. Esto sucedi\u00f3 d\u00edas despu\u00e9s de que la rubia c\u2026 [+1961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elintransigente.com"}, "urlToImage": "https://elintransigente.com/wp-content/uploads/2020/04/gr-1.jpg"}, {"description": "Fernando Burlando, abogado de la mujer, adjunt\u00f3 a la causa una serie de conversaciones entre el futbolista de Boca y Cynthia, hermana de Daniela, en la que se refieren a las agresiones, con fotos incluidas. El delantero declara este viernes ante la fiscal Ver\u2026", "title": "Los chats que complican a Sebasti\u00e1n Villa en la causa por violencia de g\u00e9nero: ser\u00e1 indagado ma\u00f1ana - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/05/21/los-chats-que-complican-a-sebastian-villa-en-la-causa-por-violencia-de-genero-contra-su-ex-pareja-daniela-cortes/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T20:51:44Z", "content": "Sebasti\u00e1n Villa deber\u00e1 declarar por la aplicaci\u00f3n Zoom este viernes por la ma\u00f1ana ante la fiscal Ver\u00f3nica P\u00e9rez, de la UFI 4 de Esteban Echeverr\u00eda, por el delito de lesiones leves calificadas por el v\u00ednculo y por tratarse de un hombre contra una mujer mediand\u2026 [+5317 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ny0riMw32eGo7ELAVC6CPlSS6gs=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/V4EL5OMTAZCLXFGP5K6KH3HRIY.jpg"}, {"description": "Lo obliga a pagar a Palestino 2,7 millones de d\u00f3lares o no podr\u00e1 incorporar jugadores en los pr\u00f3ximos tres mercados de pases. La dirigencia del Cicl\u00f3n conf\u00eda en llegar a un acuerdo.", "title": "Duro fallo de la FIFA contra San Lorenzo por una vieja deuda millonaria - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/duro-fallo-fifa-san-lorenzo-vieja-deuda-millonaria_0_hwjElU_D6.html", "author": "Nahuel Lanzillotta", "publishedAt": "2020-05-21T20:19:38Z", "content": "Cuando la tranquilidad parec\u00eda restablecerse en San Lorenzo tras la efectivizaci\u00f3n del pago de los salarios del plantel a inicios de la semana (la mayor\u00eda qued\u00f3 casi al d\u00eda salvo Nicol\u00e1s Navarro y Ezequiel Cerutti que est\u00e1n en conflicto con el club), desde Su\u2026 [+2758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/21/paulo-diaz-jugo-en-san___LlCHe2IHn_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Nuevas proyecciones. A cu\u00e1nto llegar\u00e1 el d\u00f3lar y c\u00f3mo podr\u00eda cerrar la inflaci\u00f3n en 2020 - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/nuevas-proyecciones-a-cuanto-llegara-dolar-como-nid2368037", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-21T20:11:00Z", "content": "La cotizaci\u00f3n oficial del d\u00f3lar se ubicar\u00eda en $86,5 hacia fin de a\u00f1o \r\n Fuente: Archivo - Cr\u00e9dito: Getty Images\r\nLa crisis global generada por la \r\npandemia de coronavirus,\r\nsumada a las debilidades preexistentes de la Argentina, no arrojan buenas previsione\u2026 [+3210 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/90/3108490.jpg"}, {"description": "El acuerdo permit\u00eda permite sobrevolar el territorio de cualquier estado firmante, fotografiando desde el aire, en un intento de establecer controles rec\u00edprocos a la proliferaci\u00f3n de armas de destrucci\u00f3n masiva. Para Washington, Mosc\u00fa no ha estado cumpliendo \u2026", "title": "Estados Unidos anunci\u00f3 su retiro del Tratado de Cielos Abiertos tras acusar a Rusia de violarlo repetidas veces - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/05/21/estados-unidos-anuncio-su-retiro-del-tratado-de-cielos-abiertos-tras-acusar-a-rusia-de-violarlo-repetidas-veces/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-21T20:08:57Z", "content": "Donald Trump, presidente de los Estados Unidos (REUTERS/Leah Millis)\r\nEl presidente de Estados Unidos, Donald Trump, anunci\u00f3 este jueves el retiro de su pa\u00eds del Tratado de Cielos Abiertos de la Organizaci\u00f3n de Seguridad y Cooperaci\u00f3n Europea (OSCE), un pacto\u2026 [+4990 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XgbnkdGaR_6Ro5kU__umW_RXDag=/1920x1079/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/Q6DKRX6D6NEHTCE4UEHBB6K5NQ.jpg"}, {"description": "Ocurri\u00f3 este \u00faltimo mi\u00e9rcoles. Llevaban una mochila con 500 mil pesos.", "title": "Detienen a dos funcionarios de la Aduana que cobraban planes sociales de Argentina para beneficiarios del Paraguay y les cruzaban el dinero hasta ese pa\u00eds - Misiones OnLine", "url": "https://misionesonline.net/2020/05/21/detienen-34-a-dos-funcionarios-de-la-aduana-que-cobraban-planes-sociales-de-argentina-para-beneficiarios-del-paraguay-y-les-cruzaban-el-dinero-hasta-ese-pais/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T19:58:00Z", "content": "Ocurri\u00f3 este \u00faltimo mi\u00e9rcoles. Llevaban una mochila con 500 mil pesos.\r\nDos funcionarios de la Aduana argentina fueron detenidos este mi\u00e9rcoles 20 de mayo en la zona primaria de la cabecera del Puente San Roque Gonz\u00e1lez de Santa Cruz del lado paraguayo, con u\u2026 [+1850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Misionesonline.net"}, "urlToImage": "https://static.misionesonline.news/wp-content/uploads/2020/05/21172918/Captura-46.jpg"}, {"description": "Se fabrica con insumos m\u00e1s baratos que los habltuales y en las dosis adecuadas es inocuo para humanos y animales.", "title": "El INTA desarroll\u00f3 un larvicida que puede usarse en agua potable | Mata las larvas del mosquito que tran... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/267337-el-inta-desarrollo-un-larvicida-que-puede-usarse-en-agua-pot", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-21T19:56:22Z", "content": "El INTA Castelar desarroll\u00f3 un poderoso biolarvicida que mata las larvas del mosquito que transmite el dengue, es elaborado con insumos m\u00e1s econ\u00f3micos que los habituales y puede usarse incluso en agua potable, inform\u00f3 este martes el organismo.\r\nEste biolarvic\u2026 [+1893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/74742/17-a-gentilezalagaceta.jpg?itok=68fb3g5j"}, {"description": "Son personas \"con alta sensibilidad\" para la transmisi\u00f3n de la enfermedad. Tambi\u00e9n encontraron una cepa \"una cepa asi\u00e1tica que apenas entr\u00f3 en ning\u00fan otro pa\u00eds europeo\".", "title": "Cient\u00edficos espa\u00f1oles revelaron la existencia de \"supercontagiadores\" de coronavirus - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/cientificos-espanoles-revelaron-existencia-supercontagiadores-coronavirus_0_AI8yaDXCk.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-21T19:53:00Z", "content": "Con sus 940 mil metros cuadrados, el aeropuerto Adolfo Su\u00e1rez Madrid Barajas es uno de los m\u00e1s grandes del mundo y una de las puertas de entrada de turistas. Quiz\u00e1s eso permita explicar el reciente descubrimiento de cient\u00edficos espa\u00f1oles que identificaron una\u2026 [+2723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/21/la-estacion-del-metro-de___pcj4W3Abl_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Nuevo record de muertes en Chile por el coronavirus | Casi 4 mil infectados y 45 fallecidos en las \u00faltim... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/267327-nuevo-record-de-muertes-en-chile-por-el-coronavirus", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-21T19:22:41Z", "content": "Chile sum\u00f3 hoy 45 nuevas muertes por coronavirus y 3964 contagios, con lo cual el pa\u00eds trasandino acumula 589 muertes y 57.581 contagiados desde el 3 de marzo. Ayer, el pa\u00eds hab\u00eda tenido 35 muertes (una cifra record superada este jueves) y 4038 contagios.\u00a0\r\nE\u2026 [+2158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/74729/f87ecc6c3f152d4dfac6ad7e3f2cbcd4a6984266_0.jpg?itok=bb6PwiM1"}, {"description": "Seg\u00fan promedio del Banco Central", "title": "Cotizaci\u00f3n del d\u00f3lar hoy, jueves 21 de mayo, en todos los bancos - Bae Negocios ", "url": "https://www.baenegocios.com/finanzas/Dolar-hoy-a-cuanto-cerro-en-todos-los-bancos-este-jueves-21-de-mayo-20200521-0039.html", "author": "BAE Negocios", "publishedAt": "2020-05-21T18:57:49Z", "content": "Seg\u00fan promedio del\u00a0Banco Central, el\u00a0d\u00f3lar hoy, jueves 21 de mayo,\u00a0cerr\u00f3 en $70,38\u00a0para la venta, cinco centavos\u00a0por encima del valor del mi\u00e9rcoles.\r\nEn tanto en el mercado burs\u00e1til\u00a0el\u00a0d\u00f3lar contado con liquidaci\u00f3n\u00a0o\u00a0d\u00f3lar bolsa\u00a0(CCL), cuya operatoria culmina\u2026 [+433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Baenegocios.com"}, "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1590085777243/sites/cronica/img/2020/05/21/dxlar_blue.jpeg_1595070056.jpeg"}, {"description": "Se trata de Hagen Mills, quien registraba varios arrestos por delitos graves. Luego de herir gravemente a su pareja, se dispar\u00f3 frente a su hija de cuatro a\u00f1os.", "title": "Un actor de Hollywood se suicid\u00f3 tras balear a su novia - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/espectaculos/un-actor-de-hollywood-se-suicido-tras-balear-a-su-novia_260802", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-05-21T18:42:12Z", "content": "Hagen Mills, conocido por papeles en series y pel\u00edculas como Baskets, Swedish Dicks, Bonnie &amp; Clyde: Justified o Star Light, le dispar\u00f3 a su novia hiri\u00e9ndola de gravedad y despu\u00e9s se suicid\u00f3.\r\nEl hombre, de 29 ten\u00eda una relaci\u00f3n con Erica Price, de 34, qu\u2026 [+572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena3.com"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_759727.jpg"}, {"description": "El ex jugador de Utah Jazz, rival de Chicago Bulls en las finales de la NBA en temporadas consecutivas, es uno de los protagonistas del \u00faltimo episodio de la serie documental", "title": "El d\u00eda que una de las figuras que se neg\u00f3 a participar de \u201cThe Last Dance\u201d habl\u00f3 sobre el costado m\u00e1s agresivo de Michael Jordan - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/05/21/el-dia-que-una-de-las-figuras-que-se-nego-a-participar-de-the-last-dance-hablo-sobre-el-costado-mas-agresivo-de-michael-jordan/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-21T18:37:04Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/fr01UWzKk5GjtqKcOBlvxJHeziE=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/AMOSRLYXFBAGRNCBKEUSNYCGFU.jpg"}, {"description": "El 3 de junio concluir\u00e1 el calendario de pago de la primera tanda de este monto excepcional. Para esa fecha est\u00e1 previsto el anuncio del cronograma para el refuerzo y\u00a0cu\u00e1l ser\u00e1 el monto a pagar.", "title": "Anses: el segundo pago del IFE podr\u00eda ser inferior a los $10.000 - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/politica/2020/5/21/anses-el-segundo-pago-del-ife-podria-ser-inferior-los-10000-80705.html", "author": "MDZ Dinero", "publishedAt": "2020-05-21T18:20:53Z", "content": "El\u00a0Ingreso Familiar de Emergencia (IFE), el programa por el que la\u00a0Anses\u00a0que desde abril y hasta los primeros d\u00edas de marzo transfiere $10.000 a cerca de 8,7 millones de personas, tendr\u00e1 una segunda tanda en junio.\r\nEl \u0093refuerzo\u0094, seg\u00fan el t\u00e9rmino que se util\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mdzol.com"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/5/1/f1280x720-39329_171004_5050.jpg"}, {"description": "El chileno mand\u00f3 al frente a su ex\u00a0acerca de c\u00f3mo atraviesa el aislamiento junto a los hijos que tienen en com\u00fan.\u00a0\u00a1Le\u00e9 lo que dijo en la nota!", "title": "Benjam\u00edn Vicu\u00f1a cont\u00f3 una intimidad sobre Pampita y la dej\u00f3 mal parada - DiarioShow", "url": "https://www.diarioshow.com/farandula/Benjamin-Vicuna-conto-una-intimidad-sobre-Pampita-y-la-dejo-mal-parada-20200521-0007.html", "author": "DiarioShow", "publishedAt": "2020-05-21T17:48:56Z", "content": "Los padres separados deben lidiar con m\u00e1s problemas en esta cuarentena, ya sea por extra\u00f1ar a sus hijos o por encontrar un sistema para que tanto la mam\u00e1 como el\u00a0pap\u00e1 tengan tiempo de calidad con los peque\u00f1os. M\u00e1s all\u00e1 del glamour y la fama, Benjam\u00edn Vicu\u00f1a y\u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diarioshow.com"}, "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1590080989838/sites/cronica/img/2020/05/21/pampita_vicuxa_crop1590078993561.jpg"}, {"description": "La sesi\u00f3n la preside Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner. El l\u00edmite de extensi\u00f3n del encuentro es de seis horas.", "title": "Debate el Senado: salen las primeras tres leyes de la era virtual - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/senado/debate-el-salen-las-primeras-tres-leyes-la-era-virtual-n5104184", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-05-21T17:47:00Z", "content": "Congreso sancion\u00f3 primeras\r\nleyes de la era virtual tras\r\ndos meses de cuarentena\r\nEl Senado dio luz verde a un alivio acotado y parcial en Ganancias al personal del \u00e1rea de salud y fuerzas de seguridad. Tambi\u00e9n se activ\u00f3 un nuevo protocolo de equipamiento pa\u2026 [+5012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ambito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/683/0037683639.jpg"}, {"description": "Basado en las pautas emitidas por World Rugby, respeta los criterios de seguridad sanitaria indispensables, generados por la pandemia de Covid-19. Cada regi&oacute;n deber&aacute; respetar las pautas gubernamentales respectivas.", "title": "Est\u00e1 el protocolo para regresar a los clubes - El Litoral", "url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/240639-esta-el-protocolo-para-regresar-a-los-clubes-confeccionado-por-la-uar-deportes.html", "author": "ellitoral.com", "publishedAt": "2020-05-21T17:38:23Z", "content": "https://static.ellitoral.com/img/logo-litoral.pngEl Litoral\r\nEl LitoralJueves 21.05.2020 - \u00daltima actualizaci\u00f3n - 10:43\r\nConfeccionado por la UAR\r\nBasado en las pautas emitidas por World Rugby, respeta los criterios de seguridad sanitaria indispensables, gene\u2026 [+5976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ellitoral.com"}, "urlToImage": "https://static.ellitoral.com/um/fotos/303129_03.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: Apple y Google facilitan el desarrollo de aplicaciones para el rastreo de contactos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2020/05/21/coronavirus-apple-y-google-facilitan-el-desarrollo-de-aplicaciones-para-el-rastreo-de-contactos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-21T16:50:39Z", "content": "As\u00ed funciona la tecnolog\u00eda desarrollada por Apple y Google y que sirve como base para el desarrollo de apps de rastreo de contacto. \r\nApple y Google lanzaronla primera versi\u00f3n de la API de su sistema de notificaci\u00f3n de contacto pensado para el desarrollo de a\u2026 [+3624 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sV3SxoOuIznw4Bnf4mEHVh9Tt4U=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/JPOSBSUXLRGPTOOHGAQ6QHYK4A.jpg"}], "totalResults": 34}