{"status": "ok", "articles": [{"description": "El Presidente cerr\u00f3 el encuentro \"Recomenzar la Argentina y la Patria Grande. Di\u00e1logo social para la igualdad\", organizado por la Pastoral Social.", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cTenemos que sentarnos a dialogar seriamente y construir un nuevo acuerdo social\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/10/30/alberto-fernandez-tenemos-que-sentarnos-a-dialogar-seriamente-y-construir-un-nuevo-acuerdo-social/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-30T22:05:36Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez asegur\u00f3 hoy que el dialogo social se ha vuelto un elemento central para construir un nuevo pacto social que nos d\u00e9 la igualdad que no tenemos y asumi\u00f3 que para ello te\u2026 [+3831 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1UqDAEwiO_j1yRYhebrURTdrtzo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4MH2UIW5TNGBZGVKXAITJEYYBQ.jpg"}, {"description": "Cristiano Ronaldo fue una de las tantas figuras del f\u00fatbol internacional que salud\u00f3 a Diego Maradona por su cumplea\u00f1os 60. Lo hizo a trav\u00e9s de un video, aunque con un mensaje un poco egoc\u00e9ntrico. \"Hola Diego, \u00bfqu\u00e9 tal?. Escuchando un poquito de cumbia. Dejart\u2026", "title": "El egoc\u00e9ntrico saludo de CR7 al Diez - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/maradona/cristiano-saludo-maradona-cumpleanos_0_ugzcUbsP2.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-10-30T21:10:51Z", "content": "Cristiano Ronaldo fue una de las tantas figuras del f\u00fatbol internacional que salud\u00f3 a Diego Maradona por su cumplea\u00f1os 60. Lo hizo a trav\u00e9s de un video, aunque con un mensaje un poco egoc\u00e9ntrico. \"Ho\u2026 [+965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/10/30/jmce_2-Dc_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El proyecto, que recibi\u00f3 el apoyo de todas las bancadas, extiende por cuatro a\u00f1os la Ley 26.093 que establece el R\u00e9gimen de Regulaci\u00f3n y Promoci\u00f3n para la Producci\u00f3n y Uso Sustentable de Biocombustibles, que vence en mayo del 2021.", "title": "El Senado dio media sanci\u00f3n a la pr\u00f3rroga al r\u00e9gimen de biocombustibles - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/senado/el-dio-media-sancion-la-prorroga-al-regimen-biocombustibles-n5144358", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-30T21:02:50Z", "content": "El proyecto prorroga por cuatro a\u00f1os la Ley 26.093 que establece el R\u00e9gimen de Regulaci\u00f3n y Promoci\u00f3n para la Producci\u00f3n y Uso Sustentable de Biocombustibles. El criterio de los legisladores es que l\u2026 [+5015 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/1b96659b5f4e3fa7a23392e1394fc7fb/adjuntos/239/imagenes/038/202/0038202326/senado-2jpg.jpg"}, {"description": "Lo resolvi\u00f3 la jueza federal Mar\u00eda Eugenia Capuchetti. De esta manera, el caso por el aumento del patrimonio del matrimonio presidencial qued\u00f3 archivado", "title": "La Justicia rechaz\u00f3 el pedido para reabrir la investigaci\u00f3n por enriquecimiento il\u00edcito contra Cristina Kirchner - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/10/30/la-justicia-rechazo-el-pedido-para-reabrir-la-investigacion-por-enriquecimiento-ilicito-contra-cristina-kirchner/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-30T20:57:42Z", "content": "La vicepresidente Cristina Kirchner\r\nLa jueza federal Mar\u00eda Eugenia Capuchetti decidi\u00f3 no reabrir la causa por enriquecimiento il\u00edcito contra Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, que hab\u00eda sido cerrada po\u2026 [+9456 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/f1D_0FbczJacOCwjl2fdCr6RhYk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BLZ5LNQFWBGDVCQYJDRFST2TJ4.jpg"}, {"description": "Proyecto Artigas difundi\u00f3 un video en el que denuncia el \"pacto de poder\" entre las fuerzas de seguridad y los hermanos varones Etchevehere.", "title": "La interpelaci\u00f3n de Dolores Etchevehere a la Polic\u00eda antes de su detenci\u00f3n - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/302753-la-interpelacion-de-dolores-etchevehere-a-la-policia-antes-d", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-30T20:32:33Z", "content": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la detenci\u00f3n de Dolores\u00a0Etchevehere\u00a0por \"desobediencia judicial\", Proyecto Artigas difundi\u00f3 un video de los minutos previos a su arresto, en donde la hermana del exministro de Agroi\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/117159-whatsapp-20image-202020-10-30-20at-2017-09-52.jpeg?itok=pd9vYeOX"}, {"description": "En una medida cautelar, se dictamin\u00f3 que las autoridades del f\u00fatbol argentino se \u201cabstengan de realizar actos, llevar adelante procedimientos y aplicar cualquier medida\u201d que impida a Fox hacer uso de las im\u00e1genes del campeonato de primera divisi\u00f3n", "title": "Fox Sports transmitir\u00e1 la primera fecha de la Copa de la Liga Profesional tras un fallo de la Justicia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/10/30/fox-sports-transmitira-la-primera-fecha-de-la-copa-de-la-liga-profesional-tras-un-fallo-de-la-justicia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-30T20:06:24Z", "content": "La Justicia decidi\u00f3 que Fox transmita los partidos de la Copa de la Liga Profesional\r\nA horas del comienzo del nuevo torneo de primera divisi\u00f3n en Argentina, la Justicia puso en marcha una acci\u00f3n pre\u2026 [+4013 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/RwRoxYqLGOpyCoNu_-eh9S_Nuq8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/W4TF6FYBBVCUZOZHXKLP5S5UVA.jpg"}, {"description": "", "title": "D\u00f3lar: refuerzan el control oficial sobre el pago de importaciones - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/dolar-refuerzan-control-oficial-pago-importaciones-nid2494767", "author": "Javier Blanco", "publishedAt": "2020-10-30T19:50:00Z", "content": "El BCRA aumenta el control sobre el pago de importaciones, para tener mejor administraci\u00f3n de sus menguantes reservas\r\nEl Banco Central (BCRA) puso en marcha hoy un r\u00e9gimen que obliga a las entidades\u2026 [+3942 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/44/2922144.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar blue acumul\u00f3 su quinta baja consecutiva, de acuerdo a un relevamiento de \u00c1mbito en cuevas de la city porte\u00f1a.", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este viernes 30 de octubre - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/blue-hoy-cuanto-cerro-este-viernes-30-octubre-n5144291", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-30T19:41:15Z", "content": "As\u00ed, en la semana, el billete paralelo acumul\u00f3 una merma de $26, al pasar desde el r\u00e9cord de $195 hasta los $169 actuales. De todos modos, en el mes registr\u00f3 una suba de $23, tras haber cerrado septi\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/bd98e438c98904e04f094a4613764d07/adjuntos/239/imagenes/037/595/0037595217/el-dolar-blue-quinta-jornada-consecutiva.jpg"}, {"description": "El panel l\u00edder de BYMA subi\u00f3 este viernes 0,8%, a 44.758 unidades, pero en la semana acumul\u00f3 una baja del 13,7%. En un mes marcado por la tensi\u00f3n cambiaria, el panel l\u00edder anot\u00f3 una mejora de 9,8%. En tanto, el riesgo pa\u00eds salt\u00f3 un 14% mensual hasta casi 1.50\u2026", "title": "El S&P Merval cierra el mes en baja y el riesgo pa\u00eds roza los 1.500 puntos - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/sp-merval/luego-dos-meses-perdidas-el-repunto-casi-10-octubre-pero-riesgo-pais-subio-14-n5144399", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-10-30T18:48:17Z", "content": "Con gran volatilidad en los mercados externos, antes de las elecciones presidenciales estadounidenses del martes y en medio de los temores al impacto de una nueva ola de contagios de Covid-19, el S&a\u2026 [+4010 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/54e963801cabed96221da1af2f0ce7f7/adjuntos/239/imagenes/037/312/0037312588/el-sp-merval-acumula-el-mes-una-suba-del-8-en-pesos.jpg"}, {"description": "La modelo y empresaria Wanda Nara volvi\u00f3 a publicar una fotograf\u00eda en las redes sociales que llam\u00f3 la atenci\u00f3n de sus millones de seguidores.", "title": "Con top escotad\u00edsimo, Wanda Nara mostr\u00f3 c\u00f3mo se prepara para entrenar - Radio Mitre", "url": "https://radiomitre.cienradios.com/con-top-escotadisimo-wanda-nara-mostro-como-se-prepara-para-entrenar/", "author": "lmelillo", "publishedAt": "2020-10-30T18:09:24Z", "content": "Con top escotad\u00edsimo, Wanda Nara mostr\u00f3 c\u00f3mo se prepara para entrenar\r\nWanda Nara tiene m\u00e1s de 7 millones de seguidores en su cuenta de Instagram, y eso la ha transformado en una verdadera influencer\u2026 [+1822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cienradios.com"}, "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/3/2020/10/Wanda-NAra.jpg"}, {"description": "El resultado surge de cruzar los datos con los dos relevamientos realizados en el predio que hab\u00eda sido usurpado el 20 de Julio.", "title": "La mayor\u00eda de los detenidos en el operativo de Guernica eran militantes que se sumaron a la toma para resistir el desalojo - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/10/30/la-mayoria-de-los-detenidos-en-el-operativo-de-guernica-eran-militantes-que-se-sumaron-a-la-toma-para-resistir-el-desalojo/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-30T17:44:45Z", "content": "37 personas fueron detenidas durante el operativo de desalojo en Guernica\r\nLas im\u00e1genes que recorrieron el mundo sobre el desalojo de la toma de Guernica son impactantes. Polic\u00edas apertrechados con e\u2026 [+5614 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Qyu4cv3gKVXPRtTGnqmYRfoz2IQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OSTBAGYH65BTVIUPWUT7N7K54Y.jpg"}, {"description": "Profesionales del Hospital Avellaneda participar\u00e1n del programa, en el marco de una investigaci\u00f3n de alcance global.", "title": "Coronavirus: m\u00e9dicos tucumanos participar\u00e1n del ensayo de una vacuna que busca inmunidad entrenada - Actualidad | La Gaceta - La Gaceta ", "url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/867024/actualidad/coronavirus-medicos-tucumanos-participaran-ensayo-vacuna-busca-inmunidad-entrenada.html", "author": "La Gaceta", "publishedAt": "2020-10-30T17:26:26Z", "content": "La ciencia busca generar avances en la batalla contra el coronavirus covid-19. Y uno de los proyectos de alcance mundial destinados a conseguir un ant\u00eddoto contra la enfermedad tiene a Tucum\u00e1n entre \u2026 [+2970 chars]", "source": {"id": "la-gaceta", "name": "La Gaceta"}, "urlToImage": "https://img.lagaceta.com.ar/fotos/notas/2020/10/30/foto-siprosa-867024-142509.jpg"}, {"description": "La colaboradora se siente muy apenada.", "title": "Isa Pantoja tom\u00f3 una dr\u00e1stica decisi\u00f3n y tiene que ver con Isabel Pantoja: \"Me duele much\u00edsimo\" - Minuto Neuquen", "url": "https://www.minutoneuquen.com/espana/2020/10/30/isa-pantoja-tomo-una-drastica-decision-tiene-que-ver-con-isabel-pantoja-me-duele-muchisimo-263102.html", "author": "Juan Pablo Sosa", "publishedAt": "2020-10-30T17:24:00Z", "content": "En medio del enfrentamiento que se suscit\u00f3 entre Kiko Rivera e Isabel Pantoja, qued\u00f3 en el medio a Isa Pantoja, quien pr\u00f3ximamente va a casarse con Asraf Beno.\r\nSon d\u00edas muy dif\u00edciles para \u0093Chabelita\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Minuto Neuquen"}, "urlToImage": "https://www.minutoneuquen.com/u/fotografias/m/2020/10/30/f1280x720-406551_538226_5050.jpg"}, {"description": "Sobresal\u00eda en la jornada el hundimiento de los pesos pesados de la tecnolog\u00eda tras conocerse sus balances trimestrales, a lo que se sumaba el alza r\u00e9cord de casos de coronavirus y nervios sobre las elecciones en EEUU.", "title": "Wall Street se desploma por declive de tecnol\u00f3gicas y aumento de casos de Covid-19 - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/wall-street/se-desploma-declive-tecnologicas-y-aumento-casos-covid-19-n5144404", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-30T16:31:00Z", "content": "El Promedio Industrial Dow Jones perd\u00eda 443,74 puntos, o un 1,7%, a 26.222,02 unidades; el \u00edndice S&amp;P500 ca\u00eda 47,23 puntos, o un 1,4%, a 3.262,88 unidades; y el Nasdaq Composite bajaba 241,89 pun\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/899ed60c3596bc88444de7c8c680670d/adjuntos/239/imagenes/037/121/0037121738/el-nasdaq-lideraba-las-perdidas-una-baja-del-22.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan un promedio de la CNN, Joe Biden le lleva una diferencia de 10 puntos a Donald Trump. Es la ventaja a nivel nacional m\u00e1s amplia que la que cualquier candidato presidencial haya tenido en m\u00e1s de dos d\u00e9cadas.", "title": "Elecciones en Estados Unidos 2020: qu\u00e9 dicen las encuestas - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/biden/elecciones-estados-unidos-2020-que-dicen-las-encuestas-n5144393", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-30T16:25:00Z", "content": "<ul><li>54%-42% (CNN/SSRS)</li><li>52%-42% (IPSOS/Reuters)</li><li>51%-41% (Quinnipiac University)</li><li>50%-41% (New York Times/Siena College)</li></ul>Por su parte, las encuentras de NBC News coi\u2026 [+1459 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/70a525cf54afa3df5d7a3ee3af734146/adjuntos/239/imagenes/038/201/0038201449/biden-le-saca-10-puntos-trump.jpg"}, {"description": "El mandatario llam\u00f3 a \u201creivindicar el estado de derecho\u201d vigente en la Argentina, durante la puesta en marcha del Programa de Fortalecimiento de la Seguridad. Fern\u00e1ndez record\u00f3 adem\u00e1s\u00a0la figura del ex presidente Ra\u00fal Alfons\u00edn, quien fue electo en los comicios\u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez en Lomas de Zamora: \"Debemos celebrar la democracia todos los d\u00edas\" - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/302723-alberto-fernandez-en-lomas-de-zamora-debemos-celebrar-la-dem", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-30T16:22:41Z", "content": "En el d\u00eda en que se cumplen 37 a\u00f1os de las primeras elecciones libres en la Argentina tras el \u00faltimo golpe de Estado militar, el presidente Alberto Fern\u00e1ndez llam\u00f3 a reivindicar el estado de derecho \u2026 [+3529 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/117114-whatsapp-20image-202020-10-30-20at-2012-47-45.jpeg?itok=Xa0rIo4C"}, {"description": "La tecnol\u00f3gica surcoreana Samsung recuper\u00f3 el primer puesto como mayor fabricante de tel\u00e9fonos m\u00f3viles, que ostentaba Huawei, aunque\u00a0la sorpresa la dio la china Xiaomi que dej\u00f3 a Apple fuera del podio entre las compa\u00f1\u00edas\u00a0de celulares\u00a0m\u00e1s grande del mundo.\u00a0En \u2026", "title": "Samsung vuelve a ser el mayor fabricante de celulares y una marca china baj\u00f3 a Apple del podio - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/samsung-vuelve-mayor-fabricante-celulares-marca-china-apple-podio_0__XjM09gFb.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-30T15:11:40Z", "content": "La tecnol\u00f3gica surcoreana Samsungrecuper\u00f3 el primer puesto como mayor fabricante de tel\u00e9fonos m\u00f3viles, que ostentaba Huawei, aunque\u00a0la sorpresa la dio la chinaXiaomique dej\u00f3 a Apple fuera del podio e\u2026 [+2348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/30/samsung-galaxy-note-20-el___itmVtZqdJ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El plazo venc\u00eda este s\u00e1bado pero continuar\u00e1 hasta el 15 de noviembre. El plan es para la compra de servicios tur\u00edsticos para viajar en enero y febrero de 2021 con acceso a los reintegros del 50%", "title": "PreViaje: prorrogan dos semanas el plazo para inscribirse - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/previaje/prorrogan-dos-semanas-el-plazo-inscribirse-n5144376", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-30T14:55:00Z", "content": "De hecho, la extensi\u00f3n de ese plazo -cuya inscripci\u00f3n venc\u00eda ma\u00f1ana- hab\u00eda sido solicitada por los empresarios del sector con el prop\u00f3sito de maximizar el aprovechamiento de los beneficios de este pr\u2026 [+1857 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/11026b28a647dba9924a20bc7ac282ce/adjuntos/239/imagenes/037/972/0037972931/el-programa-previaje-2021busca-reactivar-la-actividad-destinos-que-viven-del-turismo.jpg"}, {"description": "El sismo de 6,7 grados de Ritcher tambi\u00e9n gener\u00f3 un mini tsunami que gener\u00f3 inundaciones en las zonas costeras de ambos pa\u00edses. Hasta el momento se registraron ocho muertos y 120 heridos.", "title": "Terremoto caus\u00f3 derrumbes de edificios en Turqu\u00eda y Grecia - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/terremoto-causo-derrumbes-de-edificios-en-turquia-y-grecia_274263", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-10-30T13:56:00Z", "content": "El sismo, que se sinti\u00f3 en Estambul y Atenas, tuvo lugar en el mar Egeo, a unos 17 kil\u00f3metros al sudoeste de Izmir, tercera ciudad de Turqu\u00eda, y cerca de la isla griega de Samos, sureste del mar Egeo\u2026 [+3156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_793943.jpg"}, {"description": "", "title": "Identifican una mutaci\u00f3n del coronavirus que se expande por Europa - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/302700-identifican-una-mutacion-del-coronavirus-que-se-expande-por-", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-30T13:39:49Z", "content": "Investigadores descubrieron que la segunda ola de covid-19 que afecta a los pa\u00edses de Europa con un fuerte rebrote responde a una mutaci\u00f3n espec\u00edfica dentro de las cientas que presenta el SARS-CoV-2.\u2026 [+3443 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/117091-whatsapp-20image-202020-10-30-20at-2010-09-53.jpeg?itok=R8Nxfp7v"}], "totalResults": 34}