{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lo expres\u00f3 la diputada nacional Fernanda Vallejos, quien sostuvo que \"es injusto\" que compa\u00f1\u00edas con \"probada capacidad y recursos\" para pagar salarios, \"capturen recursos p\u00fablicos\".", "title": "El kirchnerismo propone que el Estado se quede con parte de las empresas a las que ayuda por la pandemia - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/kirchnerismo-propone-quede-parte-empresas-ayuda-pandemia_0_Yttgfn4qR.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-18T00:29:57Z", "content": "En medio de la incertidumbre econ\u00f3mica que genera la crisis del coronavirus, la diputada nacional del kirchnerismo Fernanda Vallejos propuso que el Estado\u00a0tenga \"participaci\u00f3n en el capital\" de las empresas a las que asiste con subsidios durante la pandemia.\r\u2026 [+2509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2019/11/27/la-economista-fernanda-vallejos-durante___YBT1Gv4x_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Pese al agravamiento de la pandemia, el presidente brasile\u00f1o, Jair Bolsonaro, acudi\u00f3 este domingo a una multitudinaria manifestaci\u00f3n a favor de su Gobierno acompa\u00f1ado por once ministros y destac\u00f3 la gran presencia de seguidores en el acto pese a las medidas d\u2026", "title": "Brasil registr\u00f3 otras 485 muertes por COVID-19: la cifra total de fallecidos super\u00f3 los 16.000 y ya son m\u00e1s de 240.000 los infectados - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/05/18/brasil-registro-otras-485-muertes-por-covid-19-la-cifra-total-de-fallecidos-supero-los-16000-y-ya-son-mas-de-240000-los-infectados/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-18T00:08:33Z", "content": "Brasil, epicentro del nuevo coronavirus SARS-CoV-2 en Am\u00e9rica Latina y que esta semana ya hab\u00eda superado en n\u00famero de contagios a Francia y Alemania, ahora tiene tambi\u00e9n m\u00e1s casos que Espa\u00f1a (230.698) y que Italia (224.760). EFE/ Raphael Alves /Archivo\r\nBrasi\u2026 [+5371 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/msMvjNDbxdAtBVSM7eAVwxwa0Zc=/5233x3440/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NDP4FOC55BBVHMSGZHYNTVDJQM.jpg"}, {"description": "El hombre era un referente de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el comedor \u201cEstrella de Bel\u00e9n\u201d del Barrio 31 de Retiro, falleci\u00f3 por coronavirus, inform\u00f3 hoy el Comit\u00e9 de Crisis de ese barrio.", "title": "Muri\u00f3 por coronavirus otro referente social en el barrio 31, se trata de V\u00edctor Giracoy - infobae", "url": "https://www.infobae.com/coronavirus/2020/05/17/murio-por-coronavirus-otro-referente-social-en-el-barrio-31-se-trata-de-victor-giracoy/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T23:54:55Z", "content": "V\u00edctor Giracoy, referente de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el comedor Estrella de Bel\u00e9n del Barrio 31 de Retiro, falleci\u00f3 por coronavirus, inform\u00f3 hoy el Comit\u00e9 de Crisis de ese barrio.\r\nTen\u00eda casi 60 a\u00f1os y era una persona de riesgo porque ten\u00eda diabetes y obesidad. Est\u2026 [+3989 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uHy4hO3Yibd3Pn4D6AxVSeW-4ko=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JPUA3YRD5BGNVD6ATUPKK3ONHA.jpg"}, {"description": "Las v\u00edctimas se suman a las 3 que se hab\u00edan confirmado en el parte matutino del Ministerio de Salud, con lo que hubo 10 fallecimientos en las \u00faltimas 24 horas. El total de casos confirmados desde el comienzo de la pandemia es de 8068.", "title": "Coronavirus en la Argentina: 7 nuevas muertes y 263 casos | Las personas fallecidas suman 373 - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/266507-coronavirus-en-la-argentina-7-nuevas-muertes-y-263-casos", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T23:36:45Z", "content": "Diez personas murieron en las \u00faltimas 24 horas por coronavirus en la Argentina y 263 fueron diagnosticadas, con lo que ascienden a 373 los fallecidos y a 8068 los contagiados desde el inicio de la pandemia.\r\nEl Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 en su r\u2026 [+2744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/73669/1589655632200516518_0.jpg?itok=PbJ4fCY9"}, {"description": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez se re\u00fane con el jefe de Gabinete, Santiago Cafiero, y los ministros Mart\u00edn Guzm\u00e1n (Econom\u00eda), Mat\u00edas Kulfas (Desarrollo Productivo) y Eduardo \"Wado\" De Pedro (Interior). Fuentes oficiales confirmaron a \u00c1mbito que la reuni\u00f3n \"no\u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez encabeza reuni\u00f3n con Cafiero, Guzm\u00e1n, Kulfas y De Pedro - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/cuarentena/alberto-fernandez-encabeza-reunion-cafiero-guzman-kulfas-y-pedro-n5103175", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-05-17T23:09:00Z", "content": "Fuentes oficiales confirmaron a \u00c1mbito que la reuni\u00f3n \"no es por el tema deuda\" sino para \"ver c\u00f3mo sigue la cuarentena\" a partir del pr\u00f3ximo 25 de mayo.\r\nLa reuni\u00f3n sucede en plena flexibilizaci\u00f3n de actividades recreativas, comerciales e industriales.\r\nInfe\u2026 [+612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ambito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/642/0037642720.jpg"}, {"description": "", "title": "La protesta silenciosa del personal sanitario belga contra la primera ministra - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/la-protesta-silenciosa-del-personal-sanitario-belga-nid2366462", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-17T23:03:00Z", "content": "Personal de salud realiza una manifestaci\u00f3n silenciosa en B\u00e9lgica\r\n Cr\u00e9dito: Twitter\r\nBRUSELAS.- El personal sanitario en \r\nB\u00e9lgica\r\nrealiz\u00f3 una llamativa \r\nmanifestaci\u00f3n\r\nel s\u00e1bado para expresar su rechazo al decreto oficial que prev\u00e9 reclutar personal no ca\u2026 [+2268 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/89/3259189.jpg"}, {"description": "Carlos Rottenberg fue invitado al programa\u00a0La noche de Mirtha\u00a0y revel\u00f3 por qu\u00e9 rompi\u00f3 la cuarentena para ir a visitar a Mirtha\u00a0cuando falleci\u00f3 Goldie.", "title": "Carlos Rottemberg emocion\u00f3 a Juana Viale al recordar un pedido de su abuelo - FILO", "url": "https://www.filo.news/actualidad/Carlos-Rottemberg-emociono-a-Juana-Viale-al-recordar-un-pedido-de-su-abuelo-20200517-0039.html", "author": "Filo News", "publishedAt": "2020-05-17T23:01:59Z", "content": "El s\u00e1bado 16 de mayo\u00a0asisti\u00f3 como invitado, a La noche de Mirtha,\u00a0Carlos Rottenberg, \u00edntimo amigo de la diva argentina.\r\nEn un determinado momento, habl\u00f3 sobre el d\u00eda del fallecimiento de Goldie y revel\u00f3 algunos secretos jam\u00e1s contados p\u00fablicamente.\r\nMientras\u2026 [+869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Filo.news"}, "urlToImage": "https://www.filo.news/__export/1589755869964/sites/claro/img/2020/05/17/rottenberg_portada.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El presidente de la Sociedad Peruana de Medicina Intensiva, Jes\u00fas Valverde, revel\u00f3 que en la capital, epicentro de la pandemia en el pa\u00eds, se est\u00e1 haciendo una selecci\u00f3n de pacientes graves de a cuerdo a la posibilidad de recuperaci\u00f3n. El representante admiti\u2026", "title": "Per\u00fa super\u00f3 los 92.000 casos de coronavirus y en las unidades de cuidados intensivos de Lima ya no admiten a los adultos mayores - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/05/17/peru-supero-los-92000-casos-de-coronavirus-y-en-las-unidades-de-cuidados-intensivos-de-lima-ya-no-admiten-a-los-adultos-mayores/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-17T22:59:44Z", "content": "Trabajadores municipales sanitizan las calles en medio de la pandemia de coronavirus, en Lima, Per\u00fa, Mayo 4, 2020\r\nPer\u00fa super\u00f3 este domingo los 92.000 casos y m\u00e1s de 2.600 fallecidos por la epidemia de COVID-19 mientras se alert\u00f3 que los hospitales de Lima se\u2026 [+5057 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Dy0I__xDV6HNNgIksUpSNclcxus=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VBJXMBWULDATY6SHBJXNUERASY.jpg"}, {"description": "Cayeron dos ministros de Salud en menos de un mes y el presidente Jair Bolsonaro sigue enfrascado en una \"guerra pol\u00edtica\" contra las medidas de aislamiento de los gobiernos regionales y a favor de la vuelta a la normalidad.", "title": "Brasil se encamina a la tormenta perfecta: coronavirus, gripe, dengue y sarampi\u00f3n - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/brasil-encamina-tormenta-perfecta-coronavirus-gripe-dengue-sarampion_0_SxZCXblpe.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-17T22:09:00Z", "content": "Lejos a\u00fan del pico de coronavirus y a las puertas del invierno austral, Brasilcamina hacia una tormenta perfecta con la curva del COVID-19 al alza, el inicio de la temporada de influenza, el final de la de dengue y brotes activos de otros virus que cre\u00eda supe\u2026 [+4671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/17/el-presidente-de-brasil-jair___Ut5iG8q5r_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus. Analizan limitar la tarjeta SUBE y establecer reservas para trenes - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/analizan-limitar-tarjeta-sube-establecer-reservas-trenes-nid2366456", "author": "Jaime Rosemberg", "publishedAt": "2020-05-17T21:46:00Z", "content": "Analizan limitar la tarjeta SUBE y establecer reservas para trenes\r\n Fuente: Archivo\r\nCon el objetivo compartido de reforzar los controles e impedir aglomeraciones que potencien los contactos, el ente tripartito que componen Naci\u00f3n, ciudad y provincia de Buen\u2026 [+2274 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/94/3226494.jpg"}, {"description": "El Banco Central dispuso que las entidades financieras ofrezcan un piso anual del 26,6% en las colocaciones. Tambi\u00e9n anunci\u00f3 medidas que apuntan a los productores agropecuarios.", "title": "Suben las tasas de los plazos fijos para contener el d\u00f3lar - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/politica-y-economia/suben-las-tasas-de-los-plazos-fijos-para-contener-el-dolar_260414", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-05-17T21:29:05Z", "content": "Las entidades financieras deber\u00e1n desde este lunes ofrecer una tasa m\u00ednima nominal anual del 26,6% en todas las colocaciones de plazo fijo seg\u00fan lo dispuesto por el Banco Central, como una medida para frenar la fuga hacia el d\u00f3lar.\r\nEn la misma comunicaci\u00f3n, \u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena3.com"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_REL_755302.jpg"}, {"description": "Jerome Powell advirti\u00f3 que tomar\u00e1 tiempo para regresar a la normalidad. Seg\u00fan una encuesta de la Fed publicada esta semana, casi el 40 % de los hogares que ganan menos de 40.000 d\u00f3lares al a\u00f1o han perdido un empleo en marzo a causa de la pandemia", "title": "El presidente de Reserva Federal de los EEUU adelant\u00f3 que las consecuencias econ\u00f3micas del coronavirus \u201cpodr\u00edan extenderse hasta finales de 2021\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/05/17/el-presidente-de-reserva-federal-de-los-eeuu-adelanto-que-las-consecuencias-economicas-del-coronavirus-podrian-extenderse-hasta-finales-de-2021/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-17T20:48:45Z", "content": "FOTO DE ARCHIVO: El presidente de la Reserva Federal de EEUU, Jerome Powell, habla con periodistas despu\u00e9s de que la Reserva Federal redujo las tasas de inter\u00e9s en un movimiento de emergencia dise\u00f1ado para proteger a la econom\u00eda m\u00e1s grande del mundo del impac\u2026 [+3368 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/qjkKTEof8bdEJanlBEoW7XcYv9A=/800x530/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TT3PLCYXACTKVZHSEYZZ7RAKRU.jpg"}, {"description": "", "title": "Bayern Munich, el l\u00edder de la Bundesliga, jug\u00f3 (y gan\u00f3) por primera vez en el peque\u00f1o estadio de Uni\u00f3n Berl\u00edn, referencia de la vieja Alemania - canchallena.com", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/bayern-munich-union-berlin-bundesliga-nid2366412", "author": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-05-17T20:44:00Z", "content": "Una tribuna con paravalanchas, t\u00edpica del f\u00fatbol de antes: en el estadio de Uni\u00f3n Berl\u00edn la mayor\u00eda de los hinchas ven los partidos parados. Hoy no pudieron alentar a su equipo en un duelo hist\u00f3rico: recibieron a Bayern Munich\r\n Fuente: Reuters - Cr\u00e9dito: Han\u2026 [+3982 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/35/3259035.jpg"}, {"description": "Los equipos ten\u00edan pensando dejar las pr\u00e1cticas en grupos reducidos este lunes, pero el protocolo no fue por el momento aprobado y deber\u00e1n seguir igual.", "title": "Freno al Calcio: no vuelven los entrenamientos colectivos en la Serie A - TyC Sports", "url": "https://www.tycsports.com/serie-a/freno-al-calcio-no-vuelven-los-entrenamientos-colectivos-en-la-serie-a-20200517.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-05-17T20:25:00Z", "content": "El 18 de mayo era la fecha en la que los clubes de la Serie A pretend\u00edan dejar atr\u00e1s los entrenamientos en breves grupos y volver a la normalidad en medio de la pandemia de coronavirus.\r\nSin embargo, el protocolo propuesto por los clubes del Calcio para pract\u2026 [+1005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tycsports.com"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/04/29/97029/lautaro-martinez-inter_862x485.jpg?v=1"}, {"description": "Ahora, la app de mensajer\u00eda instant\u00e1nea permite colocar fragmentos de canciones de hasta 30 segundos en los estados. \u00bfC\u00f3mo se hace?", "title": "C\u00f3mo poner m\u00fasica en los estados de WhatsApp - V\u00eda Pa\u00eds", "url": "https://viapais.com.ar/argentina/1765113-como-poner-musica-en-los-estados-de-whatsapp/", "author": "Rita M\u00e1rquez", "publishedAt": "2020-05-17T19:34:57Z", "content": "PUBLICIDAD | Continuar al sitio\r\nV\u00edaPa\u00edsCiudad a ciudad, Argentina en red\r\nEl Ministerio de Salud emiti\u00f3 el parte vespertino sobre la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica del Covid-19 en el pa\u00eds.\r\nEsperan que asuntos tales como el aborto, el impuesto a la riqueza o la re\u2026 [+7984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Viapais.com.ar"}, "urlToImage": "https://viapais.cdncimeco.com/media/cache/resolve/medium/http://viapais.com.ar/files/2020/05/20200517193419_42501709_0_body.jpg"}, {"description": "", "title": "Confirman que la madre del intendente de Mor\u00f3n tambi\u00e9n tiene coronavirus - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/confirman-madre-del-intendente-moron-tambien-tiene-nid2366431", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-17T19:08:00Z", "content": "Evita Colombo dio positivo para el test de Covid-19; el viernes se conoci\u00f3 que el padre est\u00e1 infectado; el jefe municipal no tiene la enfermedad, pero fue aislado preventivamente\r\n Cr\u00e9dito: Facebook Lucas Ghi\r\nLa madre del intendente de Mor\u00f3n, \r\nLucas Ghi, \r\n\u2026 [+1327 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/91/3259091.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus. El Gobierno reforzar\u00e1 en el AMBA la detecci\u00f3n casa por casa - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/coronavirus-el-gobierno-reforzara-amba-deteccion-casa-nid2366421", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-17T18:46:00Z", "content": "El Gobierno reforzar\u00e1 los controles casa por casa en barrios vulnerables de AMBA\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Santiago Filipuzzi\r\nEl Gobierno pondr\u00e1 el \u00e9nfasis, esta semana, en la detecci\u00f3n \"casa por casa\" de posibles infectados por el nuevo \r\ncoronavirus\r\n\u2026 [+5047 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/51/3254851.jpg"}, {"description": "Con el 1-0 al Union Berlin, el artillero del Bayern Munich lleg\u00f3 a los 40 goles... \u00a1en las \u00faltimas cinco temporadas! Tremendos registros para el actual goleador en Bundesliga y Champions.", "title": "Lewa s\u00ed que sabe de cuarentenas - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/lewandowski-cuarenta-goles-anos_0_6HvcuBI9l.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-05-17T17:45:00Z", "content": "Los n\u00fameros de Robert Lewandowski son verdaderamente bestiales. El artillero polaco aprovech\u00f3 el parate para recuperarse de una lesi\u00f3n y volvi\u00f3 con todo en el regreso a la acci\u00f3n de la Bundesliga. Con su gol de penal, el 1-0 del Bayern Munich al Union Berlin,\u2026 [+1079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ole.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/05/17/CaOWz421U_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Ya se habla de la segunda entrega de dos juegos que fueron muy populares en PS4.", "title": "PS5 anunciar\u00eda uno de estos dos juegos AAA para junio - Diario Depor", "url": "https://depor.com/depor-play/videojuegos/ps5-anunciaria-uno-de-estos-dos-juegos-aaa-para-junio-playstation-sony-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-05-17T17:43:27Z", "content": "Contin\u00faan los rumores sobre el cat\u00e1logo de la PS5. Sony ha mantenido el secreto sobre cu\u00e1les ser\u00e1n los primeros juegos en salir con la nueva consola de PlayStation. Ahora, los rumores apuntan a un juego AAA para junio.\r\nEl youtuber Luke Stephens, conocido en \u2026 [+1649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/ENVw2WUlUpXkPSpgaxzypA9Em3w=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/TLOIEZCGGZENBOZSGL3J5QGXOA.jpg"}, {"description": "Unas erupciones en los dedos de los pies podr\u00edan ser un s\u00edntoma de la enfermedad COVID-19, lo que tiene alarmados a los dermat\u00f3logos.", "title": "Erupciones en los dedos, \u00bfotro s\u00edntoma de COVID-19? - Diario El Dia", "url": "https://www.eldia.com/nota/2020-5-17-14-13-0-dolencia-dermatologica-podria-ser-otro-sintoma-de-covid-19--informacion-general", "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "publishedAt": "2020-05-17T17:26:31Z", "content": "Unas erupciones en los dedos de los pies podr\u00edan ser un s\u00edntoma de la enfermedad COVID-19, lo que tiene alarmados a los dermat\u00f3logos.\u00a0\r\nLa dermat\u00f3loga Esther Freeman esperaba ver afecciones de la piel debido a la pandemia: se producen varios tipos de erupcion\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eldia.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/052020/1589735776910.jpg?cw=600&ch=365"}], "totalResults": 34}