{"status": "ok", "articles": [{"description": "Acompa\u00f1ado por el jefe de Gobierno porte\u00f1o Horacio Rodr\u00edguez Larreta y el gobernador bonaerense Axel Kicillof, el Presidente argument\u00f3 que el crecimiento de casos registrado en los \u00faltimos d\u00edas fue decisivo a la hora de decidir la pr\u00f3rroga del aislamiento en \u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez extendi\u00f3 el aislamiento hasta el 7 de junio: \u201cQu\u00e9 me importa cu\u00e1nto dure la cuarentena, va a durar lo que tenga que durar\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/05/23/coronavirus-en-argentina-alberto-fernandez-extendio-la-cuarentena-hasta-el-7-de-junio-y-advirtio-que-los-casos-seguiran-aumentando/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T00:40:02Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 la decisi\u00f3n deextender la cuarentena hasta el 7 de junio\r\n y advirti\u00f3 que los casos de coronavirus continuar\u00e1n en aumento. Acompa\u00f1ado por el jefe de Gobierno \u2026 [+4064 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XMXtq5P0qG4P-cMA3-UQdDH5znE=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BF2TNW33LBC4BAMYKTL3ZHWNIQ.jpg"}, {"description": "El jefe de Gobierno porte\u00f1o cont\u00f3 c\u00f3mo ser\u00e1 la cuarentena.", "title": "Cuarentena en Argentina: Horacio Rodr\u00edguez Larreta dijo que el contagio en la ciudad \"dio un salto muy grande\" y anunci\u00f3 restricciones - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/cuarentena-argentina-horacio-rodriguez-larreta-dijo-contagio-ciudad-dio-salto-grande-anuncio-restricciones_0_WtBsT1VDb.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-24T00:31:29Z", "content": "El jefe de Gobierno porte\u00f1o, Horacio Rodr\u00edguez Larreta, dijo hoy que \"la evoluci\u00f3n de datos del contagio en la ciudad dio un salto muy grande, lo que implica un aumento significativo\", al hablar en r\u2026 [+1599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/23/horacio-rodriguez-larreta-junto-a___lmFy1_mrS_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El conductor se deslig\u00f3 de la versi\u00f3n lanzada por \u00c1ngel de Brito, quien asegur\u00f3 que la periodista quiso dejar el programa.", "title": "Jorge Rial habl\u00f3 tras los rumores de renuncia de Marcela Tauro a \"Intrusos\" - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/fama/jorge-rial-hablo-rumores-renuncia-marcela-tauro-intrusos-_0_CNmH2AD6S.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-24T00:19:21Z", "content": "La temporada 20 de Intrusos (Am\u00e9rica, a las 13,30) se top\u00f3 con la cuarentena\r\n por coronavirus\r\n modificando los planes que se hab\u00edan hecho para celebrar su aniversario, con el honor de ser el \u00fanico \u2026 [+2963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/23/jorge-rial-y-marcela-tauro___d6gm5MyKZ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "La portada m\u00e1s dolorosa del New York Times - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/05/23/la-portada-mas-dolorosa-del-new-york-times/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-23T23:44:26Z", "content": "Las muertes rozan los 100.000, son una p\u00e9rdida incalculable\r\nLas muertes rozan los 100.000, una p\u00e9rdida incalculable, titula el New York Times en una de las portadas m\u00e1s dolorosas de su historia.\r\n D\u2026 [+3317 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LjHIYJUC4VHs-fi4HjtdRWCAPTo=/664x374/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ERJUASQNZZFOVGXSHRYMQM4WCE.jpg"}, {"description": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 que hoy fueron confirmados 704 nuevos casos de Covid-19 en el pa\u00eds. Con estos registros, suman 11.353 positivos en el territorio nacional. \"Del total de esos casos, 951 (8,4%) son importados, 4.955 (43,6%) son conta\u2026", "title": "Hay 704 nuevos casos de coronavirus en el pa\u00eds - Diario R\u00edo Negro", "url": "https://www.rionegro.com.ar/hay-704-nuevos-casos-de-coronavirus-en-el-pais-1367550/", "author": "Editorial", "publishedAt": "2020-05-23T23:26:01Z", "content": "Argentina tiene m\u00e1s de 11 mil casos positivos de Covid-19. Foto: archivo \r\nEl Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 que hoy fueron confirmados 704 nuevos casos de Covid-19 en el pa\u00eds. Con estos re\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rionegro.com.ar"}, "urlToImage": "https://www.rionegro.com.ar/wp-content/uploads/2020/05/22-04-2020_buenos-aires-coronavirus-foto-telam-5-1.jpg?w=900"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: en un video, Roger Waters lament\u00f3 la muerte de Ramona Medina y asegur\u00f3 que la dirigente ten\u00eda raz\u00f3n - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/coronavirus-video-roger-waters-lamento-muerte-ramona-nid2368925", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-23T22:50:00Z", "content": "Roger Waters asegur\u00f3 que la referente del Barrio 31 Teresa Medina \"ten\u00eda raz\u00f3n\" al reclamar por la falta de agua potable\r\nRoger Waters se refiri\u00f3 a la muerte por coronavirus de Ramona Medina\r\n, una d\u2026 [+2370 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/88/3263788.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 704 nuevos casos y 12 muertes en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/05/23/coronavirus-en-argentina-confirmaron-704-nuevos-casos-y-12-muertes-en-las-ultimas-24-horas/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T22:33:18Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado que durante las \u00faltimas 24 horas se registraron 12 muertes y 704 nuevos casos positivos por coronavirus. Con estos datos, el total de infectado\u2026 [+3500 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/slr6LfOypHgOUVifeOPGHxAMhYc=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/22SPPDL42FQMM5WNJ5XRKDB7KI.jpg"}, {"description": "Estar\u00e1 prohibido entrar a la ciudad entre las 0 y  las 6 am para todo veh\u00edculo particular.", "title": "Mar del Plata cierra el ingreso a la ciudad de noche - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/5/23/mar-del-plata-cierra-el-ingreso-la-ciudad-de-noche-81133.html", "author": "MDZ Sociedad", "publishedAt": "2020-05-23T22:32:14Z", "content": "El ingreso a la ciudad de Mar del Plata estar\u00e1 cerrado desde las 0 a las 6 am del domingo para asegurar que no haya \u0093turismo Covid\u0094.\u00a0\u00a0Los siete ingresos permanecer\u00e1n cerrados salvo a quien tuviera qu\u2026 [+1181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mdzol.com"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/5/23/f1280x720-45785_177460_5050.jpg"}, {"description": "El delantero colombiano de Boca Sebasti\u00e1n Villa neg\u00f3 ante la Justicia haber agredido a su\u00a0 expareja Daniela Cort\u00e9s, dijo que \"nunca\" la maltrat\u00f3, que ella amenaz\u00f3 \"con autoinfligarse lesiones\" y la acus\u00f3 de haberle robado dinero y el pasaporte.", "title": "Sebasti\u00e1n Villa neg\u00f3 haberle pegado a su expareja y la acus\u00f3 de haberle robado - Telef\u00e9 Noticias", "url": "http://telefenoticias.com.ar/actualidad/sebastian-villa-nego-haberle-pegado-a-su-expareja-y-la-acuso-de-haberle-robado/", "author": "Telefe Noticias", "publishedAt": "2020-05-23T21:58:00Z", "content": "As\u00ed se desprende del texto de la declaraci\u00f3n completa que el delantero boquense realiz\u00f3 ayer en forma virtual durante casi dos horas en el marco de la causa que est\u00e1 en curso en el Juzgado del partid\u2026 [+4835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telefenoticias.com.ar"}, "urlToImage": "https://telefe-static2.akamaized.net/media/249280/villa-boca.jpg?v=20200523185236000&format=main&width=640&height=360&mode=crop"}, {"description": "Gustavo Conde, integrante del cuerpo t\u00e9cnico del Emperador, cont\u00f3 detalles de los cortocircuitos que mantuvieron con el actual vicepresidente Xeneize", "title": "Un asistente de Falcioni habl\u00f3 de la \u201csituaci\u00f3n tensa\u201d entre el DT y Riquelme y de la final de la Libertadores - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/05/23/un-colaborador-de-falcioni-hablo-de-la-situacion-tensa-entre-el-dt-y-riquelme-y-de-la-final-de-copa-libertadores-que-boca-perdio-en-2012-hubo-cosas-extrafutbolisticas/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:57:44Z", "content": "La complicada relaci\u00f3n que mantuvieron Julio C\u00e9sar Falcioni y Juan Rom\u00e1n Riquelme cuando coincidieron en 2012 en Boca nunca fue un secreto. El entrenador y el futbolista tuvieron varios cortocircuito\u2026 [+3349 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/M1WPqgNOoYkQbZkKL7-m5SjIHhc=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/Y34FNAE34VHZHK4LN46IXOYJEI.jpg"}, {"description": "Para frenar el foco de contagio en el AMBA, el gobierno dispuso un reempadronamiento de los permisos que regir\u00e1 solamente para los trabajadores que realizan tareas exceptuadas en la Ciudad y la Provincia.", "title": "Habr\u00e1 que volver a sacar el permiso de circulaci\u00f3n y ser\u00e1 solo para trabajadores esenciales - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/cuarentena/habra-que-volver-sacar-el-permiso-circulacion-y-sera-solo-trabajadores-esenciales-n5104671", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-05-23T21:15:00Z", "content": "La medida, que se publicar\u00eda ma\u00f1ana en el Bolet\u00edn Oficial, se consensu\u00f3 en la reuni\u00f3n que tuvieron el mi\u00e9rcoles y jueves autoridades de la Naci\u00f3n, la Provincia y la Ciudad para procurar detener el br\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ambito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/557/0037557872.jpg"}, {"description": "Si bien se desconoce el origen del fen\u00f3meno, especulan que puede ser una se\u00f1al de que la Tierra se dirige hacia una inversi\u00f3n de polos, un acontecimiento que ocurre cada 250.000 a\u00f1os e implica que los polos norte y sur cambian de lugar.", "title": "Descubren que el campo magn\u00e9tico de la Tierra se est\u00e1 debilitando en Am\u00e9rica el Sur | La Agencia Espacia... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/267757-descubren-que-el-campo-magnetico-de-la-tierra-se-esta-debili", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-23T20:05:50Z", "content": "Un equipo de cient\u00edficos de la Agencia Espacial Europea (ESA por sus siglas en ingl\u00e9s) determin\u00f3 que el campo magn\u00e9tico de la Tierra se est\u00e1 debilitando en un \u00e1rea que abarca \u00c1frica y Am\u00e9rica del Sur\u2026 [+2052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/75282/campomag_0.jpg?itok=wFVM00sC"}, {"description": "Tienen coincidencias, pero en los \u00faltimos d\u00edas las diferencias entre ambos distritos se visibilizaron p\u00fablicamente en la previa del anuncio de Alberto Fern\u00e1ndez.", "title": "Coronavirus: los puntos que enfrentan a Axel Kicillof y Horacio Rodr\u00edguez Larreta de cara a la nueva cuarentena obligatoria - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/coronavirus-puntos-enfrentan-axel-kicillof-horacio-rodriguez-larreta-cara-nueva-cuarentena-obligatoria_0_pus3wdcTQ.html", "author": "Guido Carelli Lynch", "publishedAt": "2020-05-23T20:01:44Z", "content": "La Ciudad y Conurbano forman parte del mismo conglomerado urbano. El \u00e1rea metropolitana de Buenos Aires es un continuo y una cosa que pasa de un lado de la General Paz, resumi\u00f3 el gobernador Axel Kic\u2026 [+4882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/03/15/horacio-rodriguez-larreta-y-axel___P5Wxgd69_1200x630__1.jpg"}, {"description": "La grabaci\u00f3n de una reuni\u00f3n con sus ministros, hace un mes, fue liberada por la Justicia en el marco de la investigaci\u00f3n por supuesta la injerencia del presidente sobre la Polic\u00eda. Y lo muestra insultando y amenazando a sus adversarios.", "title": "Lluvia de cr\u00edticas a Jair Bolsonaro tras la difusi\u00f3n de un explosivo video que lo compromete - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/lluvia-criticas-jair-bolsonaro-difusion-explosivo-video-compromete_0_gk2wS2TF4.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-23T19:58:00Z", "content": "Un video repleto de insultos, amenazas y un lenguaje soez en el que Jair Bolsonaro se dice frustrado por no recibir informaci\u00f3n de la polic\u00eda, y en el que promete cambiar a los ministros del gabinete\u2026 [+6528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/23/los-medios-brasilenos-lanzaron-duras___330WLI3er_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El blue cerr\u00f3 en $ 126, un 10,3% menos que el viernes pasado.", "title": "El d\u00f3lar turista avanz\u00f3 52 centavos en la semana - Actualidad | La Gaceta - La Gaceta ", "url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/845078/actualidad/dolar-turista-avanzo-52-centavos-semana.html", "author": "La Gaceta", "publishedAt": "2020-05-23T19:53:03Z", "content": "El d\u00f3lar para la venta al p\u00fablico cerr\u00f3 hoy a $ 70,58 promedio, con una suba marginal de 20 centavos respecto de la v\u00edspera, y en la semana avanz\u00f3 52 centavos (+0,74%).\r\nEn el sector mayorista, la mo\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": "la-gaceta", "name": "La Gaceta"}, "urlToImage": "https://img.lagaceta.com.ar/fotos/notas/2020/05/22/archivo-845078-163123.jpg"}, {"description": "Pedro S\u00e1nchez anunci\u00f3 que permitir\u00e1n turistas extranjeros que ingresar\u00e1n en\u00a0\"condiciones de seguridad\" por la pandemia de coronavirus. La decisi\u00f3n busca llevar tranquilidad al sector tur\u00edstico, que es uno de los motores de la econom\u00eda", "title": "Espa\u00f1a reanudar\u00e1 la entrada de turistas en julio - Bae Negocios ", "url": "https://www.baenegocios.com/mundo/Espana-reanudara-la-entrada-de-turistas-en-julio--20200523-0013.html", "author": "BAE Negocios", "publishedAt": "2020-05-23T19:52:39Z", "content": "Con una tendencia consolidada a la baja en los n\u00fameros de contagios y muertes por la pandemia de coronavirus, el presidente del gobierno espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, anunci\u00f3 este s\u00e1bado que a partir de ju\u2026 [+3283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Baenegocios.com"}, "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1590262406681/sites/cronica/img/2020/05/23/espaxacoronavirus.jpg_1595070056.jpg"}, {"description": "", "title": "Crece la hostilidad en Alemania por la lujosa cuarentena de Rama X, el rey de Tailandia - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/crece-hostilidad-alemania-lujosa-cuarentena-rama-x-nid2368669", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-23T19:51:00Z", "content": "El rey de Tailandia, Rama X, en un acto oficial\r\n Fuente: EFE\r\nCon todo el \r\nGrand Hotel Sonnelnbichl a su disposici\u00f3n\r\n, el rey de Tailandia, \r\nRama X,\r\ncontinua transitando la \r\ncuarentena\r\nno sin \u2026 [+2399 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/69/3263269.png"}, {"description": "", "title": "Formas humanas y objetos conocidos: las extra\u00f1as im\u00e1genes tomadas en Marte por la NASA - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/ciencia/nasa-formas-humanas-objetos-conocidos-extranas-imagenes-tomadas-nid2368855", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-23T19:33:00Z", "content": "Im\u00e1genes tomadas en Marte capturan rostros humanos, objetos y luces cuyo origen es investigado por los expertos\r\nEn las \u00faltimas d\u00e9cadas, los astr\u00f3nomos hicieron sus mejores \r\nesfuerzos\r\npor capturar \u2026 [+3534 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/68/3263568.jpg"}, {"description": "Teher\u00e1n envi\u00f3 una flotilla de cinco buques para auxiliar a la dictadura de Maduro, agobiada por la escasez debido al deterioro de su circuito refinador", "title": "Ir\u00e1n amenaz\u00f3 a los EEUU con represalias si sus tanqueros cargados de combustible no llegan a Venezuela: \u201cSi algo pasa estar\u00e1n en problemas\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/05/23/iran-amenazo-a-los-eeuu-con-represalias-si-sus-tanqueros-cargados-de-combustible-no-llegan-a-venezuela-si-algo-pasa-estaran-en-problemas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-23T19:31:11Z", "content": "Rohani y Maduro (AFP)\r\nEl presidente de Ir\u00e1n, Hassan Rohani, advirti\u00f3 el s\u00e1bado posibles medidas de represalia contra Estados Unidos si Washington causa problemas a sus tanqueros que transportan gaso\u2026 [+4048 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/60uDTGWDaMqZbjJQ1q9euAfwoaA=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HAJTMBJ7BVH7HNQRNHQFJ4XYYE.jpg"}, {"description": "Un total de 38.181 casos de dengue se registraron desde fines de julio de 2019 y hasta el 9 de mayo pasado en la Argentina, donde circulan tres serotipos del virus, lo que implica...", "title": "Misiones es la segunda provincia con m\u00e1s afectados por dengue - EL TERRITORIO", "url": "https://www.elterritorio.com.ar/misiones-es-la-segunda-provincia-con-mas-afectados-por-dengue-69608-et", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T19:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Elterritorio.com.ar"}, "urlToImage": "https://www.elterritorio.com.ar/img/1/0/2020041422165000_1.jpg"}], "totalResults": 34}