{"status": "ok", "articles": [{"description": "River Plate visita a Binacional de Per\u00fa, entonado despu\u00e9s del muy buen empate logrado como visitante frente a San Pablo en la reanudaci\u00f3n de la Copa Libertadores 2020.\u200bEl Millonario qued\u00f3 perfilado de cara a una posible clasificaci\u00f3n a los octavos de final, l\u2026", "title": "Binacional vs River Plate, por la Copa Libertadores: previa y alineaciones en directo - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/binacional-vs-river-plate-por-la-copa-libertadores-previa-y-alineaciones-en-directo_0_UIcHsWNUn.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-23T00:29:58Z", "content": "River Plate visita a Binacional de Per\u00fa, entonado despu\u00e9s del muy buen empate logrado como visitante frente a San Pablo en la reanudaci\u00f3n de la Copa Libertadores 2020.\r\nEl Millonario qued\u00f3 perfilado \u2026 [+2811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/22/los-equipos-de-river-y___aprVrXSZRu_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 este martes de 470 nuevas muertes y 12.027 contagios de coronavirus en el pa\u00eds.\u00a0De esta manera suman 652.174 positivos en el pa\u00eds desde que comenz\u00f3 la pandemia y al momento la cantidad de personas fallecidas es 13.952.Desde la c\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: informan otras 470 muertes y 12.027 nuevos casos en las \u00faltimas 24 horas - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-informan-470-muertes-12-027-nuevos-casos-ultimas-24-horas_0_CxuYH2M5c.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-22T23:58:40Z", "content": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 este martes de 470 nuevas muertes y 12.027 contagios de coronavirus en el pa\u00eds.\u00a0De esta manera suman 652.174 positivos en el pa\u00eds desde que comenz\u00f3 la pandemia y al mom\u2026 [+2204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/22/el-dia-de-la-primavera____VKFRrK23_1200x630__1.jpg"}, {"description": "La inactividad casi absoluta en diversos rubros en \u00e1reas metropolitanas derrumb\u00f3 las estad\u00edsticas de producci\u00f3n en los primeros meses de cuarentena.", "title": "El PBI cay\u00f3 el 19,1% en segundo trimestre del a\u00f1o | El dato coincide con los meses de mayor aislamiento ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/293894-el-pbi-cayo-el-19-1-en-segundo-trimestre-del-ano", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-22T23:48:45Z", "content": "El nivel de actividad econ\u00f3mica del segundo trimestre del a\u00f1o reflej\u00f3 el impacto de la restricci\u00f3n a la circulaci\u00f3n y a la actividad de industrias, comercios y servicios que impuso la pandemia por el\u2026 [+4877 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/107006-pbi-na.jpg?itok=biLS6D2w"}, {"description": "Juli\u00e1n Stornelli se desempe\u00f1\u00f3 en la exSIDE. Otro de los hijos, Mateo, es escribiente en la Dajudeco.", "title": "Hijos del fiscal Stornelli, parte de la inteligencia macrista - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/afi/hijos-del-fiscal-stornelli-parte-la-inteligencia-macrista-n5134997", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-09-22T23:45:00Z", "content": "En el Libro de Actas de la AFI 2016-2018, puede leerse la Resoluci\u00f3n N\u00ba 537, del 29 de julio de 2016, en donde se acept\u00f3 \u201cla renuncia presentada por el agente PC E 14 Juli\u00e1n M. Stornelli\u201d. Seg\u00fan refl\u2026 [+2576 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/903/0037903738.jpg"}, {"description": "El presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era inform\u00f3 que suscribi\u00f3 a varios de los proyectos m\u00e1s avanzados que hay en el mundo, y afirm\u00f3 que su objetivo es vacunar al m\u00e1s del 80% de los chilenos", "title": "Chile firm\u00f3 nuevos acuerdos para dotarse de millones de vacunas contra el coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/09/22/chile-firmo-nuevos-acuerdos-para-dotarse-de-millones-de-vacunas-contra-el-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T23:09:59Z", "content": "Fotograf\u00eda cedida hoy por la Presidencia de Chile que muestra al mandatario Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. EFE/Presidencia de Chile\r\nChile anunci\u00f3 este martes que suscribi\u00f3 nuevos acuerdos para dotar al pa\u00eds de m\u2026 [+3872 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/a4yagOF1f4P5jbxoWPWBbEEaXjc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/N45KF6GBBVA4PIBTFZNUCRAMPM.jpg"}, {"description": "Gonzalo Marinelli ven\u00eda de sufrir cuatro goles de Guaran\u00ed, en Paraguay. En ninguno de los tantos hab\u00eda tenido responsabilidad evidente, aunque este martes cometi\u00f3 un papel\u00f3n en el tanto del empate de Bol\u00edvar ante Tigre, en Victoria, por la Copa Libertadores. \u2026", "title": "Blooper de Marinelli en el gol de Bol\u00edvar - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/libertadores/marinelli-horror-gol-bolivar-tigre_0_r7xe1MeVw.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-09-22T23:07:00Z", "content": "Gonzalo Marinelli ven\u00eda de sufrir cuatro goles de Guaran\u00ed, en Paraguay. En ninguno de los tantos hab\u00eda tenido responsabilidad evidente, aunque este martes cometi\u00f3 un papel\u00f3n en el tanto del empate de\u2026 [+684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/09/22/EVaF_Wrg0_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "D\u00f3lar. El refuerzo del cepo reabri\u00f3 la salida de dep\u00f3sitos - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/el-refuerzo-del-cepo-reabrio-salida-depositos-nid2458023", "author": "Javier Blanco", "publishedAt": "2020-09-22T23:02:00Z", "content": "La paralizaci\u00f3n de las operaciones minoristas en d\u00f3lares y la ampliaci\u00f3n del cepo reavivaron los temores de los depositantes\r\n Fuente: Archivo\r\nLas \u00faltimas medidas que adopt\u00f3 el Gobierno para tratar \u2026 [+5913 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/30/2612330.jpg"}, {"description": "El ministro de Econom\u00eda present\u00f3 formalmente la \"ley de leyes\" en el Congreso y respondi\u00f3 preguntas de los diputados. \"El tr\u00e1nsito a una estabilidad fiscal requiere una econom\u00eda que se recupere y el pilar principal de la transici\u00f3n ser\u00e1 el Presupuesto 2021\", \u2026", "title": "Guzm\u00e1n: \"El Presupuesto 2021 ser\u00e1 fundamental para estabilizar la econom\u00eda y devolverla a un sendero de crecimiento\" - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/guzman/el-presupuesto-2021-sera-fundamental-estabilizar-la-economia-y-devolverla-un-sendero-crecimiento-n5134906", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-09-22T22:51:08Z", "content": "\u201cTodo esto muestra una situaci\u00f3n de partida realmente dif\u00edcil que arrastra problemas estructurales\u201d, continu\u00f3. \u201cQueremos buscar una estructura productiva que satisfaga cinco puntos: inclusi\u00f3n, dinami\u2026 [+8534 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/038/078/0038078211.jpeg"}, {"description": "", "title": "Se tens\u00f3 la paritaria de los empleados de Comercio y dictan la conciliaci\u00f3n obligatoria - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/cavalieri-nid2457861", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-22T22:44:00Z", "content": "Armando Cavalieri anunci\u00f3 un aumento salarial y los empresarios lo desmintieron; las c\u00e1maras no aceptaron la mediaci\u00f3n de Moroni, que dictar\u00e1 la conciliaci\u00f3n para evitar un paro \r\nPasaron diez a\u00f1os d\u2026 [+3506 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/86/3396286.jpg"}, {"description": "", "title": "A Mauricio Macri le extirparon un tumor benigno del intestino | El exmandatario seguir\u00e1 internado hasta ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/293860-a-mauricio-macri-le-extirparon-un-tumor-benigno-del-intestin", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-22T22:33:00Z", "content": "El ex presidente Mauricio Macri\u00a0permanecer\u00e1 internado en el Sanatorio Otamendi en principio\u00a0hasta el mi\u00e9rcoles, luego de que durante una endoscopia le extrajeran un \"tumor benigno\" del intestino grue\u2026 [+3137 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/106950-macri.jpeg?itok=DJQyNheW"}, {"description": "Se trata del REGN-COV2, que posee dos anticuerpos antivirales para los enfermos con s\u00edntomas de COVID-19. Logra imitar la respuesta natural del sistema inmunol\u00f3gico al bloquear la prote\u00edna espiga que el virus usa para invadir las c\u00e9lulas", "title": "La Universidad de Oxford estudiar\u00e1 un f\u00e1rmaco contra el COVID-19 que avanza con \u00e9xito en fase 3 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/09/22/la-universidad-de-oxford-estudiara-un-farmaco-contra-el-covid-19-que-avanza-con-exito-en-fase-3/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T22:20:47Z", "content": "La pandemia por COVID-19 ya afect\u00f3 a m\u00e1s de 30 millones de personas - REUTERS/Francois Lenoir\r\nA casi 10 meses de surgido el nuevo coronavirus SARS-CoV-2, que produjo la enfermedad COVID-19, declarad\u2026 [+10146 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mMOsd8kRZA2219tPiTsMhF1Bv6o=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/T3GTMQ76NNFQZNZL5N6F7OUDE4.jpg"}, {"description": "Es el primer discurso del jefe de Estado ante Naciones Unidas. En el mensaje grabado, Fern\u00e1ndez pidi\u00f3 recrear el multilaterismo \"basado en la solidaridad\" y critic\u00f3 la deuda \"indiscriminada\" que hab\u00eda adquirido el gobierno de Mauricio Macri.", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez ante la ONU: \"La vacuna contra el coronavirus tiene que ser un bien p\u00fablico global\" | ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/293756-alberto-fernandez-ante-la-onu-la-vacuna-contra-el-coronaviru", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-22T22:07:09Z", "content": "En su primer discurso ante las Asamblea General de las Naciones Unidas (ONU), el presidente Alberto Fern\u00e1ndez llam\u00f3 a \"recrear el multilateralismo basado en la solidaridad\" para superar la crisis san\u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/106869-whatsapp-20image-202020-09-22-20at-2019-04-33.jpeg?itok=YqNotI3y"}, {"description": "En el caso de la provincia es el n\u00famero m\u00e1s alto desde el inicio de la pandemia, y la ciudad qued\u00f3 muy cerca del m\u00e1ximo que fue 710. Tambi\u00e9n notificaron positivos con n\u00fameros importantes la ciudad de Santa Fe con 146, 73 de Villa Gobernador G\u00e1lvez, 56 de Cha\u00f1\u2026", "title": "Coronavirus: Santa Fe registr\u00f3 un r\u00e9cord de infectados con 1.586 casos; en Rosario hubo 683 - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/coronavirus-santa-fe-registro-un-record-infectados-1586-casos-rosario-hubo-683-n2611615.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-09-22T21:53:00Z", "content": "La ciudad de Rosario registr\u00f3 683 casos nuevos de coronavirus en las \u00faltimas 24 horas, mientras que la provincia de Santa Fe notific\u00f3 1.586 positivos, que en este \u00faltimo caso marca el valor m\u00e1s altos\u2026 [+6973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/822/0028822871.jpg"}, {"description": "Las dificultades para operar en el mercado oficial impactan de lleno en las cotizaciones alternativas que subieron 5% en un d\u00eda", "title": "Cuatro motivos que explican por qu\u00e9 el d\u00f3lar contado con liqui lleg\u00f3 a un r\u00e9cord de 148 pesos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/09/22/cuatro-motivos-que-explican-por-que-el-dolar-contado-con-liqui-llego-a-un-record-de-148-pesos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T21:49:31Z", "content": "El salto m\u00e1s fuerte del d\u00eda lo dio el contado con liqui, con un incremento de m\u00e1s de siete pesos o 5,4 por ciento\r\nEste martes alcanzaron nuevos m\u00e1ximos hist\u00f3ricos los precios de los d\u00f3lares alternat\u2026 [+6120 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Bu5fXd-cAKRb3wJNalexjsSWcNg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/GMKAKBGWBFCL3AT2IE2EW5UHKE.jpg"}, {"description": "Las acciones argentinas volvieron caer con fuerza en Nueva York, y ya acumulan bajas de hasta 31,1% en lo que va del mes. En tanto, el \u00edndice burs\u00e1til S&P Merval de BYMA subi\u00f3 un 0,5%, a 40.944,49 unidades, gracias a la disparada del d\u00f3lar CCL.", "title": "ADRs cayeron hasta 7,8% en Wall Street por creciente desconfianza inversora - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/bonos/adrs-cayeron-78-wall-street-creciente-desconfianza-inversora-n5134824", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-09-22T21:33:45Z", "content": "Los activos locales profundizaron la debilidad de la cual son rehenes en los \u00faltimos tiempos ante las liquidaciones de fondos del exterior, provocadas por el actual contexto de ruidos pol\u00edticos y eco\u2026 [+5524 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/312/0037312588.jpg"}, {"description": "As\u00ed se lo confirmaron a Infobae fuentes de la causa. El gobernador Axel Kicillof hab\u00eda propuesto la postergaci\u00f3n para consensuar una \u201cdesocupaci\u00f3n pac\u00edfica\u201d del predio de 100 hect\u00e1reas", "title": "El desalojo de los terrenos tomados en Guernica se posterg\u00f3 para el 1 de octubre - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/09/22/el-desalojo-de-los-terrenos-tomados-en-guernica-se-postergo-para-el-1-de-octubre/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T20:47:40Z", "content": "El 21 de septiembre, se desarroll\u00f3 una marcha en el centro porte\u00f1o para exigir que no se realice el desalojo ordenado por la Justicia (Franco Fafasuli)\r\nLa Justicia posterg\u00f3 hasta el 1 de octubre el \u2026 [+6823 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ewq7PJMfWfJ99DbXekZZH8MmH_U=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NUBS4CHJMBHF7CZ53ZBX7M2J4U.jpeg"}, {"description": "El gobernador public\u00f3 un material audiovisual con un mensaje emotivo para expresar su se\u00f1al de duelo por la muerte de la correntina.", "title": "As\u00ed despidi\u00f3 Vald\u00e9s a Ramona Galarza, \"la novia del Paran\u00e1\" - El Litoral", "url": "https://www.ellitoral.com.ar/corrientes/2020-9-22-17-24-0-asi-despidio-valdes-a-ramona-galarza-la-novia-del-parana", "author": "Diario El Litoral", "publishedAt": "2020-09-22T20:24:00Z", "content": "El gobernador Gustavo Vald\u00e9s se refiri\u00f3 este martes a la muerte de la artista chamamecera Ramona Galarza, a quien record\u00f3 con un video publicado en sus redes sociales y un emotivo mensaje.\r\nEl mandat\u2026 [+560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario El Litoral"}, "urlToImage": "https://pxc.cdn.ellitoral.com.ar/litoral/092020/1600807035639.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "Luego de que el Flamengo informara nueve casos de coronavirus -seis de ellos, jugadores- en la concentraci\u00f3n del Barcelona de Guayaquil, la autoridades locales decidieron clausurar el estadio del elenco ecuatoriano y el partido est\u00e1 muy cerca de la suspensi\u00f3n.", "title": "El corononavirus paralizar\u00eda el primer partido de la Copa Libertadores - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/9/22/el-corononavirus-paralizaria-el-primer-partido-de-la-copa-libertadores-106940.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-09-22T19:21:55Z", "content": "Luego del regreso sin grandes inconvenientes de la\u00a0Copa Libertadores\u00a0la semana pasada, en la segunda semana de competencia post pandemia podr\u00eda llegar\u00a0la primera suspensi\u00f3n de un partido por coronavi\u2026 [+1200 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/9/17/f1280x720-959690_1091365_3351.jpg"}, {"description": "Mark Chapman mat\u00f3 a tiros al ex Beatle en la noche del 8 de diciembre de 1980, mientras \u00e9l y Yoko Ono volv\u00edan a su apartamento de Manhattan", "title": "La perturbadora declaraci\u00f3n del asesino de John Lennon que hizo que le denegaran otra vez la libertad bajo palabra - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/09/22/la-perturbadora-declaracion-del-asesino-de-john-lennon-que-hizo-que-le-denegaran-otra-vez-la-libertad-bajo-palabra/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T19:15:59Z", "content": "Mark Chapman tiene ahora 65 a\u00f1os (AP)\r\nMark David Chapman dijo que mat\u00f3 a John Lennon en 1980 porque buscaba la gloria y que merec\u00eda la pena de muerte por su despiadado acto. Dichas declaraciones las\u2026 [+2743 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZMEbHWwYyJFZoz-Feh8A-nPNDKM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/H7ZEUCL4SBBXZH36DNQLHBQDX4.jpg"}, {"description": "", "title": "D\u00f3lar hoy. El cable se acerca a los $150 y el blue subi\u00f3 $3 sobre el cierre - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/mercados-las-acciones-argentinas-bajan-8-riesgo-nid2457958", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-22T18:56:00Z", "content": "Es la segunda jornada en rojo para los activos argentinos; mientras tanto, sigue sin estar habilitada la compra de d\u00f3lares por home banking\r\n Fuente: AP\r\nEl blue se despert\u00f3 luego de tres d\u00edas de est\u2026 [+3278 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/04/3209504.jpg"}], "totalResults": 34}