{"status": "ok", "articles": [{"description": "Barrabravas del Quilmes Atl\u00e9tico Club despidieron con un largo cortejo f\u00fanebre a Franco Mart\u00edn \"Piolo\" Moreyra (26), el ladr\u00f3n asesinado por el jubilado Jorge R\u00edos (70),\u00a0en ese partido del sur del conurbano bonaerense.\u00a0 Fuentes consultadas por Clar\u00edn asegurar\u2026", "title": "El pol\u00e9mico cortejo f\u00fanebre de los barras de Quilmes para despedir al ladr\u00f3n baleado por el jubilado - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/policiales/polemico-cortejo-funebre-barras-quilmes-despedir-ladron-baleado-jubilado_0_C-VoHRyWE.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-23T00:09:00Z", "content": "Barrabravas del Quilmes Atl\u00e9tico Club despidieron con un largo cortejo f\u00fanebre a Franco Mart\u00edn \"Piolo\" Moreyra (26), el ladr\u00f3n asesinado por el jubilado Jorge R\u00edos (70),\u00a0en ese partido del sur del co\u2026 [+2168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/22/el-cortejo-funebre-para-despedir___XBbwNer8d_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Giuseppe Marotta, consejero delegado del Inter de Mil\u00e1n expres\u00f3 que el jugador est\u00e1 contento en el club y revel\u00f3 que se reunir\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas con el argentino para proponerle una renovaci\u00f3n de contrato.", "title": "La terminante decisi\u00f3n del Inter que aleja a Lautaro Mart\u00ednez del Barcelona - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/7/22/la-terminante-decision-del-inter-que-aleja-lautaro-martinez-del-barcelona-93706.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-07-22T23:59:38Z", "content": "Parece que\u00a0Lionel Messi y la dirigencia del Barcelona no podr\u00e1n cumplir el anhelo de tener a Lautaro Mart\u00ednez con la camiseta azulgrana. Este mi\u00e9rcoles, luego del empate del Neroazzurro ante Fiorenti\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/5/f1280x720-59341_191016_5050.jpg"}, {"description": "Dentro de la cada vez m\u00e1s amplia gama alta de telefon\u00eda, se abre una nueva ruta aspiracional. Se trata de los smartphones para gamers. Equipos dotados con un superprocesador, una pantalla AMOLED con gran definici\u00f3n, sistema de refrigeraci\u00f3n y una bater\u00eda m\u00e1s \u2026", "title": "C\u00f3mo son los nuevos celulares gamers que permiten jugar con todos los detalles - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/nuevos-celulares-gamers-jugar-detalles_0_Oaqm6Zfdv.html", "author": "Marcelo Bellucci", "publishedAt": "2020-07-22T23:47:55Z", "content": "Dentro de la cada vez m\u00e1s amplia gama alta de telefon\u00eda, se abre una nueva ruta aspiracional. Se trata de los smartphones para gamers. Equipos dotados con un superprocesador, una pantalla AMOLED con \u2026 [+7173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2019/10/09/los-moviles-gamers-vienen-con___hiJg_chp_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 98 muertes y 5.782 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/07/22/coronavirus-en-argentina-confirmaron-98-muertes-y-5782-nuevos-contagios-en-las-ultimas-24-horas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-22T23:17:21Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que durante las \u00faltimas 24 horas se registraron 98 muertes y 5.782 nuevos casos positivos por coronavirus. Con estos datos, el total de infe\u2026 [+3691 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/3NCtB7zpCeRAbOv94J2fUVsGAvI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JNFSUXABLNBEHNN7XKPWW5CNSM.jpg"}, {"description": "La directora de la revista, Liliana Catalano, defendi\u00f3 la publicaci\u00f3n sobre\u00a0la hija de la reina M\u00e1xima Zorreguieta. Quedarse s\u00f3lo con la lectura del t\u00edtulo puede ser mezquino, argument\u00f3. Mir\u00e1.", "title": "La respuesta de Caras tras el repudio a su tapa plus size - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/espectaculos/la-respuesta-de-caras-tras-repudio-a-su-tapa-plus-size_266025", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-07-22T22:49:32Z", "content": "Tras la pol\u00e9mica por la tapa de \"Caras\" con Amalia, la mayor de las tres hijas de la reina M\u00e1xima de Holanda, la directora de la revista, Liliana Catalano, realiz\u00f3 este mi\u00e9rcoles un comunicado donde \u2026 [+1881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_772598.jpg"}, {"description": "", "title": "Consejo de la Magistratura: la oposici\u00f3n advirti\u00f3 que la revisi\u00f3n de los traslados de jueces es ilegal - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/consejo-magistratura-oposicion-advirtio-revision-traslados-jueces-nid2402470", "author": "Iv\u00e1n Ruiz", "publishedAt": "2020-07-22T22:48:00Z", "content": "El consejero Pablo Tonelli adelant\u00f3 la postura a Graciela Cama\u00f1o, que preside la comisi\u00f3n de Selecci\u00f3n de magistrados y cuyo voto ser\u00e1 vital para dirimir la cuesti\u00f3n\r\nHoras antes de la primera discus\u2026 [+4227 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/95/3121495.jpg"}, {"description": "Se realiz\u00f3 una reuni\u00f3n entre la Naci\u00f3n y el Gobierno de la Provincia de Buenos Aires para trabajar de manera conjunta contra la creciente inseguridad, pero termin\u00f3 en un nuevo enfrentamiento.", "title": "Frederic a Berni: \"Vas a desenfundar o me vas a atacar por ser mujer\" - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/politica/2020/7/22/frederic-berni-vas-desenfundar-me-vas-atacar-por-ser-mujer-93693.html", "author": "MDZ Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-07-22T22:43:29Z", "content": "La reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n entre la Naci\u00f3n y el Gobierno de la Provincia de Buenos Aires para trabajar de manera conjunta contra la creciente inseguridad, termin\u00f3 en un nuevo enfrentamiento.\r\nComo re\u2026 [+1493 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/22/f1280x720-64916_196591_5050.jpg"}, {"description": "La ministra de Salud provincial, Sonia Martorano, anunci\u00f3 que en el departamento Rosario hay circulaci\u00f3n comunitaria de coronavirus. En la provincia de Santa Fe hubo 49 en total. En ambos casos es la cifra m\u00e1s alta desde el inicio de la pandemia", "title": "Con 31 casos nuevos, Rosario bati\u00f3 su propio r\u00e9cord de positivos de coronavirus - La Capital", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/con-31-casos-nuevos-rosario-batio-su-propio-record-positivos-coronavirus-n2598753.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-07-22T22:43:00Z", "content": "La ciudad de Rosario bati\u00f3 su propio r\u00e9cord de contagios de coronavirus en un d\u00eda, con 31 casos nuevos, mientras que la provincia de Santa Fe se registraron 49 nuevos positivos en total, de acuerdo a\u2026 [+4078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/543/0028543233.jpg"}, {"description": "El empresario Manuel Antelo tiene un acuerdo de venta del 51% de las acciones del Car One, la empresa que concentra la comercializaci\u00f3n de autos nuevo y usados, al grupo Pochat.", "title": "Antelo negocia la venta del 51% de Car One - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/autos/autos/antelo-negocia-la-venta-del-51-car-one-n5119185", "author": "Horacio Alonso", "publishedAt": "2020-07-22T22:28:20Z", "content": "Car One fue fundada en 1997 por Antelo \u2013quien hoy reparte su tiempo entre los negocios que tiene en Argentina, Urugua y Espa\u00f1a (es propietario de una importante empresa de log\u00edstica) \u2013 como el primer\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/876/0037876499.jpg"}, {"description": "", "title": "Leeds y Bielsa, en el podio: la celebraci\u00f3n del t\u00edtulo de la Championship de la que el DT no pudo escapar - canchallena.com", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/festejo-leeds-bielsa-campeon-championship-nid2402446", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-22T22:11:00Z", "content": "Bielsa, campe\u00f3n: Leeds festej\u00f3 en su estadio el t\u00edtulo de la Championship\r\n Fuente: Reuters\r\n\"Marcelo Bielsa... what a job you have done!\" (Marcelo Bielsa... \u00a1qu\u00e9 trabajo ha hecho!\").Mientras el t\u00e9cn\u2026 [+4452 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/19/3320219.jpg"}, {"description": "Se registr&oacute; m&aacute;s de una decena de pacientes que transitaban el coronavirus y la enfermedad del dengue al mismo tiempo.", "title": "Hay al menos 13 casos de \"coronadengue\" en un hospital de Buenos Aires - El Litoral", "url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/250586-hay-al-menos-13-casos-de-coronadengue-en-un-hospital-de-buenos-aires-sanatorio-otamendi-salud.html", "author": "ellitoral.com", "publishedAt": "2020-07-22T22:05:00Z", "content": "Sanatorio Otamendi Hay al menos 13 casos de \"coronadengue\" en un hospital de Buenos Aires Se registr\u00f3 m\u00e1s de una decena de pacientes que transitaban el coronavirus y la enfermedad del dengue al mismo\u2026 [+1845 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Litoral"}, "urlToImage": "https://static.ellitoral.com/um/fotos/315265_coronadengue.jpg"}, {"description": "", "title": "Axel Kicillof anunci\u00f3 que pagar\u00e1 $500 por d\u00eda a enfermos de coronavirus que se alojen en centros extrahospitalarios - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/coronavirus-buenos-aires-kicillof-anuncio-pagaran-500-nid2402441", "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Costa", "publishedAt": "2020-07-22T21:31:00Z", "content": "Kicillof recorri\u00f3 Tecn\u00f3polis donde anunci\u00f3 el programa Acompa\u00f1ar.\r\n Cr\u00e9dito: Silvana Colombo\r\nEl gobernador de la provincia de Buenos Aires, Axel Kicillof, anunci\u00f3 esta tarde el lanzamiento del progr\u2026 [+3707 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/37/3320237.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: el Gobierno atribuye el r\u00e9cord de muertes al aumento de los contagios de COVID-19 - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/coronavirus-argentina-gobierno-atribuye-record-muertes-al-nid2401774", "author": "Gabriel Sued", "publishedAt": "2020-07-22T21:18:00Z", "content": "El diagn\u00f3stico sobre el Coronavirus COVID-19 en Argentina es compartido en Naci\u00f3n, Ciudad y Provincia, donde se\u00f1alan que la tasa de letalidad se mantiene en torno al 2% de los infectados\r\n Fuente: AF\u2026 [+4604 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/15/3314715.jpg"}, {"description": "La entidad que regula el rugby a nivel global inform\u00f3 a trav\u00e9s de un comunicado las fechas en la que se realizar\u00e1 el torneo m\u00e1s importante del hemisferio sur. Adem\u00e1s, asegur\u00f3 que tambi\u00e9n se reanudar\u00e1 el Seis Naciones", "title": "World Rugby confirm\u00f3 la realizaci\u00f3n del Rugby Championship 2020: cu\u00e1ndo y c\u00f3mo se jugar\u00e1 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes-2/rugby/2020/07/22/world-rugby-confirmo-la-realizacion-del-rugby-championship-2020-cuando-y-como-se-jugara/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-22T21:00:46Z", "content": "World Rugby confirm\u00f3 que se realizar\u00e1 el Rugby Championship entre el 7 de noviembre y el 12 de diciembre\r\n REUTERS/Agustin Marcarian\r\nTras un a\u00f1o calamitoso debido a la pandemia del coronavirus que o\u2026 [+3292 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PggEIL_OqVXbjHEorseA4xQNsYs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EKANC7GSDFDPBEZXXNFA4SPGOA.jpg"}, {"description": "El empresario Manuel Antelo tiene un acuerdo de venta del 51% de las acciones del Car One, la empresa que concentra la comercializaci\u00f3n de autos nuevo y usados, al grupo Pochat.", "title": "Antelo negocia venta de Car One para concentrar sus negocios en Uruguay - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/autos/autos/antelo-negocia-la-venta-del-51-car-one-n5119185", "author": "Horacio Alonso", "publishedAt": "2020-07-22T20:40:00Z", "content": "Car One fue fundada en 1997 por Antelo \u2013quien hoy reparte su tiempo entre los negocios que tiene en Argentina, Urugua y Espa\u00f1a (es propietario de una importante empresa de log\u00edstica) \u2013 como el primer\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/876/0037876499.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar Contado con Liquidaci\u00f3n cedi\u00f3 $1,98 a $116,91, mientras que el MEP descendi\u00f3 $1,62 a $114,45. En cambio, el blue trep\u00f3 $1 a $133.", "title": "El d\u00f3lar CCL y el MEP bajaron hasta $2, su mayor ca\u00edda diaria en un mes - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/el-ccl-y-el-mep-bajaron-2-su-mayor-caida-un-mes-el-blue-volvio-subir-n5119044", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-07-22T20:33:32Z", "content": "El d\u00f3lar CCL -que surge de la compra y venta de bonos o acciones en la bolsa- cedi\u00f3 $1,98 a $116,91, por lo cual el spread con la cotizaci\u00f3n oficial mayorista cay\u00f3 hasta el 62,9%.\r\nEn el mismo sentid\u2026 [+5582 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/690/0037690960.jpg"}, {"description": "La paleta del cierre hallada, que se pod\u00eda corresponder a la mochila Wilson de Facundo, en realidad pertenec\u00eda a otra mochila. Hab\u00eda sido encontrada por un perro adiestrado, que fue utilizado en el allanamiento a pedido de la familia.", "title": "Facundo Castro: el rastro encontrado en la comisar\u00eda no era del joven desaparecido | Allanamiento a la s... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/280187-facundo-castro-el-rastro-encontrado-en-la-comisaria-no-era-d", "author": "Adriana Meyer", "publishedAt": "2020-07-22T20:06:39Z", "content": "Esta vez no fue Duke sino Yatel, el pastor alem\u00e1n adiestrado por el trainer Marcos Dar\u00edo Herrero, el que encontr\u00f3 en la comisar\u00eda de Mayor Buratovich la paleta del cierre de una mochila Wilson, como \u2026 [+4207 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/whatsapp-20image-202020-07-22-20at-2014-57-37.jpeg?itok=jb3GuvPN"}, {"description": "El departamento de Estado difundi\u00f3 un video sobre la estrategia de \"fusi\u00f3n civil y militar\" dirigida por el Partido Comunista. La denuncia llega despu\u00e9s de que se anunciara el cierre del consulado chino en Houston", "title": "Estados Unidos asegura que China trabaja en la creaci\u00f3n del \u201cej\u00e9rcito m\u00e1s avanzado del mundo\u201d mediante el robo de tecnolog\u00eda occidental - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/07/22/estados-unidos-asegura-que-china-trabaja-en-la-creacion-del-ejercito-mas-avanzado-del-mundo-mediante-el-robo-de-tecnologia-occidental/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-22T19:10:20Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/u70OghvxDUm_ocB0hfAI3t4RZ5I=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WHVFICJXJJEPZNIFW4ZEKL2N4I.jpg"}, {"description": "La mayor\u00eda de los muertos por Covid-19 fueron abandonados en Cochabamba y La Paz. Se teme por la propagaci\u00f3n de la enfermedad entre los agentes.", "title": "Coronavirus en Bolivia: la polic\u00eda recogi\u00f3 de la calle y de casas 357 cuerpos en una semana - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/mundo/bolivia/coronavirus-la-policia-recogio-la-calle-y-casas-357-cuerpos-una-semana-n5119133", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-22T19:00:11Z", "content": "Los levantamientos se llevaron a cabo en cinco departamentos bolivianos, inform\u00f3 la agencia Europa Press en base al diario boliviano La Raz\u00f3n. Cochabamba es la regi\u00f3n que presenta m\u00e1s casos de levant\u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/875/0037875932.jpeg"}, {"description": "", "title": "Confirman el sobreseimiento de gobernadores e intendentes por las viviendas no construidas de Sue\u00f1os Compartidos - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/confirman-sobreseimiento-gobernadores-intendentes-caso-del-programa-nid2402411", "author": "Hern\u00e1n Cappiello", "publishedAt": "2020-07-22T19:00:00Z", "content": "En esta causa, la fiscal pidi\u00f3 que Hebe de Bonadini sea llevada a juicio oral en diciembre de 2018\r\n Fuente: Archivo\r\nLa Justicia confirm\u00f3 el sobreseimiento de \r\nexgobernadores e intendentes que esta\u2026 [+3889 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/51/3320151.jpg"}], "totalResults": 34}