{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Goll\u00e1n: No tomar una cerveza por una vez en la vida no tiene comparaci\u00f3n con perder un ser querido - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/gollan-no-tomar-cerveza-vez-vida-no-nid2475706", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-10T23:47:00Z", "content": "El ministro de Salud de la provincia, Daniel Goll\u00e1n, defendi\u00f3 las medidas de aislamiento\r\nDaniel Goll\u00e1n, el ministro de Salud de la provincia de Buenos Aires, dio una entrevista tras el anuncio de la\u2026 [+3496 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/20/3334620.jpg"}, {"description": "Los intendentes bonaerenses del PRO y sus aliados se agruparon para rechazar que sea el jefe del gobierno porte\u00f1o quien defina las listas de candidatos en las pr\u00f3ximas \nelecciones. En particular, objetan que Diego Santilli encabece las postulaciones.\n Ya se l\u2026", "title": "Los intendentes macristas se resisten al liderazgo de Horacio Rodr\u00edguez Larreta | Rebeli\u00f3n en la granja ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/298326-los-intendentes-macristas-se-resisten-al-liderazgo-de-horaci", "author": "Werner Pertot", "publishedAt": "2020-10-10T23:34:41Z", "content": "Primero fueron algunos intendentes bonaerenses del PRO que se sacaron una foto juntos. Luego se sumaron a otro del peronismo. En los \u00faltimos d\u00edas completaron la foto con un grupo mayor de intendentes\u2026 [+4487 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/111903-index-1.jpg?itok=9B0iaTrJ"}, {"description": "La C\u00e1mara de Cervecer\u00edas Artesanales de Mar del Plata repudi\u00f3 el descontrol desatado este viernes a la noche en una cervecer\u00eda de la\u00a0avenida Constituci\u00f3n y apunt\u00f3 contra los propietarios del bar: \u201cnos parece una actitud irresponsable\u201d. Por medio de un comunic\u2026", "title": "Cerveceros artesanales apuntaron contra los due\u00f1os del bar: \u201cNos parece una actitud irresponsable\u201d - La Capital de Mar del Plata", "url": "https://www.lacapitalmdp.com/cerveceros-artesanales-apuntaron-contra-los-duenos-del-bar-nos-parece-una-actitud-irresponsable/", "author": "Diaro La Capital de Mar del Plata", "publishedAt": "2020-10-10T23:22:52Z", "content": "La C\u00e1mara de Cervecer\u00edas Artesanales de Mar del Plata repudi\u00f3 el descontrol desatado este viernes a la noche en una cervecer\u00eda de la\u00a0avenida Constituci\u00f3n y apunt\u00f3 contra los propietarios del bar: \u201cno\u2026 [+1366 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Capital de Mar del Plata"}, "urlToImage": "https://www.lacapitalmdp.com/wp-content/uploads/2016/08/Cervezas-11.jpg"}, {"description": "La modelo explic\u00f3 por qu\u00e9 no vio con buenos ojos que el padre de sus hijas asistiera al estudio donde particip\u00f3 su pareja.&nbsp;", "title": "La reacci\u00f3n de Nicole Neumann tras el apoyo de Cubero a Mica Viciconte en el Cantando: \"Me hizo un... - Ciudad Magazine", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/reaccion-nicole-neumann-tras-apoyo-cubero-mica-viciconte-cantando-me-hizo_150399", "author": null, "publishedAt": "2020-10-10T23:02:14Z", "content": "La \u00faltima performance de Mica Viciconteen Cantando 2020 cont\u00f3 con la presencia de su novio, Fabi\u00e1n Cubero, quien fue a apoyarla en el ritmo de a tres donde particip\u00f3 uno a su partenaire y el cantante\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota/2020/10/10/neumann_cubero_viciconte.jpg?itok=r6_shVez"}, {"description": "Con estos n\u00fameros, Rosario ya ostenta 74 en la semana y 331 desde que comenz\u00f3 la pandemia.", "title": "Coronavirus: nueve de los 16 fallecidos en la provincia son de Rosario - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/la-ciudad/coronavirus-nueve-los-16-fallecidos-la-provincia-son-rosario-n2615792.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-10T23:00:32Z", "content": "En ese sentido, en la semana se produjeron 74 decesos en Rosario.\r\nEn ese sentido, el pasado lunes fallecieron 17 rosarinos, el martes fueron 13, el mi\u00e9rcoles 3, el jueves 21, el viernes 12 y este s\u00e1\u2026 [+404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/52b3133df448fbcea2260689e96fe4bc/adjuntos/203/imagenes/028/917/0028917412/pandemia-coronavirus-detectarjpg.jpg"}, {"description": "", "title": "En fotos: as\u00ed fue la vida social del empresario femicida Jorge Neuss y su esposa Silvia Saravia de Neuss - infobae", "url": "https://www.infobae.com/vidriera/2020/10/10/en-fotos-asi-fue-la-vida-social-del-empresario-femicida-jorge-neuss-y-su-esposa-silvia-saravia-de-neuss/", "author": "Soledad Blardone", "publishedAt": "2020-10-10T22:13:41Z", "content": "En el almuerzo del 5 de marzo de 2020, Alberto Fern\u00e1ndez fue recibido por el presidente del CICyP, Daniel Funes de Rioja, acompa\u00f1ado por el vicepresidente Miguel Acevedo, Jorge Di Fiori, Javier Bolzi\u2026 [+96 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/l12AJN5TFWIHZW4Vu-dg8EAhhUQ=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UNOPPDXDBRCNBLFAVK24QRZXCE.jpg"}, {"description": "La revista m\u00e9dica The Lancet considera que se est\u00e1 adoptando un enfoque demasiado estrecho para manejar el brote de coronavirus.", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 especialistas afirman que el coronavirus no es una pandemia? | Aseguran que el brote de Covid-1... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/298297-por-que-especialistas-afirman-que-el-coronavirus-no-es-una-p", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-10T21:54:21Z", "content": "El 11 de marzo, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud declar\u00f3 que el brote mundial de coronavirus es una pandemia. Sin embargo, un grupo de especialistas afirman que la categor\u00eda m\u00e1s adecuada para defi\u2026 [+2091 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/112083-whatsapp-20image-202020-10-10-20at-2017-32-58.jpeg?itok=2nISBS69"}, {"description": "Se aplicar\u00e1n desde las 0 horas del pr\u00f3ximo lunes 12 de octubre hasta la medianoche del 26, en\u00a0Capital, Santa Mar\u00eda, Punilla, Col\u00f3n, Tercero Arriba y San Mart\u00edn.", "title": "Qu\u00e9 actividades quedaron restringidas por 14 d\u00edas en seis departamentos de C\u00f3rdoba - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/que-actividades-quedaron-restringidas-por-14-dias-en-seis-departamentos-de-cordoba", "author": "Federico Piccioni Aimar", "publishedAt": "2020-10-10T21:16:00Z", "content": "Funcionarios del gobierno de C\u00f3rdoba anunciaron este s\u00e1bado nuevas restricciones en seis departamentos de la provincia: Capital, Santa Mar\u00eda, Punilla, Col\u00f3n, Tercero Arriba y San Mart\u00edn, que pasan a \u2026 [+5530 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/New_Project_10_1602365783.jpg"}, {"description": "El joven italiano fallecido a los 15 a\u00f1os es considerado desde este s\u00e1bado oficialmente como beato, paso previo a la Santidad.\u00a0La ceremonia se realiz\u00f3 en As\u00eds frente a 3 mil fieles.", "title": "Carlo Acutis, el influencer de Dios, fue beatificado - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/carlo-acutis-el-influencer-de-dios-fue-beatificado_272620", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-10-10T20:12:31Z", "content": "Carlo Acutis, el joven influencer de temas religiosos fallecido a los 15 a\u00f1os y destacado por el Papa como un ejemplo de evangelizaci\u00f3n en el mundo digital, fue beatificado este s\u00e1bado frente a m\u00e1s d\u2026 [+2258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_790288.jpg"}, {"description": "", "title": "El show de goles de los amistosos del s\u00e1bado: Mor\u00f3n dio la sorpresa y venci\u00f3 a Independiente - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/el-minuto-minuto-amistosos-moron-dio-sorpresa-nid2475678", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-10T20:00:00Z", "content": "Agust\u00edn Hausch festeja con sus compa\u00f1eros su segundo gol en el amistoso que San Lorenzo le gan\u00f3 a Talleres de C\u00f3rdoba por 2 a 1 en el Nuevo Gas\u00f3metro.\r\n Cr\u00e9dito: @SanLorenzo\r\nMientras los dirigentes \u2026 [+5827 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/93/3434493.jpg"}, {"description": "El actor realiz\u00f3 duras declaraciones contra su ex compa\u00f1ero de \u201cCasi \u00c1ngeles\u201d", "title": "Nico V\u00e1zquez le respondi\u00f3 a St\u00e9fano De Gregorio: \u201cSegu\u00eds demostrando lo mala persona que sos cada vez que habl\u00e1s con soberbia y dec\u00eds burradas machistas\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/10/10/nico-vazquez-le-respondio-a-stefano-de-gregorio-seguis-demostrando-lo-mala-persona-que-sos-cada-vez-que-hablas-con-soberbia-y-decis-burradas-machistas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-10T19:43:02Z", "content": "Sigue la guerra entre Nico V\u00e1zquez y Stefano De Gregorio \r\nUn homenaje para recordar al \u00e9xito de Casi \u00c1ngeles destap\u00f3 una interna entre los integrantes del elenco. Todo comenz\u00f3 cuando Agust\u00edn Sierra \u2026 [+4017 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LzFRzGGVF-k968XmSVOImIw_4og=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PO6C3RN4D5FSJN7JFVLKCWDDJQ.jpg"}, {"description": "El senador de Juntos por el Cambio Pablo Blanco (Tierra del Fuego) pidi\u00f3 este s\u00e1bado la renuncia de la  ministra de seguridad, Sabina Frederic, por su doctrina judicial sobre la toma de tierras que \"es una incitaci\u00f3n de que las usurpaciones se extiendan a lo \u2026", "title": "Otro senador pidi\u00f3 la renuncia de la Ministra de Seguridad por su doctrina sobre la toma de tierras - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/senador-pidio-renuncia-ministra-seguridad-doctrina-toma-tierras_0_pcWaGPKqf.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-10T19:31:25Z", "content": "El senador de Juntos por el Cambio Pablo Blanco (Tierra del Fuego) pidi\u00f3 este s\u00e1bado la renuncia de la ministra de seguridad, Sabina Frederic, por su doctrina judicial sobre la toma de tierras que \"e\u2026 [+3919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/10/senador-de-tierra-del-fuego___luuV83-57_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Iga Swiatek ha tomado una decisi\u00f3n firme. Lejos de intentar aprovechar la tendencia al alza derivada de su excelso juego y t\u00edtulo...", "title": "Iga Swiatek y su sorprendente decisi\u00f3n respecto a lo que resta de temporada - Punto de Break", "url": "http://www.puntodebreak.com/2020/10/10/iga-swiatek-sorprendente-decision-respecto-resta-temporada", "author": null, "publishedAt": "2020-10-10T19:28:00Z", "content": "Iga Swiatek ha tomado una decisi\u00f3n firme. Lejos de intentar aprovechar la tendencia al alza derivada de su excelso juego y t\u00edtulo cosechado en Roland Garros 2020, la joven polaca es consciente de la \u2026 [+445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/iga-swiatek-temporada-2020.png"}, {"description": "Desde el balc\u00f3n presidencial, el mandatario volvi\u00f3 a participar de la campa\u00f1a", "title": "Donald Trump encabez\u00f3 su primer evento en la Casa Blanca tras contraer el Covid-19: \u201cMe siento genial\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/10/donald-trump-encabeza-su-primer-evento-en-la-casa-blanca-tras-recuperarse-del-covi-19-me-siento-genial/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-10T19:23:24Z", "content": "Donald Trump, en el balc\u00f3n de la Casa Blanca\r\nEl presidente Donald Trump apareci\u00f3 ante cientos de seguidores el s\u00e1bado para su primer evento p\u00fablico desde que dio positivo de Covid-19. Una vez que se\u2026 [+2896 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xyk_kZX6Gs01eJLblaG8vSqnzZg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4DEM4XL6I55WYQ5HOF7KDYTBVM.jpg"}, {"description": "", "title": "Chau BAR: An\u00edbal Pachano, Laura Fidalgo y Lourdes S\u00e1nchez ya no forman parte de Cantando 2020 - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/television/chau-bar-anibal-pachano-laura-fidalgo-lourdes-nid2475714", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-10T18:45:00Z", "content": "Chau BAR: An\u00edbal Pachano, Laura Fidalgo y Lourdes S\u00e1nchez ya no forman parte de Cantando 2020\r\n\"Un lujo tenerlos en este ritmo como invitados. Tres grandes personas que queremos mucho ac\u00e1 en la empre\u2026 [+2370 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/84/3434584.jpg"}, {"description": "Se juega la final masculina de este particular Roland Garros 2020 que empieza a llegar a su final. Ser\u00e1 este domingo desde las 10. Y ser\u00e1, nada menos, que el cl\u00e1sico entre Novak Djokovic y Rafael Nadal. Ser\u00e1 tambi\u00e9n el duelo entre el n\u00famero uno y el n\u00famero do\u2026", "title": "Roland Garros: Rafael Nadal y Novak Djokovic, las claves de un cl\u00e1sico moderno y una final so\u00f1ada en Par\u00eds - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/roland-garros-rafael-nadal-novak-djokovic-claves-clasico-moderno-final-sonada-paris_0_G7VO5-V5u.html", "author": "Javier Frana", "publishedAt": "2020-10-10T18:33:06Z", "content": "Se juega la final masculina de este particular Roland Garros 2020 que empieza a llegar a su final. Ser\u00e1 este domingo desde las 10. Y ser\u00e1, nada menos, que el cl\u00e1sico entre Novak Djokovic y Rafael Nad\u2026 [+3622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/26/OEm1jv_oe_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Enterate\u00a0las principales noticias del d\u00eda en este breve resumen que hicimos especialmente para vos. Actualidad, espect\u00e1culos, deportes y todo lo que ten\u00e9s que saber est\u00e1 ac\u00e1.", "title": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental; Primer medio especialista en danza; Kicillof anunci\u00f3 la apertura gradual de... - FILO", "url": "https://www.filo.news/Dia-Mundial-de-la-Salud-Mental-Primer-medio-especialista-en-danza-Kicillof-anuncio-la-apertura-gradual-de-actividades-Que-amistosos-se-televisaran-hoy-y-mas-t202010100001.html", "author": "Filo News", "publishedAt": "2020-10-10T15:33:00Z", "content": "Hablamos con\u00a0Gabriela Barboza, la fundadora de la p\u00e1gina, sobre qu\u00e9 significa combinar el periodismo con el arte corporal, y qu\u00e9 representa comunicarlo en pandemia.\u00a0Segu\u00ed leyendo ac\u00e1...", "source": {"id": null, "name": "FILO"}, "urlToImage": "https://www.filo.news/__export/1602344863468/sites/claro/img/2020/10/10/page.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Asimismo, ajustaron a la baja sus proyecciones mensuales del tipo de cambio nominal y prev\u00e9n que alcance $83,8 por d\u00f3lar en diciembre, contemplando que se ubique en $121,5 por d\u00f3lar a fines de 2021", "title": "Las consultoras estiman una inflaci\u00f3n de 36,9% para fin de a\u00f1o y una ca\u00edda del 11,8% del PBI - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/10/10/las-consultoras-estiman-una-inflacion-de-369-para-fin-de-ano-y-una-caida-del-118-del-pbi/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-10T15:26:26Z", "content": "Foto de archivo - Fachada del Banco Central de Argentina, en Buenos Aires. Sep 16, 2020. REUTERS/Agustin Marcarian\r\nLos analistas de la plaza financiera estimaron que la inflaci\u00f3n para diciembre alca\u2026 [+3812 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Lr0AcEjwBr3CQ4Umg9ovmv364Zg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CH2XO2XVUNBQ7LE76RUNY7ZROM.jpg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda de ciberseguridad Kaspersky detect\u00f3 por segunda vez una nueva cepa de virus que no se va ni aun reinstalando Windows:\u00a0\"MosaicRegressor\" se instala en el BIOS (UEFI), esto es, el software que usan las computadoras para iniciar y ejecutar los servic\u2026", "title": "Encuentran un nuevo virus que no se va ni reinstalando Windows: se llama \"MosaicRegressor\" y tendr\u00eda nexos con - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/encuentran-nuevo-virus-va-reinstalando-windows-llama-mosaicregressor-nexos-corea-norte_0_97eKB3g6c.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-10T15:16:25Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda de ciberseguridad Kaspersky detect\u00f3 por segunda vez una nueva cepa de virus que no se va ni aun reinstalando Windows:\u00a0\"MosaicRegressor\" se instala en el BIOS (UEFI), esto es, el software \u2026 [+4408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/10/mosaicregressor-el-nuevo-malware-detectado___DRe7spzUQ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Valtteri Bottas alcanz\u00f3 la pole position para el GP de Eifel en Nurburgring tras superar a Lewis Hamilton y a Max Verstappen. Sergio P\u00e9rez iniciar\u00e1 noveno y Nico Hulkenberg, en reemplazo de Lance Stroll, fue \u00faltimo.", "title": "GP de Eifel: Bottas se lleva la pole sobre Hamilton y Verstappen - Motorsport.com Latinoam\u00e9rica", "url": "https://lat.motorsport.com/f1/news/gp-eifel-bottas-pole-clasificacion-nurburgring/4889319/", "author": "Federico Faturos", "publishedAt": "2020-10-10T14:11:00Z", "content": "En una jornada fr\u00eda con nueve grados de temperatura ambiente, Bottas sum\u00f3 su tercera pole position de la temporada y la 14\u00b0 dentro de la F\u00f3rmula 1 para romper una seguidilla de cinco poles consecutiv\u2026 [+6856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/Y99byL8Y/s6/formula-1-eifel-gp-2020-polesi-2.jpg"}], "totalResults": 34}