{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Coronavirus: la Argentina super\u00f3 los 26.000 fallecidos - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-argentina-nid2482444", "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Costa", "publishedAt": "2020-10-17T22:15:00Z", "content": "Argentina super\u00f3 los 26.000 muertos\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Hern\u00e1n Zenteno\r\nEn la v\u00edspera del D\u00eda de la Madre, el Gobierno inform\u00f3 que fueron 13.510 las personas que dieron positivo de coronav\u2026 [+5374 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/90/3359390.jpg"}, {"description": "", "title": "Ni Barcelona ni Real Madrid: s\u00e1bado de batacazos en Espa\u00f1a | El C\u00e1diz venci\u00f3 al equipo de Zidane y Getaf... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/299861-ni-barcelona-ni-real-madrid-sabado-de-batacazos-en-espana", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-17T21:45:00Z", "content": "El Barcelona, que finalmente sali\u00f3 este s\u00e1bado con Lionel Messi entre sus once titulares, tuvo la posibilidad de prenderse a la punta\u00a0de la Liga Espa\u00f1ola, pero la vio pasar: perdi\u00f3 ante el Getafe com\u2026 [+3250 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/113886-cadiz_0.jpg?itok=C_phQJem"}, {"description": "El acuerdo de alto al fuego anterior entre ambos pa\u00edses, en vigencia desde el 10 de octubre pasado para la zona de Nagorno Karabaj, ha sido reiteradamente vulnerado por ambas partes en conflicto", "title": "Armenia y Azerbaiy\u00e1n acordaron una tregua humanitaria que regir\u00e1 desde el 18 de octubre - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/10/17/armenia-y-azerbaiyan-acordaron-una-tregua-humanitaria-que-regira-desde-el-18-de-octubre/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-17T21:33:45Z", "content": "Un hombre camina por una calle de Stepanakert, capital de Nagorno Karabaj. CELESTINO ARCE LAVIN / ZUMA PRESS / CONTACTOPHOTO\r\nArmenia y Azerbaiy\u00e1n acordaron el s\u00e1bado una tregua humanitaria que entra\u2026 [+3009 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/iMX-iO4Bwzj-h9_Cy0lcxtO7cTk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5VYMR6OG5NFRZIHJQMCCCCEXDQ.jpg"}, {"description": "El brutal ataque, en el que la v\u00edctima fue desmembrada y su cabeza mostrada en Twitter por el autor, ha conmocionado a un pa\u00eds orgulloso de sus valores republicanos, y que ha sufrido ya una larga serie de atentados islamistas", "title": "La decapitaci\u00f3n de un profesor en Francia pone en jaque a la escuela laica, uno de los orgullos nacionales - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/10/17/la-decapitacion-de-un-profesor-en-francia-pone-en-jaque-a-la-escuela-laica-uno-de-los-orgullos-nacionales/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-17T21:27:40Z", "content": "\"Je suis Samuel\" (Soy Samuel), el cartel con el nombre de Paty, el profesor decapitado en Francia\r\nEl Gobierno franc\u00e9s se moviliz\u00f3 este s\u00e1bado para defender su ense\u00f1anza p\u00fablica laica y su modelo de \u2026 [+5308 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xXT9yem0w7K1ERbuev1tx599y6k=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PQDYRVTT4ZGEZBEEI4BGZGBX4Q.jpg"}, {"description": "Sergio (\"Kun\") Ag\u00fcero reapareci\u00f3 en la victoria 1-0 del Manchester City como local del Arsenal en partido correspondiente a la Premier Leag...", "title": "El Kun Ag\u00fcero tom\u00f3 del hombro a la jueza de l\u00ednea y desat\u00f3 la pol\u00e9mica - Diario El Dia", "url": "https://www.eldia.com/nota/2020-10-17-18-4-0-el-kun-aguero-tomo-del-hombro-a-la-jueza-de-linea-y-desato-la-polemica-deportes", "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "publishedAt": "2020-10-17T21:19:24Z", "content": "Sergio (\"Kun\") Ag\u00fcero reapareci\u00f3 en la victoria 1-0 del Manchester City como local del Arsenal en partido correspondiente a la Premier League inglesa, y m\u00e1s all\u00e1 de eso, el argentino se hizo notar po\u2026 [+949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/102020/1602968749980.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "Un joven de Nevada, el primer contagio sucesivo registrado en los EEUU, requiri\u00f3 ox\u00edgeno cuando volvi\u00f3 a contagiarse. Un estudio analiz\u00f3 qu\u00e9 podr\u00eda significar este caso para los tratamientos y la vacuna que se estudian actualmente.", "title": "Un hombre sufri\u00f3 una segunda infecci\u00f3n de coronavirus peor que la primera - Elonce.com", "url": "https://www.elonce.com/secciones/internacionales/644866-un-hombre-sufrin-una-segunda-infeccinn-de-coronavirus-peor-que-la-primera.htm", "author": "Advertis Web Technologies", "publishedAt": "2020-10-17T21:00:16Z", "content": "Este hombre de 25 a\u00f1os, residente del condado de Washoe, en Nevada, Estados Unidos, fue la quinta persona en el mundo que tuvo la mala experiencia de contagiarse de coronavirus dos veces. Debido a es\u2026 [+6199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elonce.com"}, "urlToImage": "https://elonce-media2.elonce.com.ar/fotos-nuevo/2020/10/17/o_1602967575.jpg"}, {"description": "", "title": "\u00bfSuerte o m\u00e9rito? Se repite con Alberto Fern\u00e1ndez la f\u00f3rmula que benefici\u00f3 a N\u00e9stor Kirchner - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/suerte-merito-se-repite-alberto-fernandez-formula-nid2481488", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T20:58:00Z", "content": "N\u00e9stor Kirchner y Alberto Fern\u00e1ndez, en abril de 2004. El expresidente convivi\u00f3 con un per\u00edodo sostenido de tasas de inter\u00e9s bajas en Estados Unidos y precios altos de la soja que allanaron la llegad\u2026 [+7912 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/89/3075289.jpg"}, {"description": "", "title": "75octubres: As\u00ed fue, minuto a minuto, el acto por el D\u00eda de la Lealtad | \"El Peronismo siempre mantuvo l... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/299866-75-octubres-asi-fue-minuto-a-minuto-el-acto-por-el-dia-de-la", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-17T20:25:47Z", "content": "Explic\u00f3 que a trav\u00e9s del reclamo por la liberaci\u00f3n de Juan Domingo Per\u00f3n \"todos entendieron que hab\u00eda una Argentina invisible que muchos cre\u00edan que no exist\u00eda. Esa asom\u00f3 para decir 'aqu\u00ed estamos mile\u2026 [+9407 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/113895-whatsapp-20image-202020-10-17-20at-2017-13-16.jpeg?itok=hvrjOSlw"}, {"description": "Duro. Dur\u00edsimo fue el golpe que recibi\u00f3 Lionel Messi en el final del primer tiempo del encuentro ante el Getafe. Mientras intentaba gambetear de derecha a izquierda en la puerta del \u00e1rea, el defensor Allan Nyom le cruz\u00f3 el brazo, pero le termin\u00f3 dejando el co\u2026", "title": "Duro codazo a Messi - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/messi/codazo-messi-nyom_0__-lOyiWgh.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-10-17T19:57:32Z", "content": "Duro. Dur\u00edsimo fue el golpe que recibi\u00f3 Lionel Messi en el final del primer tiempo del encuentro ante el Getafe. Mientras intentaba gambetear de derecha a izquierda en la puerta del \u00e1rea, el defensor\u2026 [+516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/10/17/nCrMmS8kn_1200x630__1.jpg"}, {"description": "A trav\u00e9s de un video de TikTok, la actriz hizo referencia a la tormentosa relaci\u00f3n que mantiene por estos d\u00edas con su \u00bfex pareja? y padre de su hijo", "title": "La contundente frase de Ximena Capristo, en medio del esc\u00e1ndalo con Gustavo Conti: \u201cNo se dice t\u00f3xica, se dice...\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/10/17/la-contundente-frase-de-ximena-capristo-en-medio-del-escandalo-con-gustavo-conti-no-se-dice-toxica-se-dice/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-17T19:45:11Z", "content": "Gustavo Conti y Ximena Capristo se conocieron en Gran Hermano y est\u00e1n en pareja hace 20 a\u00f1os (@gusconti)\r\nNo tengo nada que decir, el que tiene que salir a hablar en todo caso es \u00e9l, dijo Ximena Capr\u2026 [+4095 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/t2CJ1V2rkVEQlJLnc7GkNkiDOjo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HWSNALND6JBN7NOUYYWERI3FGA.jpg"}, {"description": "El Rossonero se qued\u00f3 con el cl\u00e1sico della Madonnina en condici\u00f3n de visitante: fue 2-1 con doblete de Zlatan", "title": "Gracias a los goles de Ibrahimovic, Milan le gan\u00f3 el derby a Inter: la racha que quebr\u00f3 el implacable sueco - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/10/17/gracias-a-los-goles-de-ibrahimovic-milan-le-gano-el-derby-a-inter-la-racha-que-quebro-el-implacable-sueco/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-17T19:09:23Z", "content": "El Milan mantiene su perfecto andar en la Serie A y tom\u00f3 envi\u00f3n con una victoria que puede terminar siendo fundamental en su presente campa\u00f1a: derrot\u00f3 2-1 al Inter como visitante y quebr\u00f3 una racha d\u2026 [+3149 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vTMOmG4Q0XD5Fy_ibph0te10lbs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZTRAY6C3YNGKPLQJFV7ZZ3ECNI"}, {"description": "El ministro de Econom\u00eda Mart\u00edn Guzm\u00e1n, indic\u00f3 que espera el apoyo del Congreso y adelant\u00f3 que el objetivo es reconstruir el mercado de capitales en moneda nacional.", "title": "El Gobierno envi\u00f3 proyecto para incentivar ahorro en pesos - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/el-gobierno-envio-proyecto-para-incentivar-ahorro-en-pesos_273190", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-10-17T18:40:49Z", "content": "El Gobierno present\u00f3 este viernes un proyecto para fomentar el ahorro y la inversi\u00f3n en pesos, y el ministro de Econom\u00eda, Mart\u00edn Guzm\u00e1n, remarc\u00f3 este s\u00e1bado que espera el \"apoyo\" del Congreso\".\r\nAl r\u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_791629.jpg"}, {"description": "Es solo un pasito m\u00e1s de todos los que venimos dando para combatir la pandemia\u201d, remarc\u00f3 la ministra Chahla.", "title": "El Ministerio de Salud entreg\u00f3 m\u00e1s respiradores a las cl\u00ednicas y sanatorios - Actualidad | La Gaceta - La Gaceta Tucum\u00e1n", "url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/865264/actualidad/ministerio-salud-entrego-mas-respiradores-clinicas-sanatorios.html", "author": "La Gaceta", "publishedAt": "2020-10-17T17:22:55Z", "content": "La ministra de Salud, Rossana Chahla, hizo entrega de respiradores a las cl\u00ednicas con el objetivo de seguir acompa\u00f1ando y apoyando al sector privado de la salud en esta pandemia.\r\n\u201cEsto es solo un ac\u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": "la-gaceta", "name": "La Gaceta"}, "urlToImage": "https://img.lagaceta.com.ar/fotos/notas/2020/10/17/asasas-865264-142121.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Octubre - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-hoy-en-venezuela-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-octubre-nid2481739", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-17T16:43:00Z", "content": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Octubre\r\n Fuente: LA NACION\r\nLa epidemia de neumon\u00eda viral provocada por un nuevo coronavirus se expande por el mundo y la preocupaci\u2026 [+826 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/70/3444870.jpg"}, {"description": "Arturo Murillo habl\u00f3 sobre la situaci\u00f3n del parlamentario, quien finalmente ingres\u00f3 al pa\u00eds por pedido del presidente del Tribunal Supremo Electoral (TSE), Salvador Romero, y de la OEA", "title": "Ministro del Interior boliviano: \u201cJam\u00e1s se detuvo a ning\u00fan diputado argentino, Fagioli minti\u00f3 en Migraciones\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/10/17/ministro-del-interior-boliviano-jamas-se-detuvo-a-ningun-diputado-argentino-fagioli-mintio-en-migraciones/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-17T16:22:40Z", "content": "El ministro del Interior de Bolivia, Arturo Murillo. EFE/ Martin Alipaz/Archivo\r\nEl ministro de Gobierno, Arturo Murillo, asegur\u00f3 este s\u00e1bado que no se detuvo al diputado argentino Federico Fagioli e\u2026 [+3908 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/oFjbDRm6GdQPMMgaEoxgZnlexrg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2OZTYLE6YVCGROSPYSAFMA262Q.jpg"}, {"description": "La caravana vehicular fue lanzada por el Frente Sindical para el Modelo Nacional, que encabezan los l\u00edderes camioneros, Hugo y Pablo Moyano.", "title": "Cientos de colectivos, camiones, taxis y autos marcharon por el Centro porte\u00f1o - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/cgt/cientos-colectivos-camiones-taxis-y-autos-marcharon-el-centro-porteno-n5141036", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-17T16:13:29Z", "content": "La convocatoria -para conmemorar los 75 a\u00f1os del 17 de octubre de 1945- comenz\u00f3 pasadas las 11.30, impulsada por los integrantes del Frente Sindical para el Modelo Nacional (Fresimona), que pidieron \u2026 [+4382 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/038/155/0038155507.jpg"}, {"description": "Una app de google puede decirte de que canci\u00f3n se trata s\u00f3lo con tu tarareo, silbido y claro canto. Esta funci\u00f3n se llama Hum to Search y aseguran, es infalible.", "title": "Se acab\u00f3 la incertidumbre: esta App te da el nombre de la canci\u00f3n con s\u00f3lo tararearla - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2020/10/17/se-acabo-la-incertidumbre-esta-app-te-da-el-nombre-de-la-cancion-con-solo-tararearla-112414.html", "author": "Napsix", "publishedAt": "2020-10-17T14:03:45Z", "content": "\u00bfCu\u00e1ntas veces Tenemos una canci\u00f3n en la cabeza que no se quita con nada? y para peor no sabemos c\u00f3mo se llama para buscarla y escucharla hasta el hartazgo. Bueno, aparentemente eso ser\u00e1 un problema \u2026 [+1207 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/10/17/f1280x720-970277_1101952_5547.jpg"}, {"description": "Mientras la convocatoria de los Moyano y otros gremios aliados se concentra en el centro porte\u00f1o, el", "title": "17 de octubre: camiones en la 9 de Julio y Alberto Fernandez en la isla Mart\u00edn Garc\u00eda - Perfil.com", "url": "https://www.perfil.com/noticias/actualidad/17-de-octubre-camiones-9-de-julio-alberto-fernandez-en-isla-martin-garcia.phtml", "author": "Hugo  Bordoni", "publishedAt": "2020-10-17T12:53:32Z", "content": "Noticias Relacionadas\r\nMientras cientos\u00a0de camiones, colectivos y veh\u00edculos particulares ya colapsan la avenida 9 de Julio, en el marco de la\u00a0caravana convocada por un sector de la CGT por el 17 de o\u2026 [+1785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2020/10/17/sectores-del-peronismo-convocados-por-los-moyano-se-concentran-en-la-9-de-julio-por-el-17-de-octubre-1060732.jpg"}, {"description": "\"Olviden los viajes que no son necesarios y las celebraciones que no son imprescindibles\", pidi\u00f3 la canciller, en un momento en que la epidemia se expande en el pa\u00eds.", "title": "\\\"Qu\u00e9dense en casa\\\", el ruego de Merkel a los alemanes para frenar al coronavirus - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/mundo/angela-merkel/quedense-casa-el-ruego-merkel-los-alemanes-frenar-al-coronavirus-n5141031", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-17T11:38:00Z", "content": "\"Olviden los viajes que no son necesarios, las celebraciones que no son imprescindibles. Qu\u00e9dense en casa, en el sitio donde viven, siempre que sea posible\", dijo la canciller, en su podcast semanal.\u2026 [+1444 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/965/0037965098.jpg"}, {"description": "El mundo a\u00fan no super\u00f3 el coronavirus: los rebrotes ya comenzaron a aparecer en varios pa\u00edses y la vacuna, seg\u00fan las predicciones m\u00e1s optimistas, reci\u00e9n estar\u00eda\u00a0disponible para el a\u00f1o que viene. Sin embargo, una nueva amenaza aparece en el horizonte de todos:\u2026", "title": "Qu\u00e9 es el S\u00edndrome de Kessler, la nueva amenaza que pone en riesgo al planeta tras el coronavirus - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/internacional/sindrome-kessler-nueva-amenaza-pone-riesgo-planeta-coronavirus_0_zphF6xDSi.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-17T11:01:39Z", "content": "El mundo a\u00fan no super\u00f3 el coronavirus: los rebrotes ya comenzaron a aparecer en varios pa\u00edses y la vacuna, seg\u00fan las predicciones m\u00e1s optimistas, reci\u00e9n estar\u00eda\u00a0disponible para el a\u00f1o que viene. Sin \u2026 [+3895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/23/el-sindrome-de-kessler-pone___bn74HMJtM_1200x630__1.jpg"}], "totalResults": 34}