{"status": "ok", "articles": [{"description": "La pareja se cas\u00f3 en marzo de 2019.  A\u00fan se desconoce el nombre del beb\u00e9", "title": "Lea Michele de \u201cGlee\u201d y su esposo Zandy Reich se convirtieron en padres de un ni\u00f1o - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/08/23/lea-michelle-de-glee-y-su-esposo-zandy-reich-se-convirtieron-en-padres-de-un-nino/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-23T22:07:30Z", "content": "Lea Michele se convirti\u00f3 en madre (IG: @leamichele)\r\nLea Michele de Glee se convirti\u00f3 en madre por primera vez. La actriz estadounidense, de 33 a\u00f1os, y su esposo, Zandy Reich, le dieron la bienvenida\u2026 [+2981 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/SPCMdF5f9EJ6TCVA-XByAL_ZSwQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BLIZ5U55RVAGNK5C377X7IYSTY.jpg"}, {"description": "", "title": "Tras el acuerdo por la deuda, Mart\u00edn Guzm\u00e1n suma poder dentro del gabinete y se enfoca en la reactivaci\u00f3n - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/guzman-suma-poder-dentro-del-gabinete-amplia-nid2428503", "author": "Santiago Dapelo", "publishedAt": "2020-08-23T21:09:00Z", "content": "El ministro de Econom\u00eda sali\u00f3 fortalecido tras la negociaci\u00f3n con los acreedores y sumar\u00e1 poder sobre \"la botonera\" del Gobierno\r\n Fuente: Archivo - Cr\u00e9dito: Rodrigo N\u00e9spolo / LA NACION\r\nMart\u00edn Guzm\u00e1\u2026 [+4672 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/74/3169774.jpg"}, {"description": "", "title": "Champions League: Bayern M\u00fanich le gan\u00f3 al PSG y se consagr\u00f3 campe\u00f3n | El franc\u00e9s Kingsley Coman marc\u00f3 e... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/287033-champions-league-bayern-munich-le-gano-al-psg-y-se-consagro-", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-08-23T20:57:04Z", "content": "El Bayern M\u00fanich se consagr\u00f3\u00a0campe\u00f3n de Europa por sexta vez en su historia, ya que le gan\u00f3 1-0 al Paris Saint Germain en la final de la Champions League que se disput\u00f3 en el Estadio da Luz de Lisboa\u2026 [+4898 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-08/98899-whatsapp-20image-202020-08-23-20at-2017-21-43.jpeg?itok=KYcxhLbF"}, {"description": "La influencer confirm\u00f3 que dio positivo en coronavirus y desde la cl\u00ednica donde est\u00e1 internada cont\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 la enfermedad. Su palabra, en la nota.", "title": "Belu Lucius: \"Estamos con mam\u00e1 con una neumon\u00eda bilateral\" - DiarioShow", "url": "https://www.diarioshow.com/por-la-red/Belu-Lucius-Estamos-con-mama-con-una-neumonia-bilateral-20200823-0008.html", "author": "DiarioShow", "publishedAt": "2020-08-23T20:55:24Z", "content": "Este domingo por la tarde trascendi\u00f3 que Belu Lucius y su marido, Javier Ortega, dieron positivo en el test de coronavirus.\u00a0Tras la noticia, fue la propia influencer que sali\u00f3 a aclarar la situaci\u00f3n \u2026 [+1027 chars]", "source": {"id": null, "name": "DiarioShow"}, "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1598216119959/sites/cronica/img/2020/08/23/belu_lucius.jpeg"}, {"description": "Las v\u00edctimas fatales de hoy son todas de Santo Tom\u00e9, ten\u00edan entre 83 y 88 a\u00f1os, y presentaban comorbilidades.", "title": "Otros tres muertos por coronavirus en Santa Fe, que acumula 54 v\u00edctimas fatales - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/otros-tres-muertos-coronavirus-santa-fe-que-acumula-54-victimas-fatales-n2605140.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-08-23T20:52:00Z", "content": "El Ministerio de Salud de Santa Fe confirm\u00f3 tres nuevas muertes por coronavirus Covid-19, con lo cual ya son 54 los fallecimientos en territorio provincial.\r\nLas tres v\u00edctimas fatales, todas ellas co\u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/671/0028671882.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 23 de Agosto - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-hoy-en-venezuela-cuantos-casos-se-registran-al-23-de-agosto-nid2428751", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-08-23T20:43:00Z", "content": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 23 de Agosto\r\n Fuente: LA NACION\r\nLa epidemia de neumon\u00eda viral provocada por un nuevo coronavirus se expande por el mundo y la preocupaci\u00f3\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/55/3363055.jpg"}, {"description": "", "title": "Un integrante de la \u201ccomisi\u00f3n Beraldi\u201d critic\u00f3 la enmienda de Parrilli en la reforma judicial: \u201cEs una forma de instalar un mecanismo de censura indirecta\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/08/23/un-integrante-de-la-comision-beraldi-critico-la-enmienda-de-parrilli-en-la-reforma-judicial-es-una-forma-de-instalar-un-mecanismo-de-censura-indirecta/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-23T19:50:16Z", "content": "El abogado constitucionalista e integrante de la comisi\u00f3n que asesora al presidente Aberto Fern\u00e1ndez para la Reforma Judicial, Andr\u00e9s Gil Dom\u00ednguez, cuestion\u00f3 este domingo la enmienda que hizo el sen\u2026 [+3444 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/9_egfxYfUkZHwjfhPqePpK2qnMg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NSSPUCBSKBB3RLXLAZ25EMOZSM.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina. Centros de trasbordo, cementerios y hoteles, las aperturas de la semana previstas en la ciudad - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/buenos-aires/apertura-centros-trasbordo-nid2428561", "author": "Mauricio Giambartolomei", "publishedAt": "2020-08-23T19:24:00Z", "content": "Los cementerios p\u00fablicos de Chacarita, Flores y Recoleta abrir\u00e1n ma\u00f1ana\r\nNuevas aperturas de centros comerciales y reuniones con representantes de sectores que a\u00fan no tienen la autorizaci\u00f3n para reto\u2026 [+5750 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/66/3360566.jpg"}, {"description": "El Jefe de Estado asegur\u00f3 esta ma\u00f1ana que \u201ca la Argentina le fue mejor con el coronavirus que con el gobierno de Mauricio Macri\u201d", "title": "Fuerte respuesta de Juntos por el Cambio a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cEs una falta de respeto que un Presidente diga semejante barbaridad\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/08/23/dura-respuesta-de-juntos-por-el-cambio-a-alberto-fernandez-es-una-falta-de-respeto-que-un-presidente-diga-semejante-barbaridad/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-23T19:19:51Z", "content": "Patricia Bullrich sobre declaraciones de Alberto Fern\u00e1ndez\r\nEn medio de la disputa con la oposici\u00f3n que gana en intensidad a medida que pasan los d\u00edas, el presidente Alberto Fern\u00e1ndezafirm\u00f3 este domi\u2026 [+5557 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mK0qKPdKGFoBmkx_psMZ_KuJXi8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/43XHDT6M3NFBLBNMKFMJCFH6JY.jpg"}, {"description": "El martes comenzar\u00e1 el estudio sobre el cad\u00e1ver encontrado. La madre indic\u00f3 que los restos \"esquel\u00e9ticos\" ser\u00edan de su hijo.", "title": "Caso Facundo: Sergio Berni y la Polic\u00eda bonaerense piensan que muri\u00f3 en un accidente - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/8/23/caso-facundo-sergio-berni-la-policia-bonaerense-piensan-que-murio-en-un-accidente-100303.html", "author": "Redacci\u00f3n MDZ", "publishedAt": "2020-08-23T19:06:58Z", "content": "Faltan algunas horas para que comience la pericia sobre los restos que ser\u00edan de Facundo Astudillo Castro. El joven desapareci\u00f3 el 30 de abril cuando, en plena cuarentena estricta, en la localidad de\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/15/f1280x720-62516_194191_5050.png"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: Bill Gates alert\u00f3 sobre la otra peligrosa pandemia que lo preocupa - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/nueva-pandemia-bill-gates-alerto-propagacion-enfermedad-nid2429361", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-08-23T18:43:00Z", "content": "El cofundador de Microsoft y fil\u00e1ntropo pidi\u00f3 no descuidar la lucha contra la malaria\r\n Cr\u00e9dito: TED\r\nBill Gates, el cofundador de Microsoft, tambi\u00e9n es reconocido mundialmente por su labor como fil\u00e1\u2026 [+3113 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/74/3214474.jpg"}, {"description": "El delantero poste\u00f3 un mensaje en sus redes sociales en donde remarc\u00f3 la unidad que hay en el equipo y agradeci\u00f3 el apoyo de los hinchas. \"Vamos en la direcci\u00f3n correcta\", afirm\u00f3.", "title": "Lukaku: \"Inter no est\u00e1 muerto\" - TyC Sports", "url": "https://www.tycsports.com/europa-league/lukaku-inter-no-esta-muerto-20200823.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-08-23T18:35:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/03/21/92834/lukaku_862x485.jpg?v=1"}, {"description": "El cuerpo se llama 2018VP1 y fue descubierto por el Observatorio Palomar en California en 2018", "title": "Un asteroide podr\u00eda impactar la Tierra un d\u00eda antes de las elecciones en Estados Unidos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2020/08/23/un-asteroide-podria-impactar-la-tierra-un-dia-antes-de-las-elecciones-en-estados-unidos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-23T18:15:38Z", "content": "El asteroide 2018VP1 fue descubierto por el Observatorio Palomar en California en 2018 (Shutterstock)\r\nUn asteroide tiene una probabilidad alta (relativa) de entrar en la atm\u00f3sfera terrestre y estrel\u2026 [+2720 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/qFTDlgh80CgQBTXJTVntoP1rw0s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KDANOCTQQFFVJIQSYFVXVXTIVI.jpg"}, {"description": "El Presidente asegur\ufffd hoy que \"la actividad industrial est\ufffd produciendo m\ufffds (ahora) que lo que produc\ufffda el 19 de marzo\" \ufffdltimo, cuando se declar\ufffd el aislamiento obligatorio por la pandemia.", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez asegur\u00f3 que el Gobierno no est\u00e1 en \"guerra\" con ning\u00fan sector - T\u00e9lam", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202008/505578-el-presidente-sobre-el-dnu-de-telecomunicaciones-no-estoy-en-guerra-con-nadie.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T18:11:15Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez defendi\u00f3 hoy haber declarado p\u00fablicos y esenciales los servicios de telefon\u00eda, cable e internet, advirti\u00f3 que \"se termin\u00f3 el pa\u00eds\" en el que los empresarios hac\u00edan lo \u2026 [+5444 chars]", "source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2020/08/5f3d5b8949ef7.08.2020 565_800x450.jpg"}, {"description": "En las \u00faltimas 24 horas se registraron\u00a01.210 nuevos casos de Covid-19.\u00a0Lombard\u00eda, se transform\u00f3 nuevamente en el mayor foco de contagios.", "title": "Coronavirus: Italia registra la cifra m\u00e1s alta de contagios en los \u00faltimos tres meses | Desde este lunes... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/287022-coronavirus-italia-registra-la-cifra-mas-alta-de-contagios-e", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-08-23T18:00:01Z", "content": "Con 1.210 nuevos contagios por coronavirus en las \u00faltimas 24 horas, Italia registra el n\u00famero m\u00e1s alto de casos de los \u00faltimos tres meses. La mala noticia, sin embargo, llega en un momento esperanzad\u2026 [+1578 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-08/98889-it_0.jpg?itok=NioMHBKa"}, {"description": "El director t\u00e9cnico de River hab\u00eda sido consultado en 2017 si tem\u00eda porque un jugador suyo fuera transferido a China luego de lo que hab\u00eda ocurrido con Tevez", "title": "La frase que los hinchas de Boca le recordaron a Gallardo tras la partida de Juanfer Quintero al f\u00fatbol chi... - TNT Sports", "url": "https://tntsports.com.ar/ligaprofesional/La-frase-que-los-hinchas-de-Boca-le-recordaron-a-Gallardo-tras-la-partida-de-Juanfer-Quintero-al-futbol-chino-20200823-0005.html", "author": "TNT Sports", "publishedAt": "2020-08-23T15:18:16Z", "content": "Juan Fernando Quintero tiene todo acordado para continuar su carrera en Shenzhen FC (China). A River le quedar\u00e1 una suma cercana a los 7.500.000 de euros y el mediocampista colombiano dar\u00e1 un gran sa\u2026 [+1391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.ar"}, "urlToImage": "https://tntsports.com.ar/__export/1597069828382/sites/tntsports/img/2020/07/07/gallardo-juanfer-quintero-river-cambio-prensa.jpg_835867775.jpg"}, {"description": "El Gordo Ronaldo, ex delantero del Barcelona y actual accionista principal del Valladolid, se pronunci\u00f3 sobre el futuro de Leo. Pol\u00e9mico y gracioso a la vez.", "title": "La propuesta indecente de Ronaldo a Messi - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/espana/ronaldo-opinion-continuidad-messi-barsa_0_yg6mZIkYb.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-08-23T14:45:00Z", "content": "Un peso pesado. En todo sentido. Y no s\u00f3lo un ex jugador del Barcelona y de la Liga espa\u00f1ola. Tambi\u00e9n, empresario. O mejor dicho, principal accionista del Valladolid. Aunque, sobre todo, temible gole\u2026 [+1704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/08/23/xVvHsP-Cs_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Hasta este domingo 23 de agosto, se registraron 4.834 personas con COVID-19, de las cuales 4.222 personas ya recibieron el alta cl\u00ednica. Se produjeron a la fecha 192 fallecimientos.", "title": "Una nueva v\u00edctima de Covid en el Chaco: ya son 192 los fallecidos - Diario NORTE", "url": "https://www.diarionorte.com/195500-una-nueva-victima-de-covid-en-el-chaco-ya-son-192-los-fallecidos", "author": "11", "publishedAt": "2020-08-23T13:51:44Z", "content": "El Ministerio de Salud P\u00fablica de Chaco inform\u00f3 que hasta este domingo 23 de agosto, se registraron 4.834 casos positivos de COVID-19, de los cuales 4.222 personas ya recibieron el alta m\u00e9dica y se r\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diarionorte.com"}, "urlToImage": "https://www.diarionorte.com/content/bucket/8/240658w620h450.jpg"}, {"description": "El director, Matt Reeves, anticip\u00f3 que la cinta no mostrar\u00e1 los or\u00edgenes del personaje, sino que har\u00e1 foco en un Batman humano, que comete errores y que crece a partir de ellos. Mir\u00e1.", "title": "Lanzan el primer avance de la nueva pel\u00edcula de Batman - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/espectaculos/lanzan-el-primer-avance-de-la-nueva-pelicula-de-batman_268656", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-08-23T13:33:05Z", "content": "El primer anticipo de la nueva pel\u00edcula de Batman, dirigida por Matt Reeves, en la que Robert Pattinson se pondr\u00e1 por primera vez el traje del superh\u00e9roe, fue dado a conocer este s\u00e1bado en la DC FanD\u2026 [+1293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_778603.jpg"}, {"description": "Los opositores esperan una convocatoria hist\u00f3rica, mientras que el presidente de Bielorrusia amenaz\u00f3 con usar al ej\u00e9rcito para reprimir.", "title": "Decenas de miles de personas desaf\u00edan a Lukashenko en Minsk - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/mundo/lukashenko/decenas-miles-personas-desafian-minsk-n5127066", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-08-23T12:49:00Z", "content": "En el poder desde hace 26 a\u00f1os, Alexander Lukashenko, de 65 a\u00f1os, prometi\u00f3 que iba a \"resolver el problema\" de las manifestaciones que, seg\u00fan \u00e9l, est\u00e1n instigadas desde el exterior, y puso en estado \u2026 [+2786 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/981/0037981633.jpg"}], "totalResults": 34}