{"status": "ok", "articles": [{"description": "Alberto Fern\u00e1ndez apuesta a la obra p\u00fablica. Para la pandemia y para la pospandemia. El Presidente ya le hab\u00eda levantado el pulgar a miles de obras en municipios. Ahora, el ministro de Obras P\u00fablicas,\u00a0Gabriel Katopodis, trabaja en un plan federal de infraestr\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: El Gobierno prepara un plan de reactivaci\u00f3n de la obra p\u00fablica para la pospandemia - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-diagrama-plan-federal-obras-publicas-2021-2023_0_SmowEz7id.html", "author": "Guido Carelli Lynch", "publishedAt": "2020-07-11T00:35:19Z", "content": "Alberto Fern\u00e1ndez apuesta a la obra p\u00fablica. Para la pandemia y para la pospandemia. El Presidente ya le hab\u00eda levantado el pulgar a miles de obras en municipios. Ahora, el ministro de Obras P\u00fablicas\u2026 [+5052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/01/alberto-fernandez-y-gabriel-katopdis___kmrKJPomN_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 este viernes que en las \u00faltimas 24 horas se produjeron otras 54 muertes por coronavirus y que el total de casos confirmados se encamina a sobrepasar la barrera de los 100.000.Desde el reporte vespertino del jueves, las autoridad\u2026", "title": "Coronavirus en la Argentina: confirmaron otras 54 muertes y el total de casos salt\u00f3 a 94.060 - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-confirmaron-54-muertes-ultimas-horas-total-casos-acerca-100-000_0_XEopZ8FNJ.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-11T00:35:16Z", "content": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 este viernes que en las \u00faltimas 24 horas se produjeron otras 54 muertes por coronavirus y que el total de casos confirmados se encamina a sobrepasar la barrera de los 1\u2026 [+2537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/10/el-interior-del-parque-sanitario___bdL0Wy4Fd_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Conmebol anunci\u00f3 que la Copa termina en 2021, como se ven\u00eda anticipando. Atentos River, Boca, Racing y los otros argentinos...", "title": "\u00a1La final de la Libertadores ser\u00e1 a fines de enero! - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/libertadores/calendario-copa-libertadores-boca-river_0_8KaVAHtYN.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-07-11T00:09:00Z", "content": "La noticia se ve\u00eda venir. La Copa Libertadores, tal cual se ven\u00eda a anunciando en Ol\u00e9, estaba para arrancar en septiembre m\u00e1s all\u00e1 de que a\u00fan se sufre el coronavirus, y Conmebol fij\u00f3 la fecha del mar\u2026 [+2349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/07/10/3dQB-LC9l_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en Argentina: 3367 nuevos casos y 54 muertes | Los contagiados son m\u00e1s de 94 mil y ya fallec... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/277793-coronavirus-en-argentina-3367-nuevos-casos-y-54-muertes", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-07-10T23:30:37Z", "content": "La Argentina sum\u00f3 hoy 3367 nuevos casos de coronavirus, tras el reporte de esta tarde del Ministerio de Salud. De este modo, desde el comienzo de la pandemia, hay en total 94.060 contagiados en el pa\u2026 [+2259 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/whatsapp-20image-202020-07-10-20at-2019-37-52.jpeg?itok=pCn1tEnq"}, {"description": "El m\u00e9dico Matteo Bassetti dijo que el covid-19 pas\u00f3 de ser un tigre agresivo a un \"gato salvaje\".", "title": "El experto italiano que afirma que el coronavirus se debilita y \"podr\u00eda morir sin una vacuna\" - Telef\u00e9 Noticias", "url": "http://telefenoticias.com.ar/internacionales/el-experto-italiano-que-afirma-que-el-coronavirus-se-debilita-y-podria-morir-sin-una-vacuna/", "author": "Telefe Noticias", "publishedAt": "2020-07-10T23:14:00Z", "content": "El doctor italiano Matteo Bassetti, director del departamento de Enfermedades Infecciosas del Hospital San Martino en G\u00e9nova, poste\u00f3 en Facebook, est\u00e1 ansioso por tranquilizar a la poblaci\u00f3n, todav\u00eda\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telef\u00e9 Noticias"}, "urlToImage": "https://telefe-static2.akamaized.net/media/262062/medicoitaliano.jpg?v=20200710201259000&format=main&width=640&height=360&mode=crop"}, {"description": "Fue por 2-0 contra el Alav\u00e9s. Karim Benzema, con un dudoso penal, y Marco Asensio marcaron los goles del local. El Merengue se aleja cuatro puntos del Barcelona a tres fechas del final.", "title": "Con otra pol\u00e9mica, Real Madrid gan\u00f3 y se encamina al t\u00edtulo - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/futbol/con-otra-polemica-real-madrid-gano-y-se-encamina-al-titulo_265019", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-07-10T22:52:30Z", "content": "Real Madrid, con otro pol\u00e9mico penal, venci\u00f3 este viernes a Alav\u00e9s por 2-0, en el partido que complet\u00f3 la fecha 35 de la liga espa\u00f1ola, y sigue manteniendo la diferencia sobre Barcelona, por lo que s\u2026 [+1556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_770308.jpg"}, {"description": "El ministro de Salud habl\u00f3 sobre la reuni\u00f3n que mantuvo junto a sus pares del AMBA. \"Estamos esperando con optimismo que los n\u00fameros nos acompa\u00f1en\", dijo.", "title": "Gonz\u00e1lez Garc\u00eda: \"La semana que viene decidiremos si pasamos a una etapa de distanciamiento\" - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/gines-gonzalez-garcia/gonzalez-garcia-la-semana-que-viene-decidiremos-si-pasamos-una-etapa-distanciamiento-n5116307", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-10T22:51:00Z", "content": "El funcionario realiz\u00f3 estas declaraciones en C5N, tras una reuni\u00f3n que mantuvo hoy con sus pares del AMBA, Fern\u00e1n Quir\u00f3s, de CABA, y Daniel Goll\u00e1n, de Provincia de Buenos Aires.\r\n\u201cNos juntamos a ana\u2026 [+864 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/799/0037799650.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: hoy se detectaron 3367 nuevos contagios y hubo 54 muertes - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-argentina-nid2394965", "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Costa", "publishedAt": "2020-07-10T22:32:00Z", "content": "Testeos en Villa Fiorito, en los d\u00edas previos\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Santiago Filipuzzi\r\nEn las \u00faltimas 24 horas \r\nse registraron 3367 nuevos contagios de coronavirus Covid-19\r\nen el pa\u00eds y l\u2026 [+2875 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/77/3298277.jpg"}, {"description": "El joven de 22 a\u00f1os fue visto con vida por \u00faltima vez el 30 de abril pasado en la localidad de Mayor", "title": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Facundo Castro? La \u00faltima foto y la extra\u00f1a charla con su mam\u00e1 - Perfil.com", "url": "https://www.perfil.com/noticias/policia/donde-esta-facundo-castro-ultima-foto-y-extrana-charla-con-su-mama.phtml", "author": "Nadia Gal\u00e1n", "publishedAt": "2020-07-10T22:30:41Z", "content": "Noticias Relacionadas\r\nHace m\u00e1s de dos meses que no se sabe nada de Facundo Astudillo Castro (22). Sali\u00f3 de su casa en la localidad de Pedro Luro rumbo a Bah\u00eda Blanca para ver a su novia, pero en el \u2026 [+2815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2020/07/10/2020-10-07-astudillo-facundo-castro-villarino-patrullero-bonaerense-984614.jpg"}, {"description": "En la nota te contamos sobre las actividades que se encuentran prohibidas a partir de este viernes en la ciudad.", "title": "Marcha atr\u00e1s: Proh\u00edben las reuniones familiares y la venta gastron\u00f3mica ser\u00e1 solo por delivery - r2820.com", "url": "https://r2820.com/notas/marcha-atrs-prohben-las-reuniones-familiares-y-la-venta-gastronmica-ser-solo-por-delivery.htm", "author": "Redacci\u00f3n de Reporte 2820", "publishedAt": "2020-07-10T22:20:44Z", "content": "\"A partir del significativo aumento de casos positivos de COVID-19 en los \u00faltimos d\u00edas, la Municipalidad de Gualeguaych\u00fa -a partir de un decreto del Ejecutivo Municipal- determin\u00f3 la prohibici\u00f3n hast\u2026 [+1841 chars]", "source": {"id": null, "name": "R2820.com"}, "urlToImage": "https://r2820.com/galeria/fotos/2020/04/01/o_1585782404.jpg"}, {"description": "Las operaciones con tarjetas de cr\u00e9dito registraron en junio un aumento de 8,3% respecto del mes pasado en", "title": "Crece el consumo con tarjetas de cr\u00e9dito por la baja tasa y el Ahora 12 - Perfil.com", "url": "https://www.perfil.com/noticias/economia/crece-consumo-tarjetas-credito-baja-tasa-ahora-12.phtml", "author": "Julian D'Imperio", "publishedAt": "2020-07-10T21:58:58Z", "content": "Noticias Relacionadas\r\nLas operaciones a trav\u00e9s de tarjetas de cr\u00e9dito registraron en junio de 2020 un saldo de $640.930 millones, lo cual represent\u00f3 un aumento de 8,3% respecto del mes pasado en med\u2026 [+1791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2020/04/01/tarjetas-de-credito-933513.jpg"}, {"description": "El Fort\u00edn fue a fondo y solo resta la firma para que se asegure la continuidad del futbolista. Comprar\u00e1 la mitad del pase sin la inclusi\u00f3n en la transacci\u00f3n de Guidara: la negociaci\u00f3n por \u00e9l seguir\u00e1 en forma paralela.", "title": "V\u00e9lez, cada vez m\u00e1s cerca de quedarse con Ricardo Centuri\u00f3n - TyC Sports", "url": "https://www.tycsports.com/racing-club/velez-llego-a-un-acuerdo-con-racing-por-centurion-20200710.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-07-10T21:48:00Z", "content": "V\u00e9lez\u00a0y\u00a0Racing llegaron esta noche a un acuerdo de palabra y Ricardo Centuri\u00f3n finalmente continuar\u00e1 jugando en el Fort\u00edn, quien se quedar\u00e1 con la mitad de su ficha.\r\nTras una primera oferta rechazad\u2026 [+1044 chars]", "source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/02/05/86496/ricardo-centurion-velez_862x485.jpg?v=1"}, {"description": "Las acciones del sector financiero lideraron los avances en Wall Street, tanto en el d\u00eda, como en la semana, ante la expectativa de la reanudaci\u00f3n de las negociaciones por la reestructuraci\u00f3n de la deuda, tras la reciente mejora de la oferta argentina.", "title": "ADRs treparon hasta 8,1% en Wall Street ante renovada expectativa por deuda (en la semana volaron hasta 23,3%) - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/wall-street/adrs-treparon-81-renovada-expectativa-deuda-en-la-semana-volaron-233-n5116221", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-07-10T21:45:00Z", "content": "Los avances de los activos nacionales fueron encabezados por los papeles del sector financiero, luego de que los principales grupo de acreedores (AdHoc y Exchange ) dieran se\u00f1ales de acercamiento y d\u2026 [+4931 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/121/0037121738.jpg"}, {"description": "El programa de Marcelo Tinelli ya tiene su primer esc\u00e1ndalo. \"La One\" se refiri\u00f3 a la actriz en muy duros t\u00e9rminos, record\u00f3 su viejo enfrentamiento y dijo: \u201cNo puede ser que se pierda un trabajo por m\u00ed\u201d", "title": "Georgina Barbarossa renunci\u00f3 al \u201cCantando 2020\u201d despu\u00e9s de que Moria Cas\u00e1n confirmara que ser\u00e1 jurado del certamen - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/07/10/georgina-barbarossa-renuncio-al-cantando-2020-despues-de-que-moria-casan-confirmara-que-sera-jurado-del-certamen/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-10T21:44:04Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/UBSzqweO2aeKMohJe2mdbASvsj8=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RWT3HO4BAZHCNL452JZBG3UICM.jpg"}, {"description": "", "title": "Despu\u00e9s del IFE, \u00bfllega el debate por la renta universal? - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/despues-del-ife-llega-debate-por-renta-universal", "author": "Gabriel Esbry", "publishedAt": "2020-07-10T21:41:00Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez les anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles pasado a los gobernadores \u2013entre ellos Juan Schiaretti\u2013 que entre julio y agosto se pagar\u00e1 una tercera cuota de 10 mil pesos del Ingreso Famil\u2026 [+4064 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/Renta_basica_1_1594398077.jpg"}, {"description": "Se trata de una investigaci\u00f3n realizada por la fiscal\u00eda n\u00ba14 de la Ciudad de Buenos Aires. Todav\u00eda no fueron detenidos.", "title": "Identificaron a tres personas por el ataque al m\u00f3vil y a periodistas de C5N - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/c5n/identificaron-tres-personas-el-ataque-al-movil-y-periodistas-n5116282", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-10T21:12:00Z", "content": "Luego, un equipo especializado en investigaciones complejas, analiz\u00f3 las im\u00e1genes que permitieron identificar hasta el momento a tres personas.\r\nSi bien a\u00fan no est\u00e1n detenidos, la justicia ya tiene s\u2026 [+452 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/836/0037836847.jpg"}, {"description": "", "title": "\u00bfEn la ruina? Robert De Niro pierde millones por la pandemia y su exesposa le reclama m\u00e1s dinero - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/en-ruina-robert-de-niro-pierde-millones-nid2394981", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-10T21:06:00Z", "content": "Cr\u00e9dito: Twitter: @NYGovCuomo\r\nEl coronavirus golpea sobre todo en el bolsillo a \r\nRobert De Niro\r\n. El actor se enfrenta a \r\nun dilema financiero millonario y dif\u00edcil de resolver.\r\nSeg\u00fan inform\u00f3 su \u2026 [+3073 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/67/3219567.jpg"}, {"description": "", "title": "De la censura a Mercedes Sosa a la b\u00fasqueda de una placa - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/de-censura-mercedes-sosa-busqueda-placa-nid2394961", "author": "Pablo Sirv\u00e9n", "publishedAt": "2020-07-10T20:52:00Z", "content": "La larga pol\u00e9mica por el nombre de la filial tucumana de Radio Nacional parece llegar a su fin\r\n Fuente: Archivo\r\nLa \r\npol\u00e9mica por el nombre\r\nde la filial tucumana de Radio Nacional, que parece no t\u2026 [+2545 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/17/2864717.jpg"}, {"description": "El Dow Jones subi\u00f3 un 1,4% y termin\u00f3 la semana con m\u00e1s de 26.000 puntos. El \u00edndice que agrupa a las principales empresas tecnol\u00f3gicas, en tanto, subi\u00f3 un 0,7% y lleg\u00f3 a un nuevo pico, con 10.617,44 puntos. Es el sexto r\u00e9cord en los \u00faltimos 7 d\u00edas", "title": "Wall Street cerr\u00f3 con s\u00f3lidas ganancias luego de que Gilead anunciara que el remdesivir reduce el riesgo de muerte por coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/07/10/wall-street-cerro-con-solidas-ganancias-y-el-nasdaq-marco-un-nuevo-record/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-10T20:51:01Z", "content": "Corredores de bolsa trabajan en la Bolsa de Nueva York (EE.UU.). EFE/Justin Lane/Archivo\r\nWall Street termin\u00f3 la semana en clave positiva, luego de que el laboratorio Gilead anunciara que el antivira\u2026 [+3613 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4FyB8Hi4yuQR9dAdCQ1kNHOT1Jc=/4929x3355/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/J6WRXG4XP5EGNBBAHEPDUYHG4I.jpg"}, {"description": "El cuerpo celeste ser\u00e1 visible en todo el mundo hasta mediados de agosto, cuando se dirigir\u00e1 a otra zona del sistema solar", "title": "Video: as\u00ed se vio Neowise, el cometa m\u00e1s brillante de los \u00faltimos a\u00f1os, desde la Estaci\u00f3n Espacial - infobae", "url": "https://www.infobae.com/salud/ciencia/2020/07/10/video-asi-se-vio-neowise-el-cometa-mas-brillante-de-los-ultimos-anos-desde-la-estacion-espacial/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-10T20:47:15Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1z6wXq6LuDYU1lP3lUHU1kGcj7Y=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CTFVXVVHPNANZBD4ZBLSVM76PM.jpg"}], "totalResults": 34}