{"status": "ok", "articles": [{"description": "La decisi\u00f3n de la Ciudad de recurrir a la Corte Suprema luego de que el Gobierno decidiera quitarle un punto de coparticipaci\u00f3n no sorprendi\u00f3 a la administraci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez. En un informe t\u00e9cnico de febrero, antes de que la pandemia interrumpiera lo\u2026", "title": "Desde febrero, el Gobierno ten\u00eda armada la estrategia judicial para argumentar por la quita de la - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/febrero-gobierno-armada-estrategia-judicial-argumentar-quita-coparticipacion_0_lTWa0L96P.html", "author": "Guido Carelli Lynch", "publishedAt": "2020-09-14T00:33:32Z", "content": "La decisi\u00f3n de la Ciudad de recurrir a la Corte Suprema luego de que el Gobierno decidiera quitarle un punto de coparticipaci\u00f3n no sorprendi\u00f3 a la administraci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez. En un informe t\u2026 [+6035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/03/sonrisas-otros-tiempos-la-relacion___jLK1JkowV_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Los casos totales confirmados desde el comienzo de la pandemia son 555.537. Los fallecimientos acumulan 11.352. Las camas de terapia intensiva est\u00e1n ocupadas en un 59,3 por ciento a nivel nacional y en un  68,3 por ciento en el \u00c1rea Metropolitana de Buenos Ai\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: se registraron 89 muertes y 9.056 nuevos casos en las \u00faltimas 24 horas | El re... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/291852-coronavirus-en-argentina-se-registraron-89-muertes-y-9-056-n", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-13T23:39:57Z", "content": "El reporte del Ministerio de Salud confirm\u00f3 89 nuevas muertes de pacientes con coronavirus en las \u00faltimas 24 horas, lo que eleva la cifra de v\u00edctimas mortales en el pa\u00eds a 11.352. Tambi\u00e9n fueron regi\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/104664-whatsapp-20image-202020-09-13-20at-2019-22-33.jpeg?itok=pDumooqg"}, {"description": "Con mayor volumen en el mercado, habr\u00e1 que ver si los operadores empujan el d\u00f3lar contado con liqui por encima de los $130 o si el poder de fuego del BCRA limita la suba.", "title": "Por el fin del parking, empieza una semana clave para el d\u00f3lar CCL - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/bcra/por-el-fin-del-parking-empieza-una-semana-clave-el-dolar-ccl-n5132603", "author": "Juan Pablo \u00c1lvarez", "publishedAt": "2020-09-13T23:31:00Z", "content": "El mencionado parate en el mercado de divisas financieras tuvo que con que los bonos emitidos bajo legislaci\u00f3n local tan solo pudieron ser operados contra pesos debido al parking de cinco d\u00edas h\u00e1bile\u2026 [+2210 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/965/0037965167.jpg"}, {"description": "El brasile\u00f1o se fue expulsado por haber golpeado a \u00c1lvaro Gonz\u00e1lez en el duelo entre el PSG y el Olympique de Marsella", "title": "Neymar revel\u00f3 cu\u00e1l fue el insulto racista que recibi\u00f3 en el cl\u00e1sico y estall\u00f3: \u201cLamento no haberle pegado en la cara\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/09/13/neymar-revelo-cual-fue-el-insulto-racista-que-recibio-en-el-clasico-y-estallo-lamento-no-haberle-pegado-en-la-cara/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-13T23:25:46Z", "content": "El golpe de Neymar a Gonz\u00e1lez y los cinco expulsados en el cl\u00e1sico de Francia\r\nLuego del final del cl\u00e1sico caliente entre PSG y Olympique de Marsella, Neymar se volc\u00f3 a Twitter para manifestar su eno\u2026 [+2862 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ddo7psVPBnh6EBZpsdDwJxDDw0A=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ODZF527CTVWDOWFVT5K2GBCROI.jpg"}, {"description": "Tras la pol\u00e9mica quita de fondos a Ciudad de Buenos Aires para auxiliar a la administraci\u00f3n bonaerense de Axel Kicillof, otro banderazo volvi\u00f3 a mostrar este domingo el fuerte rechazo de una parte de la sociedad contra las pol\u00edticas del gobierno de Alberto Fe\u2026", "title": "Banderazo del #13S contra el Gobierno en el Obelisco y en distintas ciudades del pa\u00eds - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/banderazo-gobierno-obelisco-distintas-ciudades-pais_0_61veIVk8p.html", "author": "Gonzalo Herman", "publishedAt": "2020-09-13T23:24:00Z", "content": "Tras la pol\u00e9mica quita de fondos a Ciudad de Buenos Aires para auxiliar a la administraci\u00f3n bonaerense de Axel Kicillof, otro banderazo volvi\u00f3 a mostrar este domingo el fuerte rechazo de una parte de\u2026 [+5567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/13/banderazo-contra-el-gobierno-en___lPt31pCwj_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Israel vuelve al confinamiento por una segunda ola de coronavirus | Cierre total desde el 18 de septiembre - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/291837-israel-vuelve-al-confinamiento-por-una-segunda-ola-de-corona", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-13T22:43:04Z", "content": "El Gobierno de Israel aprob\u00f3 este domingo un reconfinamiento nacional de tres semanas para frenar la segunda ola de coronavirus que vive el pa\u00eds.\u00a0Con esta nueva medida, que correr\u00e1 desde el 18 de sep\u2026 [+3662 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/104569-whatsapp-20image-202020-09-13-20at-2019-38-45.jpeg?itok=WSMFap25"}, {"description": "La g\u00e9nesis podr\u00eda ubicarse el 24 de agosto de 2019. Hac\u00eda unos d\u00edas que Mauricio Macri hab\u00eda perdido por paliza las primarias presidenciales y una convocatoria algo desordenada, por redes sociales, invit\u00f3 ese d\u00eda a los militantes de Juntos por el Cambio a ace\u2026", "title": "La oposici\u00f3n encontr\u00f3 el mejor lugar para incomodar al Gobierno y Mauricio Macri se los record\u00f3 - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/oposicion-encontro-mejor-lugar-incomodar-gobierno-mauricio-macri-recordo_0_YXsYy02Ve.html", "author": "Eduardo Paladini", "publishedAt": "2020-09-13T22:27:06Z", "content": "La g\u00e9nesis podr\u00eda ubicarse el 24 de agosto de 2019. Hac\u00eda unos d\u00edas que Mauricio Macri hab\u00eda perdido por paliza las primarias presidenciales y una convocatoria algo desordenada, por redes sociales, i\u2026 [+4117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2019/08/25/mauricio-macri-y-su-mujer___-baJDMhUa_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Buscan impedir que Crist\u00f3bal L\u00f3pez recupere una obra p\u00fablica sospechada - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/buscan-impedir-cristobal-lopez-recupere-obra-publica-nid2449208", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-13T22:25:00Z", "content": "La presentaci\u00f3n ser\u00e1 difundida esta noche en el programa La Cornisa, de Luis Majul\r\n Fuente: Archivo\r\nLa abogada Silvina Mart\u00ednez present\u00f3 un recurso urgente ante la C\u00e1mara del Crimen para impedir qu\u2026 [+3137 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/70/3319670.jpg"}, {"description": "Las figuras del espect\u00e1culo omitieron hablar sobre el conductor y generaron un tenso momento televisivo. \u00a1Le\u00e9 lo que tuvieron para decir!", "title": "La chicana de Juana Viale y Solita Silveyra contra Jorge Rial - DiarioShow", "url": "https://www.diarioshow.com/farandula/La-chicana-de-Juana-Viale-y-Solita-Silveyra-contra-Jorge-Rial-20200913-0010.html", "author": "DiarioShow", "publishedAt": "2020-09-13T22:17:08Z", "content": "Este domingo por la tarde, Brian Lanzelotta revel\u00f3 detalles sobre su irrupci\u00f3n en los medios\u00a0en su visita al programa de Mirtha Legrand, actualmente conducido por su nieta Juana Viale, y se vivi\u00f3 un \u2026 [+2050 chars]", "source": {"id": null, "name": "DiarioShow"}, "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1600031582560/sites/cronica/img/2020/09/13/fotojet.jpg"}, {"description": "", "title": "13S, de las redes sociales a las calles: c\u00f3mo se vivi\u00f3 el banderazo en el interior del pa\u00eds - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-banderazo-interior-del-pais-manifestaciones-distintas-nid2449196", "author": "Gabriela Origlia", "publishedAt": "2020-09-13T22:16:00Z", "content": "La protesta r\u00e1pidamente se replic\u00f3 en las principales ciudades del pa\u00eds, con distintas intensidades\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Marcelo Manera\r\nEl banderazo convocado por redes sociales se replic\u00f3\u2026 [+7286 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/53/3393553.jpg"}, {"description": "El jefe de gobierno porte\u00f1o nacionaliz\u00f3 su discurso a partir del recorte de Alberto a los fondos que recibe la Ciudad. Rechazo de las \"palomas\" a Macri", "title": "Fuego amigo de Macri justo cuando Larreta ocupaba el centro del ring - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/macri/fuego-amigo-justo-cuando-larreta-ocupaba-el-centro-del-ring-n5132574", "author": "Ezequiel Rudman", "publishedAt": "2020-09-13T21:39:00Z", "content": "La primera reacci\u00f3n desde el entorno de Larreta fue negar divisiones internas y alinear el discurso institucional con el reclamo de Macri. Otro s\u00edntoma del final de la tregua pol\u00edtica sanitaria que m\u2026 [+4728 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/966/0037966485.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 13 de Septiembre - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-hoy-en-venezuela-cuantos-casos-se-registran-al-13-de-septiembre-nid2448623", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-13T20:49:00Z", "content": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 13 de Septiembre\r\n Fuente: LA NACION\r\nLa epidemia de neumon\u00eda viral provocada por un nuevo coronavirus se expande por el mundo y la preocup\u2026 [+847 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/65/3393465.jpg"}, {"description": "El argentino se luci\u00f3 en la victoria del conjunto Merengue en el cl\u00e1sico ante Barcelona por 72-67", "title": "El \u201ctiro imposible\u201d de Facundo Campazzo, que fue el MVP en el triunfo de Real Madrid en la Supercopa: \u00bffue su \u00faltimo partido antes del salto a la NBA? - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/09/13/el-tiro-imposible-de-facundo-campazzo-que-fue-el-mvp-en-el-triunfo-de-real-madrid-en-la-supercopa-fue-su-ultimo-partido-antes-del-salto-a-la-nba/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-13T20:02:03Z", "content": "Campazzo MVP en su campeonato con Real Madrid\r\nFacundo Campazzo dio una nueva muestra de su enorme talento esta domingo en la final que el Real Madrid le gan\u00f3 al Barcelona para alzarse con el t\u00edtulo \u2026 [+3138 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LWy3ACA2QjRB-YgWL3tW8to_ksc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ALYGZYNGIVGF7P5CJYA34TA5VU.jpg"}, {"description": "La conductora volver\u00e1 a instalarse en su chacra de La Mary luego de su operaci\u00f3n de codo. Algunos rumores indican que la figura de Telefe planea quedarse en el pa\u00eds vecino de forma definitiva", "title": "Susana Gim\u00e9nez viaj\u00f3 en un vuelo privado a Punta del Este - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/09/13/susana-gimenez-viajo-en-un-vuelo-privado-a-punta-del-este/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-13T19:45:06Z", "content": "Susana Gim\u00e9nez volvi\u00f3 este domingo a Punta del Este (Fotos: M. y R. Souto - Rsfotos -THE GROSBYGROUP COMPANY)\r\nSusana Gim\u00e9nez volvi\u00f3 a Uruguay despu\u00e9s de haber sido operada con \u00e9xito en Buenos Aires \u2026 [+4109 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/IIAyTkhoq_ToNIw0Wqgqb4kgt1M=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OZHTWFIH4JASLOOYCSTRXBNZJ4.jpg"}, {"description": "", "title": "Agust\u00edn Rossi le respondi\u00f3 a Mauricio Macri: dijo que lidera una oposici\u00f3n destituyente - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/agustin-rossi-le-respondio-mauricio-macri-dijo-nid2449170", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-13T19:42:00Z", "content": "Agust\u00edn Rossi critic\u00f3 el texto de Mauricio Macri\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Santiago Filipuzzi\r\nEl ministro de Defensa de la Naci\u00f3n, Agust\u00edn Rossi, critic\u00f3 con durezael texto escrito por Mauricio\u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/79/3154979.jpg"}, {"description": "El hecho ocurri\u00f3 durante la emisi\u00f3n de \u0093Viva la vida\u0094.", "title": "Makoke lanz\u00f3 artiller\u00eda pesada contra Kiko Matamoros: ya no est\u00e1 dispuesta a soportarlo m\u00e1s - Minuto Neuquen", "url": "https://www.minutoneuquen.com/espana/2020/9/13/makoke-lanzo-artilleria-pesada-contra-kiko-matamoros-ya-no-esta-dispuesta-soportarlo-mas-253546.html", "author": "Paola L\u00f3pez", "publishedAt": "2020-09-13T19:24:00Z", "content": "Hace algunas horas, durante la programaci\u00f3n de \u0093Viva la vida\u0094, Makoke habl\u00f3 sobre las pol\u00e9micas declaraciones que dio Kiko Matamoros en \u0093S\u00e1bado Deluxe\u0094.\r\nEn un principio, la espa\u00f1ola dijo que la acti\u2026 [+994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Minuto Neuquen"}, "urlToImage": "https://www.minutoneuquen.com/u/fotografias/m/2020/9/13/f1280x720-376130_507805_4831.jpg"}, {"description": "Valtteri Bottas siente que no tiene la responsabilidad por el accidente que caus\u00f3 una bandera roja al principio del GP de la Toscana, pero cuestion\u00f3 la seguridad de las actuales reglas para reinicios.", "title": "Bottas se quita culpa por el accidente del reinicio en Mugello - Motorsport.com Latinoam\u00e9rica", "url": "https://lat.motorsport.com/f1/news/gp-toscana-accidente-reinicio-bottas/4874638/", "author": "Luke Smith", "publishedAt": "2020-09-13T18:40:00Z", "content": "Despu\u00e9s de un per\u00edodo de auto de seguridad por un accidente en la primera vuelta, la carrera en Mugello fue detenida en la novena vuelta tras un incidente entre varios coches ocurrido en la recta pri\u2026 [+9719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/Yv8gdBZ0/s6/kevin-magnussen-haas-vf-20-and.jpg"}, {"description": "Este truco, por ejemplo, puede ser de gran utilidad si alguien est\u00e1 en peligro.", "title": "C\u00f3mo conocer la ubicaci\u00f3n de un contacto en Whatsapp sin que lo sepa - V\u00eda Pa\u00eds", "url": "https://viapais.com.ar/argentina/1994084-como-conocer-la-ubicacion-de-un-contacto-en-whatsapp-sin-que-lo-sepa/", "author": "Rita M\u00e1rquez", "publishedAt": "2020-09-13T18:20:50Z", "content": "PUBLICIDAD | Continuar al sitio\r\nV\u00edaPa\u00edsCiudad a ciudad, Argentina en red\r\nEl Ministerio de Salud emiti\u00f3 el parte vespertino sobre la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica del Covid-19 en el pa\u00eds.\r\nPor las redes \u2026 [+1225 chars]", "source": {"id": null, "name": "V\u00eda Pa\u00eds"}, "urlToImage": "https://viapais.cdncimeco.com/media/cache/resolve/medium/http://viapais.com.ar/files/2020/07/20200723204111_43252496_0_body.jpg"}, {"description": "Se impuso en la final en tres sets y gan\u00f3 su segundo t\u00edtulo del a\u00f1o.", "title": "La rosarina Podoroska se qued\u00f3 con el t\u00edtulo en Saint Malo - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/ovacion/la-rosarina-podoroska-se-quedo-el-titulo-saint-malo-n2609468.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-09-13T17:02:00Z", "content": "La rosarina Nadia Podoroska se consagr\u00f3 campeona del ITF W60 de Saint Malo, en Francia, y gan\u00f3 su segundo t\u00edtulo del a\u00f1o..\r\nLa Rusita Podoroska se impuso sobre la espa\u00f1ola Cristina Bucsa por 4/6, 7/5\u2026 [+853 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/769/0028769122.jpg"}, {"description": "Los libros de Bob Woodward sobre los presidentes est\u00e1n entre las pocas cosas que siguen siendo previsibles en la pol\u00edtica estadounidense. Todos saben que tarde o temprano \u2013y, con total seguridad, a mitad del primer mandato\u2013 el legendario periodista acabar\u00e1 es\u2026", "title": "La garganta traiciona a Donald Trump: \u00bfPor qu\u00e9 el presidente se confes\u00f3 con Bob Woodward? - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/garganta-traiciona-donald-trump-presidente-confeso-bob-woodward-_0_97STRzbn8.html", "author": "La Vanguardia", "publishedAt": "2020-09-13T17:01:00Z", "content": "Los libros de Bob Woodward sobre los presidentes est\u00e1n entre las pocas cosas que siguen siendo previsibles en la pol\u00edtica estadounidense. Todos saben que tarde o temprano y, con total seguridad, a mi\u2026 [+7009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/11/el-presidente-donald-trump-hablo___Ew_K56MFG_1200x630__1.jpg"}], "totalResults": 34}