{"status": "ok", "articles": [{"description": "En el Gobierno porte\u00f1o argumentan que los n\u00fameros en Capital \"crecen a velocidad lenta\". Pero agregan que preocupan las fuertes subas en el GBA. Este lunes, reuni\u00f3n clave.", "title": "Cuarentena por coronavirus: en la Ciudad no descartan retomar restricciones \"si se disparan los casos en Provincia\" y apuntan al transporte - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/cuarentena-coronavirus-ciudad-descartan-retomar-restricciones-disparan-casos-provincia-apuntan-transporte_0_ASvxxDJ6P.html", "author": "Eduardo Paladini", "publishedAt": "2020-06-14T22:35:03Z", "content": "\u00bfDe victimarios a v\u00edctimas? Despu\u00e9s de que durante varias semanas la provincia de Buenos Aires agitara la idea de una cuarentena absoluta por la mayor cantidad de casos de coronavirus en la Ciudad, a\u2026 [+6229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/05/el-presidente-alberto-fernandez-con___vjUHzL-Qx_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El reconocido nutricionista present\u00f3 a Franco y habl\u00f3 del importante paso que dio junto a su novio en pos de conformar una familia.", "title": "Sergio Ver\u00f3n revel\u00f3 que est\u00e1 en pareja hace 12 a\u00f1os y anunci\u00f3 una importante noticia: \"Vamos a ser pap\u00e1s de dos hermanitas\" - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/fama/sergio-veron-revelo-pareja-hace-12-anos-anuncio-importante-noticia-vamos-papas-hermanitas-_0_B8UG9Ku0l.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-06-14T22:27:28Z", "content": "El famoso nutricionista\u00a0Sergio Ver\u00f3n sorprendi\u00f3 este domingo a todos los televidentes de Almorzando con Mirtha Legrand (El Trece, a las 13.30) con su desconocida historia de vida y un important\u00edsimo \u2026 [+3285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/14/sergio-veron-en-la-mesa___RRq9at1Uo_1200x630__1.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo confirm\u00f3 el nuevo ministro de Salud, Enrique Paris, quien sostuvo que trabajar\u00e1 para \u201cseguir fortaleciendo la transparencia de nuestros datos\u201d. \u201cTodas las sociedades cient\u00edficas van a tener cabida en los di\u00e1logos\u201d, asever\u00f3", "title": "Tras la pol\u00e9mica por las cifras oficiales del coronavirus, Chile anunci\u00f3 que incluir\u00e1 en los registros a los muertos sospechosos de COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/06/14/tras-la-polemica-por-las-cifras-oficiales-del-coronavirus-chile-anuncio-que-incluira-en-los-registros-a-los-muertos-sospechosos-de-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-14T22:26:19Z", "content": "Oscar Enrique Paris, nuevo ministro de Salud de Chile; el presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era; y el ex encargado de esa cartera, Jaime Ma\u00f1alich (Sebastian Rodriguez/Chile Presidency/Handout via REUTERS)\r\nLue\u2026 [+4020 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Y4Gg8F3R516lp4stJxVklBWqh_s=/6000x4000/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VOIUUOHONABJVZHORFHFP4H7LM.jpg"}, {"description": "El lateral brasile\u00f1o anot\u00f3 el tercer tanto de su equipo y apoy\u00f3 el movimiento Black Lives Matter.", "title": "Marcelo hizo un gol en Real Madrid y se arrodill\u00f3 contra el racismo - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/marcelo-real-madrid-racismo_0_yeks50LyG.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-06-14T22:14:22Z", "content": "El movimiento Black Lives Matter se volvi\u00f3 una protesta mundial y una campa\u00f1a contra el racismo. Y en el regreso del Real Madrid, uno de los equipos m\u00e1s populares del planeta, el brasile\u00f1o Marcelo no\u2026 [+722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/14/marcelo-se-arrodilla-tras-su___z0LP7S6iZ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "A las ministras de Seguridad y la Secretaria de Desarrollo Territorial y Ambiente, se sum\u00f3 la Secretaria de Derechos Humanos y G\u00e9neros. Las tres est\u00e1n contagiadas y se encuentran en aislamiento. La provincia suma 1.421 casos positivos y es una de las m\u00e1s golp\u2026", "title": "Chaco: tres integrantes del Gabinete del gobernador dieron positivo de COVID-19 y Capitanich anunciar\u00e1 medidas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/06/14/chaco-dos-integrantes-del-gabinete-del-gobernador-dieron-positivo-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T22:01:40Z", "content": "Despu\u00e9s del AMBA y del Gran Buenos Aires, Chaco es la provincia m\u00e1s golpeada por la pandemia de COVID-19\r\n. Actualmente, suma 1.421 casos positivos y 68 muertes. De acuerdo con el \u00faltimo parte epidem\u2026 [+5891 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/SUsVdI-PPfx0-5nHowiXIhYJ9g4=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CGSEQGUUBFEX3MBSQBZTKIHLYM.jpg"}, {"description": "No hay pleno alineamiento detr\u00e1s de Alberto Fern\u00e1ndez. Cristina toma sus propias decisiones y los cristinistas critican la gesti\u00f3n del Presidente, que apuesta todo al acuerdo por la deuda.", "title": "El fuego amigo del cristinismo que termina debilitando a Alberto Fern\u00e1ndez - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/fuego-amigo-cristinismo-termina-debilitando-alberto-fernandez_0_NlRMfM3kA.html", "author": "Walter Schmidt", "publishedAt": "2020-06-14T21:50:24Z", "content": "Por primera vez, el peronismo rompi\u00f3 con aqu\u00e9lla l\u00f3gica que pregonaba \"el que gana conduce y el resto se alinea\". Cristina Kirchner es la vice, no est\u00e1 alineada y toma decisiones -que comparte con el\u2026 [+6951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/04/23/cristina-kirchner-y-alberto-fernandez___Ima8Xuji__1200x630__1.jpg"}, {"description": "Aprobado por el grupo de epidemi\u00f3logos y en consenso con Horacio Rodr\u00edguez Larreta y Axel Kicillof, el Presidente ya decidi\u00f3 que el aislamiento, que deber\u00eda finalizar el 28 de junio, contin\u00fae dos semanas m\u00e1s", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez extender\u00eda la cuarentena hasta el 12 de julio - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/06/14/alberto-fernandez-extenderia-la-cuarentena-hasta-el-12-de-julio/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T21:05:19Z", "content": "El primer minuto del viernes 20 de marzo comenz\u00f3 a regir el per\u00edodo de aislamiento social, preventivo y obligatorio en el marco de una emergencia sanitaria por el coronavirus. El decreto de necesidad\u2026 [+8700 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/hUBZksHg6RoCaGb6FUhkrRUp8wc=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OEJ7VS7QIBF7LBZNEMU2BHC7PY.jpg"}, {"description": "", "title": "Muri\u00f3 Franco, hermano de Pamela David - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/murio-franco-hermano-pamela-david-nid2379445", "author": "Leonel Rodr\u00edguez", "publishedAt": "2020-06-14T20:10:00Z", "content": "Franco, hermano de Pamela David, se suicid\u00f3 esta ma\u00f1ana en Santiago del Estero, a los 22 a\u00f1os\r\nSantiago del Estero.- \r\nFranco David, hermano de la conductora de TV Pamela David\r\n(esposa del empresari\u2026 [+2341 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/49/3281949.jpg"}, {"description": "", "title": "Mart\u00edn Insaurralde: \"Estoy bien, pero con fiebre constante, cansancio y dolor muscular\" | El intendente ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/272270-martin-insaurralde-estoy-bien-pero-con-fiebre-constante-cans", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-06-14T20:00:25Z", "content": "El intendente de Lomas de Zamora, Mart\u00edn Insaurralde, relat\u00f3 que siente \"cansancio, fiebre y dolor muscular\" luego de haber dado positivo por coronavirus. Dijo que en l\u00edneas generales \"est\u00e1 bien\"\u00a0y a\u2026 [+2485 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/80839/insa_0.png?itok=-s7joBVl"}, {"description": "Un informe privado traza dos escenarios posibles seg\u00fan se mantengan las restricciones en el acceso al MULC o se flexibilicen. Adem\u00e1s, anticipa cu\u00e1les podr\u00edan ser los efectos de ambas hip\u00f3tesis en los intentos de lograr una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica en la post pa\u2026", "title": "En cu\u00e1nto cerrar\u00e1 el d\u00f3lar oficial en 2020 si sigue el cepo o si se relaja - El Cronista", "url": "https://www.cronista.com/finanzasmercados/En-cuanto-cerrara-el-dolar-oficial-en-2020-si-sigue-el-cepo-o-si-se-relaja-20200614-0007.html", "author": "Cronista.com", "publishedAt": "2020-06-14T19:35:35Z", "content": "Un informe de Ecolatina sostiene hoy que, si el BCRA mantiene inalterado el acceso al mercado cambiario oficial (MULC), el d\u00f3lar oficial cerrar\u00eda el a\u00f1o en la zona de $ 85, acumulando una depreciaci\u00f3\u2026 [+4413 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1592163024105/sites/diarioelcronista/img/2020/06/14/cepo-dolar_crop1540655520765_crop1577369925296_crop1589850336160_crop1591054789991_crop1592163023476.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Agust\u00edn Calleri respald\u00f3 el reclamo en Olivos por el regreso del tenis en AMBA. \"El lunes la gente corri\u00f3 en el Rosedal con menos distancia social\", explic\u00f3 el presidente de la AAT.", "title": "\"El tenis es m\u00e1s seguro que correr amontonado\" - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/tenis/tenis-seguro-correr-amontonado-calleri_0_b9EOhsnrH.html", "author": "Juan Pablo M\u00e9ndez", "publishedAt": "2020-06-14T18:58:00Z", "content": "Este domingo hubo una manifestaci\u00f3n en la residencia presidencial de Olivos en reclamo de la habilitaci\u00f3n de la vuelta del tenis en AMBA. Fueron profesores, jugadores y personal de los clubes, ya que\u2026 [+2024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/06/14/W6fRfauX0_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Presentada la PS5 llega el momento de hacer un vs PC como toca. \u00bfPS5 vs PC? Con los datos en la mesa, comparamos ambas plataformas. Sabemos que hay muchos fans en ambos lados, por lo que seremos lo m\u00e1", "title": "PS5 vs PC \u00bfCu\u00e1l es la mejor opci\u00f3n? en 2020 \ud83e\uddff\ud83e\uddff - Profesional Review", "url": "https://www.profesionalreview.com/2020/06/14/ps5-vs-pc-cual-es-la-mejor-opcion/", "author": "\u00c1ngel Aller", "publishedAt": "2020-06-14T18:43:34Z", "content": "Presentada la PS5 llega el momento de hacer un vs PC como toca. \u00bfPS5 vs PC? Con los datos en la mesa, comparamos ambas plataformas.\r\nSabemos que hay muchos fans en ambos lados, por lo que seremos lo \u2026 [+16574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Profesional Review"}, "urlToImage": "https://www.profesionalreview.com/wp-content/uploads/2020/06/PS5-vs-PC-2.jpg"}, {"description": "El chico que se meti\u00f3 en la cancha en Mallorca-Barcelona asegur\u00f3 que lo hizo porque el rosarino es su \u201c\u00eddolo\u201d y cont\u00f3 c\u00f3mo fue que lo hizo.", "title": "El chico que fue en busca de Lionel Messi: \u201cMe rechaz\u00f3 la foto por el virus, supongo, pero al menos me ha visto\u201d - TyC Sports", "url": "https://www.tycsports.com/la-liga/el-chico-que-fue-en-busca-de-lionel-messi-me-rechazo-la-foto-por-el-virus-supongo-pero-al-menos-me-ha-visto-20200614.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-06-14T18:42:00Z", "content": "El chico que ingres\u00f3 ayer a la cancha en el partido entre Mallorca y Barcelona para sacarse una foto con Lionel Messi explic\u00f3 que lo hab\u00eda planificado hace mucho tiempo.\r\nLo ten\u00eda planeado desde hace\u2026 [+499 chars]", "source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/06/14/102890/intruso-mallorca-barcelona-messi_862x485.jpg?v=1"}, {"description": "", "title": "Cient\u00edficos hallan enormes estructuras no identificadas cerca del centro de la Tierra - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/cientificos-hallan-enormes-estructuras-no-identificadas-cerca-nid2379411", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-06-14T18:31:00Z", "content": "Las plataformas densas descubiertas gracias a un sistema de algoritmos entre el manto y el n\u00facleo terrestre sorprendieron a los investigadores por sus enormes dimensiones\r\n Fuente: Archivo\r\nCient\u00edfic\u2026 [+5291 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/66/3281866.jpg"}, {"description": "Los traders dicen que Bitcoin se enfrenta a la acci\u00f3n altamente vol\u00e1til de los precios a corto plazo, mientras el precio se acerca a un punto crucial", "title": "Un analista dice que el precio de Bitcoin se acerca a un \"Movimiento descomunal\" dado que el trading ha pasado semanas en el mismo rango - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/bitcoin-price-near-monster-move-after-weeks-of-range-trading-analyst", "author": "Joseph Young", "publishedAt": "2020-06-14T18:28:40Z", "content": "El precio de Bitcoin (BTC) ha tenido una baja volatilidad durante las \u00faltimas seis semanas, manteni\u00e9ndose en el rango de 9,300 a 9,900 d\u00f3lares d\u00f3lares la mayor parte del tiempo. Esto ha llevado a los\u2026 [+3537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/storage/uploads/view/23cb9d35812f20cb469d0cc788b454e0.jpg"}, {"description": "Todavi\u0301a no se especificado si el cambio podri\u0301a ser entre tele\u0301fonos y navegadores web", "title": "WhatsApp permitir\u00eda conectar la misma cuenta a cuatro dispositivos - El Nuevo Dia.com", "url": "https://www.elnuevodia.com/tecnologia/tecnologia/nota/whatsapppermitiriaconectarlamismacuentaacuatrodispositivos-2575613/", "author": "el-universal-/-gda", "publishedAt": "2020-06-14T18:24:00Z", "content": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp ya se encuentra trabajando en una nueva opci\u00f3n que permitir\u00e1 mayor movilidad de tu cuenta, ya que al parecer podr\u00e1s tenerla en hasta cuatro dispositiv\u2026 [+614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnuevodia.com"}, "urlToImage": "https://rec-end.elnuevodia.com/images/tn/0/638/4096/2678/900/447/2020/06/14/a572bca78e024e718853a41d26ea3d25.jpg"}, {"description": "El pacto, que a\u00fan debe votarse en el Parlamento, incluye adem\u00e1s la entrega de USD 500 millones para la salud primaria y USD 120 millones  para los municipios. El Gobierno difundi\u00f3 la noticia en medio de la pol\u00e9mica por el conteo de muertos", "title": "Pi\u00f1era y la oposici\u00f3n anunciaron el \u201cAcuerdo COVID\u201d: la creaci\u00f3n de un fondo especial de USD 12.000 millones para reactivar la econom\u00eda chilena - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/06/14/pinera-y-la-oposicion-anunciaron-el-acuerdo-covid-la-creacion-de-un-fondo-especial-de-usd-12000-millones-para-reactivar-la-economia-chilena/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-14T17:24:01Z", "content": "En la imagen, el presidente de Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. EFE/Alberto Vald\u00e9s/Archivo\r\nEl Gobierno de Chile y las principales fuerzas de la oposici\u00f3n sellaron este domingo un acuerdo para crear un fondo\u2026 [+4131 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kBC66ud8GWpBiRzlNjRd1nnHwmc=/3500x2333/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6YK6XRPGQRDWTCZAGN2R3VK7T4.jpg"}, {"description": "", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre Vicentin: Me preocup\u00f3 que quedase en manos de capitales extranjeros - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/alberto-fernandez-vicentin-me-preocupo-quedase-manos-nid2379423", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-06-14T17:12:00Z", "content": "El Presidente resalt\u00f3 la importancia de la empresa agr\u00edcola y las \"investigaciones\" que pesaban sobre ella\r\nDespu\u00e9s de las \r\nfuertes cr\u00edticas\r\nque recibi\u00f3 el Gobierno de parte de variados sectores po\u2026 [+1863 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/26/3263826.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo confirmaron las autoridades del Ministerio de Salud al brindar el reporte diario matutino, encabezado por la Secretaria de Acceso a la Salud, Carla Vizzotti.", "title": "Coronavirus: se registraron cuatro nuevas muertes y las personas fallecidas ascienden a 819 - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/coronavirus/se-registraron-cuatro-nuevas-muertes-y-las-personas-fallecidas-ascienden-819-n5109765", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-06-14T16:41:09Z", "content": "Las nuevas v\u00edctimas del coronavirus son una mujer de 61 a\u00f1os, residente en la provincia de Buenos Aires; y tres hombres, dos de 59 y 78 a\u00f1os, residentes en la provincia de Buenos Aires; y uno de 75 a\u2026 [+1303 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/757/0037757760.jpg"}, {"description": "En la Catedral de Lima se realizar\u00e1 una ceremonia en homenaje a las m\u00e1s de 4000 v\u00edctimas que dej\u00f3 la pandemia.", "title": "Coronavirus en Per\u00fa: una misa sin fieles y con las fotos de los muertos por el COVID-19 - TN - Todo Noticias", "url": "https://tn.com.ar/internacional/coronavirus-en-peru-una-misa-sin-fieles-y-con-las-fotos-de-los-muertos-por-el-covid-19_1082096", "author": "TN", "publishedAt": "2020-06-14T16:26:21Z", "content": "El arzobispo de Lima, Carlos Castillo, celebrar\u00e1 este domingo la fiesta del Corpus Christi con una misa in\u00e9dita sin feligreses, pero repleta de retratos de m\u00e1s de 4000 personas que murieron a causa d\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "urlToImage": "https://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/470x269/public/2020/06/14/peru_ap.jpg"}], "totalResults": 34}