{"status": "ok", "articles": [{"description": "El alza de septiembre fue impulsado por el rubro Alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas, con un aumento promedio del 3%, algo por encima del 2,8% del Indice de Precios al Consumidor del mes", "title": "Suba de precios: cu\u00e1les son los 10 alimentos que m\u00e1s aumentaron en septiembre - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/10/14/suba-de-precios-cuales-son-los-10-alimentos-que-mas-aumentaron-en-septiembre/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T21:25:18Z", "content": "En el noveno mes del corriente a\u00f1o, el aumento de 3% en el rubro Alimentos y bebidas no alcoh\u00f3licas fue el que tuvo mayor incidencia en el nivel general y en todas las regiones del pa\u00eds, explic\u00f3 el o\u2026 [+4731 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/OVQZKzBhRErecs1ent8SgnFgwhk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DJ7MAEP4GRYBY3B4XVVOD2FUBY.jpg"}, {"description": "La suba se dar\u00e1 en tres etapas: el 12% con los sueldos de octubre, 10% con los de diciembre y el 6% restante, en marzo.", "title": "Salario m\u00ednimo: Moroni analiza con gremios nuevo piso - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/salario-minimo/inminente-acuerdo-suba-28-tres-cuotas-renegociar-seis-meses-n5140066", "author": "Mariano Mart\u00edn", "publishedAt": "2020-10-14T21:22:03Z", "content": "La suba se dar\u00e1 en tres etapas:el 12% con los sueldos de octubre, 10% con los de diciembre y el 6% restante, en marzo. As\u00ed el piso salarial aumentar\u00e1 de los actuales 16.875 pesos a $ 18.900, a $ 20.5\u2026 [+589 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/038/146/0038146577.jpg"}, {"description": "El Ejecutivo franc\u00e9s se meti\u00f3 en una suerte de tercera v\u00eda en la cual aprieta, pero no ahoga con un reconfinamiento total. Busca frenar el avance del coronavirus.", "title": "Macron decret\u00f3 el toque de queda en Par\u00eds y en otras ciudades | El presidente franc\u00e9s restableci\u00f3 el est... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/299187-macron-decreto-el-toque-de-queda-en-paris-y-en-otras-ciudade", "author": "Eduardo Febbro", "publishedAt": "2020-10-14T21:17:00Z", "content": "Desde Par\u00eds\r\nEntre lo peor, el confinamiento, y lo mejor, la imposible libertad, la situaci\u00f3n sanitaria llev\u00f3 al presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, a optar por un camino intermedio para frenar el a\u2026 [+5682 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/113134-macron-20afp-20toque-20queda.jpg?itok=WGWw_PeP"}, {"description": "El conductor fue pionero en apostar por una televisi\u00f3n relajada de trasnoche", "title": "Risas, mascotas y hasta una c\u00e1mara oculta: la carrera de Ra\u00fal Portal, en videos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/10/14/risas-mascotas-y-hasta-una-camara-oculta-la-carrera-de-raul-portal-en-videos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T21:09:44Z", "content": "Ra\u00fal Portal\r\nEl reconocido conductor Ra\u00fal Portal muri\u00f3 este mi\u00e9rcoles a los 81 a\u00f1os, a m\u00e1s de dos a\u00f1os de haber sufrido un ACV, que le produjo un trastorno cognitivo de tipo progresivo. Hace ya un ti\u2026 [+3758 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/c8pBo1zf0bUoyVzLn5rzq1vpimI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DTQCSHVSPNEBLBQDBJSWN5AAT4.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar \"contado con liqui\" subi\u00f3 4,7% al r\u00e9cord de $163,67, por lo que la brecha se consolid\u00f3 por encima del 100%. En tanto, el blue rebot\u00f3 $1 a $167, y la amplitud frente al d\u00f3lar mayorista alcanz\u00f3 el 115,7%. A su vez, el d\u00f3lar solidario se acerc\u00f3 a $137.", "title": "D\u00f3lar hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este mi\u00e9rcoles 14 de octubre - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/hoy-cuanto-cerro-este-miercoles-14-octubre-n5140165", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-10-14T20:34:02Z", "content": "Algo m\u00e1s acotado fue el avance del d\u00f3lar MEP, que trep\u00f3 3% al r\u00e9cord de $150,28, lo que dej\u00f3 un spread del 93,5%.\r\nLa crisis de confianza en el mercado financiero se traduce en la creciente tensi\u00f3n c\u2026 [+5672 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/038/130/0038130125.jpg"}, {"description": "El juez Lijo se hab\u00eda declarado incompetente para investigar al gobernador y a otros funcionarios por el pago a The Old Fund. Pero la C\u00e1mara se opuso a partir la investigaci\u00f3n", "title": "La C\u00e1mara Federal decidi\u00f3 que la causa Formosa, donde est\u00e1n acusados Boudou e Insfr\u00e1n, pase a un juez federal de esa provincia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/10/14/la-camara-federal-decidio-que-la-causa-formosa-donde-estan-acusados-boudou-e-insfran-pase-a-la-justicia-provincial/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T20:32:05Z", "content": "El gobernador de Formosa Gildo Insfr\u00e1n (Foto: Maximiliano Luna)\r\nLuego de varios a\u00f1os en Comodoro Py, la causa Formosa pasar\u00e1 a la Justicia federal de esa provincia. En ese expediente se investiga la\u2026 [+5974 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/3iSJo1rv0R96lwMZnnCrW0iBsmM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EY6FJLHVU5GGVEGVS6Z76BEO4I.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo revel\u00f3 su madre, Melania, a la hora de anunciar que tanto ella como su hijo han dado negativo en el \u00faltimo testeo", "title": "Barron Trump, uno de los hijos del presidente de Estados Unidos, tuvo COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/14/el-hijo-de-donald-trump-barron-tuvo-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T20:28:22Z", "content": "Barron Trump junto a sus padres, el presidente Donald Trump \r\ny la Primera Dama Melania. Foto: REUTERS/Erin Scott\r\nBarron Trump, hijo del presidente Donald Trump, tuvo COVID-19. As\u00ed lo revel\u00f3 su madr\u2026 [+3288 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/wzfCYhU7VxkYXfeA8du-tV7tIbg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6QI6A5JXAEB3VWMX4GUZZLMIVM.jpg"}, {"description": "La medida entrar\u00e1 en vigencia a partir de este jueves o viernes, despu\u00e9s de casi siete meses de viajes suspendidos por la pandemia. El ministro aclar\u00f3 que \"solo estar\u00e1n permitidos para trabajadores esenciales o pasajeros que deban trasladarse por razones de s\u2026", "title": "Mario Meoni anunci\u00f3 el regreso de vuelos de cabotaje y transporte de larga distancia | Con protocolos sa... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/299068-mario-meoni-anuncio-el-regreso-de-vuelos-de-cabotaje-y-trans", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-14T20:24:11Z", "content": "El ministro de Transporte, Mario Meoni, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles\u00a0el retorno formal de los vuelos de cabotaje,\u00a0as\u00ed como tambi\u00e9n de los viajes en transporte automotor y trenes de larga distancia.\r\n\"Van a\u2026 [+2283 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/112965-whatsapp-20image-202020-10-14-20at-2017-27-22.jpeg?itok=ms1affd8"}, {"description": "Dos investigaciones publicadas en Blood Advances, relacionaron el factor sangu\u00edneo de una persona con el comienzo y el desenlace del nuevo coronavirus. Los detalles", "title": "COVID-19: estudios revelaron qu\u00e9 tipo de sangre es m\u00e1s susceptible de contraer un cuadro grave de la enfermedad - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/10/14/covid-19-estudios-revelaron-que-tipo-de-sangre-es-mas-susceptible-de-contraer-un-cuadro-grave-de-la-enfermedad/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T19:51:15Z", "content": "Los resultados principales sugieren que las personas con los tipos de sangre A, B o AB pueden ser m\u00e1s susceptibles a infectarse de COVID-19 que las personas con el tipo de sangre 0 (REUTERS/Marco Bel\u2026 [+6235 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vvUuyQCxwIzLx7egfINP_Vjal3k=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QIAADDQ4E43NER34GPHP5G23XM.jpg"}, {"description": "&nbsp;", "title": "Confirmado: el moyanismo marchar\u00e1 en caravana el s\u00e1bado con veh\u00edculos a Plaza de Mayo - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/camioneros/confirmado-el-moyanismo-marchara-caravana-el-sabado-vehiculos-plaza-mayo-n5140331", "author": "Mariano Mart\u00edn", "publishedAt": "2020-10-14T19:42:00Z", "content": "El \u201cbanderazo\u201d que tuvo como epicentros el Obelisco y la quinta presidencial de Olivos fue la gota que colm\u00f3 el vaso para el sector alineado con Moyano. Y la proximidad de la m\u00e1s importante de las ef\u2026 [+638 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/982/0037982294.jpg"}, {"description": "Esto podr\u00eda provocar que esta energ\u00eda limpia se convierta en una de las alternativas m\u00e1s relevantes para los pa\u00edses en el cuidado del ambiente", "title": "\u201cLa nueva reina del suministro de electricidad\u201d: AIE inform\u00f3 que la energ\u00eda solar est\u00e1 en su precio m\u00e1s barato de la historia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2020/10/14/la-nueva-reina-del-suministro-de-electricidad-aie-informo-que-la-energia-solar-esta-en-su-precio-mas-barato-de-la-historia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T18:59:57Z", "content": "(Foto: Justin Lane/EFE)\r\nDesde hace un tiempo, las energ\u00edas limpias se han convertido en una alternativa relevante para el planeta y en la actualidad, los datos financieros est\u00e1n de su lado, ya que d\u2026 [+3845 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/AZtF_oywdMkgq5mpmm18JsV8ScE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DEXFWYIG4RH3ZAHVE3JS4SG4AI.jpg"}, {"description": "Jorge Berm\u00fadez blanque\u00f3 con qu\u00e9 figuras del f\u00fatbol mundial habl\u00f3 la directiva en los \u00faltimos meses. Delgado y Cascini tambi\u00e9n hablaron", "title": "El Consejo de F\u00fatbol de Boca revel\u00f3 los tres nombres bomba con los que tuvo contacto para reforzar el plantel - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/10/14/el-consejo-de-futbol-de-boca-revelo-los-tres-nombres-bomba-con-los-que-tuvo-contacto-para-reforzar-el-plantel/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T18:37:07Z", "content": "Los laderos de Juan Rom\u00e1n Riquelme en el Consejo de F\u00fatbol de Boca rompieron el silencio despu\u00e9s de bastante tiempo. Antes de que el equipo de Miguel \u00c1ngel Russo concluya su participaci\u00f3n en la fase \u2026 [+3934 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/clVf79cl_xlnoo8DqohWMd1KmEA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PVDCRH2F2REU3LU67PM33BCCVA.jpg"}, {"description": "Desde el organismo dejaron ver como una posibilidad cierta que el SARS-CoV-2 no desaparezca y el mundo deba \u201cprepararse para convivir con \u00e9l\u201d. Esto significa que podr\u00eda regresar de forma habitual o en fechas espec\u00edficas, y no desaparecer, como el dengue", "title": "La OMS reconoci\u00f3 que el COVID-19 podr\u00eda dejar de ser pandemia y volverse end\u00e9mico - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/10/14/la-oms-reconocio-que-el-covid-19-podria-dejar-de-ser-pandemia-y-volverse-endemico/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T18:00:19Z", "content": "\"Hay que aprender a convivir con \u00e9l\", se\u00f1alaron desde a OMS (Shutterstock)\r\nDurante una conferencia virtual, el director de Emergencias Sanitarias de la OMS, Mike Ryan, se\u00f1al\u00f3 que, si bien es muy com\u2026 [+9281 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/-XV5vW5pPIvVa0d96mIwgsK2Qbc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4O66NGLF7VERZDFYF5FAX2KOHM.jpg"}, {"description": "En una jornada con alta volatilidad, los principales \u00edndices de Wall Street registran nuevos retrocesos. De esta manera, las acciones ceden las ganancias que tuvieron durante el inicio de este mi\u00e9rcoles.", "title": "Wall Street se da vuelta y pierde hasta 1% en medio de reportes trimestrales de bancos - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/wall-street/se-da-vuelta-y-pierde-1-medio-reportes-trimestrales-bancos-n5140267", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-10-14T17:37:42Z", "content": "M\u00e1s temprano los referenciales exhibieron incrementos ya que los inversores se fijaban en los positivos reportes del banco de inversi\u00f3n de Goldman Sachs Group y de UnitedHealth Group , la mayor asegu\u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/907/0037907160.jpg"}, {"description": "El Presidente sostuvo que jam\u00e1s se quedar\u00edan con los dep\u00f3sitos de la gente. Esas cosas no van a ocurrir, subray\u00f3. Convoc\u00f3 a empresarios para reconstruir el pa\u00eds. Tambi\u00e9n habl\u00f3 del banderazo.", "title": "Fern\u00e1ndez descart\u00f3 un corralito y llam\u00f3 a trabajar juntos - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/resumen-3/fernandez-descarto-un-corralito-y-llamo-a-trabajar-juntos_272904", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-10-14T17:34:47Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndezconvoc\u00f3 este mi\u00e9rcoles a los empresarios a \"trabajar juntos para reconstruir la Argentina\" y \"recuperar la convivencia democr\u00e1tica\" tras los reclamos \"repletos de agres\u2026 [+1840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_REL_791049.jpg"}, {"description": "A pocas horas de lanzar la actualizaci\u00f3n de sistema 8.0 para la PS4, usuarios de todo el mundo comienzan a reportar fallos en su consola.", "title": "No eres solo t\u00fa, la nueva actualizaci\u00f3n de la PS4 est\u00e1 generando problemas a muchos usuarios - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/10/ps4-actualizacion-sistema-errores", "author": "Luis Miranda", "publishedAt": "2020-10-14T17:33:56Z", "content": "Sony liber\u00f3 la actualizaci\u00f3n de sistema 8.0 para la PS4 que, entre otras cosas, incluye mejoras en los mensajes y grupos, nuevos avatares, una simplificaci\u00f3n del control parental y m\u00e1s. Lamentablemen\u2026 [+2826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/04/hipertextual-gameros-distribucion-linux-jugadores-y-compatible-con-steam-2020183702.jpg"}, {"description": "Se trata de la primera misi\u00f3n que realiza un plan de vuelo ultrarr\u00e1pido tripulado, en lugar de seguir la ruta acelerada anterior de seis horas o la tradicional de dos d\u00edas.", "title": "Se realiz\u00f3 el viaje m\u00e1s r\u00e1pido de la historia desde la Tierra a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional | Tre... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/299099-se-realizo-el-viaje-mas-rapido-de-la-historia-desde-la-tierr", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-14T16:33:22Z", "content": "Dos cosmonautas rusos y una astronauta estadounidense viajaron este mi\u00e9rcoles a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional en un vuelo que dur\u00f3 tan solo tres horas mediante una nave Soyuz, que cont\u00f3 con un n\u2026 [+1411 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/113009-whatsapp-20image-202020-10-14-20at-2013-07-27.jpeg?itok=LVJ5mGZy"}, {"description": "A menos de tres semanas de las elecciones presidenciales de Estados Unidos, las chances de reelecci\u00f3n de Donald Trump parecen escasas, al menos si uno cree en las encuestas.Seg\u00fan un sondeo reciente de la consultora Opinium y el diario brit\u00e1nico The Guardian, \u2026", "title": "Elecciones en EE.UU.: a menos de tres semanas, \u00bfqu\u00e9 dicen las encuestas? - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/elecciones-ee-uu-semanas-dicen-encuestas-_0_JXJAPThXtf.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-14T16:26:23Z", "content": "A menos de tres semanas de las elecciones presidenciales de Estados Unidos, las chances de reelecci\u00f3n de Donald Trumpparecen escasas, al menos si uno cree en las encuestas.\r\nSeg\u00fan un sondeo reciente \u2026 [+4449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/14/el-candidato-presidencial-democrata-joe___H1NYQaeBg_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Apple suele acompa\u00f1ar el lanzamiento de su nuevo iPhone con cambios estructurales en su stock de productos, particularmente, los que ofrece en\u00a0su tienda oficial en Internet. Y el lanzamiento de los\u00a0iPhone 12 no alter\u00f3 esa costumbre, ya que desde este mi\u00e9rcole\u2026", "title": "C\u00f3mo quedaron los precios de los celulares de Apple tras el lanzamiento del iPhone 12 - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/quedaron-precios-celulares-apple-lanzamiento-iphone-12_0_UbI2lzaJC.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-14T15:50:30Z", "content": "Apple suele acompa\u00f1ar el lanzamiento de su nuevo iPhone con cambios estructurales en su stock de productos, particularmente, los que ofrece en\u00a0su tienda oficial en Internet. Y el lanzamiento de los\u00a0i\u2026 [+2760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/14/el-lanzamiento-del-iphone-12___14lITPA_l_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "El nuevo ATP de Cerde\u00f1a: el triunfazo de Delbonis y el positivo de coronavirus de Fognini - canchallena.com", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/tenis/el-nuevo-atp-cerdena-triunfazo-delbonis-positivo-nid2479285", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-14T15:40:00Z", "content": "Delbonis venci\u00f3 por primera vez a Pablo And\u00fajar tras seis derrotas entre ATP y Challengers\r\n Cr\u00e9dito: ATPTour.com\r\nPis\u00f3 fuerte Federico Delbonis en el nuevo ATP 250 de Cerde\u00f1a. El tenista argentino, \u2026 [+2940 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/62/3439962.jpg"}], "totalResults": 34}