{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lo anunci\u00f3 este s\u00e1bado el gobernador Alberto Rodr\u00edguez Sa\u00e1. El infectado es un tambero de la localidad de Tilisarao. La provincia suma 12 contagios en total.", "title": "San Luis: a fase 1 por un caso, tras 90 d\u00edas sin contagios - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/san-luis-a-fase-1-por-un-caso-tras-90-dias-sin-contagios_264558", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-07-05T00:34:35Z", "content": "El gobernador de San Luis, Alberto Rodr\u00edguez Sa\u00e1, confirm\u00f3 este s\u00e1bado por la noche que la provincia volvi\u00f3 a la fase 1 del aislamiento social, preventivo y obligatorio (estaba en fase 5), ya que se \u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_REL_769252.jpg"}, {"description": "V\u00edctor Fabi\u00e1n Guti\u00e9rrez volvi\u00f3 a El Calafate hace dos meses. En auto. Lo acompa\u00f1\u00f3 en el largo viaje desde Buenos Aires su perro Morito. Guti\u00e9rrez era diab\u00e9tico. Lo preocupaba la pandemia del Covid-19. Su madre y su hermana estaban en la ciudad del sur que \u00e9l \u2026", "title": "As\u00ed fueron las \u00faltimas horas de Fabi\u00e1n Guti\u00e9rrez, el ex secretario de Cristina Kirchner - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/ultimas-horas-fabian-gutierrez-ex-secretario-cristina-kirchner_0_kXrWQexZu.html", "author": "Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki", "publishedAt": "2020-07-05T00:28:01Z", "content": "V\u00edctor Fabi\u00e1n Guti\u00e9rrez volvi\u00f3 a El Calafate hace dos meses. En auto. Lo acompa\u00f1\u00f3 en el largo viaje desde Buenos Aires su perro Morito. Guti\u00e9rrez era diab\u00e9tico. Lo preocupaba la pandemia del Covid-19\u2026 [+8516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/04/encontraron-el-cuerpo-de-fabian___VvxeplQIs_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Santiago Neme, m\u00e9dico egresado de la Universidad Nacional de Tucum\u00e1n,\u00a0es una de las primeras personas que estuvo en contacto con el Covid-19 cuando el virus apenas ingres\u00f3 a los Estados Unidos, en enero de este a\u00f1o, a trav\u00e9s de un hombre de 35 a\u00f1os que hab\u00eda \u2026", "title": "Coronavirus: las recomendaciones del m\u00e9dico argentino que vio los primeros casos en Estados Unidos - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/coronavirus-recomendaciones-medico-argentino-atendio-primeros-casos-unidos_0_6lQ5cUsXw.html", "author": "Paula Lugones", "publishedAt": "2020-07-05T00:15:26Z", "content": "Santiago Neme, m\u00e9dico egresado de la Universidad Nacional de Tucum\u00e1n,\u00a0es una de las primeras personas que estuvo en contacto con el Covid-19 cuando el virus apenas ingres\u00f3 a los Estados Unidos, en en\u2026 [+10899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/04/el-medico-tucumano-santiago-neme___ADV9VJifQ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El Gobierno de R\u00edo Negro report\u00f3 las \u00faltimas novedades respecto del coronavirus en la provincia: - 28 nuevos casos: 10 en Roca, 1 en Mainqu\u00e9, 1 en Cipolletti, 4 en Cervantes, 3 en Huergo, 4 en Bariloche, 4 de Regina y 1 en Allen. - 26 altas: 14 en Roca, 6 en \u2026", "title": "Coronavirus en R\u00edo Negro: el Gobierno report\u00f3 28 nuevos casos y 26 recuperados - Diario R\u00edo Negro", "url": "https://www.rionegro.com.ar/coronavirus-en-rio-negro-en-vivo-un-nuevo-reporte-del-ministerio-de-salud-1420608/", "author": "Editorial", "publishedAt": "2020-07-05T00:14:55Z", "content": "El Gobierno de R\u00edo Negro report\u00f3 las \u00faltimas novedades respecto del coronavirus en la provincia: \r\n- 28 nuevos casos: 10 en Roca, 1 en Mainqu\u00e9, 1 en Cipolletti, 4 en Cervantes, 3 en Huergo, 4 en Bari\u2026 [+2560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario R\u00edo Negro"}, "urlToImage": "https://www.rionegro.com.ar/wp-content/uploads/2020/05/mercedes-ibero-parte-coronavirus-RN.jpg?w=900"}, {"description": "El inminente fin de las negociaciones por la deuda, para bien o para mal, acrecienta la incertidumbre sobre el precio del d\u00f3lar y el cepo cambiario", "title": "\u00bfSeguir\u00e1 el tope de 200 d\u00f3lares? esto anticipa economista K - iProfesional.com", "url": "https://www.iprofesional.com/finanzas/318961-seguira-el-tope-de-200-dolares-esto-anticipa-economista-k", "author": "iProfesional", "publishedAt": "2020-07-04T23:58:10Z", "content": "El ex viceministro de Econom\u00eda Emmanuel \u00c1lvarez Agis estim\u00f3 este viernes que el l\u00edmite de compra de d\u00f3lares para atesoramiento, actualmente autorizado a u$s200 por mes, se mantendr\u00e1 incluso si se cie\u2026 [+8617 chars]", "source": {"id": null, "name": "iprofesional.com"}, "urlToImage": "https://resizer.iproimg.com/unsafe/460x/assets.iprofesional.com/assets/jpg/2020/06/497921.jpg"}, {"description": "Comenzar\u00e1 a las 00.07 de este domingo y no se requieren objetos especiales para avistarlo.", "title": "El tercer eclipse lunar del a\u00f1o podr\u00e1 verse en C\u00f3rdoba a partir de la medianoche - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/tercer-eclipse-lunar-del-ano-podra-verse-en-cordoba-a-partir-de-medianoche", "author": "Agencia AP y Redacci\u00f3n La Voz", "publishedAt": "2020-07-04T23:47:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/Eclipse_1593898052.jpg"}, {"description": "La segunda partida del IFE alcanza a 401 mil informales en la Provincia de C\u00f3rdoba. El resto son beneficiarias de AUH, monotributistas y empleados de casas particulares. En el pa\u00eds abarca a 7,8 millones de personas.", "title": "Ingreso Familiar de Emergencia: la segunda ayuda llegar\u00e1 a 651 mil en C\u00f3rdoba - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/politica/ingreso-familiar-de-emergencia-segunda-ayuda-llegara-a-651-mil-en-cordoba", "author": "Pablo Petovel", "publishedAt": "2020-07-04T23:43:43Z", "content": "La segunda edici\u00f3n del Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) alcanza a 7,85 millones de personas en todo el pa\u00eds. Se trata de un 11,1 por ciento menos de las que recibieron el IFE 1, que se termin\u00f3 de\u2026 [+3790 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/anses_1593633566_1593904408.jpg"}, {"description": "Adem&aacute;s fueron excarcelados&nbsp;Guillermo Matta, Johnatan Nievas, Dominique Lasaigues y Javier Bustos, quienes a&uacute;n no fueron indagados", "title": "Espionaje ilegal: ordenan prisi\u00f3n domiciliaria para Susana Martinengo y varios agentes investigados - Diario El Dia", "url": "https://www.eldia.com/nota/2020-7-4-10-7-0-espionaje-ilegal-ordenan-prision-domiciliaria-para-susana-martinengo-y-varios-agentes-investigados-politica-y-economia", "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "publishedAt": "2020-07-04T23:40:44Z", "content": "El juez federal de Lomas de Zamora Juan Pablo Auge dispuso hoy una serie de excarcelaciones y prisiones domiciliarias entre los detenidos acusados de presunto espionaje ilegal a dirigentes pol\u00edticos,\u2026 [+1383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/072020/1593867905004.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: la novia de Donald Trump Jr. dio positivo - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-novia-donald-trump-jr-dio-positivo-nid2391008", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-04T23:05:40Z", "content": "Kimberly Guilfoyle es tambi\u00e9n una de las principales recaudadoras de fondos de la campa\u00f1a presidencial\r\nWASHINGTON.- \r\nLa novia del hijo mayor del presidente estadounidense\r\n, \r\nDonald Trump,\r\nque es\u2026 [+2000 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/85/3301485.jpg"}, {"description": "Se registraron 212.326 positivos y los mayores incrementos se dieron en Estados Unidos, Brasil e India.", "title": "El mundo registr\u00f3 un r\u00e9cord de contagios de Covid-19 en las \u00faltimas 24 horas | Pandemia, muertes, contagios - La Capital", "url": "https://www.lacapital.com.ar/informacion-general/el-mundo-registro-un-record-contagios-covid-19-las-ultimas-24-horas-n2595109.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-07-04T22:24:00Z", "content": "El mundo sufri\u00f3 en las \u00faltimas 24 horas 212.326 contagios de coronavirus, una cifra jam\u00e1s alcanzada desde el inicio de la pademia a fines de 2019, y los mayores incrementos se localizaron en Estados \u2026 [+5186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/472/0028472382.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 2.590 nuevos casos y 44 muertes en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/07/04/coronavirus-en-argentina-confirmaron-2590-nuevos-casos-y-44-muertes-en-las-ultimas-24-horas/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T22:23:48Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado que durante las \u00faltimas 24 horas se registraron 44 muertes y 2.590 nuevos casos positivos por coronavirus.\r\n Con estos datos, el total de infec\u2026 [+4011 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/-BV1eLnxjFs8nCxHMYyRbxanegk=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DYZJF3H5MNAJRBNWKTHZCBN2ZE.jpg"}, {"description": "La modelo, quien hace tiempo decidi\u00f3 mostrarse en las redes sociales tal cual es, les pidi\u00f3 a sus seguidores que \u201csean reales\u201d", "title": "Ail\u00e9n Bechara public\u00f3 una foto de su cuerpo al natural con un contundente mensaje: \u201cNos quemaron la cabeza con los est\u00e1ndares de belleza\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/07/04/ailen-bechara-publico-una-foto-de-su-cuerpo-al-natural-con-un-contundente-mensaje-nos-quemaron-la-cabeza-con-los-estandares-de-belleza/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-04T22:00:21Z", "content": "Ail\u00e9n Bechara (Foto: Instagram)\r\nLa cuarentena encuentra a Ail\u00e9n Bechara en su casa de campo junto a su pareja, Agust\u00edn Jim\u00e9nez, y el hijo que tienen en com\u00fan, Francisco. Nadie puede decir que la pan\u2026 [+3518 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/O59qE8OrVdMZJe5lQta06DXURj4=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SNSPBVQK3RFTVAYNGW3DRYLJ7U.jpg"}, {"description": "El finland&eacute;s se qued&oacute; con la pole, escoltado por su compa&ntilde;ero de equipo, el 6 veces campe&oacute;n Lewis Hamilton. Tercero largar&aacute; Verstappen (Red Bull). Las Ferrari quedaron lejos: Leclerc&nbsp;fue 7&deg; y Vettel 11&deg;.", "title": "Bottas hizo el mejor tiempo y largar\u00e1 primero en Austria - El Litoral", "url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/247762-bottas-hizo-el-mejor-tiempo-y-largara-primero-en-austria-este-domingo-vuelve-a-correr-la-f1-deportes.html", "author": "ellitoral.com", "publishedAt": "2020-07-04T21:31:59Z", "content": "Este domingo vuelve a correr la F1 Bottas hizo el mejor tiempo y largar\u00e1 primero en Austria El finland\u00e9s se qued\u00f3 con la pole, escoltado por su compa\u00f1ero de equipo, el 6 veces campe\u00f3n Lewis Hamilton.\u2026 [+2810 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Litoral"}, "urlToImage": "https://static.ellitoral.com/um/fotos/311751_bottas.jpg"}, {"description": "El Leeds del Loco consigui\u00f3 un triunfo fundamental en su lucha por llegar a la Premier. Una perlita: codito en la previa para saludarse con el otro entrenador. Adem\u00e1s, los n\u00fameros al d\u00eda.", "title": "Bielsa: saludito, pura concentraci\u00f3n y cu\u00e1nto le falta para ascender - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/inglaterra/bielsa-ascenso-numeros-perlita_0_uxbR_4Ug_.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-07-04T21:21:00Z", "content": "El Leeds de Marcelo Bielsavenci\u00f3 por 3-1 a Blackburn y sigue en lo m\u00e1s alto de la segunda divisi\u00f3n de Inglaterra a cinco fechas para el final. A continuaci\u00f3n, una perlita del DT argentino, qu\u00e9 dijo d\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/06/21/1E2suiQJE_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "\u00bfLa erecci\u00f3n prolongada o \"priapismo\", una nueva complicaci\u00f3n del coronavirus? | Un paciente franc\u00e9s suf... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/276497-la-ereccion-prolongada-o-priapismo-una-nueva-complicacion-de", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-07-04T21:07:03Z", "content": "Un paciente de 62 a\u00f1os que estaba siendo atendido en un hospital de Francia, luego de haber dado positivo de Covid-19, sufri\u00f3 una erecci\u00f3n de hasta cuatro horas que fue causada por el coronavirus, de\u2026 [+3179 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/whatsapp-20image-202020-07-04-20at-2017-22-32.jpeg?itok=4My03zRX"}, {"description": "", "title": "Las sorprendentes im\u00e1genes del cr\u00e1ter de nieve en Marte | Tiene 82 kil\u00f3metros de ancho - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/276506-las-sorprendentes-imagenes-del-crater-de-nieve-en-marte", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-07-04T21:05:12Z", "content": "La Agencia Espacial Europea (ESA)\r\ndio a conocer recientemente un video del cr\u00e1ter Korolev situado en la superficie de Marte. Se trata de una recreaci\u00f3n con im\u00e1genes captadas por la sonda Mars Expres\u2026 [+1329 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/whatsapp-20image-202020-07-04-20at-2017-47-29.jpeg?itok=19LCvx0o"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: Franco Davin, ex coach de Juan Mart\u00edn del Potro y Gast\u00f3n Gaudio, dio positivo de Covid-19 - canchallena.com", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/tenis/coronavirus-franco-davin-ex-coach-juan-martin-nid2391029", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-04T21:00:00Z", "content": "Franco Davin dio positivo de Covid-19 en los Estados Unidos, donde est\u00e1 radicado\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Daniel Jayo\r\nFranco Davin\r\n, el \r\nex entrenador de Juan Mart\u00edn del Potro y Gast\u00f3n Gaudi\u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/73/3301573.jpg"}, {"description": "Unos nueve mil brasile\u00f1os participar\u00e1n de los ensayos del producto de la compa\u00f1\u00eda Sinovac. Anteriormente, autoridades locales hab\u00edan habilitado las pruebas con la potencial vacuna de la Universidad de Oxford", "title": "Brasil autoriz\u00f3 ensayos de una vacuna contra el COVID-19 producida por una empresa china - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/07/04/brasil-autoriza-ensayos-de-una-vacuna-contra-el-covid-19-producida-por-una-empresa-china/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-04T20:43:28Z", "content": "FILE PHOTO: Small bottles labeled with \"Vaccine\" stickers stand near a medical syringe in front of displayed \"Coronavirus COVID-19\" words in this illustration taken April 10, 2020. REUTERS/Dado Ruvic\u2026 [+4075 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/RN3KXpWk2ROKBlgvzYIFoyduzmA=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JXBFFQMVL23PQE4RKWM6UGRFIU.jpg"}, {"description": "La agrupaci\u00f3n disidente de la Uni\u00f3n Tranviarios Automotor (UTA), que inici\u00f3 esta madrugada un paro sorpresivo que dej\u00f3 a Mar del Plata sin transporte p\u00fablico, confirm\u00f3 que continuar\u00e1 la medida de fuerza \u201chasta que haya una soluci\u00f3n\u201d a su reclamo y pidi\u00f3 la in\u2026", "title": "Se mantiene el paro de colectivos y piden que intervengan Montenegro y Kicillof - La Capital de Mar del Plata", "url": "https://www.lacapitalmdp.com/se-mantiene-el-paro-de-colectivos-y-piden-que-intervengan-montenegro-y-kicillof/", "author": "Diaro La Capital de Mar del Plata", "publishedAt": "2020-07-04T19:39:59Z", "content": "La agrupaci\u00f3n disidente de la Uni\u00f3n Tranviarios Automotor (UTA), que inici\u00f3 esta madrugada un paro sorpresivo que dej\u00f3 a Mar del Plata sin transporte p\u00fablico, confirm\u00f3 que continuar\u00e1 la medida de fue\u2026 [+1466 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Capital de Mar del Plata"}, "urlToImage": "https://storage.lacapitalmdp.com/2020/07/Paradas-02-1024x683.jpg"}, {"description": "La modelo comparti\u00f3 una sensual fotograf\u00eda en sus redes sociales e incluy\u00f3 un mensaje que fue interpretado como una indirecta para su ex y su pareja. \u00a1Mir\u00e1!", "title": "La foto hot de Nicole Neumann con \u00bfpalito? para Cubero y Viciconte - DiarioShow", "url": "https://www.diarioshow.com/por-la-red/La-foto-hot-de-Nicole-Neumann-con-palito-para-Cubero-y-Viciconte-20200704-0003.html", "author": "DiarioShow", "publishedAt": "2020-07-04T17:18:39Z", "content": "Nuevas acusaciones protagonizaron Nicole Neumann y Fabi\u00e1n Cubero\u00a0esta semana. Es que la modelo y el deportista\u00a0arrastran diferencias desde hace tiempo y el problema\u00a0comenz\u00f3 cuando ella\u00a0le pidi\u00f3 a su \u2026 [+2998 chars]", "source": {"id": null, "name": "DiarioShow"}, "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1593882631051/sites/cronica/img/2020/07/04/nicole_neumann_y_cubero-viciconte.jpeg"}], "totalResults": 34}