{"status": "ok", "articles": [{"description": "Los mayores aumentos se verificaron en en el rubro de Equipamiento y mantenimiento del hogar. Por su parte, los alimentos subieron apenas un 1,3%.", "title": "La inflaci\u00f3n de julio fue del 1,9%, por debajo de lo esperado - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/indec/la-inflacion-julio-fue-del-19-debajo-lo-esperado-n5124628", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-08-13T22:02:59Z", "content": "Detr\u00e1s le siguieron Recreaci\u00f3n y Cultura, y Prendas de vestir y calzado, con aumentos del 3,3%. Dentro de este \u00faltimo se percibi\u00f3 una heterogeneidad regional, con el Gran Buenos Aires (GBA) exhibiend\u2026 [+3664 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/950/0037950371.jpg"}, {"description": "El paralelo sum\u00f3 $ 1. El MEP y el contado con liquidaci\u00f3n, en tanto, cerraron mixtas\u00a0y\u00a0el \"fuga\" contin\u00faa por encima de los $ 130. El Banco Central vendi\u00f3 reservas por u$s 40 millones.", "title": "D\u00f3lar: el blue avanz\u00f3 a $ 133 y las cotizaciones financieras cerraron mixtas - El Cronista Comercial", "url": "https://www.cronista.com/finanzasmercados/Dolar-el-blue-avanzo-a--133-y-las-cotizaciones-financieras-cerraron-mixtas-20200813-0011.html", "author": "ANDREA RIVAS", "publishedAt": "2020-08-13T21:56:15Z", "content": "El d\u00f3lar blue\u00a0sum\u00f3 $ 1 y termin\u00f3 a\u00a0$ 133, luego de ganar otro peso en la rueda del mi\u00e9rcoles.\r\nLas cotizaciones financieras, en tanto, cerraron la jornada de este jueves con tendencia mixta. El d\u00f3lar\u2026 [+1681 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1597353088466/sites/diarioelcronista/img/2020/08/13/dolar_abanico_pila_x1x.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El ex enganche de River se mostr\u00f3 angustiado por llevar casi 150 d\u00edas de encierro y asegur\u00f3 que extra\u00f1a poder ir a las instalaciones del Millonario, donde se desempe\u00f1a como asesor presidencial y de imagen", "title": "El mal momento del Beto Alonso: \u201cLa cuarentena te golpea mucho la cabeza\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes-2/2020/08/13/el-mal-momento-del-beto-alonso-la-cuarentena-te-golpea-mucho-la-cabeza/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-13T21:45:31Z", "content": "Norberto Alonso se mostr\u00f3 angustiado por llevar casi 150 d\u00edas de encierro y asegur\u00f3 que extra\u00f1a poder ir a las instalaciones del Millonario\r\n(Gustavo Gavotti)\r\nSi bien el gobierno nacional ya aprob\u00f3 \u2026 [+2532 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/IhpEvgUktDrJh3MC9yOsXMOxDPU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/35B6723DHRFJFMVJV7IPTMGW34.jpg"}, {"description": "El Presidente mantiene un encuentro el gobernador y el jefe de Gobierno. Antes recibi\u00f3 a m\u00e9dicos y cient\u00edficos del comit\u00e9 de expertos. Dijeron que la vacuna de Oxford es una \"gran esperanza\", pero remarcaron que hoy la \u00fanica vacuna es el distanciamiento.", "title": "Alberto analiza con Kicillof y Larreta c\u00f3mo sigue la cuarentena - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/cuarentena/alberto-analiza-kicillof-y-larreta-como-sigue-la-n5124625", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-08-13T21:22:30Z", "content": "La reuni\u00f3n se enmarca en los habituales encuentros que el Presidente tiene con Kicillof y Larreta, como paso previo ante cada anuncio de una nueva fase del aislamiento social preventivo y obligatorio\u2026 [+3791 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/729/0037729325.jpg"}, {"description": "Se trata de psic\u00f3logos, cientistas sociales, un infect\u00f3logo y reconocidos psiquiatras. La mayor\u00eda lleg\u00f3 de la mano del ministro de Salud Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "title": "Coronavirus en la Argentina: qui\u00e9nes son y qu\u00e9 piensan los especialistas que sum\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez a su equipo de asesores sanitarios - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/08/13/coronavirus-en-la-argentina-quienes-son-y-que-piensan-los-especialistas-que-sumo-alberto-fernandez-a-su-equipo-de-asesores-sanitarios/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-13T21:19:19Z", "content": "(Presidencia)\r\nAlgunos aconsejaron al presidente Alberto Fern\u00e1ndez que en este momento de cuarentena se requiere otro tipo de comunicaci\u00f3n. Otros dijeron que es momento de dar una perspectiva tempora\u2026 [+6754 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/oP1o0NBOoB8ZsQrAUQTXK1t1uhI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2HNMVNA7DRD3XPUUZWE55TPRBY.jpg"}, {"description": "\"Ayudar\u00e1 a  tender puentes en la brecha que divide a Medio Oriente\u201d, indic\u00f3 el candidato dem\u00f3crata a la presidencia de Estados Unidos y ex vicepresidente", "title": "Joe Biden celebr\u00f3 el \u201chist\u00f3rico\u201d acuerdo entre Israel y Emiratos \u00c1rabes Unidos: \u201cEs un acto valiente y muy necesario\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/08/13/joe-biden-celebro-el-historico-acuerdo-entre-israel-y-emiratos-arabes-unidos-es-un-acto-valiente-y-muy-necesario/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-13T21:11:15Z", "content": "Joe Biden, candidato a la presidencia de Estados Unidos por el Partido Dem\u00f3crata (REUTERS/Carlos Barria)\r\nEl candidato dem\u00f3crata a la presidencia de Estados Unidos, Joe Biden, calific\u00f3 este jueves de\u2026 [+4088 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yBVaXghzkbN8WHDSGS4O5Et4-2Y=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/63NWR5QG3CLHTMUWZF23U7E3LQ.jpg"}, {"description": "Epic Games quiere que Apple deje su monopolio en iOS y para ello usa Fortnite. Apple ya ha retirado el juego de la App Store. Hoy ha empezado lo que puede ser considerada como una guerra entre Apple y", "title": "Epic entra en guerra con Apple, usando Fortnite como arma - HardwarEsfera", "url": "https://hardwaresfera.com/noticias/videojuegos/guerra-apple-epic-games/", "author": "Benjam\u00edn Rosa", "publishedAt": "2020-08-13T21:10:36Z", "content": "Epic Games quiere que Apple deje su monopolio en iOS y para ello usa Fortnite. Apple ya ha retirado el juego de la App Store.\r\nHoy ha empezado lo que puede ser considerada como una guerra entre Apple\u2026 [+2634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hardwaresfera.com"}, "urlToImage": "https://hardwaresfera.com/wp-content/uploads/2020/08/epic-games-apple-ios-android-iphone-ipad-fortnite-nintety-forty-fortnite-apple-vs-epic-games-apple-vs-epic-apple-vs-fortnite.jpg"}, {"description": "El plantel de Alemania venci\u00f3 al conjunto del entrenador argentino 2-1 y accedi\u00f3 a semifinales de la Liga de Campeones donde se cruzar\u00e1 ante el PSG el pr\u00f3ximo 18 de agosto.", "title": "Batacazo: Leipzig elimin\u00f3 al Atl\u00e9tico del Cholo y jugar\u00e1 ante el PSG en semifinales - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/8/13/batacazo-leipzig-elimino-al-atletico-del-cholo-jugara-ante-el-psg-en-semifinales-98219.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-08-13T21:00:53Z", "content": "El RB Leipzig alem\u00e1n, con goles del espa\u00f1ol Dani Olmo y el estadounidense Tyler Adams, super\u00f3 al Atl\u00e9tico de Madrid (2-1), que lleg\u00f3 a empatar a uno con un gol de penalti del portugu\u00e9s Joao F\u00e9lix, pa\u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/8/13/f1280x720-947047_1078722_5050.jpg"}, {"description": "", "title": "El kirchnerismo desoy\u00f3 la orden judicial y avanza con la revisi\u00f3n de traslados de jueces claves en el Senado - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-kirchnerismo-desoyo-orden-judicial-avanza-revision-nid2420397", "author": "Gustavo Ybarra", "publishedAt": "2020-08-13T20:31:00Z", "content": "La senadora Fern\u00e1ndez Sagasti neg\u00f3 que el ingreso de los pliegos implicara su tratamiento, como denunci\u00f3 la oposici\u00f3n\r\n Fuente: Archivo - Cr\u00e9dito: Prensa Senado\r\nEn abierto desaf\u00edo a la medida precau\u2026 [+4227 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/42/3348942.jpg"}, {"description": "Se trata de una mujer de 90 a\u00f1os y un hombre de 84 a\u00f1os. El tercer fallecido corresponde a Casilda.", "title": "Tres muertes por coronavirus en la provincia de Santa Fe, dos en la ciudad de Rosario - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/tres-muertes-coronavirus-la-provincia-santa-fe-dos-la-ciudad-rosario-n2603134.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-08-13T20:19:00Z", "content": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 tres fallecidos esta tarde por coronavirus en la provincia de Santa Fe, que de esta manera suma 29 muertes por el virus.\r\nDos de las v\u00edctimas fatales son de Rosario, mi\u2026 [+1838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/630/0028630126.jpg"}, {"description": "Lo indic\u00f3 a Cadena 3 la subsecretaria de Medicamentos e Informaci\u00f3n Estrat\u00e9gica del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n, Sonia Tarragona.\u00a0\u201cHay alta probabilidad de que pueda ser una \u00fanica dosis, se\u00f1al\u00f3.", "title": "La vacuna ser\u00e1 gratis para toda la poblaci\u00f3n argentina - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/viva-la-radio/la-vacuna-sera-gratis-para-toda-la-poblacion-argentina_267891", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-08-13T20:15:24Z", "content": "La subsecretaria de Medicamentos e Informaci\u00f3n Estrat\u00e9gica del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n, Sonia Tarragona, asegur\u00f3 que la vacuna contra el coronavirus ser\u00e1 gratuita para toda la poblaci\u00f3n una \u2026 [+1214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_REL_776713.jpg"}, {"description": "", "title": "La jueza Mar\u00eda Servini acus\u00f3 al abogado de Mauricio Macri de haberla maltratado en un escrito y lo denunci\u00f3 ante el Colegio de Abogados - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/servini-denuncio-al-abogado-macri-colegio-abogados-nid2420342", "author": "Hern\u00e1n Cappiello", "publishedAt": "2020-08-13T19:30:00Z", "content": "Mar\u00eda Servini sostuvo que Pablo Lanusse, abogado de Mauricio Macri, \"agravi\u00f3 la magistratura\" cuando la acus\u00f3 de haber actuado motivada por Cristina Kirchner \r\n Fuente: Archivo - Cr\u00e9dito: Soledad Azn\u2026 [+3609 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/12/3282712.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: los intendentes del conurbano bonaerense advierten que el 60% no cumple con la cuarentena - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/coronavirus-argentina-intendentes-del-conurbano-bonaerense-advierten-nid2420307", "author": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lucesole", "publishedAt": "2020-08-13T18:58:00Z", "content": "Se lo dijeron hoy a Kicillof en una reuni\u00f3n virtual, antes de extender el aislamiento por el coronavirus\r\nLA PLATA.- El gobernador de Buenos Aires, Axel Kicillof, se reuni\u00f3 hoy con intendentes del co\u2026 [+3789 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/23/3332523.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en Jujuy: tuvo que cavar la tumba de su madre porque la funeraria se neg\u00f3 - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-jujuy-tuvo-cavar-tumba-su-madre-nid2420313", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-08-13T18:53:00Z", "content": "Entrevista al hombre que debi\u00f3 cavar la fosa de su madre. \r\n03:20\r\nUn hombre tuvo que cavar la fosa donde enterrar\u00e1n asu madre, que muri\u00f3 que Covid-19,en la localidad juje\u00f1a de Ledesma, una de las m\u00e1\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/16/3348916.jpg"}, {"description": "La segunda marca m\u00e1s vendida en Argentina, Motorola, present\u00f3 este jueves un nuevo integrante de la familia m\u00e1s vendida de su historia: moto g 8 power lite. El quinto equipo de la l\u00ednea anunciado en el pa\u00eds destaca por su precio y la bater\u00eda, la cual aporta v\u2026", "title": "Motorola present\u00f3 moto g 8 power lite: el nuevo celular econ\u00f3mico con bater\u00eda para varios d\u00edas - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/motorola-presento-moto-g-8-power-lite-nuevo-celular-economico-bateria-varios-dias_0_4BZg6D5Zs.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-08-13T18:35:48Z", "content": "La segunda marca m\u00e1s vendida en Argentina, Motorola, present\u00f3 este jueves un nuevo integrante de la familia m\u00e1s vendida de su historia: moto g 8 power lite. El quinto equipo de la l\u00ednea anunciado en \u2026 [+3302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/08/13/moto-g-8-power-lite___5JjqA-v4A_1200x630__1.jpg"}, {"description": "La Confederaci\u00f3n avis\u00f3 que hay tiempo hasta el 20 de agosto para que los clubes informen en qu\u00e9 ciudad o pa\u00eds jugar\u00e1n en caso de que no puedan recibir en su cancha a los equipos visitantes. \u00bfPor qu\u00e9 River, Boca, Racing, Defensa y Tigre podr\u00edan mudarse?", "title": "El aviso de Conmebol para el cambio de local\u00eda: \u00bfqu\u00e9 pasa en el AMBA? - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/libertadores/conmebol-cambio-localia-libertadores_0_nhJ3TNIKS.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-08-13T18:32:00Z", "content": "La Copa Libertadores tiene fecha de reinicio, oficializada para el 15 de septiembre, raz\u00f3n por la cual desde la AFA se le pidi\u00f3 al Gobierno Nacional que habilite las pr\u00e1cticas y esta semana los equip\u2026 [+3532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2019/11/22/FnAYlgKY_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Cient\u00edficos estadounidenses detectaron coronavirus \"viable\" en el aire a casi 5 metros de un paciente | ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/284899-cientificos-estadounidenses-detectaron-coronavirus-viable-en", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-08-13T17:54:59Z", "content": "Un equipo de cient\u00edficos de la Universidad de Florida encontr\u00f3 coronavirus \"viable\" en el aire de una habitaci\u00f3n de hospital, a casi 5 metros de un paciente. Seg\u00fan la investigaci\u00f3n que publicaron\u00a0en \u2026 [+1809 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-08/96354-coronavirus-20viable-20a-205-20metros.jpeg?itok=fAgn9utB"}, {"description": "De momento, la distancia social de seguridad est\u00e1 marcada en entre 1,5 y dos metros para prevenir el contagio.", "title": "Hallaron coronavirus en el aire a 5 metros de un paciente internado - Telef\u00e9 Noticias", "url": "http://telefenoticias.com.ar/internacionales/hallaron-coronavirus-en-el-aire-a-5-metros-de-un-paciente-internado/", "author": "Telefe Noticias", "publishedAt": "2020-08-13T17:06:00Z", "content": "Ya pasaron\u00a0seis meses desde que empez\u00f3 la pandemia y siguen apareciendo datos y hechos nuevos en torno al virus.\r\nDe hecho, seg\u00fan un estudio de la Universidad de Yale, en Estados Unidos, se ha encont\u2026 [+1166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telef\u00e9 Noticias"}, "urlToImage": "https://telefe-static2.akamaized.net/media/271268/coronaaire.jpg?v=20200813140524000&format=main&width=640&height=360&mode=crop"}, {"description": "", "title": "C\u00f3mo es el nuevo SUV chino y tecnol\u00f3gico de Ford que desembarc\u00f3 en la Argentina - infobae", "url": "https://www.infobae.com/autos/2020/08/13/como-es-el-nuevo-suv-chino-y-tecnologico-de-ford-que-desembarco-en-la-argentina/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-13T16:16:12Z", "content": "A pesar de la pandemia y la retracci\u00f3n acarreada de per\u00edodos anteriores, el mercado automotor busca reactivarse con lanzamientos importantes. En el terreno de los SUV (Sport Utility Vehicles), una ca\u2026 [+4180 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Zr_EBBrZMCQvKcrqNJv4wu2pxZI=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CPBFQN5L4RFMNLETLBL3NLA3HI.jpg"}, {"description": "Perseidas es el nombre de este fen\u00f3meno, que hasta el 24 de agosto podr\u00e1 observarse en el Parque Astron\u00f3mico y desde casa tambi\u00e9n.", "title": "Una \u201clluvia de meteoros\u201d sobre San Luis - El Diario de la Rep\u00fablica", "url": "https://www.eldiariodelarepublica.com/nota/2020-8-13-11-32-0-una-lluvia-de-meteoros-sobre-san-luis", "author": "El Diario de la Rep\u00fablica", "publishedAt": "2020-08-13T16:02:34Z", "content": "Un fen\u00f3meno astron\u00f3mico para disfrutar en familia y amigos se dar\u00e1 hasta el 24 de agosto, y es la lluvia de meteoros Perseidas, que comenz\u00f3 a verse desde el mi\u00e9rcoles y se extender\u00e1 casi 15 d\u00edas m\u00e1s,\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eldiariodelarepublica.com"}, "urlToImage": "https://pxb.cdn.eldiariodelarepublica.com/republica/082020/1597331998997.jpg?cw=600&ch=365"}], "totalResults": 34}