{"status": "ok", "articles": [{"description": "C\u00f3mo se construye una relaci\u00f3n comercial y de marca entre los deportistas y las empresas. El an\u00e1lisis del especialista Guillermo Ricaldoni, en una entrevista con Clar\u00edn.", "title": "Los secretos del marketing deportivo: qu\u00e9 buscan los sponsors en los atletas - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/secretos-marketing-deportivo-buscan-sponsors-atletas_0_ZuJ0Zoq8Y.html", "author": "Hern\u00e1n Sartori", "publishedAt": "2020-05-30T00:01:09Z", "content": "El deporte de alto rendimiento no es l\u00fadico. Los atletas se entrenan para lograr su mejor versi\u00f3n y conseguir objetivos. El \u00e9xito depender\u00e1 de cu\u00e1n cerca est\u00e9n de sus metas. No hay recetas. S\u00f3lo trab\u2026 [+10408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/04/05/neymar-messi-y-cristiano-el___ctlyUK7kfE_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El futbolista de V\u00e9lez habl\u00f3 del dif\u00edcil momento que atraviesa luego de sufrir dos tragedias muy cercanas. Cont\u00f3 c\u00f3mo lo afecta el encierro de la cuarentena y tambi\u00e9n se refiri\u00f3 a los interrogantes de su futuro profesional", "title": "Ricardo Centuri\u00f3n: \u201cDespu\u00e9s de la muerte de mi novia y de mi abuela llegu\u00e9 a pensar en terminar con mi vida\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/05/29/ricardo-centurion-despues-de-la-muerte-de-mi-novia-y-de-mi-abuela-llegue-a-pensar-en-terminar-con-mi-vida/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T23:58:03Z", "content": "Ricardo Centuri\u00f3n cuenta que pens\u00f3 en terminar con su vida\r\nRicardo Centuri\u00f3n atraviesa tiempos muy complejos. En menos de un mes sufri\u00f3 dos p\u00e9rdidas muy cercanas: a principios de marzo muri\u00f3 su abue\u2026 [+4652 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ealr0aFSjSBSpTXB9tZCb6Q6MtM=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/U5MGHN4ULJBS5DLWL3P4IMM7WA.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en Argentina: se registraron 12 nuevas muertes y 717 contagiados en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/05/29/coronavirus-en-argentina-se-registraron-12-nuevas-muertes-y-717-contagiados-en-las-ultimas-24-horas/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T23:35:06Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este viernes quedurante las \u00faltimas 24 horas se registraron 12 muertes y 717 nuevos casos positivos por coronavirus. As\u00ed, el total de infectados en todo el\u2026 [+3332 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/pU-n4amtkBnnzgOZNjdthAPpTfM=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IOSJNFFCDBHB3DLZYMVUQ7U4WA.jpg"}, {"description": "El mandatario uruguayo viaj\u00f3 el lunes a la ciudad de Rivera, en la frontera con Brasil, y tuvo un encuentro con la jefa de la Oficina Territorial del Ministerio de Desarrollo Social, que luego se supo est\u00e1 contagiada de COVID-19", "title": "Luis Lacalle Pou permanecer\u00e1 en cuarentena luego de que diera positivo por coronavirus una persona con la que se reuni\u00f3 el lunes - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/05/29/luis-lacalle-pou-permanecera-en-cuarentena-luego-de-que-diera-positivo-por-coronavirus-una-persona-con-la-que-se-reunio-el-lunes/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-29T23:16:45Z", "content": "Luis Alberto Lacalle Pou, presidente de Uruguay\r\nEl presidente de Uruguay, Luis Alberto Lacalle Pou, fue puesto este viernes en cuarentena luego de que la jefa de la Oficina Territorial del Ministeri\u2026 [+2631 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/N0Y7Gr3rj2OVY0p3HLkJ0ajVTxI=/998x583/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2COI2B3KZVAG5K2FOGJQOXNWEM.jpg"}, {"description": "El mandatario se refiri\u00f3 a la diva de los tel\u00e9fonos y compar\u00f3 su partida con la que hizo Marcelo Tinelli tiempo atr\u00e1s a Esquel. M\u00e1s detalles en la nota.", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez cuestion\u00f3 a Susana Gim\u00e9nez por su viaje en cuarentena - DiarioShow", "url": "https://www.diarioshow.com/farandula/Alberto-Fernandez-cuestiono-a-Susana-Gimenez-por-su-viaje-en-cuarentena-20200529-0014.html", "author": "DiarioShow", "publishedAt": "2020-05-29T22:31:20Z", "content": "La ida de Susana Gim\u00e9nez a Punta del Este en medio de la cuarentena obligatoria dio que hablar en la far\u00e1ndula argentina. Si bien la diva de los tel\u00e9fonos se fue con todos los papeles en regla a su c\u2026 [+1233 chars]", "source": {"id": null, "name": "DiarioShow"}, "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1590789337780/sites/cronica/img/2020/05/29/alberto_susana_gimenez.jpg"}, {"description": "", "title": "Colombia: hicieron una parodia de Titanic en un hospital y los echaron - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/colombia-hicieron-parodia-titanic-hospital-echaron-nid2370920", "author": "EL TIEMPO/GDA", "publishedAt": "2020-05-29T22:01:00Z", "content": "Los trabajadores subieron videos haciendo mal uso de elementos p\u00fablicos, asegur\u00f3 la Secretar\u00eda de Salud\r\n Cr\u00e9dito: El Tiempo / GDA\r\nLa Subred de Centro Oriente del Distrito \r\ninform\u00f3 que a nueve trab\u2026 [+3245 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/21/3267621.jpg"}, {"description": "", "title": "Banco Central. Analizan flexibilizar el cepo si se resuelve el canje de la deuda - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/banco-central-piensan-flexibilizar-cepo-si-se-nid2371413", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-29T21:54:00Z", "content": "\"Espero que podamos liberar el mercado una vez que se resuelva la negociaci\u00f3n\", dijo hoy el presidente del BCRA, Miguel \u00c1ngel Pesce\r\n Fuente: Archivo\r\nUn d\u00eda despu\u00e9s de haber endurecido el cepo cambi\u2026 [+2653 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/48/2887748.jpg"}, {"description": "El Presidente dijo que firmar\u00e1 una\u00a0proclamaci\u00f3n para suspender la entrada de ciertos ciudadanos extranjeros desde China que Estados Unidos ha identificado como potenciales riesgos para la seguridad.", "title": "Trump anunci\u00f3 sanciones a ciudadanos chinos - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/internacionales/trump-anuncio-sanciones-a-ciudadanos-chinos_261519", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-05-29T21:49:45Z", "content": "El presidente estadounidense\u00a0Donald Trump\u00a0anunci\u00f3 este viernes que impondr\u00e1 sanciones a algunos ciudadanos chinos y que ha ordenado a su Gobierno \"eliminar las excepciones que dan a Hong Kong un trat\u2026 [+2737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_740396.jpg"}, {"description": "El estudio es coordinado por investigadores de la Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas de la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba\u00a0junto a m\u00e9dicos de una red de hospitales.", "title": "Estudiar\u00e1n el sistema inmunol\u00f3gico de los pacientes con coronavirus para \"predecir\" su evoluci\u00f3n - Cr\u00f3nica ", "url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Estudiaran-el-sistema-inmunologico-de-los-pacientes-con-coronavirus-para-predecir-su-evolucion-20200529-0048.html", "author": "Cr\u00f3nica", "publishedAt": "2020-05-29T21:35:37Z", "content": "Un estudio que analizar\u00e1 el sistema inmunol\u00f3gico de los pacientes internados con coronavirus con el objetivo de conocer mejor la respuesta del organismo y en base a eso \"predecir\" c\u00f3mo ser\u00e1 su evoluc\u2026 [+4765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cr\u00f3nica "}, "urlToImage": "https://www.cronica.com.ar/__export/1590786328646/sites/cronica/img/2020/05/29/29-05-2020_cordoba_investigadores_de_la_facultad_crop1590786278968.png"}, {"description": "El presidente de Estados Unidos acus\u00f3 a la Organizaci\u00f3n Muncial de la Salud de estar bajo el control de China.\u00a0Tambi\u00e9n dijo que su pa\u00eds recibi\u00f3 un trato injusto del organismo pese a haber aportado mucho dinero.", "title": "Trump anunci\u00f3 que Estados Unidos cortar\u00e1 toda relaci\u00f3n con la OMS | Tambi\u00e9n suspender\u00e1 la entrada de ciu... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/269046-trump-anuncio-que-estados-unidos-cortara-toda-relacion-con-l", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-29T20:29:08Z", "content": "El presidente de Estados Unidos Donald Trump dio por terminada la relaci\u00f3n de Washington con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS). El mandatario acus\u00f3 al organismo de estar bajo el control de Ch\u2026 [+3208 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/76871/22a-efe-20-283-29.jpg?itok=nnEpr81W"}, {"description": "Tras destacar que la solidaridad es\u00a0lo mejor del \"alma argentina\", el primer mandatario afirm\u00f3 que \"lo que peor me cae es la pol\u00edtica tuitera, los trolls, que desgastan, y los pensamientos absolutos\".", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Villa Azul es el ejemplo m\u00e1s claro de la injusticia\" | En di\u00e1logo con la 750, el Pre... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/269055-alberto-fernandez-villa-azul-es-el-ejemplo-mas-claro-de-la-i", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-29T20:27:31Z", "content": "Alberto Fern\u00e1ndez se refiri\u00f3 a la lucha contra el coronavirus, la situaci\u00f3n econ\u00f3mica y la causa judicial que se cierne sobre el macrismo por escuchas ilegales, al tiempo que record\u00f3 a N\u00e9stor Kirchne\u2026 [+5696 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/76854/af-750.jpg?itok=EzNGbFGK"}, {"description": "El Presidente realiz\u00f3 el anuncio en el marco de una declaraci\u00f3n en la Casa Blanca. Se hab\u00eda mostrado extremadamente cr\u00edtico de la manera en que la entidad gestion\u00f3 el avance de la pandemia desde su concepci\u00f3n", "title": "Donald Trump anunci\u00f3 la ruptura de relaciones con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/05/29/donald-trump-anuncio-la-ruptura-de-relaciones-con-la-organizacion-mundial-de-la-salud/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-29T20:26:19Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/dnu4ibNr8rgkDN-tDGwLyZzEMyU=/3499x2347/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/GK23OXO6OG2ZHWG6FRPA4ME2B4.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: Nueva York, camino a la reapertura desde el 8 de junio - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-nueva-york-camino-reapertura-8-junio-nid2371387", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-29T20:23:00Z", "content": "un graffit refleja la nueva realidad de Nueva York tras el paso de la pandemia, mientras comienza a perfilar su nueva vida a partir del 8 de junio \r\n Fuente: AFP\r\nNUEVA YORK.- Despu\u00e9s de la crisis sa\u2026 [+2293 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/74/3268374.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar blue subi\u00f3 $1 este viernes seg\u00fan un relevamiento de \u00c1mbito en cuevas del Microcentro porte\u00f1o. De esta manera, trep\u00f3 $7 en el acumulado del mes.", "title": "D\u00f3lar blue hoy: cu\u00e1nto creci\u00f3 en mayo - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/blue-hoy-cuanto-crecio-mayo-n5105947", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-05-29T20:21:00Z", "content": "A lo largo del mes, se llevaron a cabo diferentes medidas para aliviar la presi\u00f3n sobre el mercado cambiario, tanto en el segmento oficial como en el burs\u00e1til.\r\nLa primera de ellas la tom\u00f3 el BCRA cu\u2026 [+981 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/036/951/0036951065.jpg"}, {"description": "Admirado por su labor art\u00edstica y cuestionado por algunos sectores en funci\u00f3n de su pensamiento conservador, cumplir\u00e1 sus 90 a\u00f1os el domingo 31 de mayo. Encontr\u00e1 las pel\u00edculas de Clint Eastwood que ten\u00e9s que mirar", "title": "Clint Eastwood cumple 90 a\u00f1os, un h\u00e9roe alabado y controversial - Bae Negocios ", "url": "https://www.baenegocios.com/cineyseries/Clint-Eastwood-cumple-90-anos-un-heroe-alabado-y-controversial-20200529-0033.html", "author": "BAE Negocios", "publishedAt": "2020-05-29T19:28:09Z", "content": "Clinton Eastwood Jr., conocido como Clint Eastwood, actor, director y astro cinematogr\u00e1fico de Hollywood, el que se hizo famoso a trav\u00e9s de los spaghetti western, fue Harry el Sucio en varias pel\u00edcul\u2026 [+3055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bae Negocios "}, "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1590779707296/sites/cronica/img/2020/05/29/clint_1.jpg_1595070056.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar Contado con Liquidaci\u00f3n descendi\u00f3 un 1,1% a $113,42 mientras que el MEP baj\u00f3 un 4,1% a u$s107,71. De esta manera, la brecha baj\u00f3 11 puntos en el mes tras las reiteradas restricciones oficiales.", "title": "El d\u00f3lar CCL y MEP bajan hasta 3,7%; el Banco Central compr\u00f3 cerca de u$s180 millones - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/ccl/dolar-y-mep-frenaron-vertiginosa-suba-y-cayeron-4-mayo-luego-multiples-trabas-del-bcra-y-cnv-n5106019", "author": "Mariana Leiva", "publishedAt": "2020-05-29T19:12:57Z", "content": "A la par, el d\u00f3lar MEP o Bolsa -misma operatoria que el CCL pero dentro de la Argentina- retrocedi\u00f3 un 4,1% ($4,60) a $107,71, lo cual dej\u00f3 un spread del 57,1% frente a la divisa que opera en el MULC\u2026 [+6887 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/701/0037701277.jpg"}, {"description": "El mosquito Tigre, si bien proviene del sudeste asi\u00e1tico, ya tiene amplia presencia en algunos pa\u00edses de Europa y Am\u00e9rica, incluida Argentina.", "title": "Alerta mundial por el \u201cmosquito tigre\u201d: pica a trav\u00e9s de la ropa y puede contagiar dengue, zika o chikungunya - El Trece", "url": "https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/alerta-mundial-por-el-mosquito-tigre-pica-a-traves-de-la-ropa-y-puede-contagiar-dengue-zika_130989", "author": "eltrece", "publishedAt": "2020-05-29T19:08:06Z", "content": "Argentina, y el mundo entero, est\u00e1n en alerta por el crecimiento poblacional del conocido como \u201cmosquito tigre\u201d. Se trata del Aedes albopictus. Cabe destacar que este ya existe hace mucho tiempo. Sin\u2026 [+2885 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Trece"}, "urlToImage": "https://www.eltrecetv.com.ar/sites/default/files/styles/400x300/public/2020/05/29/sgf_119404-1.jpg?itok=MG3uoEeG"}, {"description": "La investigaci\u00f3n impulsada por el fiscal Jorge Di Lello abarca adem\u00e1s al extitular de la Agencia Federal de Inteligencia (AFI) Gustavo Arribas.", "title": "Imputaron a Macri por supuesto espionaje ilegal durante su gobierno - La Capital (Rosario)", "url": "https://www.lacapital.com.ar/politica/imputaron-macri-supuesto-espionaje-ilegal-su-gobierno-n2587534.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-05-29T19:06:00Z", "content": "Elfiscal federal Jorge Di Lello abri\u00f3 hoy una investigaci\u00f3n e imput\u00f3 al ex presidente Mauricio Macri y al ex titular de la Agencia Federal de Inteligencia (AFI) en su gobierno, Gustavo Arribas, a ra\u00ed\u2026 [+4466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/329/0028329285.jpg"}, {"description": "El desempleo alcanz\u00f3 el nueve por cientro y autoridades advirtieron que podr\u00eda crecer en los pr\u00f3ximos meses, sobre todo en Santiago", "title": "Chile: picos de coronavirus y desempleo | Supera por primera vez la barrera de las 50 muertes diarias - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/269033-chile-picos-de-coronavirus-y-desempleo", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-29T18:56:29Z", "content": "Chile registr\u00f3 un nuevo r\u00e9cord de 54 muertes por coronavirus y m\u00e1s de 3.600 contagios en las \u00faltimas 24 horas, con lo que ya super\u00f3 los 90.000. Al mismo tiempo La tasa de desempleo en Chile se ubic\u00f3 \u2026 [+4895 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/76844/chile-efe.jpg?itok=vm4_wwxS"}, {"description": "El Presidente diferenci\u00f3 a la conductora, que vol\u00f3 a Punta del Este en medio de la cuarentena, del presidente de San Lorenzo, que se fue al sur antes del inicio del confinamiento. Respondi\u00f3 adem\u00e1s los cuestionamientos de Juan Jos\u00e9 Sebreli y habl\u00f3 del caso de \u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez critic\u00f3 a Susana Gim\u00e9nez y defendi\u00f3 a Marcelo Tinelli - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/05/29/alberto-fernandez-critico-a-susana-gimenez-y-defendio-a-marcelo-tinelli/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T18:20:05Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez contest\u00f3 los dichos de Susana Gim\u00e9nez, quien recientemente plante\u00f3 que tiene miedo de que Argentina se convierta en Venezuela y que el jefe de Estado responde a las pr\u2026 [+5816 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/R98hb7XusZP3PuS3fWuvgFBrx60=/1200x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/G33K6TZOBZAAFNGC76Y52Y7GAE.jpg"}], "totalResults": 34}