{"status": "ok", "articles": [{"description": "EXCLUSIVO Luego de que\u00a0la capoc\u00f3mica no pudiese asistir a la \u00faltima gala del \"Cantando 2020\" por el\u00a0herpes z\u00f3ster, DiarioShow.com se comunic\u00f3 con una dermat\u00f3loga para conocer m\u00e1s detalles de este diagn\u00f3stico. \u00a1Entr\u00e1 a la nota!", "title": "\u00bfQu\u00e9 es la culebrilla?: el doloroso herpes que tiene Carmen Barbieri - DiarioShow", "url": "https://www.diarioshow.com/entrevistas/Que-es-la-culebrilla-el-doloroso-herpes-que-tiene-Carmen-Barbieri-20200909-0042.html", "author": "Sof\u00edaNabias", "publishedAt": "2020-09-09T21:42:13Z", "content": "Carmen Barbieri\u00a0atraviesa un momento agridulce en\u00a0su vida ya que, por un lado, su hijo, Fede Bal, super\u00f3\u00a0el c\u00e1ncer de intestino que le diagnosticaron en marzo de este a\u00f1o,\u00a0y por otro, revel\u00f3 que se e\u2026 [+2453 chars]", "source": {"id": null, "name": "DiarioShow"}, "urlToImage": "https://www.diarioshow.com/__export/1599687730562/sites/cronica/img/2019/04/23/carmen_barbieri_crop1556059192564.jpg"}, {"description": "El Xeneize pidi\u00f3 cuatro millones de d\u00f3lares, en caso de que supere la mitad de los partidos en los 18 meses del pr\u00e9stamo. El Rojo quiere pagar 1.500.000 por el 50 por ciento del pase.", "title": "Independiente no acept\u00f3 las condiciones de Boca por Marcone - Liga Profesional de F\u00fatbol en TyCSports.com", "url": "https://www.tycsports.com/independiente/independiente-no-acepto-las-condiciones-de-boca-por-marcone-20200909.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-09-09T21:01:00Z", "content": "La dirigencia de Independiente rechaz\u00f3 la propuesta de Boca en relaci\u00f3n al monto para la obligaci\u00f3n de compra de Iv\u00e1n Marcone. El Xeneize aceptar\u00eda ceder a pr\u00e9stamo al mediocampista, pero pretende cu\u2026 [+959 chars]", "source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/08/21/113570/ivan-marcone-boca_862x485.jpg"}, {"description": "Casi la mitad de lo adjudicado correspondi\u00f3 a Letras a Descuento (Ledes) con vencimiento en enero del a\u00f1o que viene y a una tasa de inter\u00e9s anual del 34,13%.", "title": "Econom\u00eda coloc\u00f3 t\u00edtulos por $84.558 millones y logr\u00f3 cubrir el vencimiento del viernes - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/letras/coloco-titulos-84558-millones-y-logro-cubrir-el-vencimiento-del-viernes-n5131707", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-09-09T21:00:00Z", "content": "El resto de la deuda correspondi\u00f3 a dos t\u00edtulos ajustados por el Coeficiente de Estabilizaci\u00f3n de Referencia (CER): por un lado se colocaron $14.867 millones en letras con vencimiento en febrero de 2\u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/917/0037917019.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan precis\u00f3 la ministra de Gobierno bonaerense, Mar\u00eda Teresa Garc\u00eda, el gobernador, Axel Kicillof, terminar\u00eda de definir este mi\u00e9rcoles los detalles de la suba salarial que otorgar\u00e1 a los efectivos.", "title": "Contin\u00faan las protestas de los polic\u00edas bonaerenses en distintos lugares de la Provincia | A pesar del c... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/290965-continuan-las-protestas-de-los-policias-bonaerenses-en-disti", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-09T20:24:19Z", "content": "Las protestas de los agentes de la polic\u00eda bonaerense contin\u00faan en distintos puntos de la Provincia. A pesar del compromiso del gobierno de Axel Kicillof de dar respuesta a las demandas laborales, lo\u2026 [+2369 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/103577-olivos-iv.jpg?itok=fd0klhX_"}, {"description": "Fue creada all\u00e1 en 1890 en el Reino Unido y desde 1949, los modelos se producen en la India", "title": "Royal Enfield, la historia de la m\u00edtica marca de motos que se fabricar\u00e1 en la Argentina - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/09/09/royal-enfield-la-historia-de-la-mitica-marca-de-motosque-se-fabricara-en-la-argentina/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-09T18:58:16Z", "content": "En 1901 se produjo la primera moto de la marca. \"Tiene un motor Minerva de 1 1/2 HP montado en la parte delantera del cabezal de la direcci\u00f3n. La transmisi\u00f3n final est\u00e1 en la rueda trasera por medio \u2026 [+4812 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kBhtv_eRXdHlYl56OH53G2oNdzk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/3H6WSSRQ4VB5RJCZ3QANVBVF34.jpg"}, {"description": "Tras los rumores de que la modelo hab\u00eda recibido un obsequio del Pocho Lavezzi, la protagonista sali\u00f3 a dar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el asunto.", "title": "Jujuy Jim\u00e9nez sali\u00f3 a aclarar los tantos sobre el misterioso regalo que recibi\u00f3 - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/9/9/jujuy-jimenez-salio-aclarar-los-tantos-sobre-el-misterioso-regalo-que-recibio-104099.html", "author": "MDZ Show", "publishedAt": "2020-09-09T18:47:26Z", "content": "Sof\u00eda \"Jujuy\" Jim\u00e9nez\u00a0comparti\u00f3 recientemen en sus redes sociales im\u00e1genes de un misterioso regalo que recibi\u00f3. A partir de ese momento, algunas se\u00f1ales indicaron que el autor del obsequio podr\u00eda ser\u2026 [+715 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/1/29/f1280x720-15381_147056_5050.jpg"}, {"description": "", "title": "El mensaje de Alberto Fern\u00e1ndez a los uruguayos: El Mercosur es un pilar fundamental - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-mensaje-alberto-fernandez-envio-uruguayos-nid2445385", "author": "Nelson Fern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-09-09T18:38:00Z", "content": "Lacalle Pou y Alberto Fern\u00e1ndez, con diferencias en los objetivos del Mercosur\r\n Fuente: Archivo - Cr\u00e9dito: Reuters\r\nMONTEVIDEO.- El presidente Alberto Fern\u00e1ndez envi\u00f3 un mensaje a los uruguayos, en \u2026 [+3612 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/00/3387900.jpg"}, {"description": "La estadounidense sale indemne de un partido en el que pas\u00f3 por momentos muy dif\u00edciles frente a una Pironkova que tuvo sus opciones de cerrar en dos mangas.", "title": "Serena Williams gana a Tsvetana Pironkova en US Open 2020 - Punto de Break", "url": "http://www.puntodebreak.com/2020/09/09/serena-sobrevive-desafio-notable-pironkova", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T18:35:00Z", "content": "Cada partido de Serena Williams puede ser interpretado de muchas maneras, pero hay una conclusi\u00f3n ineludible: la estadounidense es una competidora \u00fanica, voraz, y merece la pena disfrutar de cada mom\u2026 [+2732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/serena-williams-pironkova-usopen2020.png"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: fue la primera infectada en R\u00edo y seis meses despu\u00e9s a\u00fan no recuper\u00f3 el olfato - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-fue-primera-infectada-rio-seis-meses-nid2445367", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-09T18:15:00Z", "content": "Jeniffer Pereira Melga\u00e7o, de 28 a\u00f1os, se infect\u00f3 en un viaje a Lombard\u00eda\r\n Cr\u00e9dito: O Globo\r\nR\u00cdO DE JANEIRO.- \r\nLa empleada p\u00fablica Jeniffer Pereira Melga\u00e7o, de 28 a\u00f1os, se resisti\u00f3 durante seis mese\u2026 [+4924 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/48/3387748.jpg"}, {"description": "Se trata de la mielitis transversa. Un voluntario que particip\u00f3 de la Fase 3 present\u00f3 una reacci\u00f3n adversa que dej\u00f3 preocupados a los laboratorios que desarrollan la vacuna contra el coronavirus.", "title": "Esta es la enfermedad por la que se frenaron las pruebas de la vacuna de Oxford - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/9/9/esta-es-la-enfermedad-por-la-que-se-frenaron-las-pruebas-de-la-vacuna-de-oxford-104086.html", "author": "MDZ Sociedad", "publishedAt": "2020-09-09T18:12:52Z", "content": "La\u00a0mielitis transversa es la que habr\u00eda provocado la pausa en las pruebas de Fase 3 de la vacuna experimental contra el Covid-19\u00a0que desarrollan en conjunto la\u00a0Universidad de Oxford\u00a0y el laboratorio\u00a0\u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/9/9/f1280x720-956609_1088284_5050.jpg"}, {"description": "El Presidente recorri\ufffd la f\ufffdbrica y destac\ufffd que existan empresas que \"sigan apostando a los argentinos\", a la industrializaci\ufffdn y a la \"producci\ufffdn no contaminante\", a\ufffdn en tiempos dif\ufffdciles.", "title": "Fern\u00e1ndez destac\u00f3 la inversi\u00f3n de U$S50 millones de la cervecer\u00eda Quilmes y su rol durante la pandemia - T\u00e9lam", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202009/511824-el-presidente-visita-la-planta-de-la-cerveceria-quilmes-por-su-anuncio-de-plan-de-inversiones.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T18:11:15Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez destac\u00f3 que existan empresas que \"sigan apostando a los argentinos\", a la industrializaci\u00f3n y a la \"producci\u00f3n no contaminante\", a\u00fan en tiempos dif\u00edciles, como el que \u2026 [+3613 chars]", "source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/editadas/5f59166116cfa_800x449.jpg"}, {"description": "El Pupi habl\u00f3 sobre el inter\u00e9s del Blaugrana en el delantero argentino pero fue claro al explicar que desde el Neroazzurro no tienen intenciones de negociarlo", "title": "Zanetti, sobre el pase de Lautaro Mart\u00ednez al Barcelona: \u201cPor ahora forma parte del presente y del futuro del Inter\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/futbol-europeo/2020/09/09/zanetti-sobre-el-pase-de-lautaro-martinez-al-barcelona-por-ahora-forma-parte-del-presente-y-del-futuro-del-inter/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-09T18:09:28Z", "content": "Zanetti sobre el pase de Lautaro Mart\u00ednez al Barcelona: Por ahora forma parte del presente y del futuro del Inter\r\nREUTERS/Sergio Perez\r\nLuego de confirmar la presencia de Lionel Messi, aunque sea po\u2026 [+6212 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kZNhmn0-pEjcAZwx0kG3D2sevZY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WSFAIOSAJ5ABZA5BQDTQUIYSK4.jpg"}, {"description": "Se trata de un procedimiento dirigido espec\u00edficamente a personas que est\u00e9n en una situaci\u00f3n irreversible de vida. Cuenta con una serie de condiciones en las cuales el equipo de especialistas de Salud P\u00fablica acompa\u00f1a y gu\u00eda a los familiares.", "title": "La Provincia implementa un protocolo para que familiares puedan despedir a pacientes con Covid-19 en estado cr\u00edtico - Radio Dos Corrientes", "url": "https://www.radiodos.com.ar/62693-la-provincia-implementa-un-protocolo-para-que-familiares-puedan-despedir-a-pacientes-con-covid-19-en-estado-critico", "author": "7", "publishedAt": "2020-09-09T18:02:32Z", "content": "El ministro de Salud P\u00fablica, Ricardo Cardozo, junto a los profesionales que integran el Comit\u00e9 de Crisis de la Provincia establecieron un protocolo especial para que familiares puedan despedir a pac\u2026 [+2632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiodos.com.ar"}, "urlToImage": "https://www.radiodos.com.ar/content/bucket/2/93872w620h450.jpg"}, {"description": "Se anunci\u00f3 la ampliaci\u00f3n del Programa que, en esta etapa, se podr\u00e1 pagar con tres meses de gracia. Adem\u00e1s, incorporar\u00e1 nuevos rubros como servicios educativos, de cuidado personal, reparaciones e instalaci\u00f3n de alarmas. Tendr\u00e1 tasas en torno al 20%.", "title": "Ahora 12: \u00bfqu\u00e9 se puede comprar con el plan de cuotas sin inter\u00e9s? - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/servicios/ahora-12-que-se-puede-comprar-el-plan-cuotas-n5131643", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-09-09T16:57:00Z", "content": "Espa\u00f1ol dio estos detalles durante el encuentro que encabez\u00f3 el presidente Alberto Fern\u00e1ndez, que tambi\u00e9n cont\u00f3 con la presencia del gobernador bonaerense, Axel Kicillof, y del ministro de Desarrollo\u2026 [+2280 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/038/038/0038038191.jpg"}, {"description": "El Banco Naci\u00f3n dispondr\u00e1 un plan de financiaci\u00f3n por hasta $ 200.000 en 48 cuotas. Entran 40 modelos de fabricaci\u00f3n nacional de 16 firmas, que significan el 60% del mercado local. La compra se realizar\u00e1 a trav\u00e9s de la plataforma de la entidad financiera.", "title": "Plan motos 2020: qu\u00e9 modelos se pueden comprar con los nuevos cr\u00e9ditos: precios y cuotas - El Cronista Comercial", "url": "https://www.cronista.com/rpm/mercado/Plan-motos-2020-que-modelos-se-pueden-comprar-con-los-nuevos-creditos-precios-y-cuotas-20200909-0001.html", "author": "Cronista.com", "publishedAt": "2020-09-09T16:13:26Z", "content": "En medio de la aguda crisis econ\u00f3mica, el Gobierno lanz\u00f3 este martes una apuesta a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica industrial y dispuso cr\u00e9ditos blandos de hasta $200.000 para la compra de motos a 48 meses\u2026 [+4868 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1591187459618/sites/diarioelcronista/img/2020/06/03/motos__1.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Las cotizaciones financieras no se movieron en un mercado de poca profundidad que se\u00a0reacomoda ante el debut de los nuevos bonos.", "title": "El d\u00f3lar blue cay\u00f3 y el Central volvi\u00f3 a sacrificar reservas por falta de oferta - El Cronista Comercial", "url": "https://www.cronista.com/finanzasmercados/El-dolar-blue-arranca-a--132-y-hay-expectativa-por-las-cotizaciones-financieras-20200909-0014.html", "author": "Cronista.com", "publishedAt": "2020-09-09T15:56:15Z", "content": "El d\u00f3lar blue\u00a0perdi\u00f3\u00a0$ 1 y volvi\u00f3 a los $ 131, en otra rueda en la que las cotizaciones financieras mostraron que el mercado todav\u00eda no se acomod\u00f3 al debut de los nuevos bonos surgidos tras el canje \u2026 [+2125 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1599679861096/sites/diarioelcronista/img/2020/09/09/dolares_banco_central_fuga_marotta.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La nueva generaci\u00f3n de la consola de videojuegos saldr\u00e1 a la venta el 10 de noviembre, a partir de u$s499.", "title": "Se viene la nueva XBox: anunciaron la fecha de lanzamiento y el precio - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/negocios/xbox/se-viene-la-nueva-anunciaron-la-fecha-lanzamiento-y-el-precio-n5131621", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-09-09T15:30:00Z", "content": "La XBox Series X, principal arma de Microsoft contra la PlayStation de Sony, podr\u00e1 comenzar a ser ordenada partir del 22 de septiembre.\r\nEl anuncio fue hecho un d\u00eda despu\u00e9s de que Microsoft dijera qu\u2026 [+903 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/038/037/0038037897.jpg"}, {"description": "Los jugadores, que estuvieron afectados por coronavirus, recibieron esta ma\u00f1ana el alta m\u00e9dica y se sumaron al trabajo que otro grupo realizaba en el predio que el club tiene en Ezeiza.", "title": "Lleg\u00f3 el comunicado que alegr\u00f3 a todo el mundo Boca - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/9/9/llego-el-comunicado-que-alegro-todo-el-mundo-boca-104044.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-09-09T15:15:08Z", "content": "Los jugadores de Boca que estuvieron afectados por coronavirus recibieron esta ma\u00f1ana el alta m\u00e9dica tras realizarse los estudios cardiol\u00f3gicos y se sumaron al trabajo que otro grupo realizaba en el \u2026 [+1378 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/9/9/f1280x720-956516_1088191_5050.jpg"}, {"description": "", "title": "Tensi\u00f3n con la Polic\u00eda: siguen las protestas en el conurbano y el reclamo empieza a expandirse hacia el interior - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/seguridad/se-agudiza-malestar-policial-siguen-protestas-conurbano-nid2445171", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-09T14:03:00Z", "content": "Con patrulleros y sirenazos, los efectivos se concentran principalmente en La Matanza, La Plata y Lan\u00fas; la oficina de comando de Berni, el epicentro del conflicto\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Igna\u2026 [+3684 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/79/3387379.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus en la Argentina | 500.034 casos, 10.457 muertos y 382.490 pacientes recuperados - Todo Noticias", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9LV9TQlJkNXJ1N0XSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T13:20:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}