{"status": "ok", "articles": [{"description": "En la previa del inicio de la nueva fase de la cuarentena en el pa\u00eds, la cantidad de infectados desde que comenz\u00f3 la pandemia alcanz\u00f3 los 126.755 y las v\u00edctimas fatales ascendieron a 2.260", "title": "Coronavirus en la Argentina: confirmaron 40 muertes y 4.231 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/07/19/coronavirus-en-la-argentina-confirmaron-40-muertes-y-4231-nuevos-contagios-en-las-ultimas-24-horas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-19T22:04:00Z", "content": "El ministerio de Salud inform\u00f3 este domingo que en las \u00faltimas 24 horas hubo 4.231 casos de coronavirus y que fallecieron 40 personas. Con los \u00faltimos datos, la cantidad de contagios desde que comenz\u2026 [+4644 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/AcAC0htxqTFF5KjLO0SKjmXA-Io=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VLQKITAGZFAQHAXKJCHBQIRNXI.jpg"}, {"description": "La Pulga volvi\u00f3 a demostrar toda su jerarqu\u00eda y fue la figura excluyente de la goleada ante el Alav\u00e9s. Con su doblete, el argentino lleg\u00f3 a los 25 gritos en el certamen, marca que lo podr\u00eda dejar como goleador de la temporada por s\u00e9ptima vez en su carrera", "title": "El brillante partido de Messi en el cierre de la Liga de Espa\u00f1a: dos gritos y un pase-gol para quedar como Pichichi por s\u00e9ptima vez en su carrera - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/futbol-europeo/2020/07/19/el-brillante-partido-de-messi-en-el-cierre-de-la-liga-de-espana-dos-gritos-y-un-pase-gol-para-quedar-como-pichichi-por-septima-vez-en-su-carrera/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-19T21:56:15Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1U5pvaz0rx_2ASr-B7Zfv4-89hk=/2520x1704/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/XLRQFBH7PWGVSFDNO2WJGRFI7A.jpg"}, {"description": "", "title": "Cuarentena: qu\u00e9 cambia desde este lunes en la Ciudad de Buenos Aires | Todos los detalles de las activid... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/279532-cuarentena-que-cambia-desde-este-lunes-en-la-ciudad-de-bueno", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-07-19T21:22:30Z", "content": "El plan gradual de seis etapas ideado por el gobierno porte\u00f1o para comenzar a flexibilizar la cuarentena entrar\u00e1 en vigencia este lunes 20 de julio, con la reapertura de comercios barriales no esenci\u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/locales_0.jpg?itok=FCYDOBk_"}, {"description": "", "title": "Julio Conte Grand, procurador general de Buenos Aires, contrajo coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/07/19/julio-conte-grand-procurador-general-de-bueos-aires-contrajo-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-19T21:22:30Z", "content": "El procurador general de la provincia de Buenos Aires, Julio Conte Grand (Maximiliano Luna)\r\nEl procurador general de la provincia de Buenos Aires, Julio Conte Grand, dio positivo de coronavirus este\u2026 [+2732 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nKilJOC0szKCxi8440zZlpwoho0=/1920x1311/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZWTQLNV34BA3JOHWNTRAN7LMMU.jpg"}, {"description": "Legan\u00e9s igual\u00f3 2 a 2 ante el Real Madrid, fren\u00f3 al campe\u00f3n que arrastraba 10 victorias consecutivas, pero no pudo evitar la p\u00e9rdida de categor\u00eda. Si ganaba, el conjunto local se hubiese salvado porque Celta de Vigo empat\u00f3 sin goles ante el Espanyol y le alcan\u2026", "title": "Legan\u00e9s fren\u00f3 al Real Madrid pero no pudo evitar el descenso - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/7/19/leganes-freno-al-real-madrid-pero-no-pudo-evitar-el-descenso-92942.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-07-19T21:06:36Z", "content": "Con la presencia del argentino ex Boca Jonathan Silva, el Legan\u00e9s descendi\u00f3 a la segunda divisi\u00f3n de Espa\u00f1a\u00a0tras empatar 2 a 2\u00a0con el campe\u00f3n, Real Madrid, igualando en dos ocasiones la desventaja en\u2026 [+997 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/19/f1280x720-63894_195569_5050.jpg"}, {"description": "", "title": "Biden se escapa en las encuestas y Trump no se compromete a respetar los resultados de noviembre - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/biden-se-escapa-encuestas-trump-no-se-nid2400093", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-19T21:03:00Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, y el candidato dem\u00f3crata Joe Biden\r\n Fuente: AFP\r\nWASHINGTON.- Mientras el candidato del Partido Dem\u00f3crata a la Casa Blanca, Joe Biden, ostenta ya una v\u2026 [+3811 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/06/3316506.png"}, {"description": "", "title": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 19 de Julio - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-hoy-en-venezuela-cuantos-casos-se-registran-al-19-de-julio-nid2399693", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-19T20:43:00Z", "content": "Coronavirus hoy en Venezuela: cu\u00e1ntos casos se registran al 19 de Julio\r\n Fuente: LA NACION\r\nLa epidemia de neumon\u00eda viral provocada por un nuevo coronavirus se expande por el mundo y la preocupaci\u00f3n\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/91/3316491.jpg"}, {"description": "De manera similar a lo que sucedi\u00f3 esta semana con los hackeos de cuentas de alto perfil en Estados Unidos, Telecom sufri\u00f3 un ataque de ransomware este s\u00e1bado que afect\u00f3 a los sistemas de atenci\u00f3n al cliente. Desde Rusia, pidieron una suma que ir\u00eda entre los \u2026", "title": "Un ataque de hackers afect\u00f3 el sistema interno de Telecom: ped\u00edan una suma millonaria de rescate - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/ataque-hackers-afecto-sistema-interno-telecom-pedian-suma-millonaria-rescate_0_Y_c0mWyrs.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-19T20:27:42Z", "content": "De manera similar a lo que sucedi\u00f3 esta semana con los hackeos de cuentas de alto perfil en Estados Unidos, Telecom sufri\u00f3 un ataque de ransomware este s\u00e1bado que afect\u00f3 a los sistemas de atenci\u00f3n al\u2026 [+4181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2013/11/07/un-ataque-de-hackers-afecto___BJMsIDE3Xx_600x338.jpg"}, {"description": "", "title": "Marcela Tinayre y Marcos Gastaldi: el amor que soport\u00f3 desde la c\u00e1rcel hasta la infidelidad - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/marcela-tinayre-marcos-gastaldi-amor-soporto-carcel-nid2400075", "author": "Pablo Mascare\u00f1o", "publishedAt": "2020-07-19T20:01:00Z", "content": "Marcela Tinayre y Marcos Gastaldi empezaron a salir en 1997 y se casaron en el a\u00f1o 2000. Tuvieron un hijo, Rocco\r\n Fuente: HOLA\r\n\"La rebelde de los Tinayre\". As\u00ed la defin\u00eda el periodista Rolando Hang\u2026 [+9319 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/58/3316458.jpg"}, {"description": "A Bielsa le preguntaron si el t\u00edtulo de campe\u00f3n con el Leeds potenciaba su carrera y respondi\u00f3: \"No cambia los porcentajes desfavorables que yo tengo\". Mir\u00e1 el video...", "title": "La iron\u00eda de Bielsa sobre su trayectoria - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/inglaterra/bielsa-asume-perdedor-leeds_0_WpO4jJTVy.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-07-19T19:51:00Z", "content": "Marcelo Bielsa est\u00e1 viviendo un momento de mucha alegr\u00eda\u00a0con el t\u00edtulo de campe\u00f3n y el ascenso del Leeds. Tras el 3 a 1 ante el Derby County, durante la conferencia de prensa, se esperaban frases pos\u2026 [+487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/07/19/takkfAPf6_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El presidente le dijo tambi\u00e9n al diario brit\u00e1nico que no habr\u00e1 nueva oferta por la deuda, que el pico de la pandemia ser\u00e1 en agosto y que en 2021 la econom\u00eda se recuperar\u00e1 en base al campo, las obras p\u00fablicas y la construcci\u00f3n privada. Enfatiz\u00f3 que habla much\u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez al Financial Times: \u201cFrancamente, no creo en los planes econ\u00f3micos\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/07/19/alberto-fernandez-al-financial-times-francamente-no-creo-en-los-planes-economicos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-19T19:45:09Z", "content": "En una entrevista que tuvo lugar en Olivos, el presidente Alberto Fern\u00e1ndez dijo que la econom\u00eda argentina se recuperar\u00e1 en 2021 gracias al campo, las obras p\u00fablicas y la construcci\u00f3n privada, desech\u2026 [+3898 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/65GVp23nW_VGrfXyt5mZG6kpoME=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VQCA6QPQ65DNNM45P4Q6LTSFVA.jpg"}, {"description": "El dirigente social estuvo ocho d\u00edas internado con Covid-19 en el Sanatorio Otamendi de Buenos Aires. Seguir\u00e1 el protocolo de recuperaci\u00f3n en su casa. Voy a cumplir una rigurosa cuarentena, dijo.", "title": "Luis D'El\u00eda recibi\u00f3 el alta parcial y volvi\u00f3 a su casa - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/luis-delia-recibio-el-alta-parcial-y-volvio-a-su-casa_265758", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-07-19T16:51:48Z", "content": "El dirigente social Luis D'El\u00eda recibi\u00f3 este domingo \"el alta parcial\" tras 8 d\u00edas internado en el porte\u00f1o Sanatorio Otamendi por haberse contagiado de coronavirus y regresar\u00e1 a su casa para continua\u2026 [+1995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_771979.jpg"}, {"description": "El dirigente rural tambi\u00e9n record\u00f3 el di\u00e1logo que mantuvo en ocasi\u00f3n de la 125 con Alberto Fern\u00e1ndez, quien en 2008 era jefe de Gabinete de Cristina.", "title": "Luciano Miguens: \"Alberto es un presidente que est\u00e1 trabajando bien\" - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/campo/campo/luciano-miguens-alberto-es-un-presidente-que-esta-trabajando-bien-n5118268", "author": "Daniel Aprile", "publishedAt": "2020-07-19T16:36:00Z", "content": "El 17 de julio de 2008 constituye uno de los cap\u00edtulos m\u00e1s importantes en la historia que no a\u00fan no termina, pero que tiene al campo y a un sector pol\u00edtico determinado enfrentados desde hace muchos a\u2026 [+4568 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/865/0037865673.png"}, {"description": "El titular de Zona Sanitaria IX plante&oacute; tambi&eacute;n su inquietud por el impacto que tendr&aacute; en la situaci&oacute;n epidemiol&oacute;gica la acuulaci&oacute;n de gente en el velatorio de Carlos Orifici.", "title": "Ramiro Borzi asegur\u00f3 que en Olavarr\u00eda hay \"transmisi\u00f3n comunitaria\" del COVID-19 - Infoeme", "url": "https://www.infoeme.com/nota/2020-7-19-13-16-0-ramiro-borzi-aseguro-que-en-olavarria-hay-transmision-comunitaria-del-covid-19", "author": "infoeme.com", "publishedAt": "2020-07-19T16:18:58Z", "content": "Ramiro Borzi, titular de la Regi\u00f3n Sanitaria IX, analiz\u00f3 la situaci\u00f3n de la pandemia dentro de Olavarr\u00eda y volvi\u00f3 a instalar la idea de que en el distrito el virus \"corre de manera comunitaria\".\r\n\"Ha\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infoeme.com"}, "urlToImage": "https://pxb.cdn.infoeme.com/infoeme/062020/1591963716130.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina. Ciudad: quitar\u00e1n la licencia de conducir a quienes violen la cuarentena - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/buenos-aires/coronavirus-argentina-ciudad-buenos-aires-licencia-conducir-nid2400007", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-19T15:51:00Z", "content": "La nueva medida comenzar\u00e1 a regir a partir del martes 21 de julio\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: An\u00edbal Greco\r\nA horas del anuncio de la nueva fase en el \u00c1rea Metropolitana de Buenos Aires, desde el \u2026 [+2084 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/21/3217521.jpg"}, {"description": "La propuesta para superar la crisis econ\u00f3mica, promovida por Merkel y Macron, choca con la resistencia de los pa\u00edses \"frugales\" que, a su vez, imponen condiciones rechazadas por los ultra de Hungr\u00eda y Polonia.", "title": "Coronavirus: naufraga el plan para salvar a la UE de la peor recesi\u00f3n en su historia - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/mundo/ue/coronavirus-naufraga-el-plan-salvar-la-la-peor-recesion-su-historia-n5118258", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-19T14:42:00Z", "content": "\"Hay mucha voluntad pero es posible que no se obtenga ning\u00fan resultado hoy\", advirti\u00f3 la canciller de Alemania, Angela Merkel, a su llegada a la sede del Consejo Europeo en Bruselas, calificando la j\u2026 [+2872 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/865/0037865542.jpg"}, {"description": "", "title": "Mat\u00edas Lammens: Si hay un problema con Mercado Libre, la soluci\u00f3n no puede ser bloquear una planta - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/matias-lammens-si-hay-problema-mercado-libre-nid2399990", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-19T14:41:00Z", "content": "El ministro de Turismo, Mat\u00edas Lammens, opin\u00f3 sobre el conflicto en Mercado Libre\r\n Cr\u00e9dito: Prensa Lammens\r\nEl ministro de Turismo, Mat\u00edas Lammens, cuestion\u00f3 anoche las protestas del sindicato de Ca\u2026 [+2640 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/13/3314213.jpg"}, {"description": "La NASA advirti\u00f3 sobre la presencia del cuerpo rocoso, que mide 170 metros de alto y se mueve a 13.5 kil\u00f3metros por segundo.", "title": "Un asteroide gigantesco y \"potencialmente peligroso\" se aproximar\u00e1 este viernes a la Tierra - TN - Todo Noticias", "url": "https://tn.com.ar/internacional/un-asteroide-gigantesco-y-potencialmente-peligroso-se-aproximara-este-viernes-la-tierra_1095660", "author": "TN", "publishedAt": "2020-07-19T13:33:00Z", "content": "Cient\u00edficos de la NASA advirtieron sobre un gigantesco cuerpo rocoso que pasar\u00e1 cerca de la Tierra este viernes. Se trata del asteroide 2020ND, al que clasificaron como \"potencialmente peligroso\".\r\nS\u2026 [+1476 chars]", "source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "urlToImage": "https://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/470x269/public/2020/07/19/asteroide.jpg"}, {"description": "El director de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades, Robert Redfield, asegur\u00f3 que la pandemia podr\u00eda controlarse en las pr\u00f3ximas cuatro a ocho semanas si \u0093pudi\u00e9ramos hacer que todo el mundo se pusiera una m\u00e1scara ahora mismo\u0094.", "title": "Tapabocas: aseguran que si todos lo usaran se controlar\u00eda la pandemia en 8 semanas - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/7/19/tapabocas-aseguran-que-si-todos-lo-usaran-se-controlaria-la-pandemia-en-semanas-92895.html", "author": "MDZ Sociedad", "publishedAt": "2020-07-19T13:26:40Z", "content": "El director de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades, Robert Redfield, asegur\u00f3 que la pandemia podr\u00eda controlarse en las pr\u00f3ximas cuatro a ocho semanas si \u0093pudi\u00e9ramos hacer que \u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/4/12/f1280x720-33856_165531_5430.jpg"}, {"description": "La estrella de Maldita,\u00a0Devon Terrell, ha revelado c\u00f3mo siente que el final de la primera temporada y que\u00a0podr\u00eda suceder en una segunda parte.\u00a0\"Simplemente se siente como el comienzo\".", "title": "Maldita: Devon Terrell explica el final y da pistas sobre lo que sigue en la temporada 2 - VADER", "url": "https://vader.news/series/Maldita-Devon-Terrell-explica-el-final-y-da-pistas-sobre-lo-que-sigue-en-la-temporada-2-20200719-0002.html", "author": "CarolinaPortillo", "publishedAt": "2020-07-19T12:59:00Z", "content": "La nueva serie de Netflix, Maldita,\u00a0narra la leyenda art\u00farica y sigue a Nimue (Katherine Langford), una joven con un misterioso don.\r\nTerrell, quien interpreta al Rey Arturo en el programa, dijo que \u2026 [+850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vader.news"}, "urlToImage": "https://vader.news/__export/1595141463114/sites/gadgets/img/2020/07/19/maldita-_devon_terrell.jpg_1823964556.jpg"}], "totalResults": 34}