{"status": "ok", "articles": [{"description": "En lo que va de julio, los tipos de cambio burs\u00e1tiles acumulan un incremento de hasta 15,3% mientras que el d\u00f3lar blue sube un 7,1%. En el segmento oficial, el \"turista\" subi\u00f3 este martes 13 centavos y roz\u00f3 los $99.", "title": "El d\u00f3lar CCL y el MEP anotaron tercera suba al hilo (en el mes ya trepan el doble que el blue) - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/el-ccl-y-el-mep-anotaron-tercera-suba-al-hilo-en-el-mes-ya-trepan-el-doble-que-el-blue-n5120425", "author": "Mariana Leiva", "publishedAt": "2020-07-29T00:22:30Z", "content": "Del mismo modo, el d\u00f3lar MEP, o Bolsa -similar operaci\u00f3n a la del CCL pero dentro del pa\u00eds- avanz\u00f3 un 0,2% (22 centavos) a $115,89, dejando una brecha del 60,6% frente a la divisa que cotiza en el MU\u2026 [+6724 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/625/0037625472.jpg"}, {"description": "Mientras la Ciudad y la provincia de Buenos Aires comienzan a definir c\u00f3mo continuar\u00e1 la cuarentena en el Area Metropolitana, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n report\u00f3 este martes 120 muertes y 5.939 nuevos casos de coronavirus en todo el pa\u00eds.Es el segundo\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: reportan 120 nuevas muertes y otros 5.939 casos positivos en las \u00faltimas 24 horas - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-reportan-120-nuevas-muertes-5-939-casos-positivos-ultimas-24-horas_0_1E7brycKJ.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-29T00:20:35Z", "content": "Mientras la Ciudad y la provincia de Buenos Aires comienzan a definir c\u00f3mo continuar\u00e1 la cuarentena en el Area Metropolitana, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n report\u00f3 este martes 120 muertes y 5.9\u2026 [+3717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/28/asi-donan-plasma-los-recuperados___EqIzGcGSg_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Se trata de una persona que ingres\u00f3 a la provincia hace una semana y cumpl\u00eda con el aislamiento obligatorio.", "title": "Urgente: se detect\u00f3 un nuevo caso en Catamarca y hubo cuatro recuperados - El Ancasti Editorial", "url": "https://www.elancasti.com.ar/info-gral/2020/7/28/urgente-se-detecto-un-nuevo-caso-en-catamarca-hubo-cuatro-recuperados-440242.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-29T00:05:00Z", "content": "Hasta las 21 horas del martes 28 de julio, se ha detectado 1 nuevo caso positivo de coronavirus en la provincia de Catamarca. El total acumulado de casos positivos detectados asciende a 61.\u00a0\r\nAdem\u00e1s,\u2026 [+1032 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Ancasti Editorial"}, "urlToImage": "https://www.elancasti.com.ar/u/fotografias/fotosnoticias/2020/7/28/198771.jpg"}, {"description": "El ex Racing reemplaz\u00f3 a Alexis S\u00e1nchez en el triunfo contra el Napoli y dej\u00f3 su sello con una controvertida se\u00f1a. Las im\u00e1genes", "title": "Lautaro Mart\u00ednez convirti\u00f3 un gol en la victoria del Inter y lo festej\u00f3 con un gesto para sus cr\u00edticos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/futbol-europeo/2020/07/28/lautaro-martinez-convirtio-un-gol-en-la-victoria-del-inter-y-lo-festejo-con-un-gesto-para-sus-criticos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-28T23:16:42Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZOX4ORtYQ3giFWB087cKR5wRmqQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FABLFVJAX5F35NRSHDBFQ25BJU.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: 120 muertos y 5939 nuevos contagios - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-argentina-120-muertos-5939-nuevos-contagios-nid2406662", "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Costa", "publishedAt": "2020-07-28T23:15:00Z", "content": "La provincia de Buenos Aires super\u00f3 hoy los 100.000 casos de coronavirus Covid-19\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Marcelo Manera\r\nEl Gobierno inform\u00f3 que en las \u00faltimas 24 horas fueron 5939 las person\u2026 [+2627 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/77/3326977.jpg"}, {"description": "Gracias a la maniobra que arm\u00f3 para no firmar los acuerdos por los peajes, no fue acusado por fraude en perjuicio del Estado, sino por delitos menores como abuso de autoridad.\u00a0Enfrenta una condena menor que Dietrich, Iguacel y Saravia Fr\u00edas.", "title": "Causa Peajes: Procesaron al ex ministro Nicol\u00e1s Dujovne | Por abuso de autoridad e incumplimiento de los... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/281448-causa-peajes-procesaron-al-ex-ministro-nicolas-dujovne", "author": "Ra\u00fal Kollmann", "publishedAt": "2020-07-28T23:10:50Z", "content": "El ex ministro de Econom\u00eda, Nicol\u00e1s Dujovne, se hizo el distra\u00eddo, arm\u00f3 una maniobra para no firmar los acuerdos por los peajes y tuvo su beneficio: no fue procesado por fraude en perjuicio del Estad\u2026 [+4728 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/9-a-leandroteysseire.jpg?itok=h37gOQS0"}, {"description": "", "title": "Cr\u00e9dito para que los docentes compren computadoras | El Gobierno lanz\u00f3 la l\u00ednea subsidiada a trav\u00e9s del ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/281461-credito-para-que-los-docentes-compren-computadoras", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-07-28T22:58:37Z", "content": "El Gobierno Nacional lanz\u00f3 una l\u00ednea de cr\u00e9ditos subsidiada para que docentes de todo el pa\u00eds puedan comprar equipamiento inform\u00e1tico. Se trata de un acuerdo entre el Ministerio de Educaci\u00f3n y el Ban\u2026 [+2725 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-07/docentes_0.jpg?itok=HDmZqsFK"}, {"description": "La bailarina lament\u00f3 no poder despedir a su querida amiga debido a las restricciones establecidas para los sepelios por la pandemia.", "title": "Lourdes S\u00e1nchez rompi\u00f3 en llanto y habl\u00f3 sobre el funeral de Floppy - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/7/28/lourdes-sanchez-rompio-en-llanto-hablo-sobre-el-funeral-de-floppy-94897.html", "author": "MDZ Show", "publishedAt": "2020-07-28T22:36:10Z", "content": "Lourdes S\u00e1nchez\u00a0lament\u00f3 no poder presenciar la despedida de su querida amiga Floppy, quien falleci\u00f3 este lunes. \"La verdad que es un d\u00eda muy triste. No lo esper\u00e1bamos, todos ten\u00edamos muchas esperanza\u2026 [+1085 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/28/f1280x720-941620_1073295_5751.jpg"}, {"description": "El conductor destac\u00f3 un gesto del entrenador de River: \"Parece siempre lo que hizo, pero no es habitual\".", "title": "Vignolo abri\u00f3 Fox Sports Radio habl\u00e1ndole a Gallardo: \"Le quiero mandar un fuerte abrazo\" - Bolavip", "url": "https://bolavip.com/conmebol/Vignolo-abrio-Fox-Sports-Radio-hablandole-a-Gallardo-Le-quiero-mandar-un-fuerte-abrazo-20200728-0161.html", "author": "Ezequiel Marzana", "publishedAt": "2020-07-28T22:31:00Z", "content": "Como la mayor\u00eda de los entrenadores del f\u00fatbol argentino,\u00a0Marcelo Gallardo, sin redes sociales, se ha mostrado p\u00fablicamente muy poco durante esta cuarentena que rige en gran parte de la Argentina hac\u2026 [+1087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "urlToImage": "https://bolavip.com/__export/1595976602415/sites/bolavip/img/2020/07/28/notas-compartidas_7.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Muchas empresas dividen la compra en m\u00e1s de un reparto lo que hace que el despacho del producto cueste el doble. Hay gran demanda en empresas de env\u00edos por el confinamiento.", "title": "La trampa del Hot Sale: suben el costo del env\u00edo en cuarentena - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/hot-sale/la-trampa-del-suben-el-costo-del-envio-cuarentena-n5120581", "author": "Bel\u00e9n Fern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-07-28T22:24:24Z", "content": "La realidad es que las empresas de distribuci\u00f3n incrementaron notablemente su caudal de trabajo durante la cuarentena. \u201cNo hay margen para negociar con las empresas el costo de env\u00edo por lo que esas \u2026 [+1725 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/895/0037895369.png"}, {"description": "El \u00edndice S&P Merval de Bolsas y Mercados Argentinos (BYMA) cay\u00f3 1,1% a 48.890 unidades, por la incertidumbre que pesa entre los inversores a d\u00edas del cierre del plazo dispuesto por el Gobierno para alcanzar un acuerdo con los acreedores para el canje de la d\u2026", "title": "El S&P Merval cay\u00f3 1,1% y riesgo pa\u00eds rebot\u00f3 1,4% ante mayor cautela por deuda - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/bonos/el-sp-merval-tuvo-su-peor-dia-3-semanas-mayor-incertidumbre-la-deuda-n5120452", "author": "Juan Pablo Marino", "publishedAt": "2020-07-28T22:18:45Z", "content": "Condicionado adem\u00e1s por el retroceso en Wall Street, el \u00edndice S&amp;P Merval de Bolsas y Mercados Argentinos (BYMA) perdi\u00f3 un 1,1%, a 48.890 unidades, su baja m\u00e1s acentuada desde el 7 de julio pasad\u2026 [+7198 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/312/0037312588.jpg"}, {"description": "Menem hab\u00eda ampliado los miembros a nueve y hoy est\u00e1 vigente la ley impulsada por Cristina Kirchner, que llev\u00f3 el n\u00famero a cinco. El ex presidente del Colegio de Abogados de la Ciudad de Buenos Aires dijo que \"es el momento para que el M\u00e1ximo Tribunal reponga\u2026", "title": "Guillermo Lipera: \u201cNo hay que menemizar la Corte Suprema de Justicia\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/07/28/guillermo-lipera-no-hay-que-menemizar-la-corte-suprema-de-justicia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-28T22:06:14Z", "content": "Guillermo Lipera \r\nGuillermo Mart\u00edn Lipera es un abogado particular. Lejos de refugiarse en su estudio jur\u00eddico, su pasi\u00f3n pasa por construir con otros, empujar proyectos colectivos, \r\ndesde un Coleg\u2026 [+8014 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uRDBghSsWH9jS9jySz5nLlvijDc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CCB6M6NK3BDQLFS7SSSO5LFSQM.jpg"}, {"description": "El Apache sali\u00f3 en una foto en su campo de Maip\u00fa junto a un grupo de personas sin guardar distancia y sin barbijo, entre ellos el concejal local Coudannes. Despu\u00e9s hubo disculpas p\u00fablicas y desmentidas.", "title": "Tevez pos\u00f3 en grupo en cuarentena y hay pol\u00e9mica - Boca Juniors en TyCSports.com", "url": "https://www.tycsports.com/boca-juniors/tevez-poso-en-grupo-en-cuarentena-y-hay-polemica-20200728.html", "author": "TyC Sports.com", "publishedAt": "2020-07-28T21:54:08Z", "content": "Carlos Tevez qued\u00f3 envuelto en la pol\u00e9mica al conocerse una foto en la que posa en su campo de la localidad de Maip\u00fa, provincia de Buenos Aires, junto a un grupo de personas, todos sin guardar distan\u2026 [+1703 chars]", "source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2020/07/28/109078/tevez-polemica_416x234.jpg?v=1"}, {"description": "", "title": "Avance contra el Alzheimer: un an\u00e1lisis de sangre predice su aparici\u00f3n con alta precisi\u00f3n - infobae", "url": "https://www.infobae.com/salud/2020/07/28/avance-contra-el-alzheimer-un-analisis-de-sangre-predice-su-aparicion-con-alta-precision/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-28T21:35:12Z", "content": "El nuevo examen de sangre tiene el potencial de hacer que el diagn\u00f3stico sea m\u00e1s simple, y menos costoso que los tradicionales - Shutterstock\r\nUn an\u00e1lisis de sangre recientemente desarrollado por cie\u2026 [+8682 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4ehWVJpVAjsR596kCh6dzzoV3qg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FUIJ7N7TFRFEHIDCIDFXMIWIH4.jpg"}, {"description": "Su padre Bartolom\u00e9 Mitre, ex director de La Naci\u00f3n, muri\u00f3 este a\u00f1o antes de que empiece la cuarentena, y la actriz record\u00f3 la an\u00e9cdota en una entrevista.", "title": "Esmeralda Mitre: \"En mi casamiento mi pap\u00e1 me dijo 'Callate, el protagonista soy yo'\" - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/espectaculos/bartolome-mitre/esmeralda-mitre-en-mi-casamiento-mi-papa-me-dijo-callate-el-protagonista-soy-yo-n5120582", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-07-28T20:53:00Z", "content": "Esmeralda Mitre cont\u00f3 una divertida an\u00e9cdota de su casamiento con su padre Bartolom\u00e9 Mitre, quien falleci\u00f3 en marzo justo antes de que comience la cuarentena.\r\nIgualmente, aclar\u00f3 que est\u00e1 en proceso \u2026 [+739 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/885/0037885756.jpg"}, {"description": "El gobernador bonaerense Axel Kicillof recibir\u00e1 ma\u00f1ana en La Plata al jefe de Gobierno porte\u00f1o\u00a0Horacio Rodr\u00edguez Larreta, para analiza...", "title": "Encuentro en La Plata entre Kiciloff y Larreta para definir el rumbo de la cuarentena - Diario El Dia", "url": "https://www.eldia.com/nota/2020-7-28-17-24-0-encuentro-en-la-plata-entre-kiciloff-y-larreta-para-definir-el-rumbo-de-la-cuarentena--politica-y-economia", "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "publishedAt": "2020-07-28T20:33:05Z", "content": "El gobernador bonaerense Axel Kicillof recibir\u00e1 ma\u00f1ana en La Plata al jefe de Gobierno porte\u00f1o\u00a0Horacio Rodr\u00edguez Larreta, para analizar en conjunto los \u00faltimos n\u00fameros de la pandemia del coronavirus \u2026 [+1786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/072020/1595968272057.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "Sony anunci\u00f3 un nuevo integrante de su familia de c\u00e1maras full-frame mirrorless, Alpha 7S III, que mejora el rendimiento e introduce el enfoque autom\u00e1tico avanzado para uso h\u00edbrido y una estructura de disipaci\u00f3n de calor, junto con la sensibilidad propia de l\u2026", "title": "La \u00faltima c\u00e1mara de fotos de Sony cuesta m\u00e1s de medio mill\u00f3n de pesos: as\u00ed es la Alpha 7S III - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/ultima-camara-fotos-sony-cuesta-medio-millon-pesos-alpha-7s-iii_0_416vIpSPY.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-07-28T20:03:55Z", "content": "Sony anunci\u00f3 un nuevo integrante de su familia de c\u00e1maras full-frame mirrorless, Alpha 7S III, que mejora el rendimiento e introduce el enfoque autom\u00e1tico avanzado para uso h\u00edbrido y una estructura d\u2026 [+4839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/28/alpha-7s-iii___4-hbdW0IW_1200x630__1.jpg"}, {"description": "La Anses inform\u00f3 el cronograma. Los que cobran por n\u00famero de DNI comienzan el lunes 10 agosto.", "title": "Ingreso Familiar de Emergencia (IFE): ya est\u00e1n las fechas del tercer pago - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/ingreso-familiar-de-emergencia-ife-ya-estan-fechas-del-tercer-pago", "author": "Federico Piccioni Aimar", "publishedAt": "2020-07-28T20:00:00Z", "content": "La Administraci\u00f3n Nacional de Seguridad Social (Anses) inform\u00f3 este martes el cronograma de pago para los beneficiarios del Ingreso Familiar de Emergencia (IFE), el bono de 10 mil pesos que otorga el\u2026 [+1008 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/New_Project_-_2020-07-28T165237.252_1595965967.jpg"}, {"description": "", "title": "La NASA premiar\u00e1 con hasta US$ 180.000 a quienes logren resolver un hist\u00f3rico problema - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/la-nasa-pagara-us-180000-quienes-logren-nid2406558", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-07-28T19:34:00Z", "content": null, "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/23/3326723.png"}, {"description": "El valor del oro aumenta a pasos agigantados en plena crisis econ\u00f3mica mundial causada por el coronavirus. Mientras los inversores est\u00e1n \u00e1vidos de este metal precioso...", "title": "La reserva de oro m\u00e1s grande del mundo: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 y c\u00f3mo es? - Sputnik Mundo", "url": "https://mundo.sputniknews.com/mundo/202007281092241342-la-reserva-de-oro-mas-grande-del-mundo-donde-esta-y-como-es/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T19:03:00Z", "content": "El valor del oro aumenta a pasos agigantados en plena crisis econ\u00f3mica mundial causada por el coronavirus. Mientras los inversores est\u00e1n \u00e1vidos de este metal precioso para resguardarse del impacto fi\u2026 [+4944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/sharing_snippet/1092241342.png?10922412991595974907"}], "totalResults": 34}