{"status": "ok", "articles": [{"description": "Investigadores alemanes realizaron autopsias en cerebros de 33 pacientes fallecidos por covid. El avance podr\u00eda explicar los s\u00edntomas neurol\u00f3gicos que ocasiona la enfermedad, mejorar el diagn\u00f3stico y las estrategias de prevenci\u00f3n.", "title": "Coronavirus: investigan si podr\u00eda ingresar al cerebro a trav\u00e9s de la nariz - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309072-coronavirus-investigan-si-podria-ingresar-al-cerebro-a-trave", "author": "Pablo Esteban", "publishedAt": "2020-11-30T21:41:53Z", "content": "Este lunes, una investigaci\u00f3n publicada en la prestigiosa revista Nature Neuroscience plante\u00f3 que el Sars CoV-2 podr\u00eda ingresar en el cerebro de los infectados a partir de la nariz. El trabajo fue de\u2026 [+5878 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124450-whatsapp-20image-202020-11-30-20at-2017-57-20.jpeg?itok=6WyS8yL3"}, {"description": "Durante la conversaci\u00f3n, el mandatario argentino manifest\u00f3 al flamante ganador de las elecciones norteamericanas\u00a0que \"este es el continente m\u00e1s desigual del mundo y hay que equilibrarlo socialmente\u201c. El sucesor de Donald Trump, por su parte,\u00a0 sostuvo que comp\u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez y Joe Biden mantuvieron una comunicaci\u00f3n telef\u00f3nica - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309058-alberto-fernandez-y-joe-biden-mantuvieron-una-comunicacion-t", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-30T21:34:44Z", "content": "Al inicio de la conversaci\u00f3n, el mandatario argentino felicit\u00f3 al presidente electo por el resultado en las recientes elecciones y resalt\u00f3 que su triunfo significa una gran oportunidad de generar un \u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124434-dospresis_0.jpg?itok=YhCDFhvw"}, {"description": "El presidente encabez\u00f3 el acto en el Museo del Bicentenario junto al ministro de Econom\u00eda, Mart\u00edn Guzm\u00e1n, y el secretario de Energ\u00eda, Dar\u00edo Mart\u00ednez. \"Este plan permitir\u00e1 sustituir importaciones por casi 31 mil millones de metros c\u00fabicos\", dijo.  Adem\u00e1s, deta\u2026", "title": "Alberto sobre el Plan Gas: \\\"Permitir\u00e1 un ahorro de divisas de u$s9.300 millones\\\" - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/economia/gas/alberto-el-plan-permitira-un-ahorro-divisas-us9300-millones-n5152052", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-11-30T21:17:00Z", "content": "\"Estoy contento de estar concretando esto que hablamos desde hace mucho tiempo con los gobernadores de las provincias petroleras. Sin duda es algo que beneficia a todos\", manifest\u00f3 el mandatario esta\u2026 [+4385 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/8b3906c0c0a4dddb66c0b1e1fa9bd870/adjuntos/239/imagenes/038/303/0038303912/alberto-fernandez-el-acto-del-plan-gasar-imagen-tv.jpg"}, {"description": "Durante la conversaci\u00f3n, el mandatario argentino manifest\u00f3 al flamante ganador de las elecciones norteamericanas\u00a0que \"este es el continente m\u00e1s desigual del mundo y hay que equilibrarlo socialmente\u201c. El sucesor de Donald Trump, por su parte,\u00a0 sostuvo que comp\u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez y Joe Biden mantuvieron una comunicaci\u00f3n por tel\u00e9fono - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309058-alberto-fernandez-y-joe-biden-mantuvieron-una-comunicacion-t", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-30T20:17:12Z", "content": "Al inicio de la conversaci\u00f3n, el mandatario argentino felicit\u00f3 al presidente electo por el resultado en las recientes elecciones y resalt\u00f3 que su triunfo significa una gran oportunidad de generar un \u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124434-dospresis_0.jpg?itok=YhCDFhvw"}, {"description": "", "title": "Dos jueces macristas convalidaron las declaraciones de los arrepentidos en la causa por las fotocopias de los cuadernos - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309057-dos-jueces-macristas-convalidaron-las-declaraciones-de-los-a", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-30T20:12:33Z", "content": "Como era previsible, la Sala I de la C\u00e1mara de Casaci\u00f3nconvalid\u00f3 las declaraciones de los arrepentidos en la causa de las fotocopias de los cuadernos. Los dos magistrados que siempre estuvieron aline\u2026 [+2519 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124430-whatsapp-20image-202020-11-30-20at-2016-52-19.jpeg?itok=QNVORSGD"}, {"description": "El billete paralelo retrocedi\u00f3 por s\u00e9ptima jornada seguida este lunes y acumul\u00f3 una baja de $14 en noviembre. La brecha con el oficial se ubic\u00f3 en el 90,6%.", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este lunes 30 de noviembre - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/blue/dolar-hoy-cuanto-cerro-este-lunes-30-noviembre-n5151883", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-11-30T19:58:09Z", "content": "Con estos n\u00fameros, la brecha cambiaria con el d\u00f3lar oficial mayorista retrocedi\u00f3 en noviembre desde el 115,8% hasta el actual 90,6%.\r\nRecordemos que el blue hab\u00eda subido con fuerza en la segunda sema\u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/80b80c4a5e95425814ef8e712506f2b2/adjuntos/239/imagenes/037/595/0037595217/dolar-blue-buen-tamanojpg.jpg"}, {"description": "Albergar\u00e1 las futuras vacunas contra el Covid-19 que lleguen a nuestra ciudad.", "title": "Inaugurar\u00e1n la c\u00e1mara de fr\u00edo en el Banco de Leche - Infoeme", "url": "https://www.infoeme.com/nota/2020-11-30-15-45-0-inauguraran-la-camara-de-frio-en-el-banco-de-leche", "author": "Infoeme.com", "publishedAt": "2020-11-30T19:18:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Infoeme.com"}, "urlToImage": "https://pxb.cdn.infoeme.com/infoeme/112020/1606763257278.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "El d\u00eda previo a la operaci\u00f3n de Diego Armando Maradona en la Cl\u00ednica Olivos, por un hematoma subdural, su hija mayor, Dalma, estall\u00f3 en su cuenta de Twitter: \"Por el bien de los chupasangre, que no le pase nada\". El 3 de noviembre, cuando se realiz\u00f3 la interv\u2026", "title": "\u00bfQui\u00e9n es el culpable de la muerte de Maradona? La nueva guerra entre las hijas de Diego y el \"entorno\" - Clar\u00edn.com", "url": "https://www.clarin.com/policiales/-culpable-muerte-maradona-nueva-guerra-hijas-diego-entorno-_0_s6x22u_f6.html", "author": "Esteban Mikkelsen Jensen", "publishedAt": "2020-11-30T19:12:51Z", "content": "El d\u00eda previo a la operaci\u00f3n de Diego Armando Maradona en la Cl\u00ednica Olivos, por un hematoma subdural, su hija mayor, Dalma, estall\u00f3 en su cuenta de Twitter: \"Por el bien de los chupasangre, que no l\u2026 [+6248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/11/30/la-bandera-de-diego-maradona___1VQ88mtje_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Esc\u00e1ndalo por los tuits racistas y discriminatorios del capit\u00e1n de Los Pumas - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309030-escandalo-por-los-tuits-racistas-y-discriminatorios-del-capi", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-30T19:10:39Z", "content": "Pablo Matera qued\u00f3 en el centro de la escena despu\u00e9s de que Los Pumas no homenajearon a Diego Maradona en el partido del s\u00e1bado, cuando el seleccionado argentino de rugby perdiera 38-0 a los All Blac\u2026 [+2220 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124366-matera_0.jpg?itok=KeluFAg9"}, {"description": "Se fue el Diez. Se fue Pelusa. Se fue el mejor de todos los tiempos. Se fue uno de los m\u00e1ximos \u00eddolos de la historia de Boca. Se fue el principal embajador del club a nivel mundial. Pero lo que nunca se va a ir es el cari\u00f1o y las muestras de agradecimiento de\u2026", "title": "El emotivo video que Boca le dedic\u00f3 a Diego - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/maradona/maradona-boca-video-homenaje_0_i8lg0v1jx.html", "author": "Diego Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-11-30T18:33:35Z", "content": "Se fue el Diez. Se fue Pelusa. Se fue el mejor de todos los tiempos. Se fue uno de los m\u00e1ximos \u00eddolos de la historia de Boca. Se fue el principal embajador del club a nivel mundial. Pero lo que nunca\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/11/30/5MXgwq0kh_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Ayer, la China Su\u00e1rez (28) le organiz\u00f3 un inolvidable festejo de cumplea\u00f1os a Benjam\u00edn Vicu\u00f1a Luco (42), el padre de dos de sus tres hijos, y comparti\u00f3 algunas fotos de los alcoholes en gel que repartieron, de los tenedores con etiquetas que utilizaron para p\u2026", "title": "La emotiva reflexi\u00f3n de Benjam\u00edn Vicu\u00f1a a horas de cumplir a\u00f1os: \"Quiero recordar el 2020 como un a\u00f1o bi\u2026 - Gente", "url": "https://www.gente.com.ar/entretenimiento/la-emotiva-reflexion-de-benjamin-vicuna-a-horas-de-cumplir-anos-quiero-recordar-el-202-como-un-ano-bisagra-en-mi-vida/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T18:19:53Z", "content": "Ayer, la China Su\u00e1rez (28) le organiz\u00f3 un inolvidable festejo de cumplea\u00f1os a Benjam\u00edn Vicu\u00f1a Luco (42), el padre de dos de sus tres hijos, y comparti\u00f3 algunas fotos de los alcoholes en gel que repar\u2026 [+1786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gente Online"}, "urlToImage": "https://www.gente.com.ar/wp-content/uploads/2020/11/benjavicunamori_128749101_806987389883722_9020741149495780277_n.jpg"}, {"description": "", "title": "Autos usados: cu\u00e1nto vale tu modelo si lo quisieras vender hoy - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/negocios/autos-usados-cuanto-vale-tu-modelo-si-nid2525738", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-11-30T17:54:00Z", "content": "Cu\u00e1nto valen los autos usados hoy, seg\u00fan datos relevados por la C\u00e1mara del Comercio Automotor (CCA)\r\nDesde marzo, la pandemia de Covid-19 afect\u00f3 los funcionamientos de cada sector de la econom\u00eda. Los\u2026 [+3233 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/27/2828027.jpg"}, {"description": "El Frente de Todos contin\u00faa negociando para obtener los votos necesarios para poder darle media sanci\u00f3n a un nuevo quite en la coparticipaci\u00f3n porte\u00f1a", "title": "Comenz\u00f3 la sesi\u00f3n en Diputados: el oficialismo buscar\u00e1 recortarle m\u00e1s fondos a la Ciudad de Buenos Aires - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/11/30/el-gobierno-puja-para-obtener-in-extremis-los-votos-en-diputados-y-sancionar-la-ley-de-recorte-de-fondos-a-la-ciudad/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T17:26:15Z", "content": "A contrarreloj y en una muestra m\u00e1s del distanciamiento entre el Gobierno Nacional y el de la Ciudad, el oficialismo intentar\u00e1 sancionar esta tarde en la C\u00e1mara de Diputados el proyecto de ley que le\u2026 [+4146 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/tQ9fZCj4tOralViSk84TUhdRtjk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SBSKAORDMZEDDECYOKDUAJXVKM.jpg"}, {"description": "Los mandatarios coincidieron en la necesidad de focalizarse en los temas de inter\u00e9s com\u00fan. Fern\u00e1ndez habl\u00f3 de avanzar en temas vinculados a la seguridad y al medio ambiente. Bolsonaro, por su parte, hizo hincapi\u00e9 en la necesidad de potenciar el turismo. Brasi\u2026", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez en su primera charla con Jair Bolsonaro: \"Hay que dejar las diferencias del pasado\" - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309022-alberto-fernandez-en-su-primera-charla-con-jair-bolsonaro-ha", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-30T16:27:24Z", "content": "La fecha ayud\u00f3 para romper el hielo: que el 30 de noviembre se conmemore el D\u00eda de la Amistad Argentino-Brasile\u00f1a fue la \"excusa\" ideal para que Alberto Fern\u00e1ndez y Jair Bolsonaro, despu\u00e9s fuertes cr\u2026 [+3091 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124347-albertobolsonaro.jpeg?itok=Zlx4GpYb"}, {"description": "La Asociaci\u00f3n de Entidades Period\u00edsticas Argentinas anunci\u00f3 los ganadores de los \"Premios ADEPA al periodismo\". La edici\u00f3n 2020 tuvo r\u00e9cord de participantes. La entrega de las distinciones se realizar\u00e1 en forma virtual el mi\u00e9rcoles 9 de diciembre", "title": "Infobae obtuvo ocho distinciones en los premios Adepa al periodismo 2020 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/11/30/infobae-obtuvo-ocho-distinciones-en-los-premios-adepa-al-periodismo-2020/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T15:21:47Z", "content": "Los premios ADEPA al periodismo\r\nLa Asociaci\u00f3n de Entidades Period\u00edsticas Argentinas (Adepa) dio a conocer los ganadores del certamen anual de los Premios ADEPA al periodismo en su edici\u00f3n n\u00famero 31:\u2026 [+15623 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/tHm-RahXeLkSd9fq1u3c5rdw76Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2RYVB37775ERTGZHV43GY5D7QA.jpg"}, {"description": "Los laboratorios Pfizer y Moderna ya presentaron las solicitudes para una aprobaci\u00f3n de emergencia. En caso de que ambas prosperen, m\u00e1s de 20 millones de estadounidenses recibir\u00edan la primera dosis en diciembre", "title": "El secretario de Salud de EEUU proyect\u00f3 que la vacuna contra el coronavirus se comenzar\u00e1 a aplicar antes de Navidad - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/11/30/el-secretario-de-salud-de-eeuu-proyecto-que-la-vacuna-contra-el-coronavirus-se-comenzara-a-aplicar-antes-de-navidad/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T15:02:56Z", "content": "La vacuna podr\u00eda distribuirse en EEUU antes de Navidad\r\nAlex Azar, secretario de Salud de Estados Unidos, indic\u00f3 que los norteamericanos recibir\u00e1n las primeras vacunas contra el coronavirus antes de \u2026 [+3186 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/aUVwBG_L1FjE97I2dtPm4HTaAw4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/AK3AQEDASEHOWGYJRRW54IKFCY.jpg"}, {"description": "", "title": "Los K festejan en R\u00edo Cuarto: \u00bfc\u00f3mo te qued\u00f3 el ojo? - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/la-quinta-pata-del-gato/los-k-festejan-en-rio-cuarto-como-te-quedo-el-ojo_277106", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-11-30T15:02:33Z", "content": "Adri\u00e1n Simioni\r\nEl peronismo logr\u00f3 ayer la reelecci\u00f3n del intendente de R\u00edo Cuarto, Juan Manuel Llamosas, con la escuder\u00eda schiarettista de Hacemos por C\u00f3rdoba.\r\nPero anoche, la superficie fotogr\u00e1fic\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_REL_801934.jpg"}, {"description": "", "title": "El sistema solar se desintegrar\u00e1 mucho antes de lo que se pensaba - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/ciencia/afirman-nuestro-sistema-solar-se-desintegrara-antes-nid2525708", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-11-30T15:02:00Z", "content": "En 5000 millones de a\u00f1os el Sol, mientras muere, se convertir\u00e1 un gigante rojo que envolver\u00e1 a Mercurio, Venus y la Tierra\r\nUn equipo de astr\u00f3nomos public\u00f3 un nuevo estudio que afirma que nuestro Sis\u2026 [+2297 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/21/3510321.jpg"}, {"description": "\"La pandemia no pas\u00f3 y hay que seguir cuid\u00e1ndose y trabajando en identificar los casos sospechosos y aislar contactos para seguir sosteniendo el descenso\", se\u00f1al\u00f3 hoy la Secretaria de Acceso a la Salud, Carla Vizzotti.", "title": "La dura advertencia del Gobierno pese a la baja de contagios: \"El 80% de los fallecidos es...\" - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/11/30/la-dura-advertencia-del-gobierno-pese-la-baja-de-contagios-el-80-de-los-fallecidos-es-122527.html", "author": "MDZ Sociedad", "publishedAt": "2020-11-30T14:47:52Z", "content": "La Secretaria de Acceso a la Salud, Carla Vizzotti, se\u00f1al\u00f3 hoy que si bien los contagios por coronavirus a nivel nacional bajan -el promedio de los \u00faltimos d\u00edas es de 7.706 nuevos casos diarios- \"la \u2026 [+2483 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/11/30/f1280x720-987520_1119195_5050.jpg"}, {"description": "", "title": "As\u00ed fue el \u00faltimo eclipse de Luna del a\u00f1o - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/309001-asi-fue-el-ultimo-eclipse-de-luna-del-ano", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-30T14:08:08Z", "content": "Este lunes 30 de noviembre se pudo ver el \u00faltimo eclipse del a\u00f1o. Se trata del cuarto eclipse lunar, que se pudo apreciar como un peque\u00f1o oscurecimiento parcial de la luna durante esta madrugada. \"Lo\u2026 [+2032 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/124341-whatsapp-20image-202020-11-30-20at-2011-05-46.jpeg?itok=Ey4-CRHb"}], "totalResults": 34}