{"status": "ok", "articles": [{"description": "La primera advertencia es por r\u00e1fagas intensas para el centro y sur de la provincia. La segunda incluye el centro y norte de la misma. Los avisos tambi\u00e9n abarcan a otros distritos del pa\u00eds.", "title": "Renuevan alerta por vientos y tormentas fuertes para C\u00f3rdoba - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/renuevan-alerta-por-vientos-y-tormentas-fuertes-para-cordoba_273737", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-10-25T21:56:15Z", "content": "El Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional (SMN) renov\u00f3 este domingo a la tarde dos alertas que alcanzan a la provincia de C\u00f3rdoba y a otros distritos del centro del pa\u00eds.\r\nAlerta por tormentas fuertes o sev\u2026 [+1974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_792865.jpg"}, {"description": "Lionel Messi y el resto de los jugadores del Barcelona pueden tener desde este lunes una nueva conducci\u00f3n en el club. Es que el presidente, Josep Maria Bartomeu, el mismo que lo forz\u00f3 a continuar en el equipo contra su voluntad, y el resto de la dirigencia, p\u2026", "title": "Bartomeu y toda la comisi\u00f3n podr\u00edan irse el lunes - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/messi/bartomeu-comision-barcelona-dimision_0_Jifzsy0Pi.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-10-25T21:38:09Z", "content": "Lionel Messi y el resto de los jugadores del Barcelona pueden tener desde este lunes una nueva conducci\u00f3n en el club. Es que el presidente, Josep Maria Bartomeu, el mismo que lo forz\u00f3 a continuar en \u2026 [+1516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/10/16/nnz_GM1cB_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El Peque cay\u00f3 ante Alexander Zverev en la final del ATP 250 de Colonia, sin embargo, la bolsa de premios que cosecha sigue creciendo a partir de sus \u00faltimas grandes actuaciones", "title": "Cu\u00e1nto dinero gan\u00f3 Diego Schwartzman en los \u00faltimos tres torneos en los que lleg\u00f3 a instancias decisivas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/10/25/cuanto-dinero-gano-diego-schwartzman-en-los-ultimos-tres-torneos-en-los-que-llego-a-instancias-decisivas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-25T21:31:43Z", "content": "Peque no pudo contra Zverev, quien no le dio espacio para una reacci\u00f3n. Sin embargo, el argentino sigue dando pasos hacia adelante en su carrera (REUTERS/Thilo Schmuelgen)\r\nDiego Schwartzmanperdi\u00f3 2-\u2026 [+2933 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/_SM7mBz6EJxLGJdj67eR5L5Sp0g=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/P7BMCCWTND5NIQOT27E4WKDB3U.jpg"}, {"description": "El director t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n Argentina habl\u00f3 con el sitio oficial de AFA, adelant\u00f3 que ya present\u00f3 una n\u00f3mina preliminar y dej\u00f3 algunos indicios de su pr\u00f3xima convocatoria.", "title": "Scaloni, una amplia pre-lista de convocados y las posibles vueltas a la Selecci\u00f3n - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/10/25/scaloni-una-amplia-pre-lista-de-convocados-las-posibles-vueltas-la-seleccion-114205.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-10-25T21:31:18Z", "content": "Se acerca una nueva doble fecha de\u00a0Eliminatorias Sudamericanas de noviembre y, en una charla difundida por el sitio oficial de la Selecci\u00f3n Argentina, Lionel Scaloni\u00a0adelant\u00f3 que ya entreg\u00f3 una\u00a0pre-l\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/10/11/f1280x720-968115_1099790_5336.jpg"}, {"description": "Volar desde aeropuerto \"no es una opci\u00f3n comercial\" para la compa\u00f1\u00eda \u00a0\"ni tampoco para nuestros pasajeros\", dijo la low-cost en un comunicado.", "title": "Flybondi no quiere saber nada con Ezeiza: \"El Palomar o nada\" - El Cronista Comercial", "url": "https://www.cronista.com/apertura-negocio/empresas/Flybondi-no-quiere-saber-nada-con-Ezeiza-El-Palomar-o-nada-20201025-0001.html", "author": "JUAN MANUELCOMPTE", "publishedAt": "2020-10-25T21:16:50Z", "content": "El Palomar o nada. Con esa contundencia, la low cost\u00a0FlyBondi\u00a0le respondi\u00f3 al Gobierno, que, a trav\u00e9s del Organismo Regulador del Sistema Nacional de Aeropuertos (Orsna),\u00a0decidi\u00f3 el viernes, a \u00faltima\u2026 [+7293 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1603650939460/sites/diarioelcronista/img/2020/10/25/flybondi_x2x_crop1595285955311_crop1595285978978_crop1598917568741_crop1603650937851.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "El\u00a0 marketplace de Correo Argentino agrega a la compa\u00f1\u00eda Newsan, empresa l\u00edder en la fabricaci\u00f3n, importaci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de electrodom\u00e9sticos y art\u00edculos para el hogar. Se ampliar\u00e1 la oferta en el rubro de electr\u00f3nica con productos dispo\u2026", "title": "Correo Compras suma nuevas marcas de primera l\u00ednea - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/301605-correo-compras-suma-nuevas-marcas-de-primera-linea", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-25T21:01:00Z", "content": "Correo Compras, la plataforma de e-commerce de Correo Argentino incorpora a la firma Newsan,\r\nempresa l\u00edder en el segmento de electr\u00f3nica de consumo con sus productos de\r\nlas marcas Noblex, Philco, S\u2026 [+1814 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/115920-ampliaci-c3-b3n-20correo-20compras.jpeg?itok=Kk3eQagp"}, {"description": "Una masiva manifestaci\u00f3n de productores rurales y vecinos se produjo esta tarde en la \"Casa Nueva\", una propiedad de la familia Etchevehere en el interior de la provincia de Entre R\u00edos, que es epicentro de una disputa familiar por la sucesi\u00f3n y una pulseada p\u2026", "title": "Multitudinario banderazo en el campo de los Etchevehere: \"No le tenemos miedo a las mafias, a Juan Grabois ni - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/banderazo-campo-etchevehere-dejen-amenazar-miedo-juan-grabois-cristina-kirchner-_0_7QUCiJXUp.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-25T20:55:23Z", "content": "Una masiva manifestaci\u00f3n de productores rurales y vecinos se produjo esta tarde en la \"Casa Nueva\", una propiedad de la familia Etchevehere en el interior de la provincia de Entre R\u00edos, que es epicen\u2026 [+5122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/25/el-banderazo-en-frente-al___jt6xf8JKV_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El Departamento de Estado norteamericano indic\u00f3 que el acuerdo comenzar\u00e1 a regir a partir del lunes", "title": "EEUU anunci\u00f3 que Armenia y Azerbaiy\u00e1n acordaron un \u201calto el fuego humanitario\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/25/eeuu-anuncio-que-armenia-y-azerbaiyan-acordaron-un-alto-el-fuego-humanitario/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-25T20:42:38Z", "content": "Mike Pompeo se reuni\u00f3 en la Casa Blanca con el ministro de Exteriores armenio, Zohrab Mnatsakanian (REUTERS/Hannah McKay)\r\nEstados Unidos anunci\u00f3 este domingo que Armenia y Azerbaiy\u00e1n acordaron un al\u2026 [+6016 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/2alOP0Xk-mKOOEc54pkVcCMG5Fg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BWYHOR3OPXKP6F75BP3JO4IDGY.jpg"}, {"description": "El ex jefe de Gabinete asegur\u00f3 que en la Casa Rosada no lo quieren en el Gabinete. \u201cLo tengo en claro. Si Alberto quisiera que est\u00e9, me llama y estoy\", indic\u00f3", "title": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez: \u201cEn el Gobierno no me quieren, hay alguien que me baja el pulgar\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/10/25/anibal-fernandez-en-el-gobierno-no-me-quieren-hay-alguien-que-me-baja-el-pulgar/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-25T20:15:00Z", "content": "El ex jefe de Gabinete asegur\u00f3 que en el gobierno del Frente de Todos no lo quieren\r\nEl ex jefe de Gabinete An\u00edbal Fern\u00e1ndez asegur\u00f3 este domingo que en el gobierno nacional hay un sector que no lo q\u2026 [+3427 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sRK480joCPz6L0GrBV_5ZNWZThg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EEURLAX4RRHGNEJW52R5HOJQ24.jpg"}, {"description": "La Princesita agradeci\u00f3 haber superado esa cantidad de followers en Instagram. Se fotografi\u00f3 con un vestido s\u00faper sensual con un atrevido tajo y \u00bfsin ropa interior?", "title": "Karina festej\u00f3 sus dos millones de seguidores con tres selfies tremendas - Diario Uno", "url": "https://www.diariouno.com.ar/farandula/karina-festejo-sus-dos-millones-seguidores-tres-selfies-tremendas-n581946", "author": "Diario  UNO", "publishedAt": "2020-10-25T19:49:00Z", "content": "De cualquier manera, Karina sigue creciendo en las redes sociales y este domingo celebr\u00f3 en Instagram que super\u00f3 los 2 millones de seguidores. Y lo hizo con tres selfies jugad\u00edsimas, usando un elegan\u2026 [+627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario Uno"}, "urlToImage": "https://media.diariouno.com.ar/p/d68a3f98007caf6d5e8c9e007e16069e/adjuntos/298/imagenes/005/945/0005945825/karina-la-princesita-y-sus-fotos-sin-ropa-interior.jpg"}, {"description": "Creada a cuatro paredes, m\u00e1s centrada en el mercado que en los derechos de las personas, as\u00ed es la Carta Magna que, con modificaciones, rige hasta hoy a los chilenos.", "title": "Plebiscito en Chile: Una Constituci\u00f3n viciada, autoritaria y tramposa - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/301582-plebiscito-en-chile-una-constitucion-viciada-autoritaria-y-t", "author": "Juan Carlos Ram\u00edrez Figueroa", "publishedAt": "2020-10-25T19:27:03Z", "content": "Desde Santiago de Chile\r\nLa transici\u00f3n a la democracia chilena conscientemente acept\u00f3 la Constituci\u00f3n elaborada por la dictadura de Pinochet en 1980. O, mejor dicho, la pas\u00f3 por alto. Patricio Aylwin\u2026 [+6112 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/115914-pinochet-20en-20el-20plebiscito-20de-201980-20afp.jpg?itok=kcyNk4Me"}, {"description": "Ascendi&oacute; a 16 la cifra de contagios desde el inicio de la pandemia.", "title": "Monte Hermoso registr\u00f3 hoy su segunda muerte por COVID-19 - La Nueva", "url": "https://www.lanueva.com/nota/2020-10-25-16-23-0-monte-hermoso-registro-hoy-su-segunda-muerte-por-covid-19", "author": "La Nueva", "publishedAt": "2020-10-25T19:24:18Z", "content": "En su informe\u00a0diario epidemiol\u00f3gico, el Municipio de Monte Hermoso inform\u00f3\u00a0que se registr\u00f3 la segunda muerte por coronavirus en el distrito.\r\n\u00a0 \u00a0Se trata de \"una persona mayor de edad con patolog\u00eda p\u2026 [+477 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Nueva."}, "urlToImage": "https://px.cdn.lanueva.com/102020/1603653742044.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "Lee Kun-hee falleci\u00f3 este domingo a los 78 a\u00f1os, luego de estar en reposo desde 2014 por un accidente cardiovascular.", "title": "Muri\u00f3 el presidente de Samsung - DIARIO DE CUYO", "url": "https://www.diariodecuyo.com.ar/mundo/Murio-el-presidente-de-Samsung-20201025-0020.html", "author": "Diario de Cuyo", "publishedAt": "2020-10-25T19:21:00Z", "content": "El presidente de\u00a0Samsung\u00a0Electronics, Lee Kun-hee, muri\u00f3 este domingo a los 78 a\u00f1os, anunci\u00f3 la empresa en un comunicado.\r\nBajo la direcci\u00f3n de Lee,\u00a0Samsung se convirti\u00f3 en el mayor productor de celu\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIARIO DE CUYO"}, "urlToImage": "https://www.diariodecuyo.com.ar/__export/1603653745392/sites/diariodecuyo/img/2020/10/25/0038181025.jpg_2100707017.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan un estudio cient\u00edfico de la Universidad de Arizona, los anticuerpos permanecen en el cuerpo entre 5 y 7 meses desde que se produjo el contagio de coronavirus.", "title": "Los anticuerpos contra el coronavirus, \u00bfcu\u00e1nto duran? - mendozapost.com", "url": "https://www.mendozapost.com/nota/164591-los-anticuerpos-contra-el-coronavirus-cuanto-duran/", "author": "Mendoza Post", "publishedAt": "2020-10-25T19:06:23Z", "content": "La revista Immunology public recientemente un estudio sobre cunto tiempo permenacen los anticuerpos en las personas que padecieron coronavirus. Segn el informe, los anticuperpos neutralizantes que se\u2026 [+1898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/275/275916/5f88e64d266d7_600_315!.png?s=8a7371b29d88cefbb634be7f35a6fa31&d=1602807623"}, {"description": "La brit\u00e1nica, que present\u00f3 SNL por primera vez, mostr\u00f3 su talento para la comedia durante su participaci\u00f3n en el popular programa que NBC emiti\u00f3 el s\u00e1bado por la noche", "title": "Adele brome\u00f3 sobre su p\u00e9rdida de peso e interpret\u00f3 varios de sus hits en \u201cSaturday Night Live\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/10/25/adele-bromeo-sobre-su-perdida-de-peso-e-interpreto-varios-de-sus-hits-en-saturday-night-live/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-25T18:43:50Z", "content": "Adele mostr\u00f3 su talento para la comedia en su debut como anfitriona de Saturday Night Live\r\nAdele ahora puede agregar comedia a su larga lista de talentos. La ganadora del Grammy, de 32 a\u00f1os, present\u2026 [+4436 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4pbIpvt9KVqgzeFJjsPPj3JIdGM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PZOL26CNEZH5PNKMSWKX2IUYJU.jpg"}, {"description": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez y el gobernador bonaerense, Axel Kicillof, avanzan juntos y por separado en una serie de planes para urbanizar villas y barrios populares y otorgar miles de lotes con servicios. La iniciativa aparece ahora como una respuesta ur\u2026", "title": "El Gobierno lanza un plan para urbanizar barrios populares comandado por una funcionaria de Juan Grabois - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/gobierno-lanza-plan-urbanizar-barrios-populares-comandado-funcionaria-juan-grabois_0_A2LD85ipU.html", "author": "Guido Carelli Lynch", "publishedAt": "2020-10-25T18:13:03Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez y el gobernador bonaerense, Axel Kicillof, avanzan juntos y por separado en una serie de planes para urbanizar villas y barrios populares y otorgar miles de lotes con \u2026 [+6920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/25/la-funcionaria-de-desarrollo-social___XJ4cq35I8_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Nuevo estado de emergencia en Espa\u00f1a, que apuesta por el confinamiento nocturno - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/nuevo-estado-emergencia-espana-apuesta-confinamiento-nocturno-nid2489389", "author": "Laura Ventura", "publishedAt": "2020-10-25T18:09:00Z", "content": "El presidente del gobierno espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, ofrece una conferencia de prensa en el palacio de la Moncloa tras declarar el estado de emergencia nacional el 25 de octubre de 2020 en Madrid\r\n Fue\u2026 [+6216 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/62/3455462.png"}, {"description": "Franco Vivian part\u00eda segundo y se qued\u00f3 parado en la largada de la final del S\u00faper TC2000. Por suerte para \u00e9l todos los pilotos pudieron esquivarlo.", "title": "La final del S\u00faper TC2000 y un susto en el arranque - carburando.com", "url": "http://carburando.com/node/42371", "author": "Ivan Diaz Mendez", "publishedAt": "2020-10-25T17:53:25Z", "content": "Franco Vivian part\u00eda segundo y se qued\u00f3 parado en la largada de la final del S\u00faper TC2000. Por suerte para \u00e9l todos los pilotos pudieron esquivarlo.La largada de la final para el S\u00faper TC2000 tuvo un\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Carburando.com"}, "urlToImage": "http://carburando.com/sites/default/files/styles/slider/public/images/news/2020/10/largada_final.jpeg?itok=495Pay-V"}, {"description": "El nuevo iPhone 12 viene sin cargador ni auriculares. Los usuarios de estos smartphones de Apple ya salieron a buscar alternativas.", "title": "Cargador iPhone: \u00bfpor qu\u00e9 es el accesorio m\u00e1s buscado? - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/10/25/cargador-iphone-por-que-es-el-accesorio-mas-buscado-114182.html", "author": "Redacci\u00f3n MDZ", "publishedAt": "2020-10-25T17:46:56Z", "content": "El\u00a0iPhone\u00a012\u00a0ya fue presentado y dej\u00f3 al descubierto una novedad fundamental para sus consumidores: es el primer modelo de\u00a0Apple\u00a0que no trae\u00a0cargador\u00a0ni auriculares.\r\nA ra\u00edz de esta noticia, muchos y\u2026 [+3113 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/10/16/f1280x720-969941_1101616_3654.jpg"}, {"description": "El l\u00edder opositor venezolano difundi\u00f3 en sus redes sociales el emotivo momento del reencuentro con Lilian Tintori y sus tres hijos. La m\u00e1s peque\u00f1a, Federica, naci\u00f3 cuando estaba preso por el r\u00e9gimen de Maduro", "title": "Leopoldo L\u00f3pez public\u00f3 la primera foto con su familia en Espa\u00f1a - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/10/25/leopoldo-lopez-publico-la-primera-foto-con-su-familia-en-espana/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-25T17:26:15Z", "content": "Leopoldo L\u00f3pez por fin se reencontr\u00f3 con su familia \r\nSin texto. Simplemente una foto. As\u00ed, con rostro de alegr\u00eda, Leopoldo L\u00f3pez mostr\u00f3 el esperado reencuentro con Lilian Tintori, su esposa, y sus t\u2026 [+5255 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/klDxaaYaMGKb8zPgNHa43M7Kroo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/AACFOCNCE5AQ7IH2DOGAWZ64GM.jpg"}], "totalResults": 34}