{"status": "ok", "articles": [{"description": "El ministro de Salud de la Naci\u00f3n explic\u00f3 que desde este lunes comenzar\u00e1n a trabajar con todas las provincias para saber cu\u00e1ntas personas est\u00e1n en condiciones de ser vacunadas y qu\u00e9 capacidad de vacunaci\u00f3n tiene cada distrito", "title": "Estudios de fase 3, aprobaci\u00f3n y llegada al pa\u00eds: los detalles de la compra de la vacuna de AstraZeneca por Argentina - infobae", "url": "https://www.infobae.com/salud/2020/11/07/estudios-de-fase-3-aprobacion-y-llegada-al-pais-los-detalles-de-la-compra-de-la-vacuna-de-astrazeneca-por-argentina/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-07T21:48:04Z", "content": "La vacuna de AstraZeneca es una de las m\u00e1s avanzadas y podr\u00eda presentar sus primeros resultados de fase 3 durante el presente mes - REUTERS/Dado Ruvic\r\nEsta tarde, el laboratorio AstraZeneca, que jun\u2026 [+9060 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/I5vU40RM9lpax-XOQipkCdQ-zy8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7EAD7YZAO5AQ7BNDQNJYF7EWPI.jpg"}, {"description": "Lionel Messi no fue titular hoy en el partido entre Barcelona y Real Betis, sin embargo termin\u00f3 siendo una de las grandes figuras de la goleada por 5 a 2 anotando un doblete. Un tweet del club catal\u00e1n da la vuelta al mundo porque termin\u00f3 siendo una premonici\u00f3\u2026", "title": "Creer o reventar: el tweet que predijo la gran actuaci\u00f3n de Messi - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/11/7/creer-reventar-el-tweet-que-predijo-la-gran-actuacion-de-messi-117280.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-11-07T21:31:54Z", "content": "Lionel Messi no fue titular hoy en el partido entre Barcelona y Real Betis, sin embargo termin\u00f3 siendo una de las grandes figuras de la goleada por 5 a 2 anotando un doblete. Un tweet del club catal\u00e1\u2026 [+1168 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/11/7/f1280x720-978637_1110312_4833.jpg"}, {"description": "La Copa Liga Profesional va tomando color. Y si bien la primera fecha tuvo sus sorpresas, ya se juega la segunda jornada y se empiezan a ver algunos mejor perfilados que otros. El Grupo 3 tiene un l\u00edder con puntaje ideal: Banfield. El Taladro meti\u00f3 el batacaz\u2026", "title": "C\u00f3mo qued\u00f3 la zona de River con el triunfo de Banfield - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-primera/river-coparsuperliga-tabla-banfield_0_Xi8gHIsye.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-11-07T21:18:09Z", "content": "La Copa Liga Profesional va tomando color. Y si bien la primera fecha tuvo sus sorpresas, ya se juega la segunda jornada y se empiezan a ver algunos mejor perfilados que otros. El Grupo 3 tiene un l\u00ed\u2026 [+1199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/11/07/qGGDFCMm1_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El presidente de EEUU volvi\u00f3 a Washington tras pasar la ma\u00f1ana en su campo de golf en Sterling, Virginia", "title": "El regreso de Donald Trump a la Casa Blanca tras la noticia de su derrota electoral - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/11/07/el-regreso-de-donald-trump-a-la-casa-blanca-tras-la-noticia-de-su-derrota-electoral/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-07T21:07:08Z", "content": "El presidente Donald Trump regresa a la Casa Blanca despu\u00e9s de que los medios de comunicaci\u00f3n declararan al candidato dem\u00f3crata Joe Biden como el ganador de las elecciones presidenciales de Estados U\u2026 [+3642 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/AV3Y8XUDhr_RyxOaaK-sPzMsV9A=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IKZIYE7E5KAVCAABNR656CXZ5I.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: las zonas del pa\u00eds que seguir\u00e1n en ASPO desde el lunes - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/coronavirus-publicaron-decreto-donde-figuran-zonas-del-nid2502888", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-11-07T20:50:00Z", "content": "Cr\u00e9dito: Presidencia\r\nEl Gobierno nacional oficializ\u00f3 hoy las nuevas etapas de Distanciamiento (Dispo) y Aislamiento Social, Preventivo y Obligatorio (ASPO) que estar\u00e1n vigentes desde el lunes y hast\u2026 [+6319 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/04/3475504.jpg"}, {"description": "El presidente electo de Bolivia y el candidato presidencial del corre\u00edsmo en Ecuador manifestaron la necesidad de construir una unidad latinoamericana para dejar atr\u00e1s los golpes de Estado y enfrentar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n econ\u00f3mica y social que deja la pand\u2026", "title": "Luis Arce y Andr\u00e9s Arauz coincidieron en la necesidad de una integraci\u00f3n regional - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/304356-luis-arce-y-andres-arauz-coincidieron-en-la-necesidad-de-una", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-11-07T20:40:11Z", "content": "A horas de la asunci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar este domingo en la Asamblea Legislativa Plurinacional, el presidente electo de Bolivia, Luis Arce, comparti\u00f3 una entrevista con el candidato presidencial de Ec\u2026 [+3410 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-11/118906-whatsapp-20image-202020-11-07-20at-2016-43-54.jpeg?itok=4Z7VB3zy"}, {"description": "A trav\u00e9s de una revisi\u00f3n, al Leeds United lo privaron de un tanto que le significaba el empate en un partido que termin\u00f3 perdiendo 4-1 ante Crystal Palace. Mir\u00e1 lo que dijo el Loco tras el partido", "title": "Video: la reacci\u00f3n de Bielsa ante el ins\u00f3lito gol que le anul\u00f3 el VAR al Leeds - Rosario3.com", "url": "https://www.rosario3.com/deportes/Video-la-reaccion-de-Bielsa-ante-el-insolito-gol-que-le-anulo-el-VAR-al-Leeds-20201107-0028.html", "author": "Rosario3", "publishedAt": "2020-11-07T20:14:00Z", "content": "Por segundo partido consecutivo el Leeds United de Marcelo Bielsa perdi\u00f3 por 4-1. Esta vez el contexto le dej\u00f3 una sensaci\u00f3n de injusticia. Si bien el resultado fue el mismo que ante Leicester, este \u2026 [+1347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rosario3.com"}, "urlToImage": "https://www.rosario3.com/__export/1603147530884/sites/rosario3/img/2020/10/19/bielsa.jpg_1737169009.jpg"}, {"description": "El nuevo mandatario deber\u00e1 enfocar su gesti\u00f3n en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, mediante un plan que incluir\u00e1 inversi\u00f3n en infraestructura y la ampliaci\u00f3n de la recaudaci\u00f3n tributaria.", "title": "Cu\u00e1les ser\u00e1n las prioridades de la agenda econ\u00f3mica de Biden - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/mundo/biden/cuales-seran-las-prioridades-la-agenda-economica-n5146424", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-11-07T19:54:00Z", "content": "\"Es un programa pol\u00edtico ambicioso\", reconoce Shai Akabas, encargado de la pol\u00edtica econ\u00f3mica en el centro de reflexi\u00f3n Bipartisan Policy Center.\r\nAl igual que el expresidente Barack Obama, bajo el q\u2026 [+2905 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/ee654944175c9b8648ec066886b40486/adjuntos/239/imagenes/038/226/0038226592/economia-eeuujpg.jpg"}, {"description": "En 2018, el ahora presidente electo escribi\u00f3 un ensayo para la revista Americas Quarterly que anticipa los principios que guiar\u00e1n su pol\u00edtica exterior para la regi\u00f3n", "title": "\u201cEl hemisferio occidental necesita el liderazgo de los Estados Unidos\u201d: la visi\u00f3n de Joe Biden para Am\u00e9rica Latina - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/11/07/el-hemisferio-occidental-necesita-el-liderazgo-de-los-estados-unidos-la-vision-de-joe-biden-para-america-latina/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-07T17:19:29Z", "content": "Joe Biden. Foto: REUTERS/Kevin Lamarque\r\nEste art\u00edculo fue publicado originalmente en Americas Quarterly\r\nDurante mis ocho a\u00f1os como vicepresidente,liderar el compromiso de los Estados Unidos con nue\u2026 [+12800 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/-a0gK4oXMbZZdPrvDooY7TUDRDY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PGLI3S4K7ZDXRMT3ZPVLA3KOSI.jpg"}, {"description": "Mar del Plata seguir\u00e1 en Aislamiento Social Preventivo y Obligatorio (ASPO) que estar\u00e1 vigente desde el lunes\u00a0 9 y hasta el domingo 29 de noviembre . El dato fue confirmado en el Bolet\u00edn Oficial emitido por el gobierno nacional y tambi\u00e9n alcanza a los distrit\u2026", "title": "Mar del Plata seguir\u00e1 en ASPO al menos hasta el 29 de noviembre - La Capital de Mar del Plata", "url": "https://www.lacapitalmdp.com/mar-del-plata-seguira-en-aspo-al-menos-hasta-el-29-de-noviembre/", "author": "Diaro La Capital de Mar del Plata", "publishedAt": "2020-11-07T17:14:14Z", "content": "Mar del Plata seguir\u00e1 en Aislamiento Social Preventivo y Obligatorio (ASPO) que estar\u00e1 vigente desde el lunes\u00a0 9 y hasta el domingo 29 de noviembre .\r\nEl dato fue confirmado en el Bolet\u00edn Oficial emi\u2026 [+3436 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Capital de Mar del Plata"}, "urlToImage": "https://storage.lacapitalmdp.com/2020/11/Viernes-24-1024x683.jpg"}, {"description": "", "title": "Alerta en Europa y Estados Unidos por la aparici\u00f3n de una nueva cepa de COVID-19 en millones de visones - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/11/07/alerta-en-europa-y-estados-unidos-por-la-aparicion-de-una-nueva-cepa-de-covid-19-en-millones-de-visones/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-07T15:35:38Z", "content": "Visones en la granja de Hans Henrik Jeppesen cerca de Sor\u00f8, en Dinamarca, el mayor productor mundial de piel de estos animales.\r\nREUTERS/Jacob Gronholt-Pedersen\r\nLas autoridades sanitarias de Dinamar\u2026 [+5170 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/MmizapYwJdByWU8xH03blNq0sHk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4FLUGJR754VU2KOVNSNZ4M2IFU.jpg"}, {"description": "El aumento consiste en un 12% retroactivo a septiembre, 2% en octubre y 2% en noviembre, todo ello sumado al incremento en la bonificaci\u00f3n especial y una compensaci\u00f3n funcional.", "title": "C\u00f3mo es el aumento salarial que acord\u00f3 la provincia de Buenos Aires con los judiciales - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/provincia-buenos-aires/como-es-el-aumento-salarial-que-acordo-la-los-judiciales-n5146382", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-11-07T14:56:00Z", "content": "Eso se agrega al 9% acordado en marzo y se acord\u00f3 la reapertura de las negociaciones prevista para la primera semana de diciembre, donde se terminar\u00e1 de definir el aumento total acumulado para 2020.\r\u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/1357743768376c6908ccd7054991a238/adjuntos/239/imagenes/038/225/0038225924/el-edificio-la-corte-suprema-bonaerense.jpg"}, {"description": "La ministra de Salud, Andrea Peve, dijo que ya se evalu\u00f3 cu\u00e1l es la poblaci\u00f3n objetivo para recibir las dosis de la vacuna rusa, que est\u00e1 en la fase tres de pruebas y podr\u00eda llegar a la Argentina en diciembre.", "title": "Peve: \\\"Tenemos que prepararnos para vacunar r\u00e1pidamente a 145 mil personas\\\" - LM Neuqu\u00e9n", "url": "https://www.lmneuquen.com/peve-tenemos-que-prepararnos-vacunar-rapidamente-145-mil-personas-n745549", "author": "Lmneuquen.com", "publishedAt": "2020-11-07T14:48:00Z", "content": "El Ministerio de Salud de la provincia ya comenz\u00f3 a prepararse para la recepci\u00f3n de una partida de vacunas contra el coronavirus. Si bien a\u00fan no hay ant\u00eddotos aprobados, desde el gobierno se esperanz\u2026 [+3625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lmneuquen.com"}, "urlToImage": "https://media.lmneuquen.com/p/546800f0a20f81713d7ca3226252bef4/adjuntos/195/imagenes/005/251/0005251147/ministra-salud-andrea-pevejpg.jpg"}, {"description": "Fernando \u201cPino\u201d Solanas muri\u00f3 esta madrugada en Paris , una ciudad que adoraba. Despu\u00e9s de muchos a\u00f1os de exilio durante la dictadura argentina en la capital francesa hab\u00eda regresado a su segunda casa. El presidente Alberto Fern\u00e1ndez lo nomin\u00f3 embajador en la\u2026", "title": "Muri\u00f3 Pino Solanas: sus \u00faltimos d\u00edas en Par\u00eds, donde lo despiden con honores - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/murio-pino-solanas-ultimos-dias-paris-despiden-honores_0_R9HXRWrx7.html", "author": "Mar\u00eda Laura Avignolo", "publishedAt": "2020-11-07T14:15:14Z", "content": "Fernando Pino Solanas muri\u00f3 esta madrugada en Paris , una ciudad que adoraba. Despu\u00e9s de muchos a\u00f1os de exilio durante la dictadura argentina en la capital francesa hab\u00eda regresado a su segunda casa.\u2026 [+6391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/16/el-16-de-octubre-pino___vlHl9y9E-_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Elecciones en Estados Unidos: en vivo, Donald Trump y Joe Biden disputan la elecci\u00f3n en los estados claves - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/elecciones-estados-unidos-minuto-minuto-jornada-clave-nid2498577", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-11-07T13:46:00Z", "content": "El candidato dem\u00f3crata, Joe Biden, saluda a sus seguidores\r\n Fuente: AP\r\nEl martes pasado terminaron las elecciones presidenciales en Estados Unidos y a\u00fan no hay definici\u00f3n sobre el resultado final, \u2026 [+49247 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/09/3476509.jpg"}, {"description": "Usado habitualmente como un diluyente de la sangre, podr\u00eda reducir el riesgo de co\u00e1gulos en personas con Covid-19.", "title": "Estudiar\u00e1n si la aspirina puede reducir uno de los mayores riesgos del coronavirus - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/coronavirus/estudiaran-si-la-aspirina-puede-reducir-uno-los-mayores-riesgos-del-n5146356", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-11-07T12:28:00Z", "content": "Los cient\u00edficos detr\u00e1s del proyecto RECOVERY, que est\u00e1 analizando un rango de tratamientos potenciales para el COVID-19, dijeron que incluir\u00e1n en sus estudios al f\u00e1rmaco, que es usado habitualmente c\u2026 [+1915 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/4086945c0ed669e373b1e5bef69c2938/adjuntos/239/imagenes/038/225/0038225652/la-aspirina-podria-reducir-el-riesgo-coagulos.jpg"}, {"description": "Gracias a un redise\u00f1o de su herramienta de gesti\u00f3n de almacenamiento, la popular aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda ahora ofrece la posibilidad de seleccionar y eliminar todos los archivos de una vez, marcando una sola casilla.", "title": "Whatsapp finalmente habilit\u00f3 lo que muchos usuarios esperaban - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/11/7/whatsapp-finalmente-habilito-lo-que-muchos-usuarios-esperaban-117175.html", "author": "Redacci\u00f3n MDZ", "publishedAt": "2020-11-07T11:51:23Z", "content": "Gracias a un redise\u00f1o de su herramienta de gesti\u00f3n de almacenamiento, la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda WhatsApp ahora ofrece la posibilidad de seleccionar y eliminar todos los archivos de una vez, marcand\u2026 [+1931 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/11/3/f1280x720-976839_1108514_6046.jpg"}, {"description": "El descubrimiento sugiere que superan la infecci\u00f3n mucho m\u00e1s r\u00e1pido y que una respuesta inmunitaria demasiado fuerte podr\u00eda ser la causa de enfermar de gravedad en adultos mayores", "title": "Un estudio revela que los ni\u00f1os producen anticuerpos de coronavirus m\u00e1s d\u00e9biles que los adultos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/the-new-york-times/2020/11/07/un-estudio-revela-que-los-ninos-producen-anticuerpos-de-coronavirus-mas-debiles-que-los-adultos-y-esa-podria-ser-una-buena-noticia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-07T11:40:58Z", "content": "Ni\u00f1os con m\u00e1scaras y disfraces mientras asisten a la atracci\u00f3n tem\u00e1tica de Halloween de Knott's Berry Farm con distanciamiento social durante el brote de la enfermedad del coronavirus (COVID-19) en B\u2026 [+6283 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WZ_8N91YCEvKJIZaWJBJEWGaMUs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BHAGEROQSZHKQETHI7FNEIDUMQ.jpg"}, {"description": "La mayor\u00eda de los decesos y desapariciones ocurrieron en el norte del pa\u00eds. El presidente inform\u00f3 de los decesos", "title": "El cicl\u00f3n Eta causa estragos en Guatemala: alrededor de 150 muertos mientras contin\u00faan las b\u00fasquedas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/11/07/el-ciclon-eta-causa-estragos-en-guatemala-alrededor-de-150-muertos-mientras-continuan-las-busquedas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-07T11:20:52Z", "content": "El gobierno de Guatemala inform\u00f3 que al menos 150 personas murieron como consecuencia del paso del cicl\u00f3n Eta en el norte del pa\u00eds (EFE)\r\nUnas 150 personas murieron o est\u00e1n desaparecidas en una aldea\u2026 [+7556 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/SkP1e0zhGOhQZ8NmVtcexT9Wjz0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JQTP6AH6CF3RH3OL2JR6464PXY.jpg"}, {"description": "Esta cuenta espa\u00f1ola es la nueva favorita de los amantes del zod\u00edaco. Conocela.", "title": "Hor\u00f3scopo: conoc\u00e9 la cuenta de Instagram que es furor con las predicciones - Marie Claire", "url": "https://marieclaire.perfil.com/noticias/lifestyle/horoscopo-astros-signos-instagram.phtml", "author": "Fernando Gomez Dossena", "publishedAt": "2020-11-07T11:15:42Z", "content": "El inter\u00e9s por los astros y por c\u00f3mo influyen directamente en nuestro d\u00eda a d\u00eda, en nuestra forma de ser o en nuestra personalidad cada vez es mayor entre la poblaci\u00f3n, y por ello se manifiesta de mu\u2026 [+1750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2020/11/07/trim/1280/720/horoscopo-1073314.jpg"}], "totalResults": 34}