{"status": "ok", "articles": [{"description": "Algunos dirigentes participaron de la manifestaci\u00f3n, mientras que otros la impusaron a trav\u00e9s de las redes sociales.", "title": "Los representantes de Juntos por el Cambio que fogonearon y presenciaron el \"banderazo\" | Patricia Bull... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/293271-los-representantes-de-juntos-por-el-cambio-que-fogonearon-y-", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-19T23:00:16Z", "content": "Juntos por el Cambio volvi\u00f3 a convocar y respaldar un banderazo contra el gobierno de Alberto Fern\u00e1ndezy en rechazo a la cuarentena. Algunos dirigentes como Patricia Bullrich, Fernando Iglesias, Wald\u2026 [+3110 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/106329-patricia-20bullrich.jpg?itok=UDHIKuXG"}, {"description": "Con estos registros, los infectados en la ciudad desde el comienzo de la pandemia ascendieron a 12.705, al tiempo que a nivel provincial son 25.518.", "title": "Coronavirus: Rosario registr\u00f3 481 casos mientras que la provincia notific\u00f3 1.139 contagios - La Capital", "url": "https://www.lacapital.com.ar/la-ciudad/coronavirus-rosario-registro-481-casos-mientras-que-la-provincia-notifico-1139-contagios-n2610941.html", "author": "La Capital", "publishedAt": "2020-09-19T22:38:24Z", "content": "Rosario registr\u00f3 481 casos nuevos de coronavirus en las \u00faltimas 24 horas, mientras que la provincia de Santa Fe notific\u00f3 1.139 positivos, lo que en ambos casos marcan los valores m\u00e1s altos desde el i\u2026 [+3664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/adjuntos/203/imagenes/028/805/0028805775.jpg"}, {"description": "La principal aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda del mundo se encuentra desarrollando una nueva funci\u00f3n la cual ser\u00e1 lanzada en el corto plazo.", "title": "Muy esperada: esta es la nueva funci\u00f3n de Whatsapp que te permitir\u00e1 hacer compras y ventas - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/napsix/2020/9/19/muy-esperada-esta-es-la-nueva-funcion-de-whatsapp-que-te-permitira-hacer-compras-ventas-106365.html", "author": "Napsix", "publishedAt": "2020-09-19T22:33:36Z", "content": "La\u00a0app\u00a0de mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s popular del planeta\u00a0WhatsApp, la cual cuenta con m\u00e1s de 2000 millones de usuarios, se encuentra desarrollando una esperada funci\u00f3n en la plataforma.\r\nDentro de mu\u2026 [+777 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/9/19/f1280x720-960315_1091990_5050.jpg"}, {"description": "Un d\u00eda, Diego Schwartzman abri\u00f3 la ventaja, dej\u00f3 entrar la luz y vio al \"cuco\" dejar\u00a0de serlo. En el Foro It\u00e1lico, all\u00ed donde el \"cuco\" parec\u00eda imbatible, el Peque venci\u00f3 por primera vez en su carrera a Rafael Nadal. \"Jugu\u00e9 el mejor tenis de mi vida\", admiti\u00f3\u2026", "title": "Diego Schwartzman y un triunfo hist\u00f3rico contra Rafa Nadal: \"Jugu\u00e9 el mejor tenis de mi vida\" - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/diego-schwartzman-triunfo-historico-rafa-nadal-jugue-mejor-tenis-vida-_0_bsyD5uFhk.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-19T22:21:27Z", "content": "Un d\u00eda, Diego Schwartzman abri\u00f3 la ventaja, dej\u00f3 entrar la luz y vio al \"cuco\" dejar\u00a0de serlo. En el Foro It\u00e1lico, all\u00ed donde el \"cuco\" parec\u00eda imbatible, el Peque venci\u00f3 por primera vez en su carrer\u2026 [+3210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/19/schwartzman-saluda-a-nadal-su___e45dzFeex_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El total de infectados en todo el pa\u00eds asciende a 622.934 y las v\u00edctimas fatales suman 12.799", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 143 muertes y 9.276 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/09/19/coronavirus-en-argentina-confirmaron-143-muertes-y-9276-nuevos-contagios-en-las-ultimas-24-horas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-19T22:21:07Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado que, durante las \u00faltimas 24 horas, se registraron 143 muertes y 9.276 nuevos casos positivos por coronavirus. Con estos datos, el total de infe\u2026 [+4004 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/eRE44NbUc4o30TSVAc_Z7uRGUO8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DJFI5MXILZADVCQSA6U5MJSERE.jpg"}, {"description": "En la v\u00edspera de cumplir los seis meses de cuarentena, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado 143 nuevas muertes y otros 9.276 casos positivos de coronavirus en el pa\u00eds. De esta manera, Argentina lleg\u00f3 a 12.799 v\u00edctimas fatales y 622.934 cont\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: reportan 143 muertes y otros 9.276 casos positivos - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-reportan-143-muertes-9-276-casos-positivos_0_3NBVwhaFZ.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-19T22:20:51Z", "content": "En la v\u00edspera de cumplir los seis meses de cuarentena, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado 143 nuevas muertes y otros 9.276 casos positivos de coronavirus en el pa\u00eds. De esta mane\u2026 [+4249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/19/mas-de-la-mitad-de___qymKR7e9h_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El presidente norteamericano dio su visto nuevo para establecer TikTok Global, una nueva compa\u00f1\u00eda que operar\u00eda desde Texas, contratar\u00eda a 25.000 personas y dar\u00eda USD 5.000 millones a la educaci\u00f3n. Las compa\u00f1\u00edas a\u00fan no emitieron ning\u00fan comunicado", "title": "Donald Trump anunci\u00f3 un acuerdo con Oracle y Walmart que permitir\u00eda a TikTok continuar las operaciones en EEUU - infobae Am\u00e9rica", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/09/19/trump-aprobo-un-acuerdo-con-oracle-y-walmart-que-permite-a-tiktok-continuar-las-operaciones-de-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-19T22:16:33Z", "content": "Un hombre con un tel\u00e9fono pasa junto a un cartel de la aplicaci\u00f3n TikTok de la compa\u00f1\u00eda china ByteDance (REUTERS)\r\nEl acuerdo con Oracle, Walmart llega semanas despu\u00e9s de que la aplicaci\u00f3n de propied\u2026 [+3431 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/k3N60oUbobb6Cjr0pE2oIx0_ovg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MJAD5X7PKZ4GK4G7FSOJO27WSA.jpg"}, {"description": "El ministro de Salud de la Naci\u00f3n indic\u00f3 que entiende el malestar de la poblaci\u00f3n, pero que las movilizaciones \"incentivan los contagios\".", "title": "Gonz\u00e1lez Garc\u00eda sobre las marchas: \"Lo que me vuelve loco es que la convocatoria sea a contagiarse\" - \u00e1mbito.com", "url": "https://www.ambito.com/politica/gines-gonzalez-garcia/gonzalez-garcia-las-marchas-lo-que-me-vuelve-loco-es-que-la-convocatoria-sea-contagiarse-n5134260", "author": "\u00e1mbito.com", "publishedAt": "2020-09-19T22:06:31Z", "content": "El funcionario tambi\u00e9n mostr\u00f3 su distancia respecto a la estrategia aperturista de la Ciudad de Buenos Aires. \"Yo tengo una charla respetuos\u00edsima con la Ciudad pero no comparto muchas cosas. Sigue si\u2026 [+632 chars]", "source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/881/0037881290.jpg"}, {"description": "Esteban Fernando Gonz\u00e1lez, conocido popularmente como el Gallego, es una voz autorizada para hablar del vestuario de San Lorenzo y, tras la pol\u00e9mica vivida este viernes, donde Angel Romero lesion\u00f3 gravemente al juvenil Andr\u00e9s Herrera en pleno entrenamiento, s\u2026", "title": "El Gallego Gonz\u00e1lez dur\u00edsimo: \"\u00bfQui\u00e9n carajo son los Romero?\" - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/san-lorenzo/gallego-gonzalez-oscar-angel-romero_0_cBGVFmPZx.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-09-19T21:58:00Z", "content": "Esteban Fernando Gonz\u00e1lez, conocido popularmente como el Gallego, es una voz autorizada para hablar del vestuario de San Lorenzo y, tras la pol\u00e9mica vivida este viernes, donde Angel Romero lesion\u00f3 gr\u2026 [+2300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/08/08/cdlQPfhfA_1200x630__1.jpg"}, {"description": "En el peor momento de la pandemia, manifestantes se juntaron para marchar contra el aislamiento social, preventivo y obligatorio con los discursos vac\u00edos de las movilizaciones anteriores. Una convocatoria de firmas para que la vacuna contra el coronavirus no \u2026", "title": "Nuevo banderazo: viejas consignas contra el Gobierno y los movimientos antivacunas en el centro de la es... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/293252-nuevo-banderazo-viejas-consignas-contra-el-gobierno-y-los-mo", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-09-19T21:06:00Z", "content": "Un grupo de personas se concentr\u00f3 esta tarde en el Obelisco de la Ciudad de Buenos Aires y en los alrededores de la quinta presidencial de Olivos para sacar a relucir sus consignas en contra del gobi\u2026 [+4191 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/106299-banderazo.jpeg?itok=JDv3UK8r"}, {"description": "", "title": "En las redes: veraniega y exuberante, Florencia Pe\u00f1a comparti\u00f3 una foto retro - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/joven-exuberante-foto-retro-flor-pena-nid2455179", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-19T20:53:00Z", "content": "En sus historias de Instagram, la actriz public\u00f3 una postal de su adolescencia, con look vintage en malla y una cuota de humor\r\n Cr\u00e9dito: Instagam: @flor_de_p\r\nFlorencia Pe\u00f1a se mantiene muy activa e\u2026 [+1840 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/52/3388952.jpg"}, {"description": "", "title": "Banderazo: nueva protesta contra el Gobierno en el pa\u00eds y en el exterior - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/banderazo-nueva-protesta-gobierno-pais-exterior-nid2455139", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-09-19T20:17:00Z", "content": "La concentraci\u00f3n en el Obelisco empez\u00f3 a las 16\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Santiago Filipuzzi\r\nA seis d\u00edas de la \u00faltima manifestaci\u00f3n en contra de la administraci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez, grupos d\u2026 [+804 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/43/3402743.jpg"}, {"description": "Tras contraer covid-19 y tener una desmejor\u00eda que lo llev\u00f3 a la internaci\u00f3n, este s\u00e1bado se difundi\u00f3 un parte m\u00e9dico sobre la salud del cantante.", "title": "El Chaque\u00f1o Palavecino contin\u00faa internado en terapia: nuevo parte m\u00e9dico - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/9/19/el-chaqueno-palavecino-continua-internado-en-terapia-nuevo-parte-medico-106336.html", "author": "MDZ Show", "publishedAt": "2020-09-19T20:13:13Z", "content": "El Chaque\u00f1o Palavecino\u00a0se encuentra en terapia intermedia tras dar positivo de\u00a0covid-19. El cantante pas\u00f3 del aislamiento en su casa a terapia intermedia del Imac luego que presentara\u00a0complicaciones \u2026 [+960 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/9/18/f1280x720-959914_1091589_5050.jpg"}, {"description": "Un paquete enviado a la Casa Blanca que conten\u00eda ricina, una sustancia letal para los humanos, fue interceptado por las fuerzas de seguridad de Estados Unidos. El envoltorio estaba dirigido al presidente Donald Trump.Seg\u00fan inform\u00f3 este s\u00e1bado la CNN, el incid\u2026", "title": "Interceptan un paquete con un poderoso veneno dirigido a Donald Trump - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/interceptan-paquete-poderoso-veneno-dirigido-donald-trump_0_KEPLevO-D.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-19T19:57:13Z", "content": "Un paquete enviado a la Casa Blanca que conten\u00eda ricina, una sustancia letal para los humanos, fue interceptado por las fuerzas de seguridad de Estados Unidos. El envoltorio estaba dirigido al presid\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/19/el-paquete-estaba-dirigido-a___gBTdFNG7d_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El argentino estuvo en cancha todo el partido por primera vez en la era Koeman: fue clave en el \u00fanico gol del encuentro y recibi\u00f3 una fuerte infracci\u00f3n dentro del \u00e1rea que el \u00e1rbitro omiti\u00f3", "title": "Pase quir\u00fargico en el gol, un gran tiro libre y una patada que preocup\u00f3 a todos: el partido de Messi en el triunfo ante Elche - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/09/19/pase-quirurgico-en-el-gol-un-gran-tiro-libre-y-una-patada-que-preocupo-a-todos-el-partido-de-messi-en-el-triunfo-ante-elche/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-19T18:55:27Z", "content": "La participaci\u00f3n de Messi en el gol del Barcelona\r\nLionel Messi tuvo su tercera participaci\u00f3n con el Barcelona en este inicio de la temporada en el duelo frente al Elche por el tradicional Trofeo Joa\u2026 [+3360 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Q8t9h-1w6ztwPDSBufQXtE53XOA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/27NEJXYUBR5EWJAKXPZI2B2SOY.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan un estudio, una mol\u00e9cula natural que puede encontrarse en ciertos vegetales ha demostrado efectos alentadores para detener la pandemia por el coronavirus", "title": "Qu\u00e9 es la quercetina, la mol\u00e9cula que est\u00e1 presente en varios alimentos y que podr\u00eda inhibir al COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/09/19/que-es-la-quercetina-la-molecula-que-esta-presente-en-varios-alimentos-y-que-podria-inhibir-al-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-19T18:02:22Z", "content": "Se descubri\u00f3 que una mol\u00e9cula presente en alimentos puede ser inhibidora contra el covid-19 (Shutterstock)\r\nSeg\u00fan un reciente estudio internacional, la quercetina, un activo com\u00fan en alcaparras, br\u00f3c\u2026 [+5935 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/-nYoA_h7FvDQrXqyjPbXuq59zyg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UWNQASZPF5G2JLPYGZFGK5NNFM.jpg"}, {"description": "", "title": "Ruth Bader Ginsburg, una rockstar del feminismo y el progresismo de EE.UU. en la Corte Suprema - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/ruth-bader-ginsburg-icono-cultural-estados-unidos-nid2455126", "author": "Rafael Mathus Ruiz", "publishedAt": "2020-09-19T17:00:00Z", "content": "Ruth Bader Ginsburg muri\u00f3 ayer a los 87 a\u00f1os por un c\u00e1ncer de p\u00e1ncreas\r\n Fuente: Archivo\r\nWASHINGTON.- Un cartel comenz\u00f3 a verse en algunos barrios de Washington durante la pandemia con una de las fo\u2026 [+6639 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/32/3402632.jpg"}, {"description": "El presidente de Boca Juniors, Jorge Ameal, se mostr\u00f3 feliz por la respuesta del equipo tras seis meses de inactividad. Adem\u00e1s, revel\u00f3 el pedido que le hizo al DT, Miguel \u00c1ngel Russo, y elogi\u00f3 a Riquelme: \"Cada d\u00eda juega mejor\".", "title": "La alegr\u00eda de Ameal, un pedido especial a Russo y respaldo para Rom\u00e1n - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/9/19/la-alegria-de-ameal-un-pedido-especial-russo-respaldo-para-roman-106290.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-09-19T15:28:07Z", "content": "El presidente de Boca Juniors, Jorge Ameal, se mostr\u00f3 feliz por la respuesta del equipo en el triunfo ante Libertad de Paraguay por la Copa Libertadores, tras seis meses de inactividad. Adem\u00e1s, revel\u2026 [+1743 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2019/12/17/f1280x720-6466_138141_8554.jpg"}, {"description": "Gracias a su disco colaborativo \"Leb\u00f3n & Co.\", el pr\u00f3cer de la guitarra del rock argentino cosech\u00f3 tambi\u00e9n el Gardel de Oro, e incluso dio la mejor performance de la noche junto a Wos.", "title": "David Leb\u00f3n arras\u00f3 en los Premios Gardel | Gan\u00f3 seis estatuillas - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/293210-david-lebon-arraso-en-los-premios-gardel", "author": "Yumber Vera Rojas", "publishedAt": "2020-09-19T15:14:13Z", "content": "David Leb\u00f3n se convirti\u00f3 en la noche del viernes en el gran ganador de los Premios Gardel 2020, al obtener seis estatuillas, entre ellas la de Album del a\u00f1o (tambi\u00e9n conocida como Gardel de Oro), por\u2026 [+5173 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-09/106264-david-20lebon-20-20premios-20gardel-202020-7019.jpg?itok=jJcI_4hu"}, {"description": "&nbsp;Fue confirmada por el presidente de Sony Interactive Entertainment Jim Ryan.", "title": "PlayStation 5: se confirm\u00f3 una noticia que muchos no quer\u00edan escuchar - El Tribuno.com.ar", "url": "https://www.eltribuno.com/jujuy/nota/2020-9-19-11-59-0-playstation-5-se-confirmo-una-noticia-que-muchos-no-querian-escuchar", "author": "El Tribuno", "publishedAt": "2020-09-19T15:05:00Z", "content": "Protecci\u00f3n de datos personales\r\nHORIZONTES S.A. utilizar\u00e1 la informaci\u00f3n para los siguientes fines: a) identificaci\u00f3n y autenticaci\u00f3n, b) administraci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial, c) mejora del servicio, d\u2026 [+1582 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Tribuno.com.ar"}, "urlToImage": "https://us.cdn.eltribuno.com/092020/1600527904983.jpg?cw=600&ch=365"}], "totalResults": 34}