{"status": "ok", "articles": [{"description": "La v\u00edctima ten\u00eda 62 a\u00f1os. El total de infectados aument\u00f3 a 4.196 en la provincia. Hay 1.362 recuperados.", "title": "Coronavirus en Santiago del Estero: muri\u00f3 un hombre y confirman 99 nuevos casos - Diario Panorama de Santiago del Estero", "url": "https://www.diariopanorama.com/noticia/362732/coronavirus-santiago-estero-murio-hombre-confirman-99-nuevos-casos", "author": "Diario Panorama", "publishedAt": "2020-10-05T00:12:14Z", "content": "Hoy 21:02 - El Ministerio de Salud de Santiago del Estero inform\u00f3 este domingo a la noche que se reportaron 99 nuevos infectados de coronavirus y el fallecimiento de una persona.\r\nEstos datos elevan \u2026 [+994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario Panorama de Santiago del Estero"}, "urlToImage": "https://www.diariopanorama.com/fotos/notas/2020/10/04/coronavirus-santiago-estero-362732-210708.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: confirman 223 muertes y 7668 nuevos casos en las \u00faltimas 24 horas - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-argentina-parte-vespertino-nid2469672", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-05T00:05:00Z", "content": "Fuente: LA NACION\r\nCuando pasaron 216 d\u00edas desde el primer caso positivo de coronavirus Covid-19 en el pa\u00eds, el Gobierno inform\u00f3 que son 7668 los nuevos casos positivos y los infectados llegaron a 79\u2026 [+3980 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/24/3425024.jpg"}, {"description": "El conjunto azulgrana igual\u00f3 1 a 1 ante el Sevilla en el Camp Nou este domingo y el franc\u00e9s sigue sin poder marcar", "title": "Ronald Koeman critic\u00f3 a Antoine Griezmann tras una nueva actuaci\u00f3n decepcionante en el Barcelona - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/10/04/ronald-koeman-critico-a-antoine-griezmann-tras-una-nueva-actuacion-decepcionante-en-el-barcelona/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-04T23:48:45Z", "content": "Luego el partido entre el Barcelona y el Sevilla celebrado este domingo en el Camp Nou, el entrenador Ronald Koeman analiz\u00f3 el juego en conferencia de prensa y se mostr\u00f3 conforme con el nivel mostrad\u2026 [+3571 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/W5rQ8XgDT-rtg36IZ1oIbByKeBo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QBMQFGIOYJHBTELAAPKJND7LNI.jpg"}, {"description": "Alberto Fern\u00e1ndez busca recuperar la iniciativa y encauzar la situaci\u00f3n macroecon\u00f3mica, afectada por la pandemia, la inestabilidad del d\u00f3lar y la falta de \u201cconfianza\u201d de ahorristas e inversores", "title": "El Gobierno convoc\u00f3 a empresarios, sindicalistas y organizaciones sociales para reflotar el pacto social - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/10/04/el-gobierno-convoca-a-entidades-empresarias-y-a-los-gremios-en-busca-de-un-pacto-social/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-04T23:35:40Z", "content": "(Presidencia)\r\nMa\u00f1ana desde las 17, en el Sal\u00f3n de las Mujeres de la Casa Rosada, el Gobierno recibir\u00e1 a los titulares del Grupo de los 6 entidades empresarias y, del lado gremial, a la CGT, la CTA y\u2026 [+4911 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/GflQaYvkiL4SRShAL7_pUH01GHE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2H6K34PAF5GPZHNIZU4XOSKKRM.jpg"}, {"description": "La filtraci\u00f3n de las actas secretas de la AFI entre el 2016-2018 provoc\u00f3 que delegados de inteligencia asignados a pa\u00edses como El L\u00edbano, donde tiene su cuartel de operaciones el grupo terrorista Hezbollah que est\u00e1 acusado por los atentados a la embajada de I\u2026", "title": "Por la filtraci\u00f3n masiva, esp\u00edas de la AFI en Beirut y otros lugares \"calientes\" pidieron su urgente repatriaci\u00f3n - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/politica/filtracion-masiva-espias-afi-beirut-lugares-calientes-pidieron-urgente-repatriacion_0_wC96ouoMu.html", "author": "Daniel Santoro", "publishedAt": "2020-10-04T22:56:39Z", "content": "La filtraci\u00f3n de las actas secretas de la AFI entre el 2016-2018 provoc\u00f3 que delegados de inteligencia asignados a pa\u00edses como El L\u00edbano, donde tiene su cuartel de operaciones el grupo terrorista Hez\u2026 [+6168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/13/cristina-caamano-la-interventora-de___LWVgPGHbQ_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Los m\u00e9dicos informaron que los niveles de ox\u00edgeno del presidente hab\u00edan bajado dos veces en los \u00faltimos d\u00edas y que est\u00e1 siendo tratado con esteroides.", "title": "Donald Trump sali\u00f3 a saludar a seguidores a la entrada del hospital | Aportando m\u00e1s confusi\u00f3n a su diagn... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/296816-donald-trump-salio-a-saludar-a-seguidores-a-la-entrada-del-h", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-10-04T22:41:36Z", "content": "La salud del presidente de Estados Unidos, Donald Trump, contin\u00faa bajo un manto de sospecha. El equipo m\u00e9dico presidencial asegur\u00f3 que \"sigue mejorando\" y podr\u00eda ser dado de alta el lunes, luego de i\u2026 [+3736 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/110356-trump-20barbijo-20hospital-20afp.jpg?itok=a0ZMmsIF"}, {"description": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este domingo 7.668 nuevos positivos de coronavirus. En tanto, los fallecidos fueron 223 en las \u00faltimas 24 horas.Con estos n\u00fameros, la cantidad de casos en todo el pa\u00eds asciende a 798.486, de los cuales 636.672 son p\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: informan 223 muertes y 7.668 nuevos casos en las \u00faltimas 24 horas - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-informan-223-muertes-7-668-nuevos-casos-ultimas-24-horas_0_ULNZmwPB2.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-10-04T22:32:32Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este domingo 7.668 nuevos positivos de coronavirus. En tanto, los fallecidos fueron 223 en las \u00faltimas 24 horas.\r\nCon estos n\u00fameros, la cantidad de casos e\u2026 [+2881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/04/apertura-de-parques-y-plazas___8RN37YKE6_1200x630__1.jpg"}, {"description": "A s\u00f3lo cuatro d\u00edas\u00a0(jueves 8 de octubre) para el comienzo de las Eliminatorias Sudamericanas de cara al Mundial de Qatar 2022, la ansiedad crece y Lionel Scaloni tiene todo listo para el estreno. Luego de una primera lista que tuvo varias bajas por lesiones, \u2026", "title": "El uno por uno de los convocados por Scaloni - Ol\u00e9", "url": "https://www.ole.com.ar/seleccion/llegan-seleccionados_0_rtnh0vpDO.html", "author": "Ol\u00e9", "publishedAt": "2020-10-04T22:19:45Z", "content": "A s\u00f3lo cuatro d\u00edas\u00a0(jueves 8 de octubre) para el comienzo de las Eliminatorias Sudamericanas de cara al Mundial de Qatar 2022, la ansiedad crece y Lionel Scaloni tiene todo listo para el estreno. Lue\u2026 [+5404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2020/10/04/u0xAavzGy_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Las pruebas audiovisuales fueron la mayor evidencia para acusar a Sebasti\u00e1n Zamora Soto no s\u00f3lo de ser un peligro para la sociedad, sino tambi\u00e9n de reincidir en los hechos.", "title": "Prisi\u00f3n preventiva para carabinero que lanz\u00f3 al r\u00edo a un joven en Chile | La instituci\u00f3n policial s\u00f3lo e... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/296803-prision-preventiva-para-carabinero-que-lanzo-al-rio-a-un-jov", "author": "Juan Carlos Ram\u00edrez Figueroa", "publishedAt": "2020-10-04T22:06:40Z", "content": "Desde Santiago\r\nLas im\u00e1genes dieron la vuelta al mundo: un carabinero empuj\u00f3 a un chico de 16 a\u00f1os haci\u00e9ndolo caer al r\u00edo Mapocho en Santiago para posteriormente huir junto a sus compa\u00f1eros sin socor\u2026 [+7535 chars]", "source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-10/110398-chile-20indignado-20por-20pibe-20rio-2c-20efe_1.jpg?itok=oUIjnM-J"}, {"description": "Si bien los interrogantes respecto al virus y la enfermedad siguen siendo muchos, cada d\u00eda se encuentran detalles que permiten plantear un panorama mejor contra la pandemia que no disminuye su ritmo", "title": "Los 3 descubrimientos que pueden ser claves sobre la covid-19 - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/10/4/los-descubrimientos-que-pueden-ser-claves-sobre-la-covid-19-109596.html", "author": "MDZ Sociedad", "publishedAt": "2020-10-04T21:54:28Z", "content": "Son muchas las inc\u00f3gnitas que restan resolver respecto al coronavirus. La pandemia va y viene, se controla y reaparece, pero con cada descubrimiento, la forma de combatirla se hace m\u00e1s clara y da un \u2026 [+3958 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/9/7/f1280x720-955923_1087598_5050.jpg"}, {"description": "Fue el primer dise&ntilde;ador japon&eacute;s en ganar prominencia en la escena de la moda en Par&iacute;s.&nbsp;", "title": "Muri\u00f3 Kenzo, el dise\u00f1ador y creador de perfumes: padec\u00eda coronavirus - La Nueva", "url": "https://www.lanueva.com/nota/2020-10-4-18-22-0-murio-kenzo-el-disenador-y-creador-de-perfumes-padecia-coronavirus", "author": "La Nueva", "publishedAt": "2020-10-04T21:23:32Z", "content": "El dise\u00f1ador de moda japon\u00e9s Kenzo Takada, creador de la marca de ropa y perfumes \"Kenzo\", muri\u00f3 hoy a los 81 a\u00f1os en un hospital franc\u00e9s a causa del coronavirus, inform\u00f3 su vocero.\r\n\u00a0 \u00a0\"Falleci\u00f3 el \u2026 [+2548 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Nueva."}, "urlToImage": "https://px.cdn.lanueva.com/102020/1601846275759.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "El intendente Guillermo Montenegro dio un mensaje por sus redes sociales para manifestarse tras el \u201ccontrapunto\u201d que tuvo con la Provincia luego que un paciente marplatense con Covid-19 fue trasladado en un avi\u00f3n sanitario a Buenos Aires para su atenci\u00f3n. \u201cSa\u2026", "title": "Mensaje de Montenegro tras el \u201ccontrapunto\u201d con la Provincia: apuesta al di\u00e1logo y pedido de disculpas - La Capital de Mar del Plata", "url": "https://www.lacapitalmdp.com/mensaje-de-montenegro-tras-el-contrapunto-con-la-provincia-apuesta-al-dialogo-y-pedido-de-disculpas/", "author": "Diaro La Capital de Mar del Plata", "publishedAt": "2020-10-04T21:21:49Z", "content": "El intendente Guillermo Montenegro dio un mensaje por sus redes sociales para manifestarse tras el \u201ccontrapunto\u201d que tuvo con la Provincia luego que un paciente marplatense con Covid-19 fue trasladad\u2026 [+1939 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Capital de Mar del Plata"}, "urlToImage": "https://storage.lacapitalmdp.com/2020/08/montenegro-bernabei10-1024x683.jpg"}, {"description": null, "title": "Recital de R\u00e1faga desat\u00f3 la fiesta en Almorzando con Mirtha Legrand y Juana Viale termin\u00f3 chiflando - eltrece", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TEx6MHBPeUcwb2vSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-04T21:12:26Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Embajada armenia en Argentina explic\u00f3 que se vio \u201cobligada a restablecer la verdad  frente a la gran cantidad de informaci\u00f3n falsa\u201d", "title": "Armenia inst\u00f3 a \u201cno creer en las noticias falsas\u201d difundidas por Azerbaiy\u00e1n y Turqu\u00eda: \u201cNo permitiremos un nuevo genocidio en Nagorno-Karaba\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/10/04/armenia-insto-a-no-creer-en-las-noticias-falsas-difundidas-por-azerbaiyan-y-turquia-y-aseguro-que-no-permitira-un-nuevo-genocidio-en-nagorno-karabaj/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-04T20:37:54Z", "content": "El primer ministro armenio Nikol Pashinyan durante una reuni\u00f3n con los l\u00edderes militares en Erev\u00e1n (Oficina de prensa del gobierno armenio via REUTERS)\r\nLa Embajada de la Rep\u00fablica de Armenia en Arge\u2026 [+3820 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/aeJBf32C38r31RumEP0Mh2Q5WOE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/XFXXIHQEELQESISWWTXYQV53DI.jpg"}, {"description": "Un grupo de arque\u00f3logos present\u00f3 decenas de ata\u00fades antiguos en una vasta necr\u00f3polis al sur de El Cairo, inform\u00f3 el ministro de Turism...", "title": "Presentaron los 59 sarc\u00f3fagos hallados en Egipto; uno de ellos fue abierto - Diario El Dia", "url": "https://www.eldia.com/nota/2020-10-4-17-10-0-presentaron-los-59-sarcofagos-hallados-en-egipto-uno-de-ellos-fue-abierto-el-mundo", "author": "Diario El Dia de La Plata www.eldia.com", "publishedAt": "2020-10-04T20:17:04Z", "content": "Un grupo de arque\u00f3logos present\u00f3 decenas de ata\u00fades antiguos en una vasta necr\u00f3polis al sur de El Cairo, inform\u00f3 el ministro de Turismo y Antig\u00fcedades de Egipto. \u00a0\r\nEn ese acto se descubri\u00f3 al menos \u2026 [+2002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diario El Dia. www.eldia.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.eldia.com/102020/1601842277576.jpg?cw=600&ch=365"}, {"description": "El cruce era este domingo a las 15.45. Las autoridades sanitarias no permitieron subir al avi\u00f3n al equipo del sur, pero la Serie A ratific\u00f3 el encuentro. La Vecchia Signora recibir\u00eda los puntos.", "title": "Napoli no viaj\u00f3 por brote y le dieron la victoria a Juventus - Cadena 3", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/futbol/napoli-no-viajo-por-brote-y-le-dieron-la-victoria-a-juventus_272070", "author": "Cadena 3 Argentina", "publishedAt": "2020-10-04T20:00:26Z", "content": "El cl\u00e1sico de la tercera fecha de la Serie A entre Juventus-N\u00e1poli desat\u00f3 un esc\u00e1ndalo en Italia debido a que el elenco visitante no se present\u00f3 al partido en Tur\u00edn tras no poder salir de su ciudad p\u2026 [+3221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_789019.jpg"}, {"description": "El ex titular del BCRA critic\u00f3 a la actual conducci\u00f3n de la entidad y el cortoplacismo oficial. \u201cAl presidente le quedan muy pocos d\u00f3lares\u201d, subray\u00f3. Y dijo que no recibi\u00f3 ni espera ofertas para sumarse al equipo econ\u00f3mico", "title": "Mart\u00edn Redrado recomend\u00f3 al gobierno salir del \u201cplan vamos viendo\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/economia/2020/10/04/martin-redrado-recomendo-al-gobierno-salir-del-plan-vamos-viendo/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-04T20:00:05Z", "content": "(Maximiliano Luna)\r\nMart\u00edn Redrado, quien en 2010 fue eyectado de la presidencia del Banco Central por resistirse a cumplir un decreto de la entonces presidente Cristina Kirchner que dispon\u00eda el uso \u2026 [+5648 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XV5F5JfGQm0bzB2N6q6Nwvfv0Hs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FB4KAZGHWRGJPKXX2XKMDYZJOI.jpg"}, {"description": "M\u00e1s all\u00e1 de lo que ocurra en su pr\u00f3ximo partido, en el que enfrentar\u00e1 a la ucraniana Elina Svitolina, n\u00famero cuatro del mundo, este\u00a0Roland Garros marcar\u00e1 un quiebre en la carrera de Nadia Podoroska. En lo deportivo, porque le permitir\u00e1 meterse al menos entre \u2026", "title": "Por qu\u00e9 este Roland Garros 2020 le cambia la billetera y la carrera a Nadia Podoroska - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/roland-garros-2020-cambia-billetera-carrera-nadia-podoroska_0_eLzNGpYju.html", "author": "Luciana Aranguiz", "publishedAt": "2020-10-04T19:03:01Z", "content": "M\u00e1s all\u00e1 de lo que ocurra en su pr\u00f3ximo partido, en el que enfrentar\u00e1 a la ucraniana Elina Svitolina, n\u00famero cuatro del mundo, este\u00a0Roland Garrosmarcar\u00e1 un quiebre en la carrera de Nadia Podoroska. E\u2026 [+5118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/04/nadia-podoroska-se-metio-por___RUUuGUF8j_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Las enfermedades cardiovasculares son la principal causa de muerte en el pa\u00eds y las responsables de uno de cada tres fallecimientos.", "title": "Advierten sobre el riesgo de las enfermedades coronarias como efecto colateral del coronavirus - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/advierten-sobre-riesgo-de-enfermedades-coronarias-como-efecto-colateral-del-coronavirus", "author": "Agencia T\u00e9lam", "publishedAt": "2020-10-04T18:25:00Z", "content": "El probable aumento de las enfermedades cardiovasculares debido al mal control cl\u00ednico, la postergaci\u00f3n de intervenciones o el descuido de los factores de riesgo es uno de los \"da\u00f1os colaterales\" que\u2026 [+5380 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/infarto_PORTADA_1596661573_1601835871.jpg"}, {"description": "", "title": "Tras 14 a\u00f1os, est\u00e1 intacto el cuerpo del joven que ser\u00e1 beatificado por el Papa - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/tras-14-anos-esta-intacto-cuerpo-del-nid2469618", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-10-04T16:26:00Z", "content": "El cuerpo de Carlo se mantuvo intacto por 14 a\u00f1os\r\n Cr\u00e9dito: catholicnewsagency\r\nUn joven italiano que falleci\u00f3 en 2006 y cuyo cuerpo se mantuvo intacto durante estos 14 a\u00f1os, ser\u00e1 beatificado pr\u00f3xim\u2026 [+2597 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/52/3424852.png"}], "totalResults": 34}