{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Coronavirus en Argentina: se registraron 6.680 casos y 125 muertes - P\u00e1gina 12", "description": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n confirm\u00f3 que en las \u00faltimas 24 horas el n\u00famero total de contagios desde el comienzo de la pandemia ascendi\u00f3 a 1.976.689 . La cartera sanitaria comunic\u00f3 adem\u00e1s que fallecieron 63 hombres y 59 mujeres, que elevaron la cifra d\u2026", "url": "https://www.pagina12.com.ar/322187-coronavirus-en-argentina-se-registraron-6-680-casos-y-125-mu", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2021-02/139314-whatsapp-20image-202021-02-06-20at-2018-12-45.jpeg?itok=cG0_1f3R", "publishedAt": "2021-02-06T21:55:08Z", "content": "El reporte del Ministerio de Salud confirm\u00f3 125\u00a0nuevas muertes de pacientes con coronavirus en las \u00faltimas 24 horas, lo que eleva la cifra de v\u00edctimas mortales en el pa\u00eds a 49.110. Adem\u00e1s se registra\u2026 [+1138 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ramiro Scandolo", "title": "Tenaglia en la Bombonera: c\u00f3mo jug\u00f3 y qu\u00e9 pidi\u00f3 Talleres a Boca - Ol\u00e9", "description": "Fue uno de los jugadores sobre los cuales estuvieron las miradas en la ma\u00f1ana de la Bombonera, en los dos amistosos que jugaron Boca y Talleres. Nahuel Tenaglia, de \u00e9l se trata, jug\u00f3 bajo la atenta mirada de los suyos pero tambi\u00e9n de los rivales. Miguel \u00c1ngel\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-primera/tenaglia-negociacion-boca-talleres_0__dDiPnCH7.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/02/06/sk4bLoD07_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T21:46:59Z", "content": "Fue uno de los jugadores sobre los cuales estuvieron las miradas en la ma\u00f1ana de la Bombonera, en los dos amistosos que jugaron Boca y Talleres. Nahuel Tenaglia, de \u00e9l se trata, jug\u00f3 bajo la atenta m\u2026 [+1289 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Las desgarradoras despedidas de Wanchope \u00c1bila y Jaime Ayov\u00ed al Morro Garc\u00eda: \u201cNo sab\u00eda que eran se\u00f1ales\u201d - infobae", "description": "El delantero ecuatoriano hizo una dupla emblem\u00e1tica con el uruguayo en Godoy Cruz. El atacante de Boca vivi\u00f3 durante la pandemia un hecho con su hermano que expuso en los medios para intentar concientizar sobre la depresi\u00f3n", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/02/06/las-desgarradoras-despedidas-de-wanchope-abila-y-jaime-ayovi-al-morro-garcia-no-sabia-que-eran-senales/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/pCGzcMc44kvAhgpttAfnxdWzZQA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FF2LYZD2YZCKPI5BX7G3T7SDXQ.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T20:35:26Z", "content": "La muerte de Santiago Garc\u00eda es un acontecimiento que impact\u00f3 en toda Sudam\u00e9rica. El ic\u00f3nico futbolista que defendi\u00f3 de gran manera la camiseta de Godoy Cruz se suicid\u00f3 en su departamento luego de va\u2026 [+3723 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Escocia dio el golpe en el Seis Naciones: le gan\u00f3 como visitante a Inglaterra despu\u00e9s de 38 a\u00f1os - canchallena.com", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/rugby/inglaterra-escocia-seis-naciones-rugby-nid2594467", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/64/3610264.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:59:00Z", "content": "Una imagen hist\u00f3rica: Escocia le gan\u00f3 el duelo a Inglaterra como visitante, por el Seis Naciones, y volvi\u00f3 a festejar all\u00ed desde 1983\r\n Cr\u00e9dito: Adrian DENNIS / AFP\r\nLa selecci\u00f3n escocesa de rugby co\u2026 [+2132 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Se conoci\u00f3 el primer parte m\u00e9dico de Karina Gao tras ser inducida al coma farmacol\u00f3gico: \u201cEs momento de seguir rezando\u201d - infobae", "description": "La cocinera que acompa\u00f1a a Florencia Pe\u00f1a en Flor de tarde est\u00e1 embarazada y fue internada por coronavirus en el Sanatorio Otamendi", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2021/02/06/se-conocio-el-primer-parte-medico-de-karina-gao-tras-ser-inducida-al-coma-farmacologico-es-momento-de-seguir-rezando/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/w2UZqD8xHs9ArOid9HQuVUCrhYw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/77EWVCXHQFAKJD64HVLVF5AAQU.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:20:15Z", "content": "Karina Gao\r\nLa noticia conmocion\u00f3 a todos. En la madrugada del viernes, Karina Gao comparti\u00f3 un estremecedor comunicado desde su cuenta de Instagram. Este va a ser mi \u00faltimo mensaje a esta comunidad \u2026 [+3494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": null, "title": "M\u00e1ximo Kirchner plantea ahora la idea de hacer las PASO y las legislativas el mismo d\u00eda - Clar\u00edn.com", "description": "Tras rechazar la suspensi\u00f3n de las PASO que impulsaban los gobernadores, M\u00e1ximo Kirchner tambi\u00e9n resiste la nueva propuesta de la Casa Rosada para correr las fechas de las primarias y de las legislativas de este a\u00f1o. Este s\u00e1bado, condicion\u00f3 los eventuales cam\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/maximo-kirchner-condiciona-corrimiento-calendario-electoral-impulsa-polemica-ley-lemas_0_u_QztZvgr.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/12/29/maximo-kirchner-jefe-del-bloque___Oeph1Vcm3_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:10:14Z", "content": "Tras rechazar la suspensi\u00f3n de las PASO que impulsaban los gobernadores, M\u00e1ximo Kirchner tambi\u00e9n resiste la nueva propuesta de la Casa Rosada para correr las fechas de las primarias y de las legislat\u2026 [+5088 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Primeras impresiones del celular Galaxy S21 5G que llegar\u00e1 a la Argentina este mes - infobae", "description": "Con una caja m\u00e1s peque\u00f1a que no incluye cargador ni auriculares, presenta un dise\u00f1o renovado, con nuevas funciones, mejoras en el combo de c\u00e1maras e innovaciones a trav\u00e9s del uso de inteligencia artificial. En los pr\u00f3ximos d\u00edas se conocer\u00e1 su valor en pesos y\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2021/02/06/primeras-impresiones-del-celular-galaxy-s21-5g-que-llegara-a-la-argentina-este-mes/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YKnA0nFz3JA6X4zViTNiemt3O0w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FEACEUSA4JCAJPKYGYUWX74SKM.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:01:15Z", "content": "Primeras impresiones Galaxy S21\r\nA menos de un mes del evento global Samsung Unpacked 2021 y en tiempo r\u00e9cord (la pandemia y las nuevas necesidades de los usuarios aceleraron la fabricaci\u00f3n y salida \u2026 [+7383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rosario3.com"}, "author": "Rosario3", "title": "Real Madrid gan\u00f3 y qued\u00f3 a 7 puntos del l\u00edder Atl\u00e9tico Madrid - Rosario3.com", "description": "El Merengue derrot\u00f3 2 a 1 a Huesca de visitante. Acumula 43 puntos y se acerca al conjunto de Diego Simeone", "url": "https://www.rosario3.com/deportes/Real-Madrid-gano-y-quedo-a-7-puntos-del-lider-Atletico-Madrid-20210206-0025.html", "urlToImage": "https://www.rosario3.com/__export/1612638112489/sites/rosario3/img/2021/02/06/varane.jpg_1192065467.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:53:00Z", "content": "Real Madrid, \u00faltimo campe\u00f3n de LaLiga de Espa\u00f1a de f\u00fatbol, derrot\u00f3 a Huesca, por 2 a 1, de visitante. Con este resultado,\u00a0qued\u00f3 a siete puntos del l\u00edder Atl\u00e9tico Madrid dirigido por el argentino Dieg\u2026 [+1746 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Rafael Correa sobre las elecciones en Ecuador: \"El pr\u00f3ximo Gobierno no va a recibir un pa\u00eds, va a recibir ruinas\" - P\u00e1gina 12", "description": "", "url": "https://www.pagina12.com.ar/322162-rafael-correa-sobre-las-elecciones-en-ecuador-el-proximo-gob", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2021-02/139270-framecorrea_0.jpg?itok=fmgy7Hn7", "publishedAt": "2021-02-06T18:35:52Z", "content": "El expresidente de Ecuador, Rafael Correa,\u00a0defini\u00f3 a las elecciones que se celebrar\u00e1n este domingo 7 de febrero en su pa\u00eds como \"una gran v\u00e1lvula de escape\", que dejar\u00e1 atr\u00e1s la crisis a la que sumi\u00f3\u2026 [+3937 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Deber\u00eda ir al psic\u00f3logo: la visita del ministro de cultura que enoj\u00f3 al gobernador juje\u00f1o Gerardo Morales - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/deberia-ir-al-psicologo-visita-del-ministro-nid2594426", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/33/3610233.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:27:00Z", "content": "El gobernador de Jujuy critic\u00f3 en redes sociales al ministro de Cultura de la Naci\u00f3n, al enterarse de su visita a la provincia por los medios de comunicaci\u00f3n \r\nAl enterarse por los medios de comunica\u2026 [+2668 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El papa Francisco nombr\u00f3 por primera vez a una mujer como subsecretaria para el S\u00ednodo de Obispos - infobae", "description": "La religiosa francesa Nathalie Becquart estar\u00e1 acompa\u00f1ada en este cargo por el espa\u00f1ol de la Orden de San Agust\u00edn Luis Mar\u00edn de San Mart\u00edn", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/02/06/el-papa-francisco-nombro-por-primera-vez-a-una-mujer-como-subsecretaria-para-el-sinodo-de-obispos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Pt5oE0LTrii1bI9BabjPFu90KiE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DX5MI4QEXTE2HTROCRVUNXT4EE.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T17:47:29Z", "content": "El Papa Francisco (REUTERS)\r\nEl Papa ha nombrado por primera vez a una mujer como subsecretaria para el S\u00ednodo de los Obispos. Se trata de la religiosa francesa Nathalie Becquart, responsable del apo\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnsur.com.ar"}, "author": "ADNSur", "title": "\u00bfSeguimos desinfectando las compras del supermercado?: la respuesta de dos especialistas - ADN Sur", "description": "Un bi\u00f3logo de la Universidad de Rutgers y una vir\u00f3loga del Conicet hablan en detalle sobre el contagio de coronavirus a trav\u00e9s de objetos.", "url": "https://www.adnsur.com.ar/sociedad/-seguimos-desinfectando-las-compras-del-supermercado---la-respuesta-de-dos-especialistas_a601e93f0e37ae97619dacf2c", "urlToImage": "https://adnsur-app.tadevel.xyz/hostname/www.adnsur.com.ar/api/v1/image/article/601e93f0e37ae97619dacf2c/facebook?v=05c0a1650dc51c3bd069bc7c17d9c21b", "publishedAt": "2021-02-06T16:14:00Z", "content": "BUENOS AIRES - En pleno debate acerca de si es posible el contagio de coronavirus por tocar una superficie, la agencia de noticias T\u00e9lam dialog\u00f3 con el bi\u00f3logo Emanuel Goldman, profesor de la Univers\u2026 [+6132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revista Pronto"}, "author": "Redacci\u00f3n Pronto", "title": "El sentido homenaje de Quique Sacco a D\u00e9bora P\u00e9rez Volpin a tres a\u00f1os de su muerte - Pronto", "description": "El periodista comparti\u00f3 un emotivo video junto a los hijos de la conductora.", "url": "https://www.pronto.com.ar/espectaculos/2021/2/6/el-sentido-homenaje-de-quique-sacco-debora-perez-volpin-tres-anos-de-su-muerte-170762.html", "urlToImage": "https://www.pronto.com.ar/u/fotografias/m/2021/2/6/f1280x720-8524_140199_5050.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T15:35:00Z", "content": "A tres a\u00f1os del fallecimiento de D\u00e9bora P\u00e9rez Volpin, Enrique Sacco decidi\u00f3 homenajearla de una manera distinta. El periodista deportivo subi\u00f3 un emotivo video que incluye fotos junto a Agust\u00edn y Lun\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 un astr\u00f3nomo de Harvard cree que nos visit\u00f3 una nave extraterrestre? - \u00e1mbito.com", "description": "Avi Loeb sigue sosteniendo que el objeto interestelar que atraves\u00f3 nuestro Sistema Solar en 2017 se trataba de tecnolog\u00eda alien\u00edgena.", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/ciencia/por-que-un-astronomo-harvard-cree-que-nos-visito-una-nave-extraterrestre-n5168091", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/07dc7d4d35d1fd9a85993a5a398b6f33/adjuntos/239/imagenes/038/517/0038517022/oumuamua-atraveso-nuestro-sistema-solar-2017.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T15:24:00Z", "content": "Esa es la premisa de un nuevo libro de un astr\u00f3nomo de primer nivel, que sostiene que la m\u00e1s simple y mejor explicaci\u00f3n para las caracter\u00edsticas extremadamente inusuales de un objeto interestelar que\u2026 [+4762 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Diego Cabot", "title": "Fin de una aerol\u00ednea: LAN Argentina cerr\u00f3 formalmente su operaci\u00f3n en el pa\u00eds - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/fin-aerolinea-lan-argentina-cerro-formalmente-su-nid2594381", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/89/3279289.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T15:16:00Z", "content": "La filial local de Latam, Lan Argentina, dej\u00f3 de existir formalmente\r\n Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Ricardo Pristupluk\r\nNo fueron pocos los que interpretaron aquel anuncio de principio como un apriet\u2026 [+5765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Sociedad", "title": "Un infect\u00f3logo que asesora al Gobierno reconoci\u00f3 desprolijidades del laboratorio Gamaleya - MDZ Online", "description": "El prestigioso infect\u00f3logo admiti\u00f3 que el laboratorio ruso tuvo alg\u00fan error, pero tambi\u00e9n compar\u00f3 el desarrollo con otras vacunas echas en Occidente y dijo que es m\u00e1s efectiva que la de AstraZeneca", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/2/6/un-infectologo-que-asesora-al-gobierno-reconocio-desprolijidades-del-laboratorio-gamaleya-137562.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/2/6/f1280x720-1015383_1147058_6237.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T14:47:02Z", "content": "La vacuna desarrollada por el laboratorio Gamaleya, la Sputnik V, gener\u00f3 debate entre los argentinos. Hasta el momento es el \u00fanico medicamento que ha llegado al pa\u00eds y gracias a ello, ya se han vacun\u2026 [+3665 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Mauricio Macri viaj\u00f3 a Qatar para ver el Mundial de Clubes como presidente de la Fundaci\u00f3n FIFA - infobae", "description": "El ex presidente se tom\u00f3 unos d\u00edas de retiro de la actividad pol\u00edtica dom\u00e9stica para viajar a ese pa\u00eds \u00e1rabe y dedicarse a sus compromisos internacionales. Viaj\u00f3 solo y regresar\u00e1 en 10 d\u00edas", "url": "https://www.infobae.com/politica/2021/02/06/mauricio-macri-viajo-a-qatar-para-ver-el-mundial-de-clubes-invitado-por-la-fifa/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4IWzprSTNUa1jM48XTQ707cPsYg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/I7VFXJ4EVZBFPJ72KRRMUXKZIU.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T14:40:08Z", "content": "Mauricio Macri junto al emir de Qatar, Sheik Tamim Bin Hamad Al Thani, en su visita a la Argentina en 2018\r\nEn su rol de presidente de la Fundaci\u00f3n FIFA, Mauricio Macri parti\u00f3 este viernes al mediod\u00ed\u2026 [+4130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "La bronca de Schwartzman, a pesar de la victoria de Argentina - TyC Sports", "description": "El Peque se quej\u00f3 por la programaci\u00f3n de los encuentros, luego de la victoria en el \u00faltimo compromiso de la Albiceleste en el certamen. \u201cPonen a la noche un partido en el que no se juga por nada y a un d\u00eda y medio de jugar a cinco sets. No existe la organizac\u2026", "url": "https://www.tycsports.com/tenis/schwartzman-argentina-japon-atp-cup-australia-id319729.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/02/06/176302/schwartzman_862x485_wmk.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-02-06T14:14:34Z", "content": "Argentina complet\u00f3 su participaci\u00f3n en la ATP Cup con una victoria por 3-0 sobre Jap\u00f3n. El Grupo D, donde estaba la Albiceleste, se lo qued\u00f3 Rusia: en semifinales super\u00f3 a Alemania y buscar\u00e1 el t\u00edtul\u2026 [+903 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Impactante incendio en el aut\u00f3dromo de Las Termas de R\u00edo Hondo - P\u00e1gina 12", "description": "El fuego comenz\u00f3 poco antes de la medianoche. Siete dotaciones de bomberos trabajaron para controlarlo.", "url": "https://www.pagina12.com.ar/322135-impactante-incendio-en-el-autodromo-de-las-termas-de-rio-hon", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2021-02/139257-etivirqwgaazne7-696x393.jpeg?itok=uRpPmnzJ", "publishedAt": "2021-02-06T13:59:18Z", "content": "Un voraz incendio afect\u00f3 poco antes de la medianoche el aut\u00f3dromo internacional de las Termas de R\u00edo Hondo, en el que unas siete dotaciones de bomberos voluntarios de esa ciudad trabajaron para contr\u2026 [+3396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Un truco sencillo para gastar menos datos en las videollamadas de WhatsApp - \u00e1mbito.com", "description": "La forma de activar el ahorro\u00a0consta de unos pocos pasos. Limita la calidad de las llamadas y las videollamadas.", "url": "https://www.ambito.com/tecnologia/whatsapp/un-truco-sencillo-gastar-menos-datos-las-videollamadas-n5168075", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/6243e343310316a8a35093c968383d67/adjuntos/239/imagenes/037/485/0037485617/evita-que-se-utilice-una-excesiva-cantidad-datos.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:41:00Z", "content": "El truco m\u00e1s sencillo y eficaz es hacerlas en modo \"ahorro\", evitando que WhatsApp utilice una excesiva cantidad de esos datos.\r\n La forma de activar el ahorro consta de unos pocos pasos:\r\n<ul><li>Ac\u2026 [+435 chars]"}]}