{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Casillas escribi\u00f3 una carta contando por qu\u00e9 se separ\u00f3 de Sara Carbonero - Ol\u00e9", "description": "Uno de los besos m\u00e1s famosos en el ambiente del f\u00fatbol de la \u00faltima d\u00e9cada lo protagoniz\u00f3 Iker Casillas cuando sorprendi\u00f3, en vivo y tras ganar el Mundial de Sud\u00e1frica 2010, a la periodista Sara Carbonero. Si bien el romance prosper\u00f3 y estuvieron juntos duran\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/fuera-de-juego/iker-casillas-sara-carbonero-separacion_0_St6Kb8O9i.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/03/12/ILEoL2wNN_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T21:23:57Z", "content": "Uno de los besos m\u00e1s famosos en el ambiente del f\u00fatbol de la \u00faltima d\u00e9cada lo protagoniz\u00f3 Iker Casillas cuando sorprendi\u00f3, en vivo y tras ganar el Mundial de Sud\u00e1frica 2010, a la periodista Sara Carb\u2026 [+1197 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar: el Banco Central sigue aplicando el freno y sube cada vez menos - LA NACION", "description": "El tipo de cambio registr\u00f3 la menor alza semanal en cinco meses, al ajustar apenas 0,54%; el ministro Guzm\u00e1n hab\u00eda avisado hace un mes que lo usar\u00eda como ancla para bajar la inercia inflacionaria de la econom\u00eda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/dolar-el-banco-central-sigue-aplicando-el-freno-y-sube-cada-vez-menos-nid12032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/H7fjkfwTi4gnPm1wfi7IZqrnZOA=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QMGBPYRGQFEU3BNTIWSFY3274I.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:48:00Z", "content": "El ministro Mart\u00edn Guzm\u00e1n puede ufanarse con aquel dicho que sentencia que quien avisa no es traidor. Bast\u00f3 que el funcionario anunciara a comienzos de febrero en una charla organizada por la Faculta\u2026 [+4712 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 86 muertes y 7.849 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas - infobae", "description": "El total de infectados desde que comenz\u00f3 la pandemia asciende a 2.185.747 y las v\u00edctimas fatales son 53.578", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2021/03/12/coronavirus-en-argentina-confirmaron-86-muertes-y-7849-nuevos-contagios-en-las-ultimas-24-horas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/86Qbmgn7yhpesGk-e5RqjpV5dnI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/U5K6J4IVYJFW3B45ASVJHZ5YKE.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:42:24Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este viernes 12 de marzo de 2021 que, en las \u00faltimas 24 horas, se registraron 86 muertes y 7.849 nuevos contagios de coronavirus.\r\n De esta manera, el tota\u2026 [+4041 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "\u201cEn otro momento no hubiera subido esta foto\u201d: el posteo sin tapujos de Nazarena V\u00e9lez en ropa interior - LA NACION", "description": "Desde su cuenta de Instagram, la actriz reflexion\u00f3 sobre los complejos que tuvo sobre su cuerpo. \u201cEn otro momento no la hubiera publicado\u201d, sostuvo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/en-otro-momento-no-hubiera-subido-esta-foto-el-posteo-sin-tapujos-de-nazarena-velez-en-ropa-interior-nid12032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/8wXKCdqezTJoRAahIJNlKJcp_mw=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/MMK2QNDRWFBVNNCEEJAGTUHUQE.png", "publishedAt": "2021-03-12T20:37:00Z", "content": "Ante el inevitable paso del tiempo y los cambios en la figura que este trae aparejados, las personas reaccionan de diferentes maneras. Est\u00e1n quienes se acomplejan y esconden y, por otra parte, quiene\u2026 [+1300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "La cr\u00edtica de Gallardo al River - Boca de Reserva - Ol\u00e9", "description": "Las conferencias de Marcelo Gallardo pueden gustar m\u00e1s o menos, pero nadie podr\u00e1 criticarle al Mu\u00f1eco que se pone el cassette a la hora de responder. De hecho, ante la pregunta que le hicieron por el triunfo 1-0 de la Reserva de River en el S\u00faper contra Boca \u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/river-plate/critica-gallardo-river-boca-reserva_0_aN-BdZD13.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/03/12/8hJmhzeHI_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:29:29Z", "content": "Las conferencias de Marcelo Gallardo pueden gustar m\u00e1s o menos, pero nadie podr\u00e1 criticarle al Mu\u00f1eco que se pone el cassette a la hora de responder. De hecho, ante la pregunta que le hicieron por el\u2026 [+2106 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La Corte Suprema le orden\u00f3 a Formosa que deje entrar a una mujer a ver a su madre enferma de c\u00e1ncer - LA NACION", "description": "El alto tribunal le hizo saber al gobernador Gildo Insfr\u00e1n que la mujer debe poder ingresar y salir de la provincia; es el tercer fallo de la Corte contra el gobierno provincial por las restricciones dispuestas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/la-corte-suprema-le-ordeno-a-formosa-que-deje-entrar-a-una-mujer-que-necesita-acompanar-a-su-madre-nid12032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2YlbJmU7Ir1Py0h3i4P5XmBLl1M=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPYMCE3M55DFNBAQHILTGW655U.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:28:00Z", "content": "La Corte Suprema de Justicia orden\u00f3 que la provincia de Formosa deje entrar en su territorio a una mujer que debe acompa\u00f1ar a su madre enferma de c\u00e1ncer, en grave estado, en Clorinda. El tribunal le \u2026 [+4132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "Mariana Leiva", "title": "D\u00f3lar hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este viernes 12 de marzo - \u00e1mbito.com", "description": "El Banco Central logr\u00f3 cerrar otra semana con acumulaci\u00f3n de divisas a ra\u00edz de sus intervenciones en el mercado oficial de cambios. Mientras tanto, la autoridad monetaria ajust\u00f3 a la baja el ritmo de depreciaci\u00f3n del peso. El CCL trep\u00f3 0,7% desde el lunes.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/hoy-cuanto-cerro-este-viernes-12-marzo-n5176212", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/7cbf9b4d7a4e70f4ef5e05c35959a800/adjuntos/239/imagenes/038/567/0038567392/dolar-blue-carteljpg.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:26:35Z", "content": "Las habituales fuentes privadas del mercado estimaron que las compras oficiales este viernes totalizaron unos u$s105 millones, aproximadamente, con lo que en la semana acumul\u00f3 adquisiciones por unos \u2026 [+6581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": ",Irene HartmannJos\u00e9 Mar\u00eda del Pino", "title": "Vacuna Covid: c\u00f3mo se explica el exitoso modelo de Chile y las diferencias con Argentina - Clar\u00edn", "description": "La vecindad, el innegable puente cultural y la historia compartida suelen dar una imagen confusa de los parecidos entre Chile y Argentina. La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus derrib\u00f3 cualquier ilusi\u00f3n de semejanza en el tintero.\u00a0Del lado all\u00e1 recib\u2026", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/vacuna-covid-explica-exitoso-modelo-chile-diferencias-argentina_0_PUmOPw3m5.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/03/09/demoras-en-la-vacunacion-contra___0DUI39dRs_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:51:45Z", "content": "La vecindad, el innegable puente cultural y la historia compartida suelen dar una imagen confusa de los parecidos entre Chile y Argentina. La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus derrib\u00f3 cualq\u2026 [+9978 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La justicia de Bolivia orden\u00f3 el arresto de la ex presidente Jeanine \u00c1\u00f1ez y 5 de sus ministros por la causa del supuesto \u201cgolpe de Estado\u201d contra Evo Morales - infobae", "description": "Los ex titulares de las cartera de Energ\u00eda y Justicia ya fueron detenidos. \u201cLa persecuci\u00f3n pol\u00edtica ha comenzado\u201d, expres\u00f3 la ex mandataria interina en sus redes sociales", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/03/12/la-justicia-de-bolivia-ordeno-el-arresto-de-la-ex-presidente-jeanine-anez-y-cinco-de-sus-ministros-por-la-causa-que-investiga-el-supuesto-golpe-de-estado-contra-evo-morales/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nuyTtWL5hOfqNhkNVdVJ2oTz35w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/XN5MI6QBPRFRPBMN3NE3PV2ORQ.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:49:21Z", "content": "Una fiscal\u00eda de Bolivia orden\u00f3 este viernes el arresto de la ex presidente interina del pa\u00eds andino, Jeanine \u00c1\u00f1ez, por la causa que investiga el supuesto golpe de Estado contra Evo Morales en noviemb\u2026 [+3762 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Cepa por cepa, c\u00f3mo pueden impactar las variantes del coronavirus en la Argentina - infobae", "description": "En nuestro pa\u00eds circulan dos de las tres mutaciones que m\u00e1s preocupan a los cient\u00edficos a nivel mundial. Expertos analizan la situaci\u00f3n regional y la eficacia de las vacunas aprobadas", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/03/12/cepa-por-cepa-como-pueden-impactar-las-variantes-del-coronavirus-en-la-argentina/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yPThY4nGptBjlO7ntnFrmd5y_M8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SPGL27CQXBF45KHFL6QQLMVIFA.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:30:00Z", "content": "Despu\u00e9s de casi un a\u00f1o esperando tener un arma para luchar contra el nuevo coronavirus SARS-CoV-2 que genera la enfermedad COVID-19, como lo son las actuales vacunas que est\u00e1n disponibles todav\u00eda en \u2026 [+17090 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La vacuna argentina contra el coronavirus \"podr\u00eda estar en un a\u00f1o y medio\" - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjkxMTYtbGEtdmFjdW5hLWFyZ2VudGluYS1jb250cmEtZWwtY29yb25hdmlydXMtcG9kcmlhLWVzdGFyLWVuLXVu0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyOTExNi1sYS12YWN1bmEtYXJnZW50aW5hLWNvbnRyYS1lbC1jb3JvbmF2aXJ1cy1wb2RyaWEtZXN0YXItZW4tdW4?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-12T18:33:01Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00a1Se puso picante! El Cabez\u00f3n #Ruggeri y el Chavo #Fucks se trenzaron tras las palabras de #Gallardo - ESPN Fans", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZlBFOW93aXVlcjjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-12T17:51:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.ar"}, "author": "TNT Sports", "title": "Luego de eliminar al Barcelona de la Champions League, PSG tom\u00f3 una decisi\u00f3n importante sobre \u00c1ngel Di Mar\u00ed... - TNT Sports Argentina", "description": "El mediocampista de 33 a\u00f1os que juega en la Selecci\u00f3n Argentina extendi\u00f3 su v\u00ednculo con el elenco conducido por Mauricio Pochettino", "url": "https://tntsports.com.ar/internacional/Luego-de-eliminar-al-Barcelona-de-la-Champions-League-PSG-tomo-una-decision-importante-sobre-Angel-Di-Maria-El-Fideo-renovo-contrato-hasta-junio-de-2022-20210312-0009.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.ar/__export/1602008319378/sites/tntsports/img/2020/08/18/angel-di-maria-ucl-psg-sonrisa.jpg_113394439.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:49:58Z", "content": "PSG vivi\u00f3 una muy buena semana desde lo futbol\u00edstico, luego de eliminar a Barcelona en la Champions League. \u00c1ngel Di Mar\u00eda ingres\u00f3 en el segundo tiempo, ya que est\u00e1 volviendo de una lesi\u00f3n y Mauricio\u2026 [+780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Sociedad", "title": "AstraZeneca sigue generando efectos secundarios no previstos - MDZ Online", "description": "Si bien la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud sigue respaldando el uso de esta vacuna, por su parte la Agencia Europea de Medicamentos se\u00f1al\u00f3 que las alergias graves se a\u00f1aden a posibles efectos secundarios de la dosis producida por el laboratorio sueco-brit\u00e1ni\u2026", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/3/12/astrazeneca-sigue-generando-efectos-secundarios-no-previstos-144717.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/12/30/f1280x720-1000180_1131855_7743.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:49:07Z", "content": "La vacuna AstraZeneca, producida por el laboratorio sueco-brit\u00e1nico junto a la Universidad de Oxford, sigue sumando cr\u00edticas negativas en medio del proceso de su aplicaci\u00f3n, principalmente en Europa.\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cotiza este viernes 12 de marzo - \u00e1mbito.com", "description": "A pesar de que este viernes rebot\u00f3 $2, la cotizaci\u00f3n informal baj\u00f3 en todas las semanas de 2021, acumulando un descenso de $24 en ese lapso de tiempo. De esta manera, la brecha retrocedi\u00f3 cerca de 43 puntos en el a\u00f1o, hasta el 54,1%.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/blue-hoy-cuanto-cerro-este-viernes-12-marzo-n5176213", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/ef30f9548b2d923217bb6efbecb87842/adjuntos/239/imagenes/037/679/0037679026/el-dolar-blue-opera-debajo-los-150-hace-un-mes.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:48:45Z", "content": "El blue hab\u00eda amagado con repuntar a fines de 2020, pero desde que comenz\u00f3 el nuevo a\u00f1o no da s\u00edntomas de despegue. En lo que va del a\u00f1o la cotizaci\u00f3n registr\u00f3 un descenso de $24.\r\nDe esta manera, el\u2026 [+1768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revista Pronto"}, "author": "Redacci\u00f3n Pronto", "title": "Revelan c\u00f3mo fue la reacci\u00f3n del pr\u00edncipe William y Kate Middleton ante las declaraciones de Harry y Meghan: \"Quedaron en shock\" - Pronto", "description": "El matrimonio consider\u00f3 que ese tema ser\u00e1 tratado en la intimidad familiar.", "url": "https://www.pronto.com.ar/internacionales/2021/3/12/revelan-como-fue-la-reaccion-del-principe-william-kate-middleton-ante-las-declaraciones-de-harry-meghan-quedaron-en-shock-172299.html", "urlToImage": "https://www.pronto.com.ar/u/fotografias/m/2021/3/12/f1280x720-10974_142649_5050.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:43:00Z", "content": "El\u00a0domingo pasado Meghan Markle\u00a0y el pr\u00edncipe\u00a0Harry dieron una entrevista con\u00a0la conductora estadounidense\u00a0Oprah, en donde rompieron el silencio sobre lo que vivieron en los \u00faltimos a\u00f1os en torno a l\u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "YPF aumentar\u00e1 sus precios casi 7% el martes y 18% en total en los pr\u00f3ximos tres meses - infobae", "description": "Es para sostener su plan de inversiones por USD 2.700 millones. El objetivo de la empresa es no hacer nuevos aumentos despu\u00e9s de completado el cronograma anunciado. Se espera que Axion, Shell y el resto de las marcas imiten los incrementos", "url": "https://www.infobae.com/economia/2021/03/12/ypf-aumentara-sus-precios-cerca-de-7-el-martes-y-18-en-total-en-los-proximos-tres-meses/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/z5_trkPd2Svvny9nMLmR1cNvS38=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/35HH3SCBKVCWRG7C65DBEHDJX4", "publishedAt": "2021-03-12T17:38:04Z", "content": "La petrolera privada bajo control estatal YPF confirm\u00f3 que realizar\u00e1 varios ajustes a los precios de sus surtidores en los pr\u00f3ximos tres meses. La suba ser\u00e1 del 18% en 90 d\u00edas\r\n, en l\u00ednea con los aum\u2026 [+4870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Coronavirus: la OMS aprob\u00f3 la vacuna de Johnson & Johnson, que requiere una \u00fanica dosis - Clar\u00edn.com", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) incluy\u00f3 este viernes la vacuna COVID-19 Ad26.COV2.S, desarrollada por el laboratorio Janssen (del grupo Johnson & Johnson), para uso de emergencia en todos los pa\u00edses y para su inclusi\u00f3n en la iniciativa Covax (organi\u2026", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-oms-dio-luz-verde-vacuna-johnson-johnson-requiere-unica-dosis_0_qC_eYB4IZ.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/03/12/la-vacuna-de-janssen-contra___7CR0vRR7B_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T16:10:49Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) incluy\u00f3 este viernes la vacuna COVID-19 Ad26.COV2.S, desarrollada por el laboratorio Janssen (del grupo Johnson &amp; Johnson), para uso de emergencia en tod\u2026 [+3281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Radio", "title": "\u00bfVuelve la UCED\u00c9? se reciclan candidatos para las pr\u00f3ximas elecciones - MDZ Online", "description": "Lleg\u00f3 la uni\u00f3n de diferentes corrientes liberales. Todos se reunieron para la foto. La imagen final muestra a los integrantes del Frente Vamos, que para algunos memoriosos ser\u00eda la vuelta de la UCEDE - Uni\u00f3n del Centro Democr\u00e1tico. \u00bfQui\u00e9nes son los integrante\u2026", "url": "https://www.mdzol.com/mdzradio/2021/3/12/vuelve-la-ucede-se-reciclan-candidatos-para-las-proximas-elecciones-144668.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/3/12/f1280x720-1029927_1161602_5050.jpeg", "publishedAt": "2021-03-12T15:40:23Z", "content": "A\u00f1o de elecciones y las alianzas comienzan a tomar forma, en esta oportunidad, partidos liberales o de centro derecha, llegaron a un acuerdo para integrar el Frente Vamos.\u00a0\r\nLa lista de nombres arran\u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "author": "TN", "title": "Luciana Salazar fue al supermercado con la mucama y en las redes la escracharon - TN - Todo Noticias", "description": "La foto se hizo viral en cuesti\u00f3n de minutos y las cr\u00edticas no se demoraron. D\u00edas atr\u00e1s, hab\u00eda dado que hablar por hacer topless en Instagram, aunque luego se arrepinti\u00f3.", "url": "https://tn.com.ar/show/escandalos/2021/03/12/luciana-salazar-fue-al-supermercado-con-la-mucama-y-en-las-redes-la-escracharon/", "urlToImage": "https://artear-tn-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/ujH6ZGdI2eDYd_nOjwjkfScTiKw=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/PFI6J63ZPFBMXOZPPZSSCHXZRQ.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T15:35:42Z", "content": "Luciana Salazar dej\u00f3 el glamour de lado para ir de compras al supermercado. Pero no fue sola. La acompa\u00f1aron su hija Matilda y la mucama, a quien se la vio llevando el changuito. Una persona que coin\u2026 [+2669 chars]"}]}