{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Sebasti\u00e1n Roggero", "title": "Talleres lo empat\u00f3 sobre el final: igual\u00f3 1 a 1 ante Sarmiento en Jun\u00edn - La Voz del Interior", "description": "Fue un entretenido encuentro por la cuarta fecha de la Zona B. Graciani marc\u00f3, al minuto de la etapa inicial. Rafa P\u00e9rez lo empat\u00f3 al minuto 90.", "url": "https://mundod.lavoz.com.ar/futbol/talleres-lo-empato-sobre-el-final-igualo-1-a-1-ante-sarmiento-en-junin", "urlToImage": "https://cdnmd.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/perez-talleres_1615069251.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T22:04:57Z", "content": "Sarmiento de Jun\u00edn empat\u00f3 1 a 1 ante\u00a0Talleres\u00a0 este s\u00e1bado en el estadio Eva Per\u00f3n, en uno de los encuentros que le dio continuidad a la cuarta fecha de la Zona B de la Copa de la Liga Profesional de\u2026 [+3135 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El fundador de Twitter puso a la venta su primer tuit - infobae", "description": "", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2021/03/06/el-fundador-de-twitter-puso-a-la-venta-su-primer-tuit/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4nD2KnoImu7Px3A0mxCAKX2at7w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2H7QXGSAO447C2VL2ZXV2EYVUQ.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T21:16:43Z", "content": "Estoy creando mi cuenta Twttr, tuite\u00f3 el fundador de la plataforma el 21 de marzo de 2006. Ahora, ese tuit, el primero del director ejecutivo de Twitter, Jack Dorsey, en la red social est\u00e1 a la venta\u2026 [+2928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Schwartzman vs. Cer\u00fandolo: hora y TV de la final del Argentina Open - Ol\u00e9", "description": "Despu\u00e9s de 13 a\u00f1os, el Argentina Open tendr\u00e1 un campe\u00f3n nacido en nuestro pa\u00eds ya que Diego Schwartzman y Francisco Cer\u00fandolo jugar\u00e1n la final, este domingo en el Buenos Aires Lawn Tenis, sede del ATP 250 de Buenos Aires. Para acceder a esta definici\u00f3n, el Pe\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/tenis/schwartzman-cerundolo-final-argentina_0_1o-oC2-WE.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/03/06/kxmRkR84k_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T20:45:50Z", "content": "Despu\u00e9s de 13 a\u00f1os, el Argentina Open tendr\u00e1 un campe\u00f3n nacido en nuestro pa\u00eds ya que Diego Schwartzman y Francisco Cer\u00fandolo jugar\u00e1n la final, este domingo en el Buenos Aires Lawn Tenis, sede del AT\u2026 [+2079 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Una nueva p\u00edldora contra el COVID-19 obtiene resultados prometedores en las pruebas preliminares - infobae", "description": "El antiviral molnupiravir redujo el virus infeccioso durante la fase dos del estudio. Los cient\u00edficos creen que cumplir\u00e1 el mismo tipo de funci\u00f3n que desempe\u00f1a el Tamiflu, el f\u00e1rmaco que se usa para la gripe", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/03/06/una-nueva-pildora-contra-el-covid-19-obtiene-resultados-prometedores-en-las-pruebas-preliminares/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rAwn3XlCspV4vESkRR5AX-1Kcfg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UDBNB7JJ2FAETPTVCK7P7B7FB4.png", "publishedAt": "2021-03-06T19:26:08Z", "content": "Un f\u00e1rmaco experimental para tratar el Covid-19, que promete ser una especie de Tamiflu -antiviral selectivo contra el virus de la gripe-, ha obtenido resultados positivos en un estudio preliminar, s\u2026 [+3704 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El desafortunado tuit de un cient\u00edfico kirchnerista por la muerte de la m\u00e9dica porte\u00f1a - LA NACION", "description": "Se trata de Ernesto Resnik, que es un cient\u00edfico y bi\u00f3logo molecular argentino que se radic\u00f3 en los Estados Unidos, donde trabaja para una empresa de biotecnol\u00f3gica internacional", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/el-desafortunado-tuit-de-un-cientifico-kirchnerista-por-la-muerte-de-la-medica-portena-nid06032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/U39c8dPLSlF6Xdve6IxpVamSTXw=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/VOVKXE3A6NEJTOVWW7M2VQNHVY.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T18:44:00Z", "content": "El cient\u00edfico kirchnerista Ernesto Resnik public\u00f3 un desafortunado mensaje en su cuenta de Twitter tras la muerte por coronavirus Covid-19 de la m\u00e9dica porte\u00f1a Mar\u00eda Rosa Fullone, de 56 a\u00f1os. Luego d\u2026 [+669 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Pablo de Le\u00f3n", "title": "Marcela Losardo se va del Ministerio de Justicia y el K Mart\u00edn Soria ser\u00eda su reemplazo - Clar\u00edn", "description": "El cambio en la titularidad del Ministerio de Justicia de la Naci\u00f3n es un hecho. La actual ministra, Marcela Losardo, deja el cargo, cansada de las internas con el kirchnerismo y tras la arremetida de Cristina Kirchner contra la Justicia, que efectu\u00f3 este jue\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/marcela-losardo-va-ministerio-justicia-k-martin-soria-reemplazo_0_LV85f6kVg.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/03/03/marcela-losardo-foto-federico-lopez___xCT3_UScl_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T18:32:21Z", "content": "El cambio en la titularidad del Ministerio de Justicia de la Naci\u00f3n es un hecho. La actual ministra, Marcela Losardo, deja el cargo, cansada de las internas con el kirchnerismo y tras la arremetida d\u2026 [+4543 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Felipe Pettinato sufri\u00f3 un \u201cbrote psiqui\u00e1trico agresivo controlado\u201d y fue internado - LA NACION", "description": "El joven de 27 a\u00f1os habr\u00eda agredido a su mam\u00e1 Cecilia y a su hermana Tamara en su domicilio en el barrio porte\u00f1o de Saavedra", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/felipe-pettinato-sufrio-un-brote-psiquiatrico-agresivo-controlado-y-fue-internado-nid06032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/us2fySRo7wbfzaxJlBP5uwc9lSg=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IONTPTIVXJBYJHROXOM5LKQCIY.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T18:29:00Z", "content": "Este viernes, Felipe Pettinato fue internado luego de experimentar un brote psiqui\u00e1trico, durante el cual habr\u00eda agredido a su hermana Tamara y a su madre, Cecilia Dutelli, en su casa en el barrio po\u2026 [+1733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Eliminatorias: Las opciones para recuperar los partidos suspendidos - TyC Sports", "description": "La Selecci\u00f3n iba a jugar en marzo contra Uruguay y Brasil, pero la fecha fue suspendida por cuestiones sanitarias. Fechas triples o m\u00e1s partidos antes de la Copa Am\u00e9rica, las opciones m\u00e1s viables.", "url": "https://www.tycsports.com/seleccion-argentina/las-alternativas-posibles-para-jugar-las-eliminatorias-sudamericanas-id325646.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/03/06/184142/alejandro-dominguez_862x485_wmk.jpg?v=5", "publishedAt": "2021-03-06T18:12:11Z", "content": "Conmebol confirm\u00f3 la suspensi\u00f3n de la doble fecha de Eliminatorias Sudamericanas que iba a jugarse en marzo. La Selecci\u00f3n Argentina ten\u00eda que enfrentar a Uruguay y Brasil el 26 y el 30, respectivamen\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 de la represi\u00f3n en Formosa: \u201cNos preocupa la violencia institucional\u201d - infobae", "description": "En el marco de un viaje a Mendoza para participar de la Fiesta de la Vendimia en la localidad de Luj\u00e1n de Cuyo, el Presidente fue consultado por lo que sucedi\u00f3 en la capital de la provincia norte\u00f1a ayer por la tarde", "url": "https://www.infobae.com/politica/2021/03/06/alberto-fernandez-hablo-de-la-represion-en-formosa-nos-preocupa-la-violencia-institucional/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/hfuIYPXBtRnevhYb6atvXCH8oWg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ACRYJNOXUNBYXC2SQBCIJ2YXPA.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T18:10:42Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez se refiri\u00f3 en Mendoza a la represi\u00f3n que encabez\u00f3 la polic\u00eda de Formosa durante una protesta por el regreso a la Fase 1 de cuarentenaen la capital de la provincia nort\u2026 [+6078 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El Senado de los EEUU aprob\u00f3 el plan econ\u00f3mico de Biden de USD 1,9 billones para enfrentar la devastaci\u00f3n provocada por la pandemia - infobae", "description": "La medida incluye pagos directos de USD 1.400 a los  que tengan ingresos inferiores a USD 80.000 anuales, USD 50.000 millones para Gobiernos locales y presupuesto para ampliar la vacunaci\u00f3n. El paquete volver\u00e1 a la C\u00e1mara de Representantes para una votaci\u00f3n f\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/03/06/el-senado-de-los-eeuu-aprobo-el-plan-economico-de-biden-de-usd-19-billones-para-enfrentar-la-devastacion-provocada-por-la-pandemia/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/83WOErtYpBbBiMt8XIcxKv7hBEc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5E2MCIKF6RGA5DGAJTDOATF6YM.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T17:40:11Z", "content": "Los senadores estadounidenses aprobaron el plan de est\u00edmulo de USD 1,9 billones impulsado por Joe Biden en una sesi\u00f3n marat\u00f3nica.\r\nLos dem\u00f3cratas votaron para aprobar el proyecto de ley sin el apoyo \u2026 [+4606 chars]"}, {"source": {"id": "la-gaceta", "name": "La Gaceta"}, "author": "La Gaceta", "title": "Chahla supervis\u00f3 el operativo de recepci\u00f3n de 15.300 nuevas dosis de Sinopharm - Actualidad | La Gaceta - LA GACETA", "description": "Todas las vacunas que estamos recibiendo son seguras, advirti\u00f3 Medina Ruiz, del Siprosa.", "url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/883080/actualidad/chahla-superviso-operativo-recepcion-15300-nuevas-dosis-sinopharm.html", "urlToImage": "https://img.lagaceta.com.ar/fotos/notas/2021/03/06/recepcin-de-vacunas-sinopharm-foto-ministerio-salud-883080-134708.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T16:47:30Z", "content": "Autoridades del Ministerio de Salud P\u00fablica de Tucum\u00e1n supervisaron esta ma\u00f1ana el operativo de recepci\u00f3n de 15.300 nuevas dosis de Sinopharm, la vacuna contra el coronavirus covid-19 producida en Ch\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "author": null, "title": "El Papa: Testigos que ayudan a Dios a cumplir sus promesas de paz - Vatican News", "description": "En su homil\u00eda de la Santa Misa celebrada en la Catedral caldea de San Jos\u00e9 de Bagdad el Papa Francisco dio gracias por los fieles que viven all\u00ed, ...", "url": "https://www.vaticannews.va/es/papa/news/2021-03/el-papa-testigos-que-ayudan-a-dios-a-cumplir-sus-promesas-de-paz.html", "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/agenzie/images/afp/2021/03/06/16/1615045883604.jpg/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg", "publishedAt": "2021-03-06T16:09:40Z", "content": "Vatican News\r\nEn su segundo d\u00eda en Iraq la \u00faltima actividad p\u00fablica del Santo Padre fue la celebraci\u00f3n de la Santa Misa en la Catedral caldea de San Jos\u00e9 en Bagdad, a las 18.00 hora local.\r\nCatedral \u2026 [+8687 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Facundo Moyano: \u201cA la reforma laboral de Macri le dijimos no, pero el peronismo debi\u00f3 tener una alternativa\u201d - LA NACION", "description": "El hijo del jefe camionero y diputado nacional reconoce que es necesario discutir una actualizaci\u00f3n del sistema laboral", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/facundo-moyano-a-la-reforma-laboral-de-macri-le-dijimos-no-pero-el-peronismo-debio-tener-una-nid06032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/svVMEWCdRDuE61iMs2Z9DEwkbk4=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D5MXJPXP5NAY5F7PZVFKU2APPE.JPG", "publishedAt": "2021-03-06T15:58:00Z", "content": "Sentado desde hace diez a\u00f1os en una banca de diputado nacional, Facundo Moyano siente que reci\u00e9n ahora pudo imponer sus numerosas iniciativas para atenuar la carga del impuesto a las ganancias. La pu\u2026 [+9857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La P\u00e1gina Millonaria"}, "author": "Lautaro Toschi", "title": "El equipo que piensa Gallardo contra Argentinos - La P\u00e1gina Millonaria", "description": "River volvi\u00f3 a los entrenamientos luego de conquistar un nuevo t\u00edtulo y ya comienza a prepararse para lo que ser\u00e1 el duelo ante el Bicho en el Monumental por la cuarta fecha de la Copa de la Liga.", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/Marcelo-Gallardo-empieza-a-definir-el-equipo-que-jugara-contra-Argentinos-Juniors-por-la-Copa-de-la-Liga-20210306-0004.html", "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1615046021118/sites/lpm/img/2021/03/06/palavecino_crop1615045931031.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T15:47:00Z", "content": "El M\u00e1s Grande buscar\u00e1 seguir con su racha ganadora el pr\u00f3ximo lunes a partir de las 21.30 horas cuando reciba en el Monumental a Argentinos Juniors por la cuarta fecha de la Copa de la Liga Profesion\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Espect\u00e1culos", "title": "Netflix: este es el tr\u00e1iler de la temporada 2 de Lupin - MDZ Online", "description": "Ya se conoci\u00f3 un adelanto de la segunda temporada de la serie que sigue de cerca la vida de \u0093Assane Diop\u0094.", "url": "https://www.mdzol.com/espectaculos/2021/3/6/netflix-este-es-el-trailer-de-la-temporada-de-lupin-143369.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/3/6/f1280x720-1027134_1158809_3158.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T15:39:56Z", "content": "La serie de Netflix que estren\u00f3 en enero de este 2021, ya tiene millones de fan\u00e1ticos que est\u00e1n esperando una nueva temporada, y lleg\u00f3. Se difundi\u00f3 el trailer de la segunda temporada de \u0093Lupin\u0094, y pr\u2026 [+1521 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Migraciones. \u201c\u00bfA qui\u00e9n se le ocurre que queremos dejar delincuentes en el pa\u00eds?\u201d - LA NACION", "description": "La directora nacional de Migraciones, Florencia Carignano, defendi\u00f3 la derogaci\u00f3n del decreto 70/2017 que acortaba los plazos para expulsar del pa\u00eds a los inmigrantes con antecedentes", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/migraciones-a-quien-se-le-ocurre-que-queremos-dejar-delincuentes-en-el-pais-nid06032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ddYXLbyGoIsI7fhMZt58Z4BGZCQ=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DXCK5TUGF5EXLGCXG4HUDCUMTA.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T15:35:00Z", "content": "Luego de las repercusiones por la derogaci\u00f3n del decreto 70/2017, firmado por el entonces presidente Mauricio Macri, que ten\u00eda como objetivo acortar los tiempos para definir la expulsi\u00f3n de un extran\u2026 [+3627 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La prensa espa\u00f1ola dice que \u201cRepsol deber\u00eda erigir un monumento a Cristina Fern\u00e1ndez\u201d - infobae", "description": "Una nota destaca que el gobierno de la hoy vicepresidenta le pag\u00f3 a la empresa espa\u00f1ola USD 5.000 millones por el 51% de YPF, que hoy vale USD 1.500 millones, tiene deudas por USD 6.200 millones y juicios por varios miles de millones m\u00e1s", "url": "https://www.infobae.com/economia/2021/03/06/la-prensa-espanola-dice-que-repsol-deberia-erigir-un-monumento-a-cristina-fernandez/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rS6W8p8QUvKLlslhrIz509fk-AM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SHLQPTJINVB2DOEGWXBSO25ON4.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T14:49:08Z", "content": "Repsol deber\u00eda erigir un momento a Cristina Fern\u00e1ndez: YPF vale menos que nunca, es el t\u00edtulo de una nota del diario espa\u00f1ol El Mundo. Es un notable cambio respecto de 2012 cuando, recuerda, Cristina\u2026 [+6142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal Net Tv"}, "author": "akowalky", "title": "Celina Rucci tiene leucemia y cont\u00f3 c\u00f3mo vive su lucha - Net TV", "description": "La vedette comparti\u00f3 un clip en sus redes donde muestra el proceso de su enfermedad.", "url": "https://www.canalnet.tv/espectaculos/celina-rucci-tiene-leucemia-y-conto-como-vive-su-lucha_20210306/", "urlToImage": "https://media.canalnet.tv/2021/03/celina-rucci-716x720.jpeg", "publishedAt": "2021-03-06T14:07:00Z", "content": "Autorizo a KUARZO ARGENTINA S.A. y/o NET TV S.A., en adelante LAS PRODUCTORAS y sus\r\n respectivas casas matrices, afiliadas, subsidiarias, concesionarias, sucesores y asignatarias a hacer uso de mi\r\n\u2026 [+3332 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Venezuela lanza billetes de un mill\u00f3n de bol\u00edvares, que equivale a menos de un d\u00f3lar - LA NACION", "description": "La moneda pierde valor por la alt\u00edsima inflaci\u00f3n, que fue del 55% en enero; el nuevo billete de la m\u00e1s alta denominaci\u00f3n se convierte a 0,529 centavos de la divisa estadounidense", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/venezuela-lanza-billetes-de-un-millon-de-bolivares-que-equivale-a-menos-de-un-dolar-nid06032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/nqf5u2UuL-2tIKqtWE3XK1LTpLs=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y4JHDTMIKNGHFOS7QWJVHOWGZY.jpeg", "publishedAt": "2021-03-06T13:21:00Z", "content": "CARACAS (AP).- El Banco Central de Venezuela (BCV) anunci\u00f3 la emisi\u00f3n de tres nuevos billetes, con lo que se eleva de 50.000 a un mill\u00f3n de bol\u00edvares el papel moneda de mayor denominaci\u00f3n en este pa\u00ed\u2026 [+1955 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Ya se pueden hacer llamadas y videollamadas por WhatsApp desde la PC - \u00e1mbito.com", "description": "La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que \"nos aseguramos de que funcionen sin inconvenientes con las orientaciones vertical y horizontal, que aparezcan en una ventana independiente redimensionable en la pantalla de tu computadora, y que siempre se muestren en primer plano\".", "url": "https://www.ambito.com/tecnologia/whatsapp/ya-se-pueden-hacer-llamadas-y-videollamadas-la-pc-n5174721", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/cc3a82d7cf8c4118d7793c9bf5e1b2fe/adjuntos/239/imagenes/038/607/0038607011/whatsapp-es-una-las-aplicaciones-mensajeria-mas-usadas-el-mundo.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T12:16:00Z", "content": "Algo que era esperado, y muy l\u00f3gico en una de las aplicaciones de mensajer\u00eda m\u00e1s usadas en el mundo desde que las videollamadas se incrementaron de manera sideral por la pandemia de coronavirus y las\u2026 [+1549 chars]"}]}