{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "Guido Z\u00e1ffora revel\u00f3 detalles filosos de se renuncia a Intrusos: \"Me guard\u00e9 cosas por decir, no... - Ciudad Magazine", "description": "El expanelista del ciclo de Jorge Rial habl\u00f3 a fondo de su sorpresiva salida del hist\u00f3rico programa de espect\u00e1culos.", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/guido-zaffora-revelo-detalles-filosos-renuncia-intrusos-me-guarde-cosas-decir-no_159012", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota_video/2021/01/18/guidozaffora.jpg?itok=dV_B8fOs", "publishedAt": "2021-01-18T22:03:23Z", "content": "En un a\u00f1o hist\u00f3rico de Intrusos, en el que el programa de Jorge Rial deb\u00eda festejar a lo grande sus 20 a\u00f1os al aire, el panel del ciclo sufri\u00f3 fuertes modificaciones.\r\nPrimero, se fue de forma escand\u2026 [+2419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Nipah: el virus con potencial epid\u00e9mico que alarma a los cient\u00edficos - \u00e1mbito.com", "description": "A pesar de que solo hubo 700 casos desde su aparici\u00f3n, lo preocupante es que la tasa de mortalidad del Nipah ronda entre el 40% y el 75%. Hasta el momento, los principales brotes del virus se dieron en el sudeste asi\u00e1tico.", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/virus/nipah-el-potencial-epidemico-que-alarma-los-cientificos-n5163506", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/067516cf2d85cc1d8c9ffec72b4e39ad/adjuntos/239/imagenes/038/458/0038458356/nipah-el-virus-potencial-epidemico-que-alarma-los-cientificos.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:59:00Z", "content": "La infecci\u00f3n por el virus de Nipah es una enfermedad zoon\u00f3tica que se transmite a las personas a trav\u00e9s de los animales, generalmente murci\u00e9lagos, mediante alimentos contaminados o tambi\u00e9n de persona\u2026 [+1579 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Los puestos que buscar\u00e1 reforzar Boca - Boca Juniors en TyCSports.com", "description": "El Xeneize ir\u00e1 en busca de incorporar jugadores en cuatro posiciones espec\u00edficas. Miguel Russo y el Consejo del F\u00fatbol se reunir\u00e1n para definir los futbolistas a traer.", "url": "https://www.tycsports.com/boca-juniors/boca-juniors-refuerzos-2021-liga-argentina-id316090.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/01/18/171730/boca-mercado-de-pases-especial_862x485.png?v=1", "publishedAt": "2021-01-18T20:50:00Z", "content": "Luego de la consagraci\u00f3n ante Banfield, Boca empieza a pensar en la pr\u00f3xima temporada y Miguel \u00c1ngel Russo junto al Consejo del F\u00fatbol comenzar\u00e1n a trabajar en el armado del plantel. M\u00e1s all\u00e1 de las \u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "author": "Cadena 3 Argentina", "title": "Mataron a golpes al padre de un jugador en un torneo amateur - Cadena 3", "description": "La pelea ocurri\u00f3 el domingo y se origin\u00f3 por la jugada en uno de los partidos. Detuvieron a cuatro sospechosos", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/sociedad/mataron-a-golpes-al-padre-de-un-jugador-en-un-torneo-amateur_281304", "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_813218.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:37:29Z", "content": "De acuerdo a los pesquisas, uno de los apresados es una mujer que se hallaba como espectadora aunque se cree que tambi\u00e9n particip\u00f3 de la ri\u00f1a en el predio \"La Tortuga\", ubicado en calle Jos\u00e9 Hern\u00e1nde\u2026 [+3530 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Un estudio brit\u00e1nico advierte por pacientes que volvieron a ser hospitalizados tras superar casos graves de COVID-19 - infobae", "description": "Estad\u00edsticas analizadas muestran que casi un tercio de quienes fueron hospitalizados debieron volver a ser admitidos dentro de los en cinco meses, mientras que uno de cada ocho muri\u00f3. Los m\u00e9dicos resaltan la necesidad de un mayor seguimiento a las personas da\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/01/18/un-estudio-britanico-advierte-por-pacientes-que-volvieron-a-ser-hospitalizados-tras-superar-casos-graves-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yVVv6e6mVrFHGjLrkSZko6hr3k0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JZA6JECIDX5HBWW7UZXI3M3SKU.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:15:53Z", "content": "La investigaci\u00f3n, el primer gran estudio sobre personas dadas de alta, indica que mucho de los pacientes por coronavirus desarrollan problemas card\u00edacos, diabetes y afecciones cr\u00f3nicas del h\u00edgado y l\u2026 [+4597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "Mariana Leiva", "title": "D\u00f3lar hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este lunes 18 de enero - \u00e1mbito.com", "description": "La cotizaci\u00f3n con impuestos ascendi\u00f3 28 centavos a $150,66 en una jornada reducida por el feriado en Estados Unidos. Mientras tanto, el CCL trep\u00f3 $1 a $147,30 y el BCRA volvi\u00f3 a sumar divisas a las reservas.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/hoy-cuanto-cerro-este-lunes-18-enero-n5163317", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/b6ba180e809a38e55d5a3e775d5d8135/adjuntos/239/imagenes/038/344/0038344030/dolar.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:15:00Z", "content": "La divisa mayorista ascendi\u00f3 34 centavos a $86,08 bajo la regulaci\u00f3n estricta del BCRA, en una jornada limitada a operaciones a liquidarse el martes en el exterior, o aquellas efectivizadas contra la\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez participar\u00e1 del Foro Econ\u00f3mico de Davos - infobae", "description": "As\u00ed lo informaron esta tarde los organizadores del evento que se desarrollar\u00e1 la semana pr\u00f3xima en forma virtual debido a la pandemia", "url": "https://www.infobae.com/economia/2021/01/18/el-presidente-alberto-fernandez-participara-del-foro-economico-de-davos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/TQCstXZa91zYF7PPxgZvJfTotQA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MX2A6LAP45G3ZOFFF23273XVXA.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:58:44Z", "content": "El presidente de la Argentina se sumar\u00e1 al foto virtual de Davos\r\n(Franco Fafasuli)\r\nEl presidente Alberto Fern\u00e1ndez participar\u00e1 del Foro Econ\u00f3mico Mundial de Davos (WEF, seg\u00fan su sigla en ingl\u00e9s) la\u2026 [+4089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "Revelan c\u00f3mo se conocer\u00e1 la ganadora de MasterChef: \u201cClaudia y Analia van a estar en sus casas y...\u201d - Paparazzi", "description": "Ya no hay vuelta atr\u00e1s, la ansiada definici\u00f3n se aproxima a paso acelerado. A unas horas que se revele el gran desenlace de MasterChef, crece la expectativa por descubrir cu\u00e1l de las dos finalistas levantar\u00e1 el trofeo de campeona. El exitoso reality culminar\u00e1\u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/revelan-como-se-conocera-la-ganadora-de-masterchef-claudia-y-analia-van-a-estar-en-sus-casas-y/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/01/FRANCHIN-FINAL.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:56:28Z", "content": "Ya no hay vuelta atr\u00e1s, la ansiada definici\u00f3n se aproxima a paso acelerado. A unas horas que se revele el gran desenlace de MasterChef, crece la expectativa por descubrir cu\u00e1l de las dos finalistas l\u2026 [+2096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Demian Meltzer", "title": "La nueva Copa Diego Maradona: dos zonas, cl\u00e1sico y VAR - Ol\u00e9", "description": "Boca se acaba de consagrar campe\u00f3n de la Copa Diego Armando Maradona y el f\u00fatbol argentino ya est\u00e1 camino a su segunda edici\u00f3n: el pr\u00f3ximo certamen de la Liga Profesional de F\u00fatbol mantendr\u00e1 el nombre en homenaje al \u00eddolo fallecido el 25 de noviembre aunque, \u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-primera/nueva-copa-diego-maradona-var-clasico_0_1bDGx6Yhv.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/01/18/VDK-RWc1I_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:20:01Z", "content": "Boca se acaba de consagrar campe\u00f3n de la Copa Diego Armando Maradona y el f\u00fatbol argentino ya est\u00e1 camino a su segunda edici\u00f3n: el pr\u00f3ximo certamen de la Liga Profesional de F\u00fatbolmantendr\u00e1 el nombre\u2026 [+3054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Griselda Siciliani va por el Goya - P\u00e1gina 12", "description": "La int\u00e9rprete argentina era desconocida en Espa\u00f1a hasta su consagraci\u00f3n en la comedia rom\u00e1ntica dirigida por el catal\u00e1n Cesc Gay. Por primera vez desde 2008 no hay una pel\u00edcula argentina entre las candidatas al Goya al mejor film iberoamericano.", "url": "https://www.pagina12.com.ar/318066-griselda-siciliani-va-por-el-goya", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2021-01/134581-6-g-siciliani-sentimental-28fotograma-20pel-c3-adcula-29-0.jpg?itok=w4iqqYjp", "publishedAt": "2021-01-18T18:39:29Z", "content": "Griselda Siciliani fue nominada a mejor actriz revelaci\u00f3n en los Premios Goya, los m\u00e1s importantes que otorga el cine espa\u00f1ol, que se entregar\u00e1n el pr\u00f3ximo 6 de marzo en una ceremonia que se desarrol\u2026 [+5173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Facundo Campazzo en Denver Nuggets: el mensaje del entrenador que refuerza la dif\u00edcil realidad del argentino - canchallena.com", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/basquetbol/facundo-campazzo-denver-nuggets-mike-malone-nid2574920", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/06/3583206.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T18:29:00Z", "content": "El entrenador de los Denver Nuggets, Michael Malone explic\u00f3 por qu\u00e9 Facundo Campazzo no tiene tantos minutos en el equipo\r\n Cr\u00e9dito: AP / David Zalubowski\r\nFacundo Campazzo volvi\u00f3 a tener acci\u00f3n en l\u2026 [+3146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Comenz\u00f3 la distribuci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna rusa Sputnik V - P\u00e1gina 12", "description": "Como se cumple el tiempo que debe transcurrir entre una dosis y otra para que el f\u00e1rmaco surta efecto, los beneficiarios de la primera tanda podr\u00e1n completar el proceso. C\u00f3mo es la distribuci\u00f3n provincia por provincia.", "url": "https://www.pagina12.com.ar/318108-comenzo-la-distribucion-de-la-segunda-dosis-de-la-vacuna-rus", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2021-01/134623-vacunas_0.jpeg?itok=nOrPGybk", "publishedAt": "2021-01-18T17:52:03Z", "content": "Mal que les pese a muchos lobbistas del fracaso del proceso de vacunaci\u00f3n, el proceso avanza. Tras el env\u00edo de Naci\u00f3n a todo el pa\u00eds de la segunda dosis de Sputnik V,\u00a0a partir de este martes,todas la\u2026 [+3224 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Europa Press", "title": "Blue Monday: por qu\u00e9 se dice que hoy es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/blue-monday-que-se-dice-hoy-es-nid2574943", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/24/3369124.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:34:00Z", "content": "Blue Monday, conocido como el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o se celebra el tercer lunes de enero\r\nBlue Monday, conocido como el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o se celebra este 18 de enero de 2021 y est\u00e1 basado en una\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Para The Wall Street Journal, Argentina es \"un campo de pruebas\" de la vacuna Sputnik V - Clar\u00edn.com", "description": "\"Argentina es un campo de pruebas para la campa\u00f1a mundial de vacunas de Mosc\u00fa\". Con ese t\u00edtulo, The Wall Street Journal public\u00f3 este lunes una cr\u00edtica nota sobre la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds, en la que tambi\u00e9n avanza sobre la estrategia rusa para \u2026", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/the-wall-street-journal-argentina-campo-pruebas-vacuna-sputnik-v_0_RB7AMjeTq.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/01/18/la-vacuna-sputnik-v-argentina___eByYgScro_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:32:48Z", "content": "\"Argentina es un campo de pruebas para la campa\u00f1a mundial de vacunas de Mosc\u00fa\". Con ese t\u00edtulo, The Wall Street Journal public\u00f3 este lunes una cr\u00edtica nota sobre la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en nuestro p\u2026 [+5733 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus: qu\u00e9 dijo Pfizer tras las muertes en pacientes vacunados en Noruega - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-noruega-vacuna-pfizer-biontech-muertes-ancianos-nid2574932", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/18/3553018.png", "publishedAt": "2021-01-18T15:32:00Z", "content": "La empresa investigar\u00e1 las causas de lo ocurrido\r\nCOPENHAGUE.- Luego de que la Agencia Noruega de Medicamentos informara el jueves que un total de 29 personas hab\u00edan sufrido efectos secundarios tras \u2026 [+3102 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Apple est\u00e1 desarrollando un iPhone plegable - infobae", "description": "La empresa comenz\u00f3 a trabajar en prototipos de pantallas con estas caracter\u00edsticas. De este modo sigue los pasos de otras compa\u00f1\u00edas que apostaron por ese tipo de dise\u00f1o en los \u00faltimos a\u00f1os", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2021/01/18/apple-esta-desarrollando-un-iphone-plegable/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/RSLO0C1OZNOQC6ggoLYLhtUxz_c=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7234Q27UYNDZTMC4JIFLQ75DWU.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:07:12Z", "content": "IPhone 12 Pro Max y iPhone 12 mini\r\nApple comenz\u00f3 a trabajar en un iPhone con pantalla plegable, un rival potencial para dispositivos similares de Samsung y otros, aunque para este a\u00f1o, \u00fanicamente pl\u2026 [+3761 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La reacci\u00f3n de Lionel Messi con el plantel por la expulsi\u00f3n en la derrota contra el Athletic de Bilbao por la Supercopa - infobae", "description": "El astro argentino habr\u00eda mantenido una charla con sus compa\u00f1eros en los vestuarios tras dejar a su equipo con uno menos sobre el final del partido", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/futbol-europeo/2021/01/18/la-reaccion-de-lionel-messi-con-el-plantel-por-la-expulsion-en-la-derrota-contra-el-athletic-de-bilbao-por-la-supercopa/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/pbzMqxpouO36d5m3HPp9EMToADA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ENC36MFQZKNJKYBGI5KZYETJS4.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:55:04Z", "content": "Lionel Messi fue expulsado sobre el final del tiempo extra en la final de la Supercopa de Espa\u00f1a (Reuters)\r\nLionel Messi fue un protagonista clave a pesar de la derrota del FC Barcelona a manos del A\u2026 [+3012 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El apocal\u00edptico pron\u00f3stico de Warren Buffett sobre el Bitcoin, en medio de la euforia del mercado - infobae", "description": "El multimillonario que maneja Berkshire Hathaway lanz\u00f3 duras cr\u00edticas contra las criptomonedas en los \u00faltimos tiempos, m\u00e1s all\u00e1 de la suba impresionante que tuvieron estos activos", "url": "https://www.infobae.com/economia/2021/01/18/el-apocaliptico-pronostico-de-warren-buffett-sobre-el-bitcoin-en-medio-de-la-euforia-del-mercado/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/zf_t10-dpP7krH2OwEwkVhoqI6Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/GXGEFLTHBEX2FNGN26OOYOW7EA.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:28:29Z", "content": "Warren Buffett, presidente de Berkshire Hathaway, duro con las criptomonedas\r\nEl multimillonario Warren Buffett ha sido un cr\u00edtico fuerte de Bitcoin en los \u00faltimos a\u00f1os, desestimando repetidamente la\u2026 [+5174 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Elisabetta Piqu\u00e9", "title": "Crisis pol\u00edtica: dram\u00e1tico pedido de Conte para sostener su gobierno - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/crisis-politica-italia-dramatico-pedido-conte-sostener-nid2574902", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/35/3583135.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T13:47:00Z", "content": "El primer ministro italiano Giuseppe Conte lanz\u00f3 un fuerte llamado a los parlamentarios para sostener su gobierno y superar la crisis pol\u00edtica\r\n Fuente: AFP\r\nROMA.- Tal como se esperaba, al cabo de u\u2026 [+5087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Bernardo V\u00e1zquez", "title": "El gasto en Inteligencia duplica a los fondos para formar docentes, m\u00e9dicos y polic\u00edas - Clar\u00edn", "description": "Mientras en el Gobierno avanza una iniciativa para reformar el sistema de inteligencia, ideada por la interventora de la Agencia Federal de Inteligencia (AFI), Cristina Caama\u00f1o, y con adhesiones internas dentro de Casa Rosada, el gasto en el sector contin\u00faa s\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/gasto-inteligencia-duplica-fondos-formar-docentes-medicos-policias_0_3Z1BUzDlt.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/27/santiago-cafiero-con-la-titular___0QzoYvtLU_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T13:31:33Z", "content": "Mientras en el Gobierno avanza una iniciativa para reformar el sistema de inteligencia, ideada por la interventora de la Agencia Federal de Inteligencia (AFI), Cristina Caama\u00f1o, y con adhesiones inte\u2026 [+5787 chars]"}]}