{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El emotivo recuerdo del Indio Solari sobre Maradona: \u201cEra el vengador de los pobres\u201d - infobae", "description": "El ic\u00f3nico cantante evoc\u00f3 la figura del Diez y lo describi\u00f3 de una manera \u00fanica", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/12/31/el-emotivo-recuerdo-del-indio-solari-sobre-maradona-era-el-vengador-de-los-pobres/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0OOGYURgXBBf95e9z7B7_NU-vS4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/L7I4LWLQKFHX7ISH5E3XSW5MAA.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T21:15:17Z", "content": "El cantante le dedic\u00f3 unas palabras a Diego Maradona\r\nLa repercusi\u00f3n que tiene Carlos Alberto Solari cada vez que toma un micr\u00f3fono es enorme. Y m\u00e1s, cuando habla de un tema tan sensible como el fall\u2026 [+2554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Agencia T\u00e9lam", "title": "La OMS homolog\u00f3 la vacuna de Pfizer-BioNTech contra el coronavirus: qu\u00e9 implica la medida - La Voz del Interior", "description": "", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/oms-homologo-vacuna-de-pfizer-biontech-contra-coronavirus-que-implica-medida", "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/vacunacion_1609449217.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T21:15:00Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) dio este jueves su primera homologaci\u00f3n de urgencia desde el inicio de la pandemia de coronavirus a favor la vacuna Pfizer-BioNTech, lo que facilitar\u00e1 su uso\u2026 [+1222 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mensaje de fin de a\u00f1o de Mauricio Macri: \u201cEst\u00e1bamos enderezando el barco y hoy parece a la deriva\u201d - infobae", "description": "El ex presidente dijo ser optimista porque ve \u201cla fuerza y la convicci\u00f3n del pueblo argentino peleando por defender nuestro futuro\u201d. Critic\u00f3 la cuarentena \u201cm\u00e1s larga y destructiva del mundo\u201d y consider\u00f3 que \u201cseguiremos sufriendo las consecuencias de los desat\u2026", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/12/31/el-mensaje-de-fin-de-ano-de-mauricio-macri-estabamos-enderezando-el-barco-y-hoy-parece-a-la-deriva/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ptHv_ocIMRnbxGUhV4VAA3ECe-I=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/33KIN5R7DZHZ3IOB2BDPYDC5T4.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T21:14:44Z", "content": "El ex presidente Mauricio Macri\r\nMauricio Macri dijo ser pesimista para los pr\u00f3ximos meses porque seguiremos sufriendo las consecuencias de los desatinos de un gobierno sin plan ni un rumbo, aunque e\u2026 [+6057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "Juan Pablo Marino", "title": "Mercados 2020: del coronacrash a un rebote vertiginoso, con subas de hasta 6.500% - \u00e1mbito.com", "description": "Los activos estrella en el a\u00f1o m\u00e1s at\u00edpico de la historia reciente fueron las acciones tecnol\u00f3gicas, los papeles vinculados al sector de la salud, los metales preciosos, los commodities, y las criptomonedas.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/mercados/2020-del-coronacrash-un-rebote-vertiginoso-subas-6500-n5159462", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/32185b11356d649b4467fcc60f9bcf7a/adjuntos/239/imagenes/038/072/0038072775/acciones-mercados-bolsas.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T20:17:00Z", "content": "Las expectativas sobre la econom\u00eda real y el mercado de capitales se deterioraron de forma repentina en el primer trimestre. En marzo, el peor momento del a\u00f1o, el VIX, tambi\u00e9n conocido como el \u00edndice\u2026 [+9944 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Boca - River: horario, TV, formaciones y c\u00f3mo ver online el supercl\u00e1sico de la Copa Diego Maradona - canchallena.com", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/boca-river-copa-maradona-nid2556175", "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/90/3556790.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T20:00:00Z", "content": "Despu\u00e9s de un 2020 sin Supercl\u00e1sico, Boca y River vuelven a verse las caras e inician el a\u00f1o con una nueva edici\u00f3n de esta gran rivalidad. La cuarta fecha de la Copa Diego Maradona los encontrar\u00e1 est\u2026 [+2944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "author": "Hugo  Bordoni", "title": "Brexit familiar para Boris Johnson: su padre pidi\u00f3 la ciudadan\u00eda francesa - Perfil.com", "description": "Stanley Johnson argumento que su madre y sus abuelos eran franceses, destacando que siempre ser\u00e1 europeo.", "url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/brexit-familiar-para-boris-johnson-su-padre-pidio-la-ciudadania-francesa.phtml", "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2020/12/31/stanley-johnson-el-padre-de-boris-johnson-20201231-1108430.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T18:48:33Z", "content": "Noticias Relacionadas\r\nStanley\u00a0Johnson, el padre del primer ministro brit\u00e1nico, Boris\u00a0Johnson, cont\u00f3 a pocas horas de que entre en vigencia el Brexit este jueves 31 de diciembre que \"ha iniciado los \u2026 [+1766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "A\u00f1o nuevo: c\u00f3mo reciben los pa\u00edses el 2021 - P\u00e1gina 12", "description": "", "url": "https://www.pagina12.com.ar/314724-ano-nuevo-como-reciben-los-paises-el-2021", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-12/130716-an-cc-83o-20nuevo.jpg?itok=7lsNy9hx", "publishedAt": "2020-12-31T18:46:56Z", "content": "Varios pa\u00edses del mundo ya se despidieron del ca\u00f3tico a\u00f1o pand\u00e9mico y celebraron la llegada del 2021\u00a0con la esperanza de que las masivas campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n traigan, con el tiempo, un poco de tran\u2026 [+9449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "author": null, "title": "Baradel est\u00e1 internado con coronavirus - T\u00e9lam", "description": "El secretario general de Suteba ingres\ufffd al hospital italiano de La Plata el 28 de diciembre con algunas l\ufffdneas de fiebre y, luego de someterse al control, result\ufffd positivo de Covid-19. Se encuentra \"estable\".", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202012/540220-baradel-internado-coronavirus.html", "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/editadas/5f2950468d180_800x449.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T17:57:26Z", "content": "El secretario general del Sindicato Unificado de Trabajadores de la Educaci\u00f3n de Buenos Aires (Suteba), Roberto Baradel, se encontraba internado en el hospital Italiano de la Plata debido a que contr\u2026 [+750 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El inesperado incidente en la nieve que provoc\u00f3 un ataque de furia del Kun Ag\u00fcero - infobae", "description": "El delantero argentino se dirig\u00eda en su autom\u00f3vil hacia el entrenamiento del Manchester City, cuando se top\u00f3 con un obst\u00e1culo que le hizo perder la paciencia", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/12/31/el-inesperado-incidente-en-la-nieve-que-provoco-un-ataque-de-furia-del-kun-aguero/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/U56_MN858eD5gi-ix0PBO9P8o2k=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ILQ26CCVOBFS3AVKFWRJ4XXWPE.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T17:40:04Z", "content": "Sergio Ag\u00fcero cierra un 2020 accidentado. A los 32 a\u00f1os, una rotura de meniscos en la rodilla izquierda lo deposit\u00f3 en el quir\u00f3fano y lo confin\u00f3 a un parate de cuatro meses, que supo atravesar ofreci\u2026 [+2238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Radio", "title": "Infect\u00f3logo cont\u00f3 la extra\u00f1a secuela que deja el coronavirus - MDZ Online", "description": "Hablamos con el infect\u00f3logo Hugo Pizzi, quien ante el aumento de los casos alert\u00f3 a la poblaci\u00f3n. Dijo que no somos conscientes de que es una enfermedad terrible y coment\u00f3 una secuela que hasta el momento no ha tenido gran difusi\u00f3n.", "url": "https://www.mdzol.com/mdzradio/2020/12/31/infectologo-conto-la-extrana-secuela-que-deja-el-coronavirus-129817.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/12/31/f1280x720-1000652_1132327_5635.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T17:15:58Z", "content": "Ante el inminente avance del rebrote y la segunda ola de\u00a0coronavirus, hablamos con el m\u00e9dico infect\u00f3logo Hugo Pizzi quien hizo hincapi\u00e9, como desde\u00a0el comienzo de esta crisis sanitaria, en que quiene\u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Legalizaci\u00f3n. Un juez federal de Salta habilit\u00f3 la feria para tratar un pedido de inconstitucionalidad de la ley de aborto - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/legalizacion-un-juzgado-federal-salta-habilito-feria-nid2557027", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/94/3555594.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T16:57:00Z", "content": "La demanda considera que el proyecto de legalizaci\u00f3n aprobado por el Congreso va en contra del mandato constitucional de protecci\u00f3n de la vida\r\n Cr\u00e9dito: Juli\u00e1n Bongiovanni\r\nEl juzgado federal n\u00b0 2 d\u2026 [+2145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacapital.com.ar"}, "author": "La Capital", "title": "WhatsApp: los pasos a seguir para enviar un mensaje programado de A\u00f1o Nuevo - La Capital", "description": "Con el fin de evitar \"olvidos\" a la hora de saludar a alguna persona, la aplicaci\u00f3n ofrece una sencilla alternativa para todos sus usuarios.", "url": "https://www.lacapital.com.ar/informacion-general/whatsapp-los-pasos-seguir-enviar-un-mensaje-programado-ano-nuevo-n2633373.html", "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/0f67489869d330f39ac0cfe1fb353a63/adjuntos/203/imagenes/029/345/0029345740/whatsapp-la-funcion-nueva-difusion-ayuda-enviar-informacion-forma-rapida.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T16:49:08Z", "content": "1. Abrir la aplicaci\u00f3n de WhatsApp desde tu celular.\r\n2. Hacer click en el men\u00fa de los tres puntos.\r\n3. Seleccionar la opci\u00f3n nueva difusi\u00f3n.\r\n4. Elegir los contactos a quienes desees enviar el mensa\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "3DJuegos"}, "author": "Jos\u00e9 L. Ortega", "title": "Jurassic World Evolution es el \u00faltimo juego gratis de la promoci\u00f3n navide\u00f1a de Epic Games Store - 3DJuegos", "description": "Despu\u00e9s de 15 d\u00edas de juegos gratis, el \u00faltimo d\u00eda nos permite ponernos al frente de un parque jur\u00e1sico. Se acaba 2020 y, con el fin de este a\u00f1o tan olvidable en muchos aspectos, concluye tambi\u00e9n la promoci\u00f3n de...", "url": "https://www.3djuegos.com/noticias-ver/210439/jurassic-world-evolution-es-el-ultimo-juego-gratis-de-la/", "urlToImage": "https://i.3djuegos.com/juegos/16348/epic_game_store/fotos/ficha/epic_game_store-5335833.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T16:00:00Z", "content": "Despu\u00e9s de 15 d\u00edas de juegos gratis, el \u00faltimo d\u00eda nos permite ponernos al frente de un parque jur\u00e1sico.\r\nPor Jos\u00e9 L. Ortega / Actualizado 31 Diciembre 2020, 17:2829 comentarios\r\nSe acaba 2020 y, con\u2026 [+1827 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Francisco Jueguen, Mar\u00eda Julieta Rumi", "title": "Sorpresa de fin de a\u00f1o: el Gobierno cambia el esquema de retenciones a miles de productos - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/sorpresa-fin-ano-gobierno-cambia-esquema-retenciones-nid2556998", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/23/3491323.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:52:00Z", "content": "El gobierno busca que, a mayor valor agregado, haya menos retenciones\r\n Cr\u00e9dito: Archivo\r\nEn el \u00faltimo d\u00eda del a\u00f1o y a trav\u00e9s de la publicaci\u00f3n del decreto 1060/2020 en el Bolet\u00edn Oficial, el Gobiern\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Cinthia Fern\u00e1ndez se meti\u00f3 con todo en el esc\u00e1ndalo de Luciana Salazar y Mart\u00edn Redrado - Clar\u00edn.com", "description": "Luciana Salazar tir\u00f3 la bomba en Pol\u00e9mica en el bar, revelando todo tipo de internas y desencuentros con Mart\u00edn Redrado, su pareja durante m\u00e1s de 10 a\u00f1os, e involucrando a su hija Matilda, de 3.Y las esquirlas del esc\u00e1ndalo comenzaron a volar por los cielos, \u2026", "url": "https://www.clarin.com/fama/cinthia-fernandez-metio-escandalo-luciana-salazar-martin-redrado_0_DKmFMOjqY.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/12/31/cinthia-fernandez-picante-con-luciana___37dkyxJ-R_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:46:07Z", "content": "Luciana Salazar tir\u00f3 la bomba en Pol\u00e9mica en el bar, revelando todo tipo de internas y desencuentros con Mart\u00edn Redrado, su pareja durante m\u00e1s de 10 a\u00f1os, e involucrando a su hija Matilda, de 3.\r\nY l\u2026 [+2114 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Xavier Prieto Astigarraga", "title": "Adolfo Cambiaso. A los 45, la gloria, el hijo, el golpe econ\u00f3mico y la necesidad de reformularse - canchallena.com", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/polo/adolfo-cambiaso-a-45-gloria-hijo-golpe-nid2555049", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/37/3314637.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:30:00Z", "content": "Fuente: LA NACION - Cr\u00e9dito: Sergio Llamera\r\nA su edad, muchos ya est\u00e1n retirados. En otros deportes lo est\u00e1n desde hace rato, pero pasa incluso en el longevo polo. Al menos, retirados del m\u00e1s alto n\u2026 [+4141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Amado Boudou, tras la decisi\u00f3n judicial que lo devuelve a la c\u00e1rcel: \"A partir de febrero van a ir contra - Clar\u00edn", "description": "El ex vicepresidente\u00a0Amado Boudou cuestion\u00f3 este viernes\u00a0la decisi\u00f3n judicial que le revoc\u00f3 la prisi\u00f3n domiciliaria de la que gozaba desde el inicio de la pandemia y, tras asegurar que su caso \"es una an\u00e9cdota\", asegur\u00f3 que\u00a0\"hay que estar preocupado porque cr\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/amado-boudou-fallo-devuelve-carcel-partir-febrero-van-ir-cristina-_0_osMM7mmAl.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/12/31/amado-boudou-el-dia-que___ucK8KhfWN_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T14:57:39Z", "content": "El ex vicepresidente\u00a0Amado Boudou cuestion\u00f3 este viernes\u00a0la decisi\u00f3n judicial que le revoc\u00f3 la prisi\u00f3n domiciliaria de la que gozaba desde el inicio de la pandemia y, tras asegurar que su caso \"es un\u2026 [+3292 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cotiza el jueves 31 de diciembre - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/dolar/dolar-blue-hoy-a-cuanto-cotiza-el-jueves-31-de-diciembre-nid2556402", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/78/3557578.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T13:59:00Z", "content": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cotiza el jueves 31 de diciembre\r\n Fuente: LA NACION\r\nEl d\u00f3lar blue cotiza hoy, 31 de diciembre, a $160,00 para la compra y $166,00 para la venta. Este precio lo posiciona 59\u2026 [+887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Coronavirus: Alberto Fern\u00e1ndez no descart\u00f3 apelar a las fuerzas de seguridad para \"disipar a la gente e impedir aglomeraciones\" - P\u00e1gina 12", "description": "La multiplicaci\u00f3n de los contagios preocupa al Gobierno. \"La pandemia sigue siendo la prioridad\", explic\u00f3 el Presidente y adelant\u00f3 las medidas que se podr\u00edan implementar para tratar de frenarlos. Una de ellas ser\u00eda lo que defini\u00f3 como \"toque sanitario\".", "url": "https://www.pagina12.com.ar/314693-coronavirus-alberto-fernandez-no-descarto-apelar-a-las-fuerz", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2020-12/130698-1592151847200614658-0_0.jpg?itok=FEyJZEjY", "publishedAt": "2020-12-31T13:36:48Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez puntualiz\u00f3 que \"la pandemia sigue siendo la prioridad de su gobierno y anticip\u00f3 que eval\u00faa poner en marcha medidas con un mayor control del Estado en la poblaci\u00f3n para\u2026 [+3744 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Sof\u00eda Terrile", "title": "Comienza 2021: todo lo que afectar\u00e1 al bolsillo a partir de ma\u00f1ana - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/precios-todo-lo-impactara-tu-bolsillo-partir-nid2556093", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/96/2631096.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T12:31:00Z", "content": "Si bien siempre existe la posibilidad de dar marcha atr\u00e1s por un posible rebrote del coronavirus, el Gobierno confirm\u00f3 aumentos para los servicios de telefon\u00eda e internet y televisi\u00f3n por cable, tran\u2026 [+9671 chars]"}]}