{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Donald Trump reapareci\u00f3 tras dejar la presidencia: \u201c\u00bfYa me extra\u00f1an?\u201d - infobae", "description": "El ex mandatario norteamericano particip\u00f3 del evento anual de los conservadores estadounidenses. \u201cQui\u00e9n sabe, puede que decida ganarles por tercera vez\u201d, afirm\u00f3 deslizando la posibilidad de ser candidato en 2024, e insitiendo con que fue v\u00edctima de fraude en \u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/02/28/trump-reaparecio-por-primera-vez-tras-dejar-el-poder-me-extranan-ya/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Xf1ZUEbYZOjTRcJ3S6_7iEYYDF4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VQZI4FSGC4N4O4E4TALDZ4Q4DI.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T22:12:51Z", "content": "El expresidente de Estados Unidos, Donald Trump, en la Conferencia de Acci\u00f3n Pol\u00edtica Conservadora en Orlando, Florida, Estados Unidos, el 28 de febrero de 2021. REUTERS/Joe Skipper\r\nDonald Trump reg\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "El Banco Naci\u00f3n lanz\u00f3 una promoci\u00f3n para comprar celulares en 18 cuotas sin inter\u00e9s - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/el-banco-nacion-lanzo-promocion-comprar-celulares-nid2616043", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/06/3094206.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T21:46:00Z", "content": ".\r\n Cr\u00e9dito: Shutterstock\r\nEl \r\nBanco Naci\u00f3n\r\nlanz\u00f3 una \r\npromoci\u00f3n para comprar tel\u00e9fonos celulares en 18 cuotas sin inter\u00e9s, \r\nsiempre que el pago se realice con las tarjetas de cr\u00e9dito de la entid\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Momo: de la queja por el gol anulado a los elogios a River - Ol\u00e9", "description": "Ger\u00f3nimo Benavides Marchesi no es un hincha m\u00e1s de Platense. Quienes lo siguen desde sus inicios, saben que lleva en la sangre -y tambi\u00e9n en la piel- al Marr\u00f3n, a pesar de haber sido criado a decenas de kil\u00f3metros de Saavedra. Nacido en La Plata un 11 de abri\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/-/momo-benavidez-hincha-platense-river_0_59EmfaTI7.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/02/28/lzz5U1Kqc_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T21:34:45Z", "content": "Ger\u00f3nimo Benavides Marchesi no es un hincha m\u00e1s de Platense. Quienes lo siguen desde sus inicios, saben que lleva en la sangre -y tambi\u00e9n en la piel- al Marr\u00f3n, a pesar de haber sido criado a decenas\u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Gonzalo Herman", "title": "Coronavirus: un a\u00f1o despu\u00e9s, cae el mito de que se debe desinfectar ropa, productos y superficies - Clar\u00edn.com", "description": "Las pruebas de contagio por superficies siempre estuvieron en duda, pero todav\u00eda, tras un a\u00f1o de pandemia y todo lo que ya se sabe del coronavirus, se siguen gastando recursos en estas medidas que ofrecen una falsa sensaci\u00f3n de seguridad. Habr\u00eda que limpiar, \u2026", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-ano-despues-cae-mito-debe-desinfectar-ropa-productos-superficies_0_ivkf1OiF-.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/19/la-limpieza-y-desinfeccion-tras___upydQQ2qz_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T21:22:40Z", "content": "Las pruebas de contagio por superficies siempre estuvieron en duda, pero todav\u00eda, tras un a\u00f1o de pandemia y todo lo que ya se sabe del coronavirus, se siguen gastando recursos en estas medidas que of\u2026 [+4381 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Globos de Oro 2021: actores denuncian racismo antes de la entrega de premios - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/globos-de-oro-2021-actores-denuncian-racismo-antes-de-la-entrega-de-premios-nid28022021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Ly-C5P0K2NdnfV6jyaHcG4stDi8=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PMDBQSMTQBG75DRTHRT2WDMMH4.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T20:58:00Z", "content": "Faltando pocas horas para la transmisi\u00f3n de la 78\u00aa entrega de los Globo de Oro, los premios que otorga la Asociaci\u00f3n de la Prensa Extranjera de Hollywood, en las redes sociales se viraliz\u00f3 una campa\u00f1\u2026 [+2628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Redacci\u00f3n MDZ", "title": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta permanecer\u00e1 aislado y participar\u00e1 por Zoom de las legislativas - MDZ Online", "description": "El jefe de Gobierno porte\u00f1o decidi\u00f3 permanecer aislado tras su viaje a Brasil.", "url": "https://www.mdzol.com/politica/2021/2/28/horacio-rodriguez-larreta-permanecera-aislado-participara-por-zoom-de-las-legislativas-142059.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/11/27/f1280x720-986738_1118413_5637.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T20:45:10Z", "content": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta\u00a0decidi\u00f3 este domingo que permanecer\u00e1 aislado durante los pr\u00f3ximos diez d\u00edas a ra\u00edz de su sorpresivo viaje a Brasil, por lo que ma\u00f1ana inaugurar\u00e1 el per\u00edodo de sesiones ordin\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Estados Unidos: una ni\u00f1a de nueve a\u00f1os muri\u00f3 tres d\u00edas despu\u00e9s de dar positivo en el test de Covid-19 - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-estados-unidos-una-nina-de-nueve-anos-murio-tres-dias-despues-de-dar-positivo-en-el-nid28022021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FT-MdRAYJScHN3hBA5YmkCKyoM8=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2SLD22AAPRDWNLLD3D45LJULGM.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T20:37:00Z", "content": "Makenzie Gongora, una ni\u00f1a de nueve a\u00f1os que viv\u00eda en la ciudad de San Antonio, estado de Texas, en Estados Unidos, falleci\u00f3 de manera inesperada mientras dorm\u00eda en su casa, tres d\u00edas despu\u00e9s de habe\u2026 [+3066 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Estela de Carlotto: \"Tenemos fuerza todav\u00eda los que creemos en el amor y no en el odio\" - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjY2MzQtZXN0ZWxhLWRlLWNhcmxvdHRvLXRlbmVtb3MtZnVlcnphLXRvZGF2aWEtbG9zLXF1ZS1jcmVlbW9zLWVu0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyNjYzNC1lc3RlbGEtZGUtY2FybG90dG8tdGVuZW1vcy1mdWVyemEtdG9kYXZpYS1sb3MtcXVlLWNyZWVtb3MtZW4?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-28T19:51:26Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tragedia en Santa Cruz: cuatro kayakistas murieron en el Lago Cardiel - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjY2MjYtdHJhZ2VkaWEtZW4tc2FudGEtY3J1ei1jdWF0cm8ta2F5YWtpc3Rhcy1tdXJpZXJvbi1lbi1lbC1sYWdv0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyNjYyNi10cmFnZWRpYS1lbi1zYW50YS1jcnV6LWN1YXRyby1rYXlha2lzdGFzLW11cmllcm9uLWVuLWVsLWxhZ28?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-28T19:09:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Show", "title": "El gran temor de Julieta Prandi: \"Es terrible vivir as\u00ed\" - MDZ Online", "description": "La modelo y conductora de televisi\u00f3n revel\u00f3 que le atemoriza que el padre de sus hijos le haga da\u00f1o.", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2021/2/28/el-gran-temor-de-julieta-prandi-es-terrible-vivir-asi-142032.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/2/28/f1280x720-1024385_1156060_4436.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T18:43:31Z", "content": "Luego de un escandaloso divorcio, al parecer, la pelea entre Julieta Prandi y su ex -Claudio\u00a0Contardi- no tiene fin. Recientemente la modelo lo denunci\u00f3 ante la Justicia por hacer abandono de sus hij\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.ar"}, "author": null, "title": "Los Pumas 7's consiguieron el bicampeonato venciendo por 45-7 a Kenia - ESPN", "description": "El seleccionado argentino consigui\u00f3 por segunda vez el Seven de Madrid, ganando de gran manera todos sus partidos.", "url": "https://www.espn.com.ar/rugby/nota/_/id/8247724/los-pumas-7s-consiguieron-el-bicampeonato-venciendo-por-45-7-a-kenia-madrid-seven-de-madrid-espana-argentina", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0228%2Fr820654_1024x576_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T18:13:36Z", "content": "Los Pumas siguen a paso firme en el Seven de Madrid y lograron tres claras victorias ante Espa\u00f1a, luego frente a Portugal y finalmente sobre Chile. En la jornada del domingo, los argentinos no dejaro\u2026 [+6212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Tras la marcha, ahora Lombardi promueve un cacerolazo - \u00e1mbito.com", "description": "El ex titular del Sistema Federal de Medios y Contenidos P\u00fablicos se refiri\u00f3 al discurso de Alberto Fern\u00e1ndez en la apertura de sesiones ordinarias y sostuvo que \"tiene que hacer una autocr\u00edtica\". \"Si no va por ese camino, tendr\u00e1 un cacerolazo a las 20 horas\"\u2026", "url": "https://www.ambito.com/politica/xavi-hernandez/tras-la-marcha-ahora-lombardi-promueve-un-cacerolazo-n5173127", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/c3cc0c8b8f60f4d62f0fba3f7f16217f/adjuntos/239/imagenes/037/769/0037769622/el-ex-titular-del-sistema-federal-medios-y-contenidos-publicos-hernan-lombardi.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T17:33:00Z", "content": "\"Deber\u00eda ser un discurso de aprendizaje, de mostrar que las cosas no se agotan en Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, sostuvo Lombardi en declaraciones radiales al tiempo que consider\u00f3 que deber\u00eda anunciar un cam\u2026 [+1284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Dinero", "title": "Ma\u00f1ana comienza el Registro de Contratos de Locaci\u00f3n de Inmuebles - MDZ Online", "description": "El RELI contempla la posibilidad de que los intermediarios (corredores, inmobiliarias y escribanos) registren un contrato en representaci\u00f3n de sus clientes.", "url": "https://www.mdzol.com/dinero/2021/2/28/manana-comienza-el-registro-de-contratos-de-locacion-de-inmuebles-142031.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/1/15/f1280x720-1006723_1138398_3370.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T16:57:37Z", "content": "Los locadores de todo el pa\u00eds estar\u00e1n obligados desde ma\u00f1ana a registrar los contratos de alquiler de bienes inmuebles urbanos y rurales, locaciones temporarias y de espacios o superficies fijas o m\u00f3\u2026 [+2623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Estela de Carlotto calific\u00f3 de \"monstruo\" a Patricia Bullrich por las \"bolsas mortuorias\" frente a la Casa - Clar\u00edn", "description": "La titular de Abuelas de Plaza de Mayo, Estela de Carlotto, critic\u00f3 duramente a Patricia Bullrich este domingo por las bolsas negras con nombres de funcionarios que se colocaron frente a la Casa Rosada, en el marco de la protesta contra el vacunatorio VIP.\"La\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/estela-carlotto-califico-monstruo-patricia-bullrich-bolsas-mortuorias-frente-casa-rosada_0_7WJvaD3qV.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2018/12/04/estela-de-carlotto-titular-de___KM6WjhdQK_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T16:30:57Z", "content": "La titular de Abuelas de Plaza de Mayo, Estela de Carlotto, critic\u00f3 duramente a Patricia Bullrich este domingo por las bolsas negras con nombres de funcionarios que se colocaron frente a la Casa Rosa\u2026 [+2750 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de 30 atajos de teclado para hacer todo m\u00e1s f\u00e1cil y m\u00e1s r\u00e1pido - LA NACION", "description": "Olvidados durante una d\u00e9cada por la aparici\u00f3n de las pantallas t\u00e1ctiles, la pandemia revaloriza los trucos para usar notebooks y PC", "url": "https://www.lanacion.com.ar/tecnologia/mas-de-30-atajos-de-teclado-para-hacer-todo-mas-facil-y-mas-rapido-nid28022021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/AcLT9nUgSrMiNxu2Sc38A173UGI=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/VI3RMZIBE5D7FOQD7MAMJ7QZDU.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T16:16:00Z", "content": "Las computadoras personales fueron desplazadas del centro de la escena durante m\u00e1s de una d\u00e9cada (digamos, desde el iPhone, que apareci\u00f3 en 2007, para ac\u00e1) por los smartphones, que tambi\u00e9n son comput\u2026 [+14885 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Siberia: las extra\u00f1as im\u00e1genes satelitales de la NASA que asombran a los expertos - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/ciencia/siberia-las-extranas-imagenes-satelitales-de-la-nasa-que-asombran-a-los-expertos-nid28022021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9k6GJTNUyiG4U3niztHh-P8rU1M=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KDDGJCRIPBDQVLCPLHRC5GZ5XI.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T16:01:00Z", "content": "Una serie de im\u00e1genes satelitales tomadas por la NASA en el norte de la regi\u00f3n Siberia, en Rusia,\" class=\"com-link --s\" data-reactroot=\"\"&gt;de Siberia, en Rusia, muestra un paisaje muy peculiar. El \u2026 [+3811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Hasta los monos reciben dividendos: la carta anual de Warren Buffett a los accionistas - Sputnik Mundo", "description": "El holding financiero Berkshire Hathaway public\u00f3 el mensaje anual de su fundador, Warren Buffett, en el que tradicionalmente comparte su sabidur\u00eda con los inversores.", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210228/hasta-los-monos-reciben-dividendos-la-carta-anual-de-warren-buffett-a-los-accionistas-1109340918.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/1109340918.jpg?10662792701614528040", "publishedAt": "2021-02-28T15:30:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki", "title": "L\u00e1zaro B\u00e1ez en estado de furia: \"Cristina no aprende m\u00e1s\" - Clar\u00edn", "description": "El principal socio en los negocios de la familia Kirchner, L\u00e1zaro B\u00e1ez, est\u00e1 convencido que la vicepresidenta Cristina Fern\u00e1ndez es responsable de buen parte de sus infortunios judiciales. Tras poco m\u00e1s de dos a\u00f1os del juicio oral y p\u00fablico de la causa conoci\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/lazaro-baez-furia-cristina-aprende-_0_HynKutwES.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/02/24/lazaro-baez-en-2018-frente___pbyI1bCq9_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T11:04:37Z", "content": "El principal socio en los negocios de la familia Kirchner, L\u00e1zaro B\u00e1ez, est\u00e1 convencido que la vicepresidenta Cristina Fern\u00e1ndez es responsable de buen parte de sus infortunios judiciales. Tras poco \u2026 [+8819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Estudiantes - Racing: hora, formaciones y c\u00f3mo verlo en vivo - Ol\u00e9", "description": "Estudiantes y Racing se enfrentar\u00e1n en la ciudad de La Plata por la tercera jornada de la Copa de la Liga Profesional, en uno de los partidazos de la Zona 1. Anot\u00e1 el horario del partido, las posibles formaciones y la TV que transmitir\u00e1 este duelo apasionante\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/futbol-primera/estudiantes-racing-hora-formaciones-verlo-vivo_0_cvrNraEWU.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/02/26/VfvbScE7Z_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T10:57:46Z", "content": "Estudiantes y Racing se enfrentar\u00e1n en la ciudad de La Plata por la tercera jornada de la Copa de la Liga Profesional, en uno de los partidazos de la Zona 1. Anot\u00e1 el horario del partido, las posible\u2026 [+2024 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Sin Tevez, Boca recibe a Sarmiento en busca de una nueva victoria en la Copa de la Liga: hora, TV y formaciones - infobae", "description": "El equipo de Miguel \u00c1ngel Russo viene de ganar y quiere repetir en su casa. Deber\u00e1 hacerlo sin su gran \u00eddolo, que volver\u00e1 a ausente por la reciente muerte de su padre. La visita buscar\u00e1 dar el gran golpe. A las 21.30", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2021/02/28/sin-tevez-boca-recibe-a-sarmiento-en-busca-de-un-nuevo-triunfo-en-la-copa-de-la-liga-hora-tv-y-formaciones/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8xulrIxyEss5-GAD-Oi3wyuZ6ZA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/67RIROE7T5CGJHKEFOAEJ2QROA.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T10:42:04Z", "content": null}]}