{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Boca: la opini\u00f3n de Ameal sobre la foto de Tevez con Angelici - Liga Profesional de F\u00fatbol en TyCSports.com", "description": "Mientras el plantel inicia la pretemporada en su predio de Ezeiza, el presidente del Xeneize volvi\u00f3 a aparecer en los medios y ahond\u00f3 sobre todos los temas que involucran al conjunto azul y oro.", "url": "https://www.tycsports.com/boca-juniors/ameal-la-foto-de-tevez-con-angelici-el-quisieron-perjudicar-a-boca-y-la-realidad-de-la-bombonera-360-id317857.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/01/27/173993/jorge-amor-ameal_862x485_wmk.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T22:21:44Z", "content": "Mientras el plantel inici\u00f3 este mi\u00e9rcoles la pretemporada en el predio de Ezeiza, Jorge Amor Ameal, presidente de Boca, volvi\u00f3 a aparecer en los medios y ahond\u00f3 en las diferentes tem\u00e1ticas que ponen \u2026 [+11054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Rayo Vallecano-Barcelona, por los octavos de final de la Copa del Rey: resumen, goles y resultado - Clar\u00edn", "description": "Que su familia est\u00e1 aprendiendo franc\u00e9s porque su carrera continuar\u00e1 en Par\u00eds Saint-Germain. Que Barcelona procurar\u00e1 convencerlo para que se quede a cualquier precio y para ello sumar\u00e1 a Sergio Ag\u00fcero. Que Manchester City no se da por vencido en la puja por l\u2026", "url": "https://www.clarin.com/deportes/barcelona-recupera-lionel-messi-octavos-final-copa-rey-rayo-vallecano-minuto-minuto-directo_0_rpIMAMTRE.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/01/27/lionel-messi-festeja-su-gol___cb8zMf2Ta_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T21:59:58Z", "content": "Que su familia est\u00e1 aprendiendo franc\u00e9s porque su carrera continuar\u00e1 en Par\u00eds Saint-Germain. Que Barcelona procurar\u00e1 convencerlo para que se quede a cualquier precio y para ello sumar\u00e1 a Sergio Ag\u00fcer\u2026 [+3264 chars]"}, {"source": {"id": "la-gaceta", "name": "La Gaceta"}, "author": "La Gaceta", "title": "Realizaron un operativo de bloqueo por un caso sospechoso de dengue en Yerba Buena - Actualidad | La Gaceta - La Gaceta ", "description": "Los trabajos se llevaron a cabo en avenida Solano Vera al 2.900.", "url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/878377/actualidad/realizaron-operativo-bloqueo-caso-sospechoso-dengue-yerba-buena.html", "urlToImage": "https://img.lagaceta.com.ar/fotos/notas/2021/01/27/foto-de-prensa-del-ministerio-de-salud-878377-164917.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T21:28:55Z", "content": "El departamento de Riesgos Ambientales de la Direcci\u00f3n de Salud Ambiental realiz\u00f3 un operativo de bloqueo por un caso sospechoso de dengue que se registr\u00f3 en avenida Solano Vera al 2.900, en Yerba Bu\u2026 [+2224 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Sof\u00eda Terrile", "title": "AFIP: abogados y contadores se rebelan contra una pol\u00e9mica norma y esperan multas - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/afip-asesores-fiscales-se-rebelan-polemica-norma-nid2584512", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/15/2680015.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T20:52:00Z", "content": "Los estudios de abogados y contadores comenzaron a enviar mensajes a sus clientes esta semana en los que les comunicaron que no van a cumplir con el vencimiento del 29 de enero pr\u00f3ximo que los obliga\u2026 [+7789 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Pampita, aislada por un caso positivo de coronavirus en su familia: \u201cEst\u00e1 a la espera del hisopado\u201d - infobae", "description": "Mientras transita su tercer mes de embarazo, se confirm\u00f3 que la modelo est\u00e1 en aislamiento preventivo", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2021/01/27/pampita-aislada-por-un-caso-positivo-de-coronavirus-en-su-familia-esta-a-la-espera-del-hisopado/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vVr3eubBG889z3DeV_Huq0vrJXE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NQCHEG42ABADFP3PUHZSIHGU4Q.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T20:50:26Z", "content": "Pampita, aislada por un caso positivo de coronavirus en su familia\r\nTras regresar de sus paradis\u00edacas vacaciones en M\u00e9xico y confirmar su embarazo, Pampita tuvo que suspender todo tipo de reuni\u00f3n soc\u2026 [+3455 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfFue Sarmiento el precursor del guardapolvo blanco como dijo hoy Alberto Fern\u00e1ndez? - infobae", "description": "El Presidente le adjudic\u00f3 al pr\u00f3cer argentino la instrumentaci\u00f3n de la prenda escolar de la educaci\u00f3n p\u00fablica pero la historia marca algo diferente", "url": "https://www.infobae.com/politica/2021/01/27/fue-sarmiento-el-precursor-del-guardapolvo-blanco-como-dijo-hoy-alberto-fernandez/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Mir9uAPzgyYdg0rkAGL9AZ_J1Ec=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ONDNSYOZHNBIJGRK55JPMGLFDI.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T20:16:31Z", "content": "El discurso de Alberto Fern\u00e1ndez\r\nEl presidente Alberto Fern\u00e1ndez, en la segunda jornada de su visita a Chile, brind\u00f3 una conferencia magistral en la sede central de la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9ric\u2026 [+5585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "D\u00f3lar blue hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este mi\u00e9rcoles 27 de enero - \u00e1mbito.com", "description": "El paralelo descendi\u00f3 a $154, su menor valor en cinco semanas. As\u00ed, la brecha con el d\u00f3lar mayorista cedi\u00f3 al 76,8%, el nivel m\u00e1s bajo en m\u00e1s de cuatro meses. En tanto, el spread con el \"solidario\" ya es menor al 1% o $1,50.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/blue-hoy-cuanto-cerro-este-miercoles-27-enero-n5165553", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/50bca4e89a3b10ecd8b2a189b30c06ed/adjuntos/239/imagenes/038/123/0038123492/la-brecha-del-dolar-blue-y-el-oficial-se-ubica-debajo-del-80-.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T19:47:56Z", "content": "Con todo, el blue acumula un retroceso de $12 en lo que va de 2021, tras cerrar el a\u00f1o pasado a $166.\r\nEl alto costo de vida, la baja en las rentabilidades de las empresas y los impuestos, seguidos p\u2026 [+1175 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Joe Biden asegur\u00f3 que Estados Unidos debe \u201cliderar la respuesta global\u201d ante la crisis clim\u00e1tica - infobae", "description": "\u201cEstos desaf\u00edos no pueden ser enfrentados en soledad\u201d, dijo el presidente desde la Casa Blanca. Horas antes su equipo de trabajo en materia ecol\u00f3gica hab\u00eda delineado el ambicioso plan del gobierno, y adelantaron: \u201cVa a beneficiar a los puestos de trabajo, a n\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/01/27/joe-biden-aseguro-que-estados-unidos-debe-liderar-la-respuesta-global-ante-la-crisis-climatica/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/F7wkhTIRDhmH5Pc2-NItOLlvMn4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/AXKNDJTDOMH4LXZRGAWTJWDWJA.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T19:23:13Z", "content": "Gina McCarthy y John Kerry, los principales responsables de la lucha contra el cambio clim\u00e1tico del gobierno de Joe Biden (REUTERS/Kevin Lamarque)\r\nDurante la campa\u00f1a electoral, el presidente de Esrt\u2026 [+6120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Gamestop: c\u00f3mo inversores aficionados de Reddit se enfrentaron a Wall Street y ganaron (por el momento) - BBC News Mundo", "description": "Las acciones de Gamestop, una empresa de venta de videojuegos, se dispararon m\u00e1s del 300% como resultado de una pelea entre diferentes inversores en Wall Street.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-55833782", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/17294/production/_116686849_gettyimages-1227730798.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T19:14:24Z", "content": "<ul><li>Russell Hotten</li><li>Reportero de Negocios de BBC News</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Existe una batalla en Wall Street y en el centro de ella est\u00e1 Gamestop, un \u2026 [+6110 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Candela Ini", "title": "Derechos Humanos. Pietragalla viaj\u00f3 a Formosa en medio de protestas y reclamos - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/pietragalla-formosa-nid2584179", "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/50/3595950.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:48:00Z", "content": "El secretario de Derechos Humanos, Horacio Pietragalla, visita Formosa para supervisar los centros de aislamiento que mont\u00f3 Gildo Insfr\u00e1n para combatir el coronavirus; hubo protestas en la casa de go\u2026 [+4725 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Paz Rodr\u00edguez Niell", "title": "Formosa: el fiscal Ra\u00fal Ple\u00e9 pidi\u00f3 que el h\u00e1beas corpus contra el gobierno de Gildo Insfr\u00e1n quede en la justicia provincial - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/formosa-fiscal-plee-dictamino-habeas-corpus-gobierno-nid2584160", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/97/3595597.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:47:00Z", "content": "El fiscal Ra\u00fal Ple\u00e9 pidi\u00f3 que el caso por presuntas violaciones a los derechos humanos en los centros de aislamiento de Formosa lo investigue la justicia provincial. En las pr\u00f3ximas horas resolver\u00e1 l\u2026 [+3260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Minutouno.com"}, "author": "MinutoUno", "title": "El vuelo desde Rusia traer\u00e1 220 mil dosis de la vacuna contra el coronavirus - Minutouno.com", "description": "De acuerdo con lo que explic\u00f3 la secretaria de Acceso a la Salud, Carla Vizzotti, ser\u00e1n \"110 mil de cada componente\".", "url": "https://www.minutouno.com/notas/5165690-el-vuelo-rusia-traera-220-mil-dosis-la-vacuna-contra-el-coronavirus", "urlToImage": "https://media.minutouno.com/p/300541dd3d34e99f3ff5663638c7bc00/adjuntos/150/imagenes/038/475/0038475776/vacuna-contra-el-coronavirus-sputnik-v-avion-aerolineas-argentinas.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "P\u00e1gina 12"}, "author": "P\u00e1gina 12", "title": "Rusia garantiz\u00f3 el suministro de las Sputnik V a la Argentina - P\u00e1gina 12", "description": "El Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Directa y el Centro Gamaleya destacaron la \u201cs\u00f3lida alianza\u201d que establecieron con el pa\u00eds. Precisaron que por eso \u201cseguir\u00e1 recibiendo\u201d la vacuna m\u00e1s de las dificultades que presenta su producci\u00f3n a gran escala y posibles retrasos.\u00a0M\u2026", "url": "https://www.pagina12.com.ar/320024-rusia-garantizo-el-suministro-de-las-sputnik-v-a-la-argentin", "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/2021-01/136839-whatsapp-20image-202021-01-27-20at-2014-50-11.jpeg?itok=DhYe-tDJ", "publishedAt": "2021-01-27T18:23:35Z", "content": "El Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Directa (RDIF) y el Centro Nacional de Epidemiolog\u00eda y Microbiolog\u00eda de Gamaleya aseguraron que Argentina tiene garantizada la provisi\u00f3n\u00a0 de dosis de la Sputnik V que fuero\u2026 [+2595 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Joaqu\u00edn Ginesta", "title": "El oscuro pron\u00f3stico del tarotista de Boca sobre el a\u00f1o de Russo - Ol\u00e9", "description": "\"Un solo error no me va a tirar abajo, voy a seguir con las predicciones\", hab\u00eda escrito Walter Lavalle tras la eliminaci\u00f3n de Boca en semis ante Santos. El tarotista bostero hab\u00eda pronosticado que el Xeneize pasar\u00eda a la final de la Copa Libertadores, algo q\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/boca-juniors/boca-tarot-russo-ano-prediccion_0_I-HwKzV_c.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/01/06/Jdza9WFQb_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T17:48:38Z", "content": "\"Un solo error no me va a tirar abajo, voy a seguir con las predicciones\", hab\u00eda escrito Walter Lavalle tras la eliminaci\u00f3n de Boca en semis ante Santos. El tarotista bostero hab\u00eda pronosticado que e\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Coronavirus: Madrid suspendi\u00f3 la vacunaci\u00f3n de las primeras dosis por dos semanas por falta de suministros - infobae", "description": "Espa\u00f1a no est\u00e1 recibiendo las cantidades de vacunas acordadas con los laboratorios, al igual que sucede con otros pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea. Por el momento se mantiene activa la campa\u00f1a de la segunda dosis", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/01/27/coronavirus-madrid-suspendio-la-vacunacion-de-las-primeras-dosis-por-dos-semanas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ErXy52jA0yqWIiaNVcZqikfkqYo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YEYO5I4GCE46PBEACHKG4DLOGI.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:52:04Z", "content": "La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso. (EUROPA PRESS/O.CA\u00d1AS.POO)\r\nLa Comunidad de Madrid deutvo el suministro de primeras dosis de la vacuna del coronavirus al menos esta semana\u2026 [+2486 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Las bolsas de Wall Street y Europa cotizan con ca\u00eddas por la incertidumbre de las demoras en la distribuci\u00f3n de vacunas - infobae", "description": "Los principales indicadores de Nueva York y los mercados del continente europeo caen m\u00e1s de 1% en un escenario de alta volatilidad, mientras la atenci\u00f3n de los inversores est\u00e1 puesta en la conferencia del presidente de la Reserva Federal", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/01/27/las-bolsas-de-wall-street-y-europa-cotizan-con-caidas-por-la-incertidumbre-de-las-demoras-en-la-distribucion-de-vacunas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/VmFfyqzd90QBpRrJRxfgXjIqKLI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/F2LIH6QXYFNDOANFVYM3OJ5LUQ.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:52:04Z", "content": "(Reuters)\r\nLos mercados burs\u00e1tiles mundiales cotizan en baja este mi\u00e9rcoles, ya que los temores relacionados con el coronavirus eclipsaron las esperanzas de est\u00edmulo, mientras los inversores aguardan\u2026 [+3822 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Holocausto: as\u00ed era el campo de concentraci\u00f3n nazi de Auschwitz, en un nuevo aniversario de su liberaci\u00f3n - Clar\u00edn", "description": "", "url": "https://www.clarin.com/mundo/holocausto-campo-concentracion-nazi-auschwitz-nuevo-aniversario-liberacion_0_VZDnTeZmk.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/01/27/auschwitz-relacionadas___js5e-EO_z_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:46:28Z", "content": "Auschwitz fue el campo de concentraci\u00f3n y exterminio m\u00e1s brutal y m\u00e1s masivo de los instalados por el nazismo\r\ndurante la Segunda Guerra Mundial. Seg\u00fan estad\u00edsticas del Museo del Holocausto de Buenos\u2026 [+3331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ciudad Magazine"}, "author": null, "title": "Flor Vigna revel\u00f3 por qu\u00e9 no estar\u00e1 en MasterChef Celebrity 2: \"Decid\u00ed no hacerlo porque tengo... - Ciudad Magazine", "description": "Luego de que se conociera que Fede Bal la reemplazar\u00e1 como host en las redes, la actriz explic\u00f3 por qu\u00e9 no formar\u00e1 parte del reality.", "url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/flor-vigna-revelo-que-no-estara-masterchef-celebrity-2-decidi-no-hacerlo-porque_159828", "urlToImage": "https://cdn.ciudad.com.ar/sites/default/files/styles/nota_portada_crop/public/nota/2021/01/27/florvigna.jpg?itok=BACsMnfz", "publishedAt": "2021-01-27T15:21:42Z", "content": "Mientras Telefe prepara la segunda edici\u00f3n de MasterChef Celebrity, se conoci\u00f3 que Flor Vigna no formar\u00e1 parte del programa, donde oficiaba de host digital ya que realizaba entrevistas en vivo con lo\u2026 [+1059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "IR Media"}, "author": "Nelson Laffitte", "title": "Principio de acuerdo por el Tractor \u2013 Todas las noticias de Independiente - IR Media", "description": "El problema fue expuesto y las partes arreglaron la deuda. \u00a1Enterate! En InfiernoRojo contamos sobre un conflicto interno que existi\u00f3 en Independiente durante varios d\u00edas con Fabricio Bustos. Al Tractor le hab\u00edan firmado una mejora contractual el 1\u00b0 de septie\u2026", "url": "https://www.infiernorojo.com/independiente/principio-de-acuerdo-por-el-tractor/", "urlToImage": "https://www.infiernorojo.com/independiente/imagenes/2020/12/fabricio-bustos-1-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:16:45Z", "content": "Principio de acuerdo por el Tractor\r\nEl problema fue expuesto y las partes arreglaron la deuda. \u00a1Enterate!\r\nEn InfiernoRojo contamos sobre un conflicto interno que existi\u00f3 en Independiente durante va\u2026 [+1233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Trece"}, "author": "eltrece", "title": "Mica Viciconte mostr\u00f3 el paso a paso de su tatuaje m\u00e1s \u00edntimo: \u201cAloha\u201d - El Trece", "description": "La actriz comparti\u00f3 un video mientras era tatuada y una explicaci\u00f3n de su decisi\u00f3n.", "url": "https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/mica-viciconte-mostro-el-paso-a-paso-de-su-tatuaje-mas-intimo-aloha_144030", "urlToImage": "https://www.eltrecetv.com.ar/sites/default/files/styles/400x300/public/2021/01/27/mica_viciconte1.jpg?itok=CNcNHiH0", "publishedAt": "2021-01-27T14:59:12Z", "content": "Mica Viciconte se mostr\u00f3 en las \u00faltimas horas en corpi\u00f1o grabando el especial tatuaje que se hizo sobre sus costillas derechas. La actriz, que con el paso del tiempo se ha convertido en una de las gr\u2026 [+1310 chars]"}]}