{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Messi: mir\u00e1 los golazos ante Huesca y la pelea por el Pichichi - Ol\u00e9", "description": "En un partido especial para \u00e9l por igualar a Xavi Hern\u00e1ndez como jugador que m\u00e1s veces visti\u00f3 la camiseta de Barcelona (767 presentaciones), Lionel Messi dijo presente como bien \u00e9l sabe, con dos golazos. Dos bellezas del 10 para el 4-1 en el Camp Nou.Iban 13 \u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/messi/messi-golazo-huesca-barcelona_0_VwL1UYtj2.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/03/15/9FtxEj4gr_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T22:03:49Z", "content": "En un partido especial para \u00e9l por igualar a Xavi Hern\u00e1ndez como jugador que m\u00e1s veces visti\u00f3 la camiseta de Barcelona (767 presentaciones), Lionel Messi dijo presente como bien \u00e9l sabe, con dos gola\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Wado de Pedro reemplazar\u00eda a Marcela Losardo: el Ministerio del Interior absorber\u00eda al de Justicia - Clar\u00edn.com", "description": "El ministro del Interior, Eduardo \"Wado\" De Pedro, absorber\u00eda bajo su \u00f3rbita a la cartera de Justicia, vacante desde la renuncia anunciada de Marcela Losardo, tras los embates presidenciales y del ala dura kirchnerista contra jueces y fiscales.Tras casi una s\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/wado-pedro-reemplazaria-marcela-losardo-ministerio-interior-absorberia-justicia_0_PFi6xzwpV.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/24/wado-de-pedro-ministro-del___RdNC-ynck_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:21:22Z", "content": "El ministro del Interior, Eduardo \"Wado\" De Pedro, absorber\u00eda bajo su \u00f3rbita a la cartera de Justicia, vacante desde la renuncia anunciada de Marcela Losardo, tras los embates presidenciales y del al\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "author": "TN", "title": "Muri\u00f3 un diputado santacruce\u00f1o cr\u00edtico de la gesti\u00f3n K - TN - Todo Noticias", "description": "Javier P\u00e9rez Gallart, de Encuentro Ciudadano, estaba en terapia intensiva por complicaciones derivadas del coronavirus. El Gobierno provincial estableci\u00f3 tres d\u00edas de duelo.", "url": "https://tn.com.ar/politica/2021/03/15/murio-un-diputado-santacruceno-denunciante-del-kirchnerismo/?fbclid=IwAR3971Kxdw6oPPbWBCirjEUaX2TeJtE2uKex_UCIOMPgvUYI3xe1JYXl9ws", "urlToImage": "https://artear-tn-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/qtjjNdTRTxfkaRB6U4ze2KZ6Zvg=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/WAEBJFZM2BG5XFTWV6OAWT6LZU.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:10:30Z", "content": "Muri\u00f3 este lunes el diputado opositor santacruce\u00f1oJavier P\u00e9rez Gallart, fundador y presidente del partido Encuentro Ciudadano. Ten\u00eda 58 a\u00f1os y estaba internado en terapia intensiva desde febrero por \u2026 [+3073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "D\u00f3lar hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este lunes 15 de marzo - \u00e1mbito.com", "description": "La autoridad monetaria compr\u00f3 este lunes unos u$s140 millones. Mientras tanto, el d\u00f3lar solidario subi\u00f3 m\u00e1s de 30 centavos y los d\u00f3lares financieros operaron dispares, con el MEP quedando por debajo del blue.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/hoy-cuanto-cerro-este-lunes-15-marzo-n5176772", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/3ff78a26c77e18773e513a8f1f16355a/adjuntos/239/imagenes/038/603/0038603809/dolar-maquina-contadorajpg.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:48:45Z", "content": "En ese marco, la divisa de EEUU ascendi\u00f3 21 centavos a $91,06, un ajuste que contempla los d\u00edas sin actividad por el fin de semana. Mientras que el d\u00f3lar solidario, que incluye el impuesto PA\u00cdS y ade\u2026 [+5693 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Brasil anunci\u00f3 la compra de 100 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 y 38 millones de Johnson & Johnson - infobae", "description": "El acuerdo para adquirir el inoculante que la farmac\u00e9utica estadounidense desarroll\u00f3 con BioNtech lleg\u00f3 tras meses de negociaciones, que obligaron al Congreso a aprobar una ley que flexibilice el proceso. Los env\u00edos de esta \u00faltima comenzar\u00edan en abril, mientr\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2021/03/15/brasil-espera-firmar-esta-semana-la-compra-de-100-millones-de-dosis-de-la-vacuna-de-pfizer-contra-el-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/OkuZlE5Z0SQv6eafcSQNwPgWBSc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5ESEKSN5QBDLFDG4BIH7NDXMO4.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:41:17Z", "content": "El gobierno brasile\u00f1o anunci\u00f3 este lunes la compra de 100 millones de dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech, que comenzar\u00edan a llegar al pa\u00eds en abril. El ministro de Salud, Eduardo Pazuello, indic\u2026 [+2928 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Tras el recorte de vuelos, el Gobierno analiza incrementar las restricciones para los argentinos que viajan al exterior - infobae", "description": "En Casa Rosada hay preocupaci\u00f3n por aquellas personas que todav\u00eda analizan dirigirse a destinos internacionales. Cu\u00e1les son las opciones que est\u00e1n en carpeta", "url": "https://www.infobae.com/politica/2021/03/15/tras-el-recorte-de-vuelos-el-gobierno-analiza-incrementar-las-restricciones-para-los-argentinos-que-viajan-al-exterior/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ATJMIksd-UGje0BLZYYOehqVbp4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/W7R3JACQ3JCZDBLOSGTVSZZZWM.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:30:02Z", "content": "Tras el recorte de entre un 10% y un 30% en la cantidad de vuelos a los pa\u00edses y continentes m\u00e1s complicados por el coronavirus, el Gobierno dej\u00f3 saber que analiza implementar nuevas medidas de contr\u2026 [+2964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revista Pronto"}, "author": "Redacci\u00f3n Pronto", "title": "Afirman que Luciana Salazar estar\u00eda extorsionando a Mart\u00edn Redrado con un video: \"Los dos est\u00e1n mal del marote\" - Revista Pronto", "description": "Tras un nuevo esc\u00e1ndalo entre la conductora y el economista, Cinthia Fern\u00e1ndez revel\u00f3 el contenido del supuesto video en cuesti\u00f3n.", "url": "https://www.pronto.com.ar/espectaculos/2021/3/15/afirman-que-luciana-salazar-estaria-extorsionando-martin-redrado-con-un-video-los-dos-estan-mal-del-marote-172405.html", "urlToImage": "https://www.pronto.com.ar/u/fotografias/m/2021/3/15/f1280x720-11157_142832_5050.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:40:00Z", "content": "Un nuevo episodio en la guerra Redrado-Salazar estall\u00f3 esta semana. Tras una fugaz reconciliaci\u00f3n, la conductora y el economista volvieron a separarse en el medio de un esc\u00e1ndalo, con terceros en dis\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Apple dejar\u00e1 de fabricar el parlante inteligente HomePod - infobae", "description": "La compa\u00f1\u00eda discontinuar\u00e1 el producto que lanz\u00f3 en 2018 y centrar\u00e1 sus esfuerzos en el HomePod Mini que dio a conocer el a\u00f1o pasado", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2021/03/15/apple-dejara-de-fabricar-el-parlante-inteligente-homepod/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/JRke9uK2JV-V4TYxcrQHszkG_-Q=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LO35UPDVLJHBJIIMUPG5VFMLUU.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:08:39Z", "content": "Apple dejar\u00e1 de fabricar el HomePod original, lanzado a finales de 2018. Ahora la compa\u00f1\u00eda se centrar\u00e1 en su versi\u00f3n peque\u00f1a, el HomePod mini, que present\u00f3 el a\u00f1o pasado.\r\nEstamos centrando nuestros \u2026 [+2456 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La inesperada apuesta de la Uni\u00f3n Europea por la Sputnik V para acelerar su vacunaci\u00f3n - LA NACION", "description": "Un funcionario que negocia con los fabricantes en nombre del bloque afirma que los gobiernos est\u00e1n considerando iniciar conversaciones con los desarrolladores de la f\u00f3rmula rusa", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/la-impensable-apuesta-de-la-union-europea-por-la-sputnik-v-para-acelerar-su-vacunacion-nid15032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/jNgrOyMjM5IlRGEMxptzqOA4WU4=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/NNOH3WVXJJATBMN7OWCRUSZTKE.png", "publishedAt": "2021-03-15T19:04:00Z", "content": "BRUSELAS.- P\u00fablicamente, la Uni\u00f3n Europea (UE) ha desde\u00f1ado la campa\u00f1a de suministro global de vacunas de Rusia como un truco publicitario de un r\u00e9gimen indeseable.\r\nPero detr\u00e1s de c\u00e1maras, y ante lo\u2026 [+8522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Boca: se complic\u00f3 la situaci\u00f3n de Villa por violencia de g\u00e9nero - Boca Juniors en TyCSports.com", "description": "La fiscal del caso cerr\u00f3 la instrucci\u00f3n y mand\u00f3 el requerimiento por lesiones leves y amenazas. En caso de que lo condenen, la pena no ser\u00eda con prisi\u00f3n efectiva.", "url": "https://www.tycsports.com/boca-juniors/boca-sebastian-villa-podria-ir-a-juicio-en-la-causa-de-daniel-cortes-por-violencia-de-genero-id327676.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/03/15/187125/vila_862x485_wmk.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-03-15T18:52:00Z", "content": "La fiscal del caso que investiga la denuncia de Daniela Cort\u00e9s contra Sebasti\u00e1n Villa por violencia de g\u00e9nero cerr\u00f3 la instrucci\u00f3n y mand\u00f3 el requerimiento a juicio. El jugador de Boca enfrentar\u00e1 una\u2026 [+1293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Un juez aval\u00f3 el convenio entre Ciudad y privados para vacunar contra el Covid-19 - \u00e1mbito.com", "description": "Un juez de primera instancia rechaz\u00f3 un amparo presentado contra el acuerdo que firmaron el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires y un grupo de prepagas y obras sociales privadas para la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el Covid-19 a sus afiliados.", "url": "https://www.ambito.com/informacion-general/vacuna/un-juez-avalo-el-convenio-ciudad-y-privados-r-contra-el-covid-19-n5176904", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/ed9ecd04cbc9e5dde1635568def6a858/adjuntos/239/imagenes/038/627/0038627692/vacunas-ciudad.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:44:00Z", "content": "La acci\u00f3n de amparo se inici\u00f3 contra el Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires, con el objeto de que \"se declaren nulos los convenios privados suscriptos a fin de la provisi\u00f3n y aplicaci\u00f3n de vacunas \u2026 [+5609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voz del Interior"}, "author": "Lucas Viano", "title": "Recomiendan estirar la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Covishield - La Voz del Interior", "description": "Los cordobeses que recibieron esta f\u00f3rmula tienen turno para recibir la segunda inyecci\u00f3n a las cuatro semanas de la primera. Pero un intervalo de 12 semanas mejora su eficacia, seg\u00fan la evidencia cient\u00edfica.", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/recomiendan-estirar-aplicacion-de-segunda-dosis-de-vacuna-covishield", "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/Covishield_vacuna_india_ap_1613557270_1615819905.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:59:33Z", "content": "En unos d\u00edas, los cordobeses vacunados contra Covid-19 con la f\u00f3rmula Covishield deber\u00e1n recibir la segunda dosis, seg\u00fan las cuatro semanas previstas entre cada inyecci\u00f3n.\r\nSin embargo, la evidencia \u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "George Dvorsky", "title": "La NASA ha tenido que deshacerse de 2,9 toneladas de bater\u00edas tir\u00e1ndolas desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacio - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Con un peso de 2,9 toneladas y una velocidad de 7,72 kil\u00f3metros por segundo, este mont\u00f3n de bater\u00edas viejas es ahora la pieza de basura espacial m\u00e1s pesada que se ha desechado desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacional.", "url": "https://es.gizmodo.com/la-estacion-espacial-internacional-arroja-su-mayor-piez-1846479065", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/udsroaz5xud9k5eaqnev.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:41:00Z", "content": "Con un peso de 2,9 toneladas y una velocidad de 7,72 kil\u00f3metros por segundo, este mont\u00f3n de bater\u00edas viejas es ahora la pieza de basura espacial m\u00e1s pesada que se ha desechado desde la Estaci\u00f3n Espac\u2026 [+4226 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Carla Vizzotti. \u201cTodo lo que parece lento nunca en la historia fue tan r\u00e1pido\u201d - LA NACION", "description": "En una conferencia de prensa, la ministra de Salud de la Naci\u00f3n se refiri\u00f3 a temas sanitarios y a las dudas que existen en torno del programa de vacunaci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/ciencia/carla-vizzotti-todo-lo-que-parece-lento-nunca-en-la-historia-fue-tan-rapido-nid15032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/3KUDepNMiqtIC-HqfS8d620Rj9c=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HNUCIEHXXREBHJGY77F53CDW6A.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:26:00Z", "content": "Recientemente recuperada de su cuadro de Covid-19, la nueva ministra de Salud de la Naci\u00f3n, Carla Vizzotti, flanqueada por la directora nacional de Epidemiolog\u00eda, Anal\u00eda Rearte, y el director naciona\u2026 [+8421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Leandro Paredes: Boca, la inseguridad en Argentina y por qu\u00e9 no hablar\u00e1 m\u00e1s de Messi - Clar\u00edn.com", "description": "Leandro Paredes se convirti\u00f3 en una pieza fija en el mediocampo del PSG. Este domingo, el volante de 26 a\u00f1os ingres\u00f3 a los 62 minutos en lugar de \u00c1ngel Di Mar\u00eda (ver aparte) en la derrota ante Nantes por 2-1 por la Ligue One. Horas antes, el ex Roma y Zenit -\u2026", "url": "https://www.clarin.com/deportes/leandro-paredes-boca-inseguridad-messi_0_7xy2xxly3.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/13/leandro-paredes-pieza-clave-de___E6uKFusd8_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:19:08Z", "content": "Leandro Paredes se convirti\u00f3 en una pieza fija en el mediocampo del PSG. Este domingo, el volante de 26 a\u00f1os ingres\u00f3 a los 62 minutos en lugar de \u00c1ngel Di Mar\u00eda (ver aparte) en la derrota ante Nantes\u2026 [+2937 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Oscar 2021: TV gu\u00eda para ver las candidatas - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjk2NDAtb3NjYXItMjAyMS10di1ndWlhLXBhcmEtdmVyLWxhcy1jYW5kaWRhdGFz0gFNaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyOTY0MC1vc2Nhci0yMDIxLXR2LWd1aWEtcGFyYS12ZXItbGFzLWNhbmRpZGF0YXM?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-15T16:36:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "FILO"}, "author": "Filo News", "title": "Alemania y m\u00e1s pa\u00edses de Europa suspenden el uso de la vacuna de AstraZeneca - FILO", "description": "La decisi\u00f3n fue anunciada tras una\u00a0serie de informes de co\u00e1gulos de sangre entre los pacientes que se aplicaron el f\u00e1rmaco.", "url": "https://www.filo.news/actualidad/Alemania-y-mas-paises-de-Europa-suspenden-el-uso-de-la-vacuna-de-AstraZeneca-20210315-0039.html", "urlToImage": "https://www.filo.news/__export/1615826125844/sites/claro/img/2021/03/15/astrazeneca.jpg_1164915186.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:35:38Z", "content": "Luego de una serie de informes de co\u00e1gulos de sangre entre los pacientes que se aplicaron la vacuna de AstraZeneca, varios pa\u00edses suspendieron su uso. A la decisi\u00f3n de Noruega, Bulgaria y Pa\u00edses Bajo\u2026 [+1555 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Un agujero negro supermasivo fue encontrado vagando misteriosamente por el espacio - infobae", "description": "Aunque se desconocen las causas de su desplazamiento, la evidencia supone un evento sin precedentes en la observaci\u00f3n astrof\u00edsica", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/03/15/un-agujero-negro-supermasivo-fue-encontrado-vagando-misteriosamente-por-el-espacio/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/DRlYiVBTiVUCm4G5h8Q-ArW2To8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UXEKF57JGVBPPGHPGAY2XE3GXA.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T15:59:56Z", "content": "Un misterioso agujero supermasivo fue descubierto por los cient\u00edficos vagando por el universo, un comportamiento poco usual para estos fen\u00f3menos espaciales que suelen ser relativamente estacionarios,\u2026 [+5537 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\u201c\u00bfEsto ahorramos?\u201d: la sorpresa de empresas que marca el futuro de los empleados - LA NACION", "description": "La reducci\u00f3n al m\u00ednimo de la movilidad de empleados y ejecutivos impact\u00f3 negativamente en a\u00e9reas, hoteles, gastronom\u00eda, consultoras de comunicaci\u00f3n y alquiler de autos.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/negocios/esto-ahorramos-la-sorpresa-de-empresas-que-marca-el-futuro-de-los-empleados-nid15032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/cEq8uObYgDkNc03gEo_5xsWrCLo=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BTITRCHJJBEWDHQNSCQX2ULFQ4.JPG", "publishedAt": "2021-03-15T13:23:00Z", "content": "CORDOBA.- \u00bfEste fue el ahorro por la menor cantidad de viajes, reuniones y eventos?, pregunt\u00f3 el presidente de una multilatina de origen argentino a su equipo cuando revisaban los n\u00fameros de 2020. Y \u2026 [+5895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "author": null, "title": "Hubo seis allanamientos y cinco detenciones por la agresi\u00f3n a la comitiva presidencial - T\u00e9lam", "description": "As\ufffd lo confirm\ufffd el ministro de Seguridad de Chubut, Federico Massoni. El s\ufffdbado fue atacado el veh\ufffdculo que trasladaba a Alberto Fern\ufffdndez y la comitiva presidencial a Lago Puelo, en su visita a la zona afectada por los incendios forestales.", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202103/547460-hubo-seis-allanamientos-y-cinco-detenciones-por-la-agresion-a-la-comitiva-presidencial.html", "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2021/03/604ccfdc4e34d_800x450.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T13:03:03Z", "content": "El ministro de Seguridad de la provincia de Chubut, Federico Massoni, inform que cinco personas fueron detenidas en seis allanamientos realizados para dar con las personas que agredieron durante el f\u2026 [+1494 chars]"}]}