{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "El Ancasti Editorial"}, "author": null, "title": "Se registraron 75 nuevos casos y otro fallecido por coronavirus en Catamarca - El Ancasti ", "description": "", "url": "https://www.elancasti.com.ar/info-gral/2021/3/8/se-registraron-75-nuevos-casos-otro-fallecido-por-coronavirus-en-catamarca-458853.html", "urlToImage": "https://www.elancasti.com.ar/u/fotografias/m/2021/3/8/f1280x720-215080_346755_5050.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:36:00Z", "content": "El COE inform\u00f3 que hasta las 18 horas de hoy\u00a0se han detectado 75 nuevos casos positivos de coronavirus en la provincia de Catamarca. El total acumulado de casos positivos detectados asciende a 9.176.\u2026 [+2772 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Estados Unidos otorg\u00f3 el Estatus de Protecci\u00f3n Temporal a los migrantes venezolanos - infobae", "description": "El gobierno del presidente Joe Biden hizo el anuncio a trav\u00e9s de un alto funcionario de la Casa Blanca en comunicaci\u00f3n con Infobae. La medida beneficiar\u00eda a todo aquel ciudadano de Venezuela que haya llegado a territorio estadounidense hasta hoy, 8 de marzo d\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2021/03/08/estados-unidos-otorgo-el-estatus-de-proteccion-temporal-a-los-migrantes-venezolanos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ijzv7Ek9214M2nUGpXgjt8i-FVQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/H4K5S2P4LBBEXCQBTVYMR2QCYI.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:17:09Z", "content": "El anuncio viene esper\u00e1ndose desde los tiempos de Barack Obama en la Casa Blanca. La esperanza aument\u00f3 con la administraci\u00f3n de Donald Trump y su acercamiento al exilio venezolano. Pero finalmente la\u2026 [+3742 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Ins\u00f3lito. Una empresa se justifica porque gan\u00f3 plata - LA NACION", "description": "Molinos R\u00edo de la Plata tuvo que explicar que sus ganancias se explican por un efecto contable", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/negocios/insolito-una-empresa-se-justifica-porque-gano-plata-nid08032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9fU5duy1hQ-n71mJr9BxRJwrheU=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KBV6N6PFBFHO3BSYVIB5IAQN7U.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:55:00Z", "content": "En medio de las disputas entre el Gobierno y las empresas de consumo masivo por la salida del descongelamiento, Molinos R\u00edo de la Plata aclar\u00f3 que sus ganancias por $1746 millones en 2020 no se expli\u2026 [+3644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "Mariana Leiva", "title": "D\u00f3lar hoy: a cu\u00e1nto cerr\u00f3 este lunes 8 de marzo - \u00e1mbito.com", "description": "El d\u00f3lar solidario avanz\u00f3 60 centavos en agencias y bancos de la city porte\u00f1a, de acuerdo al promedio de \u00c1mbito. La autoridad monetaria adquiri\u00f3 u$s50 millones este lunes y acumul\u00f3 adquisiciones por m\u00e1s de u$s700 millones en lo que va de marzo.", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/dolar/hoy-cuanto-cerro-este-lunes-8-marzo-n5175016", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/2522bc8f0498570aeefdac0440749a60/adjuntos/239/imagenes/038/344/0038344016/dolar.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:51:29Z", "content": "La divisa de EEUU trep\u00f3 20 centavos en el segmento mayorista a $90,57, un habitual reacomodamiento por el fin de semana, aunque se trata del m\u00e1s bajo desde el lunes 8 de febrero, m\u00e1s all\u00e1 de que el B\u2026 [+8293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "Redacci\u00f3n MDZ", "title": "Coronavirus en Argentina: importante aumento de las muertes en 24 horas - MDZ Online", "description": "La cartera de la salud report\u00f3 5.058 nuevos casos y 241 muertes.", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/3/8/coronavirus-en-argentina-importante-aumento-de-las-muertes-en-24-horas-143790.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/1/27/f1280x720-1011409_1143084_5258.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:47:33Z", "content": "El\u00a0ministerio de Salud\u00a0de la Naci\u00f3n\u00a0inform\u00f3 este lunes\u00a05.058 nuevos casos\u00a0positivos de\u00a0coronavirus\u00a0y\u00a0241 muertes.\u00a0Con estos datos, el total de infectados desde que comenz\u00f3 la pandemia asciende a\u00a02.15\u2026 [+845 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Misiones report\u00f3 otros 3 muertos por Covid y 117 nuevos contagios - EL TERRITORIO", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3LmVsdGVycml0b3Jpby5jb20uYXIvbm90aWNpYXMvMjAyMS8wMy8wOC82OTU1MjktbWlzaW9uZXMtcmVwb3J0by1vdHJvcy0zLW11ZXJ0b3MtcG9yLWNvdmlkLXktMTE3LW51ZXZvcy1jb250YWdpb3PSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-08T20:23:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cienradios.com"}, "author": "kamores", "title": "Tuvo una erecci\u00f3n de tres horas por el coronavirus y muri\u00f3 - Radio Mitre", "description": "El hombre de 69 a\u00f1os se encontraba internado tras contagiarse coronavirus, pero esta misma enfermedad le gener\u00f3 un co\u00e1gulo en su pene y muri\u00f3 poco despu\u00e9s.", "url": "https://radiomitre.cienradios.com/tuvo-una-ereccion-de-tres-horas-por-el-coronavirus-y-murio/", "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/03/Tuvo-una-ereccio\u0301n-de-tres-horas-por-el-coronavirus-y-murio\u0301-750x500.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T19:52:25Z", "content": "Tuvo una erecci\u00f3n de tres horas por el coronavirus y muri\u00f3. (Imagen ilustrativa \u2013 Unsplash)\r\nUn hombre de 69 a\u00f1os muri\u00f3 luego de tener una erecci\u00f3n de tres horas como consecuencia del coronavirus. El\u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paparazzi.com.ar"}, "author": null, "title": "C\u00f3mo es el \"kit de viajes con hija\" que Emilia Attias lleva a todo el planeta para grabar Resto del Mund\u2026 - Paparazzi", "description": "Luego de un a\u00f1o sin poder viajar como consecuencia de la pandemia, Emilia Attias (33) retom\u00f3 sus vuelos y regres\u00f3 a la tele con la tercera temporada de Resto del Mundo por la pantalla de El Trece, donde se mostr\u00f3 feliz de poder combinar trabajo con paseos en \u2026", "url": "https://www.paparazzi.com.ar/teve/como-es-el-kit-de-viajes-con-hija-que-emilia-attias-lleva-a-todo-el-planeta-para-grabar-resto-del-mundo-soy-experta-en/", "urlToImage": "https://www.paparazzi.com.ar/wp-content/uploads/2021/03/attias.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:52:17Z", "content": "Luego de un a\u00f1o sin poder viajar como consecuencia de la pandemia, Emilia Attias (33) retom\u00f3 sus vuelos y regres\u00f3 a la tele con la tercera temporada de Resto del Mundo por la pantalla de El Trece, do\u2026 [+2127 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus: por qu\u00e9 la vacunaci\u00f3n sin confinamiento puede convertir a Brasil en una \u201cf\u00e1brica\u201d de variantes superpotentes - LA NACION", "description": "Investigadores advirtieron que el aislamiento es extremadamente necesarios, ya que las dosis no erradicar\u00e1n el Covid-19 sin otras medidas que acompa\u00f1en el proceso", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-por-que-la-vacunacion-sin-confinamiento-puede-convertir-a-brasil-en-una-fabrica-de-nid08032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1-3-r1TvGUbRfZn0rh0agSLBlTc=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KOOK57PEB5AD3JSNFOQBJKCUME.png", "publishedAt": "2021-03-08T19:43:00Z", "content": "El escenario actual en Brasil, que combina el inicio de la vacunaci\u00f3n con la transmisi\u00f3n incontrolada de la covid-19, puede convertir al pa\u00eds en una f\u00e1brica de variantes potencialmente capaces de esc\u2026 [+8341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "D\u00eda de la Mujer: paros y marchas en todo el pa\u00eds para visibilizar la desigualdad de g\u00e9nero - \u00e1mbito.com", "description": "El D\u00eda Internacional de la Mujer se vive a nivel local como una jornada de protesta y reclamos en contra de las violencias machistas.", "url": "https://www.ambito.com/politica/genero/dia-la-mujer-paros-y-marchas-todo-el-pais-visibilizar-la-desigualdad-n5174861", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/9f2e5e61768e5af215eb96c78baae6f3/adjuntos/239/imagenes/038/614/0038614172/8m-mujeres.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T19:30:00Z", "content": "\"Nos queremos libres, vivas y sin miedo\", se le\u00eda en carteles que llevaban las manifestantes, que reclamaron tambi\u00e9n una \"reforma judicial feminista\".\r\n M\u00e1s de 60 mujeres fueron v\u00edctimas de femicidio\u2026 [+1279 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar futuro: senadores kirchneristas exigen el sobreseimiento de Cristina Kirchner - LA NACION", "description": "El bloque que preside Jos\u00e9 Mayans, con la firma de sus 40 integrantes, critic\u00f3 el accionar de la Justicia en la causa que tiene a la vicepresidenta y al gobernador Axel Kicillof entre los acusados", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/dolar-futuro-senadores-kirchneristas-exigen-el-sobreseimiento-de-cristina-kirchner-nid08032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/k4TenVpQChaBda9fGII8gWX_Blg=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ICE5TKZXCJGEDK2DVEVYLJ7LEU.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:16:00Z", "content": "El bloque de senadores del Frente de Todos manifest\u00f3 su solidaridad con Cristina Kirchner\r\n y el gobernador de Buenos Aires, Axel Kicillof\r\n, y expres\u00f3 su en\u00e9rgico repudio por la decisi\u00f3n de la Justi\u2026 [+2739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "author": null, "title": "Anulan toda las condenas contra Lula y recupera sus derechos pol\u00edticos - T\u00e9lam", "description": "Luego del esc\ufffdndalo generado por la filtraci\ufffdn de mensajes que desnudaron el trabajo conjunto entre fiscales y el entonces juez Moro para condenar al ex presidente, un juez del Supremo Tribunal anul\ufffd todas las condenas por corrupci\ufffdn.", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202103/546747-anulan-toda-las-condenas-contra-lula-y-recupera-sus-derechos-politicos.html", "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2020/07/5f233bc0813a7_800x555.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:11:23Z", "content": "Un juez del Supremo Tribunal de Brasil, Edson Fachin, anul este lunes todas las condenas contra el expresidente Luiz Incio Lula da Silva por corrupcin y orden comenzar nuevamente la investigacin en o\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Nicol\u00e1s Montal\u00e1", "title": "Pizzi pone muchos refuerzos de inicio - Ol\u00e9", "description": "Juan Antonio Pizzi afrontar\u00e1 un partido que puede marcar su futuro. A ra\u00edz de los malos resultados, agravados por un funcionamiento que no despega, el t\u00e9cnico sabe que una nueva ca\u00edda podr\u00eda determinar su alejamiento del club. Debilitado tras la goleada por 5\u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/racing/racing-pizzi-central-refuerzos_0_R7xxU8x6b.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/03/08/j4utRmJyH_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:43:00Z", "content": "Juan Antonio Pizzi afrontar\u00e1 un partido que puede marcar su futuro. A ra\u00edz de los malos resultados, agravados por un funcionamiento que no despega, el t\u00e9cnico sabe que una nueva ca\u00edda podr\u00eda determin\u2026 [+2271 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta se baj\u00f3 del acto en Casa Rosada para no cruzarse con Gildo Insfr\u00e1n: \u201cCondeno en\u00e9rgicamente lo que sucede en Formosa\u201d - infobae", "description": "El jefe de Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires era esperado en el Museo del Bicentenario, pero finalmente decidi\u00f3 no asistir. Tampoco se conect\u00f3 en forma virtual", "url": "https://www.infobae.com/politica/2021/03/08/horacio-rodriguez-larreta-se-bajo-del-acto-en-casa-rosada-para-no-cruzarse-con-gildo-insfran-condeno-energicamente-lo-que-sucede-en-formosa/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZfPpkIvlKG4bXktCPK-eHmY8ZlE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/C65CMRBQNBBUBKEPYNQOSB5U3Y.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:14:42Z", "content": "El acto realizado este mediod\u00eda en Casa Rosada por el D\u00eda de la Mujer tuvo una fuerte significancia pol\u00edtica por la presencia de dirigentes como la ministra de Justicia, Marcela Losardo, y el goberna\u2026 [+3138 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "El Papa Francisco habl\u00f3 de una posible visita a la Argentina y explic\u00f3 como ser\u00eda el viaje - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjgyMTMtZWwtcGFwYS1mcmFuY2lzY28taGFibG8tZGUtdW5hLXBvc2libGUtdmlzaXRhLWEtbGEtYXJnZW50aW5h0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyODIxMy1lbC1wYXBhLWZyYW5jaXNjby1oYWJsby1kZS11bmEtcG9zaWJsZS12aXNpdGEtYS1sYS1hcmdlbnRpbmE?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-08T16:56:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Perfil.com"}, "author": "Dilan Bucchianeri Lima", "title": "La nueva VW Amarok tendr\u00eda una versi\u00f3n similar a la Ford Ranger Raptor - Parabrisas", "description": "La in\u00e9dita generaci\u00f3n de la firma alemana podr\u00eda tener una configuraci\u00f3n especial preparada para la aventura.", "url": "https://parabrisas.perfil.com/noticias/novedades/volkswagen-amarok-ford-ranger-raptor-2023-pick-up-deportiva-nueva-generacion.phtml", "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2021/03/08/trim/1280/720/volkswagen-amarok-y-ford-ranger-raptor-1138652.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:55:30Z", "content": "Volkswagen se encuentra desarrollando la nueva generaci\u00f3n de Amarok, pick-up que se producir\u00e1 en Sud\u00e1frica (Ford ya anunci\u00f3 la inversi\u00f3n). En Argentina, todav\u00eda no hay detalles espec\u00edficos sobre su f\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "El palazo del Atl\u00e9tico al Real Madrid tras la pol\u00e9mica en el derbi - TyC Sports", "description": "El Colchonero respondi\u00f3 a las cr\u00edticas del Merengue al arbitraje y la aplicaci\u00f3n del VAR en el empate de la \u00faltima fecha.", "url": "https://www.tycsports.com/la-liga/el-palazo-del-atletico-al-real-madrid-tras-la-polemica-en-el-derbi-algunos-estan-acostumbrados-a-tener-siempre-el-viento-a-favor-id325993.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/03/08/184681/atletico-de-madrid_862x485_wmk.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:34:40Z", "content": "Atl\u00e9tico de Madrid y Real Madrid igualaron por 1-1 en un derbi caliente, en la \u00faltima jornada de La Liga, aunque contin\u00faan los chipazos por una de las jugadas pol\u00e9micas: la mano de Felipe que, tras r\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "author": null, "title": "El Presidente y los gobernadores se unieron contra la violencia de g\u00e9nero - T\u00e9lam", "description": "\"Del mismo modo que construimos memoria, verdad y justicia para los genocidas\" lo hagamos para \"poner fin a la desigualdad en cuesti\ufffdn de g\ufffdnero\" y a \"los femicidios y la violencia contra la mujer\", manifest\ufffd Alberto Fern\ufffdndez en un acto en la Casa Rosada.\ufffd", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202103/546683-fernandez-y-los-gobernadores-firmaran-manana-acta-compromiso-contra-la-violencia-de-genero.html", "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2021/03/60465c7a7c2de_800x450.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:10:35Z", "content": "El presidente, Alberto Fernndez, expres hoy su deseo de que \"este da (por el Internacional de la Mujer) sea un da de respuestas\" y pidi que, \"del mismo modo que construimos memoria, verdad y justicia\u2026 [+4082 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Novak Djokovic rompi\u00f3 un r\u00e9cord hist\u00f3rico de Roger Federer y da pelea por ser el mejor de todos los tiempos - infobae", "description": "El serbio alcanz\u00f3 una marca in\u00e9dita en el tenis internacional", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/03/08/novak-djokovic-rompio-un-record-historico-de-roger-federer-y-da-pelea-por-ser-el-mejor-de-todos-los-tiempos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KtZb5MNzbMSFhXqFg5nsaog-7nY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4PHBXDJGIICFXWPJBFXWQ2RHQI.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:04:19Z", "content": "Novak Djokovic est\u00e1 en un momento fenomenal de su carrera y este lunes dio otro paso en la contienda por ser considerado el mejor tenista de todos los tiempos al romper un r\u00e9cord que hasta el momento\u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Video: mostr\u00f3 c\u00f3mo averiguar lo que Google sabe de cada usuario y caus\u00f3 sorpresa - LA NACION", "description": "En el video est\u00e1 el detalle de la edad, g\u00e9nero e intereses de cada persona; esa informaci\u00f3n es utilizada por la compa\u00f1\u00eda para ofrecer anuncios personalizados", "url": "https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/video-mostro-como-averiguar-lo-que-google-sabe-de-cada-usuario-y-causo-sorpresa-nid08032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/H5tkB0ajlDp6GSCuHaBPHU3UOGo=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PQWUNWF4CRB6XKYID3TFZWEJZA.png", "publishedAt": "2021-03-08T14:54:00Z", "content": "Una joven sorprendi\u00f3 a todos al mostrar cu\u00e1nto sabe Google sobre su vida. A trav\u00e9s de un video que public\u00f3 en su cuenta de TikTok, revel\u00f3 la cantidad de informaci\u00f3n que la empresa de comunicaciones a\u2026 [+1205 chars]"}]}