{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "TyC Sports"}, "author": "TyC Sports.com", "title": "Barcelona tiene nuevo presidente: \u00bfqu\u00e9 pasar\u00e1 con Messi? - TyC Sports", "description": "Con el 77 por ciento escrutado, los candidatos reconocieron la victoria del abogado espa\u00f1ol (57,69%), quien se impuso a V\u00edctor Font (31,11%) y Toni Freixa (10,01%).", "url": "https://www.tycsports.com/la-liga/laliga-barcelona-elecciones-presidente-joan-laporta-id325853.html", "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2021/03/07/184424/laporta-presidente_862x485_wmk.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T21:37:00Z", "content": "Joan Laporta ser\u00e1 el nuevo presidente de Barcelona. Con el 77 por ciento escrutado y ante una tendencia irreversible, los otros candidatos reconocieron la victoria del abogado espa\u00f1ol (57,69%), quien\u2026 [+2836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Bernardo V\u00e1zquez", "title": "M\u00e1s vacunados VIP: funcionarios, sindicalistas y militantes K fueron inmunizados como personal de salud en Mar - Clar\u00edn.com", "description": "El esc\u00e1ndalo en torno al Vacunatorio VIP que se instal\u00f3 en el Ministerio de Salud y que deriv\u00f3 en la salida de Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda tiene diferentes cap\u00edtulos abiertos en ciudades de todo el pa\u00eds. Luego de conocerse irregularidades en las inmunizaciones en S\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/vacunados-vip-funcionarios-sindicalistas-militantes-k-inmunizados-personal-salud-mar-plata_0_h2FtNd5hs.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/03/05/facundo-apache-villalba-dirigente-sindical___FJQ0DfqUN_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T21:07:45Z", "content": "El esc\u00e1ndalo en torno al Vacunatorio VIP que se instal\u00f3 en el Ministerio de Salud y que deriv\u00f3 en la salida de Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda tiene diferentes cap\u00edtulos abiertos en ciudades de todo el pa\u00eds. L\u2026 [+4428 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Coronavirus en Argentina: confirmaron 10 muertes en las \u00faltimas 24 horas, la cifra m\u00e1s baja desde mayo de 2020 - infobae", "description": "Adem\u00e1s, se registraron 2.922 nuevos contagios. As\u00ed, el total de infectados desde que comenz\u00f3 la pandemia asciende a 2.149.636 y las v\u00edctimas fatales son 52.880", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2021/03/07/coronavirus-en-argentina-confirmaron-10-muertes-en-las-ultimas-24-horas-la-cifra-mas-baja-desde-mayo-de-2020/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/VipMy8NgLQ7DRQ6nTXj0H1b1-HE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DLXR74PSV5CD3JT4XYFF4QZVDA.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:24:04Z", "content": "El Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este domingo 7 de marzo de 2021 que, en las \u00faltimas 24 horas, se registraron 10 muertes (la cifra m\u00e1s baja desde mayo de 2020) y 2.922 nuevos contagios de \u2026 [+4807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ol\u00e9"}, "author": "Ol\u00e9", "title": "Schwartzman: \"Que se termine esta pandemia de mierda\", palos para los cr\u00edticos y fernet... - Ol\u00e9", "description": "Lo busc\u00f3. Lo so\u00f1\u00f3. Lo luch\u00f3. Y lo consigui\u00f3. A los 28 a\u00f1os, Diego Schwartzman consigui\u00f3 por primera vez en su carrera el Argentina Open, el torneo que no lo ganaba un argentino desde el 2008 (Nalbandian). Al cabo de tanta espera, el Peque venci\u00f3 este domingo \u2026", "url": "https://www.ole.com.ar/tenis/declaraciones-diego-schwartzman_0_vlrixMVu4.html", "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2021/03/07/hsRkvwUfy_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:23:14Z", "content": "Lo busc\u00f3. Lo so\u00f1\u00f3. Lo luch\u00f3. Y lo consigui\u00f3. A los 28 a\u00f1os, Diego Schwartzman consigui\u00f3 por primera vez en su carrera el Argentina Open, el torneo que no lo ganaba un argentino desde el 2008 (Nalband\u2026 [+2458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tntsports.com.ar"}, "author": "TNT Sports", "title": "La particular declaraci\u00f3n de Cholo Simeone tras el empate contra Real Madrid: \"Todos pensaban que \u00edbamos a ... - TNT Sports Argentina", "description": "El entrenador argentino analiz\u00f3 la igualdad en el derby y elogi\u00f3 a su equipo por el gran encuentro que realizaron", "url": "https://tntsports.com.ar/internacional/La-particular-declaracion-de-Cholo-Simeone-tras-el-empate-contra-Real-Madrid-Todos-pensaban-que-ibamos-a-ganar-La-Liga-por-20-puntos-no-se-que-se-imaginaban-20210307-0010.html", "urlToImage": "https://tntsports.com.ar/__export/1615146029072/sites/tntsports/img/2021/03/07/859d7efbb4b5d2dcde7773eed869e02dea9230b2.jpg_3104538.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:40:31Z", "content": "Atl\u00e9tico de Madrid empat\u00f3 1-1 ante Real Madrid por la fecha 26 de La Liga. El conjunto Colchonero hab\u00eda arrancado ganando con un golazo de Luis Su\u00e1rez, pero Karim Benzema a los 87 minutos sentenci\u00f3 e\u2026 [+1788 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Muri\u00f3 en un accidente de helic\u00f3ptero el pol\u00edtico y empresario Olivier Dassault, uno los hombres m\u00e1s ricos de Francia - infobae", "description": "El diputado era el due\u00f1o del Grupo Dassault, fabricante entre otros de los aviones Falcon, era un s\u00edmbolo de la industria militar francesa. Ten\u00eda 69 a\u00f1os", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/03/07/murio-en-un-accidente-de-helicoptero-el-politico-y-empresario-olivier-dassault-uno-los-hombres-mas-ricos-de-francia/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/qMhBF1QWeYm1Tim3banLiyES7gE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7KJNMNW3CRF2TEFIU64AMNRHOE.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:06:31Z", "content": "Olivier Dassault, diputado y un s\u00edmbolo de la industria militar francesa, muri\u00f3 este domingo en un accidente de helic\u00f3ptero. El multimillonario, uno de los hombres m\u00e1s ricos de Francia, ten\u00eda 69 a\u00f1os\u2026 [+4534 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El gobierno de Formosa reivindic\u00f3 el regreso a la fase 1 y conden\u00f3 las protestas - LA NACION", "description": "El superministro de Jorge Abel Gonz\u00e1lez dijo que la movilizaci\u00f3n \u201cno fue pac\u00edfica\u201d; tambi\u00e9n alert\u00f3 sobre una \u201ccurva alarmante creciente\u201d de casos de coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-gobierno-de-formosa-reivindico-el-regreso-a-la-fase-1-y-condeno-las-protestas-nid07032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9MZB9QYMXMRJ1WAzSrU9jmZp-ME=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CFGGVYAZDFDXVPX4V6ECN5M3HY.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T18:19:00Z", "content": "Dos d\u00edas despu\u00e9s de las masivas protestas en Formosa, en las que una multitud termin\u00f3 reprimida por oficiales de la fuerza policial local, el superministro formose\u00f1o, Jorge Abel Gonz\u00e1lez dijo: [La ma\u2026 [+2451 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Un dise\u00f1o que se transform\u00f3 en tradici\u00f3n: trece parrillas emblem\u00e1ticas de BMW - infobae", "description": "La parrilla doble en forma de ri\u00f1\u00f3n, como la denomina la marca, simboliza a la automotriz alemana m\u00e1s que cualquier otro elemento. La evoluci\u00f3n de la est\u00e9tica que crea un v\u00ednculo entre el pasado y el futuro", "url": "https://www.infobae.com/autos/2021/03/07/un-diseno-que-se-transformo-en-tradicion-trece-parrillas-emblematicas-de-bmw/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/E7ZmFkED2Mxquxu7CmrcXeUX4ws=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EDFTYB6YXJFYNMCFL52U6PDOAA.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:58:17Z", "content": "A lo largo de su historia, las parrillas de BMW jugaron un papel fundamental para los veh\u00edculos de la marca. Principalmente por brindar la refrigeraci\u00f3n necesaria para un eficaz funcionamiento, pero \u2026 [+6395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Patricia Bullrich lleg\u00f3 a Formosa y anuncia por Twitter una \"gira por la libertad\" - Clar\u00edn", "description": "Patricia Bullrich\u00a0lleg\u00f3\u00a0a Formosa, luego de las protestas y la represi\u00f3n de la polic\u00eda de Gildo Insfr\u00e1n a los manifestantes que el s\u00e1bado salieron a a manifestarse\u00a0en la capital provincial para rechazar el endurecimiento de la cuarentena por el coronavirus.\"A\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/patricia-bullrich-va-formosa-anuncia-twitter-gira-libertad-_0_jf5wuGrVR.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/02/27/patricia-bullrich-durante-la-protesta___6Hjrsq3P8_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:50:17Z", "content": "Patricia Bullrich\u00a0lleg\u00f3\u00a0a Formosa, luego de las protestas y la represi\u00f3n de la polic\u00eda de Gildo Insfr\u00e1n a los manifestantes que el s\u00e1bado salieron a a manifestarse\u00a0en la capital provincial para recha\u2026 [+3417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La P\u00e1gina Millonaria"}, "author": "Nadir Ghazal", "title": "Primer gol de Mart\u00ednez Quarta y dedicatoria a Montiel - La P\u00e1gina Millonaria", "description": "El Chino debut\u00f3 en las redes en la Serie A, en lo que fue el empate de Fiorentina frente a Parma, y en el festejo del gol se acord\u00f3 de su gran amigo de River que se est\u00e1 recuperando de una enfermedad.", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/Lucas-Martinez-Quarta-le-dedico-su-primer-gol-a-Gonzalo-Montiel-20210307-0005.html", "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1615132917329/sites/lpm/img/2021/03/07/martinez-quarta-montiel_crop1615132815777.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T16:10:00Z", "content": "Fue un domingo muy particular para Lucas Mart\u00ednez Quarta. El Chino, que viene siendo titular indiscutido\u00a0hace varios partidos en la Fiorentina y se afianza cada d\u00eda m\u00e1s en la liga italiana, convirti\u00f3\u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Las ventas en los comercios minoristas cayeron 6,5% en febrero - \u00e1mbito.com", "description": "As\u00ed se desprende de un relevamiento realizado por la Confederaci\u00f3n Argentina de la Mediana Empresa (CAME). En lo que va del a\u00f1o acumulan una baja de 6,1%.", "url": "https://www.ambito.com/economia/ventas/las-los-comercios-minoristas-cayeron-65-febrero-n5174864", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/0875d596b6cd9db49e7dba25b24446b6/adjuntos/239/imagenes/037/915/0037915554/segun-came-el-consumo-febrero-cayo-poco-dinero-la-calle-consumo-y-explico-que-esto-se-debio-en-parte-porque-se-oriento-solventar-vacaciones-y-otro-punto-la-dificil-situacion-economica-las-familias.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:19:00Z", "content": "Los rubros de peor desempe\u00f1o en el segundo mes del a\u00f1o fueron jugueter\u00edas y art\u00edculos de librer\u00eda, con una ca\u00edda del 14,8% interanual; muebler\u00edas, decoraci\u00f3n y art\u00edculos para el hogar, con el 10,5%; \u2026 [+1483 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Premios Goya casi sin festejos argentinos - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjgwMDktcHJlbWlvcy1nb3lhLWNhc2ktc2luLWZlc3Rlam9zLWFyZ2VudGlub3PSAUxodHRwczovL3d3dy5wYWdpbmExMi5jb20uYXIvMzI4MDA5LXByZW1pb3MtZ295YS1jYXNpLXNpbi1mZXN0ZWpvcy1hcmdlbnRpbm9z?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T15:12:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "author": null, "title": "El Papa en Erbil: La Iglesia en Iraq est\u00e1 viva y anuncia la sabidur\u00eda de la cruz - Vatican News", "description": "Al final de su tercera jornada en Iraq, el Santo Padre celebr\u00f3 la Santa Misa en el Estadio \u201cFranso Hariri\u201d de Erbil, donde pudo \u201cver y sentir que la ...", "url": "https://www.vaticannews.va/es/papa/news/2021-03/papa-francisco-santa-misa-erbil-7-marzo-viaje-iraq-estadio.html", "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/agenzie/images/reuters/2021/03/07/15/1615125930779.JPG/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T14:24:00Z", "content": "Renato Martinez Ciudad del Vaticano\r\nLa Iglesia en Iraq, con la gracia de Dios, hizo y est\u00e1 haciendo mucho por anunciar esta maravillosa sabidur\u00eda de la cruz propagando la misericordia y el perd\u00f3n de\u2026 [+6795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cadena 3"}, "author": "Cadena 3 Argentina", "title": "Los padres de Vizzotti se vacunaron antes del esc\u00e1ndalo - Cadena 3", "description": "Seg\u00fan inform\u00f3 La Naci\u00f3n, ambos son mayores de 70 a\u00f1os y recibieron la primera dosis\u00a0un d\u00eda previo a la confesi\u00f3n de Verbitsky, que origin\u00f3 la salida de Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda.", "url": "https://www.cadena3.com/noticia/politica-y-economia/los-padres-de-vizzotti-se-vacunaron-antes-del-escandalo_285410", "urlToImage": "https://www.cadena3.com/admin/playerswf/fotos/ARCHI_826876.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:45:24Z", "content": "Los padres de la actual ministra de Salud fueron vacunados un d\u00eda antes de que estallara el esc\u00e1ndalo del \"vacunatorio vip\", seg\u00fan indica el Sistema Integrado de Informaci\u00f3n Sanitaria Argentino (SISA\u2026 [+1172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Migraciones: c\u00f3mo funcionaba el espionaje ilegal en la gesti\u00f3n de Macri - \u00e1mbito.com", "description": "La actual administraci\u00f3n de la Direcci\u00f3n Nacional de Migraciones denunci\u00f3 ante la justicia el funcionamiento durante el macrismo de un seguimiento ilegal de 58.169 personas. Era un sistema de alerta para la \"realizaci\u00f3n de inteligencia prohibida, tras recolec\u2026", "url": "https://www.ambito.com/politica/espionaje/migraciones-como-funcionaba-el-ilegal-la-gestion-macri-n5174846", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/8aa536e9df509b33d3de6cc82ff8752f/adjuntos/239/imagenes/038/608/0038608990/ambito-accedio-la-denunica-migraciones-donde-surge-el-seguimiento-58169-personas-manera-ilegal.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:29:00Z", "content": "\u00c1mbito accedi\u00f3 presentaci\u00f3n judicial en donde se indica que en la \u00f3rbita de la DNM funciona el m\u00f3dulo SICaM HALCON, que posibilita la obtenci\u00f3n de informaci\u00f3n del Registro Nacional de Ingresos y Egre\u2026 [+3247 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La presi\u00f3n de Cristina, la claudicaci\u00f3n de Alberto y la derrota de los racionalistas - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/la-presion-de-cristina-la-claudicacion-de-alberto-y-la-derrota-de-los-racionalistas-nid07032021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/bhrO4M82b9pxtLtpcSk4V_Swc0Y=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XRPGU2OMVBACRKRPSYDJNBGRXE.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:19:00Z", "content": "Despuntaba febrero y la quinta de Olivos se transform\u00f3 en el decorado para una reuni\u00f3n inusual. Alberto Fern\u00e1ndez recibi\u00f3 a Cristina Kirchner, Axel Kicillof, M\u00e1ximo Kirchner y Wado de Pedro. Para alg\u2026 [+12202 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Israel reabri\u00f3 universidades, restaurantes y bares por su exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 - infobae", "description": "Casi el 60% de la poblaci\u00f3n ha sido inoculada al menos una vez. Los portadores del \u201cpase verde\u201d, tambi\u00e9n otorgados a los recuperados de la enfermedad, tendr\u00e1n m\u00e1s facilidades para acceder a comercios y eventos culturales", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/03/07/israel-reabrio-universidades-restaurantes-y-bares-por-su-exitosa-campana-de-vacunacion-contra-el-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/onZqwyDSJsiFXFtThIE9uPDJAEY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TJJVKZV3ATQCX743EQ3PVGGQ34.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:41:01Z", "content": "Israel dio este domingo el paso m\u00e1s importante de su desescalada, con la reapertura de caf\u00e9s, bares y restaurantes, la relajaci\u00f3n de restricciones y el regreso a las aulas en universidades, entre otr\u2026 [+3719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "TN - Todo Noticias"}, "author": "TN", "title": "Hor\u00f3scopo de hoy, domingo 7 de marzo de 2021 - TN - Todo Noticias", "description": "\u00bfQuer\u00e9s saber qu\u00e9 le espera a tu signo del zod\u00edaco en salud, dinero y amor? Consult\u00e1 y adelantate al domingo 7 de marzo de 2021.", "url": "https://tn.com.ar/sociedad/2021/03/07/horoscopo-de-hoy-sabado-7-de-marzo-de-2021/", "urlToImage": "https://artear-tn-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/Ts7AX8nOj5AKXPfKw4mmaL1VpZo=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/2CLDCOT44BC4PEXG423L7JF2L4.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T03:06:00Z", "content": "Aries. Cuando uno siente que no puede, pues es hora de escucharse y atender las propias necesidades. Hay cosas que uno deber\u00eda soltar y dejar que se diluyan con el tiempo. Trabajar el apego y evoluci\u2026 [+2975 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El mercado cree que el canje de deuda de Guzm\u00e1n fue un fiasco y ya se habla de una nueva reestructuraci\u00f3n - infobae", "description": "Los bonos se volvieron a derrumbar y ya rinden 19% anual en d\u00f3lares. Los discursos de Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner cayeron p\u00e9simo entre los inversores. En Wall Street creen que la deuda es impagable y  una \u201cbomba de tiempo\u201d para la pr\u00f3xima administra\u2026", "url": "https://www.infobae.com/economia/2021/03/07/el-mercado-cree-que-el-canje-de-deuda-de-guzman-fue-un-fiasco-y-ya-se-habla-de-una-nueva-reestructuracion/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sRniV7NA_3gaJdiwPABVYfU2i7M=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5E4AXAJ6HFBS3PQO6WYD2X73FQ.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T03:00:47Z", "content": "Los bonos argentinos cerraron el viernes otra semana negra, casi un calco de lo que viene pasando en las \u00faltimas semanas y meses. Cuando parece que no pueden seguir bajando, siempre hay alg\u00fan inverso\u2026 [+7767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mendozapost.com"}, "author": "Mendoza Post", "title": "Desarrollan una p\u00edldora contra el coronavirus - mendozapost.com", "description": "Se llama molnupiravir y redujo significativamente el virus infeccioso en pacientes que se sometieron a un estudio.", "url": "https://www.mendozapost.com/sociedad/desarrollan-una-pildora-contra-el-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.mendozapost.com/files/image/294/294930/60442709ee9f7_600_315!.png?s=8ab08059d5492a8c127d3187366c4b00&d=1615079649", "publishedAt": "2021-03-07T01:00:32Z", "content": "Un tratamiento para el coronavirus consistente en la administracin de una pldora, el cual es desarrollado en Estados Unidos, obtuvo resultados prometedores en sus pruebas preliminares.\r\n Segn inform \u2026 [+1555 chars]"}]}