{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "Santiago Reina", "title": "ADRs cayeron hasta 11% por mal clima internacional y ante danza de fechas del acuerdo con el FMI - \u00e1mbito.com", "description": "Mientras medios extranjeros sostienen que el acuerdo no se sellar\u00e1 antes de las elecciones de octubre, desde el fondo aseguran que el di\u00e1logo con el Gobierno \"es fluido\" pero que cerrar un acuerdo antes de mayo \"requerir\u00e1 m\u00e1s esfuerzos de ambas partes\". En es\u2026", "url": "https://www.ambito.com/finanzas/fmi/adrs-cayeron-11-mal-clima-internacional-y-danza-fechas-del-acuerdo-el-n5172481", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/2e8579f10d1441bbe6b7e6449a6a597b/adjuntos/239/imagenes/038/247/0038247932/las-acciones-de-ypf-treparon-casi-9-wall-street.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T22:17:50Z", "content": "En el mismo sentido, casi todas las acciones argentinas que cotizan en Wall Street sufrieron descensos, que llegaron hasta el 11,3% en el caso de la empresa de viajes Despegar, de la mano de retroces\u2026 [+4448 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "El f\u00fatbol de Primera Divisi\u00f3n regresa a la Televisi\u00f3n P\u00fablica - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjYwNjctZWwtZnV0Ym9sLWRlLXByaW1lcmEtZGl2aXNpb24tcmVncmVzYS1hLWxhLXRlbGV2aXNpb24tcHVibGlj0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyNjA2Ny1lbC1mdXRib2wtZGUtcHJpbWVyYS1kaXZpc2lvbi1yZWdyZXNhLWEtbGEtdGVsZXZpc2lvbi1wdWJsaWM?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-25T21:34:27Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Claudio Tapia: \u201cElevamos un protocolo para que pueda volver el p\u00fablico en el f\u00fatbol\u201d - infobae", "description": "El titular de la AFA confirm\u00f3 que la dirigencia contin\u00faa dando pasos hacia el regreso de la presencialidad en los estadios, luego de una reuni\u00f3n en la que participaron Marcelo Tinelli, Rodolfo D\u2019Onofrio y Diego Santilli, entre otros", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2021/02/25/claudio-tapia-elevamos-un-protocolo-para-que-pueda-volver-el-publico-en-el-futbol/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/gY8gPaEpPb9q-Kbkfnz3salGIQY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/H3PRD4TOJJBJPJ2KJ5KHD6VO6Y.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:33:45Z", "content": "Las declaraciones de Chiqui Tapia sobre la posible vuelta del p\u00fablico en el f\u00fatbol\r\nLa sede de la AFA en la calle Viamonte fue la sede de la cumbre. Estuvieron presentes Claudio Tapia, presidente de \u2026 [+4183 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Nicol\u00e1s Balinotti", "title": "Vacunaci\u00f3n vip: la zona gris que facilit\u00f3 a Hugo Moyano acceder a dosis de manera privilegiada - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/moyano-vacunas-nid2613221", "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/49/3442049.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:24:00Z", "content": "Moyano, su esposa y su hijo Jer\u00f3nimo no figuraban en el listado del personal del Sanatorio Ant\u00e1rtida que se le entreg\u00f3 al Ministerio de Salud porte\u00f1o\r\n Fuente: Archivo\r\nEn el circuito de reparto de l\u2026 [+5082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "El fiscal Stornelli se excus\u00f3 para intervenir en la causa de espionaje - \u00e1mbito.com", "description": "Present\u00f3 su excusaci\u00f3n para intervenir en la investigaci\u00f3n sobre maniobras de espionaje ilegal durante el gobierno de Cambiemos.", "url": "https://www.ambito.com/espionaje/el-fiscal-stornelli-se-excuso-intervenir-la-causa-n5172562", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/428f53670e854754f027bd1565bf415e/adjuntos/239/imagenes/037/903/0037903738/carlos-stornelli.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T20:10:00Z", "content": "Actualmente se est\u00e1n sustanciando ante la Sala IV de la C\u00e1mara Federal de Casaci\u00f3n Penal los recursos extraordinarios interpuestos por las querellas contra la decisi\u00f3n de esa Sala de pasar la investi\u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Con 142 im\u00e1genes, Perseverance gener\u00f3 una foto panor\u00e1mica de 360 grados de Marte - infobae", "description": "El rover de la NASA cumpli\u00f3 una semana en el planeta rojo y se prepara para comenzar los experimentos cient\u00edficos para determinar rastros de vida pasada", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2021/02/25/con-142-imagenes-perseverance-genero-una-foto-panoramica-de-360-grados-de-marte/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7WpNrSf42UOIKuUVSvxxEGLGVq4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WJW5KVXEXFBYPFT4AQTQRMPEAQ.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:50:12Z", "content": "El rover Perseverance realiza una foto panor\u00e1mica 360 grados desde el cr\u00e1ter Jezero (Photo by Handout / NASA/JPL-CALTECH / AFP) / \r\nUna semana despu\u00e9s de haber llegado con \u00e9xito al planeta Marte el r\u2026 [+4222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cr\u00f3nica "}, "author": "Cr\u00f3nica", "title": "Alerta WhatsApp: advierten que pueden hackearte sin que te des cuenta - Cr\u00f3nica ", "description": "En los \u00faltimos d\u00edas, en las redes circul\u00f3\u00a0un m\u00e9todo\u00a0sobre c\u00f3mo se puede acceder a las conversaciones de un usuario sin que este se percate. Por eso,\u00a0es importante prestar atenci\u00f3n\u00a0para no caer en este tipo de enga\u00f1os.", "url": "https://www.cronica.com.ar/tecnologia/Advierten-que-pueden-hackearte-WhatsApp-sin-que-te-des-cuenta-20210225-0055.html", "urlToImage": "https://www.cronica.com.ar/__export/1614282562330/sites/cronica/img/2021/02/25/whatsapp_1_crop1614281619500.jpg_1692825116.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:49:27Z", "content": "WhatsApp es una de las aplicaciones que m\u00e1s personas eligen diariamente para comunicarse. Por este motivo, y por la cantidad de datos que intercambiamos a trav\u00e9s de este medio, es muy normal que los\u00a0\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Agustina Said", "title": "En plan electoral, Patricia Bullrich y Miguel Pichetto proponen reformas laborales y el fin del asistencialismo - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/en-plan-electoral-patricia-bullrich-miguel-pichetto-nid2613139", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/75/3636975.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:24:00Z", "content": "\"Necesitamos generar trabajo donde se cuida al trabajador, pero tambi\u00e9n a los empresarios\", afirm\u00f3 Patricia Bullrich junto a Miguel Pichetto y referentes de la Confederaci\u00f3n de Trabajadores y Emplead\u2026 [+5456 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El video que muestra c\u00f3mo se vacuna contra el COVID-19 en las calles de Jerusal\u00e9n, incluso a los extranjeros - infobae Am\u00e9rica", "description": "Sorprendido por la escena, un hombre film\u00f3 la presencia de una cl\u00ednica m\u00f3vil en un mercado de frutas con voluntarios asistiendo indiscriminadamente a las personas que desean protegerse contra el coronavirus con la vacuna de Pfizer", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2021/02/25/el-video-que-muestra-como-se-vacuna-contra-el-covid-19-en-las-calles-de-jerusalen/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/a93iCk7bUxQS8pA5jQ2Oe61mlmc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6C3DT2IRRBBKPJSOH2RNEDZ5SA.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:21:03Z", "content": "Vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 en el mercado Majan\u00e9 Yehuda en Jerusal\u00e9n\r\nTras alcanzar un acuerdo con Pfizer para intercambiar informaci\u00f3n m\u00e9dica por m\u00e1s dosis, la campa\u00f1a israel\u00ed de vacunaciones cont\u2026 [+2805 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Emma Watson anunci\u00f3 que se retira de la actuaci\u00f3n por un tiempo - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/emma-watson-anuncio-que-se-retira-de-la-actuacion-por-un-tiempo-nid25022021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/yxJD5tY5padUjlltcjgOZUXLF-0=/768x0/filters:quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3NMX7ILT3RAVVL2BMH2W7WFRYU.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:14:00Z", "content": "Despu\u00e9s de protagonizar dos docenas de pel\u00edculas, EmmaWatsondecidi\u00f3 tomarse un descanso.\r\n As\u00ed lo confirm\u00f3 su representante, quien explic\u00f3 que la joven de 30 a\u00f1os va a transitar un per\u00edodo de inactiv\u2026 [+2737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "El Banco Central flexibiliza requisitos para reestructurar deuda privada - \u00e1mbito.com", "description": "La autoridad monetaria tom\u00f3 esta decisi\u00f3n a partir de la mejor disponibilidad de divisas y con el objetivo de que este a\u00f1o 35 empresas logren exitosos canjes de deuda.", "url": "https://www.ambito.com/economia/bcra/el-banco-central-flexibiliza-requisitospara-reestructurar-deuda-privada-n5172535", "urlToImage": "https://media.ambito.com/p/e3c1c19873d78b387e4a715065990c2a/adjuntos/239/imagenes/038/195/0038195411/banco-central.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T18:51:46Z", "content": "Adem\u00e1s, liber\u00f3 de esa obligaci\u00f3n a las empresas que a lo largo de 2020 hayan reestructurado sus deudas bajo la misma indicaci\u00f3n del BCRA y que este a\u00f1o enfrenten vencimientos de esas reprogramaciones\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Wall Street sufre una fuerte ca\u00edda por la venta de acciones de compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas y la suba de bonos del Tesoro de Estados Unidos - infobae", "description": "El Nasdaq lleg\u00f3 a perder un 3% de su valor y se encamina a su peor jornada desde octubre. El Dow, \u00edndice de referencia, est\u00e1 m\u00e1s de 550 puntos por debajo del r\u00e9cord hist\u00f3rico del pasado mi\u00e9rcoles", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/02/25/wall-street-sufre-una-fuerte-caida-por-la-venta-de-acciones-de-companias-tecnologicas-y-la-suba-de-bonos-del-tesoro-de-estados-unidos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WQHvQFOcnbYeWJYrxXXa5jeDGf8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7KWKI65RTNCTRHDXRMMILZNFQY.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T18:33:18Z", "content": "Agentes de bolsa trabajan en la Bolsa de Nueva York, Estados Unidos. EFE/ Justin Lane/Archivo\r\nLos principales \u00edndices de Wall Street sufren una fuerte ca\u00edda este jueves, arrastrados en mayor medida \u2026 [+3025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Pen\u00e9lope Canonico", "title": "\u00bfLos docentes se vacunar\u00e1n seg\u00fan donde viven o donde ense\u00f1an? - Clar\u00edn.com", "description": "El Gobierno nacional avanza en el plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus del personal docente y no docente de las escuelas a partir de la decisi\u00f3n evaluada por el Consejo Federal de Salud (COFESA). La Ciudad de Buenos Aires anticip\u00f3 que no vacunar\u00e1 a los ma\u2026", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/-docentes-vacunaran-viven-ensenan-_0_P9b6XO6oC.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/02/25/una-trabajadora-de-la-salud___QWbf8JPhp_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T18:30:23Z", "content": "El Gobierno nacional avanza en el plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus del personal docente y no docente de las escuelas a partir de la decisi\u00f3n evaluada por el Consejo Federal de Salud (COFESA).\u2026 [+4852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9lam"}, "author": null, "title": "Cristina Fern\u00e1ndez record\u00f3 con emoci\u00f3n a N\u00e9stor Kirchner en las redes - T\u00e9lam", "description": "La vicepresidenta utiliz\ufffd su cuenta de Twitter para hacer un homenaje a su esposo fallecido, en el d\ufffda en el que cumplir\ufffda 71 a\ufffdos.\ufffd", "url": "https://www.telam.com.ar/notas/202102/545641-cristina-fernandez-recuerdo-nestor-kirchner-redes.html", "urlToImage": "https://www.telam.com.ar/advf/imagenes/2021/02/6037dfd18808f_800x450.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T17:29:29Z", "content": "25/02/2021 aniversario\r\nLa vicepresidenta utiliz su cuenta de Twitter para hacer un homenaje a su esposo fallecido, en el da en el que cumplira 71 aos."}, {"source": {"id": null, "name": "Bae Negocios "}, "author": "BAE Negocios", "title": "Confirman que el coronavirus no se transmite por alimentos o sus envases - Bae Negocios ", "description": "Lo asegur\u00f3 la Administraci\u00f3n de Medicamentos y Alimentos de Estados Unidos. Destacan que es una \"enfermedad respiratoria que se transmite de persona a persona\" y que los consumidores \"deben estar seguros\". Cu\u00e1les son los cuidados preventivos que s\u00ed hay que to\u2026", "url": "https://www.baenegocios.com/sociedad/Confirman-que-el-coronavirus-no-se-transmite-por-alimentos-o-sus-envases-20210225-0055.html", "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1614272749772/sites/cronica/img/2021/02/25/coronaenvase.png_1595070056.png", "publishedAt": "2021-02-25T17:16:18Z", "content": "La Administraci\u00f3n de Medicamentos y Alimentos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s)\u00a0 y el Departamento Norteamericano de Agricultura (USDA)\u00a0confirmaron\u00a0que\u00a0\"es muy poco probable\" que los alimentos y sus\u00a0en\u2026 [+2095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Trece"}, "author": "eltrece", "title": "Benjam\u00edn Vicu\u00f1a comparti\u00f3 una postal con su hijo Amancio pero todos repararon en el anillo en su dedo - El Trece", "description": "El actor comparti\u00f3 una foto con su hijo y dej\u00f3 ver nuevamente un anillo en medio de las especulaciones de un posible casamiento con La China Su\u00e1rez.", "url": "https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/benjamin-vicuna-compartio-una-postal-con-su-hijo-amancio-pero-todos-repararon-en-el-anillo_145602", "urlToImage": "https://www.eltrecetv.com.ar/sites/default/files/styles/400x300/public/2021/02/25/benjamin_vicuna_amancio.png?itok=hZxaspDH", "publishedAt": "2021-02-25T16:30:46Z", "content": "Benjam\u00edn Vicu\u00f1a est\u00e1 pasando mucho tiempo en familia, a pesar de sus compromisos laborales. Luego de pasar el fin de semana largo en el campo junto a la China y sus hijos, el actor sorprendi\u00f3 a sus f\u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El fiscal de Manhattan que investiga un presunto fraude fiscal obtuvo las declaraciones de impuestos de Donald Trump - infobae", "description": "Los documentos fueron entregados al juzgado que sigue el caso. La Corte Suprema de EEUU deneg\u00f3 la \u00faltima petici\u00f3n del ex mandatario para evitarlo", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/02/25/el-fiscal-de-manhattan-que-investiga-un-presunto-fraude-fiscal-obtuvo-las-declaraciones-de-impuestos-de-donald-trump/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/B_Mn1XewBFSbrxwX0McZCMbylyI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WTW2CR67RBDFLOVGVY7URGIW3Q.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T16:16:44Z", "content": "En la imagen, el ex mandatario estadounidense Donald J. Trump. EFE/Al Drago/Archivo\r\nEl fiscal de Manhattan Cyrus Vance, que investiga a Donald Trump por presunto fraude impositivo, bancario y de seg\u2026 [+2993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La P\u00e1gina Millonaria"}, "author": "Nadir Ghazal", "title": "La raz\u00f3n por la que River-Platense fue un cl\u00e1sico de barrio - La P\u00e1gina Millonaria", "description": "El M\u00e1s Grande y el Calamar reeditar\u00e1n este domingo un enfrentamiento absolutamente hist\u00f3rico entre ambos, con m\u00e1s de 100 partidos oficiales en Primera Divisi\u00f3n y con una cercan\u00eda muy importante entre sus estadios a lo largo del tiempo.", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/La-razon-por-la-que-River-Platense-fue-un-clasico-de-barrio-20210225-0005.html", "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1614278573033/sites/lpm/img/2021/02/25/river_platense_clasico_crop1614278571782.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T16:10:00Z", "content": "Este domingo ser\u00e1 una jornada inolvidable para Platense, no solo porque volver\u00e1 a disputar un partido en Primera Divisi\u00f3n en su estadio despu\u00e9s de m\u00e1s de 20 a\u00f1os, sino porque\u00a0adem\u00e1s reeditar\u00e1 un enfr\u2026 [+1995 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "D\u00f3lar barato: tres opciones para acumular billetes y aprovechar la brecha cambiaria m\u00e1s baja de los \u00faltimos 5 meses - infobae", "description": "Las cotizaciones alternativas al cepo son operadas debajo de los $150, con un retroceso de 25% respecto de los precios m\u00e1ximos de octubre", "url": "https://www.infobae.com/economia/2021/02/25/dolar-barato-tres-opciones-para-acumular-billetes-y-aprovechar-la-brecha-cambiaria-mas-baja-de-los-ultimos-5-meses/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/jS7bZHi9sr6fhaGK5R2KARacEg8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4PRGNTYVV5FKSFWP3RERDJ3M4Q.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:02:33Z", "content": "Hay distintas v\u00edas para dolarizarse por fuera de los controles. (Reuters)\r\nEn el inicio de 2021 se observa una suerte de estabilizaci\u00f3n cambiaria, con un aumento gradual del tipo de cambio oficial, a\u2026 [+5683 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Coronavirus: descubren una nueva cepa en Nueva York que preocupa a los cient\u00edficos - infobae", "description": "Se trata de la variante B.1526, identificada por primera vez en muestras recolectadas en noviembre. Para mediados de este mes, ya representaba alrededor del 12% de los casos", "url": "https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2021/02/25/coronavirus-descubren-una-nueva-cepa-en-nueva-york-que-preocupa-a-los-cientificos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/UYjj8z0FqoT961iz0jWdHaUtJdY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6NXCZ32RAVGRLFHJ4VSFS2C5ZI.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T14:26:41Z", "content": "Una sanit\u00e1ria con probetas para pruebas de PCR. EFE/EPA/MARTIN DIVISEK/ Archivo\r\nUna nueva cepa de coronavirus preocupa a la comunidad cient\u00edfica en Nueva York. Se trata de la variante B.1.526,\r\n que\u2026 [+4886 chars]"}]}