{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u03a4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03c5\u03b3\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c3\u03bf\u03b9 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0392\u03b1\u03c1\u03bd\u03ac\u03b2\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b9, \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c3\u03ac\u03bd\u03c5\u03c7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7\u03c2.", "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1\u03ca\u03bf\u03c2 : \u0395\u03ba\u03ba\u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b9 (video \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf) - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/09/23/greece/koronaios-ekkenosi-plateias-sto-pagkrati-video-kai-foto/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T22:03:18Z", "content": ", .\r\n: \u2013 lockdown, \u2026 \u00ab \u00bb\r\n , , lockdown .\r\n 22/09/2020 23:29 \r\n: \r\n OXFAM WEMOVE \r\n 22/09/2020 23:27 \r\n: , \r\n , . 24 . . 67% covid . \r\n 22/09/2020 23:00 \r\n: \u2013 14 \r\n , , .\r\n 22/09/2020 21:54 \r\n: \u2013 \r\n \u2026 [+118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/09/photo_2020.jpg"}, {"description": null, "title": "\u0391\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03b5\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7 -\u03a3\u03b5 \u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b2\u03c1\u03ad\u03be\u03b5\u03b9 - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQmh0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3IvZWxsYWRhL2FzdGF0b3Mtby1rYWlyb3MtdGluLXRldGFydGktMjMtOdIBRmh0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3IvZWxsYWRhL2FzdGF0b3Mtby1rYWlyb3MtdGluLXRldGFydGktMjMtOT9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T22:02:15Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00ce\u009f \u00ce\u00a4\u00cf\u0083\u00ce\u00ac\u00cf\u0081\u00ce\u00bb\u00cf\u0085 \u00ce\u00b8\u00ce\u00b5\u00cf\u0089\u00cf\u0081\u00ce\u00b5\u00ce\u00af \u00cf\u0080\u00cf\u0089\u00cf\u0082 \u00ce\u00bf \u00ce\u00a0\u00ce\u0091\u00ce\u009f\u00ce\u009a \u00ce\u00b4\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd \u00ce\u00ad\u00cf\u0087\u00ce\u00b5\u00ce\u00b9 \u00ce\u00bd\u00ce\u00b1 \u00cf\u0086\u00ce\u00bf\u00ce\u00b2\u00ce\u00b7\u00ce\u00b8\u00ce\u00b5\u00ce\u00af \u00cf\u0084\u00ce\u00af\u00cf\u0080\u00ce\u00bf\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00ce\u00b1\u00cf\u0080\u00cf\u008c \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bd \u00ce\u009a\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00cf\u0083\u00ce\u00bd\u00ce\u00bf\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00ac\u00cf\u0081 \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00b8\u00cf\u008e\u00cf\u0082 \u00ce\u00b5\u00ce\u00af\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9 \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00cf\u008d\u00cf\u0084\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00b1 \u00ce\u00b4\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00ce\u00bb\u00ce\u00b5\u00ce\u00bc\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd\u00ce\u00bf\u00cf\u0082 \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9 \u00ce\u00b4\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd \u00ce\u00b8\u00ce\u00b1 \u00cf\u0087\u00ce\u00ac\u00cf\u0083\u00ce\u00b5\u00ce\u00b9 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bd \u00ce\u00b5\u00cf\u0085\u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9\u00cf\u0081\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00ce\u00bd\u00ce\u00b1 \u00ce\u00b2\u00cf\u0081\u00ce\u00b5\u00ce\u00b8\u2026", "title": "\u03a3\u03c4\u03bf \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u0391\u039f\u039a \u03b7 \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 - SPORT 24", "url": "https://www.sport24.gr/Columns/Charlie/sto-xeri-toy-paok-h-prokrish.5755525.html", "author": "O \u00ce\u00a4\u00cf\u0083\u00ce\u00ac\u00cf\u0081\u00ce\u00bb\u00cf", "publishedAt": "2020-09-22T22:02:00Z", "content": "\u00ce\u009f \u00ce\u00a0\u00ce\u0091\u00ce\u009f\u00ce\u009a \u00ce\u00ad\u00cf\u0086\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00b5 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf \u00cf\u0087\u00ce\u00b5\u00ce\u00b9\u00cf\u0081\u00cf\u008c\u00cf\u0084\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00bf \u00ce\u00b4\u00cf\u0085\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1\u00cf\u0084\u00cf\u008c \u00ce\u00b1\u00cf\u0080\u00ce\u00bf\u00cf\u0084\u00ce\u00ad\u00ce\u00bb\u00ce\u00b5\u00cf\u0083\u00ce\u00bc\u00ce\u00b1 \u00ce\u00bc\u00ce\u00b5 \u00ce\u00b2\u00ce\u00ac\u00cf\u0083\u00ce\u00b7 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bd \u00ce\u00b5\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9\u00cf\u0087\u00ce\u00bd\u00ce\u00b9\u00ce\u00b4\u00ce\u00b9\u00ce\u00bf\u00cf\u008d \u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00cf\u0081\u00ce\u00b1 \u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bd \u00ce\u009a\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00cf\u0083\u00ce\u00bd\u00ce\u00bf\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00ac\u00cf\u0081. \u00ce\u0097\u00cf\u0084\u00cf\u0084\u00ce\u00ae\u00ce\u00b8\u00ce\u00b7\u2026 [+10428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport24.gr"}, "urlToImage": "https://www.sport24.gr/incoming/article5755532.ece/ALTERNATES/w620/5151092.jpg"}, {"description": "\u0397 \u0391\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae \u039b\u03b9\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03af\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03b9\u03ac\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9 \u03bc\u03cc\u03b4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u039a\u0391\u0399, My style rocks.", "title": "\u0391\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae \u039b\u03b9\u03c2:\u03a4\u03b1 \u03b1\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03c4\u03bf My style rocks \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03cc\u03b6\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf Instagram - Gossip-tv.gr", "url": "https://www.gossip-tv.gr/showbiz/story/653317/areti-lis-ta-ametrita-royxa-prin-to-my-style-rocks-kai-oi-pozes-sto-instagram", "author": "Gossip-tv Team", "publishedAt": "2020-09-22T21:43:00Z", "content": ", \u00ab\u00bb !\r\n . , , . .\r\n, , , .visual merchandise. . , My style rocks .\r\n Instagram, .\r\n gallery:", "source": {"id": null, "name": "Gossip-tv.gr"}, "urlToImage": "https://gos.bbend.net/media/news/2020/09/21/653317/facebook/facebookaretilis-1.jpg"}, {"description": "\u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u0395\u03c1\u03bd\u03c4\u03bf\u03b3\u03ac\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \u03b2\u03c1\u03ac\u03b4\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03ae\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03ac\u03c7\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03af \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039c\u03b5\u03c3\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf.", "title": "\u039c\u03b9\u03b1 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03bb\u03ad\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u0395\u03c1\u03bd\u03c4\u03bf\u03b3\u03ac\u03bd \u2013 \u03a4\u03af \u03b5\u03af\u03c0\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03cd\u03c0\u03c1\u03bf - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/09/23/politics/mia-ora-syzitousan-sto-tilefono-makron-kai-erntogan-ti-eipan-gia-ellada-kai-kypro/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T21:22:07Z", "content": "lockdown\r\n lockdown. . , lockdown . lockdown \r\n 22/09/2020 17:13", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/09/macron-erdogan.jpg"}, {"description": null, "title": "\u0399\u03c1\u03ac\u03bd: \u03a6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03b5\u03c7\u03b5\u03c1\u03ac\u03bd\u03b7 -\u0394\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03c1\u03b1\u03c5\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b5\u03c2 - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSmh0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3Iva29zbW9zL2lyYW4tZm90aWEtZXJnb3N0YXNpby10ZWhlcmFuaS0yMi0wOS0yMDIw0gFOaHR0cHM6Ly93d3cuaWVmaW1lcmlkYS5nci9rb3Ntb3MvaXJhbi1mb3RpYS1lcmdvc3Rhc2lvLXRlaGVyYW5pLTIyLTA5LTIwMjA_YW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T20:40:21Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b6 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u039b\u03b9\u03b2\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1.\u03a3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03cc\u03c3\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03b7 \u00ab\u00c7ift Turnike\u00bb \u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u0395\u039a \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03c1\u03ac\u03bc\u03c0\u03b6\u03bf\u03bd\u03c3\u03c0\u03bf\u03c1.\u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c9\u03c2: \u00ab\u0397 \u03a4\u03c1\u03ac\u03bc\u03c0\u03b6\u03bf\u03bd\u03c3\u03c0\u03bf\u03c1 \u03ad\u03c6\u03c4\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd Marko Livaja. \u0393\u03af\u03bd\u03bf\u03bd", "title": "\u00ab\u0397 \u03a4\u03c1\u03ac\u03bc\u03c0\u03b6\u03bf\u03bd\u03c3\u03c0\u03bf\u03c1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03b9\u03b2\u03ac\u03b3\u03b9\u03b1\u00bb \u2013 Enwsi.gr - enwsi.gr/", "url": "https://www.enwsi.gr/i-trampzonspor-symfonise-me-ton-livagia/", "author": "\u0398\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c4\u03b1\u03c1\u03ac\u03c2", "publishedAt": "2020-09-22T20:40:12Z", "content": ". \u00ab\u00c7ift Turnike\u00bb . : \u00ab Marko Livaja. . SON DAKKA | Trabzonspor, Marko Livaja ile anlama salad. AEK ile \u00f6deme plan konusunda pazarlk yaplyor.\r\n Anlama salanrsa oyuncu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde T\u00fcrkiye\u2019ye ge\u2026 [+112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Enwsi.gr"}, "urlToImage": "https://www.enwsi.gr/wp-content/uploads/2020/09/2970326-1-scaled.jpg"}, {"description": "\u03a4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1, \u03bf\u03c0\u03cc\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af \u03b7 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03bb\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b8\u03b1 \u03bb\u03b7\u03c6\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 lockdown \u03b1\u03bd \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af.", "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1\u03ca\u03cc\u03c2 : \u039a\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf - \u03a4\u03b1 \u03c3\u03b5\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 lockdown, \u03c4\u03bf... \u00ab\u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/09/22/greece/koronaios-krisimo-epomeno-dekaimero-ta-senaria-gia-lockdown-montelo-tis-attikis/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T20:29:14Z", "content": ", , , .\r\n \u00a0 \u00a0 210 \u00a0346 , , lockdown \u2013 .\r\n lockdown , . , , \u00ab\u00bb.\r\n , 65, lockdown.\r\n , , .\r\n , , .\r\n , \u00a0 .\r\n\u00a0 , , \u00a0 65 \u00a0 , , .\r\n 10 , , , ,\u00a0\u00ab \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00bb.\r\n \u00ab \u00bb\r\n . MEGA, , . \u2026 \u00ab \u00bb:\r\n- \r\n-SMS\r\n- \r\n lockdow\u2026 [+1147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/09/ImgSrc-2020-09-22T232832.452.jpg"}, {"description": "\u039f \u03c1\u03c9\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b5 \u0392\u03af\u03bb\u03c4\u03c3\u03b5\u03ba, \u03b2\u03c1\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03cc\u03c2 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bd\u03bf\u03af\u03ba\u03b9\u03b1\u03b6\u03b5, \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c6\u03b9\u03be\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03c9\u03bd\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03c0\u03bf\u03bb\u03b7. \u0388\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1\u03bd\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2.", "title": "\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03cc\u03c2 \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c6\u03b9\u03be\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03c9\u03bd\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03c0\u03bf\u03bb\u03b7 - \u0397 \u0395\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd", "url": "https://www.efsyn.gr/node/260953", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T20:04:44Z", "content": ", , , .\r\n 57 , , , .\r\n , , . .\r\n , .\r\n , . , .\r\n , , , , , , , , . Der Spiegel, Guardian.\r\n , , , \u00ab, , \u00bb.\r\n , \u00ab : Drone\u00bb, , .", "source": {"id": null, "name": "Efsyn.gr"}, "urlToImage": "https://www.efsyn.gr/sites/default/files/styles/default/public/2020-09/istanbul-journalist-death.jpg?itok=gtfi4fgo"}, {"description": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03af\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1, \u03b7 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Bootcamp \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b4\u03cd\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03b7 \u03b1\u03c6\u03bf\u03cd \u03b2\u03bf\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b9\u03c3\u03af\u03bd\u03b1, \u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03cc\u03c0\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03b1. \u038c\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5, \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c4\u03cd\u03c7\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03b8\u03cc\u03bd, \u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c6\u03cc\u03b2\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2.", "title": "GNTM 3: \u0395\u03c0\u03ad\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b1\u03c5\u03b1\u03b3\u03bf\u03c3\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03af\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b9\u03c3\u03af\u03bd\u03b1 - \u03a4\u03b7\u03bb\u03b5\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 | News 24/7 - News247.gr", "url": "https://www.news247.gr/psixagogia/tileorasi/gntm-3-epemvasi-nayagososti-gia-paiktria-se-fotografisi-se-pisina.8982975.html", "author": "News 24/7", "publishedAt": "2020-09-22T19:52:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "News247.gr"}, "urlToImage": "https://www.news247.gr/img/8523/8982980/237000/fb1200/1200/gntm.jpg"}, {"description": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03be\u03b5\u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf \u03a5\u03a0\u0395\u039e \u039d\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u0394\u03ad\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03b5\u03c1\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03ba\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1. \u00ab\u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b4\u03cd\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf; \u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b7 \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u0394\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ad\u03c2 \u0394\u03af\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf \u03c9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1\u00bb \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b8\u03b5\u03c3\u03b5. \u2026", "title": "\u0394\u03ad\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 : \u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b5\u03c2, \u03cc\u03c7\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/09/22/politics/diplomatia/dendias-gia-diereynitikes-epafes-tin-tourkia-synomilies-oxi-diapragmateyseis/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T19:24:48Z", "content": ". \u00ab ; \u00bb . \r\n, , .\r\n Martens, \u00ab : \u00bb, . .\r\n\u00ab ; \u00bb .\r\n, . , , , .\r\n .\r\n \u2026\r\n\u00ab \u00bb , .\r\n, .\r\n, , .\r\n : \u2026\r\n , . - , , .\r\n , .\r\n\u00ab . \u00bb .\r\n , .\r\n, , , , , , , .\r\n .\r\n , , . .\r\n , Gymnich, - .\r\n , .\r\n: -\r\n: , \r\n \u2026 [+231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/09/DENDIAS.jpg"}, {"description": "\u0388\u03bd\u03b1 \u03b2\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03c4\u03bf \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7 \u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 lockdown \u03b1\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bb\u03b7\u03c6\u03b8\u03b5\u03af.\u00ab\u03a4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03af \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b2\u03ae\u03bc\u03b1 \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03c4\u03bf \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf, \u03c4\u03bf \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03c4\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9; \u0391\u03c0\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2\u00bb \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b5\u03af \u03bf \u03ba\u03b1\u2026", "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: \u03a3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae- K\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bb\u03bf\u03ba \u03bd\u03c4\u03ac\u03bf\u03c5\u03bd (vid) | \u03a3\u039a\u0391\u03aa - SKAI", "url": "https://www.skai.gr/news/greece/koronoios-synagermos-stin-attiki-kampanaki-eidikon-akomi-kai-gia-lockdown", "author": "\u03a3\u039a\u0391\u03aa", "publishedAt": "2020-09-22T18:35:33Z", "content": "lockdown .\r\n\u00ab , ; \u00bb .\r\n \u00bb.\u00a0\r\n .\r\nTo view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that\r\n supports HTML5 video\r\n\u00ab , covid19 , covid19 , \u00bb .\r\n\u00ab , , , Rt \u00bb , .\r\n: ska\u2026 [+3 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skai.gr"}, "urlToImage": "https://www.skai.gr/sites/default/files/styles/large/public/skaivideo/2020-09/attiki20200922.jpg?itok=2qi8JZ5v"}, {"description": "\u00ab\u0394\u03ad\u03c3\u03bc\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b7 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 4.000 \u03bd\u03bf\u03c3\u03b7\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd\u00bb #CNNgrNews", "title": "\u039a\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03b6\u03b1\u03bc\u03ac\u03bd\u03b7\u03c2: 45 \u03bf\u03b9 \u03ba\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u039c\u0395\u0398 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae - \u03a0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc 6.200 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bb\u03ae\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 - CNN GREECE", "url": "https://www.cnn.gr/politiki/story/235462/kontozamanis-45-oi-kenes-meth-stin-attiki-pano-apo-6-200-oi-proslipseis-stin-ygeia", "author": "Newsroom", "publishedAt": "2020-09-22T18:35:11Z", "content": "6.200 , , .\u00a0\u00ab . \u00bb, . , Covid-19 -.\r\n107 62 . 38 40 .\r\n\u00ab 22 , 67 41 Covid-19\u00bb, .\r\n, \u00ab \u00bb.\r\n\u00ab 50 , , 155 14 75 9 \u00bb.\r\n\u00ab . , \u00bb, . .\r\n .\r\n 2.000 6.200.\r\n , 943 , 400 , 1.116 , 1.209 2.250 .\r\n , , 4.000 , .\u2026 [+32 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.cnn.gr"}, "urlToImage": "https://cdn.cnngreece.gr/media/news/2020/09/22/235462/facebook/facebookkontozamanis.jpg"}, {"description": "\u00ab\u0394\u03b5\u03bd \u03b8\u03b1 \u03bc\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ac\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03b9\u00bb, \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03af\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5,\u00a0\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039f\u0397\u0395, \u03bf \u03a1\u03ce\u03c3\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 | \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1 | \u03a1\u03c9\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03bf | \u039a\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2 | \u0395\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc | \u039a\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2", "title": "\u03a1\u03c9\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03bf - \u03a0\u03bf\u03cd\u03c4\u03b9\u03bd: \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2, \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03bf\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03b8\u03b5\u03cd\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "url": "https://www.protothema.gr/world/article/1047206/rosiko-emvolio-poutin-einai-asfales-eimaste-etoimoi-na-to-promitheusoume/", "author": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "publishedAt": "2020-09-22T17:47:00Z", "content": ". . : , . . , , . ( ), ...", "source": {"id": null, "name": "Protothema.gr"}, "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2020-09-22/vladimir-putin-009__1_1464203944.jpg"}, {"description": null, "title": "\u03a4\u03c1\u03af\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd \u03c3\u03b5 \u03c3\u03ba\u03ae\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u039f\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVmh0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3IvZWxsYWRhL3RyaWEtbmVhLWtyb3lzbWF0YS1rb3Jvbm9pb3ktc2Utc2tpdGktdG95LWFnaW95LW9yb3lz0gFaaHR0cHM6Ly93d3cuaWVmaW1lcmlkYS5nci9lbGxhZGEvdHJpYS1uZWEta3JveXNtYXRhLWtvcm9ub2lveS1zZS1za2l0aS10b3ktYWdpb3ktb3JveXM_YW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T17:45:51Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u039f \u03b4\u03b9\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03b5\u03bb\u03b9\u03b3\u03bc\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u0395\u03c1\u03bd\u03c4\u03bf\u03b3\u03ac\u03bd \u03b7 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03bf\u03c0\u03c4\u03b5\u03af\u03b1. \u039f \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03b1\u03cd\u03bb\u03bf\u03c2 \u0391\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03af\u03b4\u03b7\u03c2.", "title": "\u03a4\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03af\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ce\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 - \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 - \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae | News 24/7 - News247.gr", "url": "https://www.news247.gr/politiki/ti-simainei-i-anakoinosi-diereynitikon-epafon-elladas-toyrkias.8982902.html", "author": "\u0393\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c2 \u039b\u03b9\u03b2\u03b9\u03c4\u03c3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2", "publishedAt": "2020-09-22T17:10:00Z", "content": ", \u00ab \u00bb \u00ab\u00bb .\r\n 61 , . . . . . Oruc Reis.\r\n( ) \u00ab\u00bb . . \u00ab \u00bb . . . 1 Covid 19.\r\n 60 - - - 2016.\r\n EUROKINISSI\r\n, . 1998 1999 . , .\r\n. \u00ab\u00bb . . .\r\n , News247.gr", "source": {"id": null, "name": "News247.gr"}, "urlToImage": "https://www.news247.gr/img/5451/8982888/012000/fb1200/1200/elladatourkia.jpg"}, {"description": "\u03a7\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c1\u03c5\u03c8\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc,&nbsp;\u03bc\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 2014, \u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b5 \u03b7 \u0391\u0391\u0394\u0395, \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1\u03c5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u2026", "title": "\u0391\u0391\u0394\u0395-\u0394\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1\u03c5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2: \u0388\u03ba\u03c1\u03c5\u03b2\u03b1\u03bd \u03b5\u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c7\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03b4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c5\u03c1\u03ce - naftemporiki.gr", "url": "https://www.naftemporiki.gr/finance/story/1638983/aade-diastauroseis-ekruban-eisodimata-xiliadon-euro", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T17:08:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Naftemporiki.gr"}, "urlToImage": "https://www.naftemporiki.gr/fu/t/1638983/1080/568/0x00000000018fff9b/2/1/aade-diastauroseis-ekruban-eisodimata-xiliadon-euro.jpg"}, {"description": "\u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5 cinematic trailer \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c6\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 \u03ad\u03ba\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b6\u03cc\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd Call of Duty: Modern Warfare \u03ba\u03b1\u03b9 Call of Duty: Warzone.", "title": "\u0388\u03c1\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03ad\u03ba\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b6\u03cc\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd Call of Duty: Modern Warfare \u03ba\u03b1\u03b9 Call of Duty: Warzone (trailer) - EnternityGR", "url": "https://www.enternity.gr/Article/Games/News/%CE%88%CF%81%CF%87%CE%B5%CF%84%CE%B1%CE%B9-%CE%B7-%CE%AD%CE%BA%CF%84%CE%B7-%CF%83%CE%B5%CE%B6%CF%8C%CE%BD-%CF%84%CF%89%CE%BD-Call-of-Duty-Modern-Warfare-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-Call-of-Duty-Warzone-(trailer)/62252.html", "author": "\u039d\u03b9\u03ba\u03ae\u03c4\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03b2\u03bf\u03c5\u03ba\u03bb\u03ae\u03c2", "publishedAt": "2020-09-22T17:02:34Z", "content": "cinematic trailer Call of Duty: Modern WarfareCall of Duty: Warzone. , Farah Nikolai . . .\u00a0Farah Urzikstani Liberation Force, , Nikolai Chimera, PMC Allegiance. playable operators , 100 tiers 1300 Ca\u2026 [+66 chars]", "source": {"id": null, "name": "Enternity.gr"}, "urlToImage": "https://www.enternity.gr/files/Image/NewsVideo/resized/ly8vemvO4Y4_900_506.jpg"}, {"description": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7, \u03c6\u03ad\u03c1\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c4\u03ad\u03bb\u03b7 \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b7 \u03b5\u03be\u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b1\u03c6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b7 ...", "title": "\u03a3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03c0\u03bb\u03ac\u03bd\u03bf \u03bc\u03c0\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u2013 Moratoria \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ce\u03bd, \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03a4\u03c4\u0395 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c4\u03bb\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1 - Capital.gr", "url": "https://www.capital.gr/oikonomia/3482550/se-proto-plano-mpainoun-ta-kokkina-daneia-moratoria-pliromon-sxedio-tte-kai-nees-titlopoiiseis-ston-orizonta", "author": "Capital.gr", "publishedAt": "2020-09-22T17:00:00Z", "content": "Covid-19, , , . , NPLs, Galaxy Alpha Bank , Vega 5 . Frontier 6,3 . , Capital.gr NPLs Attica Bank (Artemis) Eurobank Alpha Bank.\r\n, Asset Management Company, NPLs (SSM) , , .\r\n500 . , 300 . 200 . . 5\u2026 [+268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Capital.gr"}, "urlToImage": "https://www.capital.gr/Content/ImagesDatabase/fb/470x246/crop/both/47/47c0e97e00844de199aaec27ba6a8fa3.jpg"}, {"description": "\u039f \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bf\u03c2 \u03ba\u03ce\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Cerberus \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03c1\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03b4\u03c9\u03c1\u03b5\u03ac\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c8\u03b7\u03c6\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 Kaspersky \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac...", "title": "\u039d\u03ad\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 mobile banking \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 Android - Zougla", "url": "https://www.zougla.gr/technology/world-of-tech/article/nea-apili-gia-tous-mobile-banking-xristes-se-android", "author": "Zougla.gr", "publishedAt": "2020-09-22T17:00:00Z", "content": "Cerberus . Kaspersky Android banking 2020, , . (2FA) (RAT), Cerberus , .\r\n Cerberus Android banking, 2019 MaaS (Malware-as-a-Service) . - Cerberus v2 - , Android.\r\n Cerberus , . , premium .\r\n , .\r\n ,\u2026 [+314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zougla.gr"}, "urlToImage": "https://www.zougla.gr/assets/images/2932720.jpg"}], "totalResults": 30}