{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u0391\u03c0\u03bf\u03b3\u03bf\u03b7\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03c3\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b1, \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u00ab\u03b2\u03b1\u03c1\u03cd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u00bb | \u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03c3\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b1 | Champions League | \u0396\u03bf\u03c3\u03ad\u03c0 \u039c\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bf\u03c5 | \u03a3\u03c0\u03bf\u03c1", "title": "\u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03c3\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b1 - \u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bf\u03c5: \u0396\u03b7\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b7... \u03b8\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "url": "https://www.protothema.gr/sports/article/1035208/bartselona-bartomeou-zitame-suggnomi-tha-mathete-tis-allages-tin-epomeni-evdomada/", "author": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "publishedAt": "2020-08-14T21:57:01Z", "content": "Omnicliq digital marketing, , \u00ab\u00bb", "source": {"id": null, "name": "Protothema.gr"}, "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2020-08-15/bartomeu.jpg"}, {"description": "\u039f \u039a\u03af\u03ba\u03b5 \u03a3\u03b5\u03c4\u03b9\u03ad\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03c3\u03b5\u03bb\u03cc\u03bd\u03b1, \u03b5\u03bd\u03ce \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03af\u03b4\u03b9\u03bf.", "title": "\u03a3\u03b5\u03c4\u03b9\u03ad\u03bd: \u00ab\u039c\u03af\u03b1 \u03ae\u03c4\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bd\u03b5\u03c3\u03b5\u00bb - SDNA", "url": "https://www.sdna.gr/podosfairo/749263_setien-mia-itta-poy-mas-ponese", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T21:25:13Z", "content": "MENUSPORTS DNA\r\n\u00ab \u00bb: (Pic)\r\n1 7 : \r\n: - \r\n-: Kemal Reis (Pic)\r\nOruc Reis: , \u00ab\u00bb;\r\n8/10 : 4 10 ;\r\n\u00ab\u00bb \r\n: 3 (Pics)\r\nSHARE\r\nEVENTS\r\n\u00a9 SPORTSDNA 2020 All rights reserved", "source": {"id": null, "name": "Sdna.gr"}, "urlToImage": "https://www.sdna.gr/sites/default/files/styles/og_image/public/2020-08/Screenshot_2_3.jpg?itok=zz7jm3d0"}, {"description": "\u0391\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u0393\u03ce\u03b3\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03bc\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03a0\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5", "title": "\u0393\u03ce\u03b3\u03bf\u03c2: \u039c\u03ac\u03c3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03a0\u03ac\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf - LiFO", "url": "https://www.lifo.gr/now/greece/293010/gogos-maskes-akomi-kai-stin-paralia-se-paro-kai-antiparo", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T21:25:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Lifo.gr"}, "urlToImage": "https://www.lifo.gr/icache/1200/630/2_3058397870/1654530_sypsas-paros-antiparos.jpg"}, {"description": "\u03a4\u03c1\u03b9\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03bf \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1\u03ca\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1. \u0397 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03b1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03b1\u03c1\u03c4\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03af \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc lockdown, \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03cc\u03c8\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03be\u03b1\u03c1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd.", "title": "\u0395\u03ba\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1: \u03a4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03bf \u03c7\u03b1\u03c1\u03c4\u03af \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf sms - \u03a4\u03b1 \u039d\u03ad\u03b1 \u039fnline", "url": "https://www.tanea.gr/2020/08/15/greece/ektakta-metra-gia-pandimia-teleytaio-xarti-prin-tin-karantina-kai-to-sms/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T21:21:32Z", "content": ", .\r\nlockdown, . , SMS . \r\n 254 98, 224.\r\n\u00ab\u00bb\u00a0 , 24 .\r\n\u00ab , , : . , \u00bb , , , \u00ab\u00bb.\r\n, .\r\n.\r\n1. , 24 50 , , , , .\r\n2. 7 , , 24 .\r\n, 50 , 7 , :\r\n, ,\r\n, , \r\n, , , , , , , .\r\n3. , 15 06:00 24 , :\r\n.\r\n9 , .\r\n4\u2026 [+390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tanea.gr"}, "urlToImage": "https://www.tanea.gr/wp-content/uploads/2020/08/\u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03b11.jpg"}, {"description": "\u00ce\u009f \u00ce\u00ba\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00cf\u0082 \u00ce\u00b1\u00ce\u00bc\u00cf\u0085\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00cf\u0082 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u009c\u00cf\u0080\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00cf\u0084\u00cf\u0083\u00ce\u00b5\u00ce\u00bb\u00cf\u008c\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1, \u00ce\u0096\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00ac\u00cf\u0081 \u00ce\u00a0\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00ce\u00ad, \u00cf\u0087\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00ce\u00ba\u00cf\u0084\u00ce\u00ae\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00cf\u0083\u00ce\u00b5 \u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00cf\u0080\u00ce\u00ae \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00ce\u00bd \u00ce\u00b9\u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c \u00ce\u00b4\u00ce\u00b9\u00ce\u00b1\u00cf\u0083\u00cf\u0085\u00cf\u0081\u00ce\u00bc\u00cf\u008c (2-8) \u00ce\u00b1\u00cf\u0080\u00cf\u008c \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bd \u00ce\u009c\u00cf\u0080\u00ce\u00ac\u00ce\u00b3\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00bd \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9 \u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00ce\u00bf\u00ce\u00b9\u00ce\u00be\u00ce\u00b5 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bd \u00cf\u0080\u00cf\u008c\u00cf\u0081\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00b5\u00ce\u00be\u00cf\u008c\u00ce\u00b4\u00ce\u2026", "title": "\u03a0\u03b9\u03ba\u03ad: \"\u03a0\u03b9\u03ac\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c0\u03ac\u03c4\u03bf, \u03b8\u03b1 \u03c6\u03cd\u03b3\u03c9 \u03b1\u03bd \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\" - SPORT 24", "url": "https://www.sport24.gr/football/omades/Barcelona/pike-piasame-pato-tha-fugw-an-prepei.5742059.html", "author": "\u00ce\u0092\u00ce\u00b1\u00cf\u0083\u00ce\u00af\u00ce\u00bb\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a4\u00ce\u00b5\u00ce\u00bc\u00cf\u0080\u00ce\u00ad\u00ce\u00bb\u00ce\u00b7\u00cf\u0082", "publishedAt": "2020-08-14T21:21:00Z", "content": "\u00ce\u009f \u00ce\u009a\u00ce\u00b1\u00cf\u0084\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00b1\u00ce\u00bd\u00cf\u008c\u00cf\u0082 \u00ce\u00ba\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00cf\u0082 \u00ce\u00b1\u00ce\u00bc\u00cf\u0085\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c\u00cf\u0082. \u00ce\u00a7\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00b1\u00ce\u00ba\u00cf\u0084\u00ce\u00ae\u00cf\u0081\u00ce\u00b9\u00cf\u0083\u00ce\u00b5 \u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00cf\u0080\u00ce\u00ae \u00ce\u00b1\u00cf\u0085\u00cf\u0084\u00cf\u008c \u00cf\u0080\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 \u00cf\u0083\u00cf\u0085\u00ce\u00bd\u00ce\u00ad\u00ce\u00b2\u00ce\u00b7 \u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00bf \u00ce\u009d\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00ce\u009b\u00ce\u00bf\u00cf\u0085\u00ce\u00b6 \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9 \u00cf\u0084\u00cf\u008c\u00ce\u00bd\u00ce\u00b9\u00cf\u0083\u00ce\u00b5 \u00cf\u008c\u00cf\u0084\u00ce\u00b9 \u00ce\u00b8\u00ce\u00b1 \u00cf\u0086\u00cf\u008d\u00ce\u00b3\u00ce\u00b5\u00ce\u00b9 \u00ce\u00b5\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd \u2026 [+537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport24.gr"}, "urlToImage": "https://www.sport24.gr/interviews/article5742061.ece/ALTERNATES/w620/Untitled+4.jpg"}, {"description": "\u03a4\u03b7 \u03c3\u03b1\u03c6\u03ad\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u0395\u0395 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03b9 \u00ab\u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03cd\u03c0\u03c1\u03bf\u00bb, \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03c5\u03c0\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03ae\u03bd\u03c5\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 Twitter, \u03bf \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 \u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0391\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1 \u03a3\u03ac\u03bb\u03b5\u03bd\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u2026", "title": "\u03a7\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03ba\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1: \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u2013 \u0397 \u0395\u0395 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/08/15/politics/diplomatia/xastouki-tis-aystrias-stin-tourkia-paraviazei-diethneis-nomous-ee-na-stiriksei-tin-ellada/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T21:09:23Z", "content": "\u00ab \u00bb, Twitter, .\r\n\u00ab \u00bb, Twitter, .\r\n . , , , , .\r\n\u00ab \u00bb\r\n \u00ab \u00bb, , \u00ab \u00bb, .\r\n, (), , .\r\n , \u00ab \u2013 \u2013 , . , \u00bb.\r\n: -\r\n: . \r\n , , \u00ab27\u00bb\r\n 14/08/2020 21:53 \r\n\u00ab27\u00bb , . 28 .\r\n 14/08/2020 19:28 \r\n, . . (. ), \r\n 14/08/20\u2026 [+81 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/08/ImgSrc-24-5.jpg"}, {"description": "\u039c\u03b5\u03b8\u03bf\u03b4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03c9\u03c1\u03b1\u0390\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03bb\u03ae\u03c8\u03b7 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c6\u03b5\u03af\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03b7 \u0395.\u0395. \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03ad\u03bc\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1, \u03b5\u03be\u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03bd\u03b9\u03bf\u2026", "title": "\u0392\u03c1\u03ce\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ad\u03bb, \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 - \u0395\u03be\u03c9\u03c1\u03b1\u0390\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1, \u03c5\u03c0\u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03c5\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b7 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 - Liberal", "url": "https://www.liberal.gr/diplomacy/bromiko-paichnidi-mporel-berolinou-exora\u0390zoun-tourkia-uponomeusan-tin-koini-dilosi-pou-proteine-i-ellada/318000", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T21:08:00Z", "content": ", - , \"&gt;\r\n.. , .. . .\r\n . , . , \u00a0 \u00a0 \u2026 twitter . \u00a0 .\r\n . . , 27 , \u00a0 \u00a0 .\r\n... . . , . , \u00ab\u00bb . A -\u00a0 . \u00a0 \u00a0...\r\n . \u00a0 , . , \u00a0 \u00a0 .\r\n. \u00ab . \u00bb .. , , \u00ab \u00bb. .\r\n , . , , \u00ab \u00bb, , \u00ab \u00a0 \u00bb..\r\n . , , , .\r\n. NAVTEX (23\u2026 [+130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberal.gr"}, "urlToImage": "https://www.liberal.gr/photos/bor_1.jpg"}, {"description": "\u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u039d\u03a6\u0399\u0391 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03c4\u03ac \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03ad\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03b5\u03b2\u03c1\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5", "title": "\u0395\u039d\u03a6\u0399\u0391: \u039c\u03ad\u03c3\u03b1 \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ad\u03be\u03b9 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/08/14/in-tv/deltio/enfia-mesa-septemvriou-katavoli-tis-protis-apo-tis-eksi-doseis/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T20:47:46Z", "content": "IN TV . MEGA: \r\n Kemal Reis \u00ab\u00bb . MEGA , , , \r\n 14/08/2020 21:36", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/08/1-438.jpg"}, {"description": "\u03a9\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03b4\u03b9\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03be\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b1 \u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03c3\u03b9\u03c4\u03b5\u03c4\u03c1\u03ac\u03c9\u03c1\u03b1 \u03b7 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03ad\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03b5\u03cd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03ac\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03ba\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03ad\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9 \u03b7 \u0386\u03b3\u03ba\u03c5\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ce\u03c1\u03b5\u03c2", "title": "\u0391\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03b5\u03af \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03bd\u03b1\u03b6\u03b7\u03c4\u03ac \u03b4\u03b9\u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03bf \u03b7 \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1: \u0394\u03b9\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c1\u03b1\u03b8\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u2013 \u039f\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bc\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u0395\u0395, \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1\u03c2, \u0397\u03a0\u0391 - \u03a4\u03bf \u0392\u03ae\u03bc\u03b1 Online", "url": "https://www.tovima.gr/2020/08/14/politics/apeilei-alla-anazita-dieksodo-i-tourkia-diplomatikos-marathonios-apo-tin-ellada-oi-paremvaseis-ee-gallias-ipa/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T20:34:00Z", "content": ".\r\n Oruc Reis , , \u00a0 .\r\n , \u00ab . . , \u00bb. \r\n, , \u00a0 , \u00ab, , \u00bb.\r\n , - - ( ), \u00a0 NAVTEX, Oruc Reis . \r\n : \r\n\u00a0 , , \u00ab27\u00bb.\r\nConcluded good and constructive #FAC.\r\nEastern Med: Full solidarity w/ Greece&amp;Cyprus;\u2026 [+1542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tovima.gr"}, "urlToImage": "https://www.tovima.gr/wp-content/uploads/2020/08/14/erdoaganbr.jpg"}, {"description": "\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2 - \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf \u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u00a0\u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03a5\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", "title": "\u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03a5\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u0395\u0395: \u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03ba\u03b4\u03cc\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03af\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/08/14/politics/diplomatia/symvoulio-eksoterikon-ypotheseon-ee-giati-den-ekdothike-koini-anakoinosi-gia-tin-tourkia/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T20:30:38Z", "content": "\u2013 \u00a0 . 27 \u00a0 , . \u00ab\u00bb, , - . , - , . , \u00ab27\u00bb., .Concluded good and constructive #FAC.\r\nEastern Med: Full solidarity w/ Greece&amp;Cyprus; calling Turkey for immediate deescalation and reengaging in dialog\u2026 [+187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/08/1-436.jpg"}, {"description": "\u00ab\u0389\u03c1\u03b8\u03b5 \u03b7 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03cd\u03b3\u03c9. \u03a0\u03ac\u03c9 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\u00bb", "title": "\u0388\u03c1\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 \u03a0\u03c1\u03b5\u03b6\u03b5\u03c1\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5: \u03a0\u03ae\u03c1\u03b5 \u03b5\u03be\u03b9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf - \u03a4\u03bf \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf Instagram - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/08/14/life/fizz/errika-prezerakou-pire-eksitirio-sygkinitiko-vinteo-sto-instagram/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T20:30:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/08/\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391.jpeg"}, {"description": "\u00ab\u0391\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7, \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03ba\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2\u00bb \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03a5\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u2013 \u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c5\u03be\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd | \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 | \u039a\u03c5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 | \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 \u2026", "title": "\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03af\u03bf\u03b9 \u03a5\u03a0\u0395\u039e: \u039a\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03be\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03ba\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 \u2013 \u0391\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7 \u03c3\u03b5 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "url": "https://www.protothema.gr/politics/article/1035199/europaioi-upex-krisimo-na-uparxei-apoklimakosi-apo-tin-tourkia-allileggui-se-ellada/", "author": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "publishedAt": "2020-08-14T20:19:00Z", "content": "\u00ab, \u00bb \r\n\u00a0 , . ,\u00a0 , . , . , , . \r\n\u00ab , . \r\n : , \u00bb, . \r\n,. , - . , 22 2019, , , , 2019, 15 2020. , , .\r\n , . , . \u00ab \u00bb . , ., , .\r\n13 . , . , , . \r\n, .\r\n,\u00a0\u00ab . , , . , , . \u00bb. , , ., , , 4 . , , . . . . .\r\n,\u2026 [+104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Protothema.gr"}, "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2020-08-14/dendias_vien.jpg"}, {"description": "\u03a4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c6\u03b5\u03c4\u03b9\u03bd\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u039c\u03b5\u03bd\u03b5\u03b3\u03ac\u03ba\u03b7 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b2\u03ad\u03b2\u03b1\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2, \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd!", "title": "\u0397 \u0395\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u0394\u03b5\u03ba\u03b1\u03c0\u03b5\u03bd\u03c4\u03b1\u03cd\u03b3\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf \u03c6\u03ad\u03c4\u03bf\u03c2! - Gossip-tv.gr", "url": "https://www.gossip-tv.gr/showbiz/story/648680/h-eleni-prodose-to-poy-kai-to-pos-tha-perasei-ton-dekapentaygoysto-fetos", "author": "Gossip-tv Team", "publishedAt": "2020-08-14T19:52:25Z", "content": "chevron-down\r\nchevron-left", "source": {"id": null, "name": "Gossip-tv.gr"}, "urlToImage": "https://gos.bbend.net/media/news/2020/08/14/648680/facebook/facebookelenimenegaki_117247305_214121700038785_3699052301815914752_n.jpg"}, {"description": "\u039f\u03b9 \u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03bc\u03bf\u03bd\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u039d\u03af\u03ba\u03bf \u0392\u03ad\u03c1\u03c4\u03b7", "title": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03c5\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b3\u03b5\u03c5\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03ac \u03bc\u03c0\u03bf\u03c5\u03b6\u03bf\u03cd\u03ba\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7 - LiFO", "url": "https://www.lifo.gr/now/greece/292991/thermometrisi-kai-oyres-gia-ta-apogeymatina-mpoyzoykia-sti-thessaloniki", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T19:26:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Lifo.gr"}, "urlToImage": "https://www.lifo.gr/icache/1200/630/2_3058397870/1654499_bertis-coronavirus-mpouzoukia-thessaloniki-oures.jpg"}, {"description": "\u0397 \u0395.\u0395. \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c7\u03c9\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03ba\u03c5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u039b\u03bf\u03c5\u03ba\u03b1\u03c3\u03ad\u03bd\u03ba\u03bf.", "title": "\u0395.\u0395.: \u039a\u03c5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03af\u03b1, \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 - \u0397 \u0395\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd", "url": "https://www.efsyn.gr/kosmos/eyropi/255816_ee-kyroseis-sti-leykorosia-gia-ti-bia-den-anagnorizei-eklogiko-apotelesma", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T19:04:47Z", "content": ".. , , , , . 6.000.\r\n , , , .\r\n twitter , , \u00ab .. . \u00bb.\r\n .. \u00ab , \u00bb, , .\r\n\u00ab \u00bb, .\r\n \u00ab \u00bb, .\r\n , , \u00ab\u00bb , . \r\n, \u00ab \u00bb \u00ab \u00bb .\r\n\u00ab . , , \u00bb, . : \u00ab , , . \u00bb.\r\n , \u00ab \u00bb.\r\n 26 , . , , , .\r\n \u00ab . . . \u00bb.", "source": {"id": null, "name": "Efsyn.gr"}, "urlToImage": "https://www.efsyn.gr/sites/default/files/styles/default/public/2020-08/belarus-protests.jpg?itok=dk5ICj2p"}, {"description": "\u039f \u03a0\u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03b7\u03bd\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u00ab\u03ad\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03b5\u00bb \u03c4\u03bf\u03bd \u03a6\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf \u03a3\u03ac\u03bd\u03c4\u03c3\u03b5\u03c2, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03a4\u03c3\u03ac\u03b2\u03b9 \u03a1\u03cc\u03ba\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03ad\u03c2 deal \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1.", "title": "\u03a0\u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03b7\u03bd\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2: Super deal \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf \u03a3\u03ac\u03bd\u03c4\u03c3\u03b5\u03c2! - \u038c\u03bb\u03b1 \u03a0\u03c1\u03ac\u03c3\u03b9\u03bd\u03b1", "url": "https://olaprasina1908.gr/\u03c0\u03bf\u03b4\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf/panathinaikos-super-deal-me-to-symvolaio-tou-fa/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T18:56:21Z", "content": "\u00ab\u00bb , deal .\r\nPAO Magazine , ! https://paomagazine.gr/.\r\n deal .\r\n, \u00ab\u00bb , 200.000 , . \r\n \u00ab\u00bb, 30 \u00ab\u00bb . , , , \u2026 400.000 .\r\n, . .\r\n \u2026", "source": {"id": null, "name": "Olaprasina1908.gr"}, "urlToImage": "https://olaprasina1908.gr/wp-content/uploads/2020/08/20190627195502_5583989_1_body-1.jpg"}, {"description": "\u03a3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 224 \u03bf\u03b9 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 #CNNgrNews", "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: \u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 - \u039a\u03b1\u03c4\u03ad\u03bb\u03b7\u03be\u03b5 67\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03c2 - CNN GREECE", "url": "https://www.cnn.gr/ellada/story/230790/koronoios-akomi-enas-nekros-sti-xora-mas-katelixe-67xronos", "author": "Newsroom", "publishedAt": "2020-08-14T18:26:00Z", "content": "224.\u00a0 , 67 \u00ab\u00bb.\r\n .\r\n24 254 , . \r\n:- 20 ,- 2 ,- 98 .. , 17 ,- 67 .. , 4 , 8 ,- 2 .. ,- 4 .. ,- 4 .. ,- 1 .. ,- 1 .. ,- 9 .. , 6 ,- 5 .. ,- 3 .. ,- 2 .. ,- 1 .. ,- 1 .. ,- 1 .. , - 2 .. ,- 3 .. ,- 6 ..\u2026 [+173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.cnn.gr"}, "urlToImage": "https://cdn.cnngreece.gr/media/news/2020/08/14/230790/facebook/facebook2379059.jpg"}, {"description": "\u03a3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u039c\u03c0\u03bf\u03bb\u03c3\u03bf\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c6\u03bf\u03b4\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u00a0 | \u0396\u03b1\u0390\u03c7 \u039c\u03c0\u03bf\u03bb\u03c3\u03bf\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5 | \u039a\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2 | \u039a\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2", "title": "\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1: \u03a3\u03c4\u03b1 \u03cd\u03c8\u03b7 \u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03c0\u03bf\u03bb\u03c3\u03bf\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5! - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "url": "https://www.protothema.gr/world/article/1035183/vrazilia-sta-upsi-i-dimofilia-tou-bolsonarou/", "author": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "publishedAt": "2020-08-14T18:26:00Z", "content": "2019, , .5 37%, 10 , 34%, Datafolha, 11-12 .\r\n2019, , .2022 .\r\n, 8,9 , , 105.000 , .Datafolha, , , 600 (100 ) .\r\n42%.\r\nDatafolha 2.065 , +/- 2%.", "source": {"id": null, "name": "Protothema.gr"}, "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2020-08-14/ap-bolsonaro.jpg"}, {"description": "\u03a3\u03b5 \u03c5\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc -\u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1- \u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd \u03c9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 31 \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03a6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03af\u03bf\u03c5 \u0388\u03b2\u03c1\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b4\u03bf\u03bc\u03ae \u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03be\u03b5\u03bd\u03af\u03b1\u03c2", "title": "\u039a\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c2 \u2013 \u03a5\u03c0\u03bf\u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 - NewsIT", "url": "https://www.newsit.gr/ellada/karantina-se-dyo-domes-ypoxreotiki-maska-se-oles-stin-ellada/3085308/", "author": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03bf\u03c2 \u039c\u03b1\u03c5\u03c1\u03b1\u03b3\u03ac\u03bd\u03b7\u03c2", "publishedAt": "2020-08-14T18:02:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Newsit.gr"}, "urlToImage": "https://www.newsit.gr/wp-content/uploads/2020/08/karantina_in_1308_1-scaled.jpg"}, {"description": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039c\u03b5\u03c3\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u039b\u03b9\u03b2\u03cd\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03af\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf, \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u0397\u03a0\u0391, \u0395\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u039d\u03c4\u03cc\u03bd\u03b1\u03bb\u03bd\u03c4 \u03a4\u03c1\u03b1\u03bc\u03c0.", "title": "\u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd \u2013 \u03a4\u03c1\u03b1\u03bc\u03c0 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bd\u03b1\u03c4. \u039c\u03b5\u03c3\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf: \u00ab\u03a4\u03bf \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u00bb - \u0397 \u039a\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae", "url": "https://www.kathimerini.gr/1092132/article/epikairothta/kosmos/epikoinwnia-makron--tramp-gia-thn-anat-mesogeio-to-endiaferon-mas-einai-koino", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T17:25:00Z", "content": ", , , .Je me suis entretenu avec le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump de la situation en M\u00e9diterran\u00e9e orientale, en Libye et au Liban. Nos vues sont convergentes. Notre int\u00e9r\u00eat \u00e0 la paix et \u00e0 la s\u00e9cur\u2026 [+135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kathimerini.gr"}, "urlToImage": "https://s.kathimerini.gr/resources/2020-08/makron-tramp-reuters-thumb-large.jpg"}], "totalResults": 30}