{"status": "ok", "articles": [{"description": "H A\u00cf\u0084\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00cf\u0080\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00ce\u00b7\u00ce\u00b3\u00ce\u00b5\u00ce\u00af\u00cf\u0084\u00ce\u00bf 1-0 \u00ce\u00bc\u00ce\u00ad\u00cf\u0087\u00cf\u0081\u00ce\u00b9 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf 90\u00cf\u008c \u00ce\u00bb\u00ce\u00b5\u00cf\u0080\u00cf\u0084\u00cf\u008c, \u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00bb\u00ce\u00ac \u00ce\u00b7 \u00ce\u00a0\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00af \u00ce\u00a3\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd \u00ce\u0096\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00bc\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd \u00ce\u00bc\u00ce\u00b5 \u00ce\u00b4\u00cf\u008d\u00ce\u00bf \u00ce\u00b3\u00ce\u00ba\u00ce\u00bf\u00ce\u00bb \u00ce\u00bc\u00ce\u00ad\u00cf\u0083\u00ce\u00b1 \u00cf\u0083\u00ce\u00b5 \u00ce\u00b4\u00ce\u00b9\u00ce\u00ac\u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00ce\u00bc\u00ce\u00b1 2,5 \u00ce\u00bb\u00ce\u00b5\u00cf\u0080\u00cf\u0084\u00cf\u008e\u00ce\u00bd, \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00cf\u0084\u00ce\u00ac\u00cf\u0086\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00b5 \u00ce\u00bd\u00ce\u00b1 \u00ce\u00ba\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00ce\u00b5\u00ce\u00b9 \u00ce\u00bc\u00ce\u00af\u00ce\u00b1 \u00ce\u00b5\u00ce\u00ba\u00cf\u0080\u00ce\u00bb\u00ce\u00b7\u00ce\u00ba\u00cf\u0084\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00ce\u00ae \u00ce\u00b1\u00ce\u00bd\u00ce\u00b1\u00cf\u0084\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00cf\u2026", "title": "\u0391\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 - \u03a0\u03b1\u03c1\u03af 1-2: \u03a4\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b3\u03ba\u03bf\u03bb \u03c4\u03c9\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b9\u03b6\u03b9\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 149 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03b1 - SPORT 24", "url": "https://www.sport24.gr/football/ChampionsLeague/atalanta-pari-1-2-ta-duo-gkol-twn-parizianwn-se-149-deyterolepta.5741489.html", "author": "\u00ce\u0097\u00ce\u00bb\u00ce\u00af\u00ce\u00b1\u00cf\u0082 \u00ce\u009a\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00bb\u00ce\u00bf\u00ce\u00bd\u00ce\u00ac\u00cf\u0082", "publishedAt": "2020-08-12T21:15:00Z", "content": "\u00ce\u0091\u00cf\u0080\u00ce\u00af\u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00b5\u00cf\u0085\u00cf\u0084\u00ce\u00b7 \u00ce\u00b5\u00ce\u00be\u00ce\u00ad\u00ce\u00bb\u00ce\u00b9\u00ce\u00be\u00ce\u00b7 \u00cf\u0083\u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00ce\u00bd \u00cf\u0080\u00cf\u0081\u00cf\u008e\u00cf\u0084\u00ce\u00bf \u00cf\u0080\u00cf\u0081\u00ce\u00bf\u00ce\u00b7\u00ce\u00bc\u00ce\u00b9\u00cf\u0084\u00ce\u00b5\u00ce\u00bb\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba\u00cf\u008c \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 Final-8 \u00cf\u0084\u00ce\u00bf\u00cf\u0085 Champions League \u00ce\u00bc\u00ce\u00b5\u00cf\u0084\u00ce\u00b1\u00ce\u00be\u00cf\u008d \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u0091\u00cf\u0084\u00ce\u00b1\u00ce\u00bb\u00ce\u00ac\u00ce\u00bd\u00cf\u0084\u00ce\u00b1 \u00ce\u00ba\u00ce\u00b1\u00ce\u00b9 \u00cf\u0084\u00ce\u00b7\u00cf\u0082 \u00ce\u00a0\u00ce\u00b1\u00cf\u0081\u00ce\u00af \u00ce\u00a3\u00ce\u00b5\u00ce\u00bd \u00ce\u0096\u00ce\u00b5\u00cf\u0081\u00ce\u00bc\u00ce\u00ad\u00ce\u00bd. \u2026 [+861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport24.gr"}, "urlToImage": "https://www.sport24.gr/football/diethnes-podosfairo/article5741495.ece/ALTERNATES/w620/neymar3.jpg"}, {"description": "\u039f \u03ad\u03b3\u03ba\u03c5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b2\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03c6\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 Radio 98 FM \u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf \u03a1\u03b1\u03c6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03a6\u03bb\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b3\u03ba\u03bf \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039f\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd.", "title": "\u039f\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2: \u039f\u03b9 \u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03a1\u03b1\u03c6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03a6\u03bb\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b3\u03ba\u03bf - gazzetta.gr", "url": "https://www.gazzetta.gr/football/superleague/article/1503464/olympiakos-oi-vrazilianoi-miloyn-gia-episimi-protasi-se-rafinia-kai-flamengko", "author": "Gazzetta team", "publishedAt": "2020-08-12T20:46:00Z", "content": "23.10 (2.8 . ) 35 . To , Heverton Guimar\u00e3es, .", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.gr"}, "urlToImage": "https://www.gazzetta.gr/sites/default/files/styles/ogimage_watermark/public/article/2020-08/rafinha.jpg?itok=_9nPUc88"}, {"description": "\u0397 \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03b1\u03bd\u03ad\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03af\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03be\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u0395\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd, \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc \u039a\u03c5\u03c1\u03b9\u03ac\u03ba\u03bf \u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7. \u0397 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c7\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u2026", "title": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03bb\u03bf\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bd. \u039c\u03b5\u03c3\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bf \u039c\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd - \u03a3\u03c6\u03ae\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0395\u03c1\u03bd\u03c4\u03bf\u03b3\u03ac\u03bd - \u03a4\u03b1 \u039d\u03ad\u03b1 \u039fnline", "url": "https://www.tanea.gr/2020/08/12/politics/polemika-ploia-stin-an-mesogeio-stelnei-o-makron-sfina-ston-erntogan/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T20:33:50Z", "content": "\u00ab \u00bb\r\n , , . . \r\n , ,\u00a0 , \u00a0 .\r\n. , , . \r\n Twitter o \u00a0 . \u00ab \u00bb .\r\n:\r\n .", "source": {"id": null, "name": "Tanea.gr"}, "urlToImage": "https://www.tanea.gr/wp-content/uploads/2020/08/5edf64604c59b7077776587f.jpg"}, {"description": "\u0397 \u03b1\u03bb\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u0395\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u03a4\u03c3\u03bf\u03bb\u03ac\u03ba\u03b7 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b1\u03bd \u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03cc\u03c3\u03b1 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b9\u03ad\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03a3\u039a\u0391\u0399.", "title": "\u0395\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u03a4\u03c3\u03bf\u03bb\u03ac\u03ba\u03b7: \u03a4\u03bf \"\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc\" \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2! (Photos) - Gossip-tv.gr", "url": "https://www.gossip-tv.gr/showbiz/story/648471/eleni-tsolaki-to-magiko-kalokairi-tis-mesa-apo-fotografies-photos", "author": "Gossip-tv Team", "publishedAt": "2020-08-12T19:36:00Z", "content": ", ., !\r\n Instagram, . , social media .\r\n.\r\n \"\" !\r\n showbiz.\r\n gallery :", "source": {"id": null, "name": "Gossip-tv.gr"}, "urlToImage": "https://gos.bbend.net/media/news/2020/08/12/648471/facebook/facebookelenitsolaki-1.jpg"}, {"description": null, "title": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9 2.000 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 beach bar \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a7\u03b1\u03bb\u03ba\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u00ab\u03b5\u03c3\u03c4\u03af\u03b1\u00bb \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd -\u0394\u03b5\u03ba\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSWh0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3IvZWxsYWRhL2JlYWNoLWJhci10aXMtaGFsa2lkaWtpcy1lc3RpYS1rb3Jvbm9pb3nSAU1odHRwczovL3d3dy5pZWZpbWVyaWRhLmdyL2VsbGFkYS9iZWFjaC1iYXItdGlzLWhhbGtpZGlraXMtZXN0aWEta29yb25vaW95P2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T19:33:55Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u03a4\u03b7\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae \u03b7 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u0394\u03ad\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1 - \u03a0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ad\u03bf - \u03a4\u03bf \u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039fruc Reis \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03c1\u03b7\u03c0\u03af\u03b4\u03b1 - \u03a3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03bd\u03cc \u03bf \u03b5\u03ba\u03b2\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u0395\u03c1\u03bd\u03c4\u03bf\u03b3\u03ac\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03af\u03b3\u03c5\u03c0\u03c4\u03bf - \u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03a3\u03af\u03c3\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd\u00a0\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03ae\u2026", "title": "\u0394\u03b9\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u0397\u03a0\u0391, \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1, \u0399\u03c3\u03c1\u03b1\u03ae\u03bb \u03ba\u03b1\u03b9 \u0391\u03af\u03b3\u03c5\u03c0\u03c4\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "url": "https://www.protothema.gr/politics/article/1034571/diplomatiki-adepithesi-tis-athinas-se-tessera-metopa-gia-tin-apomonosi-tis-tourkias/", "author": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "publishedAt": "2020-08-12T19:21:00Z", "content": "... . . . . !!!!!! .... .........", "source": {"id": null, "name": "Protothema.gr"}, "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2020-08-12/macron-netaniahu-0.jpg"}, {"description": "\u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u039d\u03c4\u03cc\u03bd\u03b1\u03bb\u03bd\u03c4 \u03a4\u03c1\u03b1\u03bc\u03c0 | \u039a\u03b1\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1 \u03a7\u03ac\u03c1\u03b9\u03c2 | \u03a4\u03b6\u03bf \u039c\u03c0\u03ac\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03bd | \u039d\u03c4\u03cc\u03bd\u03b1\u03bb\u03bd\u03c4 \u03a4\u03c1\u03b1\u03bc\u03c0 | \u039a\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2", "title": "\u039a\u03b1\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1 \u03a7\u03ac\u03c1\u03b9\u03c2: \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5, \u03c4\u03bf \u03bc\u03ae\u03bd\u03c5\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c4 - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "url": "https://www.protothema.gr/world/article/1034572/kamala-haris-einai-mia-mahi-pou-boroume-na-kerdisoume-to-minuma-tou-protou-tis-spot/", "author": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "publishedAt": "2020-08-12T19:15:00Z", "content": ", COYA Mykonos, premium .", "source": {"id": null, "name": "Protothema.gr"}, "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2020-08-12/bdien-harris.jpg"}, {"description": "\u039f \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03b3\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b9\u03bc\u03c9\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc,\u00a0\u039d\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u03a3\u03cd\u03c8\u03b1\u03c2, \u03b1\u03bd\u03ad\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2.", "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: \u0394\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03a3\u03cd\u03c8\u03b1 - \u0395\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03c7\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 - \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 | News 24/7 - News247.gr", "url": "https://www.news247.gr/koinonia/koronoios-dramatiki-ekklisi-sypsa-exetazetai-orio-se-sygkentroseis-se-anoichtoys-choroys.7695613.html", "author": "News 24/7", "publishedAt": "2020-08-12T18:39:00Z", "content": ".\r\n\u00ab 2 2 \u00bb .\r\n, . \u00ab , , ( 36), - \u00bb.\r\n 27 , , .\r\n, . , . .\r\n . .\r\n \u00a0\u00a0 262, 22 . \u00a0\u00a0 6177 ( +4.4%), 54.8% .\r\n COVID-19 2, 216 . 76 . 24 (66.7% ).", "source": {"id": null, "name": "News247.gr"}, "urlToImage": "https://www.news247.gr/img/9284/7686589/728000/fb1200/1200/koronoios.jpg"}, {"description": null, "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2-\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1: 2.524 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 -O \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiU2h0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3Ivb2lrb25vbWlhL2tvcm9ub2lvcy1nYWxsaWEtMjUyNC1rcm95c21hdGEtcmVrb3Ita2FyYW50aW5h0gFXaHR0cHM6Ly93d3cuaWVmaW1lcmlkYS5nci9vaWtvbm9taWEva29yb25vaW9zLWdhbGxpYS0yNTI0LWtyb3lzbWF0YS1yZWtvci1rYXJhbnRpbmE_YW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T18:26:33Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "\u039f \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1: 85 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7, 66 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQ2h0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3IvZWxsYWRhL28taGFydGlzLXRveS1rb3Jvbm9pb3ktc3Rpbi1lbGxhZGHSAUdodHRwczovL3d3dy5pZWZpbWVyaWRhLmdyL2VsbGFkYS9vLWhhcnRpcy10b3kta29yb25vaW95LXN0aW4tZWxsYWRhP2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T17:38:11Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u03a3\u03b5 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a3\u03c0\u03cc\u03c1\u03c4\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba \u03ad\u03c6\u03c4\u03b1\u03c3\u03b5 \u03bf \u03a0\u0391\u039f\u039a \u03bc\u03b5 \u03c6\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b9\u03cc\u03b6\u03b9\u03c0 \u039c\u03af\u03c3\u03b9\u03c4\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b9\u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5. \u0394\u03b1\u03bd\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03bf \u039a\u03c1\u03bf\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03bf\u03c8\u03b9\u03cc\u03bd \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2...", "title": "\u039d\u03ad\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03a0\u0391\u039f\u039a - \u03a3\u03c0\u03cc\u03c1\u03c4\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba \u03b3\u03b9\u03b1 \u039c\u03af\u03c3\u03b9\u03c4\u03c2 - SDNA", "url": "https://www.sdna.gr/podosfairo/748665_nea-symfonia-paok-sportingk-gia-misits", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T17:18:00Z", "content": "MENUSPORTS DNA\r\n: 3 \r\n(Pic)\r\n... \r\n: \r\n: - \r\n500 : \r\n; ... (Pics)\r\n: \u00ab\u00bb \r\nSHARE\r\nEVENTS\r\n\u00a9 SPORTSDNA 2020 All rights reserved", "source": {"id": null, "name": "Sdna.gr"}, "urlToImage": "https://www.sdna.gr/sites/default/files/styles/og_image/public/2020-08/117596018_978081289307475_4235017116572787212_n.jpg?itok=HaDxg0WJ"}, {"description": "\u03a4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5 \u03a4\u03c3\u03b1\u03bb\u03af\u03ba\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03b8\u03b5\u03b1\u03c4\u03ae\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c3\u03c4\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2. \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c3\u03c3\u03b9\u03bf \u03b8\u03c1\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03c0\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u00ab\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c6\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03bc\u03bf \u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c4\u03c3\u03b9\u00bb.", "title": "\u00ab\u0395\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03ba\u03b9\u03cc\u03b6\u03b7\u03c2\u00bb: \u0388\u03be\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03c2 \u03bf \u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u03a4\u03c3\u03b1\u03bb\u03af\u03ba\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c3\u03c4\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03c0\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 (vid) - gazzetta.gr", "url": "https://www.gazzetta.gr/plus/showbiz/article/1503409/eisai-poly-megalos-karagkiozis-exallos-o-giorgos-tsalikis-me-astynomiko-poy-dernei-tin-kopela-toy", "author": "Gazzetta team", "publishedAt": "2020-08-12T17:15:45Z", "content": "(12/8) ''The Booth''Open, \u00a0 , \u00a0\u00a0 .\r\n... , 25 ,\u00a0 , , , , .\r\n , , , ,, , !\r\n, , :\u00a0\u00ab\u00a0 . . . , , , ! , 1950-1960, ! \u00bb.\r\n , , \u00a0 , \u00a0 : \u00ab ! ; ; , \u00bb.\r\n\u00ab ;\u00bb, \u00a0 , , :\u00a0\u00ab ; ; ; ...\u00a0 YouTube! , ! , , \u00bb.\r\n , , , ,\u2026 [+79 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.gr"}, "urlToImage": "https://www.gazzetta.gr/sites/default/files/styles/ogimage_watermark/public/article/2020-08/tsalikis.jpg?itok=kq9RBZPw"}, {"description": "\u0395\u03b9\u03c3\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 \u03b5\u03ba \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03c5\u03c0\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u0391\u039f\u0396 #CNNgrNews", "title": "Oruc Reis: \u0392\u03b3\u03ae\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03c1\u03b7\u03c0\u03af\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03c5\u03c0\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u0391\u039f\u0396 - CNN GREECE", "url": "https://www.cnn.gr/politiki/story/230546/oruc-reis-vgike-apo-tin-elliniki-yfalokripida-to-toyrkiko-skafos", "author": "Newsroom", "publishedAt": "2020-08-12T16:52:05Z", "content": "Adm adm Akdeniz. \r\nOru\u00e7 Reis denizlerimizin r\u00f6ntgenini \u00e7ekiyor. \r\n23 Austosa kadar toplam 1.750 kilometre 2 boyutlu sismik aratrma i\u00e7in streamer(sismik kablo) Akdenize indi.\r\nYolunuz a\u00e7k, enerjiniz y\u2026 [+85 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.cnn.gr"}, "urlToImage": "https://cdn.cnngreece.gr/media/news/2020/08/12/230546/facebook/facebookoruc-reis.jpg"}, {"description": "\u0397 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03af\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u039f\u0394\u03a5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03bd\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1 #CNNgrNews", "title": "\u039a\u03b1\u03bb\u03c0\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: 262 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03af\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 - \u0394\u03cd\u03bf \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9 - CNN GREECE", "url": "https://www.cnn.gr/ellada/story/230527/kalpazei-o-koronoios-262-kroysmata-se-mia-mera-dyo-akoma-thanatoi", "author": "Newsroom", "publishedAt": "2020-08-12T16:45:14Z", "content": ", ,\u00a0262 \u00a0 , \u00a022\u00a0 . \u00a06177, 54.8% .1528 (24.7%) 3002 (48.6%) .\r\n24 . 63 . 8 (33.3%) . To 54.2% 70 . 132 .\r\n, 2216 . 73 (33.8%) . 76 95.8% / 70 .\r\n 27 . Covid-19 .\r\n262 , 233 - 85 .. , 36 .\r\n, , :\r\n- 22\u2026 [+606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.cnn.gr"}, "urlToImage": "https://cdn.cnngreece.gr/media/news/2020/08/12/230527/facebook/facebook2949681.jpg"}, {"description": "\u03a3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd \u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bf \u03bf\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c5\u03b3\u03b7\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u0391\u03c3\u03b2\u03b5\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03b9, \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bd\u03bf\u03c3\u03bf\u03ba\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7\u03c2 \u03cc\u03c3\u03bf\u03b9 \u03b2\u03c1\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af, \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b5 \u03bf \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u0392\u03b1\u03c3\u03af\u03bb\u03b7\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c0\u03b1\u03b3\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03bf\u03c5, \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u2026", "title": "\u03a3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03c4\u03b1\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1 \u03bf \u03bf\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c5\u03b3\u03b7\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u0391\u03c3\u03b2\u03b5\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03b9 - \u0395\u03bd\u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd 36 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 - \u0397 \u039a\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae", "url": "https://www.kathimerini.gr/1091801/article/epikairothta/ellada/se-eptahmerh-karantina-o-oikos-eyghrias-sto-asvestoxwri---entopisthkan-36-kroysmata", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T16:14:00Z", "content": ", , , , , .\r\n : 36 - \r\n\u00ab , , . -' . - . , () , \u00bb, . .\r\n\u00ab . . \u00bb, .. .\r\n\u00ab \u00bb, , , - ' . \u00ab , \u00bb.\u00a0 \u00a0 . \u00ab \u00bb, \u00ab , \u00bb.\r\n .. , , , , , , , ..\r\n: -", "source": {"id": null, "name": "Kathimerini.gr"}, "urlToImage": "https://s.kathimerini.gr/resources/2020-08/2951588-thumb-large.jpg"}, {"description": "\u0397 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc, \u03c9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b7 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b2\u03b9\u03b1\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7.", "title": "\u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03bf Sputnik \u2013 V - \u0397 \u0395\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd", "url": "https://www.efsyn.gr/epistimi/iatrika-themata/255588_antidraseis-tis-diethnoys-koinotitas-gia-embolio-sputnik-v", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T16:12:00Z", "content": "Sputnik - V\u00a0 , . , , , ().\r\n , , , , \u00a0 10% .\r\n \u00a0 , , .\r\n , , , \u00a0 .\r\n\u00ab , , \u00bb, , \u00a0 . , , \u00a0 .\r\n \u00a0 , . , , , , , , .\r\n, . , , .\r\n, , .\r\n\u00a0, , , , ()\u00a0 \u00a0 . , \u00ab \u00bb.", "source": {"id": null, "name": "Efsyn.gr"}, "urlToImage": "https://www.efsyn.gr/sites/default/files/styles/default/public/2020-08/sputnik-v.jpg?itok=-QEMtGqn"}, {"description": null, "title": "\u03a5\u03a0\u0391: \u03a0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7 74,3% \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03c4\u03b1\u03bc\u03ae\u03bd\u03bf\u03c5 2020 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03bf\u03cd - iefimerida", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiT2h0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3IvZWxsYWRhL3lwYS1wdG9zaS03NDMtYWVyb3BvcmlraS1raW5pc2ktMjAyMC1rb3Jvbm9pb3nSAVNodHRwczovL3d3dy5pZWZpbWVyaWRhLmdyL2VsbGFkYS95cGEtcHRvc2ktNzQzLWFlcm9wb3Jpa2kta2luaXNpLTIwMjAta29yb25vaW95P2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T15:48:43Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u0397 \u03c0\u03b1\u03c4\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03b5\u03af \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03ba\u03b2\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9. \u039a\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b2\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2. \u039f\u03cd\u03c4\u03b5, \u03cc\u03bc\u03c9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2\u00bb \u03b4\u03b9\u03b5\u03bc\u03ae\u03bd\u03c5\u03c3\u03b5 \u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03b3\u03ba\u03c5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u039c\u03ad\u03b3\u03b1\u03c1\u03bf \u039c\u03b1\u03be\u03af\u03bc\u03bf\u03c5. \u00ab\u039f \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u2026", "title": "\u039a\u03c5\u03c1. \u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2: \u0397 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b2\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 - \u0397 \u039a\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae", "url": "https://www.kathimerini.gr/1091797/article/epikairothta/politikh/kyr-mhtsotakhs-h-ellada-den-ypokyptei-se-apeiles-kai-ekviasmoys", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T15:33:00Z", "content": "\u00ab . . . , \u00bb, . : \u00ab . . , , . , , . . . , . , , \u00bb, .\u00ab , , . , , . ' , , 21 . . . , , . , ;\u00bb, .\u00ab , \u00bb, \u00ab , , . , , .H . ., , . . . , , ., . . \u00bb.\u00ab . . ., , , . , , .: , . , , . . : . . . . . : , . . \u00bb.: \u2026 [+17 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kathimerini.gr"}, "urlToImage": "https://s.kathimerini.gr/resources/2020-08/gkat_04_1803_page_1_image_0001-thumb-large--2-thumb-large.jpg"}, {"description": "\u03a4\u03bf \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf Sky News \u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03ba\u03bf\u03c4\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c6\u03cc\u03b2\u03bf\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b1\u03b3\u03bd\u03bf\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf.", "title": "\u03a3\u03ba\u03c9\u03c4\u03af\u03b1: \u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03c7\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03c1\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 - \u03a6\u03cc\u03b2\u03bf\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03b3\u03bd\u03bf\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 - In.gr", "url": "https://www.in.gr/2020/08/12/world/skotia-anafores-gia-treis-nekrous-apo-ton-ektroxiasmo-trenou-fovoi-gia-agnooumenous/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T15:31:26Z", "content": "( ) , , \u00ab \u00bb .\r\n , , ScotRail .\r\nEmergency service were dealing with the derailment of a train near Stonehaven on the east coast of Scotland, police said, as video footage showed smoke rising from the\u2026 [+736 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.in.gr"}, "urlToImage": "https://www.in.gr/wp-content/uploads/2020/08/2020-08-12T150145Z_441030722_RC2FCI9ZDMCP_RTRMADP_5_BRITAIN-RAIL_med.jpg"}, {"description": "\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u0394\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2 - \u03a0\u0391\u039f\u039a: \u03a0\u03bf\u03b9\u03bf\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bf \u0394\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2 - \u0392\u03bf\u03b7\u03b8\u03ac\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03ce\u03b7\u03bd \u03a0\u0391\u039f\u039a\u03c4\u03c3\u03ae\u03c2!", "title": "\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u0394\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2 - \u03a0\u0391\u039f\u039a: \u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \"\u03b2\u03cc\u03bc\u03b2\u03b1\" \u0394\u03ce\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf... - Sportdog.gr", "url": "https://sportdog.gr/sports/podosfairo/article/599199/h-prwth-bomba-dwnh-sto-israhl-xtypaei-top-ellhna-apo-toympa-bohthaei-prwhn-paoktshs", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T15:12:00Z", "content": "- : \"\", . ... , / 6 Donis Team.\r\n \"\" : \" . \"! CO . - , . ...\r\n Donis Team, , ... . - - - - - . , ' . Covid-19, , . ' Donis Team , !\r\n. . , , / , .\r\n, , . 26 , . , . !\r\n - : ! , . ( , ), . 700 .\r\n, , \u2026 [+55 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportdog.gr"}, "urlToImage": "https://sportdog.gr/storage/watermarks/201911/donis84443.jpg"}], "totalResults": 30}