{"status": "ok", "articles": [{"description": "Negaid\u012bti v\u0113traina atsauc\u012bba \u0161ogad latvie\u0161u diasporas grup\u0101s bija nule notiku\u0161ajam \"Dzejas dienu\"\u00a0pas\u0101kumam \u201cSirds uz perona\u201d, kur\u0101 dzeju aicin\u0101ts las\u012bt ikviens. Pas\u0101kumi notika \u010detrpadsmit valst\u012bs\u00a0\u2013 rekordliels skaitlis! Latvie\u0161i un vi\u0146u cittautu draugi pulc\u2026", "title": "Ar nebiju\u0161u aizraut\u012bbu latvie\u0161i vis\u0101 pasaul\u0113 piedal\u0101s dzejas akcij\u0101 \u00abSirds uz perona\u00bb - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/kultura/literatura/ar-nebijusu-aizrautibu-latviesi-visa-pasaule-piedalas-dzejas-akcija-sirds-uz-perona.a374185/", "author": "Zane Pudule", "publishedAt": "2020-09-13T20:55:35Z", "content": "Dzejas las\u012bt\u0101ji vis\u0101 pasaul\u0113 akcijas organiz\u0113\u0161anai \u0137\u0113r\u0101s kl\u0101t aizraut\u012bgi un visai rado\u0161i \u2013 dzejas grozs, pikniks, dziesma latvie\u0161u dzejniecei pa t\u0101lruni vi\u0146as simtaj\u0101 jubilej\u0101, koncerti, improviz\u0101cij\u2026 [+13011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/09/large/1/dus5.jpg"}, {"description": "13. septembra vakar\u0101 skat\u012bj\u0101mies grandioz\u0101 rudens \u0161ova \u201dBalss mask\u0101\u201d pirmo no divpadsmit raid\u012bjumiem. \u017d\u016brija l\u0113ma, ka \u0161ovu pamet sievi\u0161\u0137\u012bg\u0101 Cik\u0101de.", "title": "Pirm\u0101 maska ir no\u0146emta! \u0160ovu \u201dBalss mask\u0101\u201d pamet sievi\u0161\u0137\u012bg\u0101 Cik\u0101de, jeb Elita M\u012blgr\u0101ve - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/izklaide/sovi/pirma-maska-ir-nonemta-sovu-balss-maska-pamet-sieviskiga-cikade/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T19:22:00Z", "content": "13. septembra vakar skatjmies grandioz rudens ova Balss mask pirmo no divpadsmit raidjumiem. rija lma, ka ovu pamet sievig Cikde.\r\nPirmaj ova raidjum varjm vrot trs dueus \u2013 Nelabais pret Diskopeli, C\u2026 [+1978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/09/c535-5f5e73a356636-scaled.jpg"}, {"description": "Vald\u012bb\u0101 apspriest\u0101s nodok\u013cu izmai\u0146as pozit\u012bv\u0101ko efektu var\u0113tu atst\u0101t uz vid\u0113j\u0101m alg\u0101m, jo maz\u0101ks b\u016bs soci\u0101lais nodoklis un neapliekamo minimumu attiecin\u0101s uz liel\u0101k\u0101m alg\u0101m. Latvija ar\u012b apsteigs Lietuvu sacens\u012bb\u0101 par zem\u0101ku nodok\u013cu slogu lielaj\u0101m alg\u0101m. Ta\u010du \u2026", "title": "Par \u012bpa\u0161i zem\u0101m alg\u0101m pras\u012bs liel\u0101ku nodokli - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/bizness/404331-par-ipasi-zemam-algam-prasis-lielaku-nodokli", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T19:20:00Z", "content": "Nodoku izmaias paredz tuvint darbaspka nodokus Lietuvas un Igaunijas lmenim, bet vienlaikus ierobeot mikrouzmuma un citus alternatvos nodoku remus. Tajos strdjoie ldz im nodokos drkstjui makst mazk.\u00a0\u2026 [+4222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/09/13/2048511/1000x620.jpg?v=1600024677"}, {"description": "Latvijas pludmales volejbola duets Varvara Brailko/Anete Nami\u0137e sv\u0113tdien Brno triumf\u0113ja Eiropas U-20 \u010dempion\u0101t\u0101. Turn\u012br\u0101 ar astoto numuru izliktais Latvijas duets Brailko/Nami\u0137e fin\u0101lma\u010d\u0101 ar rezult\u0101tu 2-0 (21:15, 21:17) guva virsroku p\u0101r \u0161veiciet\u0113m Anniku St\u0113\u2026", "title": "Pludmales volejbolistes Brailko un Nami\u0137e triumf\u0113 U-20 Eiropas \u010dempion\u0101t\u0101 - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/sports/volejbols/pludmales-volejbolistes-brailko-un-namike-triumfe-u-20-eiropas-cempionata.a374149/", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-09-13T18:25:00Z", "content": "Riharda Finstera tren\u0113tais Brailko/Nami\u0137es p\u0101ris, kas n\u0101kamaj\u0101 ned\u0113\u013c\u0101 J\u016brmal\u0101 piedal\u012bsies Eiropas \u010dempion\u0101t\u0101 pieaugu\u0161ajiem, \u0161aj\u0101 ned\u0113\u013cas nogal\u0113 guva savu liel\u0101ko pan\u0101kumu karjer\u0101.\r\nPirmaj\u0101 set\u0101 latvi\u2026 [+1357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/09/large/1/dup6.jpg"}, {"description": "V\u0113l nesen m\u016bs aicin\u0101ja veikalos nelikt produktus plastmasas maisi\u0146os, aug\u013cus sv\u0113rt bez iepakojuma un uz veikalu n\u0101kt ar savu \u00a0maisi\u0146u. Ta\u010du tagad pat katra bulci\u0146a veikalu plaukt\u0101 iet\u012bta p\u0101rtikas pl\u0113v\u0113, rieksti sasv\u0113rti plastmasa kast\u0113s. Bie\u017e\u0101k lietojam sejas\u2026", "title": "\u00abDe facto\u00bb: Katra bulci\u0146a pl\u0113v\u0113 - k\u0101 Covid-19 ietekm\u0113jis atkritumu apjomu? - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/latvija/de-facto-katra-bulcina-pleve-ka-covid-19-ietekmejis-atkritumu-apjomu.a374171/", "author": "\"De facto\"", "publishedAt": "2020-09-13T18:08:52Z", "content": "Liel\u0101koties tie ir ne\u0161\u0137irojami atkritumi \u2013 t\u0101tad, vismaz Latvijas apst\u0101k\u013cos \u2013 aprokami zem\u0113 vai sadedzin\u0101mi. No atkritumu uz\u0146\u0113mumiem, k\u0101 p\u0101rliecin\u0101j\u0101s \u201cde facto\u201d, nevar uzzin\u0101t, k\u0101da ir \u0161o produktu i\u2026 [+5257 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/07/large/1/dhx2.jpg"}, {"description": "Izgl\u012bt\u012bbas un zin\u0101tnes ministrija nol\u0113musi atdot l\u012bdz \u0161im Kandavas lauksaimniec\u012bbas tehnikuma Saulaines teritori\u0101l\u0101s strukt\u016brvien\u012bbas lieto\u0161an\u0101 eso\u0161\u0101s zemes \u2013 aptuveni 200 hekt\u0101ru (ieskaitot ar\u012b \u0113kas un zem t\u0101m eso\u0161o zemi), Rund\u0101les novada pa\u0161vald\u012bbai, zi\u0146o L\u2026", "title": "Miljonu v\u0113rta lauksaimniec\u012bbas zeme no tehnikuma non\u0101k pa\u0161vald\u012bbas rok\u0101s - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7061510/miljonu-verta-lauksaimniecibas-zeme-no-tehnikuma-nonak-pasvaldibas-rokas", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T17:54:00Z", "content": "Tie prjie paumi btu tas ekonomiskais pamats - par nomas maksm vartu iegt ldzekus, lai sakrtotu o dienesta viesncu, ko ms varam operatvk. Pie tam ir daudzas, teiksim, lauksaimniecbas rakstura bves - k\u2026 [+3577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/7PhmirM6pcXL_dn0nZ0BSVQQV7o=/1200x630/smart/nginx/o/2020/09/13/13343424t1h5f54.jpg"}, {"description": "Bankrot\u0113ju\u0161\u0101s kosm\u0113tikas un parfim\u0113rijas le\u0123endas \u201cDzintars\u201d akt\u012bvus p\u0113rk Igau\u0146u miljon\u0101rs O\u013cegs Osinovskis. Mums zin\u0101ms, ka pirkuma summa ir vair\u0101k nek\u0101 pieci miljoni, v\u0113sta TV3 .", "title": "Maks\u0101tnesp\u0113j\u012bg\u0101 \u201cDzintara\u201d akt\u012bvus par 5,5 miljoniem p\u0113rk O\u013cegs Osinovskis - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7061482/maksatnespejiga-dzintara-aktivus-par-5-5-miljoniem-perk-olegs-osinovskis", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T17:07:00Z", "content": "Mums zinms, ka visaugstko cenu 5\u00a0500 000 eiro Swedbank august iemaksjusi Daugavpils firma Ritrem. Mikrouzmums ar niecgu pamatkapitlu prn nav veicis ne iedzvotju ienkuma nodoka, ne ar Valsts socils ap\u2026 [+2895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f8.pmo.ee/vVjmcOngak3BudcYr4fGAhkwnfw=/1200x630/smart/nginx/o/2019/10/22/12678110t1h1352.jpg"}, {"description": "Tikko k\u0101 ASV ieviesa sankcijas pret Aivaru Lembergu un Ventspili Jaun\u0101s konservat\u012bv\u0101s partijas satiksmes ministrs T\u0101lis Linkaits ar partijas biedriem sol\u012bja strauju ostu p\u0101r\u0146em\u0161anu un sa\u0146\u0113ma koal\u012bcijas partneru sv\u0113t\u012bbu. Tom\u0113r pag\u0101ju\u0161i 9 m\u0113ne\u0161i un reformas buk\u2026", "title": "Ostu reform\u0101 Liep\u0101ja v\u0113las sev \u012bpa\u0161u pieeju; ministrija ir pret - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7061468/ostu-reforma-liepaja-velas-sev-ipasu-pieeju-ministrija-ir-pret", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T17:00:00Z", "content": "Liepjas pretestbas d iestrgusi jau gada skum JKP satiksmes ministra solt ostu reforma\r\nVisskak protest Liepja. Ar pirms divm nedm aiz slgtm durvm Satiksmes ministrij notiku sanksm. Liepjai 2/3 no pil\u2026 [+2465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f7.pmo.ee/R-Cs1Z4aF3yXXTLhT8JkCkxcJog=/1200x630/smart/nginx/o/2020/09/13/13343305t1hf8ae.jpg"}, {"description": "AS \u201cPasa\u017eieru vilciens\u201d nokav\u0113jis pras\u012bbas iesnieg\u0161anu par 560 000 par\u0101da piedzi\u0146u no R\u012bgas domes, bet par uz\u0146\u0113mumu atbild\u012bgaj\u0101 Satiksmes ministrij\u0101 atbild\u012bgos par pazaud\u0113to pusmiljonu nemekl\u0113, v\u0113sta raid\u012bjums \u201cNek\u0101 person\u012bga\u201d.", "title": "Eksperiments ar R\u012bgas domes atlaid\u0113m vilcienos beidzas ar 560 000 zaud\u0113jumiem valsts bud\u017eetam - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/latvija/neka-personiga/eksperiments-ar-rigas-domes-atlaidem-vilcienos-beidzas-ar-560-000-zaudejumiem-valsts-budzetam/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T16:51:00Z", "content": "AS \u201cPasaieru vilciens\u201d nokavjis prasbas iesnieganu par 560 000 parda piedziu no Rgas domes, bet par uzmumu atbildgaj Satiksmes ministrij atbildgos par pazaudto pusmiljonu nemekl, vsta raidjums \u201cNek p\u2026 [+7262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2016/02/skaties-foto-luk-ka-izskatas-jaunie-vilcieni-lietuva-56c34a3098038.jpg"}, {"description": "Britu pilots L\u016biss Hamiltons sv\u0113tdien Mud\u017eello tras\u0113 izc\u012bn\u012bja uzvaru Pirm\u0101s formulas (F-1) pasaules \u010dempion\u0101ta sezonas dev\u012btaj\u0101 posm\u0101 - Mud\u017eello \"Grand Prix\", kura norisi ietekm\u0113ja vair\u0101kas av\u0101rijas.", "title": "Hamiltons Mud\u017eello tras\u0113 uzvar divreiz aptur\u0113t\u0101s F-1 sac\u012bkst\u0113s - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52464219", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-09-13T16:49:00Z", "content": "Britu pilots Liss Hamiltons svtdien Mudello tras izcnja uzvaru Pirms formulas (F-1) pasaules empionta sezonas devtaj posm - Mudello \"Grand Prix\", kura norisi ietekmja vairkas avrijas.\r\nSaturs turpins\u2026 [+2207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g3.delphi.lv/images/pix/995x521/qSkBAPqQF4E/hamiltons-52464235.jpg"}, {"description": "Operat\u012bvas sporta zi\u0146as, kalend\u0101rs, foto, video un tie\u0161raides. Sporta organiz\u0101ciju m\u0101jas lapas.", "title": "Neilandam \"Tour de France\" kalnu posm\u0101 38. vieta, \u010dempions noliek pilnvaras - Sportacentrs.com", "url": "https://sportacentrs.com/ritenbrauksana/13092020-neilandam_tour_de_france_kalnu_posma_38_v", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T16:26:00Z", "content": "odien bija gaidma smaga diena kopvrtjuma favortiem, jo 174,5 kilometrus garaj distanc bija iekauti divi pirms kategorijas kpumi, kamr beigs ca par uzvaru notika 17,7 kilometrus garaj un 7,1% stvaj Li\u2026 [+4630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportacentrs.com"}, "urlToImage": "http://i6.tiesraides.lv/1200x0s/pictures/2020-09-13/2020-09-13_afp_8pw24r_1.jpg"}, {"description": "Baltkrievijas varasiest\u0101des sv\u0113tdien, 13. septembr\u012b, galvaspils\u0113t\u0101 Minsk\u0101 aiztur\u0113ju\u0161as simtiem cilv\u0113ku (Baltkrievijas Iek\u0161lietu ministrija pazi\u0146ojusi, ka sv\u0113tdien l\u012bdz pulksten 19 Minsk\u0101 aiztur\u0113ti vair\u0101k nek\u0101 400 protest\u0113t\u0101ju), kuri dev\u0101s uz protesta akciju p\u2026", "title": "Minsk\u0101 aiztur\u0113ti simtiem cilv\u0113ku / Raksts - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/arzemes/minska-aiztureti-simtiem-cilveku.a374154/", "author": "Uldis \u0136ezberis", "publishedAt": "2020-09-13T15:05:17Z", "content": "Minsk\u0101 aiztur\u0113ti simtiem cilv\u0113kuUldis \u0136ezberis00:00 / 00:00\r\nJau ierasts, ka ik sv\u0113tdienu Minskas centr\u0101 norisin\u0101s pla\u0161i apmekl\u0113tas mierm\u012bl\u012bgas demonstr\u0101cijas, kuru dal\u012bbnieki protest\u0113 pret 9.august\u0101\u2026 [+2534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/09/large/1/dupc.jpg"}, {"description": "Minskas centr\u0101 sv\u0113tdien daudzi t\u016bksto\u0161i cilv\u0113ku devu\u0161ies varasiest\u0101\u017eu nesankcion\u0113t\u0101 protesta g\u0101jien\u0101 pret Baltkrievijas autorit\u0101r\u0101 prezidenta Aleksandra Luka\u0161enko re\u017e\u012bmu.", "title": "Minsk\u0101 apm\u0113ram 150 000 cilv\u0113ku devu\u0161ies protesta g\u0101jien\u0101 pret Luka\u0161enko re\u017e\u012bmu [papildin\u0101ts] - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/pasaule/324545-minska-apmeram-150-000-cilveku-devusies-protesta-gajiena-pret-lukasenko-rezimu-papildinats.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T13:28:33Z", "content": "Minskas centr svtdien daudzi tkstoi cilvku devuies varasiestu nesankciont protesta gjien pret Baltkrievijas autoritr prezidenta Aleksandra Lukaenko remu.\r\nAentra \"Interfax\" zio, ka akcij, kurai dots \u2026 [+1305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-09/860px/482658_89de4f33ce.jpg"}, {"description": "77.Ven\u0113cijas kinofestiv\u0101la galveno balvu \"Zelta lauva\" sestdienas vakar\u0101 ieguva amerik\u0101\u0146u dr\u0101ma \"Nomadland\" (\"Klejot\u0101ju zeme\").", "title": "Ven\u0113cijas kinofestiv\u0101ls: galveno balvu ieguvusi dr\u0101ma \"Nomadland\" - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/izklaide/404285-venecijas-kinofestivals-galveno-balvu-ieguvusi-drama-nomadland", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T10:56:00Z", "content": "Kinolente vsta par sievieti, kas pc tam, kad krzes d zaudjusi mjokli, ar auto apceo ASV Vidjos Rietumus.\r\nReisore Hloja Dao un galvens lomas tlotja Frnsisa Makdormanda balvu pasnieganas ceremoniju uz\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/09/13/2048291/1000x620.jpg?v=1599993787"}, {"description": "M\u0101rupes dome Satversmes ties\u0101 (ST) pl\u0101no apstr\u012bd\u0113t Saeimas l\u0113mumu, kas liedz pa\u0161vald\u012bbai pa\u0161ai lemt par apdz\u012bvot\u0101s vietas statusu. K\u0101 a\u0123ent\u016bru LETA in...", "title": "M\u0101rupes dome Satversmes ties\u0101 apstr\u012bd\u0113s Saeimas l\u0113mumu, kas liedz pa\u0161vald\u012bbai lemt par apdz\u012bvot\u0101s vietas statusu - R\u012bgas Apri\u0146\u0137a Av\u012bze", "url": "http://www.aprinkis.lv/index.php/sabiedriba/pasvaldibas/19474-marupes-dome-satversmes-tiesa-apstrides-saeimas-lemumu-kas-liedz-pasvaldibai-lemt-par-apdzivotas-vietas-statusu", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-09-13T10:37:00Z", "content": "Mrupes dome Satversmes ties (ST) plno apstrdt Saeimas lmumu, kas liedz pavaldbai paai lemt par apdzvots vietas statusu.K aentru LETA informja Mrupes novada domes sabiedrisko attiecbu speciliste Ilze \u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aprinkis.lv"}, "urlToImage": "http://www.aprinkis.lv/media/k2/items/cache/0879ee9a5fce33d1e5398b5a815ff74e_S.jpg"}, {"description": "Lietuv\u0101 aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b infic\u0113\u0161an\u0101s ar jauno koronav\u012brusu apstiprin\u0101ta 39 cilv\u0113kiem, k\u0101 ar\u012b re\u0123istr\u0113ts viens n\u0101ves gad\u012bjums ar \u0161\u0101 v\u012brusa izrais\u012bto slim\u012bbu Covid-19, bet Igaunij\u0101 atkl\u0101ts 21 infic\u0113\u0161an\u0101s gad\u012bjums.", "title": "COVID-19 \u27e9 Lietuv\u0101 39 jauni gad\u012bjumi un viens miru\u0161ais, Igaunij\u0101 atkl\u0101ta 21 jauna saslim\u0161ana - \u0100rvalst\u012bs - Zi\u0146as - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7061286/lietuva-39-jauni-gadijumi-un-viens-mirusais-igaunija-atklata-21-jauna-saslimsana", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T10:32:23Z", "content": "Ldz ar to inficans ar o vrusu valst konstatta kopum 3335 cilvkiem, bet atveseoans apstiprinta 2070 cilvkiem.\r\nPagjuaj diennakt veiktas 1916 analzes, bet pavisam Lietuv veiktas 694 139 analzes.\r\n19 ja\u2026 [+2328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f7.pmo.ee/JNTcLSOKGldwgOMo25Ud14h4CFI=/1200x630/filters:focal(2713x2506:5427x4482)/nginx/o/2020/09/07/13331255t1h2c2f.jpg"}, {"description": "Pag\u0101ju\u0161aj\u0101 diennakt\u012b Latvij\u0101 veikti 1583 Covid-19 testi un re\u0123istr\u0113ti 10 jauni saslim\u0161anas gad\u012bjumi, v\u0113sta Slim\u012bbu profilakses un kontroles centrs (SPKC).", "title": "Latvij\u0101 Covid-19 saslim\u0161ana apstiprin\u0101ta 10 cilv\u0113kiem - DELFI - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52463437", "author": "www.DELFI.lv", "publishedAt": "2020-09-13T06:58:00Z", "content": "Pagjuaj diennakt Latvij veikti 1583 Covid-19 testi un reistrti 10 jauni saslimanas gadjumi, vsta Slimbu profilakses un kontroles centrs (SPKC).\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nPdjs diennakts laik stac\u2026 [+841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/-DRCpazC92s/covid-koronaviruss-9-52344255.jpg"}, {"description": "Jap\u0101nas tenisiste Naomi Osaka sestdien \u0145ujork\u0101 triumf\u0113ja ASV atkl\u0101taj\u0101 \u010dempion\u0101t\u0101, izc\u012bnot savu tre\u0161o \"Grand Slam\" trofeju karjer\u0101.", "title": "Osaka atsp\u0113l\u0113jas un atgrie\u017eas \"US Open\" \u010dempiones tron\u012b - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/sports/404247-osaka-atspelejas-un-atgriezas-us-open-cempiones-troni", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T05:36:46Z", "content": "Osaka, kura WTA rang ieem devto vietu un \"US Open\" bija izlikta ar ceturto numuru, finlma ar rezulttu 1-6, 6-3, 6-3 prspja baltkrievieti Viktoriju Azarenku (WTA 27.).\r\nOsaka pirmaj set kapitulja ar 1\u2026 [+1801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/09/13/2048195/1000x620.jpg?v=1599974727"}, {"description": "Glob\u0101lais alkoholisko dz\u0113rienu ra\u017eo\u0161anas un izplat\u012b\u0161anas uz\u0146\u0113mums \"Amber Beverage Group\" (ABG) ieg\u0101d\u0101jies 220 hekt\u0101rus pla\u0161us agaves laukus, t\u0101d\u0113j\u0101di apliecinot savus nol\u016bkus papla\u0161in\u0101t darb\u012bbu Meksik\u0101 un palielin\u0101t l\u012bdzdal\u012bbu glob\u0101laj\u0101 tekilas tirg\u016b. Ieg\u016bt\u0101 \u2026", "title": "Foto: 'Latvijas balzama' \u012bpa\u0161nieks ieg\u0101d\u0101jies agaves laukus Meksik\u0101 - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52453603", "author": "DELFI Bizness", "publishedAt": "2020-09-13T05:00:00Z", "content": "Globlais alkoholisko dzrienu raoanas un izplatanas uzmums \"Amber Beverage Group\" (ABG) iegdjies 220 hektrus plaus agaves laukus, tdjdi apliecinot savus nolkus paplaint darbbu Meksik un palielint ldzd\u2026 [+1948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/gxt-FWYMDQE/zilas-agaves-lauks-amber-beverage-group-52453917.jpg"}, {"description": "EIRORADIO jaun\u0101s koncertsezonas atkl\u0101\u0161anas tie\u0161raid\u0113 no R\u012bgas Doma 30 gadu jubileju ar vok\u0101lsimfonisk\u0101s m\u016bzikas programmu Lux aeterna svin jaunie\u0161u koris \"Kam\u0113r...\".", "title": "Jaunie\u0161u kora \"Kam\u0113r\u2026\" 30 gadu jubilejas koncerts R\u012bgas Dom\u0101 - Latvijas Radio", "url": "https://klasika.lsm.lv/lv/raksts/tieshraides/jauniesu-kora-kamer-30-gadu-jubilejas-koncerts-rigas-doma.a134055/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T18:11:19Z", "content": "Eiroradio jauns koncertsezonas atklanas tieraid no Rgas Doma 30 gadu jubileju ar voklsimfonisks mzikas programmu Lux aeterna svin jaunieu koris \"Kamr...\". \r\nPrieks, ka vienu no vadoajiem Latvijas kor\u2026 [+1151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Klasika.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://pic.latvijasradio.lv/public/assets/media/6/f/mlarge_afcac27b.jpg"}], "totalResults": 24}