{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ar Alesandro Rosell\u012bni filmas \"Es piedzimu Rosell\u012bni\" pasaules pirmizr\u0101di piektdien, 11. septembr\u012b, nosl\u0113gusies Ven\u0113cijas kinofestiv\u0101la \"Kriti\u0137u ned\u0113\u013ca\". Oktobra otraj\u0101 pus\u0113 filmu demonstr\u0113s gandr\u012bz 200 kinote\u0101tros vis\u0101 It\u0101lij\u0101. Filmas l\u012bdzproducenti ir Latvi\u2026", "title": "Ven\u0113cij\u0101 pasaules pirmizr\u0101di piedz\u012bvojusi 'VFS Films' l\u012bdzproduc\u0113t\u0101 filma 'Es piedzimu Rosell\u012bni' - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52462439", "author": "DELFI Kult\u016bra", "publishedAt": "2020-09-11T20:16:00Z", "content": "Ar Alesandro Rosellni filmas \"Es piedzimu Rosellni\" pasaules pirmizrdi piektdien, 11. septembr, noslgusies Vencijas kinofestivla \"Kritiu neda\". Oktobra otraj pus filmu demonstrs gandrz 200 kinotetros\u2026 [+5883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/5Befd115ymc/es-piedzimu-roselini-52462461.jpg"}, {"description": "Baltkrievijas prezidenta Aleksandra Luka\u0161enko viz\u012bt\u0113 Krievij\u0101 notiks pirmdien, 14.septembr\u012b, piektdien pazi\u0146oja Krievijas prezidenta Vladimira Putina preses sekret\u0101rs Dmitrijs Peskovs.", "title": "Luka\u0161enko pirmdien Krievij\u0101 tiksies ar Putinu - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/arvalstis/lukasenko-pirmdien-krievija-tiksies-ar-putinu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T19:53:00Z", "content": "Baltkrievijas prezidenta Aleksandra Lukaenko vizt Krievij notiks pirmdien, 14.septembr, piektdien pazioja Krievijas prezidenta Vladimira Putina preses sekretrs Dmitrijs Peskovs.\r\nKremlis informja, ka\u2026 [+1617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/09/2c67-5f5bc5b69ef2a.jpg"}, {"description": "Kontinent\u0101l\u0101 hokeja l\u012bga (KHL) apstiprin\u0101jusi \u010detru Helsinku \"Jokerit\" sp\u0113\u013cu p\u0101rcel\u0161anu uz nenoteiktu laiku. \u012asi pirms pusnakts k\u013cuva zin\u0101ms par sp\u0113les starp", "title": "KHL apstiprina: P\u0101rcelti v\u0113l \u010detri \"Jokerit\" ma\u010di - Sporta zi\u0146as", "url": "https://www.sportazinas.com/khl-apstiprina-parcelti-vel-cetri-jokerit-maci/", "author": "sportazinas.com", "publishedAt": "2020-09-11T17:45:17Z", "content": "Kontinentl hokeja lga (KHL) apstiprinjusi etru Helsinku \u201cJokerit\u201d spu prcelanu uz nenoteiktu laiku.\r\nsi pirms pusnakts kuva zinms par sples starp Rgas \u201cDinamo\u201d un iekamskas \u201cNeftekhimik\u201d prcelanu, jo\u2026 [+1783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportazinas.com"}, "urlToImage": "https://mk0sportazinasu1ydxx.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/09/helsinku-jokerit-sportazinas-com-1-1.jpg"}, {"description": "P\u0101rtikas un veterin\u0101r\u0101 dienesta (PVD) inspektori \u0161oned\u0113\u013c konstat\u0113ju\u0161i septi\u0146us jaunus \u0100frikas c\u016bku m\u0113ra (\u0100CM) saslim\u0161anas gad\u012bjumus me\u017eac\u016bku popul\u0101cij\u0101 Latvij\u0101, liecina PVD publiskot\u0101 inform\u0101cija.", "title": "\u0100CM \u0161oned\u0113\u013c konstat\u0113ts septi\u0146\u0101m me\u017eac\u016bk\u0101m - DELFI - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52462235", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-09-11T17:45:00Z", "content": "Prtikas un veterinr dienesta (PVD) inspektori oned konstatjui septius jaunus frikas cku mra (CM) saslimanas gadjumus meacku populcij Latvij, liecina PVD publiskot informcija.\r\nSaturs turpinsies pc re\u2026 [+774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g3.delphi.lv/images/pix/995x521/Z9ULu5EyMgw/wild-boar-mezacuka-47314095.jpg"}, {"description": "Tikai katr\u0101 otraj\u0101 \u0161\u0137irtaj\u0101 \u0123imen\u0113 jeb 52% gad\u012bjumu t\u0113vi tiek iesaist\u012bti b\u0113rnu apr\u016bp\u0113, bet tikai katrs desmitais t\u0113vs uz\u0146emas vienl\u012bdz lielas r\u016bpes k\u0101 b\u0113rna m\u0101te, liecina Labkl\u0101j\u012bbas ministrijas kampa\u0146as \"#t\u0113tisvar\" laik\u0101 veikt\u0101s iedz\u012bvot\u0101ju aptaujas dati.", "title": "Tikai pus\u0113 \u0161\u0137irto \u0123ime\u0146u t\u0113vi iesaist\u0101s b\u0113rnu apr\u016bp\u0113 - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7060423/tikai-puse-skirto-gimenu-tevi-iesaistas-bernu-aprupe", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T17:20:00Z", "content": "Aptauj secints, ka rpes par brniem Latvij pamat aizvien tiek uzskattas par sievietes atbildbu, pai izteikti to novrojot irto imeu vid.\r\nTpc, lai mazintu sabiedrb eksistjoos aizspriedumus un priekstat\u2026 [+2622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f11.pmo.ee/ylYXcx-IbHBgKtHj_uo_NsOuKVk=/1200x630/smart/nginx/o/2020/09/11/13338581t1h233e.jpg"}, {"description": "\u0100rzemnieki pievienojas ar\u012b R\u012bgas &quot;Dinamo&quot; treneru sast\u0101vam", "title": "Skudras \"Dinamo\" treneru korpusam n\u0101k pal\u012bg\u0101 divi krievi un baltkrievs - Sportacentrs.com", "url": "http://sportacentrs.com/hokejs/dinamo_riga/11092020-skudras_dinamo_treneru_korpusam_nak_palig", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T16:56:01Z", "content": "47 gadus vecais Dmitrijs Parhomenko jau ir strdjis Ptera Skudras trentaj iijnovgorodas \"Torpedo\" (2017-2018), bet iepriekjs divas sezonas strdja VHL klub Novokuzeckas \"Metallurg\", kur bija gan galven\u2026 [+4967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportacentrs.com"}, "urlToImage": "http://i2.tiesraides.lv/1200x0s/pictures/2020-09-11/2020-09-11_dsc00701.jpg"}, {"description": "Latvijas rite\u0146brauc\u0113js Toms Skuji\u0146\u0161 (\"Trek-Segafredo\") piektdien \"Tour de France\" sacens\u012bbu 13.posm\u0101 fini\u0161u sasniedza 100.poz\u012bcij\u0101, bet Felipe Daniels Martiness savu pirmo pan\u0101kumu t\u016br\u0113 izr\u0101va etapa p\u0113d\u0113jos metros.", "title": "Skuji\u0146\u0161 \"Tour de France\" 13.posm\u0101 ierindojas 100.viet\u0101 - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/sports/404146-skujins-tour-de-france-13posma-ierindojas-100vieta", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T16:27:46Z", "content": "Piektdien tres 13.posm sportisti mroja 191,5 kilometrus garu distanci, kur bija iekauti trs tres kategorijas, divi otrs un divi pirms kategorijas kpumi, no kuriem pdjais bija finia taisn.\r\nVistrk dis\u2026 [+3055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/09/11/2047543/1000x620.jpg?v=1599840735"}, {"description": "Piektdien pe Baltkrievijas v\u0113stniec\u012bbas R\u012bg\u0101 uz mierm\u012bl\u012bgu protestu pulc\u0113j\u0101s aptuveni 15 cilv\u0113ki, pieprasot atbr\u012bvot kaimi\u0146zem\u0113 aiztur\u0113to opoz\u012bcijas advok\u0101tu I\u013cju Saleju, nov\u0113roja a\u0123ent\u016bra LETA. San\u0101ku\u0161ie rok\u0101s tur\u0113ja plak\u0101tus Baltkrievijas karoga kr\u0101s\u0101s ar u\u2026", "title": "Foto: Pie Baltkrievijas v\u0113stniec\u012bbas R\u012bg\u0101 pieprasa atbr\u012bvot opoz\u012bcijas advok\u0101tu I\u013cju Saleju - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/foto/riga/13557-pie-baltkrievijas-vestniecibas-riga-pieprasa-atbrivot-opozicijas-advokatu-ilju-saleju.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T16:05:36Z", "content": "Piektdien pe Baltkrievijas vstniecbas Rg uz miermlgu protestu pulcjs aptuveni 15 cilvki, pieprasot atbrvot kaimizem aizturto opozcijas advoktu Iju Saleju, novroja aentra LETA.\r\nSankuie roks turja pla\u2026 [+662 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-09/860px/482553_49aedeb118.jpg"}, {"description": "Sabiedrisko mediju port\u0101ls LSM.lv sadarb\u012bb\u0101 ar LMT Viedtelev\u012bziju pied\u0101v\u0101 11. septembr\u012b no pulksten 19.00 tie\u0161raid\u0113 Latvijas Nacion\u0101l\u0101 simfonisk\u0101 or\u0137estra (LNSO) koncertu \"\u010caikovskis, Gr\u012bgs un Rahma\u0146inovs\".", "title": "TIE\u0160RAIDE: LNSO un Vestards \u0160imkus koncert\u0101 \u00ab\u010caikovskis, Gr\u012bgs un Rahma\u0146inovs\u00bb - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/kultura/muzika/tiesraide-lnso-un-vestards-simkus-koncerta-caikovskis-grigs-un-rahmaninovs.a373991/", "author": "LSM.lv kult\u016bras redakcija", "publishedAt": "2020-09-11T15:58:42Z", "content": "Koncerta solists ir pianists Vestards \u0160imkus, diri\u0123ents \u2013 Ain\u0101rs Rubi\u0137is, programm\u0101: P\u0113tera \u010caikovska \u201cNegaiss\u201d, Edvarda Gr\u012bga klavierkoncerts un Sergeja Rahma\u0146inova Otr\u0101 simfonija.\r\nKaut rad\u012bta sv\u0113t\u2026 [+782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/09/large/1/dua6.jpg"}, {"description": "#TautaRun\u0101 Krievu humorists Maksims Galkins public\u0113jis video, kur\u0101 parod\u0113jis Baltkrievijas prezidenta Aleksandra Luka\u0161enko un Krievijas prezidenta Vladimira Putina videokonferences zvanu, kur\u0101 abi valstu l\u012bderi, kuru lom\u0101s iejuties humorists, p\u0101rsprie\u017e pasaul\u2026", "title": "VIDEO: Galkins parod\u0113 Luka\u0161enko un Putina sarunu - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://tautaruna.nra.lv/slavenibas/324494-video-galkins-parode-lukasenko-un-putina-sarunu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T15:33:55Z", "content": "Galkins video publicjis sav Instagram, kur izpelnjies uzslavas par uzjautrinoo video. Diennakts laik video skatts vairk nek divus miljonus reiu.\r\nSeu minu ske Lukaenko zio par notikumiem Baltkrievij \u2026 [+393 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tautaruna.nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/share-img.php?pid=482569&pbid=4&i=https%3A%2F%2Fzinas.nra.lv%2F_mm%2Fphotos%2F2020-09%2F860px%2F482569_6e79d04125.jpg"}, {"description": "\u0160ogad jaun\u0101s m\u016bzikas festiv\u0101ls Ar\u0113na notiks no 24. oktobra l\u012bdz 7. novembrim, jau 19. reizi aicinot m\u016bsdienu ska\u0146um\u0101kslas interesentus ieklaus\u012bties laikmet\u012bg\u0101s m\u016bzikas meistardarbos un glu\u017ei svaigos m\u016bslaiku autoru jaundarbos, inform\u0113ja festiv\u0101la organizatori.", "title": "\u0160ogad jaun\u0101s m\u016bzikas festiv\u0101ls Ar\u0113na akcent\u0113s pa\u0161m\u0101ju m\u016bzi\u0137u koncertprogrammas - Diena", "url": "https://www.diena.lv/raksts/kd/muzika/sogad-jaunas-muzikas-festivals-_arena_-akcentes-pasmaju-muziku-koncertprogrammas-14248098", "author": "unknown", "publishedAt": "2020-09-11T15:16:02Z", "content": "\u0160ogad festiv\u0101ls galvenos akcentus licis uz lielisku pa\u0161m\u0101ju m\u016bzi\u0137u koncertprogramm\u0101m un vair\u0101ku latvie\u0161u komponistu jaundarbu pirmatska\u0146ojumiem, k\u0101 ar\u012b tausti\u0146instrumentiem visda\u017e\u0101d\u0101kaj\u0101s to izpausm\u0113\u2026 [+3779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.diena.lv/media/2020/09/2/wide/b3e78ed24226.jpg"}, {"description": "\u0145emot v\u0113r\u0101 saslim\u0161anas ar Covid-19 pieaugumu, iebraucot Latvij\u0101 no Igaunijas, cilv\u0113kiem b\u016bs j\u0101iev\u0113ro pa\u0161izol\u0101cija, port\u0101lu \"Delfi\" inform\u0113ja Vesel\u012bbas ministrijas (VM) p\u0101rst\u0101vis Oskars \u0160neiders.", "title": "'Baltijas burbulis' pl\u012bsis \u2013 atgrie\u017eoties no Igaunijas, j\u0101iev\u0113ro pa\u0161izol\u0101cija - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52461801", "author": "www.DELFI.lv", "publishedAt": "2020-09-11T14:19:00Z", "content": "emot vr saslimanas ar Covid-19 pieaugumu, iebraucot Latvij no Igaunijas, cilvkiem bs jievro paizolcija, portlu \"Delfi\" informja Veselbas ministrijas (VM) prstvis Oskars neiders.\r\nSaturs turpinsies pc\u2026 [+3299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/NL2OuY0F-E0/covid-19-koronaviruss-latvijas-igaunijas-robeza-valka-valga-latvija-ig-51978791.jpg"}, {"description": "Audi laid\u012bs klaj\u0101 e-tron un e-tron Sportback jaud\u012bgo S versiju, kas b\u016bs apg\u0101d\u0101ta ar trim elektromotoriem un sp\u0113s sasniegt 210 km/h.", "title": "No 91 435 eiro - Audi e-tron S versija start\u0113s ruden\u012b (+ FOTO) - iAuto", "url": "https://iauto.lv/zinas/pasaule/35631-no-91-435-eiro-audi-e-tron-s-versija-startes-rudeni-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T12:06:45Z", "content": "Audi laids klaj e-tron un e-tron Sportback jaudgo S versiju, kas bs apgdta ar trim elektromotoriem un sps sasniegt 210 km/h.\r\nAudi paziojis, ka jau \u0161oruden lai klaj e-tron un e-tron Sportback sportis\u2026 [+1353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iauto.lv"}, "urlToImage": "https://iauto.lv/_cache/images/img1200px/_mm/i/20200911/orig_35631_0a839ef7ba2.jpg"}, {"description": "Sestdien, 12. septembr\u012b, Latvij\u0101 gaisa temperat\u016bra b\u016bs par 2 \u2013 3 gr\u0101diem augst\u0101ka nek\u0101 piektdien un nedaudz pastiprin\u0101sies v\u0113j\u0161, prognoz\u0113 sinopti\u0137i.", "title": "Sestdien gaisa temperat\u016bra b\u016bs p\u0101ris gr\u0101dus augst\u0101ka - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52460939", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-09-11T11:45:00Z", "content": "Sestdien, 12. septembr, Latvij gaisa temperatra bs par 2 3 grdiem augstka nek piektdien un nedaudz pastiprinsies vj, prognoz sinoptii.\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nGaidms maings mkou daudzums, viet\u2026 [+511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g2.delphi.lv/images/pix/995x521/0QD8oGcsXxc/rudens-septembris-mezs-saulains-rudens-47914703.jpg"}, {"description": "Lietuv\u0101 apstiprin\u0101ti 44 jauni Covid-19 saslim\u0161anas gad\u012bjumi, bet Igaunij\u0101\u00a0\u2013 32, liecina kaimi\u0146valstu sabiedrisko mediju v\u0113st\u012btais.", "title": "Lietuv\u0101 apstiprin\u0101ti 44 jauni Covid-19 gad\u012bjumi, Igaunij\u0101 \u2013 32 - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/arzemes/lietuva-apstiprinati-44-jauni-covid-19-gadijumi-igaunija--32.a373970/", "author": "LSM.lv Zi\u0146u redakcija", "publishedAt": "2020-09-11T10:58:40Z", "content": "Igaunijas sabiedrisko mediju port\u0101ls \"Err.ee\" v\u0113sta, ka Igaunij\u0101 aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b veikti kopum\u0101\u00a01 845 Covid-19 testi un no tiem 32 bija pozit\u012bvi.\u00a0Pa\u0161laik 14 dienu kumulat\u012bvais Covid-19 saslimst\u012b\u2026 [+1302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/08/large/1/dpoa.jpg"}, {"description": "Ministru prezidents Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 (JV) ir skeptisks par ideju p\u0101rskat\u012bt kumulat\u012bvo Covid-19 saslimst\u012bbas robe\u017ekrit\u0113riju.", "title": "Kari\u0146\u0161 skeptisks par ideju p\u0101rskat\u012bt kumulat\u012bvo Covid-19 saslimst\u012bbas robe\u017ekrit\u0113riju - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/latvija/324465-karins-skeptisks-par-ideju-parskatit-kumulativo-covid-19-saslimstibas-robezkriteriju.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T10:32:28Z", "content": "Ministru prezidents Krijnis Kari (JV) ir skeptisks par ideju prskatt kumulatvo Covid-19 saslimstbas robekritriju.\r\nPiektdien preses konferenc Kari uzsvra, ka Latvijas valdba ldz im ir ieklausjusies e\u2026 [+1285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-09/860px/482496_b2a8c470ee.jpg"}, {"description": "J\u0101\u0146a Kalni\u0146a p\u0101rst\u0101v\u0113tajai Kontinent\u0101l\u0101s hokeja l\u012bgas (KHL) vien\u012bbai Helsinku \"Jokerit\" ir noteikta 14 dienu karant\u012bna.", "title": "KHL c\u012b\u0146a ar Covid-19 turpin\u0101s - p\u0101rcelts ar\u012b J\u0101\u0146a Kalni\u0146a p\u0101rst\u0101v\u0113t\u0101s \"Jokerit\" n\u0101kamais ma\u010ds - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7060182/khl-cina-ar-covid-19-turpinas-jana-kalnina-parstavetajai-jokerit-noteikta-14-dienu-karantina", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T09:28:02Z", "content": "Jau ziots, ka piektdienas vakara sple Rg starp Rgas \"Dinamo\" un iekamskas \"efehimik\" nenotiks, jo vairkiem viesu hokejistiem konstatta saslimana ar Covid-19.\r\nPirms doans uz Rgu, 9. septembr\u00a0\"efehimi\u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/6iNHtp7hn-QLvJaxt6zefxvTiwE=/1200x630/smart/nginx/o/2020/09/05/13326458t1ha1b2.jpg"}, {"description": "17. septembr\u012b pirmizr\u0101de b\u016bs re\u017eisora Rei\u0146a Kalvi\u0146a debijas filmai \"Mai\u0146a\". Galveno lomu taj\u0101 atveido Liep\u0101jas te\u0101tra aktieris Edgars Ozoli\u0146\u0161.", "title": "Filmas \"Mai\u0146a\" re\u017eisors: Tas nav tikai par taksistiem, tas ir brauciens caur R\u012bgu - Latvijas Radio", "url": "https://lr1.lsm.lv/lv/raksts/kulturas-rondo/filmas-maina-rezisors-tas-nav-tikai-par-taksistiem-tas-ir-brauci.a134092/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T09:26:54Z", "content": "17. septembr pirmizrde bs reisora Reia Kalvia debijas filmai \"Maia\". Galveno lomu taj atveido Liepjas tetra aktieris Edgars Ozoli.\r\n\"Situcijas ir relas, ts ir balsttas uz ststiem, protams, nedaudz ko\u2026 [+853 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lr1.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://pic.latvijasradio.lv/public/assets/media/9/c/mlarge_16c5c378.jpg"}, {"description": "Slim\u012bbu profilakses un kontroles centrs zi\u0146o, ka aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b Latvij\u0101 atkl\u0101ti 11 jauni Covid-19 saslim\u0161anas gad\u012bjumi.", "title": "Aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b Latvij\u0101 re\u0123istr\u0113ti 11 jauni Covid-19 saslim\u0161anas gad\u012bjumi - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/par-veselibu/404044-aizvaditaja-diennakti-latvija-registreti-11-jauni-covid-19-saslimsanas-gadijumi", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T09:17:06Z", "content": "Pdjo 24 stundu laik veikti 2 445 Covid-19 testi, infekcija apstiprinjusies 11 cilvkiem.\r\nSPKC rcb eso informcija liecina, ka 6 saslimuie ieraduies no rzemm (Francija, Norvija, Krievija (tai skait 4 h\u2026 [+1007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/09/11/2047161/1000x620.jpg?v=1599815261"}, {"description": "Av\u0101rij\u0101 uz \u0161osejas A7, pie Bauskas robe\u017eas, smagi cietis viegl\u0101 auto vad\u012bt\u0101js, v\u0113sta raid\u012bjums \u201cDegpunkt\u0101\u201d.", "title": "Av\u0101rij\u0101 uz Bauskas \u0161osejas smagi cietis viegl\u0101 auto vad\u012bt\u0101js - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/degpunkta/avarija-uz-bauskas-sosejas-smagi-cietis-viegla-auto-vaditajs/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T08:40:00Z", "content": "Avrij uz osejas A7, pie Bauskas robeas, smagi cietis viegl auto vadtjs, vsta raidjums \u201cDegpunkt\u201d.\r\nRaidjums Degpunkt novrojis, ka 11.septembr, ap plkst. 8.30 uz osejas A7, pie Bauskas robeas, negadju\u2026 [+345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/09/714f-5f5b371793f02.jpeg"}], "totalResults": 26}