{"status": "ok", "articles": [{"description": "\"Nauris zina, ka man \u0161\u0101das lietas nepat\u012bk!\"", "title": "Samantu T\u012bnu sanikno biju\u0161\u0101 drauga publiskais uzman\u012bbas apliecin\u0101jums: \"T\u0101 pieaugu\u0161i v\u012brie\u0161i nedara!\" - Sejas.lv", "url": "https://sejas.tvnet.lv/7111190/samantu-tinu-sanikno-bijusa-drauga-publiskais-uzmanibas-apliecinajums-ta-pieaugusi-viriesi-nedara", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T22:02:14Z", "content": "K bija vrojams srij, Nauris dziedtju gaidja ierodamies vias mjs, apgalvojot, ka tas nav sarunts ar filmanas komandu.\u00a0\r\n\"Ms strdjam pie attiecbm. Un, k mums sank, - to tikai laiks rds. Nav viegli - ne\u2026 [+1043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f11.pmo.ee/OmCdNOILc33pVKpeaXONXPc2b0Q=/1200x630/smart/nginx/o/2020/11/16/13479016t1hffd1.jpg"}, {"description": "Azerbaid\u017e\u0101nai bija nepiecie\u0161amas 43 dienas, lai atg\u016btu kontroli p\u0101r teritorij\u0101m Kalnu Karabah\u0101, kas p\u0113c pag\u0101ju\u0161\u0101 gadsimta devi\u0146desmito gadu kara atrad\u0101s Arm\u0113nijas kontrol\u0113. Eksperti nor\u0101da, ka Azerbaid\u017e\u0101nas pan\u0101kumi \u0161\u0101 gada bru\u0146otaj\u0101 konflikt\u0101 galvenok\u0101rt ska\u2026", "title": "Tehnolo\u0123ijas, taktika un Turcija - Azerbaid\u017e\u0101nas pan\u0101kumu atsl\u0113ga Kalnu Karabahas konflikt\u0101 - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7111207/tehnologijas-taktika-un-turcija-azerbaidzanas-panakumu-atslega-kalnu-karabahas-konflikta", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T22:02:00Z", "content": "Karadarbba starp armiem un Azerbaidnas armiju sks 27.septembr, un Azerbaidnas spki guvui virsroku. Pagjuaj ned\u00a0Armnija un Azerbaidna ar Krievijas starpniecbu panca vienoanos par karadarbbas izbeiganu\u2026 [+3359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f7.pmo.ee/NUqia4ugW0XgSt966mo6tSGfZ6w=/1200x630/smart/nginx/o/2020/11/16/13479076t1ha132.jpg"}, {"description": "Jaun\u0101 vides un re\u0123ion\u0101l\u0101s att\u012bst\u012bbas ministra nomin\u0113\u0161ana izr\u0101d\u012bjusies ilg\u0101ka nek\u0101 s\u0101kotn\u0113ji var\u0113tu \u0161\u0137ist.", "title": "\u201cAtt\u012bst\u012bbai/Par!\u201d v\u0113l nesp\u0113j vienoties par kandid\u0101tu vides un re\u0123ion\u0101l\u0101s att\u012bst\u012bbas ministra amatam - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/latvija/politika/attistibai-par-vel-nespej-vienoties-par-kandidatu-vides-un-regionalas-attistibas-ministra-amatam/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T20:57:00Z", "content": "Jaun vides un reionls attstbas ministra nominana izrdjusies ilgka nek skotnji vartu ist.\r\nPartiju apvienbas Attstbai/Par! valde pirmdien vl nespja formult viedokli par to, vai amatam btu virzms Artrs\u2026 [+2069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/04/32bb-5e9ff81b1c0ab-scaled.jpg"}, {"description": "Pirms diviem Pasaules kausa posmiem skeleton\u0101 un bobslej\u0101 Siguld\u0101 konstat\u0113ta saslim\u0161ana ar Covid-19, pirmdien v\u0113sta LTV.", "title": "Pirms Pasaules kausa posmiem skeleton\u0101 un bobslej\u0101 Siguld\u0101 konstat\u0113ta saslim\u0161ana ar Covid-19 - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/sports/414185-pirms-pasaules-kausa-posmiem-skeletona-un-bobsleja-sigulda-konstateta-saslimsana-ar-covid-19", "author": "Ieva Zicmane", "publishedAt": "2020-11-16T20:30:00Z", "content": "Par spti stingrajiem pretvrusa paskumiem pirms starta Pasaules kausa posm Siguld konstatti pirmie saslimuie.\r\n\"obrd konkrtus skaitus ms nedrkstam saukt, jo t ir sensitva informcija,\" par Covid-19 inf\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/11/16/2099912/1000x620.jpg?v=1605558605"}, {"description": "Kontinent\u0101l\u0101s hokeja l\u012bgas (KHL) komanda R\u012bgas \"Dinamo\" pirmdien \u010detru m\u0101jas sp\u0113\u013cu s\u0113rijas nosl\u0113gum\u0101 R\u012bgas \"Dinamo\" p\u0101rtrauca 14 zaud\u0113jumu s\u0113riju, G\u013cebam Zirjanovam iemetot divus v\u0101rtus savam biju\u0161ajam klubam Pekinas \"Ku\u0146lu\u0146 Red Star\".", "title": "VIDEO \u27e9 R\u012bgas \"Dinamo\" hokejisti \"ugu\u0146o\" un p\u0101rtrauc garo zaud\u0113jumu s\u0113riju - Hokejs - Apollo.lv - Sports - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7111402/rigas-dinamo-hokejisti-uguno-un-partrauc-garo-zaudejumu-seriju", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T20:15:00Z", "content": "Rgas \"Dinamo\" prspja Pekinas \"Kulu Red Star\" ar 5:3 (1:2, 3:1, 1:0).\r\nDivus vrtus rdziniekiem guva Zirjanovs, pa vieniem - Lauris Drzi, Dordans Murejs un Miks Indrais.\r\nTikai desmit sekundes rdziniek\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f12.pmo.ee/mfgAbWaRibqPHrHtayzwNovElH0=/1200x630/smart/nginx/o/2020/11/14/13476370t1h921a.jpg"}, {"description": "S\u0101kot ar \u0161o ned\u0113\u013cu, katru pirmdienas r\u012btu Latvijas Radio 5 \u2013 Pieci.lv \u0113ter\u0101 pulksten 7.25 raid\u012bjum\u0101 \u201cPieci r\u012bti\u201d skan rubrika, kur\u0101 veidos izpratni par podk\u0101stu pasaules da\u017e\u0101d\u012bbu, pieejamajiem \u017eanriem, pat\u0113r\u0113\u0161anas paradumiem un citu b\u016btisko \u0161ai pasaul\u0113 un ar\u012b\u2026", "title": "Apskats: Par podk\u0101stiem pasaul\u0113 un jauno Latvijas Radio \u00abPatriotu podk\u0101stu\u00bb - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/arpus-etera/arpus-etera/apskats-par-podkastiem-pasaule-un-jauno-latvijas-radio-patriotu-podkastu.a381957/", "author": "Andrejs Sili\u0146\u0161", "publishedAt": "2020-11-16T18:38:49Z", "content": "Raid\u012bjuma \u201cPieci r\u012bti\u201d saturs form\u0101tam piel\u0101got\u0101 veid\u0101 ik darba dienu pieejams ar\u012b\u00a0popul\u0101r\u0101kaj\u0101s podk\u0101stu pat\u0113r\u0113\u0161anas platform\u0101s. Tas ir otrais visvair\u0101k klaus\u012btais Latvijas Radio podk\u0101sts jeb apl\u0101de\u2026 [+3731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/11/large/1/e8ya.jpg"}, {"description": "Kam\u0113r partiju apvien\u012bba \u201cAtt\u012bst\u012bbai/Par!\u201d <a href=\"https://www.lsm.lv/raksts/zinas/latvija/apvieniba-attistibaipar-vel-nevienojas-par-kandidatu-uz-varam-vadibu.a381958/\">mekl\u0113 atbalstu</a> sava kandid\u0101ta virz\u012b\u0161anai re\u0123ion\u0101l\u0101s att\u012bst\u012bbas un pa\u0161vald\u012bbu lietu mi\u2026", "title": "\u00abProgres\u012bvie\u00bb v\u0113rt\u0113s sadarb\u012bbu ar \u00abLatvijas att\u012bst\u012bbai\u00bb R\u012bgas dom\u0113 - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/latvija/progresivie-vertes-sadarbibu-ar-latvijas-attistibai-rigas-dome.a381968/", "author": "Madara L\u012bc\u012bte", "publishedAt": "2020-11-16T18:24:04Z", "content": "R\u012bgas domes v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s liel\u0101ko mand\u0101tu skaitu \u2013 18 \u2013 ieguva tr\u012bs partiju apvien\u012bba, kur\u0101 ietilpst \u201cLatvijas att\u012bst\u012bbai\u201d, \"Kust\u012bba ''Par!''\" un \u201cProgres\u012bvie\u201d. Tagad sadarb\u012bba sa\u0161\u0137ob\u012bjusies p\u0113c nu jau b\u2026 [+1753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2018/03/large/1/92l1.jpg"}, {"description": "Kontinent\u0101l\u0101s hokeja l\u012bgas (KHL) vien\u012bba R\u012bgas \"Dinamo\" pirmdien m\u0101j\u0101s p\u0101rtrauca 14 zaud\u0113to sp\u0113\u013cu s\u0113riju, ar rezult\u0101tu 5:3 (1:2, 3:1, 1:0) notikumiem bag\u0101t\u0101 ma\u010d\u0101 pieveicot Pekinas \"Ku\u0146lu\u0146 Red Star\" hokejistus.", "title": "KHL sp\u0113le. R\u012bgas 'Dinamo' \u2013 'Ku\u0146lu\u0146 Red Star'. Teksta tie\u0161raide - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52667155", "author": "Reinis L\u0101cis", "publishedAt": "2020-11-16T17:16:00Z", "content": "Kontinentls hokeja lgas (KHL) vienba Rgas \"Dinamo\" pirmdien mjs prtrauca 14 zaudto spu sriju, ar rezulttu 5:3 (1:2, 3:1, 1:0) notikumiem bagt ma pieveicot Pekinas \"Kulu Red Star\" hokejistus.\r\nSaturs \u2026 [+9542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/B86WH9ntRks/hokejs-khl-dinamo-riga-rigas-dinamo-pekina-kunlun-red-star-52667463.jpg"}, {"description": "\u0160odien R\u012bg\u0101 k\u0101dai dz\u012bvojamai \u0113kai pagrabst\u0101v\u0101 nobrukusi da\u013ca konstrukciju, t\u0101p\u0113c evaku\u0113ti 16 cilv\u0113ki, a\u0123ent\u016bru LETA inform\u0113ja Valsts ugunsdz\u0113s\u012bbas un gl\u0101b\u0161anas dienest\u0101 (VUGD).", "title": "FOTO: R\u012bg\u0101 dz\u012bvojamai \u0113kai sabrukusi da\u013ca konstrukciju, evaku\u0113ti 16 cilv\u0113ki; RNP m\u0101ju pl\u0101nojis remont\u0113t - Diena", "url": "https://www.diena.lv/raksts/latvija/riga/foto-riga-dzivojamai-ekai-sabrukusi-dala-konstrukciju-evakueti-16-cilveki-rnp-maju-planojis-remontet-14251842", "author": "unknown", "publishedAt": "2020-11-16T15:57:59Z", "content": "\u0160odien \u012bsi pirms plkst.11 dienests sa\u0146\u0113ma izsaukumu uz Limba\u017eu ielu, kur p\u0113c s\u0101kotn\u0113j\u0101s inform\u0101cijas divst\u0101vu dz\u012bvojamai m\u0101jai nobrukusi siena.\r\nPatlaban dienesti str\u0101d\u0101 notikuma viet\u0101 un no \u0113kas ir \u2026 [+2073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.diena.lv/media/2020/11/2/wide/eba9856cda9b.jpg"}, {"description": "Ung\u0101rija un Polija pirmdien uzliku\u0161i veto Eiropas Savien\u012bbas (ES) ilgtermi\u0146a bud\u017eetam un bloka tautsaimniec\u012bbas atvese\u013co\u0161anas paketei p\u0113c Covid-19 izrais\u012bt\u0101s kr\u012bzes, t\u0101d\u0113j\u0101di izsakot savu protestu pret ES fondu l\u012bdzek\u013cu pie\u0161\u0137i\u0161anas sasaisti ar t\u0101 d\u0113v\u0113t\u0101s liku\u2026", "title": "Ung\u0101rija un Polija blo\u0137\u0113 ES ilgtermi\u0146a bud\u017eetu - Diena", "url": "https://www.diena.lv/raksts/pasaule/eiropa/ungarija-un-polija-bloke-es-ilgtermina-budzetu-14251862", "author": "unknown", "publishedAt": "2020-11-16T15:43:14Z", "content": "Pieprast sadaa var saturt erotiskus materilus, kuru apskatana atauta tikai pilngadbu sasniegum personm.", "source": {"id": null, "name": "Diena.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.diena.lv/media/2020/10/3/wide/3a0483615a13.jpg"}, {"description": "R\u012bgas pils\u0113tas izpilddirektora pien\u0101kumu izpild\u012bt\u0101ja un izpilddirektora vietniece Iveta Zalp\u0113tere atst\u0101jusi savu amatu un no otrdienas, 17.novembra izpilddirektora pien\u0101kumus veiks l\u012bdz\u0161in\u0113j\u0101 R\u012bgas domes Apmekl\u0113t\u0101ju pie\u0146em\u0161anas centra vad\u012bt\u0101ja El\u012bna Trautmane\u2026", "title": "R\u012bgas pils\u0113tas izpilddirektora pien\u0101kumu izpild\u012bt\u0101ja Zalp\u0113tere atst\u0101jusi savu amatu - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/zinas/414156-rigas-pilsetas-izpilddirektora-pienakumu-izpilditaja-zalpetere-atstajusi-savu-amatu", "author": "Ieva Zicmane", "publishedAt": "2020-11-16T15:34:00Z", "content": "Ldzinj Rgas pilstas izpilddirektora pienkumu izpildtja un izpilddirektora vietniece Zalptere persongu apsvrumu d nolmusi atstt amatu un vienojusies par darba attiecbu izbeiganu ar Rgas domi no otrdie\u2026 [+2187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/11/16/2099817/1000x620.jpg?v=1605541334"}, {"description": "Kult\u016bras centr\u0101 \"Siguldas devons\" l\u012bdz 10. decembrim apl\u016bkojama Zviedrij\u0101 tapusi unik\u0101la lielform\u0101ta fotoizst\u0101de \"Ikonas \u2013 izst\u0101de par ties\u012bb\u0101m b\u016bt\". Izst\u0101di veidojis viens no liel\u0101kajiem un ietekm\u012bg\u0101kajiem fotomuzejiem pasaul\u0113 \u2013 Zviedrijas \"Fotografiska\".", "title": "Foto: Siguld\u0101 skat\u0101ma sadarb\u012bb\u0101 ar Zviedrijas 'Fotografiska' veidota izst\u0101de - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52666791", "author": "DELFI Kult\u016bra", "publishedAt": "2020-11-16T15:30:00Z", "content": "Kultras centr \"Siguldas devons\" ldz 10. decembrim aplkojama Zviedrij tapusi unikla lielformta fotoizstde \"Ikonas izstde par tiesbm bt\". Izstdi veidojis viens no lielkajiem un ietekmgkajiem fotomuzeji\u2026 [+2565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/g6qvU2WkjOg/ikonastitaniksfoto-emma-svensson-52666813.jpg"}, {"description": "Apg\u0101d\u0101 \"Zvaigzne ABC\" tikko izn\u0101kusi Latvijas Radio le\u0123endas \u2013 \u017eurn\u0101lista un sporta koment\u0113t\u0101ja Gun\u0101ra J\u0101kobsona \u2013 atmi\u0146u gr\u0101mata \"Pie mikrofona Gun\u0101rs J\u0101kobsons\".", "title": "Latvijas Radio le\u0123enda Gun\u0101rs J\u0101kobsons sarakst\u012bjis atmi\u0146u gr\u0101matu - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52666089", "author": "DELFI Kult\u016bra", "publishedAt": "2020-11-16T13:48:00Z", "content": "Apgd \"Zvaigzne ABC\" tikko iznkusi Latvijas Radio leendas urnlista un sporta komenttja Gunra Jkobsona atmiu grmata \"Pie mikrofona Gunrs Jkobsons\".\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nGunrs Jkobsons ir aizs\u2026 [+1891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g3.delphi.lv/images/pix/995x521/3-n2rX1h_YQ/gunars-jakobsons-52666171.jpg"}, {"description": null, "title": "Dagdas novad\u0101 sieviete aiztur\u0113ta aizdom\u0101s par sava nepilnu gadu veca d\u0113la slepkav\u012bbu | Zi\u0146as - LETA", "url": "https://www.leta.lv/home/important/47F5E34B-F62E-46C6-AAC6-20E944C1EAB0/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T12:49:22Z", "content": "Rga, 16.nov., LETA. Pagjuaj ned Dagdas novad aizdoms par sava nepilnu gadu veca dla slepkavbu aizturta sieviete, aentru LETA informja Valsts policijas Latgales reiona prvaldes prstve Lsma Kurste.\r\nVi\u2026 [+1316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leta.lv"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pag\u0101ju\u0161\u0101 ned\u0113\u013ca s\u0101k\u0101s ar pozit\u012bv\u0101m zi\u0146\u0101m c\u012b\u0146\u0101 pret Covid-19 pand\u0113miju \u2013 ASV farm\u0101cijas komp\u0101nijas \"Pfizer\" sadarb\u012bb\u0101 ar v\u0101cu partneri \"BioNTech\" izstr\u0101d\u0101tais vakc\u012bnas kandid\u0101ts kl\u012bnisko p\u0113t\u012bjumu tre\u0161aj\u0101 f\u0101z\u0113 (izm\u0113\u0123in\u0101jumos jau uz vair\u0101kiem desmitiem t\u016bksto\u0161u \u2026", "title": "'Moderna' Covid-19 vakc\u012bna sola teju 95% efektivit\u0101ti - DELFI - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52665825", "author": "Campus", "publishedAt": "2020-11-16T12:14:00Z", "content": "Pagju neda sks ar pozitvm zim c pret Covid-19 pandmiju ASV farmcijas kompnijas \"Pfizer\" sadarbb ar vcu partneri \"BioNTech\" izstrdtais vakcnas kandidts klnisko ptjumu treaj fz (izminjumos jau uz vairk\u2026 [+5045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/pulfGvaH2tw/covid-19-vakcina-52665849.jpg"}, {"description": "Lietuv\u0101 aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b infic\u0113\u0161an\u0101s ar jauno koronav\u012brusu apstiprin\u0101ta v\u0113l 1152 cilv\u0113kiem un re\u0123istr\u0113ti asto\u0146i jauni n\u0101ves gad\u012bjumi ar v\u012brusa izrais\u012bto slim\u012bbu Covid-19, pirmdien pazi\u0146ojusi Vesel\u012bbas ministrija.", "title": "Covid-19: Lietuv\u0101 infic\u0113ju\u0161ies 1152 cilv\u0113ki; Igaunij\u0101 - 211 - DELFI - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52665763", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-11-16T11:52:00Z", "content": "Lietuv aizvadtaj diennakt inficans ar jauno koronavrusu apstiprinta vl 1152 cilvkiem un reistrti astoi jauni nves gadjumi ar vrusa izraisto slimbu Covid-19, pirmdien paziojusi Veselbas ministrija.\r\nS\u2026 [+1144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g3.delphi.lv/images/pix/995x521/dsZdUp7JZgg/covid-19-52566051.jpg"}, {"description": "\"Latvijas Pasts\" 2020.gada 19.novembr\u012b izdod jaunu pastmarku un aploksni Dailes te\u0101tra 100.jubilej\u0101, kas velt\u012bta te\u0101tra dibin\u0101t\u0101jam un le\u0123end\u0101rajamre\u017eisoram Eduardam Smi\u013c\u0123im (1886\u20131966). Jauno pastmarku s\u0101kotn\u0113ji var\u0113s ieg\u0101d\u0101ties liel\u0101ko pils\u0113tu pasta noda\u013c\u0101s\u2026", "title": "'Latvijas Pasts' velta pastmarku Dailes te\u0101tra dibin\u0101t\u0101jam Eduardam Smi\u013c\u0123im - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52665609", "author": "DELFI Kult\u016bra", "publishedAt": "2020-11-16T11:31:00Z", "content": "\"Latvijas Pasts\" 2020.gada 19.novembr izdod jaunu pastmarku un aploksni Dailes tetra 100.jubilej, kas veltta tetra dibintjam un leendrajamreisoram Eduardam Smiim (18861966). Jauno pastmarku skotnji v\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g2.delphi.lv/images/pix/995x521/NsXIsaG6K-0/eduards-smilgis-52665643.jpg"}, {"description": "Moldovas prezidenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s uzvar\u0113jusi proeiropeisk\u0101 Maia Sandu. Vi\u0146a sol\u012bjusi c\u012bn\u012bties ar pla\u0161i izplat\u012bto korupciju un veicin\u0101t Moldovas tuvin\u0101\u0161anos Eiropas Savien\u012bbai.", "title": "Maia Sandu iev\u0113l\u0113ta par Moldovas prezidenti / Raksts - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/arzemes/maia-sandu-ieveleta-par-moldovas-prezidenti.a381861/", "author": "Aigars Smiltnieks", "publishedAt": "2020-11-16T11:13:10Z", "content": "L\u012bdz\u012bgi k\u0101 pirms \u010detriem gadiem, ar\u012b \u0161oreiz Moldovas v\u0113l\u0113t\u0101jiem bija j\u0101izdara l\u012bdz\u012bga izv\u0113le \u2013 vai nu atbalst\u012bt l\u012bdz\u0161in\u0113jo prezidentu Igoru Dodonu un vi\u0146a aizst\u0101v\u0113to stabilit\u0101ti un rosin\u0101to tuvin\u0101\u0161an\u2026 [+3812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/11/large/1/e8rh.jpg"}, {"description": null, "title": "\"Mogo/LSPA\" 4:1 HK \"Liep\u0101ja\" - Sporta Studija", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SkNQZS1rVWFONEnSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T10:45:51Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\"Tiguan\" ir viens no \"Volkswagen\" veiksmes st\u0101stiem. Kop\u0161 t\u0101 pirm\u0101s paaudzes prezent\u0101cijas 2007. gad\u0101 tas \u0101tri vien iekaroja pirc\u0113ju sirdis un nu no jaunpien\u0101c\u0113ja p\u0101rtapis par Eirop\u0101 veiksm\u012bg\u0101ko SUV modeli, kas sara\u017eots vair\u0101k nek\u0101 se\u0161os miljonos eksempl\u0101ru. \u2026", "title": "Video: Marta Grigale iepaz\u012bst moderniz\u0113to 'VW Tiguan' apvidnieku - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52665271", "author": "DELFI Auto", "publishedAt": "2020-11-16T10:34:00Z", "content": "\"Tiguan\" ir viens no \"Volkswagen\" veiksmes ststiem. Kop t pirms paaudzes prezentcijas 2007. gad tas tri vien iekaroja pircju sirdis un nu no jaunpiencja prtapis par Eirop veiksmgko SUV modeli, kas sa\u2026 [+1501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/996x521/K9whuOlNkSI/123455fb2555319975-52665299.jpg"}], "totalResults": 24}