{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kontinent\u0101l\u0101s hokeja l\u012bgas (KHL) komanda R\u012bgas \"Dinamo\" p\u0113c pa\u0161a sp\u0113l\u0113t\u0101ja iniciat\u012bvas p\u0101rtraukusi l\u012bgumsaist\u012bbas ar aizsargu Ondr\u017eeju Vit\u0101seku, inform\u0113 klubs.", "title": "R\u012bgas \"Dinamo\" p\u0113c Vit\u0101seka l\u016bgumu p\u0101rtrauc l\u012bgumu ar hokejistu - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/sports/419850-rigas-dinamo-pec-vitaseka-lugumu-partrauc-ligumu-ar-hokejistu", "author": "Ieva Zicmane", "publishedAt": "2020-12-22T19:39:34Z", "content": "30 gadus vecais ehu hokejists lguma lauanu pieprasjis imenes apstku d.\r\nVitseks \"Dinamo\" rinds laukum devs 19 KHL regulr empionta spls, guva vienus vrtus un atdeva etras rezultatvas piesples, izpildj\u2026 [+765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/12/22/2123194/1000x620.png?v=1608665760"}, {"description": "T\u016bksto\u0161iem protest\u0113t\u0101ju otrdien izg\u0101ja Arm\u0113nijas galvaspils\u0113tas Erev\u0101nas iel\u0101s, pieprasot premjerministra Nikola Pa\u0161injana atk\u0101p\u0161anos ar Azerbaid\u017e\u0101nu nosl\u0113gt\u0101 pamiera d\u0113\u013c, vienlaikus valst\u012b s\u0101cies opoz\u012bcijas rosin\u0101tais streiks. Protesta akcij\u0101 Erev\u0101nas centr\u0101\u2026", "title": "Foto: Arm\u0113nija noris pla\u0161i protesti, pieprasot premjerministra atk\u0101p\u0161anos - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/foto/sakums/13879-armenija-noris-plasi-protesti-pieprasot-premjerministra-atkapsanos.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T19:10:29Z", "content": "Tkstoiem protesttju otrdien izgja Armnijas galvaspilstas Erevnas iels, pieprasot premjerministra Nikola Painjana atkpanos ar Azerbaidnu noslgt pamiera d, vienlaikus valst scies opozcijas rosintais st\u2026 [+2109 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-12/860px/498938_1d25ff62ee.jpg"}, {"description": "Latvija pirmo uz\u0146\u0113mumu \"Pfizer\" un \"BioNTech\" ra\u017eoto vakc\u012bnu pret Covid-19 kravu sa\u0146ems jau sestdien, 26. decembr\u012b, v\u0113sta \"TV3 Zi\u0146as\".", "title": "Raid\u012bjums: Pirm\u0101 Covid-19 vakc\u012bnu krava Latvij\u0101 non\u0101ks jau sestdien - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7139940/raidijums-pirma-covid-19-vakcinu-krava-latvija-nonaks-jau-sestdien", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T18:52:49Z", "content": "\"Pfizer\"\u00a0vakcna, kas izminjumos uzrdjusi 95% efektivitti pret Covid-19 simptomiem, paredzta personm no 16 gadiem un jsaem divs injekcijs rok. Vakcnas klniskajos ptjumos kopum piedaljs aptuveni 44 000\u2026 [+1470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/jOiqFMvUVwVy7P2nTlbdbCfCcbw=/1200x630/smart/nginx/o/2020/12/22/13543915t1h7570.jpg"}, {"description": "Francijas vald\u012bba izstr\u0101d\u0101jusi likumprojektu, kas paredz cilv\u0113kiem, kuri nav vakcin\u0113ju\u0161ies pret Covid-19, liegt izmantot sabiedrisko transportu.", "title": "Covid-19: Francija nevakcin\u0113tajiem gras\u0101s liegt izmantot sabiedrisko transportu - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52782751", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-12-22T18:40:00Z", "content": "Francijas valdba izstrdjusi likumprojektu, kas paredz cilvkiem, kuri nav vakcinjuies pret Covid-19, liegt izmantot sabiedrisko transportu.\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nPremjerministrs ans Kastekss \u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/fpgkRcqoFXQ/parize-covid-19-pandemija-koronaviruss-52462131.jpg"}, {"description": "Paredz\u0113ts izstr\u0101d\u0101t vakcin\u0101cijas kabinetu karti, lai cilv\u0113ki var\u0113tu atrast sev tuv\u0101ko vietu pret Covid-19 vakc\u012bnas sa\u0146em\u0161anai, otrdien preses konferenc\u0113 inform\u0113ja Z\u0101\u013cu valsts a\u0123ent\u016bras (ZVA) direktors Svens Henkuzens.", "title": "Izstr\u0101d\u0101s vakcin\u0101cijas kabinetu karti, lai cilv\u0113ki atrastu sev tuv\u0101ko vietu pret Covid-19 vakc\u012bnas sa\u0146em\u0161anai - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7139841/izstradas-vakcinacijas-kabinetu-karti-lai-cilveki-atrastu-sev-tuvako-vietu-pret-covid-19-vakcinas-sanemsanai", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T16:50:29Z", "content": "Skaidrojot, kad iedzvotji vars uzzint par vakcinans krtbu, Henkuzens nordja, ka sistma bs ldzga k ar gripas vakcnu. Tpat k to uzzina no komunikcijas medijos vai pie imenes rsta, t ar tuvkaj vakcincij\u2026 [+2474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f7.pmo.ee/cBJyiUWKkbn0vnAh1uoIm8xz6UQ=/1200x630/filters:focal(2022x1401:3497x1621)/nginx/o/2020/11/03/13454136t1h69a1.jpg"}, {"description": "Operat\u012bvas sporta zi\u0146as, kalend\u0101rs, foto, video un tie\u0161raides. Sporta organiz\u0101ciju m\u0101jas lapas.", "title": "Miezis: ''Liman'' aizsardz\u012bb\u0101 saputroj\u0101s, un man atlika vi\u0146us par to sod\u012bt'' - Sportacentrs.com", "url": "http://sportacentrs.com/basketbols/22122020-miezis_liman_aizsardziba_saputrojas_un_ma", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T15:33:00Z", "content": "Latvijas 3x3 basketbola komanda ''Riga'' pagjuaj nedas nogal notiekoaj Pasaules tres finlposm Sada Arbij izslganas spls prspja trs serbu komandas, bet finl, pateicoties Naura Miea iziroajam tlmetiena\u2026 [+1710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportacentrs.com"}, "urlToImage": "http://i0.tiesraides.lv/1200x0s/pictures/2020-09-02/2020-09-02_miezis.png"}, {"description": "Sabiedr\u012bbai ir j\u0101gatavojas pla\u0161\u0101kai p\u0101rvieto\u0161an\u0101s ierobe\u017eojumu iesp\u0113jai, otrdien preses konferenc\u0113 atzina Ministru prezidents Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 (JV).", "title": "Kari\u0146\u0161: Sabiedr\u012bbai j\u0101gatavojas pla\u0161\u0101kai p\u0101rvieto\u0161an\u0101s ierobe\u017eojumu iesp\u0113jai - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/latvija/sabiedriba/karins-sabiedribai-jagatavojas-plasakai-parvietosanas-ierobezojumu-iespejai/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T15:00:00Z", "content": "Sabiedrbai ir jgatavojas plakai prvietoans ierobeojumu iespjai, otrdien preses konferenc atzina Ministru prezidents Krijnis Kari (JV).\r\nPagjuaj ned, 17. decembr, premjers atzina, ka gadjum, ja desmit\u2026 [+2146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/12/ba2a-5fe2058b1a564-scaled.jpg"}, {"description": "\"Audi\" automa\u0161\u012bnu Latvij\u0101 un Lietuv\u0101, k\u0101 ar\u012b \"Volkswagen\" (VW) pasa\u017eieru un komerctransporta import\u0113t\u0101js Baltijas valst\u012bs 2020. gadu aizvad\u012bjis elektromobilit\u0101tes un digitaliz\u0101cijas z\u012bm\u0113.", "title": "'Audi' un VW rekordgads elektroauto p\u0101rdo\u0161anas r\u0101d\u012bt\u0101jos Baltij\u0101 - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52781907", "author": "DELFI Auto", "publishedAt": "2020-12-22T14:53:00Z", "content": "\"Audi\" automanu Latvij un Lietuv, k ar \"Volkswagen\" (VW) pasaieru un komerctransporta importtjs Baltijas valsts 2020. gadu aizvadjis elektromobilittes un digitalizcijas zm.\r\nSaturs turpinsies pc rekl\u2026 [+4951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/jkB0aXd31Mg/volkswagen-id3-51448729.jpg"}, {"description": "Epidemiolo\u0123isk\u0101s dro\u0161\u012bbas d\u0113\u013c nenotiks sv\u0113tdien, 27. decembr\u012b, paredz\u0113t\u0101s tr\u012bs sp\u0113les Latvijas\u2013Igaunijas basketbola l\u012bg\u0101, p\u0101rce\u013cot t\u0101s uz v\u0113l\u0101ku laiku, otrdien inform\u0113ja Latvijas Basketbola savien\u012bba (LBS).", "title": "Dro\u0161\u012bbas apsv\u0113rumu d\u0113\u013c Latvijas-Igaunijas basketbola l\u012bg\u0101 atce\u013c Ziemassv\u0113tku sp\u0113les - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/sports/basketbols/drosibas-apsverumu-del-latvijas-igaunijas-basketbola-liga-atcel-ziemassvetku-speles.a386443/", "author": "Gundars Galkins", "publishedAt": "2020-12-22T14:12:42Z", "content": "Jau iepriek\u0161 bija zin\u0101ms, ka p\u0113c Covid-19 gad\u012bjumiem Vidzemes klub\u0101 \"Valmiera Glass ViA\" nenotiks sp\u0113le pret\u00a0\u201cLatvijas Universit\u0101ti\u201d. Uz v\u0113l\u0101ku laiku p\u0101rc\u0113la v\u0113l divas sv\u0113tdien pl\u0101not\u0101s sp\u0113les \u201cVEF R\u2026 [+1007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/10/large/1/dzh6.jpg"}, {"description": "Liel\u0101 Covid-19 pacientu skaita d\u0113\u013c, kuriem pal\u012bdz\u012bbas snieg\u0161ana slimn\u012bc\u0101s nav atliekama, vald\u012bba otrdien, 22. decembr\u012b, pie\u0146\u0113ma l\u0113mumu uz div\u0101m ned\u0113\u013c\u0101m p\u0101rtraukt pl\u0101nveida stacion\u0101r\u0101s pal\u012bdz\u012bbas snieg\u0161anu \u0101rstniec\u012bbas iest\u0101d\u0113s, medijiem pazi\u0146oja vesel\u012bbas min\u2026", "title": "Uz laiku p\u0101rtrauc pl\u0101nveida pal\u012bdz\u012bbas snieg\u0161anu slimn\u012bc\u0101s - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52781451", "author": "Katr\u012bna \u017dukova; Sarm\u012bte Gaidule", "publishedAt": "2020-12-22T13:44:00Z", "content": "Liel Covid-19 pacientu skaita d, kuriem paldzbas sniegana slimncs nav atliekama, valdba otrdien, 22. decembr, piema lmumu uz divm nedm prtraukt plnveida stacionrs paldzbas snieganu rstniecbas iestds,\u2026 [+5640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/W-HEfL8l0kI/slimnica-gultas-covid-stacionars-rakus-austrumu-slimnica-52622409.jpg"}, {"description": "Ziemassv\u0113tku br\u012bvdien\u0101s no 22. l\u012bdz 27. decembrim Nacion\u0101l\u0101 Kino centra (NKC) port\u0101l\u0101 \"filmas.lv\" pirmizr\u0101di vis\u0101 Latvij\u0101 svin jauna s\u0113rija no \"Av\u0101rijas brig\u0101des\" piedz\u012bvojumiem Eirop\u0101, re\u017eisora J\u0101\u0146a Cimmerma\u0146a filma \"Grie\u0137ijas d\u0101rgumi\". Sv\u0113tku programmu papi\u2026", "title": "Pirmizr\u0101di piedz\u012bvos jauna 'Av\u0101rijas brig\u0101des' filmi\u0146a \u2013 'Grie\u0137ijas d\u0101rgumi' - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52781305", "author": "DELFI Kult\u016bra", "publishedAt": "2020-12-22T13:27:00Z", "content": "Ziemassvtku brvdiens no 22. ldz 27. decembrim Nacionl Kino centra (NKC) portl \"filmas.lv\" pirmizrdi vis Latvij svin jauna srija no \"Avrijas brigdes\" piedzvojumiem Eirop, reisora Ja Cimmermaa filma \"G\u2026 [+3059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g2.delphi.lv/images/pix/995x521/RAiQFShAgUE/avarijas-brigade-griekijas-dargumi-52781317.jpg"}, {"description": "Krievijas galvaspils\u0113t\u0101 Maskav\u0101 policija aiztur\u0113jusi Latvij\u0101 dz\u012bvojo\u0161o krievu re\u017eisoru Vit\u0101liju Manski, kur\u0161 ar zil\u0101m apak\u0161biks\u0113m rok\u0101s viens pats protest\u0113ja pie Feder\u0101l\u0101 dro\u0161\u012bbas dienesta (FDD) \u0113kas, atbalstot ind\u0113\u0161anas m\u0113\u0123in\u0101jum\u0101 izdz\u012bvoju\u0161o Krem\u013ca kriti\u0137i \u2026", "title": "Ar zil\u0101m apak\u0161biks\u0113m rok\u0101s pie FDD \u0113kas aiztur Latvij\u0101 dz\u012bvojo\u0161o re\u017eisoru Manski - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/arzemes/419788-ar-zilam-apaksbiksem-rokas-pie-fdd-ekas-aiztur-latvija-dzivojoso-rezisoru-manski", "author": "Kar\u012bna Egliena", "publishedAt": "2020-12-22T13:25:00Z", "content": "Apakbikses Manska roks nav nejaua izvle - tiei ts, visticamk, ar \"Noviok\" tipa nervu aentu saindja opercijas stenotji. Visai neprprotami to apliecinja ar viens no opercijas dalbniekiem Konstantns Kud\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/12/22/2123054/1000x620.jpg?v=1608643359"}, {"description": "Vald\u012bbas p\u0101rst\u0101vji p\u0113c Ministru kabineta \u0101rk\u0101rtas s\u0113des inform\u0113 par pie\u0146emtajiem l\u0113mumiem.", "title": "Video: Ko vald\u012bba nol\u0113ma \u0101rk\u0101rtas s\u0113d\u0113? - Latvij\u0101 - Zi\u0146as - TVNET - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7139628/video-ko-valdiba-nolema-arkartas-sede", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T13:23:00Z", "content": "Preses konferenc piedalsies:\r\n<ul><li>Ministru prezidents Krijnis Kari;</li><li>Veselbas ministrija\u00a0ministre Ilze Viele;</li><li>Latvijas Republikas rlietu ministrija\u00a0ministrs Edgars Rinkvis;</li><li\u2026 [+421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f12.pmo.ee/fxOs9QkTB3uiqCnrl0VbiWjABwU=/1200x630/smart/nginx/o/2020/12/09/13519911t1h84de.jpg"}, {"description": "No dienvidrietumiem Latvijai tuvojas pla\u0161a nokri\u0161\u0146u zona, t\u0101d\u0113\u013c tre\u0161dien nakt\u012b un no r\u012bta valsts liel\u0101ko da\u013cu p\u0101rkl\u0101s 1-5 centimetrus bieza sniega k\u0101rta, prognoz\u0113 sinopti\u0137i.", "title": "Nakt\u012b Latvijas liel\u0101ko da\u013cu p\u0101rkl\u0101s sniegs - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/zinas/419779-nakti-latvijas-lielako-dalu-parklas-sniegs", "author": "Ieva R\u016bti\u0146a", "publishedAt": "2020-12-22T13:00:00Z", "content": "Vairk uzsnigs Vidzem un Latgal, savukrt da Kurzemes galvenokrt ls un sniega sega neveidosies. Cei bs slideni.\r\nOtrdienas vakar un nakt uz tredienu gaidmas dienvidu, dienvidaustrumu vja brzmas ldz 10-\u2026 [+670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/12/22/2123037/1000x620.jpg?v=1608641759"}, {"description": "Latvij\u0101 pirmo reizi veikta Ziemassv\u0113tku d\u0101vanu pieg\u0101de ar piln\u012bb\u0101 att\u0101lin\u0101ti vad\u012btu bezpilota lidapar\u0101tu \u2013 dronu.", "title": "Latvij\u0101 veikta pirmo d\u0101vanu pieg\u0101de pa gaisu (+ VIDEO) - iAuto", "url": "https://iauto.lv/zinas/latvija/36471-latvija-veikta-pirmo-davanu-piegade-pa-gaisu-video", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T11:48:49Z", "content": "Latvij pirmo reizi veikta Ziemassvtku dvanu piegde ar pilnb attlinti vadtu bezpilota lidapartu dronu.\r\nDvanu jeb LMT plan\u0161etu piegde Vidzem realizta, sadarbojoties uzmumiem \u201cLatvijas Mobilais Telefon\u2026 [+4497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iauto.lv"}, "urlToImage": "https://iauto.lv/_cache/images/img1200px/_mm/i/20201222/orig_36471_017e2be70dd.jpg"}, {"description": "Pirmdien Latvij\u0101 atkl\u0101ti 1004 jauni Covid-19 gad\u012bjumi, kas ir tre\u0161ais liel\u0101kais vien\u0101 diennakt\u012b re\u0123istr\u0113to Covid-19 gad\u012bjumu skaits, bet 16 ar jauno koronav\u012brusu sasirgu\u0161ie miru\u0161i, liecina Slim\u012bbu profilakses un kontroles centra (SPKC) apkopotie dati.  Aizvad\u2026", "title": "Latvij\u0101 atkl\u0101ti 1004 Covid-19 gad\u012bjumi; 16 sasirgu\u0161ie miru\u0161i - Diena", "url": "https://www.diena.lv/raksts/latvija/zinas/latvija-atklati-1004-covid-19-gadijumi-16-sasirgusie-mirusi-14254026", "author": "unknown", "publishedAt": "2020-12-22T11:28:55Z", "content": "No pag\u0101ju\u0161aj\u0101 diennakt\u012b miru\u0161ajiem viens bija vecum\u0101 no 40 l\u012bdz 45 gadiem, viens - vecum\u0101 no 55 l\u012bdz 60 gadiem, divi - no 60 l\u012bdz 70 gadiem, pieci - no 70 l\u012bdz 80 gadiem, se\u0161i - no 80 l\u012bdz 90 gadiem,\u2026 [+1297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.diena.lv/media/2020/12/3/wide/6cb188a4f1a1.jpg"}, {"description": "Kult\u016bras ministrija (KM) izsludin\u0101jusi konkursu Latvijas ekspoz\u012bcijas veido\u0161anai pasaules 59. Ven\u0113cijas m\u0101kslas bienn\u0101l\u0113, kas norisin\u0101sies no 2022. gada 23. apr\u012b\u013ca l\u012bdz 27. novembrim, medijus inform\u0113ja KM p\u0101rst\u0101vji. Konkursa pretendenti aicin\u0101ti pied\u0101v\u0101t eksp\u2026", "title": "Izsludin\u0101ts konkurss Latvijas ekspoz\u012bcijas veido\u0161anai 59. Ven\u0113cijas m\u0101kslas bienn\u0101l\u0113 - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/kultura/maksla/izsludinats-konkurss-latvijas-ekspozicijas-veidosanai-59-venecijas-makslas-biennale.a386391/", "author": "LSM.lv kult\u016bras redakcija", "publishedAt": "2020-12-22T09:58:26Z", "content": "Ar iepirkuma nolikumu var iepaz\u012bties KM t\u012bmek\u013cvietn\u0113. Konkursa pretendenti pied\u0101v\u0101jumus aicin\u0101ti iesniegt KM l\u012bdz 2021. gada 5.\u00a0febru\u0101ra pulksten 15.00.\r\nKonkursa pretendents var b\u016bt jebkura fiziska \u2026 [+1760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/12/large/2/egvq.jpg"}, {"description": "ASV prezidents Donalds Tramps pirmdien izdeva izpildr\u012bkojumu, ka ASV feder\u0101l\u0101s vald\u012bbas turpm\u0101k celtaj\u0101m \u0113k\u0101m j\u0101b\u016bt \u201cskaist\u0101m\u201d un, ieteicams, b\u016bv\u0113t\u0101m grie\u0137u-romie\u0161u klasiskaj\u0101 stil\u0101.", "title": "Tramps izdod r\u012bkojumu, ka ASV vald\u012bbai j\u0101ce\u013c tikai \u201cskaistas\u201d \u0113kas grie\u0137u-romie\u0161u klasiskaj\u0101 stil\u0101 - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/arvalstis/tramps-izdod-rikojumu-ka-asv-valdibai-jacel-tikai-skaistas-ekas-grieku-romiesu-klasiskaja-stila/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T09:34:00Z", "content": "ASV prezidents Donalds Tramps pirmdien izdeva izpildrkojumu, ka ASV federls valdbas turpmk celtajm km jbt \u201cskaistm\u201d un, ieteicams, bvtm grieu-romieu klasiskaj stil.\r\nIzpildrkojums nebija tik radikls \u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/12/e560-5fe1bd75b9bc6.jpg"}, {"description": "Lietuv\u0101 iepriek\u0161\u0113j\u0101 diennakt\u012b re\u0123istr\u0113ts 1871 jauns Covid-19 gad\u012bjums\u00a0un 54 personas miru\u0161as, inform\u0113ja Lietuvas sabiedrisko mediju port\u0101ls\u00a0<a href=\"https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1304734/per-pastaraja-para-lietuvoje-nuo-covid-19-mire-net-54-zmones-\u2026", "title": "Lietuv\u0101 miru\u0161i v\u0113l 54 Covid-19 slimnieki, Igaunij\u0101 \u2013 pieci / Raksts - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/arzemes/lietuva-mirusi-vel-54-covid-19-slimnieki-igaunija--pieci.a386382/", "author": "LSM.lv Zi\u0146u redakcija", "publishedAt": "2020-12-22T09:21:16Z", "content": "Lietuv\u0101 diennakt\u012b veikti 8377 izmekl\u0113jumi. 1871 cilv\u0113kam apstiprin\u0101ta infic\u0113\u0161anas ar Covid-19. Pozit\u012bvo gad\u012bjumu \u012bpatsvars pret test\u0113tajiem ir 22,3%.\r\nAizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b Lietuv\u0101 dz\u012bv\u012bbu Covid-19 d\u2026 [+1396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/12/large/1/egv1.jpg"}, {"description": "Pirmdienas vakar\u0101, da\u017eas dienas p\u0113c Krievijas prezidenta Vladimira Putina ikgad\u0113j\u0101s preses konferences, Krem\u013ca opozicion\u0101rs Aleksejs Nava\u013cnijs nometa jaunu \"atombumbu\" - sarunu ar ar vienu no darbiniekiem, kur\u0161 bija iesaist\u012bts Nava\u013cnija ind\u0113\u0161an\u0101. K\u0101 tas n\u0101kas\u2026", "title": "Nava\u013cnijs un FDD darbinieka atkl\u0101t\u012bba par apak\u0161biks\u0113m. K\u0101 vi\u0146\u0161 tik viegli uz\u0137\u0113r\u0101s? - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/arzemes/419723-navalnijs-un-fdd-darbinieka-atklatiba-par-apaksbiksem-ka-vins-tik-viegli-uzkeras", "author": "Kar\u012bna Egliena", "publishedAt": "2020-12-22T09:15:00Z", "content": "BBC Krievu nodaa vst - viena no galvenajm intrigm ap Navanija indanu, kas notika 20. august, bija jautjums par to, kur \"Noviok\" tipa viela tika novietota. Navanija ldzgaitnieki si pc notiku no via vi\u2026 [+6454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/12/22/2122957/1000x620.jpg?v=1608628414"}], "totalResults": 26}