{"status": "ok", "articles": [{"description": "\"Princis Harijs vienm\u0113r ir las\u012bjis koment\u0101rus, kuri ir pievienoti rakstiem par vi\u0146u un Meganu. Visbie\u017e\u0101k koment\u0101ri ir dz\u0113l\u012bgi un rasistiski noska\u0146oti,\" rakst\u012bts gr\u0101mat\u0101 par Saseksas hercogiem \"Finding Freedom\".", "title": "\"K\u0101p\u0113c visi ir tik no\u017e\u0113lojami un dusm\u012bgi?\" Princis Harijs cie\u0161 no negat\u012bvajiem koment\u0101riem zi\u0146u port\u0101los - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7037633/kapec-visi-ir-tik-nozelojami-un-dusmigi-princis-harijs-cies-no-negativajiem-komentariem-zinu-portalos", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T21:15:21Z", "content": "\"Drudaini skrolljot savu iPhone, vi biei nespja atrauties no komentru lasanas par sevi un Meganu,\" grmat \"Finding Freedom\" raksta ts autors Omids Skobijs.\u00a0\r\n\"Harijs pc tam gan noloja, ka ir atvris o \u2026 [+868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/Xf29hhstdcCQAt2A_0kalAj2Ync=/1200x630/filters:focal(925x97:1226x761)/nginx/o/2020/08/11/13268246t1ha188.jpg"}, {"description": "\"Es saprastu, ja tantuks kaut ko pateiktu, bet ne jau cilv\u0113ks, kas pats ir saist\u012bts ar telev\u012bziju!\"", "title": "\u0160amanis Ivo Puri\u0146\u0161 koment\u0113 Laura Reinika kritiku par vi\u0146a dal\u012bbu \"Ekstrasensu c\u012b\u0146\u0101s\" - Sejas.lv", "url": "https://sejas.tvnet.lv/7037013/samanis-ivo-purins-komente-laura-reinika-kritiku-par-vina-dalibu-ekstrasensu-cinas", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T21:02:23Z", "content": "Skatos jauns \"Ekstrasensu cas\". K pards latvieu ekstrasenss Ivo, t vienmr uzreiz fon komiska mzika tiek likta. Vienmr... Mdz teikt, ka galvenais ir piedalties...Bet vai oreiz vajadzja? \r\n Lauris Rein\u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/z_TeRw-TRZAl8x5M5JZc84nGtaw=/1200x630/filters:focal(486x228:519x245)/nginx/o/2020/08/10/13264662t1he97d.png"}, {"description": "Baltkrievija tre\u0161o nakti turpin\u0101s protesti pret prezidentu Aleksandru Luka\u0161eno un protest\u0113t\u0101ju sadursmes ar policiju, zi\u0146o raidsabiedr\u012bbas <a href=\"https://www.bbc.com/russian/news-53743669\">BBC krievu dienests.</a>", "title": "Baltkrievij\u0101 turpin\u0101s protesti un sadursmes likumsargiem / Raksts - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/arzemes/baltkrievija-turpinas-protesti-un-sadursmes-likumsargiem.a370169/", "author": "Ina Strazdi\u0146a", "publishedAt": "2020-08-11T20:58:36Z", "content": "Protesti Baltkrievij\u0101, kurus pavad\u012bju\u0161as gumijas lodes, trok\u0161\u0146a gran\u0101tas un asaru g\u0101ze, visu aizvad\u012bto nakti turpin\u0101ju\u0161ies Minsk\u0101, Brest\u0101, Mogi\u013cev\u0101, Vitebsk\u0101 un cit\u0101s Baltkrievijas pils\u0113t\u0101s. Desmitie\u2026 [+2069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/08/large/1/dlwm.jpg"}, {"description": "N\u0101kamned\u0113\u013c, 22.august\u0101, bankas \"Citadele\" klientiem visu diennakti neb\u016bs pieejami maks\u0101jumi internetbank\u0101 un mobilaj\u0101 lietotn\u0113, inform\u0113ja bankas p\u0101rst\u0101vji.", "title": "\"Citadele\" br\u012bdina par da\u013c\u0113ju pakalpojumu nepieejam\u012bbu 22.august\u0101 IT sist\u0113mu uzlabo\u0161anas laik\u0101 - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7037640/citadele-bridina-par-daleju-pakalpojumu-nepieejamibu-22-augusta-it-sistemu-uzlabosanas-laika", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:48:00Z", "content": "aj laik iecerts moderniztu un uzlabotu \"Citadeles\" IT sistmas.\r\nGan mobil lietotne, gan internetbanka klientiem bs pieejama, tau tajs nebs iespjams veikt maksjumus ldz uzlabojumu process tiks pabeigt\u2026 [+620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f9.pmo.ee/30KyQie7bQNJCy9PcLZIOLXofow=/1200x630/smart/nginx/o/2020/06/03/13133334t1hcdcd.jpg"}, {"description": null, "title": "Latvijas un Krievijas miera l\u012bguma simtgad\u0113 izce\u013c ties\u012bb\u0101s balst\u012btas starptautisk\u0101s k\u0101rt\u012bbas noz\u012bmi | Zi\u0146as - LETA", "url": "https://www.leta.lv/home/important/3494F9F0-BFA7-4FD1-8DC0-AA3235BA81F4/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:07:02Z", "content": "Rga, 11.aug., LETA. Pasaul nepiecieams arvien vairk stiprint tiesbs balsttu starptautisko krtbu, Latvijas un Krievijas miera lguma 100.gadadien atzmja Latvijas prezidents Egils Levits.\r\nLevits uzsvra\u2026 [+3949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leta.lv"}, "urlToImage": null}, {"description": "Operat\u012bvas sporta zi\u0146as, kalend\u0101rs, foto, video un tie\u0161raides. Sporta organiz\u0101ciju m\u0101jas lapas.", "title": "Video: \"Mettai\" ceturt\u0101 uzvara sezon\u0101, \"Tukums 2000\" joproj\u0101m be\u0161\u0101 - Sportacentrs.com", "url": "http://sportacentrs.com/futbols/11082020-fk_metta_ceturta_uzvara_sezona_tukums_pag", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T19:22:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sportacentrs.com"}, "urlToImage": "http://i2.tiesraides.lv/1200x0s/pictures/2020-08-11/2020-08-11_20200811_futbols_virsliga_metta_tukums.png"}, {"description": "Vald\u012bba otrdien, 11. august\u0101, atbalst\u012bja Satiksmes ministrijas (SM) priek\u0161likumu noteikt, ka Ce\u013cu satiksmes dro\u0161\u012bbas direkcijai (CSDD) automa\u0161\u012bnu tehnisk\u0101s apskates pakalpojumu j\u0101iep\u0113rk, nevis j\u0101nodro\u0161ina pa\u0161ai.", "title": "CSDD vairs pati nenodro\u0161in\u0101s auto tehnisko apskati - Apollo.lv - Auto - Apollo.lv - iTech - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/7037600/csdd-vairs-pati-nenodrosinas-auto-tehnisko-apskati", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T18:48:43Z", "content": "Ministru kabinets (MK) uzklausja SM sagatavoto informatvo ziojumu Par tehnisks apskates pakalpojuma koncepciju 2021.-2030.gadam.\r\nSM, k CSDD kapitldau turtjai, uzdots uzraudzt informatvaj ziojum ietv\u2026 [+3794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f8.pmo.ee/0Kh-Ysi-puFHuMYzE6Sz8d5ZZI4=/1200x630/filters:focal(2359x981:2641x1994)/nginx/o/2020/08/11/13268152t1h9b30.jpg"}, {"description": "P\u016bres pagast\u0101 k\u0101d\u0101 priv\u0101tm\u0101j\u0101 r\u016bpes par saviem \u010detriem mazb\u0113rniem un vi\u0146u mammu bija uz\u0146\u0113mies 72 gadus vecs pension\u0101rs P\u0113teris. Kad saimes miteklis aizdeg\u0101s, sirmais kungs pa\u0161a sp\u0113kiem dro\u0161\u012bb\u0101 nog\u0101d\u0101ja visus se\u0161us \u0123imenes locek\u013cus. Varo\u0146darbs pras\u012bja v\u012brie\u0161a \u2026", "title": "VIDEO: Ziedoja savu dz\u012bv\u012bbu, lai gl\u0101btu \u0123imeni no liesm\u0101m: Tukuma pus\u0113 ugunsgr\u0113k\u0101 iet boj\u0101 pension\u0101rs - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/degpunkta/ugunsdrosiba/ziedoja-savu-dzivibu-lai-glabtu-gimeni-no-liesmam-tukuma-puse-ugunsgreka-iet-boja-pensionars/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T17:43:00Z", "content": "Pres pagast kd privtmj rpes par saviem etriem mazbrniem un viu mammu bija uzmies 72 gadus vecs pensionrs Pteris. Kad saimes miteklis aizdegs, sirmais kungs paa spkiem drob nogdja visus seus imenes lo\u2026 [+1238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/08/d231-5f32d4504e3d9.jpg"}, {"description": "Latvijas, Igaunijas, Polijas un Somijas \u0101rlietu ministri rosina sasaukt \u0101rk\u0101rtas Eiropas \u0100rlietu padomes s\u0113di un rast kop\u0113ju reakciju uz Baltkrievij\u0101 notieko\u0161o. Netiek izsl\u0113gta ar\u012b iesp\u0113ja noteikt sankcijas \u2013 t\u0101 \u0161odien R\u012bg\u0101 notiku\u0161aj\u0101 san\u0101ksm\u0113 pazi\u0146oja Baltij\u2026", "title": "Spriedze Baltkrievij\u0101: rosina ES atrast kop\u0113ju atbildes reakciju Baltkrievijas jaut\u0101jum\u0101 - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/arvalstis/spriedze-baltkrievija-rosina-es-atrast-kopeju-atbildes-reakciju-baltkrievijas-jautajuma/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T17:26:00Z", "content": "Latvijas, Igaunijas, Polijas un Somijas rlietu ministri rosina sasaukt rkrtas Eiropas rlietu padomes sdi un rast kopju reakciju uz Baltkrievij notiekoo. Netiek izslgta ar iespja noteikt sankcijas \u2013 t\u2026 [+2042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/08/c5ec-5f32cda333545.jpg"}, {"description": "Vald\u012bba otrdien atbalst\u012bja \u0136ekavas apvedce\u013ca b\u016bvniec\u012bbu k\u0101 pirmo noz\u012bm\u012bgo industri\u0101lo publisk\u0101s un priv\u0101t\u0101s partner\u012bbas (PPP) projektu Baltij\u0101, kas tiks \u012bstenots p\u0113c \"projekt\u0113-b\u016bv\u0113-uzturi-finans\u0113\" mode\u013ca, preses konferenc\u0113 p\u0113c vald\u012bbas s\u0113des sac\u012bja satiksmes \u2026", "title": "Vald\u012bba atbalsta \u0136ekavas apvedce\u013ca b\u016bvniec\u012bbu - DELFI - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52370659", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-08-11T16:50:00Z", "content": "Valdba otrdien atbalstja ekavas apvedcea bvniecbu k pirmo nozmgo industrilo publisks un privts partnerbas (PPP) projektu Baltij, kas tiks stenots pc \"projekt-bv-uzturi-finans\" modea, preses konferenc\u2026 [+9296 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/kCzhw2d6LG0/ministru-kabinets-51347643.jpg"}, {"description": "Latvijas motokrosa brauc\u0113js K\u0101rlis Kal\u0113js otrdien \u0136egum\u0101 Eiropas \u010dempion\u0101ta \"Open\" klas\u0113 (\"EMX Open\") izc\u012bn\u012bja sept\u012bto vietu, vi\u0146a tautietis Arnolds Sni\u0137eris", "title": "Kal\u0113jam \u0136egum\u0101 \"EMX Open\" klas\u0113 sept\u012bt\u0101 vieta, Macuks kr\u012bt un paliek bez punktiem - Sporta zi\u0146as", "url": "https://www.sportazinas.com/kalejam-keguma-emx-open-klase-septita-vieta-macuks-krit-un-paliek-bez-punktiem/", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-08-11T16:30:07Z", "content": "Latvijas motokrosa braucjs Krlis Kaljs otrdien egum Eiropas empionta \u201cOpen\u201d klas (\u201cEMX Open\u201d) izcnja septto vietu, via tautietis Arnolds Snieris divu braucienu summ iema 12.vietu, kamr Eiropas empion\u2026 [+3303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportazinas.com"}, "urlToImage": "https://mk0sportazinasu1ydxx.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/08/macuks-sportazinas-e1596894333553.jpg"}, {"description": "V\u0101cijas autob\u016bves komp\u0101nija Audi iepaz\u012bstin\u0101jusi ar jaud\u012bgo A3 S3 Sportback un S3 Sedan, kas markas d\u012blercentros ierad\u012bsies 2020.gada oktobr\u012b.", "title": "Audi prezent\u0113jis jauno S3 (+ FOTO) - iAuto", "url": "https://iauto.lv/zinas/pasaule/35358-audi-prezentejis-jauno-s3-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T16:02:22Z", "content": "Vcijas autobves kompnija Audi iepazstinjusi ar jaudgo A3 S3 Sportback un S3 Sedan, kas markas dlercentros ieradsies 2020.gada oktobr.\r\nJaudgo hebeku un sedanu var atpazt pc se\u0161strains Singleframe rad\u2026 [+1810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iauto.lv"}, "urlToImage": "https://iauto.lv/_cache/images/img1200px/_mm/i/20200811/orig_35358_02af5fd5683.jpg"}, {"description": "Sarg\u0101jot savu vesel\u012bbu, Covid-19 pand\u0113mijas laik\u0101 gados vecs cilv\u0113ks, kur\u0161 pak\u013cauts liel\u0101kam saslim\u0161anas riskam, izvair\u012bjies no publisku vietu, tostarp dievkalpojumu, apmekl\u0113\u0161anas Lielv\u0101rdes kato\u013cu bazn\u012bc\u0101. Par neiera\u0161anos uz dievkalpojumu interesi, s\u016btot \u012bsz\u2026", "title": "\"Jau beigta vai paliki par bail\u012bgu \u017eurku?\" M\u0101c\u012bt\u0101js Liev\u0101rd\u0113 aizvaino sirmgalvi, kur\u0161 Covid-19 d\u0113\u013c neapmekl\u0113 dievkalpojumu - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/beztabu/nejedzibas/jau-beigta-vai-paliki-par-bailigu-zurku-macitajs-lievarde-aizvaino-sirmgalvi-kurs-bailes-no-covid-19-neapmekle-dievkalpojumu/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:56:00Z", "content": "Sargjot savu veselbu, Covid-19 pandmijas laik gados vecs cilvks, kur pakauts lielkam saslimanas riskam, izvairjies no publisku vietu, tostarp dievkalpojumu, apmeklanas Lielvrdes katou baznc. Par neie\u2026 [+4126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/08/3944-5f32bf5bd8c8b-scaled.jpg"}, {"description": "\u201c\u0160\u012b ir \u012bpa\u0161a diena, kad atz\u012bt Latvijai savu m\u012blest\u012bbu un zv\u0113r\u0113t tai uztic\u012bbu,\u201d teic jaunie zemessargi, kas otrdien, 11.august\u0101, Zemessardzes 4. Kurzemes brig\u0101des rindas papildin\u0101ja Saldus novada Air\u012bt\u0113s. \u0160\u012b bija viena no viet\u0101m, kur otrdien svin\u012bgi tika atz\u012bm\u2026", "title": "Air\u012bt\u0113s atz\u012bm\u0113 Neatkar\u012bbas kara simtgadi; zemessargi dod svin\u012bgu zv\u0113restu - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/latvija/airites-atzime-neatkaribas-kara-simtgadi-zemessargi-dod-svinigu-zverestu.a370129/", "author": "Skrundas telev\u012bzija", "publishedAt": "2020-08-11T15:44:22Z", "content": "Par \u012bpa\u0161u vietu Saldus novad\u0101 eso\u0161\u0101s Air\u012btes k\u013cuva Latvijas Neatkar\u012bbas kara s\u0101kumposm\u0101, kad 1919. gada 6. mart\u0101 te p\u0101rpratuma d\u0113\u013c notika sadursme starp latvie\u0161u un v\u0101cu bataljoniem.\r\nTie viens otru \u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2020/08/large/1/dltx.jpg"}, {"description": "\u0145emot v\u0113r\u0101 saslimst\u012bbas r\u0101d\u012bt\u0101jus Eirop\u0101, \u0161is neb\u016btu lab\u0101kais laiks, kad pie\u0146emt Covid-19 ierobe\u017eojumu atvieglojumus, \u0161\u0101du nost\u0101ju otrdienas vald\u012bbas s\u0113d\u0113 pauda premjerministrs Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 (JV).", "title": "Kari\u0146am un Vi\u0146\u0137elei at\u0161\u0137ir\u012bgi uzskati par pulc\u0113\u0161an\u0101s atvieglojumiem iek\u0161telp\u0101s - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/zinas/399412-karinam-un-vinkelei-atskirigi-uzskati-par-pulcesanas-atvieglojumiem-iekstelpas", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:25:00Z", "content": "Valdbas sd, diskutjot par odien pieemtajiem Covid-19 ierobeojumu mkstinjumiem, Kari pauda baas par ieceri palielint pieaujamo cilvku pulcans skaitu iektelps ldz 1000 cilvkiem.\r\n\"T ir vairk politiska \u2026 [+3155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/08/11/2021407/1000x620.jpg?v=1597158374"}, {"description": "Popul\u0101rais Dailes te\u0101tra aktieru p\u0101ris \u0112rika Eglija, kura skat\u012bt\u0101jiem zin\u0101m ar\u012b k\u0101 \u201dVi\u0146as melo lab\u0101k\u201d zvaigzne, un Gints Gr\u0101velis savas attiec\u012bbas nostiprin\u0101ju\u0161i ofici\u0101li. Abi apprec\u0113ju\u0161ies, un \u0112rika savam uzv\u0101rdam pievienojusi ar\u012b Gr\u0101veles uzv\u0101rdu.", "title": "Apprec\u0113ju\u0161ies aktieri Gints Gr\u0101velis un \u0112rika Eglija - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/izklaide/slavenibas/aktieri/apprecejusies-aktieri-gints-gravelis-un-erika-eglija/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T14:22:00Z", "content": "Populrais Dailes tetra aktieru pris rika Eglija, kura skattjiem zinm ar k \u201dVias melo labk\u201d zvaigzne, un Gints Grvelis savas attiecbas nostiprinjui oficili. Abi apprecjuies, un rika savam uzvrdam piev\u2026 [+2000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/08/b8be-5f32a736d2dad.jpg"}, {"description": "#TautaRun\u0101 Rebeka Koha, kas nesen pazi\u0146oja, ka nosl\u0113dz sportistes karjeru, soci\u0101lajos t\u012bklos turpina st\u0101st\u012bt par notikumiem sav\u0101 piv\u0101taj\u0101 dz\u012bv\u0113. Vietn\u0113 Instagram vi\u0146a par\u0101d\u012bjusi, k\u0101du d\u0101vanu sa\u0146\u0113musi no m\u012b\u013cot\u0101 v\u012brie\u0161a Kataras diska met\u0113ja Moaza Muhameda Ibrah\u2026", "title": "M\u012b\u013cotais Rebeku Kohu apber ar d\u0101rg\u0101m d\u0101van\u0101m - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://tautaruna.nra.lv/slavenibas/321820-milotais-rebeku-kohu-apber-ar-dargam-davanam/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T14:18:23Z", "content": "Rebeka vsta, ka attiecbu seu mneu gadadien via samusi no mot puia gredzenu, savukrt 22.dzimanas dien viai pasniegta kaklarota ar bezgalbas simbolu.\r\nTo rot abu vrdi - Rebeka un Moazs.\r\nEkrnvi no Inst\u2026 [+416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tautaruna.nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/share-img.php?pid=477019&pbid=4&i=https%3A%2F%2Fzinas.nra.lv%2F_mm%2Fphotos%2F2020-08%2F860px%2F477019_e93b2dae43.jpg"}, {"description": "Sv\u0113tce\u013cnieku piepl\u016bdumu uz Aglonas reli\u0123iskajiem sv\u0113tkiem pagaid\u0101m neizj\u016bt, a\u0123ent\u016brai LETA atkl\u0101ja Aglonas novada pa\u0161vald\u012bbas izpilddirektore Ineta Poga.", "title": "Sv\u0113tce\u013cnieku piepl\u016bdums Aglon\u0101 v\u0113l nav j\u016btams - DELFI - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52370135", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-08-11T14:12:00Z", "content": "Svtcenieku piepldumu uz Aglonas reliiskajiem svtkiem pagaidm neizjt, aentrai LETA atklja Aglonas novada pavaldbas izpilddirektore Ineta Poga.\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nLai ar odien Aglonas bazil\u2026 [+3764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g2.delphi.lv/images/pix/995x521/AK2UmL4lUws/aglona-baznica-49017103.jpg"}, {"description": "Ministru kabinets otrdien atbalst\u012bja 70,2 miljonu eiro pie\u0161\u0137ir\u0161anu Covid-19 kr\u012bz\u0113 cietu\u0161o eksport\u0113jo\u0161o un t\u016brisma uz\u0146\u0113mumu darbinieku algu subsid\u0113\u0161anai.", "title": "Pie\u0161\u0137ir 70,2 miljonus eiro Covid-19 kr\u012bz\u0113 cietu\u0161o t\u016brisma uz\u0146\u0113mumu darbinieku algu subsid\u0113\u0161anai - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/latvija/321802-pieskir-70-2-miljonus-eiro-covid-19-krize-cietuso-turisma-uznemumu-darbinieku-algu-subsidesanai.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T14:03:45Z", "content": "Ministru kabinets otrdien atbalstja 70,2 miljonu eiro pieiranu Covid-19 krz cietuo eksportjoo un trisma uzmumu darbinieku algu subsidanai.\r\nValdbas rkojum uzdots Finanu ministrijai no valsts budeta p\u2026 [+2635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-08/860px/477003_c50c31c01d.jpg"}, {"description": "Past\u0101v viedoklis, ka l\u0113mumu pirkt vai tom\u0113r nepirkt auto, cilv\u0113ks pie\u0146em uzreiz p\u0113c iek\u0101p\u0161anas taj\u0101. Tas ir iemesls, k\u0101d\u0113\u013c autora\u017eot\u0101ji iegulda \u013coti daudz darba, lai t\u0101 d\u0113v\u0113t\u0101 autovad\u012bt\u0101ja darba vieta b\u016btu maksim\u0101li \u0113rta ikvienam. Ja no malas izskat\u0101s, ka vad\u2026", "title": "Pasaul\u0113 p\u0101rdoti jau pieci miljoni 'Peugeot' automobi\u013cu ar 'i-Cockpit' koncepcijas interjeru - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52370189", "author": "DELFI Auto", "publishedAt": "2020-08-11T13:45:00Z", "content": "Pastv viedoklis, ka lmumu pirkt vai tomr nepirkt auto, cilvks pieem uzreiz pc iekpanas taj. Tas ir iemesls, kd autoraotji iegulda oti daudz darba, lai t dvt autovadtja darba vieta btu maksimli rta ik\u2026 [+6698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g4.delphi.lv/images/pix/995x521/L7d5szOB9-Y/peugeot-i-cockpit-52370221.jpg"}], "totalResults": 26}