{"status": "ok", "articles": [{"description": "R\u012bgas pagaidu administr\u0101cija p\u0113c Latvijas Telev\u012bzijas Zi\u0146u dienesta un sabiedrisko mediju port\u0101la lsm.lv pas\u016bt\u012bjuma veiktaj\u0101 sociolo\u0123iskaj\u0101 aptauj\u0101 sa\u0146\u0113musi v\u0113sturiski zem\u0101ko pa\u0161vald\u012bbas darba nov\u0113rt\u0113jumu, tre\u0161dienas vakar\u0101 zi\u0146oja raid\u012bjums Panor\u0101ma.", "title": "Raid\u012bjums: R\u012bgas pagaidu administr\u0101cija aptauj\u0101 sa\u0146\u0113musi v\u0113sturiski zem\u0101ko pa\u0161vald\u012bbas darba nov\u0113rt\u0113jumu - Diena", "url": "https://www.diena.lv/raksts/latvija/riga/raidijums-rigas-pagaidu-administracija-aptauja-sanemusi-vesturiski-zemako-pasvaldibas-darba-novertejumu-14244637", "author": "unknown", "publishedAt": "2020-07-15T21:35:24Z", "content": "Portl Diena.lv tiek izmantotas skdatnes. Ts uzkrj anonmus datus par vietnes apmekljumu, tdjdi paldz piedvt Jums piemrotu saturu un reklmas. Turpinot lietot portlu, Js apliecint, ka piekrtat o skdatu \u2026 [+119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.diena.lv/media/2019/10/2/wide/802bcc12661f.jpg"}, {"description": "Da\u017ei Nacion\u0101l\u0101s basketbola asoci\u0101cijas (NBA) sp\u0113l\u0113t\u0101ji ir izv\u0113l\u0113ju\u0161ies sev uz krekla v\u0113st\u012bjumus, kas saist\u012bti ar rasisma probl\u0113m\u0101m pasaul\u0113, piem\u0113ram, Kristaps Porzi\u0146\u0123is, Luka Don\u010di\u010ds un Jannis Adetokunbo. Savuk\u0101rt t\u0101das l\u012bgas zvaigznes k\u0101 Lebrons D\u017eeimss un E\u2026", "title": "K\u0101p\u0113c da\u013ca NBA basketbolistu nev\u0113las v\u0113st\u012bjumu uz sav\u0101m form\u0101m? - TVNET Sports", "url": "https://sports.tvnet.lv/7018077/kapec-dala-nba-basketbolistu-nevelas-vestijumu-uz-savam-formam", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T21:01:59Z", "content": "Losandelosas \"Lakers\"\u00a0superzvaigzne Deiviss savu izvli paskaidroja di:\u00a0\"No vienas puses, vlos atbalstt vienldzbu, bet mans imenes uzvrds ar ko nozm.\"\r\n\"Es vienkri paturju savu imenes uzvrdu. Tas ir a\u2026 [+2194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f7.pmo.ee/0anUQGJiNevXt6MzIV_gCr3fXWQ=/1200x630/filters:focal(441x108:1454x1476)/nginx/o/2020/07/15/13211417t1h2aba.jpg"}, {"description": "Tre\u0161dienas vakar\u0101 R\u012bg\u0101, \u010ciekurkaln\u0101, k\u0101d\u0101 daudzdz\u012bvok\u013cu m\u0101j\u0101 izc\u0113lies ugunsgr\u0113ks, port\u0101lu \"Delfi\" inform\u0113ja Valsts ugunsdz\u0113s\u012bbas un gl\u0101b\u0161anas dienests (VUGD).", "title": "Video: Ugunsgr\u0113k\u0101 \u010ciekurkalna daudzdz\u012bvok\u013cu nam\u0101 viens boj\u0101g\u0101ju\u0161ais - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52307917", "author": "www.DELFI.lv", "publishedAt": "2020-07-15T20:01:00Z", "content": "Tredienas vakar Rg, iekurkaln, kd daudzdzvoku mj izclies ugunsgrks, portlu \"Delfi\" informja Valsts ugunsdzsbas un glbanas dienests (VUGD).\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nIzsaukums uz notikuma vietu s\u2026 [+1211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/oOCKBmdHUqQ/ec1c45f0f7662cb3e6-52308025.jpg"}, {"description": "Uz\u00a0Dailes\u00a0te\u0101tra\u00a0Liel\u0101s skatuves \u0161odien, 15.j\u016blij\u0101,\u00a0\u00a0pirmizr\u0101di piedz\u012bvoja\u00a0re\u017eisora Dmitrija Petremko iestud\u0113jums \"Elpa\". T\u0101 pamat\u0101 ir britu dramaturga Dankana Makmillana godalgot\u0101 luga.", "title": "FOTO: \u013caudis dodas uz Dailes te\u0101tra pirmizr\u0101di \"Elpa\" - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/izklaide/395442-foto-laudis-dodas-uz-dailes-teatra-pirmizradi-elpa", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:55:00Z", "content": "Iestudjums ir intms un oti personisks attiecbu ststs, kas defints k divvientulba kltien. Iestudjum ldzs aktieriem nozmgu lomu spl ar pati skatuve.\r\nViena cliena mlas stst komiskais savijas ar traisko\u2026 [+850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/07/15/2000982/1000x620.jpg?v=1594842334"}, {"description": null, "title": "Latvijas Zin\u0101tnes padomes vad\u012bt\u0101jas amatam izraudz\u012bta Gita R\u0113valde | Zi\u0146as - LETA", "url": "https://www.leta.lv/home/important/49EE9399-F1C4-450A-934E-FDBE20D54A22/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T18:09:35Z", "content": "Rga, 15.jl., LETA. Latvijas Zintnes padomes (LZP) vadtjas amat izraudzta bijus Ventspils augstskolas rektore Gita Rvalde, aentru LETA informja Valsts kancelej.\r\nRvaldes kandidatru attiecgaj amat ir a\u2026 [+2190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leta.lv"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u0100rlietu ministrija (\u0100M) aicina Azerbaid\u017e\u0101nas un Arm\u0113nijas bru\u0146otos sp\u0113kus p\u0101rtraukt karadarb\u012bbu un atjaunot pamieru.", "title": "\u0100rlietu ministrija aicina Azerbaid\u017e\u0101nas un Arm\u0113nijas bru\u0146otos sp\u0113kus p\u0101rtraukt karadarb\u012bbu - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/arzemes/395430-arlietu-ministrija-aicina-azerbaidzanas-un-armenijas-brunotos-spekus-partraukt-karadarbibu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:59:00Z", "content": "M pau baas par situcijas saasinanos un savstarpjm apaudm Kalnu Karabah starp Azerbaidnas un Armnijas bruotajiem spkiem Tavuas reion. Mintie incidenti radjui nopietnus draudus mieram un stabilittei un\u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/07/15/2000914/1000x620.jpg?v=1594833726"}, {"description": "Baltkrievij\u0101 \u0161\u012b b\u016bs \u013coti nemier\u012bga vasara \u2013 n\u0101kamm\u0113nes prezidenta v\u0113l\u0113\u0161anas. Un pirmoreiz pa ilgiem laikiem autorit\u0101rajam l\u012bderim Aleksandram Luka\u0161enko ir nopietna opoz\u012bcija. Vi\u0146\u0161 ar to cen\u0161as tikt gal\u0101, konkurentus ieliekot aiz rest\u0113m un ne\u013caujot vi\u0146iem kand\u2026", "title": "Baltkrievij\u0101 saasin\u0101s situ\u0101cija pirms gaid\u0101maj\u0101m prezidenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101m - Skaties.lv", "url": "https://skaties.lv/zinas/arvalstis/baltkrievija-saasinas-situacija-pirms-gaidamajam-prezidenta-velesanam/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:43:00Z", "content": "Baltkrievij bs oti nemierga vasara \u2013 nkammnes prezidenta vlanas. Un pirmoreiz pa ilgiem laikiem autoritrajam lderim Aleksandram Lukaenko ir nopietna opozcija. Vi ar to cenas tikt gal, konkurentus iel\u2026 [+2236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skaties.lv"}, "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/07/7f0c-5f0f3fd7edd0d-scaled.jpg"}, {"description": "Tre\u0161dienas, 15. j\u016blija, vakar\u0101 Me\u017eapark\u0101, R\u012bg\u0101, izc\u0113lies ugunsgr\u0113ks dz\u012bvojamaj\u0101 m\u0101j\u0101. Notikuma viet\u0101 str\u0101d\u0101 35 ugunsdz\u0113s\u0113ji, port\u0101ls \"Apollo\" noskaidroja Valsts ugunsdz\u0113s\u012bbas un gl\u0101b\u0161anas dienest\u0101 (VUGD).", "title": "Ugunsgr\u0113ks Me\u017eapark\u0101: deg dz\u012bvojam\u0101 m\u0101ja, iesaist\u012bti 35 ugunsdz\u0113s\u0113ji - Latvij\u0101 - Zi\u0146as - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7018581/ugunsgreks-mezaparka-deg-dzivojama-maja-iesaistiti-35-ugunsdzeseji", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:28:00Z", "content": "Plkst. 18.02 VUGD saemts izsaukums, ka Rg deg divstvu dzvojam mja ar izbvtu mansarda stvu.\r\nNotikuma viet strd 35\u00a0ugunsdzsji, septias autocisternas un vienas autokpnes. Tiek piesaistti papildu resurs\u2026 [+82 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f11.pmo.ee/PB-eb1MmD7ry2qJkwIgGzit2KzI=/1200x630/smart/nginx/o/2020/07/15/13212525t1h5c25.jpg"}, {"description": "Amerikas Savienoto Valstu tehnolo\u0123iju uz\u0146\u0113mumam \"Apple\" neb\u016bs j\u0101atmaks\u0101 13 miljardi eiro,\u00a0lai kompens\u0113tu uz\u0146\u0113muma nenomaks\u0101tos nodok\u013cus \u012arij\u0101. T\u0101 l\u0113musi Eiropas Savien\u012bbas Visp\u0101r\u0113j\u0101 tiesa.<br>\n<br>\nEiropas Komisija (EK) 2016. gad\u0101 uzs\u0101ka procesu pret \"Apple\",\u2026", "title": "Atce\u013c EK l\u0113mumu piedz\u012bt no \u00abApple\u00bb \u012arij\u0101 nenomaks\u0101tos nodok\u013cus - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/arzemes/atcel-ek-lemumu-piedzit-no-apple-irija-nenomaksatos-nodoklus.a367314/", "author": "Anna \u016adre", "publishedAt": "2020-07-15T17:06:12Z", "content": "K\u0101 nor\u0101da komisija, tehnolo\u0123iju uz\u0146\u0113mums valst\u012b maks\u0101jis iev\u0113rojami zem\u0101kus nodok\u013cus. Tamd\u0113\u013c no uz\u0146\u0113muma b\u016btu j\u0101piedzen 13 miljardi eiro. Gan tehnolo\u0123iju uz\u0146\u0113mums, gan Dublina iebilda pret komisijas \u2026 [+316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2014/09/large/0/34lq.jpg"}, {"description": "Covid-19 izplat\u012bbas ierobe\u017eo\u0161anai no r\u012btdienas, 16.j\u016blija, Latvij\u0101 tiks re\u0123istr\u0113ts ikviens iece\u013cot\u0101js, kur\u0161 ierad\u012bsies valst\u012b, izmantojot starptautisko p\u0101rvad\u0101t\u0101ju pakalpojumus, tre\u0161dien vald\u012bbas \u0101rk\u0101rtas s\u0113d\u0113 l\u0113ma vald\u012bba.", "title": "No r\u012btdienas Latvij\u0101 tiks re\u0123istr\u0113ts ikviens starptautiskos p\u0101rvad\u0101t\u0101jus izmantojo\u0161s iece\u013cot\u0101js no \u0101rvalst\u012bm - iAuto", "url": "https://iauto.lv/zinas/latvija/35147-no-ritdienas-latvija-tiks-registrets-ikviens-starptautiskos-parvadatajus-izmantojoss-iecelotajs-no-arvalstim", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T16:08:14Z", "content": "Covid-19 izplatbas ierobeoanai no rtdienas, 16.jlija, Latvij tiks reistrts ikviens ieceotjs, kur ieradsies valst, izmantojot starptautisko prvadtju pakalpojumus, tredien valdbas rkrtas sd lma valdba.\u2026 [+3454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iauto.lv"}, "urlToImage": "https://iauto.lv/_cache/images/img1200px/_mm/i/20200715/orig_35147_08f84318f67.jpg"}, {"description": "Latvijas hokeja le\u0123enda Sandis Ozoli\u0146\u0161 savulaik devies laukum\u0101 Kontinent\u0101l\u0101s hokeja l\u012bgas (KHL) komandas R\u012bgas \"Dinamo\" rind\u0101s dienu p\u0113c elko\u0146a oper\u0101cijas, raid\u012bjum\u0101 \"eXi ciemos\" atminas kluba \u0101rsts \u0100ris Aivars.", "title": "Ozoli\u0146\u0161 sp\u0113l\u0113ja dienu p\u0113c oper\u0101cijas, atceras 'Dinamo' \u0101rsts Aivars - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52307345", "author": "DELFI Sports", "publishedAt": "2020-07-15T15:42:00Z", "content": "Latvijas hokeja leenda Sandis Ozoli savulaik devies laukum Kontinentls hokeja lgas (KHL) komandas Rgas \"Dinamo\" rinds dienu pc elkoa opercijas, raidjum \"eXi ciemos\" atminas kluba rsts ris Aivars.\r\nSa\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g3.delphi.lv/images/pix/995x521/RZp5qw11VkY/3c10e5f0f17e07bab5-52307371.jpg"}, {"description": "NATO papla\u0161in\u0101t\u0101s kl\u0101tb\u016btnes Latvij\u0101 kaujas grupas komandiera amat\u0101 st\u0101jies pulkve\u017eleitnants Trevors Nortons, nomainot l\u012bdz\u0161in\u0113jo komandieri pulkve\u017eleitnantu \u0112riku Eind\u017eelu un t\u0101d\u0113j\u0101di nosl\u0113dzot piekto Latvij\u0101 izvietot\u0101s kaujas grupas karav\u012bru rot\u0101ciju.", "title": "Main\u0101s NATO kaujas grupas komandieris Latvij\u0101 / Raksts - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/zinas/latvija/mainas-nato-kaujas-grupas-komandieris-latvija.a367305/", "author": "Madara L\u012bc\u012bte", "publishedAt": "2020-07-15T15:37:02Z", "content": "Komandieru mai\u0146a notika svin\u012bg\u0101s ceremonijas laik\u0101 \u0100da\u017eu b\u0101z\u0113.\r\nDaudznacion\u0101lo kaujas grupu vada Kan\u0101da, un to veido aptuveni 1400 karav\u012bru no Alb\u0101nijas, \u010cehijas, It\u0101lijas, Kan\u0101das, Melnkalnes, Polij\u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2017/07/large/1/7vh5.jpg"}, {"description": "Lietuv\u0101 aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b infic\u0113\u0161an\u0101s ar jauno koronav\u012brusu apstiprin\u0101ta 21 cilv\u0113kam, tre\u0161dien pazi\u0146ojis Nacion\u0101lais sabiedr\u012bbas vesel\u012bbas centrs.", "title": "Covid-19: Lietuv\u0101 infic\u0113jies v\u0113l 21 cilv\u0113ks; Igaunij\u0101 - viens - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52307319", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-07-15T14:21:00Z", "content": "Lietuv aizvadtaj diennakt inficans ar jauno koronavrusu apstiprinta 21 cilvkam, tredien paziojis Nacionlais sabiedrbas veselbas centrs.\r\nSaturs turpinsies pc reklmas\r\nDaas stundas iepriek Nacionlais \u2026 [+1183 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/7vkhUnpprZ4/zviedrija-covid-19-koronaviruss-52153699.jpg"}, {"description": "Ar tenora Aleksandra Anto\u0146enko un pianista Rei\u0146a Zari\u0146a uzst\u0101\u0161anos R\u012bgas pil\u012b 16. j\u016blij\u0101 tiks aizs\u0101kts jauns koncertu cikls \"Kop\u0101\". Pirmais koncerts b\u016bs velt\u012bjums Latvijas medi\u0137iem, kuri pas\u0101kumu var\u0113s apmekl\u0113t kl\u0101tien\u0113, bet citi interesenti koncertu var\u0113s sk\u2026", "title": "Ar Aleksandra Anto\u0146enko un Rei\u0146a Zari\u0146a koncertu s\u0101ksies jauns tie\u0161rai\u017eu cikls 'Kop\u0101' - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52306799", "author": "DELFI Kult\u016bra", "publishedAt": "2020-07-15T13:23:00Z", "content": "Ar tenora Aleksandra Antoenko un pianista Reia Zaria uzstanos Rgas pil 16. jlij tiks aizskts jauns koncertu cikls \"Kop\". Pirmais koncerts bs veltjums Latvijas mediiem, kuri paskumu vars apmeklt kltie\u2026 [+2542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g2.delphi.lv/images/pix/995x521/YQL8P6OAT1w/aleksandrs-antonenko-51201585.jpg"}, {"description": "Operat\u012bvas sporta zi\u0146as, kalend\u0101rs, foto, video un tie\u0161raides. Sporta organiz\u0101ciju m\u0101jas lapas.", "title": "\"Krastu ma\u010ds\" notiks ar\u012b \u0161ogad \u2013 Basketbols - Sportacentrs.com", "url": "http://sportacentrs.com/basketbols/15072020-krastu_macs_notiks_ari_sogad", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T13:22:45Z", "content": "Diennakts basketbola turnrs Krastu mas ogad aizvads jau 11. sezonu, un pirmie soi divdesmitgades virzien bs citdi, nek ierasts ldz im. Nav noslpums, ka Covid-19 pandmija ir ieviesusi pamatgas korekci\u2026 [+2078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportacentrs.com"}, "urlToImage": "http://i8.tiesraides.lv/1200x0s/pictures/2020-07-15/2020-07-15_foto.jpg"}, {"description": "", "title": "Liep\u0101jas un Ventspils pa\u0161vald\u012bbas pau\u017e ba\u017eas par ostu reformas ietekmi uz invest\u012bciju piesaisti - liepajniekiem.lv", "url": "https://www.liepajniekiem.lv/zinas/sabiedriba/liepajas-un-ventspils-pasvaldibas-pauz-bazas-par-ostu-reformas-ietekmi-uz-investiciju-piesaisti/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T13:15:45Z", "content": "DISTANCES LGUMS PAR PAKALPOJUMA ABONEMENTA IEGDI INTERNETA VID\u00a0\r\nVISPRGA INFORMCIJA\u00a0\r\nis ir distances lgums par digitl satura pakalpojuma liepajniekiem plus abonementa pirkumu interneta vid, turpmk t\u2026 [+7429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liepajniekiem.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.liepajniekiem.lv/lv/thumbnails/1200x630/2020/05/1804-5eb2951bb3344-scaled.jpg"}, {"description": "No \u0161odienas plkst.21.45 l\u012bdz 16.augusta plkst.21 tiks da\u013c\u0113ji sl\u0113gta satiksme T\u0113rbatas iel\u0101 R\u012bg\u0101, posm\u0101 no Elizabetes ielas l\u012bdz ieejai Vidzemes tirg\u016b.", "title": "Piektdien ar koncertu un pas\u0101kumiem T\u0113rbatas ielu nodos tikai g\u0101j\u0113ju un tirgot\u0101ju r\u012bc\u012bb\u0101 - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/latvija/riga/rigas-dome/319642-piektdien-ar-koncertu-un-pasakumiem-terbatas-ielu-nodos-tikai-gajeju-un-tirgotaju-riciba.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T12:44:51Z", "content": "No odienas plkst.21.45 ldz 16.augusta plkst.21 tiks daji slgta satiksme Trbatas iel Rg, posm no Elizabetes ielas ldz ieejai Vidzemes tirg.\r\nTrbatas ielai tiks noteikts dzvojams zonas statuss, otrdien\u2026 [+1748 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-07/860px/472837_cb94761a55.jpg"}, {"description": "\"Swedbank\" korporat\u012bvajiem klientiem ieviesta iesp\u0113ja veikt bezkontakta maks\u0101jumus ar viedier\u012bc\u0113m, a\u0123ent\u016brai LETA pav\u0113st\u012bja bankas mediju attiec\u012bbu vad\u012bt\u0101js J\u0101nis Krops.", "title": "\"Swedbank\" korporat\u012bvajiem klientiem ieviesusi iesp\u0113ju veikt bezkontakta maks\u0101jumus ar viedier\u012bc\u0113m - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/7018281/swedbank-korporativajiem-klientiem-ieviesusi-iespeju-veikt-bezkontakta-maksajumus-ar-viediericem", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T11:12:00Z", "content": "Vi informja, ka uzmumu karu lietotji tagad var maksjumu kartes pievienot e-makiem un ar viedieru starpniecbu veikt mobilos bezkontakta maksjumus.\r\nJaunais maksjumu veids \"Android\" tlruu lietotjiem ir\u2026 [+941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f8.pmo.ee/msGqo9ps-tosxRvZq4ekjSD4JFY=/1200x630/smart/nginx/o/2020/07/15/13211806t1hf44b.jpg"}, {"description": "Ar groz\u012bjumiem noteikumos \"\"Epidemiolo\u0123isk\u0101s dro\u0161\u012bbas pas\u0101kumi Covid-19 infekcijas izplat\u012bbas ierobe\u017eo\u0161anai\" pl\u0101nots noteikt oblig\u0101tu anket\u0113\u0161anu vis\u0101m person\u0101m, kas ierodas, izmantojot starptautisko p\u0101rvad\u0101t\u0101ju pakalpojumus.", "title": "Anketu aizpild\u012b\u0161ana var\u0113tu b\u016bt oblig\u0101ta vis\u0101m person\u0101m, kuras ierad\u012bsies Latvij\u0101 - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/latvija/319672-anketu-aizpildisana-varetu-but-obligata-visam-personam-kuras-ieradisies-latvija.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T10:53:23Z", "content": "Ar grozjumiem noteikumos \"\"Epidemioloisks drobas paskumi Covid-19 infekcijas izplatbas ierobeoanai\" plnots noteikt obligtu anketanu vism personm, kas ierodas, izmantojot starptautisko prvadtju pakalp\u2026 [+2755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-07/860px/473015_f84ba0f901.jpg"}, {"description": "#TautaRun\u0101 Megana M\u0101rkla piedal\u012bjusies virtu\u0101laj\u0101 samit\u0101 \"Girl Up Leadership\", kur\u0101 v\u0113rs\u0101s pie jaun\u0101m meiten\u0113m, aicinot vi\u0146as neklus\u0113t. Hercogiene p\u0101rsteigusi visus ar savu jauno matu sak\u0101rtojumu, v\u0113sta \u017eurn\u0101ls \"Glamour\".", "title": "VIDEO: Megana M\u0101rkla p\u0101rsteidz ar jaunu vizu\u0101lo t\u0113lu - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://tautaruna.nra.lv/slavenibas/319665-video-megana-markla-parsteidz-ar-jaunu-vizualo-telu/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T10:41:48Z", "content": "Kamr visu uzmanba lielkoties bija pievrsta Meganas spcgajai uzrunai, kur via aicinja meitenes rkoties, lai celtu paapziu, acgajiem faniem nepalika neievrotas Mrklas vizuls prvrtbas - oti garos matus.\u2026 [+753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tautaruna.nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/share-img.php?pid=473000&pbid=4&i=https%3A%2F%2Fzinas.nra.lv%2F_mm%2Fphotos%2F2020-07%2F860px%2F473000_75f3d838ba.jpg"}], "totalResults": 26}