{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Un jour dans le monde - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiPGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2NzM0Mi11bi1qb3VyLWRhbnMtbGUtbW9uZGUtNjEuaHRtbNIBQGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2NzM0Mi11bi1qb3VyLWRhbnMtbGUtbW9uZGUtNjEuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T22:50:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les priorit\u00e9s relatives \u00e0 l\u2019\u00e9laboration du Projet de Loi de finances (PLF) 2021 n\u00e9cessiteront des d\u00e9penses suppl\u00e9mentaires de l\u2019ordre de 33 milliards de dirhams (MMDH), a indiqu\u00e9, lundi \u00e0 Rabat, le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la R\u00e9forme de l\u2019Ad\u2026", "title": "Le gouvernement marocain pr\u00e9voit pr\u00e8s de 33 MMDH de d\u00e9penses suppl\u00e9mentaires en 2021 - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/le-gouvernement-marocain-prevoit-pres-de-33-mmdh-de-depenses-supplementaires-en-2021/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T21:38:00Z", "content": "Les priorit\u00e9s relatives \u00e0 l\u2019\u00e9laboration du Projet de Loi de finances (PLF) 2021 n\u00e9cessiteront des d\u00e9penses suppl\u00e9mentaires de l\u2019ordre de 33 milliards de dirhams (MMDH), a indiqu\u00e9, lundi \u00e0 Rabat, le m\u2026 [+2404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/09/Benchaaboun.jpg"}, {"description": "La diva de la Aita Al Jabalia, Chama Zaza, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e lundi \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 70 ans, des suites d\u2019une longue maladie, apprend-on aupr\u00e8s de sa famille.", "title": "Chama Zaz, la diva de la Aita Al Jabalia, n'est plus Exemplaire - MAP Fes", "url": "http://www.mapfes.ma/fr/__trashed-copy/", "author": "Lahcen Fahssi", "publishedAt": "2020-09-28T20:29:13Z", "content": "Taounate, 28/09/2020 -(MAP)- La diva de la Aita Al Jabalia, Chama Zaza, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e lundi \u00e0 l\u00e2ge de 70 ans, des suites dune longue maladie, apprend-on aupr\u00e8s de sa famille.\r\nLartiste, qui a rendu l\u00e2m\u2026 [+260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapfes.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapfes.ma/map/uploads/2020/09/zazzzzz.jpg"}, {"description": "Alliances\u00a0: Des r\u00e9sultats fortement impact\u00e9s par le contexte sanitaire", "title": "Alliances : Des r\u00e9sultats fortement impact\u00e9s par le contexte sanitaire - fnh.ma", "url": "https://boursenews.fnh.ma/article/maroc/alliances-des-resultats-fortement-impactes-par-le-contexte-sanitaire", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T20:19:50Z", "content": ".En d\u00e9pit du contexte difficile, le groupe Alliances a lanc\u00e9 3 nouveaux projets au premier semestre 2020. Il s\u2019agit d\u2019un projet \u00e0 Kenitra, de l\u2019amor\u00e7age de la 3\u00e8me phase du projet de B\u00e9ni Mellal et d\u2026 [+1277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursenews.fnh.ma"}, "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5f723ef63f453.jpg"}, {"description": "D\u00e9cid\u00e9ment, la pr\u00e9paration des propositions pour le projet de loi de Finances 2021 n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 chose facile pour la CGEM. La conjoncture sanitaire actuelle et ses al\u00e9as \u00e9conomiques (d\u00e9croissance, d\u00e9fi", "title": "PLF 2021 : Ce que veulent les patrons - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/plf-2021-ce-que-veulent-les-patrons", "author": "Kawtar Tali", "publishedAt": "2020-09-28T20:13:16Z", "content": "D\u00e9cid\u00e9ment, la pr\u00e9paration des propositions pour le projet de loi de Finances 2021 na pas \u00e9t\u00e9 chose facile pour la CGEM.\r\nLa conjoncture sanitaire actuelle et ses al\u00e9as \u00e9conomiques (d\u00e9croissance, d\u00e9f\u2026 [+6006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/09/PLF-Patronat-CGEM-Maroc.jpg"}, {"description": "La saison n\u2019est pas encore termin\u00e9e, que certaines franchises r\u00e9fl\u00e9chissent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 l\u2019exercice suivant, en r\u00e9v\u00e9lant leur nouveau jeu de maillots. D\u2019apr\u00e8s certaines fuites, les Lakers aussi auraient fait leur choix de maillots pour la saison 2020/2021 (ou 2021/\u2026", "title": "NBA - Le maillot \u00ab Classic \u00bb des Lakers pour la saison 2021 aurait fuit\u00e9 ! - Parlons Basket", "url": "https://www.parlons-basket.com/2020/09/28/nba-le-maillot-classic-des-lakers-pour-la-saison-2021-aurait-fuite/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T18:45:00Z", "content": "La saison n\u2019est pas encore termin\u00e9e, que certaines franchises r\u00e9fl\u00e9chissentd\u00e9j\u00e0 \u00e0 l\u2019exercice suivant, en r\u00e9v\u00e9lant leur nouveau jeu de maillots. D\u2019apr\u00e8s certaines fuites, les Lakers aussi auraient fai\u2026 [+1177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2020/09/NBA-Maillot-Lakers-LeBron-James.jpg"}, {"description": "Arriv\u00e9 \u00e0 la fin de son contrat avec le PSG, Thiago Silva a donc fil\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 de Chelsea. Un choix sur lequel est revenu le nouveau prot\u00e9g\u00e9 de Frank Lampard.", "title": "Mercato - PSG : Thiago Silva en rajoute une couche sur son d\u00e9part pour Chelsea ! - Le 10 Sport", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-thiago-silva-en-rajoute-une-couche-sur-son-depart-pour-chelsea-520211", "author": "T.M.", "publishedAt": "2020-09-28T18:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 28 septembre 2020 \u00e0 20h45 par T.M. Arriv\u00e9 \u00e0 la fin de son contrat avec le PSG, Thiago Silva a donc fil\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 de Chelsea. Un choix sur lequel est revenu le nouveau prot\u00e9g\u00e9 de Frank Lampar\u2026 [+1382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/173949.jpeg"}, {"description": "Environ 450 salari\u00e9s et intermittents du spectacle vivant et de l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel ont manifest\u00e9 lundi apr\u00e8s-midi \u00e0 Lille pour demander l\u2019all\u00e8gement des protocoles sanitaires contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, se disant \u00ab\u00a0en danger\u00a0\u00bb face \u00e0 des aides \u00ab\u00a0insuffisantes\u00a0\u2026", "title": "France \u2013 Covid-19 : Des salari\u00e9s et intermittents du spectacle manifestent leur col\u00e8re (vid\u00e9o) - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://www.lobservateur.info/france-covid-19-des-salaries-et-intermittents-du-spectacle-manifestent-leur-colere-video/", "author": "lobservateurdumaroc.info", "publishedAt": "2020-09-28T18:02:39Z", "content": "Les manifestants ont th\u00e9\u00e2tralis\u00e9s leur manif.\r\nEnviron 450 salari\u00e9s et intermittents du spectacle vivant et de l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel ont manifest\u00e9 lundi apr\u00e8s-midi \u00e0 Lille pour demander l\u2019all\u00e8gement des pro\u2026 [+2494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://www.lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/09/manif-Lille.jpg"}, {"description": null, "title": "Quint\u00e9 lundi soir : Family Queen a le dernier mot - Paris Turf", "url": "http://www.paris-turf.com/actualites/family-queen-a-le-dernier-mot-261016", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T17:53:00Z", "content": "D\u00e9plac\u00e9 d'Enghien (diurne) \u00e0 Vincennes (nocturne) ce lundi en raison de la piste jug\u00e9e impraticable sur le plateau de Soisy-sous-Montmorency, ce quint\u00e9 a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9 par le tandem Family Queen-Franc\u2026 [+800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris-turf.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Une batterie de mesures est pr\u00e9vue pour garantir la g\u00e9n\u00e9ralisation de la couverture sociale universelle \u00e0 fin 2022 conform\u00e9ment aux directives du roi Mohammed VI.", "title": "G\u00e9n\u00e9ralisation de la couverture sociale : RAMED sera confi\u00e9 \u00e0 la CNSS - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/09/28/generalisation-de-la-couverture-sociale-ramed-sera-confie-a-la-cnss_1697190", "author": "Younes Saoury", "publishedAt": "2020-09-28T17:32:29Z", "content": "Une d\u00e9cision du moins impr\u00e9visible\u00a0: la Caisse nationale de s\u00e9curit\u00e9 sociale (CNSS) se chargera dor\u00e9navant de la gestion du r\u00e9gime dassistance m\u00e9dicale, connu sous lacronyme RAMED. Lannonce a \u00e9t\u00e9 fai\u2026 [+3428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/08/Conf\u00e9rence-De-Benchaaboun-RT-6.jpg"}, {"description": "Il serait bien Pakistanais, mais ne s'appellerait pas Hassan et n'aurait pas 18 ans, mais 25 : les enqu\u00eateurs de la DGSI progressent dans le dossier de", "title": "Faux \u00e2ge, fausse identit\u00e9 : le profil de l\u2019assaillant au hachoir pr\u00e8s de Charlie Hebdo se pr\u00e9cise - Media 7", "url": "https://fr.media7.ma/monde/faux-age-fausse-identite-le-profil-de-lassaillant-au-hachoir-pres-de-charlie-hebdo-se-precise.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T17:29:38Z", "content": "Il serait bien Pakistanais, mais ne s\u2019appellerait pas Hassan et n\u2019aurait pas 18 ans, mais 25 : les enqu\u00eateurs de la DGSI progressent dans le dossier de l\u2019attaque qui a fait deux bless\u00e9s aux abords de\u2026 [+4075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Media7.ma"}, "urlToImage": "https://fr.media7.ma/wp-content/uploads/2020/09/Faux-age-fausse-identite-le-profil-de-lassaillant-au.jpg"}, {"description": "Le temps presse, \"\u00a0the clock is ticking\u00a0\". C\u2019est un refrain moultes fois r\u00e9p\u00e9t\u00e9 dans la saga du Brexit. Et il est...", "title": "Le spectre d'un Brexit sans accord fait son grand retour - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_le-spectre-d-un-brexit-sans-accord-fait-son-grand-retour?id=10595450", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T17:17:19Z", "content": "Le temps presse, \"\u00a0the clock is ticking\u00a0\". Cest un refrain moultes fois r\u00e9p\u00e9t\u00e9 dans la saga du Brexit. Et il est toujours dactualit\u00e9. Europ\u00e9ens et Britanniques entament une nouvelle semaine de n\u00e9goci\u2026 [+6833 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/7/0/ba038e2a20ded4a1d146841e6ed42f22-1601312160.jpg"}, {"description": "Le nombre de d\u00e9c\u00e8s est pass\u00e9 \u00e0 2.113, avec 44 nouveaux cas enregistr\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 heures, soit un taux de l\u00e9talit\u00e9 de 1,8%.", "title": "Covid-19 : 1.422 nouveaux cas confirm\u00e9s et 1.877 gu\u00e9risons en 24H - La Vie \u00c9co", "url": "https://www.lavieeco.com/coronavirus/covid-19-1-422-nouveaux-cas-confirmes-et-1-877-guerisons-en-24h/", "author": "Lavieeco", "publishedAt": "2020-09-28T17:11:00Z", "content": "Le nombre de d\u00e9c\u00e8s est pass\u00e9 \u00e0 2.113, avec 44 nouveaux cas enregistr\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 heures, soit un taux de l\u00e9talit\u00e9 de 1,8%. Mille quatre cent vingt-deux (1.422) nouveaux cas d\u2019infectio\u2026 [+617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2020/06/87494.jpg"}, {"description": "En 2018, une \u00e9quipe italienne de laL'Universit\u00e9 de Rome III a annonc\u00e9 la d\u00e9couverte d'un lac d'eau sal\u00e9e sous le p\u00f4le sud de Mars jusqu'\u00e0 20 km de large.", "title": "Les lacs sal\u00e9s sous le p\u00f4le Sud en mars - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/les-lacs-sales-sous-le-pole-sud-en-mars/", "author": "Pierre Bellamy", "publishedAt": "2020-09-28T16:56:07Z", "content": "En 2018, une \u00e9quipe italienne de laL\u2019Universit\u00e9 de Rome III a annonc\u00e9 la d\u00e9couverte d\u2019un lac d\u2019eau sal\u00e9e sous le p\u00f4le sud de Mars jusqu\u2019\u00e0 20 km de large. Leur \u00e9tude publi\u00e9e dans la revue science avai\u2026 [+6809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2018/07/25/cover-r4x3w1000-5f71aad64e6c0-ca-0727nid-mars-south-polar-ice-cap-online.jpg"}, {"description": "Le Matin - Covid-19 : 1.422 cas confirm\u00e9s, 1.877 nouvelles r\u00e9missions en 24h", "title": "Covid-19 : 1.422 cas confirm\u00e9s, 1.877 nouvelles r\u00e9missions en 24h - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-1422-cas-confirmes-1877-nouvelles-remissions-24h/345131.html", "author": "Mohamed Sellam, LE MATIN", "publishedAt": "2020-09-28T16:06:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a recens\u00e9 durant les derni\u00e8res 24 heures 1.422\u00a0nouveaux cas d'infection au Covid-19, ce qui porte \u00e0 119.107\u00a0le nombre total des cas de contamination. Les r\u00e9gions de La\u00e2youne-\u2026 [+2160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/09/b80099947de7994df9d83549b3259429.jpg"}, {"description": "S\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le vert", "title": "S\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le vert - LeBoursier", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/8466/2020/09/28/Seance-cloturee-dans-le-vert.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T15:40:02Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance du lundi 25 septembre, les indices\u00a0MASI et MADEX\u00a0ont gagn\u00e9 0,39% \u00e0 9.991 points et \u00e0 8.119 points, en ordre respectif.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15\u00a0a perdu 0,07% \u00e0 9.036 points.\r\u2026 [+580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}, {"description": "Google a d\u00e9but\u00e9 sa s\u00e9rie de tests pour am\u00e9liorer l\u2019interface de son application Maps, afin de rendre son usage plus pratique pour les conducteurs.", "title": "Google Maps teste sa nouvelle interface pour voitures - lesinfos.ma", "url": "http://lesinfos.ma/news/details/1353629", "author": "Lesinfos.ma", "publishedAt": "2020-09-28T15:35:00Z", "content": "Pour r\u00e9pondre aux besoins des conducteurs qui ne disposent pas d\u2019Android Auto, Google Maps\u00a0teste\u00a0une toute nouvelle interface pour la navigation en mode \u00ab\u00a0voiture\u00a0\u00bb, qui va remplacer\u00a0l\u2019utilisation\u00a0d\u2019\u2026 [+830 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesinfos.ma"}, "urlToImage": "https://www.lesinfos.ma/static/image_500_285_20200928_1847598752.jpg"}, {"description": "Le journal soutient le candidat d\u00e9mocrate Joe Biden pour la pr\u00e9sidentielle du 3 novembre.", "title": "Le \u00abWashington Post\u00bb qualifie Donald Trump de \u00abpire pr\u00e9sident des temps modernes\u00bb - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/elections-americaines/le-washington-post-qualifie-donald-trump-de-pire-president-des-temps-modernes-20200928", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-09-28T15:26:00Z", "content": "Le prestigieux quotidien am\u00e9ricain Washington Post a d\u00e9clar\u00e9 lundi 28 septembre son soutien au candidat d\u00e9mocrate Joe Biden pour battre, le 3 novembre, Donald Trump, \u00abpire pr\u00e9sident des temps moderne\u2026 [+2001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/09/28/182aff05a84e92594c15099c9834e2199775072cf2df6446c88295ccbf9dadec.jpeg"}, {"description": "Des combats toujours plus meurtriers faisaient rage lundi entre l'Azerba\u00efdjan et les s\u00e9paratistes arm\u00e9niens du Nagorny Karabakh, tandis que le pr\u00e9sident turc a nourri les craintes d'une escalade...", "title": "Karabakh: des dizaines de morts dans les combats, la Turquie met en garde l'Arm\u00e9nie - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-174301-karabakh-des-dizaines-de-morts-dans-les-combats-la-turquie-met-en-garde-l-armenie.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T13:59:00Z", "content": "Des combats toujours plus meurtriers faisaient rage lundi entre l'Azerba\u00efdjan et les s\u00e9paratistes arm\u00e9niens du Nagorny Karabakh, tandis que le pr\u00e9sident turc a nourri les craintes d'une escalade avec\u2026 [+4823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/00a7d88d49ea7e3f9aeda21202051f4c5326fcf5.jpg"}, {"description": "\u00abAnxi\u00e9t\u00e9, d\u00e9pression ou la peur\u00bb, le triptyque qui hante l\u2019\u00e9tat psychologique des r\u00e9fugi\u00e9s. Mais l\u2019aspect \u00e9conomique et social est aussi fort redout\u00e9 parmi cette population. Ce sont entre autres les r\u00e9sultats de l\u2019enqu\u00eate men\u00e9e conjointement par le HCP et le \u2026", "title": "Confinement des r\u00e9fugi\u00e9s 9 chefs de m\u00e9nage sur 10 au ch\u00f4mage - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/article/1067727-confinement-des-refugies-9-chefs-de-menage-sur-10-au-chomage", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T13:48:20Z", "content": "Les r\u00e9fugi\u00e9s per\u00e7oivent comme premi\u00e8re inqui\u00e9tude, la baisse du revenu avec 61,7%. La perte demploi est \u00e9galement tr\u00e8s redout\u00e9e parmi les salari\u00e9s. La liste des inqui\u00e9tudes concerne aussi la perturba\u2026 [+5735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/default_images/default_une.jpg"}], "totalResults": 34}