{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ce lundi 3 ao\u00fbt, malgr\u00e9 son implication et sa condamnation dans l'affaire \"Hamzamonbb\", Dounia Batma s'est rappel\u00e9e aux bons souvenirs de ses followers.", "title": "Condamn\u00e9e, Dounia Batma est toujours accro aux r\u00e9seaux sociaux - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/condamnee-dounia-batma-est-toujours-accro-aux-reseaux-sociaux/", "author": "R\u00e9daction R", "publishedAt": "2020-08-03T22:39:48Z", "content": "Ce lundi 3 ao\u00fbt, malgr\u00e9 son implication et sa condamnation dans l\u2019affaire \u00ab\u00a0Hamzamonbb\u00a0\u00bb, Dounia Batma s\u2019est rappel\u00e9e aux bons souvenirs de ses followers.Ainsi, via son compte Instagram, la chanteuse\u2026 [+2163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/08/batma-turk.jpg"}, {"description": "Le manque de dynamisme interne et la morosit\u00e9 persistante de la conjoncture ont \u00e9t\u00e9 relev\u00e9s dans les derni\u00e8res statistiques de la Direction des \u00e9tudes et des pr\u00e9visions financi\u00e8res (DEPF). La seule lueur d\u2019espoir est de financer le circuit \u00e9conomique.", "title": "Maroc : la morosit\u00e9 persiste face \u00e0 la conjoncture sectorielle - Marocains du monde", "url": "https://www.bladi.net/maroc-la-morosite-persiste-face-a-la-conjoncture-sectorielle,72340.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T22:00:00Z", "content": "Les secteurs productifs de l\u00e9conomie sont d\u00e9prim\u00e9s, indique une analyse de la conjoncture macro\u00e9conomique rapport\u00e9e par l\u00c9conomiste. Selon une r\u00e9cente note de la DEPF, presque tous les secteurs affic\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton72340.jpg"}, {"description": "Six cent cinquante-neuf (659) nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et 533 r\u00e9missions ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 heures au Maroc, a annonc\u00e9 lundi le minist\u00e8re de la San", "title": "Covid-19 : Nouveau record, 19 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/covid-19-nouveau-record-19-deces-en-24-heures", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-08-03T21:03:57Z", "content": "Six cent cinquante-neuf (659) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et 533 r\u00e9missions ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 heures au Maroc, a annonc\u00e9 lundi le minist\u00e8re de la Sa\u2026 [+3048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/06/Covid-19-d\u00e9pistage-massif-au-sein-des-entreprises.jpg"}, {"description": "Le Matin - Google pr\u00e9sente un nouveau smartphone dans un march\u00e9 mondial en baisse", "title": "Le Matin - Google pr\u00e9sente un nouveau smartphone dans un march\u00e9 mondial en baisse - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/google-presente-nouveau-smartphone-marche-mondial-baisse/342014.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-08-03T20:40:00Z", "content": "Google a pr\u00e9sent\u00e9 lundi un nouveau smartphone d'entr\u00e9e de gamme, et annonc\u00e9 le lancement de t\u00e9l\u00e9phones adapt\u00e9s \u00e0 la 5G plus tard cette ann\u00e9e, dans un march\u00e9 en baisse.\r\nEn vente, aux Etats-Unis \u00e0 par\u2026 [+2308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/08/96c96fc776bf562890e8addf75b84d71.jpg"}, {"description": "Donald Trump a d\u00e9clar\u00e9 lundi que le tr\u00e8s populaire r\u00e9seau social TikTok, propri\u00e9t\u00e9 du Chinois ByteDance, devrait \u00eatre vendu avant la mi-septembre pour pouvoir continuer \u00e0 op\u00e9rer aux Etats-Unis.", "title": "Trump: TikTok devra \u00eatre vendu avant mi-septembre pour continuer \u00e0 op\u00e9rer aux Etats-Unis - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/monde/trump-tiktok-devra-etre-vendu-avant-mi-septembre-pour-continuer-a-operer-aux-etats-unis/", "author": "H24Info.ma avec AFP", "publishedAt": "2020-08-03T19:46:21Z", "content": "Donald Trump a d\u00e9clar\u00e9 lundi que le tr\u00e8s populaire r\u00e9seau social TikTok, propri\u00e9t\u00e9 du Chinois ByteDance, devrait \u00eatre vendu avant la mi-septembre pour pouvoir continuer \u00e0 op\u00e9rer aux Etats-Unis.\r\n\u00ab\u00a0J\u2019\u2026 [+1263 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/03/w1240-p16x9-2020-03-12t011830z_919149667_rc21if9cayqh_rtrmadp_3_health-coronavirus-usa-trump_0.jpg"}, {"description": "", "title": "[Covid-19] Retraite: Les Pertes D'emplois Impactent Les \u00e9quilibres Des R\u00e9gimes - Ecoactu", "url": "https://www.ecoactu.ma/retraite-les-pertes-demplois-impactent-les-equilibres-des-regimes/", "author": "Soubha es-siari", "publishedAt": "2020-08-03T19:42:09Z", "content": "La crise sanitaire a impact\u00e9 la valorisation des placements des r\u00e9gimes de retraite pendant les premiers mois de lann\u00e9e 2020.\r\nLes \u00e9quilibres des r\u00e9gimes de retraite du secteur priv\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 lourdeme\u2026 [+3816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "urlToImage": null}, {"description": "Entretien avec Nezha El Ouafi, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e des Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger.", "title": "Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9tranger : Les trois priorit\u00e9s de Nezha El Ouafi - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/alaune/marocains-residant-a-l-etranger-les-trois-priorites-de-nezha-el-ouafi", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T19:24:05Z", "content": "Une nouvelle approche pour la gestion du dossier des MRE s\u2019impose. \r\n Celle-ci doit prendre en consid\u00e9ration les mutations profondes que conna\u00eet la population des Marocains vivant \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. \r\n En\u2026 [+11419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5f28052aec324.png"}, {"description": "Le nombre d'incidents de paiement sur ch\u00e8ques a augment\u00e9 de 2,2% \u00e0 470.515 incidents en 2019, repr\u00e9sentant un montant de 13,8 milliards de dirhams (MMDH), selon Bank Al-Maghrib (BAM).", "title": "Maroc: 470.515 incidents de paiement sur ch\u00e8ques enregistr\u00e9s en 2019 (BAM) - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/maroc-470-515-incidents-de-paiement-sur-cheques-enregistres-en-2019-bam.html", "author": "hasna daoudi", "publishedAt": "2020-08-03T19:07:00Z", "content": "Les op\u00e9rations de r\u00e9gularisation ont port\u00e9 sur 111.375 ch\u00e8ques pour un montant de 1,7 MMDH contre respectivement 113.756 et 1,8 MMDH en 2018, pr\u00e9cise BAM dans son rapport annuel sur la situation \u00e9con\u2026 [+890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/08/jwahri.jpg"}, {"description": "Le chiffre d'affaire de Lydec, au titre du premier semestre, devrait afficher une baisse de 5,9%, ce qui aura une incidence significative sur le r\u00e9sultat net au 30 juin 2020, alerte l'entreprise dans", "title": "Lydec alerte sur ses r\u00e9sultats semestriels et annuels - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/lydec-alerte-sur-ses-resultats-semestriels-et-annuels/", "author": "LESECO", "publishedAt": "2020-08-03T19:02:47Z", "content": "Le chiffre d\u2019affaire de Lydec, au titre du premier semestre, devrait afficher une baisse de 5,9%, ce qui aura une incidence significative sur le r\u00e9sultat net au 30 juin 2020, alerte l\u2019entreprise dans\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/03/lydec.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1"}, {"description": "Le Point affirme que le roi Mohammed VI a \"engag\u00e9 le Maroc dans d\u2019importants chantiers \u00e9conomiques et sociaux\" en ces temps de Covid-19. Le magazine d\u00e9crypte le discours du souverain prononc\u00e9 le mercredi 29 juillet dans le cadre du 21e anniversaire de son acc\u2026", "title": "Le roi Mohammed VI \u00e0 l\u2019honneur - Marocains du monde", "url": "https://www.bladi.net/le-roi-mohammed-vi-a-l-honneur,72304.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T18:30:00Z", "content": "Selon le magazine fran\u00e7ais, le roi Mohammed VI a trouv\u00e9 des \"solutions pr\u00e9cises\" susceptibles de \"limiter limpact de la crise sanitaire sur la sant\u00e9 socio-\u00e9conomique du pays\". Ainsi, le souverain \"a \u2026 [+1401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton72304.jpg"}, {"description": "Le Premier ministre fran\u00e7ais, Jean Castex, a appel\u00e9 lundi ses concitoyens et les services de l'Etat \u00e0 \u00ab ne pas baisser la garde \u00bb face \u00e0 une r\u00e9surgence du Covid-19, afin d'\u00e9viter \u00ab un reconfinement g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 \u00bb. Jean Castex s'exprimait depuis la ville de Lill\u2026", "title": "France: le Premier ministre appelle \u00e0 \u00ab ne pas baisser la garde \u00bb afin d' \u00ab \u00e9viter un reconfinement g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 \u00bb - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/france-le-premier-ministre-appelle-a-ne-pas-baisser-la-garde-afin-d-eviter-un-reconfinement-generalise-20200803/", "author": "2M, Agences", "publishedAt": "2020-08-03T18:18:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/8/3/1596452777Jean_Castex_1er_ministre_francais_FO88cBQ.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Le Maroc a enregistr\u00e9, durant les derni\u00e8res 24 heures, 659 nouveaux cas de Covid19, portant le nombre total de cas confirm\u00e9s \u00e0 ...", "title": "Covid19: 659 nouveaux cas en 24H, 19 d\u00e9c\u00e8s - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/flash-infos/covid19-659-nouveaux-cas-en-24h-19-deces", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T17:04:43Z", "content": "Le Maroc a enregistr\u00e9, durant les derni\u00e8res 24 heures, 659 nouveaux cas de Covid19, portant le nombre total de cas confirm\u00e9s \u00e0 26.196, ce lundi 3\u00a0ao\u00fbt 2020, selon le bilan du minist\u00e8re de la Sant\u00e9. L\u2026 [+404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/24h_tt_70.jpg"}, {"description": "Pour lutter contre la propagation du coronavirus \u00e0 Casablanca, la wilaya et la d\u00e9l\u00e9gation du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 lancent ce lundi un appel pressant aux habitants pour qu&#039;ils se soumettent \u00e0 un d\u00e9pistage pr\u00e9coce et ce, d\u00e8s l&#039;apparition des premiers\u2026", "title": "Vid\u00e9o. Hausse des cas de Covid-19 \u00e0 Casablanca: ce que pr\u00e9conisent les autorit\u00e9s et le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/societe/video-hausse-des-cas-de-covid-19-a-casablanca-ce-que-preconisent-les-autorites-et-le-ministere-de-la-220531?utm_source=push&utm_medium=desktop&utm_campaign=article", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-08-03T16:31:29Z", "content": "Pour lutter contre la propagation du coronavirus \u00e0 Casablanca, la wilaya et la d\u00e9l\u00e9gation du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 lancent ce lundi un appel pressant aux habitants pour qu'ils se soumettent \u00e0 un d\u00e9pi\u2026 [+2350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/08/cover_ytnd_lkshf_lmbkr.jpg"}, {"description": "D\u2019apr\u00e8s un communiqu\u00e9 publi\u00e9 par la Maison royale espagnole, on apprend que l\u2019ancien chef d\u2019Etat ib\u00e9rique, Juan Carlos, devra quitter son pays, en raison des cons\u00e9quences publiques des \u00e9v\u00e8nements de sa vie priv\u00e9e sur son fils, l\u2019actuel roi Felipe VI. Relay\u00e9 p\u2026", "title": "T\u00eate couronn\u00e9e Soup\u00e7onn\u00e9 de corruption, l'ancien roi d'Espagne Juan Carlos quitte son pays - Le Desk", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/soupconne-de-corruption-lancien-roi-despagne-juan-carlos-quitte-son-pays/", "author": "Souleiman Ketti", "publishedAt": "2020-08-03T16:12:00Z", "content": "D\u2019apr\u00e8s un communiqu\u00e9 publi\u00e9 par la Maison royale espagnole, on apprend que l\u2019ancien chef d\u2019Etat ib\u00e9rique, Juan Carlos, devra quitter son pays, en raison des cons\u00e9quences publiques des \u00e9v\u00e8nements de \u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2018/07/Juan-Carlos.jpg"}, {"description": "Le Matin - Des experts appellent \u00e0 l\u2019adaptation des moyens \u00e0 l\u2019intensit\u00e9  de la propagation virale", "title": "Des experts appellent \u00e0 l'adaptation des moyens \u00e0 l'intensit\u00e9 de la propagation virale - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/experts-appellent-ladaptation-moyens-lintensite-propagation-virale/341998.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-08-03T16:12:00Z", "content": "Offre de formation, digitalisation, recherche scientifique, innovation... La R\u00e9volution !", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/08/beb7e81824fef37051a0d6e9e8fc60ae.jpg"}, {"description": null, "title": "Un espoir de vaccin fran\u00e7ais contre la maladie de Lyme - Edition du soir Ouest France - 03/08/2020 - Ouest-France", "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/data/99008/reader/reader.html#!preferred/1/package/99008/pub/145333/page/7", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T16:06:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "urlToImage": null}, {"description": "Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 ce 3 ao\u00fbt, l'ONCF d\u00e9ment les rumeurs selon lesquelles la gare Rabat-Ville aurait ferm\u00e9 ses portes.", "title": "L'ONCF d\u00e9ment la rumeur de fermeture de la gare Rabat-Ville - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/08/03/la-gare-de-rabat-ville-fermee%e2%80%89-loncf-dement-la-rumeur_1692689", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-03T15:56:15Z", "content": "Loffice national des chemins de fer (ONCF) a d\u00e9menti les rumeurs selon lesquelles la gare Rabat-Ville aurait ferm\u00e9 sans en aviser les voyageurs. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, lON\u2026 [+439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/08/Gare-Rabat-ville-RT.jpg"}, {"description": "Le Matin - L\u2019OMS avertit qu\u2019il n\u2019y aura peut-\u00eatre jamais  de solution miracle", "title": "L'OMS avertit qu'il n'y aura peut-\u00eatre jamais de solution miracle - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/loms-avertit-qu-ny-aura-etre-solution-miracle/341985.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-08-03T15:49:00Z", "content": "LOrganisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) a averti lundi quil ny aurait peut-\u00eatre jamais de solution miracle contre la pand\u00e9mie de Covid-19, en d\u00e9pit de la course aux vaccins en cours.\r\n\u00abIl n\u2019y a pas \u2026 [+2368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/08/acbb45a8e44bf5f7e1afae74e620d2aa.jpg"}, {"description": "Le milieu de terrain marocain Azz-Eddine Ounahi a quitt\u00e9 Strasbourg (Ligue 1) pour rejoindre...", "title": "Ligue 1: le Marocain Azz-Eddine Ounahi quitte Strasbourg pour rejoindre ce club - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/sport/ligue-1-le-marocain-azz-eddine-ounahi-quitte-strasbourg-pour-rejoindre-ce-club/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-08-03T15:12:51Z", "content": "Le milieu de terrain marocain Azz-Eddine Ounahi a quitt\u00e9 Strasbourg (Ligue 1) pour rejoindre lUnion sportive Avranches Mont-Saint-Michel, \u00e9voluant en National, rapportent lundi les m\u00e9dias sportifs de\u2026 [+616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/08/az.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s Al Duhail, Al-Rayyan ou encore Al Nassr, c&#039;est au tour de la Sampdoria de courtiser Youn\u00e8s Belhanda. La Serie A semble finalement \u00eatre la destination la plus probable pour le Lion de l&#039;Atlas.", "title": "Un courtisan italien pour Youn\u00e8s Belhanda - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/sports/un-courtisan-italien-pour-younes-belhanda-220526", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-08-03T15:03:00Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 03/08/2020 \u00e0 16h06Younes Belhanda, International marocain et joueur de Galatasaray.\r\n\u00a9 Copyright : DRApr\u00e8s Al Duhail, Al-Rayyan ou encore Al Nassr, c'est au tour de la Sampdoria d\u2026 [+118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/03/elm7rbexkaaxpn-.jpeg"}], "totalResults": 34}