{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le chiffre d'affaires consolid\u00e9 de l'Agence nationale des ports (ANP) s'est \u00e9tabli \u00e0 plus de 1,11 milliard de dirhams (MMDH) \u00e0 fin juin 2020, en hausse de 2,6% par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode de 2019, indique l'Agence dans un communiqu\u00e9 sur ses indicateurs trim\u2026", "title": "ANP : un chiffre d'affaires consolid\u00e9 de 1,1 MMDH au S1-2020 - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/anp-un-chiffre-daffaires-consolide-de-11-mmdh-au-s1-2020-20200902/", "author": "2M.ma", "publishedAt": "2020-09-02T22:14:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/9/2/1595245917Port_Tanger_Med__Saisie_LaEsSfx.image_corps_article.jpg"}, {"description": "L\u2019assurance des \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9tablissements d\u2019enseignement priv\u00e9 est soumise \u00e0 un certain nombre de r\u00e9glementations, a indiqu\u00e9 le minist\u00e8re de l\u2019Education nationale, de la formation professionnelle, de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche scientifiq\u2026", "title": "Les \u00e9coles priv\u00e9es rappel\u00e9es \u00e0 l'ordre pour l'assurance des \u00e9l\u00e8ves - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/les-ecoles-privees-rappelees-a-lordre-pour-lassurance-des-eleves/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T22:12:00Z", "content": "L\u2019assurance des \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9tablissements d\u2019enseignement priv\u00e9 est soumise \u00e0 un certain nombre de r\u00e9glementations, a indiqu\u00e9 le minist\u00e8re de l\u2019Education nationale, de la formation professionnell\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2017/06/Education-OpportunitySmall.jpg"}, {"description": "Les derniers chiffres de l\u2019Office des changes sur les flux ext\u00e9rieurs dressent clairement le tableau des risques et apportent aussi quelques enseignements ou confirmations \u00e0 m\u00e9diter. Comme il \u00e9tait pr", "title": "Des liens pr\u00e9cieux - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/editorial/des-liens-precieux", "author": "Sa\u00e2d Benmansour", "publishedAt": "2020-09-02T20:30:14Z", "content": "Les derniers chiffres de lOffice des changes sur les flux ext\u00e9rieurs dressent clairement le tableau des risques et apportent aussi quelques enseignements ou confirmations \u00e0 m\u00e9diter.\r\nComme il \u00e9tait p\u2026 [+1459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/03/saad-benmansour-edito.jpg"}, {"description": "1.672 nouveaux cas d'infection \u00e0 la Covid-19 et 1.435 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures. Le nouveau bilan porte \u00e0 65.453 le nombre de contaminations dans le Royaume depuis le premier cas signal\u00e9 le 2 mars dernier et \u00e0 50.\u2026", "title": "Compteur coronavirus : 1.672 contaminations et 32 d\u00e9c\u00e8s en 24H - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Compteur-coronavirus-1-672-contaminations-et-32-deces-en-24H_a6079.html", "author": "la r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-02T19:24:34Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/49512212-38493898.jpg?v=1599074827"}, {"description": null, "title": "S1-2020: CDG Capital augmente son PNB de 60,9% - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiT2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2MzE1Ny1zMS0yMDIwLWNkZy1jYXBpdGFsLWF1Z21lbnRlLXNvbi1wbmItZGUtNjA5Lmh0bWzSAVNodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNjMxNTctczEtMjAyMC1jZGctY2FwaXRhbC1hdWdtZW50ZS1zb24tcG5iLWRlLTYwOS5odG1sL2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T19:09:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Turquie a condamn\u00e9 mercredi la republication des caricatures de Mahomet par le journal satirique fran\u00e7ais Charlie Hebdo et critiqu\u00e9 le pr\u00e9sident Emmanuel Macron pour avoir d\u00e9fendu le droit au blasph\u00e8me, dans un contexte de vives tensions entre Ankara et Pa\u2026", "title": "Charlie Hebdo: la Turquie condamne la republication des caricatures de Mahomet - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/monde/charlie-hebdo-la-turquie-condamne-la-republication-des-caricatures-de-mahomet/", "author": "H24Info.ma avec AFP", "publishedAt": "2020-09-02T18:48:32Z", "content": "La Turquie a condamn\u00e9 mercredi la republication des caricatures de Mahomet par le journal satirique fran\u00e7ais Charlie Hebdo et critiqu\u00e9 le pr\u00e9sident Emmanuel Macron pour avoir d\u00e9fendu le droit au blas\u2026 [+1549 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/09/Charlie-hebdo.jpg"}, {"description": "\"Nous en avons assez de voir des films en streaming!\": la 77e Mostra de Venise a ouvert mercredi, avec des mesures sanitaires draconiennes et 18 films en comp\u00e9tition pour faire oublier, pendant dix jours, la pand\u00e9mie. \"Nous ne pouvions pas ne pas faire le fes\u2026", "title": "La 77\u00e8me Mostra ouvre, les cin\u00e9philes esp\u00e8rent enfin oublier le virus - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/La-77eme-Mostra-ouvre-les-cinephiles-esperent-enfin-oublier-le-virus_a119988.html", "author": "Lib\u00e9", "publishedAt": "2020-09-02T18:28:33Z", "content": "\"Nous en avons assez de voir des films en streaming!\": la 77e Mostra de Venise a ouvert mercredi, avec des mesures sanitaires draconiennes et 18 films en comp\u00e9tition pour faire oublier, pendant dix j\u2026 [+2739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/49510903-38493495.jpg?v=1599072332"}, {"description": "Le Matin - Abdeljabbar Louzir, l\u2019ic\u00f4ne marrakchi n\u2019est plus", "title": "Le Matin - Abdeljabbar Louzir, l'ic\u00f4ne marrakchi n'est plus - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/abdeljabbar-louzir-lico-marrakchi-n-plus/343690.html", "author": "S.Ba., LE MATIN", "publishedAt": "2020-09-02T17:49:00Z", "content": "Un grand nom du th\u00e9\u00e2tre national vient de nous quitter. Abdeljabbar Louzir, le com\u00e9dien marrakchi qui a fait rire des milliers de marocains que ce soit au th\u00e9\u00e2tre ou dans les com\u00e9dies. Il nous quitte\u2026 [+636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/09/3fe014c6bb64a1571647636b0f6d8985.jpg"}, {"description": "Le nouveau Premier ministre libanais Moustapha Adib s'est d\u00e9clar\u00e9 mercredi d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 former rapidement un", "title": "Le Liban veut former rapidement un gouvernement d''experts - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-172048-le-liban-veut-former-rapidement-un-gouvernement-d-experts.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T17:41:00Z", "content": "Le nouveau Premier ministre libanais Moustapha Adib s'est d\u00e9clar\u00e9 mercredi d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 former rapidement un \"gouvernement d'experts\", sous la pression du pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron qui a arra\u2026 [+4410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/ddc9a57d09e5334bd7a859a75cb40f083d271fe2.jpg"}, {"description": "Mille six cent soixante-douze (1.672) nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et 1.435 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 mercredi le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.", "title": "Covid-19: 1.672 nouveaux cas confirm\u00e9s et 1.435 gu\u00e9risons en 24H (minist\u00e8re) - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/societe-et-regions/covid-19-1-672-nouveaux-cas-confirmes-1-435-guerisons-en-24h-ministere/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T17:12:00Z", "content": "mercredi, 2 septembre, 2020 \u00e0 18:12\r\nRabat \u2013 Mille six cent soixante-douze (1.672) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et 1.435 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des dern\u2026 [+2032 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/09/Bilan-020920.jpg"}, {"description": "Il y a quelques jours, le pr\u00e9sident du Conseil national des pharmacies du Maroc a adress\u00e9 une correspondance au minist\u00e8re de la Sant\u00e9 pour sonner l\u2019alarme. Pour le pharmacien, il y a actuellement des risques quant \u00e0 un manque de stocks des m\u00e9dicaments d\u00e9di\u00e9s \u2026", "title": "Sant\u00e9 P\u00e9nurie de m\u00e9dicaments: les pharmaciens sugg\u00e8rent de prescrire des alternatifs - Le Desk", "url": "https://mobile.ledesk.ma/enoff/penurie-de-medicaments-les-pharmaciens-suggerent-de-prescrire-des-alternatifs/", "author": "https://www.facebook.com/imad.stitou.5?fref=ts", "publishedAt": "2020-09-02T16:51:00Z", "content": "Crise sanitaire oblige, les pharmaciens commencent \u00e0 manquer de plusieurs m\u00e9dicaments. Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9, tandis que les professionnels recommandent aux m\u00e9decins de prescrire \u2026 [+1563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2020/03/pharmacie-maroc.jpg"}, {"description": "Le ministre de l\u2019\u00c9quipement, du Transport, de la Logistique et de l'Eau, Abdelkader Amara et la ministre du Tourisme, de l'Artisanat, du Transport a\u00e9rien et de l'Economie sociale, Nadia Fettah Alaoui ont proc\u00e9d\u00e9, mercredi, \u00e0 l'inauguration de l'\u00e9changeur et d\u2026", "title": "Autoroutes du Maroc inaugure un nouvel \u00e9changeur - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/autoroutes-du-maroc-inaugure-un-nouvel-echangeur-154758/", "author": "Karim Handaoui", "publishedAt": "2020-09-02T16:30:00Z", "content": "Le ministre de l\u00c9quipement, du Transport, de la Logistique et de l\u2019Eau, Abdelkader Amara et la ministre du Tourisme, de l\u2019Artisanat, du Transport a\u00e9rien et de l\u2019Economie sociale, Nadia Fettah Alaoui \u2026 [+1358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/09/ADM-5.jpg"}, {"description": "Le Matin - L\u2019ONDA, ADM et l\u2019ONEE b\u00e9n\u00e9ficient de pr\u00eats de la BERD de 300 millions d\u2019euros", "title": "Le Matin - L'ONDA, ADM et l'ONEE b\u00e9n\u00e9ficient de pr\u00eats de la BERD de 300 millions d'euros - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/londa-adm-lonee-beneficient-prets-berd-300-millions-deuros/343659.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-09-02T16:20:00Z", "content": "Le ministre de l\u2019\u00c9conomie, des finances et de la r\u00e9forme de l\u2019administration, Mohamed Bencha\u00e2boun, a proc\u00e9d\u00e9, mardi, \u00e0 la signature de trois accords de garantie relatifs \u00e0 des pr\u00eats consentis par la \u2026 [+1780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://s1.lematin.ma/files/lematin/images/articles/generale/noimage-lg.jpg"}, {"description": "La rentr\u00e9e scolaire 2020-2021, pr\u00e9vue le 7 septembre prochain, approche \u00e0 grands pas. Et le dispositif d\u00e9cid\u00e9 par le gouvernement, \u00e0 savoir le pr\u00e9sentiel et le distanciel, semble difficilement assimilable par le corps des enseignants. Certains sont confus d\u2019a\u2026", "title": "Rentr\u00e9e scolaire au Maroc : les inqui\u00e9tudes des enseignants - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/rentree-scolaire-2020-2021-les-inquietudes-des-enseignants-154744/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-09-02T16:19:00Z", "content": "La rentr\u00e9e scolaire 2020-2021, pr\u00e9vue le 7 septembre prochain, approche \u00e0 grands pas. Et le dispositif d\u00e9cid\u00e9 par le gouvernement, \u00e0 savoir le pr\u00e9sentiel et le distanciel, semble difficilement assimi\u2026 [+3267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/09/classe-Maroc.jpg"}, {"description": "Gr\u00e2ce \u00e0 sa nouvelle fonction, Gmail permet d\u00e9sormais d\u2019ajouter les destinataires au corps du mail, \u00e0 travers l\u2019emploi d\u2019un caract\u00e8re sp\u00e9cial.", "title": "Gmail facilite l'ajout des destinataires dans le corps du mail - lesinfos.ma", "url": "http://lesinfos.ma/news/details/1338730", "author": "Lesinfos.ma", "publishedAt": "2020-09-02T15:25:00Z", "content": "Gmail a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019\u00e9largir la fonction qui existe sur la version web du service de messagerie de Google, en l\u2019ajoutant aux appareils mobiles fonctionnant sous Android.\u00a0 D\u00e9sormais, Gmail permet, gr\u00e2ce \u00e0\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesinfos.ma"}, "urlToImage": "https://www.lesinfos.ma/static/image_500_285_20200902_1704233995.jpeg"}, {"description": "Cl\u00f4ture en \u00e9quilibre", "title": "Cl\u00f4ture en \u00e9quilibre - LeBoursier", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/8271/2020/09/02/Cloture-en-equilibre.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T15:18:30Z", "content": "Les indices\u00a0MASI et MADEX\u00a0ont stagn\u00e9 \u00e0 10.286 points et 1,54% \u00e0 8.364 points.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15\u00a0a pris 0,22% \u00e0 9.241 points.\r\nLe volume global des \u00e9changes s\u2019est fix\u00e9 \u00e0\u00a0108 millions de DH, drai\u2026 [+565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}, {"description": "Le Dr Ciara Duffy, de l'Institut de recherche m\u00e9dicale Harry Perkins et de l'Universit\u00e9 d'Australie occidentale, a test\u00e9 l'effet du venin sur les", "title": "Le venin d'abeille aide \u00e0 tuer les cellules canc\u00e9reuses du sein - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/le-venin-dabeille-aide-a-tuer-les-cellules-cancereuses-du-sein/", "author": "Cerise Gauthier", "publishedAt": "2020-09-02T15:17:33Z", "content": "Le Dr Ciara Duffy, de l\u2019Institut de recherche m\u00e9dicale Harry Perkins et de l\u2019Universit\u00e9 d\u2019Australie occidentale, a test\u00e9 l\u2019effet du venin sur les sous-types cliniques de cancer du sein, y compris le \u2026 [+6068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/09/dard-abeille-venin.jpg"}, {"description": "Samsung Les t\u00e9l\u00e9viseurs Samsung deviennent grands et d\u00e9passent 85 pouces pour 2020, mais que faire si ce n'est pas assez grand? N'ayez crainte, le plus", "title": "Le projecteur laser ultra-courte focale 4K de Samsung va jusqu'\u00e0 130 pouces - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/le-projecteur-laser-ultra-courte-focale-4k-de-samsung-va-jusqua-130-pouces/", "author": "Norberta Fosse", "publishedAt": "2020-09-02T15:10:42Z", "content": "Samsung\r\nLes t\u00e9l\u00e9viseurs Samsung deviennent grands et d\u00e9passent 85 pouces pour 2020, mais que faire si ce n\u2019est pas assez grand? N\u2019ayez crainte, le plus grand fabricant de t\u00e9l\u00e9viseurs au monde a quel\u2026 [+2038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://cnet1.cbsistatic.com/img/SZ0HUS7b3_n_udqWa-Mext5470w=/756x567/2020/09/01/2d521fd3-cb6e-40cf-a8d3-88d0486fc4ef/image-the-premiere-4.jpg"}, {"description": "Les tests pass\u00e9s par l'ensemble des joueurs du Stade Toulousain, mardi, se sont tous r\u00e9v\u00e9l\u00e9s n\u00e9gatifs.", "title": "Coronavirus : pas de nouveau cas positif au Stade Toulousain, le match contre Clermont confirm\u00e9 - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/09/02/coronavirus-pas-de-nouveau-cas-positif-au-stade-toulousain-le-match-contre-clermont-confirme-9045976.php", "author": "Arthur Tirat", "publishedAt": "2020-09-02T14:43:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Les tests pass\u00e9s par l'ensemble des joueurs du Stade Toulousain, mardi, se sont tous r\u00e9v\u00e9l\u00e9s n\u00e9gatifs.\r\n Un ouf de soulagement du c\u00f4t\u00e9 d'Ernest-Wallon. Aucun joueur n'a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positi\u2026 [+735 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f4facba3e45466fcb2d82c6/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Blocage de la fronti\u00e8re marocco-mauritanienne par une poign\u00e9e de \u00abbaltagia\u00bb, remise en selle du \u00abPolisario de l\u2019int\u00e9rieur\u00bb \u00e0 travers une sortie d\u2019Aminatou Haidar, communiqu\u00e9 du Polisario, d\u00e9p\u00eache de l\u2019APS. Voici comment l&#039;Alg\u00e9rie a ouvert un nouveau fron\u2026", "title": "El Guerguerat: quand l'Alg\u00e9rie hallucine face \u00e0 un passage qui tourne \u00e0 plein r\u00e9gime - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/politique/el-guerguerat-quand-lalgerie-hallucine-face-a-un-passage-qui-tourne-a-plein-regime-222443", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-09-02T14:38:46Z", "content": "Blocage de la fronti\u00e8re marocco-mauritanienne par une poign\u00e9e de \u00abbaltagia\u00bb, remise en selle du \u00abPolisario de lint\u00e9rieur\u00bb \u00e0 travers une sortie dAminatou Haidar, communiqu\u00e9 du Polisario, d\u00e9p\u00eache de lA\u2026 [+4961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/09/minurso_guerguerat.jpg"}], "totalResults": 34}