{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mafrique Maroc journal electronique maroc L'actualit\u00e9 du Maroc et d'afrique presse maroc afrique", "title": "Maroc: Deux ans apr\u00e8s Kachbal, l'autre chanteur-humoriste populaire Zeroual tire sa r\u00e9v\u00e9rence - mafrique.ma", "url": "http://mafrique.ma/index.php/17-banniere/5192-maroc-deux-ans-apres-kachbal-l-autre-chanteur-humoriste-populaire-zeroual-tire-sa-reverence", "author": "mafrique", "publishedAt": "2020-06-03T22:48:38Z", "content": "Maroc: Deux ans apr\u00e8s Kachbal, lautre chanteur-humoriste populaire Zeroual tire sa r\u00e9v\u00e9rence\r\nSettat Deux ans apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s du chanteur populaire et humoriste Kachbal, survenu le 2 ao\u00fbt 2018, son co\u2026 [+1586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mafrique.ma"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kiosque360. La reprise de l\u2019activit\u00e9 a\u00e9rienne reste tributaire de l\u2019ouverture des fronti\u00e8res, qui reste une d\u00e9cision d\u2019ordre gouvernemental.", "title": "Aucune visibilit\u00e9 sur la reprise de l'activit\u00e9 a\u00e9rienne - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/economie/aucune-visibilite-sur-la-reprise-de-lactivite-aerienne-216545", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-03T22:33:48Z", "content": "Kiosque360. La reprise de lactivit\u00e9 a\u00e9rienne reste tributaire de louverture des fronti\u00e8res, qui reste une d\u00e9cision dordre gouvernemental.Au moment o\u00f9 abondent, sur les r\u00e9seaux sociaux, les rumeurs qu\u2026 [+3087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2019/08/cn-row-royal-air-maroc-boeing-767-300_planespottersnet_338571.jpg"}, {"description": "L'hydroxychloroquine n'est pas un traitement pr\u00e9ventif contre le coronavirus, indique une \u00e9tude publi\u00e9e par la revue m\u00e9dicale The New England Journal of Medicine (NEJM).", "title": "Etude: L'hydroxychloroquine n'est pas un traitement pr\u00e9ventif au coronavirus - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/148861-etude-lhydroxychloroquine-nest-pas-un-traitement-preventif-au-coronavirus.html", "author": "Yasmine Saih", "publishedAt": "2020-06-03T22:30:16Z", "content": "L\u2019hydroxychloroquine n\u2019est pas un traitement pr\u00e9ventif contre le coronavirus, indique une \u00e9tude publi\u00e9e par la revue m\u00e9dicale The New England Journal of Medicine (NEJM).\r\nL\u2019\u00e9tude qui vient d\u2019\u00eatre pub\u2026 [+2666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/06/5ed27839a52f5-e1591220025575-610x344.jpg"}, {"description": "Le gouvernement est en train de mettre en \u0153uvre une couverture m\u00e9dicale et un r\u00e9gime de retraite au profit des travailleurs ind\u00e9pendants, a indiqu\u00e9, mardi \u00e0 Rabat, le ministre du Travail et de l'Insertion professionnelle, Mohamed Amekraz.&nbsp; Lors de son ex\u2026", "title": "\u200bMohamed Amekraz: La couverture m\u00e9dicale pour les ind\u00e9pendants est en cours d'op\u00e9rationnalisation - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bMohamed-Amekraz-La-couverture-medicale-pour-les-independants-est-en-cours-d-operationnalisation_a118487.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T21:51:50Z", "content": "Le gouvernement est en train de mettre en uvre une couverture m\u00e9dicale et un r\u00e9gime de retraite au profit des travailleurs ind\u00e9pendants, a indiqu\u00e9, mardi \u00e0 Rabat, le ministre du Travail et de l'Inser\u2026 [+3915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/46855470-37279666.jpg?v=1591221120"}, {"description": "Le sc\u00e9nariste et dramaturge marocain, Hassan Lotfi est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, mardi \u00e0 Marrakech, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 58 ans, suite \u00e0 une crise cardiaque, a-t-on appris aupr\u00e8s de ses proches. Connu dans les milieux artistiques marrakchis sous le nom de \u201cHassan Fotta\u201d, le d\u00e9funt avait\u2026", "title": "\u200bLe sc\u00e9nariste et dramaturge Hassan Lotfi tire sa r\u00e9v\u00e9rence - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bLe-scenariste-et-dramaturge-Hassan-Lotfi-tire-sa-reverence_a118478.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T21:47:43Z", "content": "Le sc\u00e9nariste et dramaturge marocain, Hassan Lotfi est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, mardi \u00e0 Marrakech, \u00e0 l\u00e2ge de 58 ans, suite \u00e0 une crise cardiaque, a-t-on appris aupr\u00e8s de ses proches. Connu dans les milieux artistique\u2026 [+1507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/46854305-37279152.jpg?v=1591218536"}, {"description": "Voici un communiqu\u00e9 conjoint du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et de la Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des entreprises du Maroc (CGEM):", "title": "Communiqu\u00e9 conjoint du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et de la CGEM | MAP Express MAP Express - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/activites-royales/communique-conjoint-du-ministere-sante-cgem/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T21:04:35Z", "content": "mercredi, 3 juin, 2020 \u00e0 21:49\r\nRabat-Voici un communiqu\u00e9 conjoint du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et de la Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des entreprises du Maroc (CGEM):\r\n\u201cSa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, que Dieu \u2026 [+1137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/06/baz_1523-copier-504x300.jpg"}, {"description": "Piqure de rappel de la part du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur, qui vient d'avertir les Marocains que l'\u00e9tat d'urgence court encore jusqu'au 10 juin prochain et qu'aujourd'hui, il n'est aucunement question de d\u00e9confinement.", "title": "L\u2019\u00e9tat d\u2019urgence n\u2019est pas encore fini au Maroc - Marocains du monde", "url": "https://www.bladi.net/etat-urgence-fin-maroc,69773.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T21:00:00Z", "content": "Certaines annonces faites derni\u00e8rement par les autorit\u00e9s et ayant trait \u00e0 lam\u00e9lioration de la situation \u00e9pid\u00e9miologique dans certaines villes du pays, peuvent pr\u00eater \u00e0 confusion. Le ministre de lInt\u00e9\u2026 [+718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton69773.jpg"}, {"description": "Rabat - La Fondation MAScIR (Moroccan Foundation for advanced science, innovation and research) pr\u00e9voit la fabrication de 10.000 kits de diagnostic de la Covid-19 avant la fin du mois de juin 2020, a", "title": "La Fondation MAScIR pr\u00e9voit la fabrication de 10.000 kits de diagnostic de la Covid-19 avant fin juin - quid.ma", "url": "https://quid.ma/societe/la-fondation-mascir-prevoit-la-fabrication-de-10.000-kits-de-diagnostic-de-la-covid-19-avant-fin-juin", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T20:46:00Z", "content": "Rabat - La Fondation MAScIR (Moroccan Foundation for advanced science, innovation and research) pr\u00e9voit la fabrication de 10.000 kits de diagnostic de la Covid-19 avant la fin du mois de juin 2020, a\u2026 [+3805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5ed8284a3fa2f.jpg"}, {"description": "Le procureur enqu\u00eatant sur la mort de George Floyd \u00e0 Minneapolis a requalifi\u00e9 les faits en homicide volontaire, inculpant de \"meurtre non pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9\" le policier qui a asphyxi\u00e9 le Noir am\u00e9ricain et de complicit\u00e9 les trois autres agents pr\u00e9sents. L'agent Derek \u2026", "title": "USA: la mort de George Floyd requalifi\u00e9e en \u00ab meurtre \u00bb, les 4 policiers inculp\u00e9s - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/monde/usa-la-mort-de-george-floyd-requalifiee-en-meurtre-les-4-policiers-inculpes/", "author": "H24Info.ma avec AFP", "publishedAt": "2020-06-03T20:44:48Z", "content": "Le procureur enqu\u00eatant sur la mort de George Floyd \u00e0 Minneapolis a requalifi\u00e9 les faits en homicide volontaire, inculpant de \u00ab\u00a0meurtre non pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9\u00a0\u00bb le policier qui a asphyxi\u00e9 le Noir am\u00e9ricain et \u2026 [+855 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/06/hommage-fresque-g-floyd-603e28-1@1x.jpeg"}, {"description": "En pr\u00e9paration de la reprise d\u2019activit\u00e9 dans le secteur touristique au Maroc, apr\u00e8s la lev\u00e9e du confinement sanitaire li\u00e9 \u00e0 la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus, le minist\u00e8re", "title": "Coronavirus : Les recommandations du minist\u00e8re du Tourisme pour la reprise des activit\u00e9s h\u00f4teli\u00e8res - Yabiladi", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/94535/coronavirus-recommandations-ministere-tourisme-pour.html", "author": "Yabiladi.com", "publishedAt": "2020-06-03T20:23:17Z", "content": "En pr\u00e9paration de la reprise d\u2019activit\u00e9 dans le secteur touristique au Maroc, apr\u00e8s la lev\u00e9e du confinement sanitaire li\u00e9 \u00e0 la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus, le minist\u00e8re de tutelle a publi\u00e9 ses\u00a0re\u2026 [+1692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/0ff2d2d0c688b2f8ebf222a15c1899bb20200603220722.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus au Maroc : 3 r\u00e9gions ne pr\u00e9sentent aucun cas actif - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/coronavirus-au-maroc-3-regions-ne-presentent-aucun-cas-actif/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T20:12:00Z", "content": "Quatre cent-cinquante-six (456) nouveaux cas gu\u00e9ris du nouveau coronavirus (Covid-19) ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s en 24 heures au Maroc, portant \u00e0 6.866 le nombre total des r\u00e9missions, a annonc\u00e9 mercredi le \u2026 [+1960 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2017/07/ministere-sante-maroc.jpg"}, {"description": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9\u00a0a annonc\u00e9 mercredi avoir repris ses tests sur l'hydroxychloroquine, apr\u00e8s les avoir suspendus apr\u00e8s la publication d'une \u00e9tude dans la revue m\u00e9dicale 'The Lancet'.", "title": "Covid-19 : l'OMS annonce la reprise des essais sur l'hydroxychloroquine - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200603-covid-19-l-oms-annonce-la-reprise-des-essais-sur-l-hydroxychloroquine", "author": "FRANCE 24", "publishedAt": "2020-06-03T19:35:11Z", "content": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9\u00a0a annonc\u00e9 mercredi avoir repris ses tests sur l'hydroxychloroquine, apr\u00e8s les avoir suspendus apr\u00e8s la publication d'une \u00e9tude dans la revue m\u00e9dicale 'The Lancet'.\u2026 [+2596 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/2584d12e-a0f1-11ea-9c2a-005056bff430/w:1240/p:16x9/b19b244f796d09e0a1f55ade987e852576fab311.jpg"}, {"description": "Benvenuti in Italia! Apr\u00e8s un mois d'un prudent d\u00e9confinement, l'Italie a rouvert ses fronti\u00e8res aux touristes europ\u00e9ens mercredi, nouveau pas vers la normalisation et la relance du tourisme \u00e0...", "title": "L'Italie rouvre ses fronti\u00e8res : 'Benvenuti' aux touristes - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-164091-l-italie-rouvre-ses-frontieres-benvenuti-aux-touristes.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T18:56:00Z", "content": "Benvenuti in Italia! Apr\u00e8s un mois d'un prudent d\u00e9confinement, l'Italie a rouvert ses fronti\u00e8res aux touristes europ\u00e9ens mercredi, nouveau pas vers la normalisation et la relance du tourisme \u00e0 l'appr\u2026 [+4548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/28a64ee13c9875141befb3b9dc46e94dcdd18edc.jpg"}, {"description": "Le Matin - El Jadida : Interpellation de trois individus pour violation de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire et trafic de drogue", "title": "Le Matin - El Jadida : Interpellation de trois individus pour violation de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire et trafic de drogue - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/el-jadida-interpellation-trois-individus-violation-letat-durgence-sanitaire-trafic-drogue/338436.html", "author": "Avec Agences, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-03T17:53:00Z", "content": "Trois individus ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s ce mercredi par les \u00e9l\u00e9ments du \u00a0service provincial de la police judiciaire d'El Jadida pour leur implication pr\u00e9sum\u00e9e dans une affaire li\u00e9e \u00e0 la possession et au \u2026 [+945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/ef7ad60d9d4cad41a870f79f63672af3.png"}, {"description": "Le nouveau coronavirus a fait au moins 4.540 morts dans le continent africain depuis son apparition en d\u00e9cembre, avec 161.220 cas infect\u00e9s, dont 69.896 de gu\u00e9risons.", "title": "Covid-19: le point sur la situation en Afrique - MAP", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/covid-19-point-situation-en-afrique-33/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T17:16:00Z", "content": "mercredi, 3 juin, 2020 \u00e0 18:16\r\nRabat \u2013 Le nouveau coronavirus a fait au moins 4.540 morts dans le continent africain depuis son apparition en d\u00e9cembre, avec 161.220 cas infect\u00e9s, dont 69.896 de gu\u00e9r\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/05/Afrique-Coronavirus2-EPA-M_12-6.png"}, {"description": "Au moment o\u00f9 se pr\u00e9pare un sommet de l\u2019Organisation des pays exportateurs de p\u00e9trole et de leurs alli\u00e9s (Opep+), les cours du p\u00e9trole oscillent autour des 40 dollars. Depuis le d\u00e9but de la semaine, les deux barils de r\u00e9f\u00e9rence (Brent et WTI) terminent en ordr\u2026", "title": "P\u00e9trole: Les cours reprennent timidement - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/article/1062814-petrole-les-cours-reprennent-timidement", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T16:55:14Z", "content": "Au moment o\u00f9 se pr\u00e9pare un sommet de lOrganisation des pays exportateurs de p\u00e9trole et de leurs alli\u00e9s (Opep+), les cours du p\u00e9trole oscillent autour des 40 dollars. Depuis le d\u00e9but de la semaine, le\u2026 [+3792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/expolartion-petroliere-074_2.jpg"}, {"description": "Peut-\u00eatre venez-vous de vous ins\u00e9rer sur le march\u00e9 du travail apr\u00e8s l\u2019universit\u00e9, ou peut-\u00eatre \u00eates-vous en train d\u2019essayer d\u2019o...", "title": "Facebook lance l'outil G\u00e9rer l'activit\u00e9 | - Consonews", "url": "https://consonews.ma/21512.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T16:43:22Z", "content": "Peut-\u00eatre venez-vous de vous ins\u00e9rer sur le march\u00e9 du travail apr\u00e8s luniversit\u00e9, ou peut-\u00eatre \u00eates-vous en train dessayer doublier une ancienne relation, Facebook est conscient que les choses changen\u2026 [+1676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Consonews.ma"}, "urlToImage": "https://consonews.ma/wp-content/uploads/2019/10/facebook.jpg"}, {"description": "", "title": "Carey : pas d'accord unanime pour les courses qualificatives - AUTOhebdo.fr", "url": "https://www.autohebdo.fr/f1/actualites/carey-pas-d-accord-unanime-pour-les-courses-qualificatives-210902.html", "author": "R\u00e9daction AUTOhebdo", "publishedAt": "2020-06-03T16:09:42Z", "content": "Alors que la saison 2020 de F1 va d\u00e9marrer dans des circonstances in\u00e9dites, le propri\u00e9taire du championnat Liberty Media a propos\u00e9 de tester le principe des courses qualificatives avec une grille inv\u2026 [+1449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Autohebdo.fr"}, "urlToImage": "https://www.autohebdo.fr/sites/default/files/actualites/f1-chase_carey_0.jpg"}, {"description": "Le bureau politique de l&rsquo;USFP propose de nationaliser les entreprises en difficult&eacute;. La solution la meilleure en ces temps de Covid-19 ?\r\n\r\nA priori, les deux informations n&rsquo;ont", "title": "PROPOSITIONS POUR LA NATIONALISATION DES ENTREPRISES EN DIFFICULT\u00c9 - maroc-hebdo.press.ma", "url": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/propositions-nationalisation-entreprises-difficulte", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T15:56:07Z", "content": "Le bureau politique de l\u2019USFP propose de nationaliser les entreprises en difficult\u00e9. La solution la meilleure en ces temps de Covid-19 ?\r\nA priori, les deux informations n\u2019ont pas de relation directe\u2026 [+5557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Press.ma"}, "urlToImage": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/files/2016/02/laSamir.jpg"}, {"description": "Ci-apr\u00e8s le nouveau bilan de l'\u00e9volution de la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus (Covid-19) dans le monde, qui", "title": "La pand\u00e9mie du coronavirus dans le monde en chiffres - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/148756-la-pandemie-du-coronavirus-dans-le-monde-en-chiffres-12.html", "author": "hespress FR", "publishedAt": "2020-06-03T15:09:39Z", "content": "Ci-apr\u00e8s le nouveau bilan de l\u2019\u00e9volution de la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus (Covid-19) dans le monde, qui a caus\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, plus de 382.727 d\u00e9c\u00e8s dans 213 pays et territoires d\u00e9nombr\u00e9s dep\u2026 [+2505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/05/coronavirus-monde-610x343.jpg"}], "totalResults": 34}