{"status": "ok", "articles": [{"description": "Voici les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques pour la journ\u00e9e du dimanche 22 novembre 2020 et la nuit suivante, \u00e9tablies par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9t\u00e9orologie:", "title": "Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques pour le 22 novembre 2020 - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/previsions-meteorologiques-pour-le-22-novembre-2020/", "author": "lesiteinfo", "publishedAt": "2020-11-22T21:40:21Z", "content": "Voici les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques pour la journ\u00e9e du dimanche 22 novembre 2020 et la nuit suivante, \u00e9tablies par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9t\u00e9orologie:\r\n\u2013 Quelques formations brumeuses locales \u2026 [+839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2019/04/meteo.jpg"}, {"description": "Le r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste et producteur marocain Abdeslam Kelai pr\u00e9sidera le jury de la 9\u00e8me \u00e9dition du Festival maghr\u00e9bin du film d\u2019Oujda, qui se tiendra du 25 au 29 novembre courant sous format digital en raison des circonstances li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de la \u2026", "title": "Abdeslam Kelai pr\u00e9sident du jury du Festival maghr\u00e9bin du film d'Oujda - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/Abdeslam-Kelai-president-du-jury-du-Festival-maghrebin-du-film-d-Oujda_a121713.html", "author": "Lib\u00e9", "publishedAt": "2020-11-22T21:27:05Z", "content": "Le r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste et producteur marocain Abdeslam Kelai pr\u00e9sidera le jury de la 9\u00e8me \u00e9dition du Festival maghr\u00e9bin du film dOujda, qui se tiendra du 25 au 29 novembre courant sous format dig\u2026 [+1401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/51707653-39622845.jpg?v=1606081423"}, {"description": null, "title": "La Fondation Hiba couronne de nouveaux talents dans la World Music 2020 - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3NjA3Ni1sYS1mb25kYXRpb24taGliYS1jb3Vyb25uZS1kZS1ub3V2ZWF1eC10YWxlbnRzLWRhbnMtbGEtd29ybGQtbXVzaWMtMjAyMC5odG1s0gFvaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTc2MDc2LWxhLWZvbmRhdGlvbi1oaWJhLWNvdXJvbm5lLWRlLW5vdXZlYXV4LXRhbGVudHMtZGFucy1sYS13b3JsZC1tdXNpYy0yMDIwLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T19:53:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le Premier ministre \u00e9thiopien Abiy Ahmed a donn\u00e9 dimanche un ultimatum de 72 heures aux dissidents du Front de lib\u00e9ration du peuple du Tigray (TPLF) avant que l\u2019arm\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale ne donne l\u2019assaut sur Mekele, capitale de l\u2019Etat r\u00e9gional du Tigray.", "title": "Ethiopie: Le Premier ministre donne un ultimatum de 72 h aux dissidents du TPLF avant l'assaut sur la capitale du Tigray - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/ethiopie-premier-ministre-donne-ultimatum-72-h-aux-dissidents-du-tplf-lassaut-capitale-du-tigray/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T19:49:15Z", "content": "dimanche, 22 novembre, 2020 \u00e0 20:46\r\nAddis-Abeba- Le Premier ministre \u00e9thiopien Abiy Ahmed a donn\u00e9 dimanche un ultimatum de 72 heures aux dissidents du Front de lib\u00e9ration du peuple du Tigray (TPLF) \u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/11/Abiy-Ahmed-.jpg"}, {"description": "Titulaire face \u00e0 l\u2019Atl\u00e9tico de Madrid avec Barcelone samedi soir, Lionel Messi a \u00e9t\u00e9 fantomatique au Wanda Metropolitano.\r\nComme \u00e0 son habitude, le prodige argentin a pass\u00e9 la majeure partie de son temps \u00e0 marcher. Et l\u2019unique fois o\u00f9 il s\u2019est retrouv\u00e9\u2026", "title": "Esp : Messi craque, sa t\u00eate n'est plus \u00e0 Barcelone ! - Foot01.com", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/espagne/esp-messi-craque-sa-tete-n-est-plus-a-barcelone,363711", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-11-22T19:30:55Z", "content": "Titulaire face \u00e0 lAtl\u00e9tico de Madrid avec Barcelone samedi soir, Lionel Messi a \u00e9t\u00e9 fantomatique au Wanda Metropolitano.\r\nComme \u00e0 son habitude, le prodige argentin a pass\u00e9 la majeure partie de son te\u2026 [+1495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Nov/22/esp-messi-craque-sa-tete-n-est-plus-a-barcelone-icon_137073816-299903.jpg"}, {"description": "L'alliance Pfizer/BioNTech a d\u00e9pos\u00e9 vendredi aux Etats-Unis une demande d'autorisation de son vaccin contre le Covid-19, une bou\u00e9e \u00e0 laquelle se raccrochent les populations confront\u00e9es \u00e0 de nouvelles restrictions \u00e0 travers le monde face \u00e0 la flamb\u00e9e des conta\u2026", "title": "En attendant les vaccins, de nouvelles restrictions \u00e0 travers le monde - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/En-attendant-les-vaccins-de-nouvelles-restrictions-a-travers-le-monde_a121701.html", "author": "Lib\u00e9", "publishedAt": "2020-11-22T19:09:27Z", "content": "L'alliance Pfizer/BioNTech a d\u00e9pos\u00e9 vendredi aux Etats-Unis une demande d'autorisation de son vaccin contre le Covid-19, une bou\u00e9e \u00e0 laquelle se raccrochent les populations confront\u00e9es \u00e0 de nouvelles\u2026 [+4651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/var/style/logo.jpg?v=1430310004"}, {"description": "3979 cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc ce dimanche 22 novembre \u00e0 18 heures, portant \u00e0 324.941 le nombre total des cas de contamination depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie.", "title": "22 novembre : 60 d\u00e9c\u00e8s et 3979 nouveaux cas de contamination au coronavirus - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/11/22/22-novembre-60-deces-et-3979-nouveaux-cas-de-contamination-au-coronavirus_1702587", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-11-22T19:08:13Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 lapparition de\u00a03979 nouveaux cas de Covid-19 dans la journ\u00e9e du dimanche 22 novembre, \u00e9levant ainsi le bilan \u00e0 324.941 cas cumul\u00e9s. Le minist\u00e8re d\u00e9nombre \u00e9galement\u00a0\u2026 [+221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/09/mufid-majnun-oI20ehIGNd4-unsplash.jpg"}, {"description": "Vous recherchez des conseils d'experts pour acheter le meilleur Chaussure Femme Hiver? Les experts sont ici avec la liste des Chaussure Femme Hiver les", "title": "Top 15 Des Meilleures Critiques d'Chaussure Femme Hiver avec Guide d'achat - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/top-15-des-meilleures-critiques-dchaussure-femme-hiver-avec-guide-dachat/", "author": "Renard Comtois", "publishedAt": "2020-11-22T19:05:53Z", "content": "Vous recherchez des conseils d\u2019experts pour acheter le meilleur Chaussure Femme Hiver? Les experts sont ici avec la liste des Chaussure Femme Hiver les mieux not\u00e9s disponibles en France pour 2020.Vou\u2026 [+12476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": null}, {"description": "Quel arbitre va diriger la finale de la Ligue des Champions CAF entre Al Ahly et Zamalek cette saison ? C'est la grande question...", "title": "Ligue des Champions CAF : Qui sera l'arbitre principal de la finale ? - Africa Top Sports", "url": "https://www.africatopsports.com/2020/11/22/ligue-des-champions-caf-qui-sera-larbitre-principal-de-la-finale/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T18:59:45Z", "content": "Quel arbitre va diriger la finale de la Ligue des Champions CAF entre Al Ahly et Zamalek cette saison ? C\u2019est la grande question qui taraude les esprits.\r\nSelon les informations de certains m\u00e9dias \u00e9g\u2026 [+617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Africatopsports.com"}, "urlToImage": "https://www.africatopsports.com/wp-content/uploads/2016/09/Ligue-des-Champions-CAF.jpg"}, {"description": "Le Groupe LabelVie annonce l\u2019obtention du Label de la Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale des Entreprises de la CGEM\u00a0 et devient le 1er\u00a0acteur de la grande distribution au Maroc \u00e0 \u00eatre lab\u00e9lis\u00e9.", "title": "Le groupe Label'Vie premier acteur de la grande distribution \u00e0 obtenir le label RSE de la CGEM - boursenews.ma", "url": "https://www.boursenews.ma/article/maroc/le-groupe-label-vie-premier-acteur-de-la-grande-distribution-a-obtenir-le-label-rse-de-la-cgem", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T18:42:58Z", "content": "Le Groupe LabelVie annonce l\u2019obtention du Label de la Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale des Entreprises de la CGEM\u00a0 et devient le 1er\u00a0acteur de la grande distribution au Maroc \u00e0 \u00eatre lab\u00e9lis\u00e9.\r\n\u00a0\r\nDepuis sa c\u2026 [+3300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5fbaafd619510.png"}, {"description": "45Secondes.fr-", "title": "Combien co\u00fbtera le stockage de vos photos dans Google Photos \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 - 45 Secondes", "url": "https://45secondes.fr/combien-coutera-le-stockage-de-vos-photos-dans-google-photos-a-partir-de-lete/", "author": "Mike", "publishedAt": "2020-11-22T18:30:18Z", "content": "\u00c0 l\u2019heure actuelle, vous recherchez probablement d\u00e9j\u00e0 une alternative \u00e0 Google Photos, ou calculez combien co\u00fbtera l\u2019enregistrement de vos images et vid\u00e9os dans le service Google \u00e0 partir de l\u2019\u00e9t\u00e9 pr\u2026 [+2686 chars]", "source": {"id": null, "name": "45secondes.fr"}, "urlToImage": "https://45secondes.fr/wp-content/uploads/2020/11/Combien-coutera-le-stockage-de-vos-photos-dans-Google-Photos.jpg"}, {"description": "Depuis l\u2019annonce de la vaste op\u00e9ration de vaccination contre la Covid-19, beaucoup a \u00e9t\u00e9 dit sur le vaccin en question, sans le moindre filtre. Pour d\u00e9m\u00ealer le vrai du faux, nous sommes all\u00e9s \u00e0 la rencontre des principaux acteurs de cette campagne in\u00e9dite et \u2026", "title": "Vaccin anti-Covid au Maroc: ce qui est vrai\u2026et ce qui est faux - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/vaccin-anti-covid-au-maroc-ce-qui-est-vrai-et-ce-qui-est-faux/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T17:41:30Z", "content": "Depuis lannonce de la vaste op\u00e9ration de vaccination contre la Covid-19, beaucoup a \u00e9t\u00e9 dit sur le vaccin en question, sans le moindre filtre. Pour d\u00e9m\u00ealer le vrai du faux, nous sommes all\u00e9s \u00e0 la ren\u2026 [+10359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/11/Vaccin-grippe.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1"}, {"description": "3.979 nouveaux cas de contamination, 60 d\u00e9c\u00e8s et 3.746 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans le Royaume, du 21 au 22 novembre. Les cas positifs s&#039;\u00e9l\u00e8vent donc \u00e0 324.941. Voici le bilan de la propagation du Covid-19 au Maroc et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger, avec des info\u2026", "title": "Coronavirus au Maroc: 3.979 nouvelles contaminations en 24 heures, 60 d\u00e9c\u00e8s et 49.168 cas encore actifs (Document) - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/societe/coronavirus-au-maroc-3979-nouvelles-contaminations-en-24-heures-60-deces-et-49168-cas-encore-actifs-227807", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-11-22T17:37:12Z", "content": "3.979 nouveaux cas de contamination, 60 d\u00e9c\u00e8s et 3.746 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans le Royaume, du 21 au 22 novembre. Les cas positifs s'\u00e9l\u00e8vent donc \u00e0 324.941. Voici le bilan de la propagation d\u2026 [+3767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/07/000_1v64up.jpg"}, {"description": "Revenus en hausse et b\u00e9n\u00e9fices en baisse au terme du troisi\u00e8me trimestre 2020 pour Attijariwafa bank. Le groupe bancaire fait \u00e9galement face \u00e0 une nette d\u00e9gradation du risque cr\u00e9dit en lien avec les effets de la crise sanitaire.", "title": "Attijariwafa bank : malgr\u00e9 la Covid, les revenus en hausse - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/attijariwafa-bank-malgre-la-covid-les-revenus-en-hausse/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T17:25:03Z", "content": "Revenus en hausse et b\u00e9n\u00e9fices en baisse au terme du troisi\u00e8me trimestre 2020 pour Attijariwafa bank. Le groupe bancaire fait \u00e9galement face \u00e0 une nette d\u00e9gradation du risque cr\u00e9dit en lien avec les \u2026 [+3475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/11/AWB-1.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1"}, {"description": "Le Matin - Covid-19/Maroc: L\u00e9g\u00e8re baisse des nouveaux cas confirm\u00e9s ce dimanche", "title": "Covid-19/Maroc: L\u00e9g\u00e8re baisse des nouveaux cas confirm\u00e9s ce dimanche - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19maroc-legere-baisse-cas-confirmes-dimanche/348172.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-11-22T17:20:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 ce dimanche 3.979 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ayant \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s au cours des derni\u00e8res 24 heures. Un chiffre qui porte \u00e0 324.941 le nombre total des \u2026 [+3730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/11/2c70764112533c9504088f3d4f11e85e.jpg"}, {"description": "A l'occasion de la Journ\u00e9e nationale de lutte contre le cancer, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e le 22 novembre de chaque ann\u00e9e, la MAP a approch\u00e9 la sp\u00e9cialiste en oncologie et radioth\u00e9rapie, Dr Fadwa Qachach.", "title": "Journ\u00e9e nationale contre le cancer: Cinq questions \u00e0 Fadwa Qachach - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/journee-nationale-contre-le-cancer-cinq-questions-a-fadwa-qachach/", "author": "lesiteinfo", "publishedAt": "2020-11-22T17:02:01Z", "content": "Par Hajar EL FAKER\r\nRabat, 22/11/2020 (MAP) \u2013 A l\u2019occasion de la Journ\u00e9e nationale de lutte contre le cancer, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e le 22 novembre de chaque ann\u00e9e, la MAP a approch\u00e9 la sp\u00e9cialiste en oncologie et\u2026 [+4734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2019/01/hopital.jpg"}, {"description": "Le dirham s\u2019est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,59% vis-\u00e0-vis du dollar am\u00e9ricain et s\u2019est d\u00e9pr\u00e9ci\u00e9 de 0,22% par rapport \u00e0 l\u2019euro, au cours de la p\u00e9riode allant du 12 au 17 novembre 2020, selon Bank Al-Maghrib (BAM). Au cours de cette p\u00e9riode, aucune op\u00e9ration d\u2019adjudication n\u2026", "title": "Le dirham se renforce face au dollar - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/le-dirham-se-renforce-face-au-dollar-2/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T16:48:00Z", "content": "Le dirham s\u2019est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,59% vis-\u00e0-vis du dollar am\u00e9ricain et s\u2019est d\u00e9pr\u00e9ci\u00e9 de 0,22% par rapport \u00e0 l\u2019euro, au cours de la p\u00e9riode allant du 12 au 17 novembre 2020, selon Bank Al-Maghrib (BAM).\r\u2026 [+1864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2019/11/Bank-Al-Maghrib.jpg"}, {"description": "La saison 2020-2021 du championnat marocain de football de premi\u00e8re division (Botola Pro D1) d\u00e9butera en d\u00e9cembre prochain. R\u00e9unie samedi, la F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine de football a fix\u00e9 une date \u00e0 cet effet.", "title": "Foot Afrique Foot Maroc : On connait la date de la reprise du championnat de 1\u00e8re division - Africa Top Sports", "url": "https://www.africatopsports.com/2020/11/22/foot-maroc-on-connait-la-date-de-la-reprise-du-championnat-de-1ere-division/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T15:00:10Z", "content": "La saison 2020-2021 du championnat marocain de football de premi\u00e8re division (Botola Pro D1) d\u00e9butera en d\u00e9cembre prochain. R\u00e9unie samedi, la F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine de football a fix\u00e9 une date \u00e0\u2026 [+680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Africatopsports.com"}, "urlToImage": "https://www.africatopsports.com/wp-content/uploads/2019/07/maroc_algerie-CAN-2019.jpg"}, {"description": "Un nouveau lot de tests aurait prouv\u00e9 que le coronavirus \u00e0 l\u2019origine de la COVID-19 ne proviendrait pas du laboratoire de Wuhan.", "title": "La COVID-19 ne proviendrait pas du laboratoire de Wuhan - TVA Nouvelles", "url": "https://www.tvanouvelles.ca/2020/11/22/la-covid-19-ne-proviendrait-pas-du-laboratoire-de-wuhan", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T11:47:59Z", "content": "Un nouveau lot de tests aurait prouv\u00e9 que le coronavirus \u00e0 lorigine de la COVID-19 ne proviendrait pas du laboratoire de Wuhan, a affirm\u00e9 sa directrice cette semaine.\u00a0\r\n \u00c0 lire aussi: [EN DIRECT] Les\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "TVA Nouvelles"}, "urlToImage": "https://m1.quebecormedia.com/emp/emp/ba3d2340-8e9d-11ea-b10b-b160acf06567_ORIGINAL.jpg?impolicy=crop-resize&x=0&y=62&w=1200&h=675&width=1200"}, {"description": null, "title": "Pr\u00e9sidentielle au Burkina Faso: Vote sous haute tension face \u00e0 la menace djihadiste - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidmh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3NjExMC1wcmVzaWRlbnRpZWxsZS1hdS1idXJraW5hLWZhc28tdm90ZS1zb3VzLWhhdXRlLXRlbnNpb24tZmFjZS1hLWxhLW1lbmFjZS1kamloYWRpc3RlLmh0bWzSAXpodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNzYxMTAtcHJlc2lkZW50aWVsbGUtYXUtYnVya2luYS1mYXNvLXZvdGUtc291cy1oYXV0ZS10ZW5zaW9uLWZhY2UtYS1sYS1tZW5hY2UtZGppaGFkaXN0ZS5odG1sL2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T11:26:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}