{"status": "ok", "articles": [{"description": "L'Acad\u00e9mie am\u00e9ricaine des arts et des sciences du cin\u00e9ma a annonc\u00e9 lundi que la 93\u00e8me c\u00e9r\u00e9monie des Oscars sera report\u00e9e de deux mois au 25 avril 2021, alors que l\u2019industrie du cin\u00e9ma continue de lutter contre les retomb\u00e9es de la pand\u00e9mie de coronavirus.", "title": "USA: La 93\u00e8me c\u00e9r\u00e9monie des Oscars report\u00e9e jusqu'au 25 avril 2021 - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/usa-93eme-ceremonie-oscars-reportee-jusquau-25-avril-2021/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T22:27:45Z", "content": "lundi, 15 juin, 2020 \u00e0 23:12\r\nWashington- L\u2019Acad\u00e9mie am\u00e9ricaine des arts et des sciences du cin\u00e9ma a annonc\u00e9 lundi que la 93\u00e8me c\u00e9r\u00e9monie des Oscars sera report\u00e9e de deux mois au 25 avril 2021, alors\u2026 [+246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/06/w_56053391-copier.jpg"}, {"description": "Le \u201csoft power\u201d marocain est entr\u00e9 \u201cen action\u201d pour aider une quinzaine de pays africains dans leurs efforts de lutte contre la pand\u00e9mie du Covid-19.", "title": "Un m\u00e9dia fran\u00e7ais s\u2019int\u00e9resse \u00e0 l\u2019aide marocaine envoy\u00e9e aux pays africains - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/un-media-francais-sinteresse-a-laide-marocaine-envoyee-aux-pays-africains/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-06-15T22:07:32Z", "content": "Le soft power marocain est entr\u00e9 en action pour aider une quinzaine de pays africains dans leurs efforts de lutte contre la pand\u00e9mie du Covid-19, souligne ce lundi Franceinfo, qui se fait \u00e9cho de la \u2026 [+1847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/06/Aides-Marocaines-2.jpg"}, {"description": "Le Matin - ADM d\u00e9ment les informations au sujet de la suppression des cartes d\u2019abonnement", "title": "Le Matin - ADM d\u00e9ment les informations au sujet de la suppression des cartes d'abonnement - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/adm-dement-informations-suppression-cartes-dabonnement/339147.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-15T21:02:00Z", "content": "La soci\u00e9t\u00e9 nationale des autoroutes du Maroc (ADM) a d\u00e9menti, lundi, certaines informations \u201cerron\u00e9es\u201d au sujet de la suppression des cartes d\u2019abonnement tout en apportant quelques \u00e9l\u00e9ments d\u2019\u00e9claira\u2026 [+415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/5bf2619a36763430f79e478894fdd3b7.jpg"}, {"description": "Le Matin - La SMSM veut sensibiliser les citoyens sur la n\u00e9cessit\u00e9 de superviser leur \u00e9tat de sant\u00e9", "title": "Le Matin - La SMSM veut sensibiliser les citoyens sur la n\u00e9cessit\u00e9 de superviser leur \u00e9tat de sant\u00e9 - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/smsm-veut-sensibiliser-citoyens-necessite-superviser-etat-sante/339146.html", "author": "N.B., LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-15T20:46:00Z", "content": "Les citoyens, particuli\u00e8rement ceux qui sont atteints de maladies chroniques, doivent faire un suivi r\u00e9gulier de leur \u00e9tat de sant\u00e9 en toutes circonstances, et ce afin d\u2019\u00e9viter des complications. Pou\u2026 [+1276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/403d7384f7c1a2cf89ae88fe3815889e.jpg"}, {"description": "92 nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et 63 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures.", "title": "Covid-19 au Maroc: le foyer recens\u00e9 \u00e0 K\u00e9nitra s\u2019\u00e9largit (VIDEO) - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/covid-19-au-maroc-le-foyer-recense-a-kenitra-selargit-video/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-06-15T20:37:30Z", "content": "92 nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et 63 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 ce lundi le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.\r\nCe nouveau bilan por\u2026 [+2263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/06/Covid-19-19.jpg"}, {"description": "Le Matin - Entreprises en difficult\u00e9: La CNSS ouvre les d\u00e9clarations au titre du mois de juin", "title": "Le Matin - Entreprises en difficult\u00e9: La CNSS ouvre les d\u00e9clarations au titre du mois de juin - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/entreprises-difficulte-cnss-ouvre-declarations-titre-mois-juin/339144.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-15T19:48:00Z", "content": "La Caisse nationale de s\u00e9curit\u00e9 sociale (CNSS) porte \u00e0 la connaissance des entreprises impact\u00e9es par les effets de la crise li\u00e9e au Covid-19 que l\u2019op\u00e9ration de d\u00e9claration des salari\u00e9s en arr\u00eat de tr\u2026 [+360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/17bd55f85ec82742c9429e6a3e4438b4.jpg"}, {"description": "Le Matin - Nouvelle plateforme de serveurs en vue chez Tanger Med Port Authority", "title": "Le Matin - Nouvelle plateforme de serveurs en vue chez Tanger Med Port Authority - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/nouvelle-plateforme-serveurs-vue-chez-tanger-med-port-authority/339141.html", "author": "Abdelhafid Marzak, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-15T19:06:00Z", "content": "Tanger Med Port Authority cherche un prestataire pour la fourniture de la plateforme et du Cloud priv\u00e9 \u00e0 base de serveurs power pour Tanger Med. Un appel d\u2019offres a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 \u00e0 cet effet.\r\nLes travau\u2026 [+1612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/0846283ce6ed9f1d48322bed97454959.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s des mois d'isolement \u00e0 l'int\u00e9rieur de leurs fronti\u00e8res nationales, les Europ\u00e9ens ont retrouv\u00e9 lundi la possibilit\u00e9 de voyager chez leurs voisins, en raison du recul du coronavirus qui conna\u00eet...", "title": "Coronavirus: l'Europe rouvre ses fronti\u00e8res, la Chine s'inqui\u00e8te d'une nouvelle vague - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-165217-coronavirus-l-europe-rouvre-ses-frontieres-la-chine-s-inquiete-d-une-nouvelle-vague.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T19:02:00Z", "content": "Apr\u00e8s des mois d'isolement \u00e0 l'int\u00e9rieur de leurs fronti\u00e8res nationales, les Europ\u00e9ens ont retrouv\u00e9 lundi la possibilit\u00e9 de voyager chez leurs voisins, en raison du recul du coronavirus qui conna\u00eet e\u2026 [+5663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/464f3db8cc4dd43c809389c7f251e13f03aa6f34.jpg"}, {"description": "Selon le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Abdelouafi Laftit, le Maroc entamera bient\u00f4t de nouvelles \u00e9tapes de lev\u00e9e du confinement et d'assouplissement des mesures prises dans le cadre de la lutte contre la propagation de la Covid-19.", "title": "Coronavirus: De nouvelles \u00e9tapes de lev\u00e9e du confinement d'ici la fin de la semaine - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/coronavirus-de-nouvelles-etapes-de-levee-du-confinement-dici-la-fin-de-la-semaine-144827/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-06-15T19:00:00Z", "content": "Selon le ministre de lInt\u00e9rieur, Abdelouafi Laftit,\u00a0le Maroc entamera bient\u00f4t de nouvelles \u00e9tapes de lev\u00e9e du confinement et d\u2019assouplissement des mesures prises dans le cadre de la lutte contre la p\u2026 [+1586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/03/Abdelouahed-Laftit.jpg"}, {"description": "Suite \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement de la fin de saison 2 sur Fortnite, la temp\u00eate a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e par de l'eau et on peut nager dedans !", "title": "L'eau dans Fortnite, nager et nouvelle temp\u00eate suite \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement pour la saison 3 - Breakflip", "url": "https://www.breakflip.com/fr/fortnite/actualites/l-eau-dans-fortnite-nager-et-nouvelle-tempete-suite-a-l-evenement-pour-la-saison-3-20784", "author": "Respawn.fr", "publishedAt": "2020-06-15T18:44:53Z", "content": "Suite \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement de la fin de saison 2 sur Fortnite, la temp\u00eate a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e par de l'eau et on peut nager dedans !\r\nIl ne fallait d\u00e9finitivement pas rater l'\u00e9v\u00e9nement pour la fin de la saison \u2026 [+1145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Breakflip.com"}, "urlToImage": "https://www.breakflip.com/uploads/Drui/2020/Juin/Fortnite/fortnite-saison-3-eau-tempete-nager.jpg"}, {"description": "Le Centre Mon\u00e9tique Interbancaire (CMI) vient d'annoncer le d\u00e9ploiement d'une infrastructure globale interop\u00e9rable pou...", "title": "Paiement mobile: le CMI lance une infrastructure interop\u00e9rable sans contact - Tic Maroc", "url": "https://www.tic-maroc.com/2020/06/paiement-mobile-le-cmi-lance-une-infrastructure-interoperable-sans-contact.html", "author": "Rash", "publishedAt": "2020-06-15T18:42:00Z", "content": "Le Centre Mon\u00e9tique Interbancaire (CMI) vient d'annoncer le d\u00e9ploiement d'une infrastructure globale interop\u00e9rable pour accepter les paiements mobiles sans contact aupr\u00e8s de la grande distribution, d\u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tic-maroc.com"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/-3OiwK-Nisao/Xue_ypIeYxI/AAAAAAAABjU/dqdmkrnChII2_tond6c41nB73P6omR_8QCK4BGAsYHg/w1200-h630-p-k-no-nu/CMI-Paiement_Sans_Contact.jpg"}, {"description": "L'aide m\u00e9dicale marocaine destin\u00e9e \u00e0 la Guin\u00e9e, dans le cadre d'un ensemble d\u2019aides accord\u00e9es, sur tr\u00e8s Hautes Instructions de SM le Roi Mohammed VI, \u00e0 plusieurs pays africains fr\u00e8res pour les accompagner dans leurs efforts de lutte contre le coronavirus, est\u2026", "title": "Covid-19 : l'aide m\u00e9dicale marocaine destin\u00e9e \u00e0 la Guin\u00e9e r\u00e9ceptionn\u00e9e \u00e0 Conakry - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/covid-19-laide-medicale-marocaine-destinee-guinee-receptionnee-conakry/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T18:41:42Z", "content": "lundi, 15 juin, 2020 \u00e0 19:35\r\nConakry \u2013 L\u2019aide m\u00e9dicale marocaine destin\u00e9e \u00e0 la Guin\u00e9e, dans le cadre d\u2019un ensemble daides accord\u00e9es, sur tr\u00e8s Hautes Instructions de SM le Roi Mohammed VI, \u00e0 plusieur\u2026 [+2606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/06/conakry.jpg"}, {"description": "Guelmim - L\u2019a\u00e9roport de Guelmim a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 ses pr\u00e9paratifs dans la perspective de la reprise des vols internes et du retour du trafic passagers, apr\u00e8s une p\u00e9riode de suspension de ses activit\u00e9s en rai", "title": "L'a\u00e9roport de Guelmim acc\u00e9l\u00e8re ses pr\u00e9paratifs pour la reprise des vols - quid.ma", "url": "https://quid.ma/economie/l-aeroport-de-guelmim-accelere-ses-preparatifs-pour-la-reprise-des-vols", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T18:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5ee7e3d29f229.jpg"}, {"description": "92 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc, du dimanche 14 au lundi 15 juin 2020. Les cas test\u00e9s positifs s&#039;\u00e9l\u00e8vent au nombre de 8.885. Voici le bilan de la propagation du coronavirus au Maroc et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger, avec des i\u2026", "title": "Coronavirus au Maroc: 92 nouvelles contaminations en 24 heures, 845 cas encore actifs (infographies) - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/societe/coronavirus-au-maroc-92-nouvelles-contaminations-en-24-heures-845-cas-encore-actifs-infographies-217278", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-15T17:13:29Z", "content": "92 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc, du dimanche 14 au lundi 15 juin 2020. Les cas test\u00e9s positifs s'\u00e9l\u00e8vent au nombre de 8.885. Voici le bilan de la propagation d\u2026 [+8342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/04/000_1qu1kk.jpg"}, {"description": "92 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc, du dimanche 14 au lundi 15 juin 2020. Les cas test\u00e9s positifs s&#039;\u00e9l\u00e8vent au nombre de 8.885. Voici le bilan de la propagation du coronavirus au Maroc et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger, avec des i\u2026", "title": "Coronavirus au Maroc: 92 nouvelles contaminations en 24 heures, 845 cas encore actifs (infographies) - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/societe/coronavirus-au-maroc-92-nouvelles-contaminations-en-24-heures-845-cas-encore-actifs-infographies-217278", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-15T17:13:29Z", "content": "aA92 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc en 24 heures, portant \u00e0 8.885 cas le nombre total des personnes test\u00e9es positives au Covid-19, annonce le minist\u00e8re de la San\u2026 [+8052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/04/000_1qu1kk.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus/Maroc: Quelque 300 Marocains bloqu\u00e9s en Espagne rapatri\u00e9s ce lundi - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1MDg5MS1jb3JvbmF2aXJ1cy1tYXJvYy1xdWVscXVlLTMwMC1tYXJvY2FpbnMtYmxvcXVlcy1lbi1lc3BhZ25lLXJhcGF0cmllcy1jZS1sdW5kaS5odG1s0gF1aHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTUwODkxLWNvcm9uYXZpcnVzLW1hcm9jLXF1ZWxxdWUtMzAwLW1hcm9jYWlucy1ibG9xdWVzLWVuLWVzcGFnbmUtcmFwYXRyaWVzLWNlLWx1bmRpLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:22:21Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Alors que Virginie Viard, directrice de la cr\u00e9ation de Chanel, a r\u00e9cemment d\u00e9voil\u00e9 la nouvelle collection Croisi\u00e8re 2020/21 sur les r\u00e9seaux sociaux, au tour maintenant de Lucia Pica, l\u2019artiste make-up de la griffe, de zoomer sur les d\u00e9tails du maquillage de c\u2026", "title": "Chanel cruise : beauty look au naturel ! - graziamaroc.ma", "url": "https://www.graziamaroc.ma/articles/chanel-cruise-beauty-look-au-naturel/ZCAFGPEG", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:10:30Z", "content": "Alors que Virginie Viard, directrice de la cr\u00e9ation de Chanel, a r\u00e9cemment d\u00e9voil\u00e9 la nouvelle collection Croisi\u00e8re 2020/21 sur les r\u00e9seaux sociaux, au tour maintenant de Lucia Pica, l\u2019artiste make-u\u2026 [+785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Graziamaroc.ma"}, "urlToImage": "https://docs.imperium.plus/files/media-GRGQG-GFRXGPLX-WSWFF-RMSXM-GFRXFGFWFF-LLPXR-GFRXFGWFSXXM-X-WLGSMMFWWF/w:WSWFFXX!h:X!q:LPRXFM!c:a/r:x!g:x!b:x!a:x/1de751795fdb639a66029a184924356a.jpg"}, {"description": "Alors que les \u00e9v\u00e9nements culturels ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s les uns apr\u00e8s les autres depuis l\u2019annonce du premier cas du coronavirus au Maroc, le monde de la culture est \u00e0 l\u2019agonie. Le ministre charg\u00e9 du secteur, Othmane El Ferdaous, a annonc\u00e9 hier via ses comptes sur \u2026", "title": "Post-covid: le plan \u00abchoc\u00bb d'Othmane El Ferdaous pour le monde culturel - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/culture/post-covid-le-plan-choc-dothmane-el-ferdaous-pour-le-monde-culturel/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:53:19Z", "content": "Alors que les \u00e9v\u00e9nements culturels ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s les uns apr\u00e8s les autres depuis lannonce du premier cas du coronavirus au Maroc, le monde de la culture est \u00e0 lagonie. Le ministre charg\u00e9 du secteur\u2026 [+2963 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/05/El-Ferdaous.jpg"}, {"description": "Le Matin - L\u2019acc\u00e8s \u00e0 du sang s\u00e9curis\u00e9 reste le privil\u00e8ge  d\u2019une minorit\u00e9 dans le monde", "title": "L'acc\u00e8s \u00e0 du sang s\u00e9curis\u00e9 reste le privil\u00e8ge d'une minorit\u00e9 dans le monde - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/lacces-sang-securise-reste-privilege-d-minorite-monde/339133.html", "author": "Hajjar El  Ha\u00efti, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-15T15:05:00Z", "content": "La Journ\u00e9e mondiale du donneur de sang, qui se tient le 14 juin de chaque ann\u00e9e, vise \u00e0 sensibiliser la population mondiale \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de dons de sang r\u00e9guliers. Malheureusement, les statistiques\u2026 [+6746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/40efc2746ef6456241588453f9ff0292.jpg"}, {"description": "Medias24 apprend par Mehdi Qotbi que la Fondation nationale va b\u00e9n\u00e9ficier du pr\u00eat de 80 \u0153uvres de grands ma\u00eetres marocains, appartenant au minist\u00e8re, qui \u00e9taient jusqu\u2019alors diss\u00e9min\u00e9s dans diff\u00e9rents espaces.", "title": "Le minist\u00e8re de la culture pr\u00eate 80 \u0153uvres majeures \u00e0 la fondation des mus\u00e9es - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/le-ministere-de-la-culture-prete-80-oeuvres-majeures-a-la-fondation-des-musees-11129.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:04:00Z", "content": "Au lendemain de lannonce du ministre de la culture, Othman El Ferdaous, du lancement dun programme exceptionnel de soutien au monde de la culture pour att\u00e9nuer limpact de la crise sanitaire, Medias24\u2026 [+1757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/15-06-2020/QOTB.jpg"}], "totalResults": 34}