{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Cr\u00e9dit Agricole du Maroc : Akhannouch pr\u00e9side le Conseil de surveillance - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/credit-agricole-du-maroc-akhannouch-preside-le-conseil-de-surveillance/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T22:09:00Z", "content": "Le Conseil de Surveillance du Cr\u00e9dit Agricole du Maroc sest r\u00e9uni le 05 juin 2020 sous la pr\u00e9sidence de Aziz AKHANNOUCH, Ministre de lAgriculture, de la P\u00eache Maritime, du D\u00e9veloppement Rural et des \u2026 [+5146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/06/SIEGE-CREDIT-AGRICOLE-VF.jpg"}, {"description": "La pand\u00e9mie du nouveau coronavirus a d\u00e9pass\u00e9 dimanche le seuil des 400.000 morts dans le monde, continuant de progresser de mani\u00e8re fulgurante dans les pays d'Am\u00e9rique latine. En effet, la pand\u00e9mie du Covid-19 a caus\u00e9, jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, plus de 402.428 d\u00e9c\u00e8s d\u2026", "title": "La pand\u00e9mie de coronavirus fait jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent plus de 400.000 morts dans le monde - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/la-pandemie-de-coronavirus-a-fait-400000-morts-dans-le-monde-20200607/", "author": "2M, Agences", "publishedAt": "2020-06-07T22:02:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/6/7/1591547168Pand%C3%A9mie_Covid-19_bilan_monde_uYqEbvk.image_corps_article.jpg"}, {"description": null, "title": "Taounate : Un Ca\u00efd suspendu de ses fonctions \u2013 Infom\u00e9diaire - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/taounate-un-caid-suspendu-de-ses-fonctions/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T21:24:00Z", "content": "Le Ca\u00efd de la commune d\u2019Ourtzagh, dans la province de Taounate, a \u00e9t\u00e9 suspendu de ses fonctions pour avoir violent\u00e9 un individu, indique ce dimanche un communiqu\u00e9 du minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur.\r\n\u201cUn co\u2026 [+778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/03/ministere-de-l-interieur-504x3002121-1-1-504x300-1-1.jpg"}, {"description": "Les actions men\u00e9es par les autorit\u00e9s locales et la direction r\u00e9gionale de la Culture \u00e0 La\u00e2youne-Sakia El Hamra", "title": "Smara: Les travaux de d\u00e9gradation du site des gravures rupestres Laghchiouate arr\u00eat\u00e9s - Hespress en Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/149273-smara-les-travaux-de-degradation-du-site-des-gravures-rupestres-laghchiouate-arretes.html", "author": "hespress FR", "publishedAt": "2020-06-07T21:09:00Z", "content": "Les actions men\u00e9es par les autorit\u00e9s locales et la direction r\u00e9gionale de la Culture \u00e0 La\u00e2youne-Sakia El Hamra ont permis l\u2019arr\u00eat des travaux de d\u00e9gradation du site des gravures rupestres Laghchiouat\u2026 [+1712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/06/Laghchiouate-Smara-e1591433851219-610x346.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus au Maroc : 92,6% des cas actifs sont asymptomatiques - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/coronavirus-au-maroc-926-des-cas-actifs-sont-asymptomatiques/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T21:06:00Z", "content": "Soixante-treize (73) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et 49 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 dimanche le minist\u00e8re de la Sant\u00e9. Ce \u2026 [+2376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2017/07/ministere-sante-maroc.jpg"}, {"description": "Le Matin - Lancement d\u2019un appel \u00e0 manifestation d\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019appui \u00e0 l\u2019entrepreneuriat chez les jeunes", "title": "Le Matin - Lancement d'un appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat pour l'appui \u00e0 l'entrepreneuriat chez les jeunes - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/lancement-d-appel-manifestation-dinteret-lappui-lentrepreneuriat-chez-jeunes/338674.html", "author": "N.B., LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-07T20:40:00Z", "content": "La Wilaya de la R\u00e9gion de B\u00e9ni Mellal-Kh\u00e9nifra vient de lancer un appel \u00e0 manifestation d\u2019int\u00e9r\u00eat pour la s\u00e9lection des prestataires de services qui auront pour mission d\u2019assurer la mise en \u0153uvre de \u2026 [+2033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/414c5630261bee609a05832d33cecca0.jpg"}, {"description": "Contrairement \u00e0 son habitude, Jamel Debbouze d\u00e9voile son c\u00f4t\u00e9 \"tr\u00e8s famille\" \u00e0 ses fans. L'humoriste c\u00e9l\u00e8bre ainsi sa m\u00e8re, la m\u00e8re de sa fille et toutes les m\u00e8res du monde. https://www.instagram.com/p/CBIKHanj1C5/ \"\u00c0 ma m\u00e8re et ma femme et \u00e0 toutes les maman\u2026", "title": "Photos rares: Jamel Debbouze f\u00eate les m\u00e8res | News - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://lobservateur.info/news/jamel-debbouze-fete-les-meres/", "author": "lobservateurdumaroc.info, L'observateur", "publishedAt": "2020-06-07T20:15:08Z", "content": "Jamal Debbouze avec sa femme Melisssa et leur fille.\r\nContrairement \u00e0 son habitude, Jamel Debbouze d\u00e9voile son c\u00f4t\u00e9 \u00ab\u00a0tr\u00e8s famille\u00a0\u00bb \u00e0 ses fans. L\u2019humoriste c\u00e9l\u00e8bre ainsi sa m\u00e8re, la m\u00e8re de sa fille\u2026 [+450 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/06/Jamal-Debbouz-sa-femme-600x315.jpg"}, {"description": "Suite de notre dossier consacr\u00e9 aux responsables politiques qui ont occup\u00e9 le devant de la sc\u00e8ne et se sont distingu\u00e9s\u00a0 dans la gestion de la crise sanitaire", "title": "Dossier/Lutte contre le coronavirus (3/5). Moulay Hafid Elalamy : Un autre \u00e9cosyst\u00e8me, Monsieur le ministre ? - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/actualite-economique/dossier-lutte-contre-le-coronavirus-3-5-moulay-hafid-elalamy-un-autre-ecosysteme-monsieur-le-ministre", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T20:05:34Z", "content": "Suite de notre dossier consacr\u00e9 aux responsables politiques qui ont occup\u00e9 le devant de la sc\u00e8ne et se sont distingu\u00e9s\u00a0 dans la gestion de la crise sanitaire. Aujourd\u2019hui, focus sur Moulay Hafid Elal\u2026 [+2809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5edd421882dcf.jpg"}, {"description": null, "title": "March\u00e9 Centrifugeuses \u00e0 usage industriel 2024 Segmentation, demandes, principaux acteurs cl\u00e9s, croissance r\u00e9gionale - Commune Magazine", "url": "http://ecommunemagazine.com/2020/06/07/marche-centrifugeuses-a-usage-industriel-2024-segmentation-demandes-principaux-acteurs-cles-croissance-regionale/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T20:05:00Z", "content": "Le rapport sur le march\u00e9 Centrifugeuses \u00e0 usage industriel fournit une analyse compl\u00e8te du march\u00e9 de l\u2019industrie Centrifugeuses \u00e0 usage industriel par CAGR, les principaux acteurs et les r\u00e9gions. Ce \u2026 [+2876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecommunemagazine.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Caisse Centrale de Garantie (CCG) a annonc\u00e9, dimanche, le lancement de sa fen\u00eatre \u00ab Sanad Tamwil \u00bb exclusivement d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019activit\u00e9 de la finance participative. S'inscrivant dans le cadre de l'accompagnement du march\u00e9 des financements participatifs, cette\u2026", "title": "Maroc: La Caisse Centrale de Garantie lance sa fen\u00eatre participative \u00abSanad Tamwil\u00bb - 2M Maroc", "url": "https://m.2m.ma/fr/news/la-ccg-lance-sa-fenetre-participative-sanad-tamwil-20200607/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T20:00:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "M.2m.ma"}, "urlToImage": "https://m.2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/6/7/1591546120CCG_AYUY8Gl.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Le Maroc \"a eu raison de maintenir le protocole th\u00e9rapeutique \u00e0 base de chloroquine\" pour traiter les malades du nouveau coronavirus (Covid-19), a affirm\u00e9, dimanche, le ministre de la Sant\u00e9, Khalid Ait Taleb.", "title": "Voici pourquoi le Maroc a maintenu le traitement de la chloroquine - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/voici-pourquoi-le-maroc-a-maintenu-le-traitement-de-la-chloroquine/", "author": "lesiteinfo", "publishedAt": "2020-06-07T18:50:33Z", "content": "Le Maroc \u201ca eu raison de maintenir le protocole th\u00e9rapeutique \u00e0 base de chloroquine\u201d pour traiter les malades du nouveau coronavirus (Covid-19), a affirm\u00e9, dimanche, le ministre de la Sant\u00e9, Khalid A\u2026 [+1611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/04/El-Youbi-Chloroquine.jpg"}, {"description": "A quelques jours de l\u2019\u00e9ch\u00e9ance de la 3e p\u00e9riode de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire, les propositions se multiplient concernant les mesures \u00e0 d\u00e9ployer \u00e0 la sortie de la crise du Covid-19. Sa\u00e2deddine El Othmani est attendu jeudi prochain au Parlement pour pr\u00e9senter \u2026", "title": "Post-Covid-19: L'Istiqlal plaide pour \u00abla refondation du mod\u00e8le de d\u00e9veloppement\u00bb - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/article/1062939-post-covid-19-l-istiqlal-plaide-pour-la-refondation-du-modele-de-developpement", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T16:32:37Z", "content": "A quelques jours de l\u00e9ch\u00e9ance de la 3e p\u00e9riode de l\u00e9tat durgence sanitaire, les propositions se multiplient concernant les mesures \u00e0 d\u00e9ployer \u00e0 la sortie de la crise du Covid-19. Sa\u00e2deddine El Othman\u2026 [+3119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/istiqlal-023_0.jpg"}, {"description": "Le Matin - Maroc/Covid-19: 73 nouveaux cas d'infection, dont 43 dans des clusters", "title": "Maroc/Covid-19: 73 nouveaux cas d'infection, dont 43 dans des clusters - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/maroccovid-19-73-cas-infection-dont-43-clusters/338657.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-07T16:29:00Z", "content": "Un total de 73 nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 au Maroc durant les derni\u00e8res 24 heures, portant \u00e0 8.244 le nombre des contaminations enregistr\u00e9es dans le pays depuis\u2026 [+1180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/61a2ccdee9529c3f41915332fc2e9c18.jpg"}, {"description": "Le roi du Maroc, Mohammed VI, se trouve aujourd\u2019hui dans une position peu confortable avec notamment, d\u2019une part, l\u2019ouverture du proc\u00e8s en appel sur", "title": "Vols de montres, IAAF : Maroc, Mohammed VI face \u00e0 deux scandales - Afrik", "url": "https://www.afrik.com/vols-de-montres-iaaf-maroc-mohammed-vi-face-a-deux-scandales", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T15:59:15Z", "content": "Le roi du Maroc, Mohammed VI, se trouve aujourdhui dans une position peu confortable avec notamment, dune part, louverture du proc\u00e8s en appel sur laffaire des vols de montres de luxe dans son palais,\u2026 [+2273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Afrik.com"}, "urlToImage": "https://www.afrik.com/wp-content/uploads/2019/11/Mohammed-VI-lunettes.jpg"}, {"description": "Les r\u00e9sultats du premier semestre diront si les investisseurs ont surr\u00e9agi en mars o\u00f9 le Masi avait plong\u00e9 de 21%. L\u2019indice a depuis \u00e9pong\u00e9 une petite partie de ses pertes. Pour les professionnels, \u00abpeut-\u00eatre que le plus dur est derri\u00e8re nous\u00bb. Mais les inves\u2026", "title": "Bourse: Les entreprises pr\u00e9servent leurs revenus - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/article/1062961-bourse-les-entreprises-preservent-leurs-revenus", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T15:43:05Z", "content": "Les r\u00e9sultats du premier semestre diront si les investisseurs ont surr\u00e9agi en mars o\u00f9 le Masi avait plong\u00e9 de 21%. Lindice a depuis \u00e9pong\u00e9 une petite partie de ses pertes. Pour les professionnels, \u00abp\u2026 [+2251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/bourse-024_0.jpg"}, {"description": "La saison d\u2019\u00e9t\u00e9 approche et les destinations baln\u00e9aires du nord se pr\u00e9parent. Parmi elles, Fnideq, qui a d\u00e9marr\u00e9 une remise \u00e0 niveau de ses installations baln\u00e9aires pour se parer, pr\u00eate, \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e des premiers estivants d\u00e8s la lev\u00e9e du confinement...", "title": "Fnideq se pr\u00e9pare aux estivants - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/article/1062959-fnideq-se-prepare-aux-estivants", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T15:35:48Z", "content": "La saison d\u00e9t\u00e9 approche et les destinations baln\u00e9aires du nord se pr\u00e9parent. Parmi elles, Fnideq, qui a d\u00e9marr\u00e9 une remise \u00e0 niveau de ses installations baln\u00e9aires pour se parer, pr\u00eate, \u00e0 larriv\u00e9e de\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/fnideq-077.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump a ordonn\u00e9 dimanche le retrait de Washington des soldats de la garde nationale, jugeant que la situation \u00e9tait d\u00e9sormais \u00absous contr\u00f4le\u00bb apr\u00e8s des journ\u00e9es de manifestations li\u00e9s \u00e0 la mort de George Floyd. \u00abJe viens de donne\u2026", "title": "George Floyd : Trump ordonne le retrait de la Garde nationale de Washington - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/George-Floyd-Trump-ordonne-le-retrait-de-la-Garde-nationale-de-Washington_a3853.html", "author": "S.J", "publishedAt": "2020-06-07T15:09:08Z", "content": "\u00abJe viens de donner l'ordre \u00e0 notre garde nationale de commencer \u00e0 se retirer de Washington DC maintenant que tout est parfaitement sous contr\u00f4le\u00bb, a-t-il publi\u00e9 sur son compte Twitter. Et dajouter, \u2026 [+3733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/46979815-37332437.jpg?v=1591543032"}, {"description": "La vitamine K se trouvant dans les \u00e9pinards, les l\u00e9gumes verts, les \u0153ufs et certains fromages serait efficace pour les patients atteints de COVID-19. C\u2019est en tout cas ce que r\u00e9v\u00e8le une nouvelle recherche m\u00e9dicale ayant \u00e9tudi\u00e9 le cas des patients atteints de \u2026", "title": "La vitamine K serait efficace pour les patients atteints de Covid-19 (\u00e9tude) - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/la-vitamine-k-serait-efficace-dans-la-lutte-contre-le-covid-19-etude-20200607/", "author": "Meryam-MESKI", "publishedAt": "2020-06-07T15:01:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/6/7/1591535983vitamin_k_-_leafy_greens_131D29y.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Kanye West a d\u00e9cid\u00e9 de venir en aide \u00e0 la famille de l'homme qui a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 lors de son interpellation par la police de Minneapolis.", "title": "Kanye West : comment il vient en aide \u00e0 la famille de George Floyd - starmag.com", "url": "https://www.starmag.com/news-people/kanye-west-comment-il-vient-en-aide-a-la-famille-de-george-floyd-406779.html", "author": "David", "publishedAt": "2020-06-07T14:03:00Z", "content": "Kanye West a d\u00e9cid\u00e9 de venir en aide \u00e0 la famille de l'homme qui a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 lors de son interpellation par la police de Minneapolis.\r\nLes coups de pouce des personnalit\u00e9s se multiplient pour venir en \u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Starmag.com"}, "urlToImage": "https://assets.starmag.com/wp-content/uploads/2020/06/kanye-west-comment-il-vient-en-aide-a-la-famille-de-george-floyd.jpg"}, {"description": null, "title": "Quint\u00e9 dimanche 07/06 : Henry Brulard trouve enfin son jour dans ce type de tournois - Paris Turf", "url": "http://www.paris-turf.com/actualites/quinte-dimanche-07-06-255503", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T13:50:00Z", "content": "Si l\u2019en est un qui profite des perturbations li\u00e9es au confinement, c\u2019est bien Henry Brulard (14 \u2013 Didier Mescam). En effet, \u00e0 Auteuil, le fils de Planteur, tout en se montrant assez r\u00e9gulier dans les\u2026 [+1418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris-turf.com"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}