{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Espagne: le Real Madrid repasse leader, Ramos buteur mais bless\u00e9 - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200621-espagne-le-real-madrid-repasse-leader-ramos-buteur-mais-bless\u00e9", "author": "France 24", "publishedAt": "2020-06-21T22:16:00Z", "content": "Madrid (AFP)\r\nLeader, mais sans capitaine: le Real Madrid est repass\u00e9 premier de Liga devant son rival FC Barcelone en l'emportant 2-1 chez la Real Sociedad dimanche en cl\u00f4ture de la 30e journ\u00e9e de c\u2026 [+3815 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/246a5ebc-b40b-11ea-95ab-005056a98db9/w:1280/p:16x9/b65a2d624ed05d393bade2d9688b488b99f50e77.jpg"}, {"description": "Le Matin - Le 1er Dou Al Qiida 1441 correspond au mardi\u00a023 juin", "title": "Le Matin - Le 1er Dou Al Qiida 1441 correspond au mardi 23 juin - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/1er-dou-al-qiida-1441-correspond-mardi-23-juin/339475.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-21T21:09:00Z", "content": "Le\u00a0minist\u00e8re des Habous et des Affaires islamiques\u00a0a annonc\u00e9, dimanche soir, que le 1er Dou Al Qiida 1441 correspondra au mardi\u00a023 juin.\r\nLe minist\u00e8re a indiqu\u00e9 avoir contact\u00e9 les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du minist\u00e8\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/8b347f43d41122316457539094638b6d.jpg"}, {"description": "Kiosque360. Les entreprises du secteur des \u00e9nergies renouvelables (EnR) ont, elles aussi, \u00e9t\u00e9 lourdement impact\u00e9es par la crise sanitaire du Covid-19.", "title": "Covid-19: \u00e9nergies renouvelables, les entreprises s'essoufflent - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/economie/covid-19-energies-renouvelables-les-entreprises-sessoufflent-217678", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-21T21:07:13Z", "content": "Kiosque360. Les entreprises du secteur des \u00e9nergies renouvelables (EnR) ont, elles aussi, \u00e9t\u00e9 lourdement impact\u00e9es par la crise sanitaire du Covid-19. \u00abBaisse significative du chiffre daffaires, TPME\u2026 [+2081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2015/02/energies_renouvelables.jpg"}, {"description": null, "title": "On en sait un peu plus sur l'affaire de la chirurgie plastique ayant tourn\u00e9 au drame - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMid2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1MTk5My1vbi1lbi1zYWl0LXVuLXBldS1wbHVzLXN1ci1sYWZmYWlyZS1kZS1sYS1jaGlydXJnaWUtcGxhc3RpcXVlLWF5YW50LXRvdXJuZS1hdS1kcmFtZS5odG1s0gF7aHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTUxOTkzLW9uLWVuLXNhaXQtdW4tcGV1LXBsdXMtc3VyLWxhZmZhaXJlLWRlLWxhLWNoaXJ1cmdpZS1wbGFzdGlxdWUtYXlhbnQtdG91cm5lLWF1LWRyYW1lLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T20:38:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Faisant suite au communiqu\u00e9 conjoint du minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur, du minist\u00e8re de la sant\u00e9 et du minist\u00e8re de l\u2019industrie, du commerce, de l\u2019\u00e9conomie verte et num\u00e9rique relatif au passage \u00e0 la 2\u00e8me phase du plan d\u2019all\u00e8gement du confinement sanitaire, le minis\u2026", "title": "R\u00e9ouverture des restaurants: les pr\u00e9cisions du minist\u00e8re - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/economie/reouverture-des-restaurants-les-precisions-du-ministere/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T20:25:06Z", "content": "Faisant suite au communiqu\u00e9 conjoint du minist\u00e8re de lint\u00e9rieur, du minist\u00e8re de la sant\u00e9 et du minist\u00e8re de lindustrie, du commerce, de l\u00e9conomie verte et num\u00e9rique relatif au passage \u00e0 la 2\u00e8me phas\u2026 [+1320 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/06/reataurant.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus au Maroc : Les chiffres (et les explications) de ce 21 juin - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/coronavirus-au-maroc-les-chiffres-et-les-explications-de-ce-21-juin/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T20:13:00Z", "content": "Cent trente-huit (138) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus ainsi que 61 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s au Maroc pendant les derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 dimanche le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.\r\nCe nouve\u2026 [+2139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2017/07/ministere-sante-maroc.jpg"}, {"description": "A partir du 25 juin courant, plusieurs lignes a\u00e9riennes internes red\u00e9marreront au Maroc, apr\u00e8s plus de trois mois de suspension du trafic a\u00e9rien. Ainsi, les vols Casablanca-Dakhla, Casablanca-La\u00e2youne,", "title": "Maroc : Les activit\u00e9s a\u00e9roportuaires et touristiques reprennent progressivement - Yabiladi", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/95389/maroc-activites-aeroportuaires-touristiques-reprennent.html", "author": "Yabiladi.com", "publishedAt": "2020-06-21T20:07:46Z", "content": "A partir du 25 juin courant, plusieurs lignes a\u00e9riennes internes red\u00e9marreront au Maroc, apr\u00e8s plus de trois mois de suspension du trafic a\u00e9rien. Ainsi, les vols Casablanca-Dakhla, Casablanca-La\u00e2youn\u2026 [+2503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/bb534895b95ac58fd27c588c3b20b34920200621210316.jpg"}, {"description": "Le minist\u00e8re du Tourisme, de l\u2019artisanat, du transport a\u00e9rien et de l\u2019\u00e9conomie sociale a annonc\u00e9, ce dimanche, la reprise, \u00e0 partir du 25 juin 2020, de l\u2019activit\u00e9 de l\u2019h\u00e9bergement touristique. Les d\u00e9tails.", "title": "H\u00f4tellerie: Ce qu'il faut savoir sur la r\u00e9ouverture des \u00e9tablissements d'h\u00e9bergement touristique - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/hotellerie-ce-quil-faut-savoir-sur-la-reouverture-des-etablissements-dhebergement-touristique-145758/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-06-21T19:18:00Z", "content": "Le minist\u00e8re du Tourisme, de lartisanat, du transport a\u00e9rien et de l\u00e9conomie sociale a annonc\u00e9, ce dimanche, la reprise, \u00e0 partir du 25 juin 2020, de lactivit\u00e9 de lh\u00e9bergement touristique. Les d\u00e9tail\u2026 [+2058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/06/h\u00f4tel.jpg"}, {"description": "Le Japon a \u00e9t\u00e9 relativement \u00e9pargn\u00e9 par l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. Ce serait en partie gr\u00e2ce \u00e0 sa langue qui produit moins de sons expir\u00e9s et donc moins de gouttelettes. Quelle que soit la langue,...", "title": "Science d\u00e9cal\u00e9e : pour \u00e9viter de propager les virus, parlez japonais ! - Futura", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-science-decalee-eviter-propager-virus-parlez-japonais-81600/", "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "publishedAt": "2020-06-21T19:17:01Z", "content": "Le Japon a \u00e9t\u00e9 relativement \u00e9pargn\u00e9 par l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. Ce serait en partie gr\u00e2ce \u00e0 sa langue\u00a0qui produit moins de\u00a0sons expir\u00e9s et donc moins de gouttelettes. Quelle que soit la langue, certa\u2026 [+3619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futura"}, "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/d/f/2df1dfa81b_50164955_parler-japonais-krakenimagescom-adobe-stock.jpg"}, {"description": "L\u2019op\u00e9ration de rapatriement des Marocains bloqu\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9tranger \u00e0 cause de la pand\u00e9mie du coronavirus s\u2019est poursuivie, vendredi soir, avec l\u2019arriv\u00e9e \u00e0 l\u2019a\u00e9roport Oujda-Angad de 312 personnes, dont des b\u00e9b\u00e9s, des enfants et des personnes \u00e2g\u00e9es, en provenance d\u2026", "title": "\u200bUn troisi\u00e8me groupe de Marocains rapatri\u00e9s de Turquie - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bUn-troisieme-groupe-de-Marocains-rapatries-de-Turquie_a118781.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:12:34Z", "content": "Lop\u00e9ration de rapatriement des Marocains bloqu\u00e9s \u00e0 l\u00e9tranger \u00e0 cause de la pand\u00e9mie du coronavirus sest poursuivie, vendredi soir, avec larriv\u00e9e \u00e0 la\u00e9roport Oujda-Angad de 312 personnes, dont des b\u00e9b\u2026 [+3405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/47432024-37528114.jpg?v=1592767728"}, {"description": "L'international marocain Amine Harit, soci\u00e9taire de Schalke 04, figure parmi les joueurs nomin\u00e9s pour le prix du meilleur joueur de la Bundesliga pour la saison 2019-2020. Le jeune Marocain (22 ans), d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du mois de septembre, compte cette \u2026", "title": "Amine Harit nomin\u00e9 au Prix du meilleur joueur de la Bundesliga - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/Amine-Harit-nomine-au-Prix-du-meilleur-joueur-de-la-Bundesliga_a118771.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T18:44:47Z", "content": "L'international marocain Amine Harit, soci\u00e9taire de Schalke 04, figure parmi les joueurs nomin\u00e9s pour le prix du meilleur joueur de la Bundesliga pour la saison 2019-2020. Le jeune Marocain (22 ans),\u2026 [+1590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/47431342-37527787.jpg?v=1592765958"}, {"description": "La F\u00eate de la musique (FDM) \u00e0 Casablanca s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e cette ann\u00e9e sur un toit casablancais, sous le th\u00e8me \u201cLa musique sur les nuages\u201d. Dans un format in\u00e9dit, diff\u00e9rents artistes, Leila, Abdelfatah Ngadi, Boundless et Soukaina Fahsi, se sont produits sur une\u2026", "title": "\u200bUne \u00e9dition in\u00e9dite de la F\u00eate de la musique sur un toit casablancais - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bUne-edition-inedite-de-la-Fete-de-la-musique-sur-un-toit-casablancais_a118763.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T18:00:00Z", "content": "La F\u00eate de la musique (FDM) \u00e0 Casablanca sest d\u00e9roul\u00e9e cette ann\u00e9e sur un toit casablancais, sous le th\u00e8me La musique sur les nuages. Dans un format in\u00e9dit, diff\u00e9rents artistes, Leila, Abdelfatah Nga\u2026 [+2264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/47429946-37527351.jpg?v=1592763188"}, {"description": "Les citoyennes et citoyens marocains entrevoient la lueur au bout du tunnel. Enfin presque. Apr\u00e8s des mois de confinement, l\u2019ensemble du Royaume passe au vert except\u00e9 les provinces et pr\u00e9fectures de Tanger-Asilah, Larache, K\u00e9nitra et Marrakech. En clair, \u00e0 co\u2026", "title": "A vos marques ! Pour un d\u00e9part responsable - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/A-vos-marques--Pour-un-depart-responsable_a118759.html", "author": "Chady Chaabi", "publishedAt": "2020-06-21T17:37:07Z", "content": "Les citoyennes et citoyens marocains entrevoient la lueur au bout du tunnel. Enfin presque. Apr\u00e8s des mois de confinement, lensemble du Royaume passe au vert except\u00e9 les provinces et pr\u00e9fectures de T\u2026 [+6441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/47429371-37527120.jpg?v=1592762009"}, {"description": "Inadmissible est cette affaire de Lalla Mimouna, petite localit\u00e9 de Moulay Bousselham, o\u00f9 pas moins de 600 personnes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9es contamin\u00e9es par la Covid-19.", "title": "Lalla Mimouna ou le crime de la n\u00e9gligence ! - Atlasinfo - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/lalla-mimouna-ou-le-crime-de-la-negligence.html", "author": "hasna daoudi", "publishedAt": "2020-06-21T17:37:00Z", "content": "Ce qui sest pass\u00e9 dans cette unit\u00e9 de conditionnement de fruits rouges nous montre, bel et bien, les dysfonctionnements quant aux op\u00e9rations de contr\u00f4le dans les unit\u00e9s productives et interpelle les \u2026 [+4572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/06/lalla-mimouna-696x391-1.jpg"}, {"description": "De nombreux astronomes amateurs en Afrique et en Asie ont eu la chance d'observer dimanche pour le solstice d'\u00e9t\u00e9, une rare \u00e9clipse solaire de type", "title": "Les curieux contemplent une rare \u00e9clipse en Afrique et en Asie - quid.ma", "url": "https://quid.ma/science-tech/les-curieux-contemplent-une-rare-eclipse-en-afrique-et-en-asie", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T17:30:00Z", "content": "De nombreux astronomes amateurs en Afrique et en Asie ont eu la chance d'observer dimanche\u00a0pour le solstice d'\u00e9t\u00e9, une rare \u00e9clipse solaire de type \"cercle de feu\", malgr\u00e9 les restrictions impos\u00e9es p\u2026 [+3455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5eefdae12b024.jpg"}, {"description": "Le Matin - Le sort de la Botola Pro D1, D2 et des championnats amateurs fix\u00e9 mardi\u00a0?", "title": "Le Matin - Le sort de la Botola Pro D1, D2 et des championnats amateurs fix\u00e9 mardi ? - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/sort-botola-pro-d1-d2-championnats-amateurs-fixe-mardi/339472.html", "author": "Abderrahmane Ichi, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-21T17:03:00Z", "content": "Le Comit\u00e9 Directeur de la F\u00e9d\u00e9ration Royale Marocaine de Football (FRMF) se r\u00e9unira mardi 23 juin 2020 avec les clubs du championnat Pro D1 et D2, les ligues r\u00e9gionales ainsi que les Ligues Nationale\u2026 [+1363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/7fcb81ad10a41a27a929d1884b2654fc.jpg"}, {"description": "Le Matin - Bilan Covid 19 : 138 nouveaux cas, le Maroc s'approche des 10.000 cas", "title": "Bilan Covid 19 : 138 nouveaux cas, le Maroc s'approche des 10.000 cas - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/bilan-covid-19-138-cas-maroc-approche-10000-cas/339470.html", "author": "Souad Badri, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-21T16:22:00Z", "content": "Le Maroc s\u2019approche des 10.000 cas de contamination par la Covid-19. Le bilan de ce dimanche fait \u00e9tat de 138 nouveaux cas enregistr\u00e9s ces derni\u00e8res 24 heures, ce qui porte le nombre total des cas de\u2026 [+1079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/6136c1c503eec76adfbf1a7a28863f84.jpg"}, {"description": "La police antiterroriste britannique s'est saisie dimanche de l'enqu\u00eate sur l'attaque au couteau qui a fait trois morts samedi soir dans un parc de Reading, \u00e0 l'ouest de Londres.Un suspect, \u00e2g\u00e9 de...", "title": "GB: la piste 'terroriste' retenue dans une attaque au couteau qui a fait trois morts - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-165785-gb-la-piste-terroriste-retenue-dans-une-attaque-au-couteau-qui-a-fait-trois-morts.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T14:21:00Z", "content": "La police antiterroriste britannique s'est saisie dimanche de l'enqu\u00eate sur l'attaque au couteau qui a fait trois morts samedi soir dans un parc de Reading, \u00e0 l'ouest de Londres.\r\nUn suspect, \u00e2g\u00e9 de \u2026 [+3793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/1e3f0e312af559f9a4f5e7e3c7d158b77d148a95.jpg"}, {"description": "Le groupe Onomo Hotels rend hommage \u00e0 la musique et c\u00e9l\u00e8bre sa journ\u00e9e mondiale. Ce dimanche, plusieurs adresses Onomo accueillent ...", "title": "Journ\u00e9e de la musique: Concerts en ligne chez Onomo - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/flash-infos/journee-de-la-musique-concerts-en-ligne-chez-onomo", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T14:20:49Z", "content": "Le groupe Onomo Hotels rend hommage \u00e0 la musique et c\u00e9l\u00e8bre sa journ\u00e9e mondiale. Ce dimanche,\u00a0plusieurs adresses Onomo accueillent des artistes africains pour des concerts en ligne, une programmation\u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/affiche_onomo_africas_finest_celebre_la_musique_africaine_0.jpg"}, {"description": "Un chef d\u2019entreprise a pay\u00e9 une somme colossale pour la guitare du chanteur Kurt Cobain. Une semi-acoustique, un mod\u00e8le rare, le D-18 E, fabriqu\u00e9 en 1959 par le luthier am\u00e9ricain Martin, \u00e0 302 exemplaires seulement. Cette guitare, qui appartenait au chanteur \u2026", "title": "Un record, la guitare de Kurt cobain vendue \u00e0 6 millions de dollars - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Un-record-la-guitare-de-Kurt-cobain-vendue-a-6-millions-de-dollars_a4205.html", "author": "Kenza Aziouzi", "publishedAt": "2020-06-21T13:57:57Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/47423715-37524282.jpg?v=1592747970"}], "totalResults": 34}