{"status": "ok", "articles": [{"description": "Six semaines apr\u00e8s l\u2019infection, les anticorps sont moins efficaces pour \u00ab neutraliser \u00bb le coronavirus. Ce sont les r\u00e9sultats d\u2019une nouvelle \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par des chercheurs canadiens du Centre de recherche du Centre hospitalier de l\u2019Universit\u00e9 de Montr\u00e9al (\u2026", "title": "Covid-19 : Les anticorps r\u00e9sistent six semaines seulement - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://www.lobservateur.info/actualite/covid-19-les-anticorps-resistent-six-semaines-seulement/", "author": "lobservateurdumaroc.info, Mounia Kabiri Kettani", "publishedAt": "2020-06-10T22:36:02Z", "content": "Six semaines apr\u00e8s linfection, les anticorps sont moins efficaces pour \u00ab\u00a0neutraliser\u00a0\u00bb le\u00a0coronavirus.\u00a0\r\nCe sont les r\u00e9sultats dune nouvelle \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par des chercheurs canadiens du Centre de r\u2026 [+1370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://www.lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/06/anticorps-600x315.jpg"}, {"description": "", "title": "Maroc/Covid-19 : Le gouvernement d\u00e9cide d'all\u00e9ger progressivement le confinement - Agence de Presse Africaine", "url": "https://apanews.net/news/maroccovid-19-le-gouvernement-decide-dalleger-progressivement-le-confinement", "author": "APANEWS", "publishedAt": "2020-06-10T22:17:00Z", "content": "Lors de son oral, le responsable gouvernemental a soulign\u00e9 que dans le cadre de la pr\u00e9paration d'un retour \u00e0 la vie normale et de la reprise des activit\u00e9s \u00e9conomiques et sociales sur l'ensemble du te\u2026 [+2746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apanews.net"}, "urlToImage": "https://apanews.net/storage/app/uploads/public/5ee/15c/a03/5ee15ca033713003343695.jpg"}, {"description": "Les travaux de r\u00e9tablissement de l'un des c\u00e2bles de la deuxi\u00e8me liaison de l\u2019interconnexion \u00e9lectrique Maroc-Espagne, qui est un patrimoine commun de l\u2019Office National d\u2019\u00c9lectricit\u00e9 et de l\u2019Eau Potable (ONEE) et RED ELECTRICA DE ESPA\u0147A (REE), se sont achev\u00e9s \u2026", "title": "Les travaux de r\u00e9tablissement d'un c\u00e2ble sous-marin Maroc-Espagne achev\u00e9s - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/maroc/les-travaux-de-retablissement-dun-cable-sous-marin-maroc-espagne-acheves/", "author": "H24Info.ma avec MAP", "publishedAt": "2020-06-10T21:56:50Z", "content": "Les travaux de r\u00e9tablissement de l\u2019un des c\u00e2bles de la deuxi\u00e8me liaison de linterconnexion \u00e9lectrique Maroc-Espagne, qui est un patrimoine commun de lOffice National d\u00c9lectricit\u00e9 et de lEau Potable (\u2026 [+2613 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/06/Capture-d\u2019e\u0301cran-2020-06-10-a\u0300-22.08.03.png"}, {"description": "", "title": "Une \u00e9tude explique pourquoi une maladie respiratoire chronique atteint aussi les non-fumeurs - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200610-une-\u00e9tude-explique-pourquoi-une-maladie-respiratoire-chronique-atteint-aussi-les-non-fumeurs", "author": "France 24", "publishedAt": "2020-06-10T20:24:00Z", "content": "Washington (AFP)\r\nLa maladie s'appelle bronchopneumopathie chronique obstructive (BPCO): elle touche surtout les fumeurs mais un tiers des malades n'ont jamais fum\u00e9, un myst\u00e8re \u00e9clairci par une grand\u2026 [+3043 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://static.france24.com/meta_og_twcards/F24_TW.png"}, {"description": "Etat d\u2019urgence sanitaire : Un d\u00e9confinement \u00e0 deux vitesses", "title": "Etat d'urgence sanitaire : Un d\u00e9confinement \u00e0 deux vitesses - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/alaune/etat-d-urgence-sanitaire-un-deconfinement-a-deux-vitesses", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T20:12:24Z", "content": "L\u2019Etat d\u2019urgence sanitaire prolong\u00e9 jusqu\u2019au 10 juillet \u00e0 18h.\r\nLe Maroc divis\u00e9 en deux zones d\u2019assouplissement.\r\nDans la zone 2 qui concentre les p\u00f4les \u00e9conomiques majeurs du pays, les mesures de re\u2026 [+5277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5ee11d3be3c5b.png"}, {"description": "La justice marocaine a d\u00e9cid\u00e9 mercredi de remettre en d\u00e9tention pr\u00e9ventive un homme soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir viol\u00e9 Ikram, une fillette de six ans, dont la r\u00e9cente lib\u00e9ration sous caution a suscit\u00e9 une vague d'indignation dans le royaume.", "title": "Maroc: retour en d\u00e9tention pour un homme soup\u00e7onn\u00e9 de p\u00e9dophilie, apr\u00e8s une vague d'indignation - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/maroc-retour-en-detention-pour-un-homme-soupconne-de-pedophilie-apres-une-vague-dindignation.html", "author": "hasna daoudi", "publishedAt": "2020-06-10T20:11:00Z", "content": "Mercredi, une manifestation de col\u00e8re s\u2019est tenue \u00e0 Foum Lahcen pr\u00e8s de Tata (sud), en \u00e9cho aux protestations de diff\u00e9rentes ONG et d\u2019une p\u00e9tition lanc\u00e9e sur internet.\r\n\u201cNous refusons le viol\u201d, \u201cla m\u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/06/violfille-IKRAM.jpg"}, {"description": "La Bourse de New York a termin\u00e9 sans direction mercredi alors que la banque centrale am\u00e9ricaine est rest\u00e9e prudente sur la situation de l'\u00e9conomie des Etats-Unis et a pr\u00e9vu de laisser les taux...", "title": "Wall Street h\u00e9site mais le Nasdaq finit au-dessus des 10.000 points - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-164716-wall-street-hesite-mais-le-nasdaq-finit-au-dessus-des-10.000-points.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:38:00Z", "content": "La Bourse de New York a termin\u00e9 sans direction mercredi alors que la banque centrale am\u00e9ricaine est rest\u00e9e prudente sur la situation de l'\u00e9conomie des Etats-Unis et a pr\u00e9vu de laisser les taux d'int\u00e9\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/1a5bebc77cc4e3c31741309642c6dce60347e75b.jpg"}, {"description": "Paris - Le confinement est globalement v\u00e9cu comme une v\u00e9ritable souffrance en raison des nombreuses restrictions qu\u2019il impose. Pour Mahi Binebine, il est synonyme de libert\u00e9 et de cr\u00e9ativit\u00e9. Le confi", "title": "Mahi Binebine, le bonheur du confinement - quid.ma", "url": "https://quid.ma/societe/mahi-binebine,-le-bonheur-du-confinement", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:17:00Z", "content": "Par Jalila AJAJA (MAP) avec Quid\r\nParis - Le confinement est globalement v\u00e9cu comme une v\u00e9ritable souffrance en raison des nombreuses restrictions qu\u2019il impose. Pour Mahi Binebine, il est synonyme de\u2026 [+4991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5ee14e1a26c1e.jpg"}, {"description": "Rabat - Sous couverture de lutte contre les fake news, le g\u00e9ant am\u00e9ricain Google a d\u00e9cid\u00e9 de supprimer de son Play Store toutes les applications faisant r\u00e9f\u00e9rence au nouveau coronavirus (Covid-19).", "title": "Sous pr\u00e9texte de lutte contre les fake news : Google fait le m\u00e9nage et ne laisse de voie qu'aux voix officiels - quid.ma", "url": "https://quid.ma/international/sous-pretexte-de-lutte-contre-les-fake-news-:-google-fait-le-menage-et-ne-laisse-de", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:05:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5ee14b1d448bd.jpg"}, {"description": "Le fr\u00e8re de George Floyd a lanc\u00e9 mercredi un vibrant appel devant le Congr\u00e8s des Etats-unis, implorant les \u00e9lus de", "title": "Le fr\u00e8re de George Floyd implore le Congr\u00e8s de r\u00e9former la police des Etats-Unis - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-164717-le-frere-de-george-floyd-implore-le-congres-de-reformer-la-police-des-etats-unis.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T17:30:00Z", "content": "Le fr\u00e8re de George Floyd a lanc\u00e9 mercredi un vibrant appel devant le Congr\u00e8s des Etats-unis, implorant les \u00e9lus de \"mettre un terme \u00e0 la souffrance\" des Afro-Am\u00e9ricains et d'adopter des r\u00e9formes sign\u2026 [+4424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/ccb171ca794a1ae507b8a61f790daf549d540861.jpg"}, {"description": "LE MAROC A ENREGISTR\u00c9 8 508 CAS DE CONTAMINATION AU COVID-19 DEPUIS LE D\u00c9BUT DE L\u2019\u00c9PID\u00c9MIE, DONT 211 D\u00c9C\u00c8S ET 7 565 PERSONNES GU\u00c9RIES ALORS QUE LE NOMBRE TOTAL DE CAS EXCLUS APR\u00c8S DES R\u00c9SULTATS N\u00c9GATIFS S\u2019\u00c9L\u00c8VE \u00c0 347 543.", "title": "Covid-19 au Maroc : le bilan du minist\u00e8re de la Sant\u00e9, ce Mercredi 10 Juin \u00e0 18h - La Vie \u00c9co", "url": "https://www.lavieeco.com/coronavirus/covid-19-au-maroc-le-bilan-du-ministere-de-la-sante-ce-mercredi-10-juin-a-18h/", "author": "Lavieeco", "publishedAt": "2020-06-10T17:18:00Z", "content": "LE MAROC A ENREGISTR\u00c9 8 508 CAS DE CONTAMINATION AU COVID-19 DEPUIS LE D\u00c9BUT DE L\u00c9PID\u00c9MIE, DONT 211 D\u00c9C\u00c8S ET 7 565 PERSONNES GU\u00c9RIES ALORS QUE LE NOMBRE TOTAL DE CAS EXCLUS APR\u00c8S DES R\u00c9SULTATS N\u00c9GATI\u2026 [+1588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2020/06/IMG_20200608_174802.png"}, {"description": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9, le Mardi 9 juin \u00e0 18h, l\u2019apparition de 135 nouveaux cas positifs au nouveau coronavirus. Le Maroc compte \u00e0 pr\u00e9sent", "title": "Covid-19 : 71 nouveaux cas au Maroc, portant le bilan \u00e0 8.508 contaminations - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/bilan-covid-10-06/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T17:07:22Z", "content": "Le dernier bilan de gu\u00e9risons s\u00e9l\u00e8ve quant \u00e0 lui \u00e0 un total de 7.565 avec 72 nouvelles r\u00e9missions. Le nombre de d\u00e9c\u00e8s s\u00e9tablit \u00e0 211 cas, apr\u00e8s l\u2019enregistrement d\u2019un nouveau d\u00e9c\u00e8s.\r\nPar ailleurs, le \u2026 [+155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/06/cas-e1591349033133.jpg?fit=900%2C450&ssl=1"}, {"description": "Si, d&rsquo;un point de vue technique et financier, on peut comprendre que r&eacute;duire la voilure au sein de la compagnie a&eacute;rienne nationale s&rsquo;impose, il ne faut pour autant pas ou", "title": "LA MAUVAISE ID\u00c9E DE L'AUST\u00c9RIT\u00c9 - maroc-hebdo.press.ma", "url": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/mauvaise-idee-austerite", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T16:41:57Z", "content": "Si, d\u2019un point de vue technique et financier, on peut comprendre que r\u00e9duire la voilure au sein de la compagnie a\u00e9rienne nationale s\u2019impose, il ne faut pour autant pas oublier la place de cette derni\u2026 [+3262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Press.ma"}, "urlToImage": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/files/2020/05/ram-20.jpg"}, {"description": "&Agrave; l&rsquo;arr&ecirc;t depuis le 14 mars dernier, la Botola est dans le flou total. Aucune d&eacute;cision n&rsquo;a &eacute;t&eacute; prise concernant une reprise des entrainements collecti", "title": "BOTOLA, CAF ET UAFA, LE CASSE-T\u00caTE DES CLUBS MAROCAINS - maroc-hebdo.press.ma", "url": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/botola-caf-uafa-casse-tete-clubs-marocains", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T16:38:20Z", "content": "\u00c0 l\u2019arr\u00eat depuis le 14 mars dernier, la Botola est dans le flou total. Aucune d\u00e9cision n\u2019a \u00e9t\u00e9 prise concernant une reprise des entrainements collectifs et encore moins sur la poursuite du championna\u2026 [+2413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Press.ma"}, "urlToImage": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/files/2018/02/raja-far.jpg"}, {"description": "Le Matin - D\u00e9confinement: El Othmani expose la strat\u00e9gie du gouvernement", "title": "D\u00e9confinement: El Othmani expose la strat\u00e9gie du gouvernement - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/deconfinement-el-othmani-explique-strategie-gouvernement/338839.html", "author": "N.M., LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-10T16:23:00Z", "content": "ph. MAPLe chef du gouvernement Saad Eddine El Otmani a pr\u00e9sent\u00e9, ce mercredi 10 juin \u00e0 Rabt , devant les parlementaires , les d\u00e9tails de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire prolong\u00e9 jusqu\u2019\u00a0au 10 juillet ainsi\u2026 [+3475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/4faa0832945365e3a2a7a5ef3abdaeb8.jpg"}, {"description": "Green Fusion Solar Maroc, filiale de Green Power Technologie (Groupe Inhusol), partenaire historique de Huawei Fusion Solar en tant que V.A.P (partenaire \u00e0 valeur ajout\u00e9e), a sign\u00e9 lors de la \u2026", "title": "Arnaud Sourdrille, Groupe Inhusol : \u00ab La strat\u00e9gie gagnante, sera celle de la r\u00e9activit\u00e9 intelligente et l'engagement concret - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/arnaud-sourdrille-groupe-inhusol-la-strategie-gagnante-sera-celle-de-la-reactivite-intelligente-et-lengagement-concret/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T15:54:22Z", "content": "Green Fusion Solar Maroc, filiale de Green Power Technologie (Groupe Inhusol), partenaire historique de Huawei Fusion Solar en tant que V.A.P (partenaire \u00e0 valeur ajout\u00e9e), a sign\u00e9 lors de la 9 \u00e8me \u00e9\u2026 [+5506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/06/photo-evenement-1-768x512.png"}, {"description": "Les mesures de confinement ne peuvent pas suffire \u00e0 stopper la progression du coronavirus. Le port du masque doit se g\u00e9n\u00e9raliser. Y compris celui de masques artisanaux dont l\u2019efficacit\u00e9 semble...", "title": "Coronavirus : en attendant le vaccin, gardons le masque ! - Futura", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-coronavirus-attendant-vaccin-gardons-masque-81435/", "author": "Nathalie Mayer", "publishedAt": "2020-06-10T15:19:10Z", "content": "Les mesures de confinement ne peuvent pas suffire \u00e0 stopper la progression du coronavirus. Le port du masque doit se g\u00e9n\u00e9raliser. Y compris celui de masques artisanaux dont l'efficacit\u00e9 semble limit\u00e9\u2026 [+1682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futura"}, "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/0/0/6/006120a42c_50164613_coronavirus-masque-population.jpg"}, {"description": "Les Burundais \u00e9taient sous le choc mercredi apr\u00e8s la mort soudaine de leur pr\u00e9sident Pierre Nkurunziza, au pouvoir depuis 15 ans, et se demandaient ce que l\u2019avenir leur r\u00e9serve, dans \u2026", "title": "Stupeur et inqui\u00e9tude au Burundi apr\u00e8s la mort du pr\u00e9sident Nkurunziza - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/stupeur-et-inquietude-au-burundi-apres-la-mort-du-president-nkurunziza/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T15:02:16Z", "content": "Les Burundais \u00e9taient sous le choc mercredi apr\u00e8s la mort soudaine de leur pr\u00e9sident Pierre Nkurunziza, au pouvoir depuis 15 ans, et se demandaient ce que l\u2019avenir leur r\u00e9serve, dans un pays \u00e0 l\u2019hist\u2026 [+4655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/06/le-president-burundais-pierre-nkurunziza.jpg"}, {"description": "Ali Bouabid, chercheur et d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de la Fondation Abderrahim Bouabid, a plaid\u00e9 pour un arbitrage entre les trois imp\u00e9ratifs contradictoires: sanitaire, social et \u00e9conomique pour les choix de l'apr\u00e8s 10 juin.", "title": "D\u00e9confinement: Plaidoyer pour un arbitrage entre les imp\u00e9ratifs sanitaire, social et \u00e9conomique - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/societe-et-regions/deconfinement-plaidoyer-arbitrage-les-imperatifs-sanitaire-social-economique/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T14:03:05Z", "content": "mercredi, 10 juin, 2020 \u00e0 14:51\r\nRabat \u2013 Ali Bouabid, chercheur et d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de la Fondation Abderrahim Bouabid, a plaid\u00e9 pour un arbitrage entre les trois imp\u00e9ratifs contradictoires: sanitaire\u2026 [+2112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/05/Deconfinement-illustration-Arch-M1.jpg"}, {"description": "La s\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le rouge", "title": "La s\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le rouge - LeBoursier", "url": "https://www.leboursier.ma/La-seance-du-jour/7741/2020/06/10/La-seance-cloturee-dans-le-rouge.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T13:24:32Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance de ce mercredi 10 juin, le\u00a0MASI perdait\u00a00,83% \u00e0 10.043 points\u00a0et le\u00a0MADEX\u00a0 reculait de\u00a00,85%\u00a0 \u00e0 10.067 points. Ces deux indices ont enregistr\u00e9 des variations depuis le d\u00e9but\u2026 [+959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}], "totalResults": 34}