{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Le Maroc veut 0 papier dans ses administrations - Marocains du monde", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiPWh0dHBzOi8vd3d3LmJsYWRpLm5ldC9tYXJvYy1wYXBpZXItYWRtaW5pc3RyYXRpb25zLDY5MzAzLmh0bWzSAUdodHRwczovL3d3dy5ibGFkaS5uZXQvYW1wLDY5MzAzLG1hcm9jLXBhcGllci1hZG1pbmlzdHJhdGlvbnMsNjkzMDMuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T00:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le Maroc a d\u00e9croch\u00e9 trois m\u00e9dailles d\u2019or lors du Salon europ\u00e9en de l'innovation \"Euroinvent\" tenu \u00e0 distance d", "title": "Le Maroc d\u00e9croche trois m\u00e9dailles d\u2019or au Salon Euroinvent en Roumanie - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/146841-le-maroc-decroche-trois-medailles-dor-au-salon-euroinvent-en-roumanie.html", "author": "hespress FR", "publishedAt": "2020-05-24T00:28:15Z", "content": "Le Maroc a d\u00e9croch\u00e9 trois m\u00e9dailles dor lors du Salon europ\u00e9en de l\u2019innovation \u00ab\u00a0Euroinvent\u00a0\u00bb tenu \u00e0 distance dans la ville d\u2019Iasi en Roumanie du 21 au 23 mai. Le Maroc, \u00e0 travers lEcole marocaine de\u2026 [+2873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/05/SALON-ROUMANIE-e1590242589407-610x450.jpg"}, {"description": "Le roi Mohammed VI a re\u00e7u un message de v\u0153ux et de f\u00e9licitations du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie, Recep Tayyip Erdogan, \u00e0 l'occasion de l'A\u00efd Al Fitr.", "title": "Erdogan a \u00e9crit au roi Mohammed VI - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/erdogan-a-ecrit-au-roi-mohammed-vi/", "author": "LA R\u00c9DACTION", "publishedAt": "2020-05-23T22:11:39Z", "content": "Le roi Mohammed VI a re\u00e7u un message de vux et de f\u00e9licitations du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie, Recep Tayyip Erdogan, \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019A\u00efd Al Fitr.\r\nDans ce message, le pr\u00e9sident turc expr\u2026 [+435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2019/07/erdogan.jpg"}, {"description": "Hertz Maroc continue ses activit\u00e9s. \u00abM\u00eame si nous nous attaquons aux d\u00e9fis actuels et que nous traversons, comme toute la profession, une p\u00e9riode extr\u00eamement compliqu\u00e9e, nous vous rappelons que toutes", "title": "Les filiales de la Holding aux USA et au Canada en crise : Les agences de Hertz restent ouvertes au Maroc - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/automobile/les-filiales-de-la-holding-aux-usa-et-au-canada-en-crise-les-agences-de-hertz-restent-ouvertes-au-maroc", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-05-23T21:49:00Z", "content": "Hertz Maroc continue ses activit\u00e9s. \u00abM\u00eame si nous nous attaquons aux d\u00e9fis actuels et que nous traversons, comme toute la profession, une p\u00e9riode extr\u00eamement compliqu\u00e9e, nous vous rappelons que toute\u2026 [+1559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/05/Hertz-Maroc.jpg"}, {"description": "Le championnat de football espagnol reprendra le 8 juin et les touristes \u00e9trangers pourront revenir en Espagne \u00e0 partir de juillet car \"le plus dur\" de la pand\u00e9mie de nouveau coronavirus est pass\u00e9, a annonc\u00e9 samedi le Premier ministre Pedro Sanchez, \"Le plus \u2026", "title": "Espagne: La Liga reprendra le 8 juin et les touristes \u00e9trangers peuvent revenir \u00e0 partir de juillet - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/espagne-la-liga-reprendra-le-8-juin-et-les-touristes-etrangers-peuvent-revenir-a-partir-de-juillet-20200523/", "author": "2M.ma", "publishedAt": "2020-05-23T20:01:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/5/23/158310003589045850_1092732801081519_5865909390476836864_o_Rt09Uk6.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Coronavirus : Bilan de la pand\u00e9mie en Afrique, samedi 23 mai", "title": "Coronavirus : Bilan de la pand\u00e9mie en Afrique, samedi 23 mai - laquotidienne.ma", "url": "https://www.laquotidienne.ma/article/autre/coronavirus-bilan-de-la-pandemie-en-afrique-samedi-23-mai", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T19:11:19Z", "content": "Le nouveau coronavirus a fait au moins 3.220 morts dans le continent africain depuis son apparition en d\u00e9cembre, avec 106.638 cas infect\u00e9s, dont 43.527 de gu\u00e9risons.\r\nLe Maroc a enregistr\u00e9 jusqu'\u00e0 pr\u2026 [+640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laquotidienne.ma"}, "urlToImage": "/uploads/actualites/5ec96b8faee78.png"}, {"description": "261 nouveaux cas de gu\u00e9rison du nouveau Coronavirus (Covid-19) ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s pendant les derni\u00e8res 24 heures au Maroc.", "title": "Covid-19 au Maroc: le taux de r\u00e9mission atteint 62,6% (El Youbi) - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/covid-19-au-maroc-le-taux-de-remission-atteint-626-el-youbi/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-05-23T17:32:54Z", "content": "261 nouveaux cas de gu\u00e9rison du nouveau Coronavirus (Covid-19) ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s pendant les derni\u00e8res 24 heures au Maroc, portant \u00e0 4.638 le nombre total des r\u00e9missions, a annonc\u00e9 samedi le minist\u2026 [+407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/05/covid-1.jpg"}, {"description": null, "title": "Maroc: Sept r\u00e9gions n'ont enregistr\u00e9 aucun nouveau cas d'infection au Covid-19 durant les derni\u00e8res 24h - Article19.ma - Site d\u2019information Marocain", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHA6Ly9hcnRpY2xlMTkubWEvYWNjdWVpbC9hcmNoaXZlcy8xMjkyMTbSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T17:15:34Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les autorit\u00e9s marocaines ont autoris\u00e9, vendredi 22 mai, le retour de seulement 190 Marocains bloqu\u00e9s \u00e0 Sebta, sur une liste de 300 personnes, chose qui a suscit\u00e9 une vague d'indignation dans la ville. N\u00e9anmoins, la d\u00e9l\u00e9gation gouvernementale locale, rassure s\u2026", "title": "Sebta : La d\u00e9l\u00e9gation gouvernementale locale promet le rapatriement de 136 autres marocains - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Sebta-La-delegation-gouvernementale-locale-promet-le-rapatriement-de-136-autres-marocains_a3529.html", "author": "S.J", "publishedAt": "2020-05-23T16:46:00Z", "content": "Apr\u00e8s le rapatriement controvers\u00e9 de 190 Marocains effectu\u00e9 ce vendredi, qui a donn\u00e9 lieu \u00e0 une vague de contestation de la part de ceux qui sont toujours coinc\u00e9s \u00e0 Sebta, la d\u00e9l\u00e9gation promet le rap\u2026 [+1029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/46450047-37108740.jpg?v=1590243653"}, {"description": null, "title": "Coronavirus au Maroc : les chiffres de contaminations de ce samedi apr\u00e8s-midi - Marocains du monde", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vd3d3LmJsYWRpLm5ldC9jb3JvbmF2aXJ1cy1tYXJvYy1ub3V2ZWxsZXMtY29udGFtaW5hdGlvbnMsNjkzMjkuaHRtbNIBVWh0dHBzOi8vd3d3LmJsYWRpLm5ldC9hbXAsNjkzMjksY29yb25hdmlydXMtbWFyb2Mtbm91dmVsbGVzLWNvbnRhbWluYXRpb25zLDY5MzI5Lmh0bWw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T16:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le Matin - Covid-19 : Le Maroc affiche un bilan plus cl\u00e9ment aujourd\u2019hui", "title": "Le Matin - Covid-19 : Le Maroc affiche un bilan plus cl\u00e9ment aujourd'hui - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-maroc-affiche-bilan-plus-clement-aujourdhui/337898.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-05-23T15:04:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a recens\u00e9 durant les derni\u00e8res 24 heures 74 nouveaux cas d'infection au coronavirus, soit 47 cas en moins par rapport au pr\u00e9c\u00e9dent bilan. Ils ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s gr\u00e2ce au suiv\u2026 [+2024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/05/fb691438447ed5d90f30e65f9e3e0afb.jpg"}, {"description": "Le championnat de football espagnol pourra reprendre\u00a0le 8 juin et les touristes \u00e9trangers pourront revenir dans la p\u00e9ninsule Ib\u00e9rique \u00e0 partir de juillet, a annonc\u00e9 samedi le Premier ministre Pedro Sanchez,", "title": "Espagne : la Liga reprendra le 8 juin, les touristes reviendront en juillet - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200523-espagne-la-liga-reprendra-le-8-juin-les-touristes-reviendront-en-juillet", "author": "FRANCE 24", "publishedAt": "2020-05-23T14:35:17Z", "content": "Le championnat de football espagnol pourra reprendre\u00a0le 8 juin et les touristes \u00e9trangers pourront revenir dans la p\u00e9ninsule Ib\u00e9rique \u00e0 partir de juillet, a annonc\u00e9 samedi le Premier ministre Pedro S\u2026 [+2519 chars]", "source": {"id": null, "name": "France24.com"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/4b3509e8-9cfa-11ea-9846-005056bff430/w:1240/p:16x9/2020-05-23T124348Z_1543134695_RC2CUG9X2SU2_RTRMADP_3_HEALTH-CORONAVIRUS-SOCCER-SPAIN.JPG"}, {"description": "Au moins 97 personnes ont p\u00e9ri dans le crash vendredi d'un Airbus A320 sur un quartier r\u00e9sidentiel de Karachi, la grande ville du sud du Pakistan, selon un nouveau bilan rendu public samedi par les autorit\u00e9s locales qui ont \u00e9galement fait \u00e9tat de deux surviva\u2026", "title": "Vid\u00e9o. Pakistan : 97 morts dans un crash d'avion - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/pakistan-97-morts-dans-un-crash-davion-141392/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-05-23T14:21:00Z", "content": "Au moins 97 personnes ont p\u00e9ri dans le crash vendredi d\u2019un Airbus A320 sur un quartier r\u00e9sidentiel de Karachi, la grande ville du sud du Pakistan, selon un nouveau bilan rendu public samedi par les a\u2026 [+954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/05/crash.jpg"}, {"description": "\u00c0 l'appel du parti d'extr\u00eame droite Vox, des milliers d'Espagnols ont d\u00e9fil\u00e9 en voiture, moto ou v\u00e9lo dans les principales villes du pays.", "title": "En Espagne, manifestations en voiture pour contourner le confinement - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/en-espagne-manifestations-en-voiture-pour-contourner-le-confinement_fr_5ec90fe4c5b6e8ff3b749535", "author": "B\u00e9n\u00e9dicte Magnier", "publishedAt": "2020-05-23T13:05:25Z", "content": "INTERNATIONAL - Des milliers de personnes ont manifest\u00e9 ce samedi 23 mai en voiture dans les grandes villes espagnoles \u00e0 l\u2019appel du parti d\u2019extr\u00eame droite Vox pour d\u00e9noncer la gestion de la crise du \u2026 [+1921 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.fr"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5ec91b93220000ea1a82943f.png?cache=CpVJczzvjP&ops=1200_630"}, {"description": "Le Maroc sera repr\u00e9sent\u00e9 par six membres au sein des commissions permanentes de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF) pour les ann\u00e9es 2020 et 2021 !...Alors qu'ils \u00e9taient sept, les repr\u00e9sentants marocains au sein de l'instance panafricaine ne", "title": "FOOT-CAF: SIX MAROCAINS RETENUS DANS LES COMMISSIONS PERMANENTES, NACIRI \u00c9CART\u00c9 ! - le7tv.ma", "url": "https://fr.le7tv.ma/2020/05/23/foot-caf-six-marocains-retenus-dans-les-commissions-permanentes-naciri-ecarte/", "author": "le7tv", "publishedAt": "2020-05-23T12:50:00Z", "content": "Le Maroc sera repr\u00e9sent\u00e9 par six membres au sein des commissions permanentes de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF) pour les ann\u00e9es 2020 et 2021 !\u2026\r\nAlors qu\u2019ils \u00e9taient sept, les repr\u00e9senta\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le7tv.ma"}, "urlToImage": "https://fr.le7tv.ma/wp-content/uploads/2020/05/naccc.jpg"}, {"description": "Le couvre-feu nocturne instaur\u00e9 durant le mois de ramadan au Maroc sera supprim\u00e9 le jour de l\u2019Aid el-Fitr.", "title": "Covid-19: Vers une lev\u00e9e du couvre-feu nocturne apr\u00e8s A\u00efd el-Fitr - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/maroc/covid-19-vers-une-levee-du-couvre-feu-nocturne-apres-aid-el-fitr/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T12:00:00Z", "content": "Le couvre-feu nocturne instaur\u00e9 durant le mois de ramadan au Maroc devrait \u00eatre supprim\u00e9 le jour de lA\u00efd el-Fitr. Les autorisations de sorties seront tout de m\u00eame exig\u00e9es.\r\nCette lev\u00e9e du couvre-feu \u2026 [+1079 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/04/Couvre-feu-Maroc-COVID-19-1.jpg"}, {"description": "Les Etats-Unis travaillent sur un programme de tests massif d'une demi-douzaine de vaccins exp\u00e9rimentaux. Quelques 100.000 volontaires auraient d\u00e9j\u00e0 accept\u00e9 de se pr\u00eater \u00e0 l'exp\u00e9rience, a annonc\u00e9 l'agence Reuters.", "title": "Vaccins, la grosse machine am\u00e9ricaine - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/vaccins-la-grosse-machine-americaine", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T11:36:00Z", "content": "Les Etats-Unis travaillent sur un programme de tests massifs d'une demi-douzaine de vaccins exp\u00e9rimentaux. Quelque\u00a0100.000 volontaires auraient d\u00e9j\u00e0 accept\u00e9 de se pr\u00eater \u00e0 l'exp\u00e9rience, a annonc\u00e9 l'a\u2026 [+263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/vaccins-072_2.jpg"}, {"description": "Faudrait-il barricader les boulevards pour faire respecter l\u2019interdiction de circuler durant le confinement ?", "title": "M\u00eame les barrages n'arr\u00eatent plus ces automobilistes pendant le confinement... - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/video-meme-les-barrages-narretent-plus-ces-automobilistes-pendant-le-confinement/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T11:23:30Z", "content": "Faudrait-il barricader les boulevards pour faire respecter l\u2019interdiction de circuler durant le confinement ?", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/05/1-2.png"}, {"description": "Le Matin - Achat d\u2019actifs : La BCE pr\u00eate \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la cadence d\u00e8s juin", "title": "Le Matin - Achat d'actifs : La BCE pr\u00eate \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la cadence d\u00e8s juin - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/achat-dactifs-bce-prete-accelerer-cadence-des-juin/337886.html", "author": "Mariem Tabih, LE MATIN", "publishedAt": "2020-05-23T08:34:00Z", "content": "La Banque centrale europ\u00e9enne (BCE) est pr\u00eate \u00e0 augmenter la taille de son Programme d\u2019achats d\u2019urgence pand\u00e9mique (PEPP) d\u00e8s juin. Dans le compte rendu de sa r\u00e9union mon\u00e9taire d\u2019avril, le Conseil de\u2026 [+526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/05/c27b00d94712266ed97ef83324191ac8.jpg"}, {"description": "Ce n'est pas un essai randomis\u00e9. C'est un travail documentaire effectu\u00e9 \u00e0 partir des nombreux articles scientifiques d'observation, compil\u00e9s dans les revues scientifiques. Ce travail documentaire a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 dans The Lancet.", "title": "Une publication scientifique suscite des doutes et craintes sur la chroloroqui - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/une-publication-scientifique-suscite-des-doutes-et-craintes-sur-la-chroloroquine-10558.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T05:52:00Z", "content": "Ce n'est pas un essai randomis\u00e9. C'est un travail documentaire effectu\u00e9 \u00e0 partir des nombreux articles scientifiques d'observation, compil\u00e9s dans les revues scientifiques. Ce travail documentaire a \u00e9\u2026 [+3078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/23-05-2020/chloroquineafp.jpg"}], "totalResults": 34}