{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le cr\u00e9dit au secteur non financier devrait enregistrer une croissance positive de 1,9&#160% en 2020 avant de progresser de 2,6&#160% durant l\u2019ann\u00e9e prochaine, selon le Comit\u00e9 de coordination et de surveillance des risques syst\u00e9miques (CCSRS), r\u00e9uni lundi \u00e0 Ra\u2026", "title": "CCSRS Cr\u00e9dit au secteur non financier: Une croissance de 1,9% en 2020 - Le Desk", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/credit-au-secteur-non-financier-une-croissance-de-19-en-2020/", "author": "MAP", "publishedAt": "2020-07-06T23:34:00Z", "content": "Le cr\u00e9dit au secteur non financier devrait enregistrer une croissance positive de 1,9\u00a0% en 2020 avant de progresser de 2,6\u00a0% durant l\u2019ann\u00e9e prochaine, selon le Comit\u00e9 de coordination et de surveillan\u2026 [+2691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2016/06/DSK_4735.jpg"}, {"description": "Le compositeur italien Ennio Morricone, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 91 ans, a compos\u00e9 plus de 500 musiques de films, entrant dans la l\u00e9gende avec ses symphonies m\u00ealant grand orchestre et tradition populaire pour le ma\u00eetre du western spaghetti Sergio Leone. Sa composition la plu\u2026", "title": "Ennio Morricone, le Beethoven du western spaghetti - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bEnnio-Morricone-le-Beethoven-du-western-spaghetti_a119038.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T22:54:17Z", "content": "Le compositeur italien Ennio Morricone, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 91 ans, a compos\u00e9 plus de 500 musiques de films, entrant dans la l\u00e9gende avec ses symphonies m\u00ealant grand orchestre et tradition populaire pour le ma\u00ee\u2026 [+3264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/47912680-37767985.jpg?v=1594076738"}, {"description": null, "title": "TGR: Les recettes non fiscales en baisse de 32% \u00e0 fin mai - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NDYwMC10Z3ItbGVzLXJlY2V0dGVzLW5vbi1maXNjYWxlcy1lbi1iYWlzc2UtZGUtMzItYS1maW4tbWFpLmh0bWzSAV9odHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNTQ2MDAtdGdyLWxlcy1yZWNldHRlcy1ub24tZmlzY2FsZXMtZW4tYmFpc3NlLWRlLTMyLWEtZmluLW1haS5odG1sL2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T21:25:40Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "164 nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et 448 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures.", "title": "Maroc/Covid-19: voici d\u2019o\u00f9 viennent les 164 nouveaux cas - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/maroc-covid-19-voici-dou-viennent-les-164-nouveaux-cas/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-07-06T21:25:08Z", "content": "164 nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et 448 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 ce lundi le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.\r\nCe nouveau bilan p\u2026 [+2322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/06/Coronavirus.jpg"}, {"description": "Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, que Dieu L\u2019assiste, accompagn\u00e9 de SAR le Prince H\u00e9ritier Moulay El Hassan, a pr\u00e9sid\u00e9, lundi au Palais Royal \u00e0 Rabat, un Conseil des ministres, au cours duquel il a \u00e9t\u00e9 proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019examen des orientations g\u00e9n\u00e9rales du projet de l\u2026", "title": "Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI pr\u00e9side un Conseil des ministres - Industrie du Maroc Magazine", "url": "https://industries.ma/sa-majeste-le-roi-mohammed-vi-preside-un-conseil-des-ministres/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T21:02:30Z", "content": "Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, que Dieu Lassiste, accompagn\u00e9 de SAR le Prince H\u00e9ritier Moulay El Hassan, a pr\u00e9sid\u00e9, lundi au Palais Royal \u00e0 Rabat, un Conseil des ministres, au cours duquel il a \u00e9t\u00e9 p\u2026 [+10646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Industries.ma"}, "urlToImage": "https://industries.ma/wp-content/uploads/2020/07/ROI-MOHAMED-6.jpg"}, {"description": "Le HCP anticipe une att\u00e9nuation de la baisse de l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique L\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique devrait att\u00e9nuer sa baisse au troisi\u00e8me trimestre de l\u2019ann\u00e9e. L\u2019annonce a \u00e9t\u00e9 faite par le Haut-commissariat", "title": "Croissance : Un repli de -4,6% pr\u00e9vu au 3\u00e8me trimestre - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/croissance-un-repli-de-46-prevu-au-3eme-trimestre", "author": "Kawtar Tali", "publishedAt": "2020-07-06T19:10:30Z", "content": "Le HCP anticipe une att\u00e9nuation de la baisse de lactivit\u00e9 \u00e9conomique\r\nLactivit\u00e9 \u00e9conomique devrait att\u00e9nuer sa baisse au troisi\u00e8me trimestre de lann\u00e9e. Lannonce a \u00e9t\u00e9 faite par le Haut-commissariat a\u2026 [+4107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/07/Le-HCP-anticipe-une-att\u00e9nuation-de-la-baisse-de-l\u2019activit\u00e9-\u00e9conomique.jpg"}, {"description": "Le Cr\u00e9dit Agricole du Maroc a \u00e9t\u00e9 gratifi\u00e9 par le troph\u00e9e \u00ab STP Award 2019 \u00bb d\u00e9cern\u00e9 par la prestigieuse banque allemande Commerzbank et consacrant la qualit\u00e9 de processing des paiements internationaux aussi bien commerciaux que financiers durant l\u2019ann\u00e9e 2019.", "title": "Le Cr\u00e9dit Agricole du Maroc d\u00e9croche le prix \u00ab STP Award \u00bb d\u00e9cern\u00e9 par la Commerzbank - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/le-credit-agricole-du-maroc-decroche-le-prix-stp-award-decerne-par-la-commerzbank/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T19:01:14Z", "content": "Le Cr\u00e9dit Agricole du Maroc a \u00e9t\u00e9 gratifi\u00e9 par le troph\u00e9e \u00ab STP Award 2019 \u00bb d\u00e9cern\u00e9 par la prestigieuse banque allemande Commerzbank et consacrant la qualit\u00e9 de processing des paiements internationa\u2026 [+1466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2019/10/Cr\u00e9dit-Agricole-1-e1572259521757.jpg"}, {"description": "L'application mobile de rencontres a d\u00e9velopp\u00e9 une fonctionnalit\u00e9 qui permettra aux membres de faire authentifier leur profil. Un gage solide contre les \"arna-coeurs.\"", "title": "Tinder lance (enfin) une fonctionnalit\u00e9 de v\u00e9rification de profil - Clubic", "url": "https://www.clubic.com/telecharger/actus-logiciels/actualite-5367-tinder-lance-enfin-une-fonctionnalite-de-verification-de-profil.html", "author": "Alexandre Boero", "publishedAt": "2020-07-06T18:31:53Z", "content": "L'application mobile de rencontres a d\u00e9velopp\u00e9 une fonctionnalit\u00e9 qui permettra aux membres de faire authentifier leur profil. Un gage solide contre les \"arna-coeurs.\"\r\nC'\u00e9tait sans aucun doute LE gr\u2026 [+2859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807585/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=766b8ce21f8abf93b89095d59cb28e8664a790d1"}, {"description": "Cent soixante-quatre (164) nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et quatre cent-quarante-huit (448) gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 lundi le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.", "title": "Covid-19: 164 nouveaux cas confirm\u00e9s au Maroc, 448 gu\u00e9risons en 24H - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/societe-et-regions/covid-19-164-nouveaux-cas-confirmes-au-maroc-448-guerisons-en-24h/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T17:40:31Z", "content": "lundi, 6 juillet, 2020 \u00e0 18:18\r\nRabat \u2013 Cent soixante-quatre (164) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et quatre cent-quarante-huit (448) gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cour\u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/07/bilan-060720.jpg"}, {"description": "En admettant que le rapport d'Amnesty soit diffamatoire, l'Etat marocain peut-il poursuivre l'ONG devant les juridictions anglaises ? El\u00e9ments de r\u00e9ponses.", "title": "Maroc vs Amnesty International : Une action en diffamation est-elle viable ? - M\u00e9dias 24", "url": "https://medias24.com/maroc-vs-amnesty-international-une-action-en-diffamation-est-elle-viable-11678.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T17:25:00Z", "content": "En admettant que le rapport d'Amnesty soit \"diffamatoire\", l'Etat marocain peut-il poursuivre l'ONG devant les juridictions anglaises ?\u00a0Compliqu\u00e9.\r\n\u00ab\u00a0Les autorit\u00e9s marocaines sont toujours en attente\u2026 [+4982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/06-07-2020/IMG-20200702-WA00510.jpg"}, {"description": "Soutien au secteur de l'\u00e9dition et du livre : La Culture prolonge les d\u00e9lais de d\u00e9p\u00f4t de candidature", "title": "Soutien au secteur de l'\u00e9dition et du livre : La Culture prolonge les d\u00e9lais de d\u00e9p\u00f4t de candidature - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/actualite-culturelle/soutien-au-secteur-de-l-edition-et-du-livre-la-culture-prolonge-les-delais-de-depot-de-candidature", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T16:55:12Z", "content": "Le d\u00e9lai de d\u00e9p\u00f4t des dossiers de candidature au soutien exceptionnel dans le domaine de l\u2019\u00e9dition et du livre a \u00e9t\u00e9 prolong\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 vendredi prochain, a annonc\u00e9 le minist\u00e8re de la Culture, de la Je\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5f03566eb5b47.jpg"}, {"description": null, "title": "Le Sporting Portugal pr\u00eat \u00e0 d\u00e9bourser 3 millions d'euros pour s'offrir Zouhair Feddal - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMid2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NDU5MS1sZS1zcG9ydGluZy1wb3J0dWdhbC1wcmV0LWEtZGVib3Vyc2VyLTMtbWlsbGlvbnMtZGV1cm9zLXBvdXItc29mZnJpci16b3VoYWlyLWZlZGRhbC5odG1s0gF7aHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTU0NTkxLWxlLXNwb3J0aW5nLXBvcnR1Z2FsLXByZXQtYS1kZWJvdXJzZXItMy1taWxsaW9ucy1kZXVyb3MtcG91ci1zb2ZmcmlyLXpvdWhhaXItZmVkZGFsLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T16:52:18Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Quelque 278 Marocains bloqu\u00e9s au Sultanat d'Oman, au Qatar et en Jordanie suite \u00e0 la fermeture des fronti\u00e8res a\u00e9riennes, terrestres et maritimes en raison de la pand\u00e9mie du nouveau Coronavirus, ont \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9s lundi.", "title": "Rapatriement de 278 Marocains bloqu\u00e9s \u00e0 Oman, au Qatar et en Jordanie - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/rapatriement-de-278-marocains-bloques-a-oman-au-qatar-et-en-jordanie-147552/", "author": "Hajar DARI", "publishedAt": "2020-07-06T16:18:00Z", "content": "Quelque 278 Marocains bloqu\u00e9s au Sultanat d\u2019Oman, au Qatar et en Jordanie suite \u00e0 la fermeture des fronti\u00e8res a\u00e9riennes, terrestres et maritimes en raison de la pand\u00e9mie du nouveau Coronavirus, ont \u00e9\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/07/5eedc9b306bcd-1.jpg"}, {"description": "Royal Air Maroc (RAM) va d\u00e9voiler, cette semaine, son projet de plan social. Ce projet permettra \u00e0 la compagnie a\u00e9rienne de b\u00e9n\u00e9ficier du plan d\u2019aide du gouvernement qui sera pr\u00e9sent\u00e9 lors de la Loi de Finances rectificative 2020.", "title": "Royal Air Maroc d\u00e9voile son plan cette semaine - Marocains du monde", "url": "https://www.bladi.net/royal-air-maroc-devoile-son-plan-cette-semaine,71160.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T16:00:00Z", "content": "La pr\u00e9sentation de ce plan qui devrait \u00eatre faite jeudi dernier en comit\u00e9 dentreprise a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e \u00e0 la demande des repr\u00e9sentants du bureau syndical de la F\u00e9d\u00e9ration nationale du transport a\u00e9rien (\u2026 [+1011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton71160.jpg"}, {"description": "Pour ses deux ministres, coupables d&rsquo;une infraction p&eacute;nale, le PJD veut faire table rase du pass&eacute; en pronon&ccedil;ant un sursis en leur faveur. Comme si de rien n&rsquo;&eacut", "title": "Les Islamistes pratiquent le sacrement du pardon - maroc-hebdo.press.ma", "url": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/islamistes-sacrement-pardon", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T15:52:40Z", "content": "Pour ses deux ministres, coupables d\u2019une infraction p\u00e9nale, le PJD veut faire table rase du pass\u00e9 en pronon\u00e7ant un sursis en leur faveur. Comme si de rien n\u2019\u00e9tait. Une belle le\u00e7on du respect de la lo\u2026 [+3692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Press.ma"}, "urlToImage": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/files/2020/07/ramid-amekraz.jpg"}, {"description": "Le Matin - L\u2019avenir de Mohamed Nahiri au WAC s\u2019\u00e9crit  en pointill\u00e9", "title": "Le Matin - L'avenir de Mohamed Nahiri au WAC s'\u00e9crit en pointill\u00e9 - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/lavenir-mohamed-nahiri-wac-secrit-pointille/340404.html", "author": "Abderrahmane Ichi, LE MATIN", "publishedAt": "2020-07-06T15:25:00Z", "content": "Mohamed Nahiri.Apr\u00e8s avoir refus\u00e9 une proposition de prolongation de son contrat de deux ans, Mohamed Nahiri continue dalimenter la gazette des news du Wydad de Casablanca. Le d\u00e9fenseur s\u00e8che toujour\u2026 [+1577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/932609fa10ff0e9b396f53545227da09.jpg"}, {"description": "Cl\u00f4ture dans le rouge", "title": "Cl\u00f4ture dans le rouge - LeBoursier", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/7927/2020/07/06/Cloture-dans-le-rouge.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T15:21:57Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance de ce lundi 6 uillet, le\u00a0MASI et le MADEX perdaient 0,33%\u00a0\u00e0 10.192 points\u00a0et\u00a08.274 points, en ordre respectif. Ces deux indices ont enregistr\u00e9 des variations depuis le d\u00e9but\u2026 [+945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}, {"description": "La Belgique maintient l\u2019interdiction d\u2019acc\u00e9der \u00e0 son territoire aux ressortissants des pays tiers recommand\u00e9s le 30 juin dernier par l\u2019Union europ\u00e9enne, rapporte lundi l\u2019agence Belga. Cette d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 prise \u2026", "title": "La Belgique n'ouvrira pas ses fronti\u00e8res aux pays recommand\u00e9s par l'UE, dont le Maroc - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/la-belgique-nouvrira-pas-ses-frontieres-aux-pays-recommandes-par-lue-dont-le-maroc/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T14:59:41Z", "content": "La Belgique maintient l\u2019interdiction dacc\u00e9der \u00e0 son territoire aux ressortissants des pays tiers recommand\u00e9s le 30 juin dernier par lUnion europ\u00e9enne, rapporte lundi lagence Belga.\r\nCette d\u00e9cision a \u2026 [+1146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/07/aeroport-bruxelles.jpg"}, {"description": null, "title": "\"Un Tour d'avance\" \u00c9tape de repos en Charente-Maritime - France Bleu", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Mkw2YnJNRDU2V2PSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T14:00:01Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Google est en train de pr\u00e9parer des mises \u00e0 jour pour son navigateur Chrome, dans le but d\u2019am\u00e9liorer l\u2019autonomie des batteries.", "title": "Trop \u00e9nergivore, Google Chrome se d\u00e9veloppe pour am\u00e9liorer l'autonomie des batteries - lesinfos.ma", "url": "http://lesinfos.ma/news/details/1308265", "author": "Lesinfos.ma", "publishedAt": "2020-07-06T13:40:00Z", "content": "Google Chrome est devenu le navigateur le plus utilis\u00e9 \u00e0 travers le monde, mais \u00e9galement le plus \u00e9nergivore. Chrome est r\u00e9put\u00e9 pour sa consommation excessive en arri\u00e8re plan. Google pr\u00e9voit donc de \u2026 [+1036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesinfos.ma"}, "urlToImage": "https://www.lesinfos.ma/static/image_500_285_20200706_1506725040.jpg"}], "totalResults": 34}