{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pour faire face \u00e0 la propagation du nouveau coronavirus, le Maroc vient de prolonger jusqu'au 10 juillet l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire, avec le maintien des mesures de confinement, bien que progressivement all\u00e9g\u00e9es. Les enfants dans ce cas de figure demeurent pr\u2026", "title": "Quel est l'impact du confinement sur les enfants - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/societe-et-regions/quel-limpact-du-confinement-les-enfants/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T16:08:40Z", "content": "vendredi, 12 juin, 2020 \u00e0 16:55\r\nRabat \u2013 Pour faire face \u00e0 la propagation du nouveau coronavirus, le Maroc vient de prolonger jusqu\u2019au 10 juillet l\u00e9tat durgence sanitaire, avec le maintien des mesure\u2026 [+2565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2019/12/Enffants-\u00e0-besoin-sp\u00e9cifiques.jpg"}, {"description": "", "title": "La CPI regrette les menaces et actions coercitives contre la Cour et ses repr\u00e9sentants - panorapost.com", "url": "https://panorapost.com/post.php?id=27038", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T15:00:00Z", "content": "La CPI soutient fermement ses membres du personnel et ses repr\u00e9sentants et demeure in\u00e9branlable dans son engagement \u00e0 s'acquitter, de mani\u00e8re ind\u00e9pendante et impartiale, du mandat que lui conf\u00e8rent l\u2026 [+1924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorapost.com"}, "urlToImage": "https://buckets3.com/panorapost/upload/2020/06/1591963976.jpeg"}, {"description": "La s\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le rouge", "title": "La s\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le rouge - LeBoursier", "url": "https://www.leboursier.ma/La-seance-du-jour/7762/2020/06/12/La-seance-cloturee-dans-le-rouge.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T14:48:17Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance de ce vendredi 12 juin, le\u00a0MASI perdait\u00a0\u00a00,69% \u00e0 9.927\u00a0points\u00a0et le\u00a0MADEX\u00a0 reculait de 0,71%\u00a0 \u00e0 8.057points. Ces deux indices ont enregistr\u00e9 des variations depuis le d\u00e9but d\u2026 [+944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}, {"description": "300 Marocains bloqu\u00e9s en Espagne seront rapatri\u00e9s ce vendredi depuis Madrid vers T\u00e9touan. Selon une source de Le Site info, trois avions de la RAM ont \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9s pour cette op\u00e9ration, pr\u00e9cisant qu\u2019il s\u2019agit du 2\u00e8me groupe de Marocains rapatri\u00e9s. .", "title": "Rapatriement du 2\u00e8me groupe de Marocains bloqu\u00e9s en Espagne - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/rapatriement-du-2eme-groupe-de-marocains-bloques-en-espagne/", "author": "LA R\u00c9DACTION", "publishedAt": "2020-06-12T14:29:12Z", "content": "300 Marocains bloqu\u00e9s en Espagne seront rapatri\u00e9s ce vendredi depuis Madrid vers T\u00e9touan. Selon une source de Le Site info, trois avions de la RAM ont \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9s pour cette op\u00e9ration, pr\u00e9cisant qu\u2026 [+1011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/01/ram.jpg"}, {"description": "Qu\u2019on l\u2019aime ou pas, Saad Lamjarred a une tr\u00e8s grande popularit\u00e9 dans le monde. Il peut d\u00e9crocher le \u00ab Troph\u00e9e de cr\u00e9ateur diamant \u00bb. Aves ses 10 millions d\u2019abonn\u00e9s, Sa\u00e2d Lamjarred peut triompher. Accus\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises de viol, le chanteur marocain fait\u2026", "title": "Saad Lamjarred triomphe sur Youtube - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://lobservateur.info/culture/saad-lamjarred-triomphe-sur-youtube/", "author": "lobservateurdumaroc.info, kawtar Firdaous", "publishedAt": "2020-06-12T14:17:20Z", "content": "Quon laime ou pas, Saad Lamjarred a une tr\u00e8s grande popularit\u00e9 dans le monde. Il peut d\u00e9crocher le \u00ab\u00a0Troph\u00e9e de cr\u00e9ateur diamant\u00a0\u00bb.\r\nAves ses 10 millions dabonn\u00e9s, Sa\u00e2d Lamjarred peut triompher. Accu\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/06/Saad-Lamjarred-600x315.jpg"}, {"description": "La facult\u00e9 des sciences de l\u2019universit\u00e9 Ibn Tofa\u00efl \u00e0 K\u00e9nitra a organis\u00e9, jeudi, une soutenance \u00e0 distance de th\u00e8se de doctorat, la premi\u00e8re au Maroc. La candidate, Mme Zaher Aouatif, a d\u00e9fendu \u00e0 dista", "title": "Une premi\u00e8re au Maroc: une th\u00e8se de doctorat soutenue \u00e0 distance \u00e0 K\u00e9nitra - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/une-premiere-au-maroc-une-these-de-doctorat-soutenue-a-distance-a-kenitra/", "author": "Leseco.ma", "publishedAt": "2020-06-12T14:11:46Z", "content": "La facult\u00e9 des sciences de luniversit\u00e9 Ibn Tofa\u00efl \u00e0 K\u00e9nitra a organis\u00e9, jeudi, une soutenance \u00e0 distance de th\u00e8se de doctorat, la premi\u00e8re au Maroc.\r\nLa candidate, Mme Zaher Aouatif, a d\u00e9fendu \u00e0 dist\u2026 [+2047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://leseco.ma/wp-content/uploads/2020/06/these-doctorat-distance.jpg"}, {"description": "", "title": "Covid-19 : Le Premier Ministre Italien Entendu Par Un Juge Sur La Gestion De La Crise Sanitaire - Ecoactu", "url": "https://www.ecoactu.ma/covid-19-le-premier-ministre-italien-entendu-par-un-juge-sur-la-gestion-de-la-crise-sanitaire/", "author": "Imane Bouhrara", "publishedAt": "2020-06-12T13:43:30Z", "content": "La procureure de Bergame, Maria Cristina Rota, a auditionn\u00e9, pendant 3 heures, Giuseppe Conte, premier ministre italien, \u00e0 la primature \u00e0 Rome, dans le cadre dune enqu\u00eate sur les retards accus\u00e9s en m\u2026 [+489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/www.ecoactu.ma/wp-content/uploads/2020/06/premier-ministre-italien-covid-19.jpg"}, {"description": "La fili\u00e8re ib\u00e9rique a fait appel \u00e0 la maison royale espagnole pour acc\u00e9l\u00e9rer le rapatriement des saisonni\u00e8res marocaines. Leur contrat de travail expir\u00e9 depuis plusieurs semaines, celles-ci attendent", "title": "Espagne. Les saisonni\u00e8res marocaines font leurs valises - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/espagne-les-saisonnieres-marocaines-font-leurs-valises/", "author": "Amal Baba Ali", "publishedAt": "2020-06-12T13:36:40Z", "content": "La fili\u00e8re ib\u00e9rique a fait appel \u00e0 la maison royale espagnole pour acc\u00e9l\u00e9rer le rapatriement des saisonni\u00e8res marocaines. Leur contrat de travail expir\u00e9 depuis plusieurs semaines, celles-ci attendent\u2026 [+4265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://leseco.ma/wp-content/uploads/2020/06/Saisonnieres.jpg"}, {"description": "Sony continue de distiller au compte-gouttes les informations sur sa nouvelle console PlayStation 5, dont le lancement est attendu d\u2019ici la fin de l\u2019ann\u00e9e, sans pour l\u2019instant savoir \u00e0 quelle \u2026", "title": "PlayStation d\u00e9voile des jeux mais maintient le suspense sur la PS5 - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/playstation-devoile-des-jeux-mais-maintient-le-suspense-sur-la-ps5/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T13:34:20Z", "content": "Sony continue de distiller au compte-gouttes les informations sur sa nouvelle console PlayStation 5, dont le lancement est attendu d\u2019ici la fin de l\u2019ann\u00e9e, sans pour l\u2019instant savoir \u00e0 quelle date ni\u2026 [+2207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/06/playstation-5-sony.jpg"}, {"description": "Madabiya, litt\u00e9ralement \u00ab si seulement \u00bb, est une v\u00e9ritable ode \u00e0 l\u2019amour et l\u2019espoir. Sur une m\u00e9lodie \u00e0 la fois douce et entrainante, l\u2019artiste marocaine Jihane Bougrine a voulu \u00e0 travers ce travail montrer \u00ab un monde respectueux et libre, o\u00f9 ses gens s\u2019aime\u2026", "title": "Le vivre-ensemble, th\u00e8me central du nouveau single de Jihane Bougrine \"Madabiya\" - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/le-vivre-ensemble-theme-central-du-nouveau-single-de-jihane-bougrine-20200612/", "author": "2M.ma", "publishedAt": "2020-06-12T13:33:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/6/12/1591961194Madabiya_Jihane20Bougrine_o1FnIbl.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Le gouvernement libanais a multipli\u00e9 vendredi les r\u00e9unions pour tenter de freiner la d\u00e9pr\u00e9ciation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e de la monnaie nationale, apr\u00e8s une nuit de manifestations contre l\u2019attentisme des autorit\u00e9s face au \u2026", "title": "Liban: R\u00e9union au sommet face \u00e0 l'effondrement de la monnaie et aux manifestations - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/liban-reunion-au-sommet-face-a-leffondrement-de-la-monnaie-et-aux-manifestations/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T13:21:16Z", "content": "Le gouvernement libanais a multipli\u00e9 vendredi les r\u00e9unions pour tenter de freiner la d\u00e9pr\u00e9ciation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e de la monnaie nationale, apr\u00e8s une nuit de manifestations contre l\u2019attentisme des autorit\u00e9s\u2026 [+4193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/06/liban.jpg"}, {"description": "Plusieurs partenaires des JO de Tokyo 2020, report\u00e9s en 2021 \u00e0 cause du coronavirus, ne sont pas certains d'honorer leurs engagements, selon", "title": "Japon: Le sponsoring des JO-2021 en crise - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/japon-le-sponsoring-des-jo-2021-en-crise/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T13:08:15Z", "content": "Il ressort de ce sondage, men\u00e9 aupr\u00e8s de 78 sponsors, que face au risque du Covid-19 et la cumulation des co\u00fbts pour les organisateurs, certains partenaires se sont dits inquiets des cons\u00e9quences pou\u2026 [+1544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/06/JO.jpg?fit=800%2C500&ssl=1"}, {"description": "Le wearable a le vent en poupe, notamment parce qu'il permet aux utilisateurs d'en savoir un peu plus sur leur \u00e9tat de sant\u00e9 et de forme g\u00e9n\u00e9rale. Les appareils sont discrets et sont utiles 24h/24. Aujourd'hui, Xiaomi d\u00e9voile une nouvelle r\u00e9f\u00e9rence.", "title": "Le Xiaomi Mi Band 5 arrive avec un \u00e9cran plus grand - Begeek.fr", "url": "https://www.begeek.fr/le-xiaomi-mi-band-5-arrive-avec-un-ecran-plus-grand-343706", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T13:02:13Z", "content": "Le wearable a le vent en poupe, notamment parce qu'il permet aux utilisateurs d'en savoir un peu plus sur leur \u00e9tat de sant\u00e9 et de forme g\u00e9n\u00e9rale. Les appareils sont discrets et sont utiles 24h/24. A\u2026 [+1983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Begeek.fr"}, "urlToImage": "https://media.begeek.fr/2020/06/Xiaomi-Mi-Band-5.jpg"}, {"description": "Encore un club de Premier League qui a les yeux braqu\u00e9s sur Achraf Hakimi. C'est au tour de Manchester City de s'int\u00e9resser au lat\u00e9ral du Borussia Dortmund.", "title": "Manchester City pr\u00e9pare 50M\u20ac pour Achraf Hakimi - Le360.ma", "url": "https://sport.le360.ma/marocains-du-monde/manchester-city-prepare-50meu-pour-achraf-hakimi-77207", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T13:01:00Z", "content": "Voil\u00e0 que Manchester City sajoute \u00e0 la liste des pr\u00e9tendants dAchraf Hakimi. Selon plusieurs m\u00e9dias espagnols et anglais, Pep Guardiola, entra\u00eeneur des Citizens, voit en lui le successeur de Joao Can\u2026 [+517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/le360sport/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/05-reda/achraf_hakimi.jpg"}, {"description": "Le Matin - Bank Of Africa met en place le \u00ab Cr\u00e9dit Relance \u00bb au profit des entreprises", "title": "Le Matin - Bank Of Africa met en place le \u00ab Cr\u00e9dit Relance \u00bb au profit des entreprises - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/bank-of-africa-met-place-credit-relance-profit-entreprises/338950.html", "author": "S.Ba., LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-12T12:41:00Z", "content": "Pour mieux accompagner ses entreprises clients dans la reprise de leurs activit\u00e9s, BANK OF AFRICA lance le \u00abCr\u00e9dit Relance\u00bb. Un cr\u00e9dit moyen et long terme destin\u00e9 principalement au financement du fon\u2026 [+1422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/4f92891bdc73f0623ca7277b353552d1.jpg"}, {"description": "Hibapress Le minist\u00e8re de l'industrie, du commerce, de l\u2019\u00e9conomie verte et num\u00e9rique a annonc\u00e9, jeudi, avoir mis \u00e0 la disposition des commer\u00e7ants et des industriels un kit de communication sur les mes", "title": "Reprise des activit\u00e9s: Le minist\u00e8re de l'industrie d\u00e9voile son protocole sanitaire - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-49923.html", "author": "aziz el guennouni", "publishedAt": "2020-06-12T12:30:39Z", "content": "Ce kit se compose dun guide des mesures sanitaires pour la reprise des activit\u00e9s commerciales et dun autre de bonnes pratiques des entreprises industrielles par secteur, ainsi que de deux capsules vi\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2018/01/economie.jpg"}, {"description": "Dans le cadre de sa strat\u00e9gie de d\u00e9pistage massif, le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a introduit la semaine derni\u00e8re les laboratoires priv\u00e9s dans le circuit d'analyses jusqu'ici r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l\u2019Institut Pasteur, l\u2019Institut d\u2019hygi\u00e8ne de Rabat et l\u2019h\u00f4pital militaire. Probl\u00e8\u2026", "title": "Tests PCR: un cahier des charges trop exigeant pour les laboratoires priv\u00e9s - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/maroc/tests-pcr-un-cahier-des-charges-trop-exigeant-pour-les-laboratoires-prives/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T12:13:37Z", "content": "Dans le cadre de sa strat\u00e9gie de d\u00e9pistage massif, le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a int\u00e9gr\u00e9 la semaine derni\u00e8re les laboratoires priv\u00e9s dans le circuit d\u2019analyses jusqu\u2019ici r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 lInstitut Pasteur, lIn\u2026 [+4006 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/06/Labo-Covid-19.jpg"}, {"description": "Un groupe d'experts en \u00e9pid\u00e9miologie ont exhort\u00e9 le gouvernement du Qu\u00e9bec \u00e0 rendre le port du masque obligatoire dans les lieux publics ferm\u00e9s", "title": "Au Qu\u00e9bec, des experts en \u00e9pid\u00e9miologie veulent rendre le port du masque obligatoire - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/au-quebec-des-experts-en-epidemiologie-veulent-rendre-le-port-du-masque-obligatoire/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T11:52:33Z", "content": "Le port du masque doit \u00eatre \u00abobligatoire pour les plus de 12 ans dans les lieux publics ferm\u00e9s et dans tout espace public ext\u00e9rieur o\u00f9 la distanciation physique est difficile ou impossible \u00e0 r\u00e9aliser\u2026 [+1393 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/06/masque-2-e1591966295494.jpg?fit=800%2C534&ssl=1"}, {"description": "Jeudi 11 juin, le porte-parole du ministre alg\u00e9rien des Affaires \u00e9trang\u00e8res a ajout\u00e9 une nouvelle couche \u00e0 la cacophonie qui a accompagn\u00e9 le rappel par le Maroc de son consul \u00e0 Oran. La pr\u00e9sidence alg\u00e9rienne et son minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res ne sont pa\u2026", "title": "Rappel par le Maroc de son consul \u00e0 Oran: cacophonie au sommet de l\u2019Etat alg\u00e9rien - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/politique/rappel-par-le-maroc-de-son-consul-a-oran-cacophonie-au-sommet-de-letat-algerien-217060", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-12T11:10:26Z", "content": "aAMardi 9 juin, le porte-parole de la pr\u00e9sidence alg\u00e9rienne, Bela\u00efd Mohand Oussa\u00efd, d\u00e9clare dans une conf\u00e9rence de presse, que \u00able consul du Maroc a effectivement quitt\u00e9 le territoire national \u00e0 la d\u2026 [+2844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/06/boukadoum-usa.jpg"}, {"description": "Une nouvelle \u00e9tude affirme que Kepler-160, une \u00e9toile similaire au Soleil abriterait deux plan\u00e8tes surchauff\u00e9es, dont une potentielle super-Terre situ\u00e9e dans la zone habitable de l'\u00e9toile. Etoile jumeau du Soleil, Kepler-160, situ\u00e9e \u00e0 3140 ann\u00e9es-lumi\u00e8re de n\u2026", "title": "Une Super-Terre existerait autour d\u2019un jumeau du soleil - L'Observateur du Maroc", "url": "https://lobservateurdumaroc.info/news/une-super-terre-existerait-autour-dun-jumeau-du-soleil/", "author": "lobservateurdumaroc.info, kawtar Firdaous", "publishedAt": "2020-06-12T10:05:08Z", "content": "Une nouvelle \u00e9tude affirme que Kepler-160, une \u00e9toile similaire au Soleil abriterait deux plan\u00e8tes surchauff\u00e9es, dont une potentielle super-Terre situ\u00e9e dans la zone habitable de l\u2019\u00e9toile.\r\nEtoile ju\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateurdumaroc.info"}, "urlToImage": "https://lobservateurdumaroc.info/wp-content/uploads/2020/06/Super-Terre-600x315.jpg"}], "totalResults": 34}