{"status": "ok", "articles": [{"description": "Voici les principaux points de la d\u00e9claration jeudi du coordonnateur du Centre national des op\u00e9rations d\u2019urgence de sant\u00e9 publique au minist\u00e8re de la Sant\u00e9, Mouad Mrabet, sur la situation \u00e9pid\u00e9miologi", "title": "Covid-19 au Maroc: Principaux points de la d\u00e9claration du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 - Media 7", "url": "https://fr.media7.ma/maroc/covid-19-au-maroc-principaux-points-de-la-declaration-du-ministere-de-la-sante.html", "author": "Media7", "publishedAt": "2020-06-11T20:37:49Z", "content": "Voici les principaux points de la d\u00e9claration jeudi du coordonnateur du Centre national des op\u00e9rations durgence de sant\u00e9 publique au minist\u00e8re de la Sant\u00e9, Mouad Mrabet, sur la situation \u00e9pid\u00e9miologi\u2026 [+1072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Media7.ma"}, "urlToImage": "https://fr.media7.ma/wp-content/uploads/2020/06/Covid-19-13-1.jpg"}, {"description": "Le Conseil de gouvernement, r\u00e9uni jeudi \u00e0 Rabat sous la pr\u00e9sidence du Chef du gouvernement, Sa\u00e2d Dine El Otmani, a approuv\u00e9, le projet de loi n \u00b0 46.19 relatif \u00e0 l'Instance Nationale de la Probit\u00e9, de la pr\u00e9vention et de la Lutte contre la Corruption, en pren\u2026", "title": "Adoption d'un projet de loi relatif \u00e0 l'Instance Nationale de la Probit\u00e9, de la pr\u00e9vention et de la Lutte contre la Corruption - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/activite-gouvernementale/adoption-dun-projet-loi-relatif-linstance-nationale-probite-prevention-lutte-contre-corruption/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T20:22:30Z", "content": "jeudi, 11 juin, 2020 \u00e0 21:10\r\nRabat- Le Conseil de gouvernement, r\u00e9uni jeudi \u00e0 Rabat sous la pr\u00e9sidence du Chef du gouvernement, Sa\u00e2d Dine El Otmani, a approuv\u00e9, le projet de loi n \u00b0 46.19 relatif \u00e0 \u2026 [+6094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/06/gouvernement-504x300-1.jpg"}, {"description": "L\u2019\u00e9crivain, artiste-peintre et sculpteur marocain Mahi&nbsp; Binebine vient de remporter le Prix M\u00e9diterran\u00e9e de&nbsp; litt\u00e9rature 2020, pour son dernier roman \"Rue du pardon\".&nbsp; Ce Prix, une r\u00e9f\u00e9rence dans le monde de l'\u00e9dition, a pour&nbsp; ambition de \u2026", "title": "Mahi Binebine : Le confinement a \u00e9t\u00e9 une b\u00e9n\u00e9diction du ciel pour moi - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/Mahi-Binebine-Le-confinement-a-ete-une-benediction-du-ciel-pour-moi_a118596.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T19:34:19Z", "content": "L\u00e9crivain, artiste-peintre et sculpteur marocain Mahi\u00a0 Binebine vient de remporter le Prix M\u00e9diterran\u00e9e de\u00a0 litt\u00e9rature 2020, pour son dernier roman \"Rue du pardon\".\u00a0 Ce Prix, une r\u00e9f\u00e9rence dans le m\u2026 [+5794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/47131653-37402938.jpg?v=1591904664"}, {"description": "Le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res, de la Coop\u00e9ration africaine et des Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, Nasser Bourita, a r\u00e9it\u00e9r\u00e9 le rejet cat\u00e9gori", "title": "Palestine \u2013 Le Maroc rejette cat\u00e9goriquement toute mesure unilat\u00e9rale d\u2019Isra\u00ebl dans les territoires occup\u00e9s (M. Bourita) - Article19.ma - Site d\u2019information Marocain", "url": "http://article19.ma/accueil/archives/130375", "author": "Achraf", "publishedAt": "2020-06-11T19:21:44Z", "content": "Le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res, de la Coop\u00e9ration africaine et des Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l\u00e9tranger, Nasser Bourita, a r\u00e9it\u00e9r\u00e9 le rejet cat\u00e9gorique du Royaume de toutes les mesures et proc\u00e9dures u\u2026 [+2351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Article19.ma"}, "urlToImage": "http://article19.ma/accueil/wp-content/uploads/2020/06/Al-Qods.jpg"}, {"description": "La s\u00e9lection nationale de football a conserv\u00e9 sa 43\u00e8 place dans le classement mondial pour le mois de juin, publi\u00e9 jeudi par la FIFA sur son site internet", "title": "Classement FIFA : le Maroc conserve sa 43\u00e8 position - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/classement-fifa-le-maroc-conserve-sa-43e-position/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T19:19:21Z", "content": "Avec un total de 1.456 points, les Lions de l\u2019Atlas occupent toujours la cinqui\u00e8me place au niveau continental, devanc\u00e9s par le S\u00e9n\u00e9gal (1er/1.555 pts), la Tunisie (2\u00e8/1.506 pts) et le Nig\u00e9ria (3\u00e8/1.\u2026 [+496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/06/FIFA4.jpg?fit=615%2C330&ssl=1"}, {"description": "Le Matin - Approbation de l\u2019accord instituant le partenariat avec la Grande-Bretagne et l\u2019Irlande du Nord", "title": "Le Matin - Approbation de l'accord instituant le partenariat avec la Grande-Bretagne et l'Irlande du Nord - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/conseil-gouvernement-approbation-laccord-instituant-partenariat-maroc-grande-bretagne-lirlande-nord/338913.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-11T19:03:00Z", "content": "Le Conseil de gouvernement, r\u00e9uni jeudi sous la pr\u00e9sidence du Chef du gouvernement, Saad Dine El Otmani, approuv\u00e9 l\u2019accord instituant le partenariat du Royaume du Maroc avec la Grande-Bretagne et l\u2019I\u2026 [+2232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/e4c620fdc3d987cedbb393a37ec9bb21.jpg"}, {"description": "Le gouvernement veille \u00e0 ce que tous les secteurs \u00e9conomiques et sociaux retrouvent leur dynamisme et ce, dans les plus brefs d\u00e9lais, a affirm\u00e9 jeudi", "title": "Le Gouvernement veille \u00e0 ce que tous les secteurs socio-\u00e9conomiques retrouvent leur dynamisme - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/le-gouvernement-veille-a-ce-que-tous-les-secteurs-socio-economiques-retrouvent-leur-dynamisme/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T18:00:24Z", "content": "Au d\u00e9but du conseil de gouvernement, M. El Otmani a indiqu\u00e9 que \u201cl\u2019annonce de la prochaine \u00e9tape de lall\u00e9gement du confinement sanitaire sera faite au moment opportun\u201d et que le gouvernement \u201cveille \u2026 [+4394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/05/El-Otmani-1.jpg?fit=750%2C442&ssl=1"}, {"description": "Hibapress Un projet de loi organisant la fin de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire le 10 juillet en France, qui sera suivi d'une p\u00e9riode transitoire de 4 mois o\u00f9 des restrictions resteront possibles, a \u00e9t\u00e9 pr", "title": "France: le gouvernement veut mettre fin \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence sanitaire le 10 juillet - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-49888.html", "author": "aziz el guennouni", "publishedAt": "2020-06-11T18:00:23Z", "content": "Le projet de loi organisant la \u00abp\u00e9riode transitoire\u00bb post-\u00e9tat durgence sera examin\u00e9 \u00e0 partir du 17 juin par lAssembl\u00e9e nationale, puis par le S\u00e9nat. Il accorde des \u00ab\u00a0pouvoirs exceptionnels\u00a0\u00bb au prem\u2026 [+1903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2020/04/Paris.jpg"}, {"description": "Plus d\u2019une entreprise cot\u00e9e sur 3 tiendra son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale dans les tout prochains jours. Les avis de convocation permettent aux actionnaires d\u2019avoir des indications pr\u00e9cises sur la part du r\u00e9sultat net qui sera affect\u00e9e aux dividendes...", "title": "Soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es: Les actionnaires au r\u00e9gime - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/article/1063232-societes-cotees-les-actionnaires-au-regime", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T17:38:27Z", "content": "Plus dune entreprise cot\u00e9e sur 3 tiendra son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale dans les tout prochains jours. Les avis de convocation permettent aux actionnaires davoir des indications pr\u00e9cises sur la part du r\u00e9sul\u2026 [+2860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/bourse-073_0.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus : Le Tramway Rabat-Sal\u00e9 sensibilise ses passagers au port du masque - Hespress en Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1MDIzOS1jb3JvbmF2aXJ1cy1sZS10cmFtd2F5LXJhYmF0LXNhbGUtc2Vuc2liaWxpc2Utc2VzLXBhc3NhZ2Vycy1hdS1wb3J0LWR1LW1hc3F1ZS5odG1s0gF1aHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTUwMjM5LWNvcm9uYXZpcnVzLWxlLXRyYW13YXktcmFiYXQtc2FsZS1zZW5zaWJpbGlzZS1zZXMtcGFzc2FnZXJzLWF1LXBvcnQtZHUtbWFzcXVlLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T17:24:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "L'ex\u00e9cutif europ\u00e9en s'est prononc\u00e9 jeudi pour une lev\u00e9e de toutes les restrictions aux fronti\u00e8res intra-europ\u00e9ennes au 15 juin. Bruxelles est \u00e9galement favorable \u00e0 la r\u00e9ouverture des fronti\u00e8res ext\u00e9rieures de l'UE d\u00e8s le 1er juillet aux voyageurs des Balkans \u2026", "title": "La Commission europ\u00e9enne recommande la lev\u00e9e des contr\u00f4les aux fronti\u00e8res int\u00e9rieures au 15 juin - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200611-la-commission-europ\u00e9enne-recommande-la-lev\u00e9e-des-contr\u00f4les-aux-fronti\u00e8res-int\u00e9rieures-au-15-juin", "author": "FRANCE 24", "publishedAt": "2020-06-11T17:15:24Z", "content": "L'ex\u00e9cutif europ\u00e9en s'est prononc\u00e9 jeudi pour une lev\u00e9e de toutes les restrictions aux fronti\u00e8res intra-europ\u00e9ennes au 15 juin. Bruxelles est \u00e9galement favorable \u00e0 la r\u00e9ouverture des fronti\u00e8res ext\u00e9r\u2026 [+1188 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/e1b5c894-6609-11ea-8c4d-005056a964fe/w:1280/p:16x9/000_1PW1VB.jpg"}, {"description": "29 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc, du mercredi 10 au jeudi 11 juin 2020. Les cas test\u00e9s positifs s&#039;\u00e9l\u00e8vent au nombre de 8.537. Voici le bilan de la propagation du coronavirus au Maroc et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger, avec des i\u2026", "title": "Coronavirus au Maroc: 29 nouveaux cas en 24 heures, le bilan grimpe \u00e0 8537 (Infographies) - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/societe/coronavirus-au-maroc-29-nouveaux-cas-en-24-heures-le-bilan-grimpe-a-8537-infographies-217020", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-11T17:07:18Z", "content": "29 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc, du mercredi 10 au jeudi 11 juin 2020. Les cas test\u00e9s positifs s'\u00e9l\u00e8vent au nombre de 8.537. Voici le bilan de la propagation d\u2026 [+8777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/05/corona_tanger.jpg"}, {"description": "Le Xiaomi Mi Band 5 vient tout juste d'\u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 en Chine, il devrait arriver en Europe d'ici quelques mois.", "title": "Xiaomi officialise son bracelet connect\u00e9 Mi Band 5 \u00e0 moins de 30 dollars - Presse-citron", "url": "https://www.presse-citron.net/xiaomi-officialise-son-bracelet-connecte-mi-band-5-a-moins-de-30-dollars/", "author": "Arthur Vera", "publishedAt": "2020-06-11T17:03:35Z", "content": "Il y a quelques jours nous \u00e9voquions des rumeurs concernant la pr\u00e9sentation du Mi Band 5 par Xiaomi. Aujourd\u2019hui c\u2019est officiel, le bracelet connect\u00e9 vient d\u2019\u00eatre lanc\u00e9 en Chine et devient le digne s\u2026 [+1815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/06/mi-band-5.jpg"}, {"description": "La temp\u00eate de gr\u00eale a frapp\u00e9 31 communes de la r\u00e9gion sur une superficie totale de 19.000 ha. Le ministre de l\u2019Agriculture, de la p\u00eache maritime, du d\u00e9veloppement rural et des eaux et for\u00eats, M. Aziz Akhannouch, a effectu\u00e9 jeudi une visite de terrain dans des\u2026", "title": "F\u00e8s-Mekn\u00e8s: L'ampleur des d\u00e9g\u00e2ts de la gr\u00eale varie entre 5% et 80% selon les cultures - Agriculture Maroc", "url": "https://www.agrimaroc.ma/fes-degats-grele-cultures/", "author": "Redaction AgriMaroc.ma", "publishedAt": "2020-06-11T16:40:22Z", "content": "Le ministre de lAgriculture, de la p\u00eache maritime, du d\u00e9veloppement rural et des eaux et for\u00eats, M. Aziz Akhannouch, a effectu\u00e9 jeudi une visite de terrain dans des communes de la r\u00e9gion F\u00e8s-Mekn\u00e8s, \u2026 [+1267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Agrimaroc.ma"}, "urlToImage": "https://www.agrimaroc.ma/wp-content/uploads/visite-akhannouch-fes-meknes-tempete-grele.jpeg"}, {"description": "Le\u00a0coronavirus\u00a0SARS-CoV-2 g\u00e9n\u00e8re la\u00a0maladie infectieuse\u00a0Covid-19. P\u00e9n\u00e9tration dans l'organisme et physiopathologie Les\u00a0virus\u00a0infectent g\u00e9n\u00e9ralement les\u00a0cellules\u00a0en y entrant via une\u00a0endocytose\u00a0m\u00e9di\u00e9e par un\u00a0r\u00e9cepteur\u00a0auquel chaque virus doit d'abord se lier. \u2026", "title": "Covid-19 : tout sur la cause de cette maladie infectieuse - togomedia24.com", "url": "https://togomedia24.com/2020/06/11/covid-19-tout-sur-la-cause-de-cette-maladie-infectieuse/", "author": "Redaction TM24", "publishedAt": "2020-06-11T16:32:54Z", "content": "Le\u00a0coronavirus\u00a0SARS-CoV-2 g\u00e9n\u00e8re la\u00a0maladie infectieuse\u00a0Covid-19.\r\nP\u00e9n\u00e9tration dans l\u2019organisme et physiopathologie\r\nLes\u00a0virus\u00a0infectent g\u00e9n\u00e9ralement les\u00a0cellules\u00a0en y entrant via une\u00a0endocytose\u00a0m\u00e9di\u2026 [+4505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Togomedia24.com"}, "urlToImage": "https://togomedia24.com/wp-content/uploads/2020/05/covid.jpg"}, {"description": "Facebook vient d'ouvrir \u00e0 l'Afrique l'utilisation de son application Messenger Kids, qui permet aux enfants d'envoyer du contenu en toute s\u00e9curit\u00e9.", "title": "Messenger Kids : la version pour enfants de Facebook arrive en Afrique - lesinfos.ma", "url": "http://lesinfos.ma/news/details/1293905", "author": "Lesinfos.ma", "publishedAt": "2020-06-11T15:15:00Z", "content": "Dans le cadre de l'expansion de son service, Facebook vient de lancer Messenger Kids destin\u00e9 aux enfants, pour qu'ils puissent envoyer et recevoir du contenu, image et vid\u00e9o, en toute s\u00e9curit\u00e9.\r\nCett\u2026 [+254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesinfos.ma"}, "urlToImage": "https://www.lesinfos.ma/static/image_500_285_20200611_511845383.jpeg"}, {"description": "L'Agence nationale de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (NARSA) a annonc\u00e9 la mise en place d'un portail \u00e9lectronique permettant la prise de rendez-vous \u00e0 distance pour b\u00e9n\u00e9ficier des services des centres d'immatriculation des voitures et des centres de contr\u00f4le technique.", "title": "NARSA: nouveau portail \u00e9lectronique - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/narsa-nouveau-portail-electronique-144154/", "author": "Hajar DARI", "publishedAt": "2020-06-11T14:46:00Z", "content": "L\u2019Agence nationale de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (NARSA) a annonc\u00e9 la mise en place d\u2019un portail \u00e9lectronique permettant la prise de rendez-vous \u00e0 distance pour b\u00e9n\u00e9ficier des services des centres d\u2019immatr\u2026 [+1749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/06/WhatsApp-Image-2020-06-11-at-16.05.05.jpeg"}, {"description": "Depuis sa parution en 1936, et son adaptation au triomphe ph\u00e9nom\u00e9nal sur grand \u00e9cran, Autant en emporte le vent n\u2019avait jamais autant fait couler d\u2019encre. En France para\u00eet ce jeudi 11 juin une nouvelle traduction du roman (tomb\u00e9 dans le domaine public) chez G\u2026", "title": "\u00abAutant en emporte le vent\u00bb, l\u2019enjeu de la nouvelle traduction - RFI", "url": "http://www.rfi.fr/fr/culture/20200611-autant-en-emporte-le-vent-lenjeu-la-nouvelle-traduction", "author": "Sophie Torlotin", "publishedAt": "2020-06-11T14:35:00Z", "content": "Depuis sa parution en 1936, et son adaptation au triomphe ph\u00e9nom\u00e9nal sur grand \u00e9cran, Autant en emporte le vent navait jamais autant fait couler dencre. En France para\u00eet ce jeudi 11 juin une nouvelle\u2026 [+2178 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/be47095e-abf0-11ea-9172-005056bf87d6/w:1280/p:16x9/ddd-cover-horizo_autant.jpg_0.png"}, {"description": "", "title": "Retraite : Le Maroc 60\u00e8me Dans L'Allianz Pension Indicator - Ecoactu", "url": "https://www.ecoactu.ma/retraite-le-maroc-60eme-allianz/", "author": "Imane Bouhrara", "publishedAt": "2020-06-11T14:31:51Z", "content": "Le Maroc a obtenu le score de 5,9 sur 7 de lAllianz Pension Indicator\u00a0qui planche sur le syst\u00e8me de retraite de 70 pays sous le prisme de 30 param\u00e8tres. La premi\u00e8re \u00e9dition \u00a0du \u201cRapport sur les retra\u2026 [+6194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.ecoactu.ma/wp-content/uploads/2019/07/retraite.jpg"}, {"description": null, "title": "La Bourse de Casablanca finit en territoire n\u00e9gatif - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1MDIxMC1sYS1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS1maW5pdC1lbi10ZXJyaXRvaXJlLW5lZ2F0aWYtMi5odG1s0gFdaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTUwMjEwLWxhLWJvdXJzZS1kZS1jYXNhYmxhbmNhLWZpbml0LWVuLXRlcnJpdG9pcmUtbmVnYXRpZi0yLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T14:25:30Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}