{"status": "ok", "articles": [{"description": "En 2020, les d\u00e9ficits publics devraient s\u2019envoler de 9% du PIB en moyenne et la dette publique mondiale s'approcher de 100% du PIB, soit un niveau record, indique le Fonds mon\u00e9taire international (FMI), mercredi 14 octobre, dans un nouveau rapport autour des \u2026", "title": "FMI : La dette publique internationale devrait approcher 100% du PIB mondial en 2020 - 2M Maroc", "url": "https://m.2m.ma/fr/news/fmi-la-dette-publique-internationale-devrait-approcher-100-du-pib-mondial-en-2020-20201014/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T21:03:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "M.2m.ma"}, "urlToImage": "https://m.2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/10/14/fmi_hIiHueV.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Le Roi Mohammed VI a adress\u00e9 un message de condol\u00e9ances et de compassion \u00e0 la famille de l'artiste feu Abdelaziz Saadallah.", "title": "Mohammed VI adresse un message de condol\u00e9ances \u00e0 la famille de feu Abdelaziz Saadallah - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/mohammed-vi-adresse-un-message-de-condoleances-a-la-famille-de-feu-abdelaziz-saadallah/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T20:58:09Z", "content": "Le Roi Mohammed VI a adress\u00e9 un message de condol\u00e9ances et de compassion \u00e0 la famille de l\u2019artiste feu Abdelaziz Saadallah.\r\nDans ce message, le Souverain affirme avoir appris avec une profonde affli\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/10/grace-roi-mohammed-6.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1"}, {"description": "Les travaux du parc industriel Ain Cheggag (PIAC), un futur p\u00f4le r\u00e9gional d\u00e9di\u00e9 au d\u00e9veloppement des activit\u00e9s du cuir, ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9s, mercredi, dans la commune Ain Cheggag, relevant de la province de Sefrou.", "title": "Sefrou : Lancement des travaux du parc industriel Ain Cheggag - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/economie-et-finance/sefrou-lancement-travaux-du-parc-industriel-ain-cheggag/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T20:28:00Z", "content": "mercredi, 14 octobre, 2020 \u00e0 21:28\r\nAin Cheggag \u2013 Les travaux du parc industriel Ain Cheggag (PIAC), un futur p\u00f4le r\u00e9gional d\u00e9di\u00e9 au d\u00e9veloppement des activit\u00e9s du cuir, ont \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9s, mercredi, dan\u2026 [+5647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/10/Sefrou-Lancement-des-travaux-du-parc-industriel-Ain-Cheggag-1.jpg"}, {"description": "Les personnes de groupe sanguin O contractent moins souvent le coronavirus que les personnes de groupes A, B et AB, selon les r\u00e9sultats d'une \u00e9tude danoise r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ce mercredi.", "title": "Covid-19: bonne nouvelle pour les personnes de groupe sanguin O - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/monde/covid-19-bonne-nouvelle-pour-les-personnes-de-groupe-sanguin-o/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-10-14T20:16:09Z", "content": "Les personnes de groupe sanguin O contractent moins souvent le coronavirus que les personnes de groupes A, B et AB, selon les r\u00e9sultats d\u2019une \u00e9tude danoise r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ce mercredi.\r\nLes r\u00e9sultats de cett\u2026 [+2032 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/05/Covid-19-Test.jpg"}, {"description": "Le roi Mohammed VI a pr\u00e9sid\u00e9, mercredi au Palais Royal \u00e0 Rabat, un Conseil des ministres, consacr\u00e9 \u00e0 l\u2019examen des orientations g\u00e9n\u00e9rales du projet de loi de finances pour l\u2019ann\u00e9e budg\u00e9taire 2021 et l\u2019adoption de nombre de projets de textes juridiques et d\u2019acc\u2026", "title": "Le roi Mohammed VI pr\u00e9side un Conseil des ministres - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/maroc/le-roi-mohammed-vi-preside-un-conseil-des-ministres-3/", "author": "https://www.facebook.com/H24Info", "publishedAt": "2020-10-14T20:15:10Z", "content": "Le roi Mohammed VI a pr\u00e9sid\u00e9, mercredi au Palais Royal \u00e0 Rabat, un Conseil des ministres, consacr\u00e9 \u00e0 lexamen des orientations g\u00e9n\u00e9rales du projet de loi de finances pour lann\u00e9e budg\u00e9taire 2021 et lad\u2026 [+8871 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/10/SM-conseil-des-ministres.jpg"}, {"description": "C\u2019est d\u00e9sormais chose faite. Il y aura moins de gares d\u2019arr\u00eat entre la ville de d\u00e9part et la ville de destination pour les usagers des axes autoroutiers reliant Casablanca, Marrakech, Agadir et Beni M", "title": "Autoroute Casablanca\u2013 Berrechid / ADM : 40 MDH pour une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de gares de p\u00e9age - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/autoroute-casablanca-berrechid-adm-40-mdh-pour-une-nouvelle-generation-de-gares-de-peage", "author": "Hakim Bahechar", "publishedAt": "2020-10-14T19:53:28Z", "content": "Cest d\u00e9sormais chose faite. Il y aura moins de gares darr\u00eat entre la ville de d\u00e9part et la ville de destination pour les usagers des axes autoroutiers reliant Casablanca, Marrakech, Agadir et Beni Me\u2026 [+5433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/10/ADM-Autoroute-Casablanca\u2013-Berrechid.jpg"}, {"description": "Pr\u00e8s de 300.000 b\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture m\u00e9dicale obligatoire durant l'ann\u00e9e universitaire actuelle Pr\u00e8s de 300.000 \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9ficieront d'une couverture m\u00e9dicale obligatoire pendant l'actuelle saison universitaire, contre 216.000 \u00e9tudiants au cours \u2026", "title": "L'enseignement sup\u00e9rieur compte 1.079.000 \u00e9tudiants - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/L-enseignement-superieur-compte-1-079-000-etudiants_a120848.html", "author": "Lib\u00e9", "publishedAt": "2020-10-14T19:16:57Z", "content": "Lib\u00e9ration Maroc 2008 Adresse: 33, Rue Amir Abdelkader. Casablanca 05-Maroc. T\u00e9l.: 0522 61 94 00/04. Fax: 0522 62 09 72", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/50598068-39015799.jpg?v=1602703664"}, {"description": "Emmanuel Macron a annonc\u00e9 mercredi que des couvre-feux seraient impos\u00e9s d\u00e8s samedi pour un mois, voire jusqu'au 1er d\u00e9cembre, en Ile-de-France et dans huit m\u00e9tropoles de 21H00 \u00e0 06H00 afin...", "title": "Macron impose un couvre-feu en Ile-de-France et dans huit m\u00e9tropoles - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-175713-macron-impose-un-couvre-feu-en-ile-de-france-et-dans-huit-metropoles.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T19:10:00Z", "content": "Emmanuel Macron a annonc\u00e9 mercredi que des couvre-feux seraient impos\u00e9s d\u00e8s samedi pour un mois, voire jusqu'au 1er d\u00e9cembre, en Ile-de-France et dans huit m\u00e9tropoles de 21H00 \u00e0 06H00 afin d'endiguer\u2026 [+4643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/31281ea53b9c7eedea12fa6c1df563e922c2b815.jpg"}, {"description": "3.387 nouveaux cas d'infection \u00e0 la Covid-19, 2.497 gu\u00e9risons et 41 d\u00e9c\u00e8s enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures. Le nouveau bilan porte \u00e0 160.333 le nombre de contaminations dans le Royaume depuis le premier cas signal\u00e9 le 2 mars dernier et \u00e0 \u2026", "title": "Compteur coronavirus : 3.387 nouveaux cas et 41 d\u00e9c\u00e8s en 24H - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Compteur-coronavirus-3-387-nouveaux-cas-et-41-deces-en-24H_a7470.html", "author": "La r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-10-14T19:00:03Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/50594368-39014271.jpg?v=1602695783"}, {"description": "\u200bLe Raja Club Athletic (RCA) a re\u00e7u, mercredi au Complexe sportif Mohammed V de Casablanca, le Troph\u00e9e de Champion de la Botola Pro D1 au titre de la saison 2019-2020. La c\u00e9r\u00e9monie de remise du Troph\u00e9e s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e en pr\u00e9sence notamment du pr\u00e9sident de la F\u2026", "title": "Remise au Raja de Casablanca du Troph\u00e9e de champion - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Remise-au-Raja-de-Casablanca-du-Trophee-de-champion_a7479.html", "author": "La r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-10-14T18:44:10Z", "content": "La c\u00e9r\u00e9monie de remise du Troph\u00e9e sest d\u00e9roul\u00e9e en pr\u00e9sence notamment du pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine de football, Fouzi Lekjaa, et du Wali de Casablanca-Settat, gouverneur de la pr\u00e9fe\u2026 [+349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/50597131-39015375.jpg?v=1602701720"}, {"description": null, "title": "Coronavirus/Maroc: Oujda, Marrakech et Sal\u00e9 en t\u00eate des villes infect\u00e9es - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2OTgyMy1jb3JvbmF2aXJ1cy1tYXJvYy1vdWpkYS1tYXJyYWtlY2gtZXQtc2FsZS1lbi10ZXRlLWRlcy12aWxsZXMtaW5mZWN0ZWVzLmh0bWzSAW5odHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNjk4MjMtY29yb25hdmlydXMtbWFyb2Mtb3VqZGEtbWFycmFrZWNoLWV0LXNhbGUtZW4tdGV0ZS1kZXMtdmlsbGVzLWluZmVjdGVlcy5odG1sL2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T18:33:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "17e \u00e9dition du festival de cin\u00e9ma africain de Tarifa et Tanger: Une \u00e9dition en salle et en ligne - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNjk4MjctMTdlLWVkaXRpb24tZHUtZmVzdGl2YWwtZGUtY2luZW1hLWFmcmljYWluLWRlLXRhcmlmYS1ldC10YW5nZXItdW5lLWVkaXRpb24tZW4tc2FsbGUtZXQtZW4tbGlnbmUuaHRtbNIBhwFodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNjk4MjctMTdlLWVkaXRpb24tZHUtZmVzdGl2YWwtZGUtY2luZW1hLWFmcmljYWluLWRlLXRhcmlmYS1ldC10YW5nZXItdW5lLWVkaXRpb24tZW4tc2FsbGUtZXQtZW4tbGlnbmUuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T18:28:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Arbitres de ce conflit, Russie et Turquie appellent \u00e0 des \u00ab efforts solidaires pour mettre fin le plus rapidement au bain de sang \u00bb, alors q", "title": "L\u2019Azerba\u00efdjan frappe en Arm\u00e9nie : le conflit s\u2019intensifie encore - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/international/l-azerbaidjan-frappe-en-armenie-le-conflit-s-intensifie-encore-14-10-2020-8402979.php", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T17:50:00Z", "content": "Ce serait une premi\u00e8re qui pourrait augurer une escalade du conflit dans la r\u00e9gion s\u00e9paratiste du Haut-Karabakh : l'Azerba\u00efdjan a annonc\u00e9 mercredi avoir frapp\u00e9 des sites de lancement de missiles sur \u2026 [+3560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/C2BNOPYXUBV2WS4H2KN3RZNLTE.jpg"}, {"description": "Foot - Mercato - PSG Publi\u00e9 le 14 octobre 2020 \u00e0 13h30 par T.M. Ce dimanche, en marge du match entre la France et le Portugal, les images de la discussion", "title": "Mercato | Mercato - PSG : Avenir, Real Madrid\u2026 La discussion entre Mbapp\u00e9 et Cristiano Ronaldo r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ! - Media 7", "url": "https://fr.media7.ma/sport/mercato-mercato-psg-avenir-real-madrid-la-discussion-entre-mbappe-et-cristiano-ronaldo-revelee.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T17:38:00Z", "content": "Foot \u2013 Mercato \u2013 PSG\r\nPubli\u00e9 le 14 octobre 2020 \u00e0 13h30 par T.M. Ce dimanche, en marge du match entre la France et le Portugal, les images de la discussion entre Kylian Mbapp\u00e9 et Cristiano Ronaldo on\u2026 [+2472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Media7.ma"}, "urlToImage": "https://fr.media7.ma/wp-content/uploads/2020/10/Mercato-Mercato-PSG-Avenir-Real-Madrid\u2026-La.jpeg"}, {"description": "Le Matin - Lions de l\u2019Atlas : Un c\u00f4t\u00e9 gauche de la d\u00e9fense chancelant  et une animation offensive d\u00e9sordonn\u00e9e", "title": "Lions de l'Atlas : Un c\u00f4t\u00e9 gauche de la d\u00e9fense chancelant et une animation offensive d\u00e9sordonn\u00e9e - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/lions-latlas-cote-gauche-defense-chancelant-animation-offensive-desordonnee/346020.html", "author": "Abderrahmane Ichi, LE MATIN", "publishedAt": "2020-10-14T16:47:00Z", "content": "Hamza Mendyl (en blanc) na pas \u00e9t\u00e9 tranchant comme \u00e0 son habitude face \u00e0 la RD Congo. Son manque de comp\u00e9tition avec Schalke 04 a \u00e9t\u00e9 ressenti sous le maillot de l\u00e9quipe nationale.Il y a un sentiment\u2026 [+4271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/10/9f4758bfb691b45d06d001ac97a9b916.jpg"}, {"description": "Apple, le g\u00e9ant am\u00e9ricain de l'\u00e9lectronique et des technologies, a lanc\u00e9 mardi sa nouvelle gamme de smartphones compatible \u00e0 la 5G lors d'une pr\u00e9sentation en ligne. \"C'est le d\u00e9but d'une nouvelle \u00e8re\", a annonc\u00e9 Tim Cook, le patron de la firme, pour marquer c\u2026", "title": "Apple d\u00e9voile son nouvel iPhone 12, compatible avec la 5G - MAP", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/apple-devoile-nouvel-iphone-12-compatible-5g/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T16:39:00Z", "content": "mercredi, 14 octobre, 2020 \u00e0 17:39\r\nSan Francisco \u2013 Apple, le g\u00e9ant am\u00e9ricain de l\u2019\u00e9lectronique et des technologies, a lanc\u00e9 mardi sa nouvelle gamme de smartphones compatible \u00e0 la 5G lors d\u2019une pr\u00e9se\u2026 [+136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/10/iPhone-12.jpg"}, {"description": "Les n\u00e9gociations post-Brexit entrent dans une phase critique avec un entretien mercredi soir entre Boris Johnson et les deux chefs de l'Union europ\u00e9enne, \u00e0 la veille d'un sommet des 27, qui doit...", "title": "Le sort de la n\u00e9gociation post-Brexit \u00e0 un moment charni\u00e8re avant le sommet - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-175698-le-sort-de-la-negociation-post-brexit-a-un-moment-charniere-avant-le-sommet.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T16:36:00Z", "content": "Les n\u00e9gociations post-Brexit entrent dans une phase critique avec un entretien mercredi soir entre Boris Johnson et les deux chefs de l'Union europ\u00e9enne, \u00e0 la veille d'un sommet des 27, qui doit cond\u2026 [+3994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/595269b5c9edffb5b097635ef1d197cbd5b122d2.jpg"}, {"description": "Christian Estrosi, le maire de Nice, s'est rendu, ce lundi, dans un centre de vaccination contre la grippe afin de promouvoir la 5e campagne de Vacci'Nice. Devant les journalistes, le maire ni\u00e7ois a fait tomber la chemise. La publication de ces clich\u00e9s a enge\u2026", "title": "Vaccination contre la grippe : le maire de Nice, Christian Estrosi s'affiche torse nu et devient la ris\u00e9e des - ladepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/10/14/vaccination-contre-la-grippe-le-maire-de-nice-christian-estrosi-saffiche-torse-nu-et-devient-la-risee-des-internautes-9139404.php", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-10-14T16:25:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Christian Estrosi, le maire de Nice, s'est rendu, ce lundi, dans un centre de vaccination contre la grippe afin de promouvoir la 5e campagne de Vacci'Nice. Devant les journalistes, le m\u2026 [+1679 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f872608d286c243d9568086/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Un son de qualit\u00e9 premium\r\n \tGr\u00e2ce \u00e0 la technologie d'\u00e9coute intelligente qui...", "title": "Sony Moyen-Orient et Afrique lance le casque sans fil WH-1000XM4 - Consonews", "url": "https://consonews.ma/23192.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T15:29:52Z", "content": "<ul><li>Un son de qualit\u00e9 premium</li><li>Gr\u00e2ce \u00e0 la technologie d\u2019\u00e9coute intelligente qui \u00e9quipe le casque, vous allez pouvoir profiter dune absence totale de bruit et d\u2019un son encore plus pur</li><\u2026 [+7716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Consonews.ma"}, "urlToImage": "https://consonews.ma/wp-content/uploads/2020/10/M46.jpg"}, {"description": "Bourse de Casablanca : Le Masi gagne 1,5% aid\u00e9 par les changements de pond\u00e9ration des valeurs cot\u00e9es", "title": "Bourse de Casablanca : Le Masi gagne 1,5% aid\u00e9 par les changements de pond\u00e9ration des valeurs cot\u00e9es - boursenews.ma", "url": "https://www.boursenews.ma/article/maroc/bourse-de-casablanca-le-masi-gagne-1-5-aide-par-les-changements-de-ponderation-des-valeurs-cotees", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T15:19:16Z", "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 une bonne\u00a0orientation des valeurs bancaires dont le poids se renforce dans l'indice Masi, le march\u00e9 actions a gagn\u00e9 1,5% ce mercredi \u00e0 10.385 points.\r\nS\u00e9ance anim\u00e9e \u00e0 la Bourse de Casablanca \u2026 [+951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5f8712dfc007f.png"}], "totalResults": 34}