{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le Conseil de gouvernement vient d\u2019adopter le projet de loi n 76.20 portant sur la cr\u00e9ation du \u00ab\u00a0Fonds Mohammed VI pour l\u2019Investissement\u00a0\u00bb. \u00a0Pour donner le coup d\u2019\u2019envoi au plan de relance \u00e9conomique, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 par actions d\u00e9nomm\u00e9e \u2026", "title": "Le Fonds Mohammed VI pour l\u2019Investissement, c\u2019est pour bient\u00f4t ! - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://lobservateur.info/le-fonds-mohammed-vi-pour-linvestissement-cest-pour-bientot/", "author": "lobservateurdumaroc.info", "publishedAt": "2020-11-26T22:23:28Z", "content": "Le Conseil de gouvernement vient dadopter le projet de loi n 76.20 portant sur la cr\u00e9ation du \u00ab\u00a0Fonds Mohammed VI pour lInvestissement\u00a0\u00bb.\r\n\u00a0Pour donner le coup denvoi au plan de relance \u00e9conomique, i\u2026 [+1167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/11/fonds.jpg"}, {"description": "Le Parlement europ\u00e9en condamne \u00e0 nouveau les violations des droits de l\u2019Homme en Alg\u00e9rie. Au lendemain de l\u2019adoption, en novembre 2019, d\u2019un texte similaire, le g\u00e9n\u00e9ral Gaid Salah", "title": "Le Parlement europ\u00e9en condamne la d\u00e9t\u00e9rioration des droits de l'Homme en Alg\u00e9rie - Yabiladi", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/102193/parlement-europeen-condamne-deterioration-droits.html", "author": "Yabiladi.com", "publishedAt": "2020-11-26T22:08:00Z", "content": "Comme pr\u00e9vu, le Parlement europ\u00e9en a adopt\u00e9 ce jeudi 26 novembre une r\u00e9solution d\u2019urgence d\u00e9non\u00e7ant la d\u00e9t\u00e9rioration des libert\u00e9s en Alg\u00e9rie. Une approbation qui fait suite au d\u00e9bat qu\u2019a connu aujour\u2026 [+4189 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/b7147f55a1bdb732da1f0763c926d0ef20201126212813.jpeg"}, {"description": "Dans le sillage du d\u00e9bat national sur le Projet de Loi des Finances qui continue son p\u00e9riple l\u00e9gislatif, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 vot\u00e9 par la Chambre des repr\u00e9sentants, Mohammed Bench\u00e2boun, ministre de l\u2019Economie et des Finances a \u00e9t\u00e9 re\u00e7u, ce jeudi, par le Patronat p\u2026", "title": "Mohammed Bencha\u00e2boun \u00e0 la CGEM : la relance tributaire de l'engagement du secteur priv\u00e9 - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Mohammed-Benchaaboun-a-la-CGEM-la-relance-tributaire-de-l-engagement-du-secteur-prive_a8901.html", "author": "Anass Machloukh", "publishedAt": "2020-11-26T21:22:51Z", "content": "Le prochain budget du gouvernement de Saad Dine El Othmani se r\u00e9sume en lex\u00e9cution des Orientions royales contenues dans les discours du Tr\u00f4ne et de louverture de lann\u00e9e l\u00e9gislative, dont les axes pr\u2026 [+4890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/51838845-39696813.jpg?v=1606426390"}, {"description": "Bahre\u00efn va ouvrir un consulat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 La\u00e2youne, a annonc\u00e9 jeudi un communiqu\u00e9 du cabinet royal, suite \u00e0 un entretien t\u00e9l\u00e9phonique entre le roi Mohammed VI et le roi Hamad Ben Issa Al Khalifa.", "title": "Bahre\u00efn va ouvrir un consulat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 La\u00e2youne - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/bahrein-va-ouvrir-un-consulat-general-a-laayoune.html", "author": "Hasna DAOUDI", "publishedAt": "2020-11-26T21:03:00Z", "content": "Cet appel s\u2019inscrit dans le cadre des relations fraternelles et de l\u2019estime r\u00e9ciproque unissant les deux souverains et les deux familles royales, et traduit l\u2019approche de consultation et de coordinat\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/11/BARHEIN6m6.jpg"}, {"description": "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire, M. Alassane Ouattara, a assur\u00e9 SM le Roi Mohammed VI de la solidarit\u00e9", "title": "El Guerguarat : Le Pr\u00e9sident ivoirien assure SM le Roi de la solidarit\u00e9 et du plein soutien de son pays aux initiatives du Souverain - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/el-guerguarat-le-president-ivoirien/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T20:02:40Z", "content": "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire, M. Alassane Ouattara, a assur\u00e9 SM le Roi Mohammed VI de la solidarit\u00e9 et du plein soutien de son pays aux initiatives du Souverain, visant \u00e0 mobiliser \u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/11/President-Alassane-Ouattara-.jpeg"}, {"description": "Le Premier ministre \u00e9thiopien Abiy Ahmed a ordonn\u00e9 jeudi, \u00e0 l'issue d'un ultimatum de 72 heures, le lancement de l'offensive finale contre les autorit\u00e9s dissidentes du Tigr\u00e9, encercl\u00e9es \u00e0 Mekele, la...", "title": "Ethiopie: Abiy ordonne l'offensive finale contre les autorit\u00e9s du Tigr\u00e9 \u00e0 Mekele - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-179429-ethiopie-abiy-ordonne-l-offensive-finale-contre-les-autorites-du-tigre-a-mekele.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T18:44:00Z", "content": "Le Premier ministre \u00e9thiopien Abiy Ahmed a ordonn\u00e9 jeudi, \u00e0 l'issue d'un ultimatum de 72 heures, le lancement de l'offensive finale contre les autorit\u00e9s dissidentes du Tigr\u00e9, encercl\u00e9es \u00e0 Mekele, la \u2026 [+4940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/115303926116fe05cb648310c748b5e4e044cb52.jpg"}, {"description": "Dans le cadre de son approche participative et de son accompagnement constant aux acteurs de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me agricole et face \u00e0 la conjoncture que traverse notre pays, le Cr\u00e9dit Agricole du Maroc, lance un cycle de rencontres d\u2019\u00e9change et de partage avec les dif\u2026", "title": "Tariq Sijilmassi pr\u00e9side la 1\u00e8re r\u00e9union du cycle de rencontres avec les F\u00e9d\u00e9rations interprofessionnelles de l'Agriculture - le1.ma", "url": "https://www.le1.ma/tariq-sijilmassi-preside-la-1ere-reunion-du-cycle-de-rencontres-avec-les-federations-interprofessionnelles-de-lagriculture/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T17:51:01Z", "content": "Dans le cadre de son approche participative et de son accompagnement constant aux acteurs de l\u00e9cosyst\u00e8me agricole et face \u00e0 la conjoncture que traverse notre pays, le Cr\u00e9dit Agricole du Maroc, lance \u2026 [+2639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.le1.ma"}, "urlToImage": "https://www.le1.ma/wp-content/uploads/2020/11/tariq-sijilmassi-1.jpg"}, {"description": "Le vaccin\u00a0du groupe britannico-su\u00e9dois AstraZeneca va faire l\u2019objet d\u2019une nouvelle \u00e9tude \u201cplus rapide\u201d apr\u00e8s des suspicions d\u2019erreurs qui pourraient avoir tronqu\u00e9 les r\u00e9sultats de la premi\u00e8re \u00e9tude.", "title": "Covid-19 : le vaccin d'AstraZeneca n\u00e9cessite une \u201c\u00e9tude suppl\u00e9mentaire\u201d - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/11/26/coronavirus-le-vaccin-dastrazeneca-necessite-une-etude-supplementaire_1703053", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-11-26T17:44:13Z", "content": "Le vaccin contre le Covid-19 d\u00e9velopp\u00e9 par le laboratoire britannique AstraZeneca et lUniversit\u00e9 dOxford n\u00e9cessite une \u00e9tude suppl\u00e9mentaire, a indiqu\u00e9 ce jeudi 26 novembre le directeur g\u00e9n\u00e9ral du gro\u2026 [+1975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/09/4-Astrazenca-Laboratoire-vaccin-AFP-000_8PR3QD.jpg"}, {"description": "La FRMF prend au s\u00e9rieux son projet du d\u00e9veloppement du football f\u00e9minin. R\u00e9cemment, l'annonce de la cr\u00e9ation d'un championnat national du football f\u00e9minin a \u00e9t\u00e9 suivie par la pr\u00e9sentation d'un cahier des charges d\u00e9taillant les modalit\u00e9s et les crit\u00e8res que l\u2026", "title": "Football f\u00e9minin national : Le Fran\u00e7ais Pedros Reynald pourrait remplacer l'Am\u00e9ricaine Kelly Lindsey - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Football-feminin-national-Le-Francais-Pedros-Reynald-pourrait-remplacer-l-Americaine-Kelly-Lindsey_a8882.html", "author": "A. KITABRI", "publishedAt": "2020-11-26T17:17:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/51830342-39692869.jpg?v=1606409225"}, {"description": "Le pr\u00e9sident \u00e9lu des Etats-Unis Joe Biden et son \u00e9quipe diplomatique ont promis de r\u00e9tablir le leadership am\u00e9ricain dans le monde, mais au-del\u00e0 des intentions g\u00e9n\u00e9rales, ils seront imm\u00e9diatement attendus sur une s\u00e9rie de dossiers internationaux complexes. Pen\u2026", "title": "Au-del\u00e0 des bonnes intentions, Biden confront\u00e9 \u00e0 des d\u00e9fis internationaux complexes - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/Au-dela-des-bonnes-intentions-Biden-confronte-a-des-defis-internationaux-complexes_a121808.html", "author": "Lib\u00e9", "publishedAt": "2020-11-26T17:14:01Z", "content": "Lib\u00e9ration Maroc 2008 Adresse: 33, Rue Amir Abdelkader. Casablanca 05-Maroc. T\u00e9l.: 0522 61 94 00/04. Fax: 0522 62 09 72", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/var/style/logo.jpg?v=1430310004"}, {"description": "Le Maroc a enregistr\u00e9 4 979 nouveaux cas de Covid19 durant les derni\u00e8res 24 heures, portant le total \u00e0 336 506 cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, selon le nouveau bilan du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 de ce jeudi 26 novembre 2020.", "title": "Covid19: 4 178 nouveaux cas au Maroc et 80 morts - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/covid19-4-178-nouveaux-cas-au-maroc-et-80-morts", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T17:05:21Z", "content": "Le Maroc a enregistr\u00e9 4 178 nouveaux cas de Covid19 durant les derni\u00e8res 24 heures, portant le total \u00e0 340 684 cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, selon le nouveau bilan du minist\u00e8re de la \u2026 [+635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/24h_tt_170.jpg"}, {"description": "Le Maroc ambitionne d\u2019atteindre une autosuffisance dans la production de tous types de vaccins et d\u2019assurer l\u2019approvisionnement de l\u2019Afrique subsaharienne et du Maghreb, a soulign\u00e9 le ministre de la Sant\u00e9, Khalid Ait Taleb.", "title": "Vaccins : Le Maroc veut assurer l\u2019approvisionnement \u00e0 d\u2019autres pays - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/vaccins-le-maroc-veut-assurer-lapprovisionnement-a-dautres-pays/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T16:55:57Z", "content": "Le Maroc ambitionne datteindre une autosuffisance dans la production de tous types de vaccins et dassurer lapprovisionnement de lAfrique subsaharienne et du Maghreb, a soulign\u00e9 le ministre de la Sant\u2026 [+3049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/04/Khalid-Ait-Taleb-Parlement.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1"}, {"description": "L'artiste Mahmoud El Idrissi est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 jeudi \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans, des suites du nouveau Coronavirus (Covid-19), a-t-on appris aupr\u00e8s du Club des artistes marocains.", "title": "Covid-19 : L'artiste Mahmoud El Idrissi n'est plus - La Vie \u00c9co", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/covid-19-lartiste-mahmoud-el-idrissi-nest-plus/", "author": "Lavieeco", "publishedAt": "2020-11-26T16:35:00Z", "content": "L\u2019artiste Mahmoud El Idrissi est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 jeudi \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72 ans, des suites du nouveau Coronavirus (Covid-19), a-t-on appris aupr\u00e8s du Club des artistes marocains.\u00a0Le d\u00e9funt a \u00e9t\u00e9 admis en d\u00e9but de s\u2026 [+465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2020/11/mahmoud-el-idrissi.jpg"}, {"description": null, "title": "Guerguerat : Les FAR font obstacle aux escarmouches nocturnes et d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9es du Polisario - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3NjgxNC1ndWVyZ3VlcmF0LWxlcy1mYXItZm9udC1vYnN0YWNsZS1hdXgtZXNjYXJtb3VjaGVzLW5vY3R1cm5lcy1ldC1kZXNlc3BlcmVlcy1kdS1wb2xpc2FyaW8uaHRtbNIBf2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3NjgxNC1ndWVyZ3VlcmF0LWxlcy1mYXItZm9udC1vYnN0YWNsZS1hdXgtZXNjYXJtb3VjaGVzLW5vY3R1cm5lcy1ldC1kZXNlc3BlcmVlcy1kdS1wb2xpc2FyaW8uaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T15:24:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00c0 l\u2019issue de la premi\u00e8re manche d\u2019une bataille juridique l\u2019opposant \u00e0 son concurrent am\u00e9ricain Mosaic, l\u2019OCP voit ses engrais phosphat\u00e9s tax\u00e9s \u00e0 hauteur de 23\u00a0% suite \u00e0 une d\u00e9cision prise par le d\u00e9partement du commerce am\u00e9ricain. D\u00e9cryptage.", "title": "Phosphates : OCP vs Mosaic, les dessous d'une bataille juridique pour le march\u00e9 am\u00e9ricain - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/11/26/phosphates-ocp-vs-mosaic-les-dessous-dune-bataille-juridique-pour-le-marche-americain_1702999", "author": "Yassine Majdi", "publishedAt": "2020-11-26T15:18:32Z", "content": "Depuis le mois dao\u00fbt, les rives du Mississippi, hub du transport de conteneurs am\u00e9ricains, voient de moins en moins passer des cargos transportant des engrais estampill\u00e9s OCP. Car depuis cette derni\u00e8\u2026 [+735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/11/OCP.jpg"}, {"description": "Le Matin - L\u2019OCS s\u2019adjuge les services du Br\u00e9silien Jardson Polako", "title": "Le Matin - L'OCS s'adjuge les services du Br\u00e9silien Jardson Polako - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/locs-sadjuge-services-bresilien-jardson-polako/348449.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-11-26T14:46:00Z", "content": "Le joueur br\u00e9silien, Jardson Polako, vient de signer avec l\u2019Olympique Club de Safi (OCS), section football, pour deux saisons sportives, a annonc\u00e9 l'OCS.\r\nAg\u00e9 de 27 ans, ce milieu de terrain offensif\u2026 [+878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/11/de2ee9b1e5dedb5d55298141ecac359e.jpg"}, {"description": "La veill\u00e9e fun\u00e8bre organis\u00e9e par le gouvernement argentin \u00e0 l'occasion du d\u00e9c\u00e8s de la l\u00e9gende du football mondial Diego Maradona, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi", "title": "Maradona: la veill\u00e9e fun\u00e8bre au palais pr\u00e9sidentiel de Buenos Aires a d\u00e9but\u00e9 - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/maradona-la-veillee-funebre-au-palais-presidentiel-de-buenos-aires-a-debute/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T14:16:01Z", "content": "La veill\u00e9e fun\u00e8bre doit durer toute la journ\u00e9e du jeudi. Le pr\u00e9sident argentin Alberto Fernandez a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 trois jours de deuil national en hommage au \u201cPibe de Oro\u201d, champion du monde en 1986.\r\nA pas\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/11/Maradona-4-e1606403752238.jpg"}, {"description": "Vous recherchez des conseils d'experts pour acheter le meilleur New Nintendo 2Ds Xl? Les experts sont ici avec la liste des New Nintendo 2Ds Xl les mieux", "title": "Top 15 Des Meilleures Critiques d'New Nintendo 2Ds Xl avec Guide d'achat - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/top-15-des-meilleures-critiques-dnew-nintendo-2ds-xl-avec-guide-dachat/", "author": "Renard Comtois", "publishedAt": "2020-11-26T14:05:36Z", "content": "Vous recherchez des conseils d\u2019experts pour acheter le meilleur New Nintendo 2Ds Xl? Les experts sont ici avec la liste des New Nintendo 2Ds Xl les mieux not\u00e9s disponibles en France pour 2020.Vous al\u2026 [+9005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": null}, {"description": "Alors que le site sportif \u00e9gyptien \"Botoulate\" indiquait mercredi que 2000 supporters seront autoris\u00e9s \u00e0 assister \u00e0 la finale Al Ahly-Zamalek de ce vendredi, il n\u2019en sera finalement pas ainsi. Le match se jouera \u00e0 huis clos.", "title": "Champions League CAF : Al Ahly-Zamalek se jouera bien \u00e0 huis clos - Africa Top Sports", "url": "https://www.africatopsports.com/2020/11/26/champions-league-caf-al-ahly-zamalek-se-jouera-bien-a-huis-clos/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T14:03:13Z", "content": "Alors que le site sportif \u00e9gyptien \u201cBotoulate\u201d indiquait mercredi que 2000 supporters seront autoris\u00e9s \u00e0 assister \u00e0 la finale Al Ahly-Zamalek de ce vendredi, il nen sera finalement pas ainsi. Le matc\u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Africatopsports.com"}, "urlToImage": "https://www.africatopsports.com/wp-content/uploads/2015/09/al-ahly-supporter.jpg"}, {"description": "Toutes les 100 secondes, un enfant ou un jeune de moins de 20 ans a \u00e9t\u00e9 infect\u00e9 par le VIH-Sida l'ann\u00e9e derni\u00e8re, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 le Fonds des Nations-Unies", "title": "ONU: toutes les 100 secondes, un enfant est infect\u00e9 par le VIH dans le monde - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/onu-toutes-les-100-secondes-un-enfant-est-infecte-par-le-vih-dans-le-monde/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T13:26:54Z", "content": "Dans un nouveau rapport, l\u2019agence onusienne d\u00e9plore que pr\u00e8s de 320.000 enfants et adolescents ont \u00e9t\u00e9 nouvellement infect\u00e9s par le virus de l\u2019immunod\u00e9ficience humaine (VIH) et 110.000 enfants sont m\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/11/VIH-e1606400795208.jpg"}], "totalResults": 34}