{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Office national de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et de l\u2019eau potable (ONEE) et pr\u00e9sident de l\u2019Union Arabe de l\u2019Electricit\u00e9 (UAE), Abderrahim El Hafidi, a pr\u00e9sid\u00e9 ce mercredi, lors d\u2019une r\u00e9union par vid\u00e9oconf\u00e9rence, la 53\u00e8me r\u00e9union du Conseil d\u2019admi\u2026", "title": "Le Maroc pr\u00e9side le Conseil d'administration de l'Union Arabe de l'Electricit\u00e9 - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/le-maroc-preside-le-conseil-dadministration-de-lunion-arabe-de-lelectricite/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T22:24:00Z", "content": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Office national de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et de l\u2019eau potable (ONEE) et pr\u00e9sident de l\u2019Union Arabe de l\u2019Electricit\u00e9 (UAE), Abderrahim El Hafidi, a pr\u00e9sid\u00e9 ce mercredi, lors d\u2019une r\u00e9u\u2026 [+2901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2019/04/La-compagnie-nig\u00e9riane-d\u00e9lectricit\u00e9.jpg"}, {"description": null, "title": "Le chef d'\u00e9tat-major des arm\u00e9es fran\u00e7aises en visite au Maroc - Centre d'Informations Internet de Chine", "url": "http://french.china.org.cn/foreign/txt/2020-09/10/content_76687781.htm", "author": "", "publishedAt": "2020-09-09T21:10:12Z", "content": "Le chef d'\u00e9tat-major des Arm\u00e9es fran\u00e7aises, le g\u00e9n\u00e9ral d'arm\u00e9e Fran\u00e7ois Lecointre, entame ce mercredi une visite au Maroc, selon un communiqu\u00e9 de l'ambassade de France au Maroc.\r\nCette visite de troi\u2026 [+1441 chars]", "source": {"id": null, "name": "China.org.cn"}, "urlToImage": null}, {"description": "Vahid Halilhodzic a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7u dans les gradins du complexe Moulay Abdellah.", "title": "Vahid Halilhodzic aper\u00e7u au stade Moulay Abdellah (PHOTO) - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/sport/vahid-halilhodzic-apercu-au-stade-moulay-abdellah-photo/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-09-09T20:03:45Z", "content": "Vahid Halilhodzic a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7u dans les gradins du complexe Moulay Abdellah. Le s\u00e9lectionneur national a en effet assist\u00e9 au classico opposant ce mercredi l\u2019AS FAR et le Wydad de Casablanca. Le coach\u2026 [+1621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2019/09/Vahid-Halilhodzic-2019.jpg"}, {"description": "La m\u00e9diation diplomatique du Maroc dans la crise libyenne lui a valu la reconnaissance internationale et l\u2019admiration de responsables de haut rang. Sur l\u2019initiative marocaine d\u2019accueillir les pourparl", "title": "Crise libyenne : Deux responsables europ\u00e9ens saluent la m\u00e9diation du Maroc - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/politique/crise-libyenne-deux-responsables-europeens-saluent-la-mediation-du-maroc", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-09-09T19:42:45Z", "content": "La m\u00e9diation diplomatique du Maroc dans la crise libyenne lui a valu la reconnaissance internationale et ladmiration de responsables de haut rang. Sur linitiative marocaine daccueillir les pourparler\u2026 [+2093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/09/Andrea-Cozzolino-et-Tomasz-Kostu\u015b.jpg"}, {"description": "Le Conseil du gouvernement, r\u00e9uni le 9 septembre \u00e0 Rabat, a approuv\u00e9 le projet de d\u00e9cret-loi n\u00b0 2.20.605 portant promulgation de mesures exceptionnelles au profit de certains employeurs adh\u00e9rents \u00e0 la Caisse nationale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale (CNSS), et de leur\u2026", "title": "Conseil de gouvernement: de nouvelles mesures exceptionnelles - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/conseil-de-gouvernement-de-nouvelles-mesures-exceptionnelles-au-profit-de-certains-employeurs-et-employes-adherents-a-la-cnss-155988/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-09-09T18:12:00Z", "content": "Le Conseil du gouvernement, r\u00e9uni le 9 septembre \u00e0 Rabat, a approuv\u00e9 le projet de d\u00e9cret-loi n\u00b0 2.20.605 portant promulgation de mesures exceptionnelles au profit de certains employeurs adh\u00e9rents \u00e0 l\u2026 [+3115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/05/0a82151b-6311-4691-894b-0be6d32968de.jpg"}, {"description": "Le Matin - L\u2019IRT renverse l\u2019OCK \u00e0 Khouribga, Aziz Kerkach pr\u00e9sent au stade bien que positif au Covid-19 !", "title": "Le Matin - L'IRT renverse l'OCK \u00e0 Khouribga, Aziz Kerkach pr\u00e9sent au stade bien que positif au Covid-19 ! - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/lirt-renverse-lock-khouribga-aziz-kerkach-present-stade-positif-covid-19/344089.html", "author": "Youssef Moutmaine, LE MATIN", "publishedAt": "2020-09-09T17:31:00Z", "content": "Aziz Kerkach pr\u00e9sent au stade.LIttihad de Tanger a r\u00e9ussi une deuxi\u00e8me victoire cons\u00e9cutive (1-0) en d\u00e9placement, en allant battre lOCK sur ses bases mardi, pour le compte de la mise \u00e0 jour de la 22e\u2026 [+3713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/09/7dfade6916d27e94e45438c736933e49.jpg"}, {"description": "S\u00e9ries suisses ou africaines, films canadiens ou fran\u00e7ais, mais aussi documentaires, concerts, podcasts... La cha\u00eene internationale francophone TV5 Monde a lanc\u00e9 mercredi sa plateforme mondiale - et gratuite - de vid\u00e9os \u00e0 la demande, sa r\u00e9ponse \u201cen fran\u00e7ais\u201d \u2026", "title": "TV5 Monde lance son rempart francophone \u00e0 Netflix - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/TV5-Monde-lance-son-rempart-francophone-a-Netflix_a120138.html", "author": "Lib\u00e9", "publishedAt": "2020-09-09T17:20:49Z", "content": "Lib\u00e9ration Maroc 2008 Adresse: 33, Rue Amir Abdelkader. Casablanca 05-Maroc. T\u00e9l.: 0522 61 94 00/04. Fax: 0522 62 09 72", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/49683530-38573411.jpg?v=1599665641"}, {"description": "Le Matin - Covid-19: Le Maroc d\u00e9passe de nouveau les 2.000 cas d\u2019infection en 24 heures", "title": "Le Matin - Covid-19: Le Maroc d\u00e9passe de nouveau les 2.000 cas d'infection en 24 heures - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-maroc-depasse-nouveau-2000-cas-dinfection-24-heures/344069.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-09-09T16:05:00Z", "content": "Le Maroc a recens\u00e9 2.157 contaminations suppl\u00e9mentaires au Covid-19 durant les derni\u00e8res 24 heures, dont plus de la moiti\u00e9 dans la r\u00e9gion de Casablanca-Settat, annonce ce mercredi le minist\u00e8re de la \u2026 [+3654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/09/1f0727506cef073ad7867922d273dd02.jpg"}, {"description": "Nouvelle l\u2019impasse entre le Royaume-Uni et l'Union europ\u00e9enne (UE). Londres a exprim\u00e9 sa volont\u00e9 de revenir sur certains engagements du Brexit. L\u2019UE exprime un fort m\u00e9contentement et promet des repr\u00e9sailles. Les n\u00e9gociations entre le Royaume-Uni et l'UE repre\u2026", "title": "Brexit : Londres d\u00e9fie l'UE et risque de s'exposer \u00e0 de \"graves cons\u00e9quences\" - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/brexit-londres-au-bord-de-la-violation-du-droit-international-lue-gronde-20200909/", "author": "2M.ma avec Agences", "publishedAt": "2020-09-09T16:02:56Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/9/9/15311533971138651-boris-johnson-le-13-juillet-2016-devant-le-10-downing-street-a-londres_vKoyLSI.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Fi\u00e8vre, fatigue, toux, difficile de diff\u00e9rencier les sympt\u00f4mes grippaux au d\u00e9part de ceux d'une infection Covid-19. De plus en plus de voix pr\u00e9conisent la", "title": "vaccination fortement recommand\u00e9e cette ann\u00e9e - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/vaccination-fortement-recommandee-cette-annee/", "author": "Cerise Gauthier", "publishedAt": "2020-09-09T15:37:53Z", "content": "Comme si une \u00e9pid\u00e9mie ne suffisait pas, une autre arrivera bient\u00f4t. Le traditionnel grippe saisonnier, ce qui arrive, est loin d\u00eatre anodin. L\u2019an dernier, elle a provoqu\u00e9 65 600 visites aux urgences,\u2026 [+1265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/r2uax5jY3RqQzFlnkAHr_A--~B/aD0zOTM7dz02OTk7c209MTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media.zenfs.com/fr/franceinfo_865/7d2fcb6a12c901f495014f9167d428f5"}, {"description": "l'essentiel Une parisienne affirme que le mus\u00e9e d'Orsay \u00e0 Paris a refus\u00e9 de la laisser entrer mardi en raison de son d\u00e9collet\u00e9. La femme a interpell\u00e9 le", "title": "Son d\u00e9collet\u00e9 est jug\u00e9 trop plongeant, le mus\u00e9e d'Orsay lui refuse l'acc\u00e8s - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/son-decollete-est-juge-trop-plongeant-le-musee-dorsay-lui-refuse-lacces/", "author": "Valentin Palomer", "publishedAt": "2020-09-09T15:34:46Z", "content": "l\u2019essentielUne parisienne affirme que le mus\u00e9e d\u2019Orsay \u00e0 Paris a refus\u00e9 de la laisser entrer mardi en raison de son d\u00e9collet\u00e9. La femme a interpell\u00e9 le mus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux qui lui ont pr\u00e9se\u2026 [+2991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f58db663e454659685a2676/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Plurielle - Sant\u00e9 Le cancer du col de l\u2019ut\u00e9rus peut \u00eatre \u00e9limin\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la vaccination", "title": "Le cancer du col de l'ut\u00e9rus peut \u00eatre \u00e9limin\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la vaccination - Sant\u00e9 - plurielle.ma", "url": "https://www.plurielle.ma/on-smotive/sante/le-cancer-du-col-de-luterus-peut-etre-elimine-grace-a-la-vaccination/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:31:19Z", "content": "Le Centre Mohammed VI pour le traitement des cancers organise, ce jeudi 10 septembre 2020, un webinaire destin\u00e9 aux professionnels de la sant\u00e9 traitant de la vaccination contre les infections aux Pap\u2026 [+2214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plurielle.ma"}, "urlToImage": "https://www.plurielle.ma/wp-content/uploads/2020/09/cancer-vaccin.png"}, {"description": "Android est tout simplement meilleur pour les notifications. Et cette semaine, Google (GOOGL) \u00e9largi l'\u00e9cart entre Android et iOS lors de l'introduction", "title": "Qu'est-ce qu'Android a raison que l'iPhone se trompe tellement - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/quest-ce-quandroid-a-raison-que-liphone-se-trompe-tellement/", "author": "Norberta Fosse", "publishedAt": "2020-09-09T15:27:07Z", "content": "Android est tout simplement meilleur pour les notifications.Les notifications dans Android 11 sont d\u00e9sormais regroup\u00e9es en trois cat\u00e9gories: conversations, notifications et silencieuses. En s\u00e9parant \u2026 [+3953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200909094653-20200909-android-11-iphone-notifications-super-tease.jpg"}, {"description": "Cl\u00f4ture dans le vert", "title": "Cl\u00f4ture dans le vert - LeBoursier", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/8323/2020/09/09/Cloture-dans-le-vert.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:24:19Z", "content": "Les indices\u00a0MASI et MADEX\u00a0ont recul\u00e9 de 0,21%\u00e0 10.209 points et 0,22% \u00e0 8.299 points.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15\u00a0a perdu 0,19% \u00e0 9.187 points.\r\nLe volume global des \u00e9changes s\u2019est fix\u00e9 \u00e0 35,7\u00a0millions d\u2026 [+572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}, {"description": "Transf\u00e9r\u00e9 du Real Madrid \u00e0 l\u2019Inter Milan apr\u00e8s deux saisons en pr\u00eat au Borussia Dortmund, l\u2019international marocain Achraf Hakimi a rejoint les entra\u00eenements de son nouveau club en d\u00e9but de semaine, avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 ce 9 septembre \u00e0 la presse et sur les r\u2026", "title": "L'Inter Milan pr\u00e9sente Achraf Hakimi en grande pompe - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/09/09/linter-milan-presente-achraf-hakimi-en-grande-pompe_1695296", "author": "Nassim El Kerf", "publishedAt": "2020-09-09T15:02:00Z", "content": "Quarante millions deuros ont suffi \u00e0 lInter Milan pour sattacher les services de lun des jeunes joueurs les plus talentueux de sa g\u00e9n\u00e9ration, Achraf Hakimi. Pr\u00eat\u00e9 par le Real Madrid au Borussia Dortm\u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/09/hakimi.jpg"}, {"description": "La CGEM a donn\u00e9 rendez-vous \u00e0 la presse nationale ce mercredi 9 septembre pour r\u00e9pondre aux questions relatives aux priorit\u00e9s de la CGEM pour cette rentr\u00e9e \u00e9conomique 2020-2021 tr\u00e8s particuli\u00e8re. Dans son discours introductif, le pr\u00e9sident de la CGEM, MM. Cha\u2026", "title": "PLF 2021 : les attentes de la CGEM - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/plf-2021-les-attentes-de-la-cgem-155929/", "author": "A. Ma\u00efssour", "publishedAt": "2020-09-09T14:40:00Z", "content": "La CGEM a donn\u00e9 rendez-vous \u00e0 la presse nationale ce mercredi 9 septembre pour r\u00e9pondre aux questions relatives aux priorit\u00e9s de la CGEM pour cette rentr\u00e9e \u00e9conomique 2020-2021 tr\u00e8s particuli\u00e8re.\r\nDa\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/09/IMG-20200909-WA0019.jpg"}, {"description": "Clap de fin pour l\u2019op\u00e9ration de d\u00e9pistage massif dans les entreprises. Elle sera remplac\u00e9e par un dispositif de d\u00e9pistage s\u00e9lectif, r\u00e9serv\u00e9 aux cas symptomatiques, aux contacts, ou aux cas suspects. L\u2019annonce a \u00e9t\u00e9 faite par la CGEM, ce mercredi 9 septembre.", "title": "Covid-19: fin de l'op\u00e9ration de d\u00e9pistage massif dans les entreprises - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma//economie/covid-19-fin-de-loperation-de-depistage-massif-dans-les-entreprises-222855", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-09-09T14:18:41Z", "content": "Clap de fin pour lop\u00e9ration de d\u00e9pistage massif dans les entreprises. Elle sera remplac\u00e9e par un dispositif de d\u00e9pistage s\u00e9lectif, r\u00e9serv\u00e9 aux cas symptomatiques, aux contacts, ou aux cas suspects. L\u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/08/1200x680_maxnewsworldfive163232.jpg"}, {"description": "La Bourse de New York repartait de l'avant mercredi apr\u00e8s trois s\u00e9ances de baisse caus\u00e9es en grande partie par le net repli des g\u00e9ants technologiques am\u00e9ricains.Vers 14H25 GMT, son indice vedette,...", "title": "Wall Street rebondit \u00e0 l'ouverture apr\u00e8s de fortes baisses (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-172579-wall-street-rebondit-a-l-ouverture-apres-de-fortes-baisses.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T13:39:00Z", "content": "La Bourse de New York repartait de l'avant mercredi apr\u00e8s trois s\u00e9ances de baisse caus\u00e9es en grande partie par le net repli des g\u00e9ants technologiques am\u00e9ricains.\r\nVers 14H25 GMT, son indice vedette, \u2026 [+3053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/02027232fcc5f896757f7446132eab63c69e9070.jpg"}, {"description": null, "title": "DEPF: Le d\u00e9ficit de liquidit\u00e9 des banques s'aggrave en juillet - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2NDMyMC1kZXBmLWxlLWRlZmljaXQtZGUtbGlxdWlkaXRlLWRlcy1iYW5xdWVzLXNhZ2dyYXZlLWVuLWp1aWxsZXQuaHRtbNIBZGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2NDMyMC1kZXBmLWxlLWRlZmljaXQtZGUtbGlxdWlkaXRlLWRlcy1iYW5xdWVzLXNhZ2dyYXZlLWVuLWp1aWxsZXQuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T13:13:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Des \u00e9tudes r\u00e9centes ont d\u00e9montr\u00e9 l\u2019efficacit\u00e9 des cortico\u00efdes dans le traitement des cas graves de covid-19. Selon des experts, ces m\u00e9dicaments permettent de r\u00e9duire, dans certains cas, de 21% la mortalit\u00e9 due \u00e0 ce virus.", "title": "Covid-19: L'efficacit\u00e9 des cortico\u00efdes sur les cas s\u00e9v\u00e8res se confirme - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/covid-19-l-efficacite-des-corticoides-sur-les-cas-severes-se-confirme-12769.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T11:48:00Z", "content": "Des \u00e9tudes r\u00e9centes ont d\u00e9montr\u00e9 lefficacit\u00e9 des cortico\u00efdes dans le traitement des cas graves de Covid-19. Selon des experts, ces m\u00e9dicaments permettent de r\u00e9duire, dans certains cas, de 21% la mort\u2026 [+3341 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/09-09-2020/dexamethasone.jpg"}], "totalResults": 34}