{"status": "ok", "articles": [{"description": "A l'entendre en campagne, Donald Trump n'avait jamais envisag\u00e9 la d\u00e9faite. Priv\u00e9 d'un second mandat par la victoire de Joe Biden, il va d\u00e9sormais devoir se pencher sur une question \u00e9pineuse: \u00e0 quoi...", "title": "Donald Trump, quelle vie apr\u00e8s la Maison Blanche? (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-177765-donald-trump-quelle-vie-apres-la-maison-blanche.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T21:22:00Z", "content": "A l'entendre en campagne, Donald Trump n'avait jamais envisag\u00e9 la d\u00e9faite. \r\nPriv\u00e9 d'un second mandat par la victoire de Joe Biden, il va d\u00e9sormais devoir se pencher sur une question \u00e9pineuse: \u00e0 quoi\u2026 [+5170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/c5560e78efadf5d50d493cb2800da58656920c2e.jpg"}, {"description": "HIBAPRESS-RABAT-AGENCES Le Maroc continue de recevoir des rames de tramway de France pour garnir davantage son arsenal et permettre ainsi de mieux garantir une meilleure disposition pour les casablanc", "title": "ALSTOM VA LIVRER UNE SOIXANTAINE DE RAM DE TRAMWAY \u00c0 CASABLANCA. D\u00c9TAILS ET CO\u00dbT - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-56652.html", "author": "Mohamed Baba", "publishedAt": "2020-11-07T21:01:16Z", "content": "HIBAPRESS-RABAT-AGENCES\r\nLe Maroc continue de recevoir des rames de tramway de France pour garnir davantage son arsenal et permettre ainsi de mieux garantir une meilleure disposition pour les casabla\u2026 [+1233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2020/11/train-tgv.jpg"}, {"description": "", "title": "Sahara : Les approches et les th\u00e8ses d\u00e9pass\u00e9es et irr\u00e9alistes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finitivement an\u00e9anties par le CS de l'ONU (Roi Mohammed VI) - Agence de Presse Africaine", "url": "http://apanews.net/index.php/news/sahara-les-approches-et-les-theses-depassees-et-irrealistes-ont-ete-definitivement-aneanties-par-le-cs-de-lonu-roi-mohammed-vi/", "author": "APANEWS", "publishedAt": "2020-11-07T20:31:21Z", "content": "\u00ab Ces r\u00e9centes r\u00e9solutions ont \u00e9galement confirm\u00e9 la participation effective des vraies parties concern\u00e9es par ce conflit r\u00e9gional et elles ont consacr\u00e9 lirr\u00e9versibilit\u00e9 de la solution politique, r\u00e9a\u2026 [+2935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apanews.net"}, "urlToImage": "http://apanews.net/storage/app/uploads/public/5fa/704/80d/5fa70480d4556832058531.jpg"}, {"description": "A l\u2019occasion de la tenue de la 3\u00e8me \u00e9dition de la China International Import Expo (CIIE), un M\u00e9morandum d\u2019entente a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 aujourd\u2019hui \u00e0 Shanghai entre", "title": "CP BANKF OF AFRICA- Signature MoU avec CCC - Industrie du Maroc Magazine", "url": "http://industries.ma/cp-bankf-of-africa-signature-mou-avec-ccc/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T20:19:13Z", "content": "A loccasion de la tenue de la 3\u00e8me \u00e9dition de la China International Import Expo (CIIE), un M\u00e9morandum dentente a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 aujourdhui \u00e0 Shanghai entre BANK OF AFRICA et Zhejiang China Commodity City\u2026 [+1803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Industries.ma"}, "urlToImage": "https://industries.ma/wp-content/uploads/2020/11/Photo-c\u00e9r\u00e9monie-de-signature.jpg"}, {"description": null, "title": "Pour la majorit\u00e9 des patrons, le climat des affaires \u00e9tait \"normal\" au T3-2020 - Hespress en Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMib2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3MzYyNC1wb3VyLWxhLW1ham9yaXRlLWRlcy1wYXRyb25zLWxlLWNsaW1hdC1kZXMtYWZmYWlyZXMtZXRhaXQtbm9ybWFsLWF1LXQzLTIwMjAuaHRtbNIBc2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3MzYyNC1wb3VyLWxhLW1ham9yaXRlLWRlcy1wYXRyb25zLWxlLWNsaW1hdC1kZXMtYWZmYWlyZXMtZXRhaXQtbm9ybWFsLWF1LXQzLTIwMjAuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T20:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le Roi Mohammed VI a prononc\u00e9 samedi un discours \u00e0 l'occasion du 45-\u00e8me anniversaire de la Marche Verte.", "title": "Le discours royal de la Marche Verte: 'le Maroc restera ferme sur ses positions - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/le-discours-royal-de-la-marche-verte-le-maroc-restera-ferme-sur-ses-positions-14141.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T20:04:00Z", "content": "Le Roi Mohammed VI a prononc\u00e9 samedi un discours \u00e0 l'occasion du 45-\u00e8me anniversaire de la Marche Verte.\r\nVoici le texte int\u00e9gral du discours royal:\r\n\"Louange \u00e0 Dieu, Pri\u00e8re et salut sur le Proph\u00e8te,\u2026 [+8204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/07-11-2020/RoiMohammedVIdiscoursmarcheverte20200.jpg"}, {"description": "Mafrique Maroc journal electronique maroc L'actualit\u00e9 du Maroc et d'afrique presse maroc afrique", "title": "Maroc-Covid19: Prolongation de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'au 10 d\u00e9cembre - mafrique.ma", "url": "https://mafrique.ma/index.php/17-banniere/5951-maroc-covid19-prolongation-de-l-etat-d-urgence-sanitaire-jusqu-au-10-decembre", "author": "mafrique", "publishedAt": "2020-11-07T17:44:06Z", "content": "Maroc-Covid19: Prolongation de l\u00e9tat durgence sanitaire jusquau 10 d\u00e9cembre\r\nAu Maroc, le Conseil de gouvernement, r\u00e9uni jeudi \u00e0 Rabat, a d\u00e9cid\u00e9 de prolonger l\u00e9tat durgence sanitaire sur lensemble du\u2026 [+1835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mafrique.ma"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le Maroc enregistre d\u00e9sormais 246.349 cas confirm\u00e9s de contamination au nouveau coronavirus, dont 4.197 d\u00e9c\u00e8s et 252.185 gu\u00e9risons.", "title": "Covid-19: nouveau triste record au Maroc - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/covid-19-nouveau-triste-record-au-maroc/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-11-07T17:35:03Z", "content": "Le Maroc enregistre d\u00e9sormais 246.349 cas confirm\u00e9s de contamination au nouveau coronavirus, dont 4.197 d\u00e9c\u00e8s et 252.185 gu\u00e9risons.\r\n5.836 nouveaux cas dinfection au nouveau coronavirus (Covid-19) on\u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/09/covid.jpg"}, {"description": "HIBAPRESS-RABAT La S\u00e9lection Nationale du Maroc des joueurs Locaux s\u2019est impos\u00e9e face \u00e0 son homologue du Niger sur le score de deux buts \u00e0 z\u00e9ro mercredi dernier 4 novembre 2020 au Stade Seyni Kountch\u00e9", "title": "\u00c0 NIAMEY EN MATCH AMICAL : L'\u00c9QUIPE NATIONALE DU MAROC DES JOUEURS LOCAUX SURCLASSE LE NIGER - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-56639.html", "author": "Mohamed Baba", "publishedAt": "2020-11-07T17:31:03Z", "content": "HIBAPRESS-RABAT\r\nLa S\u00e9lection Nationale du Maroc des joueurs Locaux sest impos\u00e9e face \u00e0 son homologue du Niger sur le score de deux buts \u00e0 z\u00e9ro mercredi dernier 4 novembre 2020 au Stade Seyni Kountch\u2026 [+444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2020/11/BAHRAOUI.png"}, {"description": "Le Matin - Covid-19/Maroc: Un \u00e9ni\u00e8me record de nouveaux cas franchi ce samedi", "title": "Le Matin - Covid-19/Maroc: Un \u00e9ni\u00e8me record de nouveaux cas franchi ce samedi - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19maroc-eeme-record-cas-franchi-dimanche/347385.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-11-07T17:13:00Z", "content": "Un \u00e9ni\u00e8me record d\u2019infections a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au Maroc ce samedi. Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a en effet annonc\u00e9 5.836 nouveaux cas de contamination au Covid-19 ayant \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s au cours des derni\u00e8re\u2026 [+3823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/11/28db0179a3b5e45e88a32d39a076dc1e.jpg"}, {"description": "Un hommage national a \u00e9t\u00e9 rendu, samedi matin \u00e0 Nice, aux trois victimes de l\u2019attentat au couteau survenu le 29 octobre dernier dans la basilique Notre-Dame de l\u2019Assomption de cette ville.", "title": "France: hommage national aux victimes de l\u2019attaque de Nice (VIDEO) - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/monde/france-hommage-national-aux-victimes-de-lattaque-de-nice-video/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-11-07T16:12:13Z", "content": "Un hommage national a \u00e9t\u00e9 rendu, samedi matin \u00e0 Nice, aux trois victimes de lattentat au couteau survenu le 29 octobre dernier dans la basilique Notre-Dame de lAssomption de cette ville.\r\nUne c\u00e9r\u00e9mon\u2026 [+1986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/11/france.jpg"}, {"description": "Le parlement \u00e9thiopien a adopt\u00e9 samedi un plan de limogeage du parlement r\u00e9gional et de l'ex\u00e9cutif du Tigr\u00e9, au lendemain de l'annonce d'une intervention militaire dans cette r\u00e9gion du nord du pays qui menace de s\u00e9cession.", "title": "Ethiopie: la dissolution du parlement et du gouvernement du Tigr\u00e9 adopt\u00e9e - Le360 Afrique", "url": "https://afrique.le360.ma/autres-pays/politique/2020/11/07/32479-ethiopie-la-dissolution-du-parlement-et-du-gouvernement-du-tigre-adoptee-32479", "author": "", "publishedAt": "2020-11-07T15:40:00Z", "content": "Mise \u00e0 jour le 07/11/2020 \u00e0 15h40 Publi\u00e9 le 07/11/2020 \u00e0 15h17 Par Le360 Afrique - Afp#Autres pays : Le parlement \u00e9thiopien a adopt\u00e9 samedi un plan de limogeage du parlement r\u00e9gional et de l'ex\u00e9cutif\u2026 [+2095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://afrique.le360.ma/sites/default/files/assets/images/2020/11/mekele_capitale_du_tigre.jpg"}, {"description": "L'international br\u00e9silien Carlos Henrique Casemiro et l'attaquant belge du Real Madrid, Eden Hazard, ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au nouveau coronavirus, a annonc\u00e9, samedi, le club madril\u00e8ne. \u00ab&nbsp;Nos joueurs Eden Hazard et Carlos Casemiro ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif\u2026", "title": "Real Madrid: Hazard et Casemiro positifs au Covid-19 - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Real-Madrid-Hazard-et-Casemiro-positifs-au-Covid-19_a8193.html", "author": "N.L", "publishedAt": "2020-11-07T12:42:22Z", "content": "L'international br\u00e9silien Carlos Henrique Casemiro et l'attaquant belge du Real Madrid, Eden Hazard, ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au nouveau coronavirus, a annonc\u00e9, samedi, le club madril\u00e8ne. \u00ab\u00a0Nos joueur\u2026 [+601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/51264588-39384738.jpg?v=1604751288"}, {"description": "Le Matin - Covid-19: Des cas confirm\u00e9s chez les visons dans six pays, selon l\u2019OMS", "title": "Covid-19: Des cas confirm\u00e9s chez les visons dans six pays, selon l'OMS - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-cas-confirmes-chez-visons-six-pays-selon-loms/347380.html", "author": "Avec Agences, LE MATIN", "publishedAt": "2020-11-07T12:27:00Z", "content": "Ph: DR.L\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) a indiqu\u00e9 ce samedi que six pays ont jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent fait \u00e9tat de cas de Covid-19 dans des \u00e9levages de visons.\r\n\u00ab\u00a0A ce jour, six pays, \u00e0 savoir le Dan\u2026 [+1174 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/11/34c0a6bd631d5ca0ea6d68fb0f3187cd.jpg"}, {"description": "Google a une nouvelle application pour Android. Elle lui permet de bloquer un smartphone \u00e0 distance si le cr\u00e9dit pour l'acheter n'\u00e9tait pas correctement rembours\u00e9.", "title": "Cr\u00e9dits : Google d\u00e9ploie par erreur une app pour bloquer les smartphones en cas de d\u00e9faut de paiement - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/?p=796781", "author": "Cassim Ketfi", "publishedAt": "2020-11-07T12:00:00Z", "content": "Google a une nouvelle application pour Android. Elle lui permet de bloquer un smartphone \u00e0 distance si le cr\u00e9dit pour l'acheter n'\u00e9tait pas correctement rembours\u00e9.\r\nLe Pixel 5 // Source : Arnaud Geli\u2026 [+1437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pixel-5-illustration-test-3-1200x900.jpg"}, {"description": "", "title": "Sahara Marocain : La 4\u00e8me Commission De L'ONU R\u00e9affirme Son Soutien Au Processus Politique - Ecoactu", "url": "https://www.ecoactu.ma/sahara-marocain-4eme-commission-onu/", "author": "Imane Bouhrara", "publishedAt": "2020-11-07T11:28:56Z", "content": "La Quatri\u00e8me Commission de lAssembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de lONU a adopt\u00e9, vendredi sans vote, une r\u00e9solution r\u00e9it\u00e9rant son soutien au processus politique men\u00e9 sous les auspices des Nations-Unies pour le r\u00e8gle\u2026 [+3607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "urlToImage": "https://www.ecoactu.ma/wp-content/uploads/2019/07/ONU-dialogue-interreligieux.jpg"}, {"description": "L\u2019Etat des \u00c9mirats Arabes Unis (EEAU) a ouvert, mercredi dernier, un consulat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 La\u00e2youne, rapporte le site s\u00e9n\u00e9galais d\u2019information \"SENEWEB\", notant qu\u2019il s\u2019agit d\u00e9sormais du troisi\u00e8me pays arabe \u00e0 disposer d\u2019une repr\u00e9sentation consulaire au Sahara m\u2026", "title": "L'EEAU, troisi\u00e8me pays arabe \u00e0 disposer d'un consulat au Sahara marocain (portail s\u00e9n\u00e9galais) - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/opinions-et-debats/leeau-troisieme-pays-arabe-disposer-dun-consulat-au-sahara-marocain-portail-senegalais/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T11:14:53Z", "content": "samedi, 7 novembre, 2020 \u00e0 11:55\r\nDakar \u2013 LEtat des \u00c9mirats Arabes Unis (EEAU) a ouvert, mercredi dernier, un consulat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 La\u00e2youne, rapporte le site s\u00e9n\u00e9galais dinformation \u201cSENEWEB\u201d, notant q\u2026 [+849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/11/sene-web.jpg"}, {"description": "L\u2019Union europ\u00e9enne (UE) a r\u00e9it\u00e9r\u00e9, vendredi devant la 4\u00e8 Commission de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU, son appel \u00e0 l\u2019enregistrement par le Haut-Commissariat des Nations-Unies aux R\u00e9fugi\u00e9s (HCR) de la population des camps de Tindouf, en territoire alg\u00e9rien, tel\u2026", "title": "ONU: l'Union europ\u00e9enne r\u00e9it\u00e8re son appel \u00e0 l'enregistrement de la population des camps de Tindouf - 2M Maroc", "url": "https://m.2m.ma/fr/news/onu-lunion-europeenne-reitere-son-appel-a-lenregistrement-de-la-population-des-camps-de-tindouf-20201107/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T10:02:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "M.2m.ma"}, "urlToImage": "http://m.2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/11/7/1604737641ONU_4_%C3%A9me_commission_ujFVYlG.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Nous avons test\u00e9 l\u2019iPhone 11 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re et l\u2019iPhone 12, \u00e0 sa sortie cette ann\u00e9e. Aujourd\u2019hui frontalement oppos\u00e9 dans la gamme d\u2019Apple, il est temps de les faire se rencontrer dans un match, en sept points.", "title": "iPhone 11 vs iPhone 12 : un match, deux g\u00e9n\u00e9rations de smartphones Apple, lequel choisir ? - 01net.com", "url": "https://www.01net.com/actualites/iphone-11-vs-iphone-12-un-match-deux-generations-de-smartphones-apple-lequel-choisir-2001363.html", "author": "01net", "publishedAt": "2020-11-07T09:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/173/2bfd83938437a1a34741a150c3766.jpg"}, {"description": "La derni\u00e8re minute de Zone-Turf pour le Quint\u00e9 du jour : le n\u00b0 14 King Cobra Seize concurrents s'affronteront dans le Prix de la Vallee de Chevreuse sur la distance de 2000 \u2026", "title": "La derni\u00e8re minute de Zone-Turf pour le Quint\u00e9 du jour : le n\u00b0 14 King Cobra - Plat - zone-turf.fr", "url": "https://www.zone-turf.fr/actualite/plat/la-derniere-minute-de-zone-turf-pour-le-quinte-du-jour-le-n-14-king-cobra-107510.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T09:03:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Zone-turf.fr"}, "urlToImage": "https://www.zone-turf.fr/media/picture/la-derniere-minute-de-zone-turf-pour-le-quinte-du-jeudi-2-octobre-3228.jpg"}], "totalResults": 34}