{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump a quitt\u00e9 le centre m\u00e9dical militaire national Walter Reed lundi soir pour retourner \u00e0 la Maison-Blanche apr\u00e8s avoir pass\u00e9 trois nuits \u00e0 l\u2019h\u00f4pital o\u00f9 il \u00e9tait soign\u00e9 pour la Covid-19. Trump a quitt\u00e9 l\u2019h\u00f4pital situ\u00e9 \u00e0 Bethesd\u2026", "title": "Etats-Unis Trump regagne la Maison Blanche apr\u00e8s trois nuits \u00e0 l'h\u00f4pital - Le Desk", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/trump-regagne-la-maison-blanche-apres-trois-nuits-lhopital/", "author": "MAP", "publishedAt": "2020-10-05T22:54:00Z", "content": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump a quitt\u00e9 le centre m\u00e9dical militaire national Walter Reed lundi soir pour retourner \u00e0 la Maison-Blanche apr\u00e8s avoir pass\u00e9 trois nuits \u00e0 l\u2019h\u00f4pital o\u00f9 il \u00e9tait soign\u2026 [+1289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2020/10/Donald-Trump.jpeg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus : un jour dans le monde - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2ODQzNi1jb3JvbmF2aXJ1cy11bi1qb3VyLWRhbnMtbGUtbW9uZGUtOTguaHRtbNIBTGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2ODQzNi1jb3JvbmF2aXJ1cy11bi1qb3VyLWRhbnMtbGUtbW9uZGUtOTguaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T22:20:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "L'\u00e9missaire par int\u00e9rim de l'ONU en Libye, Stephanie Williams, a soulign\u00e9, lundi, que les s\u00e9ances de dialogue inter-libyen constituent \u00abune v\u00e9ritable occasion pour mettre d\u00e9finitivement fin \u00e0 ce long conflit \u00bb. Lors d'une conf\u00e9rence de presse au terme d\u2019une s\u2026", "title": "ONU : le dialogue inter-libyen, une occasion pour mettre fin \u00e0 la crise - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/ONU-le-dialogue-inter-libyen-une-occasion-pour-mettre-fin-a-la-crise_a7192.html", "author": "S.M", "publishedAt": "2020-10-05T22:06:43Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/50359533-38891015.jpg?v=1601934729"}, {"description": "Le Conseil de la r\u00e9gion F\u00e8s-Mekn\u00e8s, r\u00e9uni lundi en session ordinaire du mois d\u2019octobre, a approuv\u00e9 34 projets de conventions relatives \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution du contrat-programme entre l\u2019\u00c9tat et la r\u00e9gion. Ces conventions concernent quatre axes strat\u00e9giques dans les d\u2026", "title": "Le conseil r\u00e9gional F\u00e8s-Mekn\u00e8s adopte 34 conventions dans le cadre du contrat-programme avec l'Etat - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/le-conseil-regional-fes-meknes-adopte-34-conventions-dans-le-cadre-du-contrat-programme-avec-letat/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T21:31:00Z", "content": "Le Conseil de la r\u00e9gion F\u00e8s-Mekn\u00e8s, r\u00e9uni lundi en session ordinaire du mois doctobre, a approuv\u00e9 34 projets de conventions relatives \u00e0 lex\u00e9cution du contrat-programme entre l\u00c9tat et la r\u00e9gion.\r\nCes \u2026 [+4145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/10/mohand_laenser_tt_tt.jpg"}, {"description": "Les subventions du minist\u00e8re de la Culture aux artistes ont fait sortir les dinosaures de leurs grottes. Tous ceux qui n\u2019en ont pas re\u00e7u ont \u00e9tal\u00e9 leur d\u00e9ception sur les r\u00e9seaux sociaux. Ils ont pleur\u00e9, ils ont critiqu\u00e9, ils auraient m\u00eame menti, parfois. La c\u2026", "title": "Subventions aux artistes. Les dinosaures pleurent - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://www.lobservateur.info/subventions-aux-artistes-les-dinosaures-pleurent/", "author": "lobservateurdumaroc.info", "publishedAt": "2020-10-05T21:26:11Z", "content": "Latefa Raefat.\r\nLes subventions du minist\u00e8re de la Culture aux artistes ont fait sortir les dinosaures de leurs grottes. Tous ceux qui nen ont pas re\u00e7u ont \u00e9tal\u00e9 leur d\u00e9ception sur les r\u00e9seaux sociau\u2026 [+1394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://www.lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/10/raefat.jpeg"}, {"description": "Peu de temps apr\u00e8s le d\u00e9clenchement des hostilit\u00e9s sur le Haut-Karabakh dimanche dernier, l\u2019Arm\u00e9nie a accus\u00e9 la Turquie d\u2019avoir envoy\u00e9 du mat\u00e9riel aux forces azerba\u00efdjanaises et encourag\u00e9 les mercenaires syriens \u00e0 rejoindre le front \u00e0 Bakou contre l\u2019enclave m\u2026", "title": "Apr\u00e8s la Libye Erdogan envoie ses mercenaires en Arm\u00e9nie - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "url": "https://www.lobservateur.info/apres-la-libye-erdogan-envoie-ses-mercenaires-en-armenie/", "author": "lobservateurdumaroc.info", "publishedAt": "2020-10-05T21:26:10Z", "content": "Erdogan et Ilham Aliyeh. Les mercenaires de l\u2019un au service de l\u2019autre\r\nPeu de temps apr\u00e8s le d\u00e9clenchement des hostilit\u00e9s sur le Haut-Karabakh dimanche dernier, l\u2019Arm\u00e9nie a accus\u00e9 la Turquie davoir \u2026 [+1424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "urlToImage": "https://www.lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/10/erdo.jpg"}, {"description": "Le BCIJ annonce le d\u00e9mant\u00e8lement d\u2019une cellule affili\u00e9e \u00e0 Daech Le Bureau central d\u2019investigations judiciaires (BCIJ) a d\u00e9mantel\u00e9 lundi matin, sur la base de renseignements fournis par les services de", "title": "Quatre terroristes neutralis\u00e9s au quartier \u00abEl Aouama\u00bb \u00e0 Tanger - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/quatre-terroristes-neutralises-au-quartier-el-aouama-a-tanger", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-10-05T21:19:35Z", "content": "Le BCIJ annonce le d\u00e9mant\u00e8lement dune cellule affili\u00e9e \u00e0 Daech\r\nLe Bureau central dinvestigations judiciaires (BCIJ) a d\u00e9mantel\u00e9 lundi matin, sur la base de renseignements fournis par les services de\u2026 [+2859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2019/10/BCIJ-Daech.jpg"}, {"description": "La Fondation nationale des mus\u00e9es (FNM) et l\u2019Institut de Recherche en \u00c9nergie solaire et \u00e9nergies nouvelles (IRESEN) ont d\u00e9cid\u00e9, lundi \u00e0 Rabat, de renforcer leur coop\u00e9ration \u00e0 travers la signature de deux conventions. Il s\u2019agit d\u2019une convention cadre de parte\u2026", "title": "Les mus\u00e9es du Maroc se mettent au vert - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/les-musees-du-maroc-se-mettent-au-vert/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T21:16:00Z", "content": "La Fondation nationale des mus\u00e9es (FNM) et l\u2019Institut de Recherche en \u00c9nergie solaire et \u00e9nergies nouvelles (IRESEN) ont d\u00e9cid\u00e9, lundi \u00e0 Rabat, de renforcer leur coop\u00e9ration \u00e0 travers la signature de\u2026 [+2703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2018/07/Fondation-nationale-des-mus\u00e9es-du-Maroc.jpg"}, {"description": "La CGEM et la CNSS cr\u00e9ent une cellule mixte de m\u00e9diation", "title": "La CGEM et la CNSS cr\u00e9ent une cellule mixte de m\u00e9diation - Bourse News", "url": "https://www.boursenews.ma/article/actualite/la-cgem-et-la-cnss-creent-une-cellule-mixte-de-mediation", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T20:23:44Z", "content": "Chakib Alj, Pr\u00e9sident de la Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des entreprises du Maroc (CGEM) et Abdellatif Mortaki, directeur g\u00e9n\u00e9ral par int\u00e9rim de la Caisse Nationale de S\u00e9curit\u00e9 Sociale (CNSS), ont proc\u00e9d\u00e9,\u2026 [+1942 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5f7b808d25897.jpg"}, {"description": "Ev\u00e9nementiel, traiteurs, parcs d\u2019attraction et promotion immobili\u00e8re Un int\u00e9r\u00eat particulier a \u00e9t\u00e9 port\u00e9 par le CVE aux secteurs de l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel, des traiteurs et parcs d\u2019attraction. La dixi\u00e8me r\u00e9uni", "title": "Une batterie de mesures \u00e0 l'issue de la 10\u00e8me r\u00e9union du CVE - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/une-batterie-de-mesures-a-lissue-de-la-10eme-reunion-du-cve", "author": "Kawtar Tali", "publishedAt": "2020-10-05T19:52:32Z", "content": "Ev\u00e9nementiel, traiteurs, parcs dattraction et promotion immobili\u00e8re\r\nUn int\u00e9r\u00eat particulier a \u00e9t\u00e9 port\u00e9 par le CVE aux secteurs de l\u00e9v\u00e9nementiel, des traiteurs et parcs dattraction. La dixi\u00e8me r\u00e9unio\u2026 [+2752 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/10/CVE.jpg"}, {"description": "Bars ferm\u00e9s, restaurants ouverts mais sous r\u00e9serve d\u2019un strict respect d\u2019un protocole sanitaire renforc\u00e9, r\u00e9duction de la capacit\u00e9 d\u2019accueil dans les universit\u00e9s et de la fr\u00e9quentation dans les centres commerciaux: Paris et la petite couronne basculeront mard\u2026", "title": "Restaurants ouverts et bars ferm\u00e9s, Paris entre en zone d'alerte maximale - le1.ma", "url": "https://www.le1.ma/restaurants-ouverts-et-bars-fermes-paris-entre-en-zone-dalerte-maximale/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T19:34:16Z", "content": "Bars ferm\u00e9s, restaurants ouverts mais sous r\u00e9serve dun strict respect dun protocole sanitaire renforc\u00e9, r\u00e9duction de la capacit\u00e9 daccueil dans les universit\u00e9s et de la fr\u00e9quentation dans les centres \u2026 [+5374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.le1.ma"}, "urlToImage": "https://www.le1.ma/wp-content/uploads/2020/10/Paris.jpg"}, {"description": "Amour, travail et argent? D\u00e9couvrez vos pr\u00e9dictions astrologiques selon l'astronomie, signe par signe, par notre astrologue Ginette Blais.", "title": "Horoscope de la semaine du 5 octobre 2020 - Sympatico Actualit\u00e9s", "url": "http://www.sympatico.ca/horoscope/traditionnel/semaine-5-octobre-2020-1.13649327", "author": "Ginette Blais, astrologue", "publishedAt": "2020-10-05T17:53:36Z", "content": "Amour, travail et argent? D\u00e9couvrez vos pr\u00e9dictions astrologiques selon l'astronomie, signe par signe, par notre astrologue Ginette Blais.\r\nPour tout lire sur la covid-19, c\u2019est ici.\u00a0*\u00a0\r\nB\u00e9lier\u00a0\r\nAmo\u2026 [+5444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sympatico.ca"}, "urlToImage": "http://www.sympatico.ca/image/policy:1.11344320:1585590728/Horoscope-de-la-semaine.jpg?w=1050&$p$w=cbbcd2d"}, {"description": "Les professionnels de la sant\u00e9 s'inqui\u00e8tent de l'arriv\u00e9e de la saison grippale en pleine pand\u00e9mie de la Covid-19. Comment faire la diff\u00e9rence ? Quelle attitude adopter ? Comment traiter ? El\u00e9ments de r\u00e9ponses.", "title": "Covid - Grippe : le diagnostic diff\u00e9rentiel sera de plus en plus difficile - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/covid-grippe-le-diagnostic-differentiel-sera-de-plus-en-plus-difficile-13343.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T17:32:00Z", "content": "Les professionnels de la sant\u00e9 s'inqui\u00e8tent de l'arriv\u00e9e de la saison grippale en pleine pand\u00e9mie\u00a0de la Covid-19. Comment faire la diff\u00e9rence ? Quelle attitude adopter ? Comment traiter ? El\u00e9ments de\u2026 [+6003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/05-10-2020/MAPPH_20200717_0050_MAP_map0.jpg"}, {"description": "Le nombre de d\u00e9c\u00e8s est pass\u00e9 \u00e0 2.369, avec 39 nouveaux cas recens\u00e9s en 24 heures, soit un taux de l\u00e9talit\u00e9 de 1,8%.", "title": "Covid-19 : 1.423 nouveaux cas confirm\u00e9s et 2.300 gu\u00e9risons en 24H - La Vie \u00c9co", "url": "https://www.lavieeco.com/coronavirus/covid-19-1-423-nouveaux-cas-confirmes-et-2-300-guerisons-en-24h/", "author": "Lavieeco", "publishedAt": "2020-10-05T17:15:00Z", "content": "Le nombre de d\u00e9c\u00e8s est pass\u00e9 \u00e0 2.369, avec 39 nouveaux cas recens\u00e9s en 24 heures, soit un taux de l\u00e9talit\u00e9 de 1,8%.Mille quatre cent vingt-trois (1.423) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid\u2026 [+517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2020/09/Coronavirus-Covid-19-Maroc.jpg"}, {"description": "Google propose une nouvelle interface pour la t\u00e9l\u00e9vision en r\u00e9seau. Comment l'installer sur Freebox Pop Player. Avec la derni\u00e8re cl\u00e9 multim\u00e9dia", "title": "Voici comment installer et tester la toute nouvelle interface Google TV - Lalettre.ma", "url": "https://www.lalettre.ma/voici-comment-installer-et-tester-la-toute-nouvelle-interface-google-tv/", "author": "Renard Comtois", "publishedAt": "2020-10-05T17:14:30Z", "content": "Google propose une nouvelle interface pour la t\u00e9l\u00e9vision en r\u00e9seau. Comment l\u2019installer sur Freebox Pop Player.\r\nAvec la derni\u00e8re cl\u00e9 multim\u00e9dia Chromecast, Google propose une nouvelle interface util\u2026 [+5302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/10/freebox-pop11.jpg"}, {"description": null, "title": "Aluminium du Maroc: Le r\u00e9sultat net en chute de 82% au S1-2020 - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2ODI4NC1hbHVtaW5pdW0tZHUtbWFyb2MtbGUtcmVzdWx0YXQtbmV0LWVuLWNodXRlLWRlLTgyLWF1LXMxLTIwMjAuaHRtbNIBZGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2ODI4NC1hbHVtaW5pdW0tZHUtbWFyb2MtbGUtcmVzdWx0YXQtbmV0LWVuLWNodXRlLWRlLTgyLWF1LXMxLTIwMjAuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T16:13:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le Matin - Covid-19 : 1.423 cas confirm\u00e9s, 2.300 nouvelles r\u00e9missions en 24h", "title": "Covid-19 : 1.423 cas confirm\u00e9s, 2.300 nouvelles r\u00e9missions en 24h - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-1423-cas-confirmes-2300-nouvelles-remissions-24h/345489.html", "author": "Mohamed Sellam, LE MATIN", "publishedAt": "2020-10-05T16:09:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a recens\u00e9 durant les derni\u00e8res 24 heures 1.423 nouveaux cas d'infection au Covid-19, ce qui porte \u00e0 134.695\u00a0le nombre total des cas de contamination. Les r\u00e9gions de Guelmim-O\u2026 [+2093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/10/578a7cf41892e983a88809e74f26aebd.jpg"}, {"description": "Le Matin - Oussama Idrissi rejoint la \u00abcolonie\u00bb marocaine du FC S\u00e9ville", "title": "Le Matin - Oussama Idrissi rejoint la \u00abcolonie\u00bb marocaine du FC S\u00e9ville - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/oussama-idrissi-rejoint-colonie-marocaine-fc-seville/345487.html", "author": "Amine El  Amri, LE MATIN", "publishedAt": "2020-10-05T16:05:00Z", "content": "En paraphant un contrat de 5 ans avec le S\u00e9ville FC, Oussama Idrissi a rejoint un effectif qui compte trois autres internationaux marocains. Rapide, technique et combatif, Idrissi a loccasion de bril\u2026 [+2087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/10/3b01ffc591505a9929e46a6329142aa7.jpg"}, {"description": "Cl\u00f4ture dans le vert", "title": "Cl\u00f4ture dans le vert - LeBoursier", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/8527/2020/10/05/Cloture-dans-le-vert.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T15:45:37Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance du lundi 5 octobre, les indices\u00a0MASI et MADEX\u00a0ont pris 0,2% \u00e0 10.106 points et 0,21% \u00e0 8.215 points, en ordre respectif.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15\u00a0a gagn\u00e9 0,19% \u00e0 9.126 points\u2026 [+607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}, {"description": "La Bourse de Paris a commenc\u00e9 la semaine par une nette hausse (+0,97%), les yeux toujours tourn\u00e9s vers les \u00c9tats-Unis et la campagne pr\u00e9sidentielle, tandis que la sant\u00e9 du pr\u00e9sident sortant Donald...", "title": "La Bourse de Paris solide pour commencer la semaine (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-174880-la-bourse-de-paris-solide-pour-commencer-la-semaine.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T15:16:00Z", "content": "La Bourse de Paris a commenc\u00e9 la semaine par une nette hausse (+0,97%), les yeux toujours tourn\u00e9s vers les \u00c9tats-Unis et la campagne pr\u00e9sidentielle, tandis que la sant\u00e9 du pr\u00e9sident sortant Donald Tr\u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg"}], "totalResults": 34}