{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "author": "Renard", "title": "La derni\u00e8re mise \u00e0 jour pose un probl\u00e8me sur certains ordinateurs - Lalettre.ma", "description": "Windows 10: Microsoft publie une mise \u00e0 jour pour corriger 72 erreurs - Geeko Comme d'habitude, Microsoft a r\u00e9cemment publi\u00e9 son Patch Tuesday, une mise \u00e0", "url": "https://www.lalettre.ma/la-derniere-mise-a-jour-pose-un-probleme-sur-certains-ordinateurs/", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/FD_gFs_JQxS0dcfKj0e_aw/648x360_windows-10-microsoft-publie-une-mise-a-jour-corrigeant-72-bugs.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:33:41Z", "content": "Windows 10: Microsoft publie une mise \u00e0 jour pour corriger 72 erreurs \u2013 Geeko\r\nComme d\u2019habitude, Microsoft a r\u00e9cemment publi\u00e9 son Patch Tuesday, une mise \u00e0 jour de s\u00e9curit\u00e9 publi\u00e9e tous les deux mard\u2026 [+1604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapfes.ma"}, "author": "Lahcen Fahssi", "title": "Marocains de confession juive\u2026L'histoire d'un affluent de l'identit\u00e9 nationale - MAP Fes", "description": "Sous l\u2019arbre Maroc, tous ses enfants ont leur place. Qu\u2019importe leur croyance, leur religion, leur histoire. Ils contribuent tous -musulmans, chr\u00e9tiens et juifs- \u00e0 un h\u00e9ritage issu d\u2019une histoire plurielle, qui a conjugu\u00e9 les cultures, les terroirs, les langu\u2026", "url": "http://www.mapfes.ma/fr/marocains-de-confession-juivelhistoire-dun-affluent-de-lidentite-nationale/", "urlToImage": "http://www.mapfes.ma/map/uploads/2020/12/bayt-dakira-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:42:13Z", "content": "Sous larbre Maroc, tous ses enfants ont leur place. Quimporte leur croyance, leur religion, leur histoire. Ils contribuent tous -musulmans, chr\u00e9tiens et juifs- \u00e0 un h\u00e9ritage issu dune histoire plurie\u2026 [+5708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco", "title": "Principaux points de l'accord post-Brexit conclu par l'UE et le Royaume-Uni - La Vie \u00c9co", "description": "L'Union europ\u00e9enne (UE) et le Royaume-Uni sont parvenus jeudi \u00e0 un accord d\u00e9finissant les modalit\u00e9s de leur partenariat post-Brexit, notamment dans le domaine commercial, apr\u00e8s de longs mois de n\u00e9gociations difficiles.", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/principaux-points-de-laccord-post-brexit-conclu-par-lue-et-le-royaume-uni/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2020/12/1200px-Flag_of_Europe.svg.png", "publishedAt": "2020-12-24T18:13:00Z", "content": "L\u2019Union europ\u00e9enne (UE) et le Royaume-Uni sont parvenus jeudi \u00e0 un accord d\u00e9finissant les modalit\u00e9s de leur partenariat post-Brexit, notamment dans le domaine commercial, apr\u00e8s de longs mois de n\u00e9goc\u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "Vaccin sinopharm , feu vert du r\u00e9gulateur chinois - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "Le r\u00e9gulateur chinois du m\u00e9dicament a donn\u00e9 officiellement son aval pour l\u2019utilisation du vaccin anti-covid-19 produit par le laboratoire sinopharm. Un pas de plus a \u00e9t\u00e9 franchi vers l\u2019approbation par la Chine du vaccin de Sinopharm.\u00a0 Le centre d\u2019\u00e9valuation d\u2026", "url": "https://www.lobservateur.info/vaccin-sinopharm-feu-vert-du-regulateur-chinois/", "urlToImage": "https://www.lobservateur.info/wp-content/uploads/2020/12/Vaccin-Covid-19-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:09:04Z", "content": "Le r\u00e9gulateur chinois du m\u00e9dicament a donn\u00e9 officiellement son aval pour lutilisation du vaccin anti-covid-19 produit par le laboratoire sinopharm.\r\nUn pas de plus a \u00e9t\u00e9 franchi vers l\u2019approbation pa\u2026 [+1353 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "S.Ba., LE MATIN", "title": "Le Matin - Bilan Covid-19 : 2.650 nouveau cas d\u00e9clar\u00e9s ce jeudi - LE MATiN", "description": "Le Matin - Bilan Covid-19 : 2.650 nouveau cas d\u00e9clar\u00e9s ce jeudi", "url": "https://lematin.ma/express/2020/bilan-covid-19-2650-nouveau-cas-declares-jeudi/350065.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/12/0b39a439bb2cda93c4d7694ffa418a23.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T17:22:00Z", "content": "Ph. SHUTTERSTOCKDurant les derni\u00e8res 24 heures, le Maroc a enregistr\u00e9 2.650 nouveau cas de la Covid-19, soit un total de cas confirm\u00e9 de 425.864 depuis l\u2019apparition de la pand\u00e9mie au Royaume. 12.850 \u2026 [+2304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Covid19: 2 650 nouveaux cas au Maroc dont 44 morts - L'\u00c9conomiste", "description": "Pour plus de d\u00e9tails, voir l'\u00e9volution en temps r\u00e9el de l'\u00e9pid\u00e9mie sur https://www.leconomiste.com/covid19/ \u200b", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/covid19-2-650-nouveaux-cas-au-maroc-dont-44-morts", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/24h_tt_199.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T17:10:52Z", "content": "Le Maroc a enregistr\u00e9 2 650\u00a0nouveaux cas de Covid19 durant les derni\u00e8res 24 heures, portant le total \u00e0 425 864\u00a0cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, selon le nouveau bilan du minist\u00e8re de la \u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e noire, Bollywood esp\u00e8re renouer avec la gloire - lib\u00e9ration", "description": "Ses danses et chansons permettent normalement aux Indiens d\u2019\u00e9chapper \u00e0 leur quotidien mais Bollywood a connu une ann\u00e9e noire en raison de scandales, du d\u00e9c\u00e8s de stars et de la pand\u00e9mie. Pour 2021, le cin\u00e9ma indien veut renouer avec la gloire. L\u2019industrie cin\u00e9\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Apres-une-annee-noire-Bollywood-espere-renouer-avec-la-gloire_a122563.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/52558347-40045813.jpg?v=1608820307", "publishedAt": "2020-12-24T17:08:00Z", "content": "Ses danses et chansons permettent normalement aux Indiens d\u00e9chapper \u00e0 leur quotidien mais Bollywood a connu une ann\u00e9e noire en raison de scandales, du d\u00e9c\u00e8s de stars et de la pand\u00e9mie. Pour 2021, le \u2026 [+3263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "S.Ba., LE MATIN", "title": "Le Matin - Comment les machines connect\u00e9es intelligentes changeront notre quotidien ! - LE MATiN", "description": "Le Matin - Comment les machines connect\u00e9es intelligentes changeront notre quotidien !", "url": "https://lematin.ma/express/2020/machines-connectees-intelligentes-changeront-quotidien/350064.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/12/cda4a704951940b66226a3f998e9c9aa.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:59:00Z", "content": "Ph. DRLa technologie connect\u00e9e, plus flexible et interactive, fera davantage partie de notre vie d\u2019ici 2030. Nous aurons \u00e0 manipuler, au quotidien, des appareils offrant une gamme de choix plus large\u2026 [+5257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "ATK: le Maroc a acquis 65 millions de doses de vaccin (conseil de gouvernement) - M\u00e9dias 24", "description": "Le conseil de gouvernement tenu ce jeudi 24 d\u00e9cembre a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par un expos\u00e9 sur la pr\u00e9paration de la campagne de vaccination.", "url": "https://www.medias24.com/atk-le-maroc-a-acquis-65-millions-de-doses-de-vaccin-conseil-de-gouvernement-2-15324.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/24-12-2020/khalidaittaleb57.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:54:00Z", "content": "Le conseil de gouvernement tenu ce jeudi 24 d\u00e9cembre a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par un expos\u00e9 sur la pr\u00e9paration de la campagne de vaccination.\r\nLe ministre de la Sant\u00e9 a indiqu\u00e9 que la population cible de la camp\u2026 [+811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "Abderrahmane Ichi, LE MATIN", "title": "Le Matin - Le Maroc qualifi\u00e9 pour la CAN U20 apr\u00e8s son match nul 1-1 face \u00e0 la Libye - LE MATiN", "description": "Le Matin -  Le Maroc qualifi\u00e9 pour la CAN U20 apr\u00e8s son match nul 1-1 face \u00e0 la Libye", "url": "https://lematin.ma/express/2020/maroc-qualifie-can-u20-match-nul-1-1-face-libye/350062.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/12/1b135b89b7a4f31d9bafa39bc64e9a7d.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:34:00Z", "content": "L\u00e9quipe nationale U20 a conquis son billet pour les phases finales de la Coupe dAfrique U20 cet apr\u00e8s midi au stade Rad\u00e8s en Tunisie apr\u00e8s son match nul (1-1) face \u00e0 la Libye. Avec 5 points au compte\u2026 [+1497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Fin d'isolement pour Macron qui n ' a plus de sympt\u00f4me - lib\u00e9ration", "description": "Une semaine apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19, Emmanuel Macron \u201cne pr\u00e9sente plus \u00e0 ce jour de sympt\u00f4me\u201d et \u201cl\u2019isolement du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique peut donc s\u2019arr\u00eater au terme de sept jours\u201d, a annonc\u00e9 la pr\u00e9sidence jeudi. \u201cDurant la maladie, il a \u2026", "url": "https://www.libe.ma/Fin-d-isolement-pour-Macron-qui-n-a-plus-de-symptome_a122553.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/52558158-40045652.jpg?v=1608818677", "publishedAt": "2020-12-24T16:02:37Z", "content": "Une semaine apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19, Emmanuel Macron ne pr\u00e9sente plus \u00e0 ce jour de sympt\u00f4me et lisolement du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique peut donc sarr\u00eater au terme de sept jours, a \u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Femmesdumaroc.com"}, "author": null, "title": "Mandarin Oriental, Marrakech lance son service traiteur sur-mesure - Femmes du Maroc", "description": "Mandarin Oriental, Marrakech r\u00e9invente son offre de restauration et propose \u00e0 ses convives la livraison \u00e0 domicile de ses d\u00e9licieux mets et desserts. Un service de traiteur sur-mesure pour un moment de partage et de convivialit\u00e9.", "url": "http://femmesdumaroc.com/cuisine/mandarin-oriental-marrakech-lance-son-service-traiteur-sur-mesure-65713", "urlToImage": "http://femmesdumaroc.com/wp-content/uploads/2020/12/132662390_395365115128467_4466261738456095691_n.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:52:34Z", "content": "Mandarin Oriental, Marrakech r\u00e9invente son offre de restauration et propose \u00e0 ses convives la livraison \u00e0 domicile de ses d\u00e9licieux mets et desserts. Un service de traiteur sur-mesure pour un moment \u2026 [+1109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco", "title": "MoU Maroc-USA: les domaines d'investissement identifi\u00e9s - La Vie \u00c9co", "description": "Un montant de 5 milliards de dollars sera d\u00e9ploy\u00e9 sur les quatre prochaines ann\u00e9es, en vue d\u2019appuyer les projets d\u2019investissement \u00e9ligibles en Afrique subsaharienne.", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/mou-maroc-usa-les-domaines-dinvestissement-identifies/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2015/10/Maroc-USA-2015-04-21.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:52:00Z", "content": "Un montant de 5 milliards de dollars sera d\u00e9ploy\u00e9 sur les quatre prochaines ann\u00e9es, en vue dappuyer les projets dinvestissement \u00e9ligibles en Afrique subsaharienne.Le M\u00e9morandum d\u2019entente conclu mardi\u2026 [+1515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "La reconnaissance am\u00e9ricaine de la marocanit\u00e9 du Sahara, un acte historique s'inscrivant dans la continuit\u00e9 - MAP Express", "description": "La d\u00e9cision historique, act\u00e9e par la Proclamation du Pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump reconnaissant pour la premi\u00e8re fois de l\u2019histoire des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique, la pleine souverainet\u00e9 du Royaume du Maroc sur l\u2019ensemble de la r\u00e9gion du Sahara marocain, est u\u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/opinions-et-debats/reconnaissance-americaine-marocanite-du-sahara-acte-historique-sinscrivant-continuite/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/12/drapeau-22-504x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:50:00Z", "content": "jeudi, 24 d\u00e9cembre, 2020 \u00e0 15:50\r\nWashington \u2013 La d\u00e9cision historique, act\u00e9e par la Proclamation du Pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump reconnaissant pour la premi\u00e8re fois de lhistoire des Etats-Unis dA\u2026 [+5568 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Plus de 13.000 d\u00e9c\u00e8s dans le monde ces derni\u00e8res 24H - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4MTQ1Ny1jb3JvbmF2aXJ1cy1wbHVzLWRlLTEzLTAwMC1kZWNlcy1kYW5zLWxlLW1vbmRlLWNlcy1kZXJuaWVyZXMtMjRoLmh0bWzSAWhodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xODE0NTctY29yb25hdmlydXMtcGx1cy1kZS0xMy0wMDAtZGVjZXMtZGFucy1sZS1tb25kZS1jZXMtZGVybmllcmVzLTI0aC5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-24T15:40:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "OCP: les droits compensateurs sur les engrais marocains r\u00e9duits \u00e0 16,88 - Le Desk", "description": "Le d\u00e9partement du Commerce am\u00e9ricain r\u00e9duit les taux pr\u00e9liminaires sur les exportations de phosphates marocains \u00e0 destination du march\u00e9 am\u00e9ricain de 23,46&#160% \u00e0 16,88&#160%. \u00ab\u00a0Le Groupe OCP a pris connaissance de la d\u00e9cision du D\u00e9partement du Commerce am\u00e9ri\u2026", "url": "https://ledesk.ma/encontinu/ocp-les-droits-compensateurs-sur-les-engrais-marocains-reduits-1688/", "urlToImage": "https://ledesk.ma/wp-content/uploads/2017/11/MDK_2666.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:24:00Z", "content": "Le d\u00e9partement du Commerce am\u00e9ricain r\u00e9duit les taux pr\u00e9liminaires sur les exportations de phosphates marocains \u00e0 destination du march\u00e9 am\u00e9ricain de 23,46\u00a0% \u00e0 16,88\u00a0%.\r\n\u00ab\u00a0Le Groupe OCP a pris connais\u2026 [+1671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "author": null, "title": "Le march\u00e9 cl\u00f4ture dans le rouge - LeBoursier", "description": "Le march\u00e9 cl\u00f4ture dans le rouge", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/9021/2020/12/24/Le-marche-cloture-dans-le-rouge.html", "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:13:12Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance du jeudi 24 d\u00e9cembre, les indices\u00a0MASI et MADEX perdaient 0,43% \u00e0 11.345 points et 0,45% \u00e0 9.235 points, en ordre respectif.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15\u00a0perdait 0,45% \u00e0 10.314 p\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kissmychef.com"}, "author": null, "title": "Risotto \u00e0 la ch\u00e2taigne et aux champignons - Kiss My Chef", "description": "Savourez leur fondant l\u00e9g\u00e8rement sucr\u00e9 dans cette recette de risotto \u00e0 la ch\u00e2taigne et aux champignons, relev\u00e9 de T\u00eate de Moine AOP.", "url": "https://kissmychef.com/recettes/plats/risotto-a-la-chataigne-et-aux-champignons/", "urlToImage": "https://kissmychef.com/wp-content/uploads/2020/12/risotto.png", "publishedAt": "2020-12-24T15:01:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "author": null, "title": "OPCI: La BMCI lance un fonds g\u00e9r\u00e9 par REIM Partners - boursenews.ma", "description": "La BMCI lance son OPCI (Organisme de Placement Collectif Immobilier) suite \u00e0 l\u2019agr\u00e9ment par l\u2019AMMC du projet de r\u00e8glement de gestion de la SPI - RFA \u00ab CLEO PIERRE \u00bb, en date du jeudi 24 d\u00e9cembre 2020 et sous la r\u00e9f\u00e9rence n\u00b0 AG/SPI/005/2020", "url": "https://www.boursenews.ma/article/maroc/opci-la-bmci-lance-un-fonds-gere-par-reim-partners", "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5fe49d174b8b6.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T14:01:23Z", "content": "La structuration et la gestion de cet OPCI ont \u00e9t\u00e9 confi\u00e9es \u00e0 REIM Partners agr\u00e9\u00e9e par l\u2019AMMC en qualit\u00e9 de soci\u00e9t\u00e9 de gestion d\u2019OPCI.\r\n\u00abLa BMCI a obtenu l\u2019agr\u00e9ment de l\u2019AMMC pour le lancement de son\u2026 [+386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Bourse de Paris recule de 0,10% \u00e0 la cl\u00f4ture (afp) - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris a l\u00e9g\u00e8rement recul\u00e9 jeudi (-0,10%) \u00e0 la cl\u00f4ture anticip\u00e9e du fait du r\u00e9veillon, atone avant l'issue imminente des n\u00e9gociations entre le Royaume-Uni et l'Union europ\u00e9enne sur le...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-181624-la-bourse-de-paris-recule-de-010-a-la-cloture.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T13:39:00Z", "content": "La Bourse de Paris a l\u00e9g\u00e8rement recul\u00e9 jeudi (-0,10%) \u00e0 la cl\u00f4ture anticip\u00e9e du fait du r\u00e9veillon, atone avant l'issue imminente des n\u00e9gociations entre le Royaume-Uni et l'Union europ\u00e9enne sur le Bre\u2026 [+2601 chars]"}]}