{"status": "ok", "articles": [{"description": "Deux cent trois (203) nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et 218 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc pendant les derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 dimanche le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.Ce nouveau bilan porte \u00e0 15.745 le nombre de contamina", "title": "Covid-19: 203 nouveaux cas, 218 gu\u00e9risons en 24H au Maroc (minist\u00e8re) - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/covid-19-203-nouveaux-cas-218-guerisons-en-24h-au-maroc-ministere.html", "author": "hasna daoudi", "publishedAt": "2020-07-12T23:09:00Z", "content": "Deux cent trois (203) nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) et 218 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc pendant les derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 dimanche le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.\r\nC\u2026 [+1981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/05/corona-maroc.jpg"}, {"description": "Suite au grand succ\u00e8s de l'op\u00e9ration de pr\u00e9sentation de longs m\u00e9trages marocains de fiction et de documentaires sur le site web du Centre cin\u00e9matographique marocain (CCM), pendant la p\u00e9riode de confinement, un nouveau programme sera mis en ligne \u00e0 partir du m\u2026", "title": "Des longs m\u00e9trages marocains sur le site web du CCM: un nouveau programme \u00e0 partir de mardi prochain - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/culture-et-medias/longs-metrages-marocains-site-web-du-ccm-nouveau-programme-partir-mardi-prochain/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T22:34:00Z", "content": "dimanche, 12 juillet, 2020 \u00e0 23:34\r\nRabat-Suite au grand succ\u00e8s de l\u2019op\u00e9ration de pr\u00e9sentation de longs m\u00e9trages marocains de fiction et de documentaires sur le site web du Centre cin\u00e9matographique m\u2026 [+1436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/06/ccm-504x300.jpg"}, {"description": "Dans son rapport sur le Budget \u00e9conomique exploratoire 2021,", "title": "Le Maroc attendu sur le march\u00e9 international de la dette - Financial Afrik", "url": "https://www.financialafrik.com/2020/07/12/le-maroc-attendu-sur-le-marche-international-de-la-dette/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T22:31:35Z", "content": "Dans son rapport sur le Budget \u00e9conomique exploratoire 2021, le Haut Commissariat au Plan (HCP), un observatoire ind\u00e9pendant de pr\u00e9vision et d\u2019analyse des donn\u00e9es de la conjoncture, pr\u00e9voit une proba\u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Financialafrik.com"}, "urlToImage": "https://www.financialafrik.com/wp-content/uploads/2018/10/Benchaaboun.jpg"}, {"description": "Le Matin - Classes pr\u00e9pa : le d\u00e9lai des candidatures au concours report\u00e9 \u00e0 mardi", "title": "Classes pr\u00e9pa : le d\u00e9lai des candidatures au concours report\u00e9 \u00e0 mardi - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/classes-prepa-delai-candidatures-concours-reporte-mardi/340762.html", "author": "S.Ba., LE MATIN", "publishedAt": "2020-07-12T22:23:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de l\u2019Education nationale informe l\u2019ensemble des \u00e9l\u00e8ves de la derni\u00e8re ann\u00e9e du baccalaur\u00e9at qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de prolonger les d\u00e9lais de pr\u00e9sentation des candidatures pour l\u2019acc\u00e8s aux c\u2026 [+596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/493571f7f1d56d62c4867266206c0dc0.jpg"}, {"description": "Quelques zones de Tanger repassent au mode confinement. Le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur confirme dans un communiqu\u00e9 rendu public dimanche soir la mise en quarantaine de certains quartiers de la ville du d", "title": "Quelques d\u00e9tails sur les quartiers mis en quarantaine \u00e0 Tanger - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/quelques-details-sur-les-quartiers-mis-en-quarantaine-a-tanger", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-07-12T22:04:53Z", "content": "Quelques zones de Tanger repassent au mode confinement. Le minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur confirme dans un communiqu\u00e9 rendu public dimanche soir la mise en quarantaine de certains quartiers de la ville du \u2026 [+1780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/03/Coronavirus-Ambulance-Maroc.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdo\u011fan vient d\u2019ordonner la transformation de la c\u00e9l\u00e8bre Sainte Sophie en mosqu\u00e9e, portant un coup dur \u00e0 la la\u00efcit\u00e9 si ch\u00e8re \u00e0 son devancier Mustafa Kemal Atat\u00fcrk, p\u00e8\u2026", "title": "Turquie: Erdogan, l'anti -Attaturk, r\u00e9islamise la Sainte Sophie - Financial Afrik", "url": "https://www.financialafrik.com/2020/07/12/turquie-erdogan-lanti-attaturk-reislamise-la-sainte-sophie/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T21:51:05Z", "content": "Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdoan vient dordonner la transformation de la c\u00e9l\u00e8bre Sainte Sophie en mosqu\u00e9e, portant un coup dur \u00e0 la la\u00efcit\u00e9 si ch\u00e8re \u00e0 son devancier Mustafa Kemal Atat\u00fcrk, p\u00e8re d\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Financialafrik.com"}, "urlToImage": "https://www.financialafrik.com/wp-content/uploads/2020/07/Sainte-Sophie.jpg"}, {"description": "Les manifestations de l\u2019opposition continuent \u00e0 Bamoko o\u00f9 le bilan s\u2019alourdit pour atteindre les 11 morts et 123 bless\u00e9s, d\u2019apr\u00e8s des sources m\u00e9diatiques locales. En plus de la prise d\u2019assaut de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et de la cha\u00eene publique le 10 juillet, le\u2026", "title": "Contestation au Mali, le bilan monte \u00e0 11 morts et 124 bless\u00e9s - Le Desk", "url": "https://ledesk.ma/encontinu/contestation-au-mali-le-bilan-monte-11-morts-et-124-blesses/", "author": "Souleiman Ketti", "publishedAt": "2020-07-12T20:23:00Z", "content": "Les manifestations de l\u2019opposition continuent \u00e0 Bamoko o\u00f9 le bilan s\u2019alourdit pour atteindre les 11 morts et 123 bless\u00e9s, d\u2019apr\u00e8s des sources m\u00e9diatiques locales. En plus de la prise d\u2019assaut de l\u2019As\u2026 [+792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "urlToImage": "https://ledesk.ma/wp-content/uploads/2020/07/IMG_1961-2048x1365.jpg"}, {"description": "Nouveaux bilans, nouvelles mesures, faits marquants: un point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de Covid-19 dans le monde.- Catalogne: 200.000 habitants reconfin\u00e9s -Pour la premi\u00e8re fois...", "title": "Coronavirus: le point sur la pand\u00e9mie (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://medias24.com/filafp/afp-167787-coronavirus-le-point-sur-la-pandemie.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T19:21:00Z", "content": "Nouveaux bilans, nouvelles mesures, faits marquants: un point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de Covid-19 dans le monde.\r\n- Catalogne: 200.000 habitants reconfin\u00e9s -\r\nPour la premi\u00e8re foi\u2026 [+3896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/"}, {"description": "Hibapress / MAP Le Projet de Loi de finances rectificative (PLFR) pour l\u2019ann\u00e9e 2020 pr\u00e9voit une batterie de mesures fiscales qui vont dans le sens de la relance de l\u2019\u00e9conomie nationale. Outre le souti", "title": "PLFR-2020: Quelles nouveaut\u00e9s fiscales pour relancer l'\u00e9conomie - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-51296.html", "author": "aziz el guennouni", "publishedAt": "2020-07-12T18:00:48Z", "content": "Hibapress / MAP\r\nLe Projet de Loi de finances rectificative (PLFR) pour lann\u00e9e 2020 pr\u00e9voit une batterie de mesures fiscales qui vont dans le sens de la relance de l\u00e9conomie nationale. Outre le souti\u2026 [+3670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2020/04/PLF-2020-Benchaaboun-passe-le-grand-oral-devant-les-deux-chambres-du-parlement-696x385-1.png"}, {"description": "Microsoft a annonc\ufffd qu'il n'offrirait pas de support \ufffd\u00a0\ufffd quelque titre que ce soit\u00a0\ufffd \ufffd PHP pour Windows\u00a08.0 lors de sa sortie.Microsoft a fourni une assistance pour le d\ufffdveloppement et la construction du langage de programmation PHP sur Windows. Cette prise e\u2026", "title": "Microsoft annonce qu'il ne va plus offrir de support \u00e0 PHP sur Windows d\u00e8s la version 8.0 dont la sortie est pr\u00e9vue pour novembre - Developpez.com", "url": "https://php.developpez.com/actu/307100/Microsoft-annonce-qu-il-ne-va-plus-offrir-de-support-a-PHP-sur-Windows-des-la-version-8-0-dont-la-sortie-est-prevue-pour-novembre/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T17:30:57Z", "content": "Microsoft a annonc qu'il n'offrirait pas de support \u00a0 quelque titre que ce soit\u00a0 PHP pour Windows\u00a08.0 lors de sa sortie.Microsoft a fourni une assistance pour le dveloppement et la construction du la\u2026 [+3911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Developpez.com"}, "urlToImage": "https://www.developpez.com/images/logos/php.png"}, {"description": "Voici les principaux points de la d\u00e9claration faite, dimanche, par la cheffe du service des maladies \u00e9pid\u00e9miques \u00e0 la Direction de l'\u00e9pid\u00e9miologie", "title": "Covid-19: Principaux points de la d\u00e9claration du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/covid-19-principaux-points-de-la-declaration-du-ministere-de-la-sante-39/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T17:15:25Z", "content": "\u2013 203 nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus;\r\n\u2013 218 gu\u00e9risons enregistr\u00e9s pendant les derni\u00e8res 24 heures;\r\n\u2013 15.745 est le nombre de contaminations depuis le premier cas signal\u00e9 en mars;\r\n\u2013 12.283\u2026 [+576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/06/cas-e1591349033133.jpg"}, {"description": "LE MAROC A ENREGISTR\u00c9 15 745 CAS DE CONTAMINATION AU COVID-19 DEPUIS LE D\u00c9BUT DE L\u2019\u00c9PID\u00c9MIE, DONT 250 D\u00c9C\u00c8S ET 12 283 PERSONNES GU\u00c9RIES ALORS QUE LE NOMBRE TOTAL DE CAS EXCLUS APR\u00c8S DES R\u00c9SULTATS N\u00c9GATIFS S\u2019\u00c9L\u00c8VE \u00c0 862 881.", "title": "Covid-19 au Maroc : le bilan du minist\u00e8re de la Sant\u00e9, ce Dimanche 12 Juillet \u00e0 18h - La Vie \u00c9co", "url": "https://www.lavieeco.com/coronavirus/covid-19-au-maroc-le-bilan-du-ministere-de-la-sante-ce-dimanche-12-juillet-a-18h/", "author": "Lavieeco", "publishedAt": "2020-07-12T17:13:00Z", "content": "LE MAROC A ENREGISTR\u00c9 15 745 CAS DE CONTAMINATION AU COVID-19 DEPUIS LE D\u00c9BUT DE L\u00c9PID\u00c9MIE, DONT 250 D\u00c9C\u00c8S ET 12 283 PERSONNES GU\u00c9RIES ALORS QUE LE NOMBRE TOTAL DE CAS EXCLUS APR\u00c8S DES R\u00c9SULTATS N\u00c9GA\u2026 [+1217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2020/07/redIMG_2003aic3.jpeg"}, {"description": "L'exigence de \u00abfra\u00eecheur\u00bb du test PCR par le Maroc est-elle justifi\u00e9e ? Est-elle praticable pour les nombreuses personnes qui ont d\u00e9j\u00e0 achet\u00e9 leurs billets ? N'est ce pas une mani\u00e8re", "title": "Maroc : Obligation de test Covid-19 de -48h, pr\u00e9caution sanitaire ou filtrage ? - Yabiladi", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/96356/maroc-obligation-test-covid-19--48h.html", "author": "Yabiladi.com", "publishedAt": "2020-07-12T17:00:00Z", "content": "A moins de 72h du premier vol entre le Maroc et le reste du monde dans le cadre de la mesure exceptionnelle pour les Marocains bloqu\u00e9s ou r\u00e9sidant \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, et les \u00e9trangers bloqu\u00e9s ou r\u00e9sidant a\u2026 [+2764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/1f4e79a53d92e1c9bb0524e072fce4b820200712183755.png"}, {"description": null, "title": "Accord annonc\u00e9 entre le Betis et le Sporting pour le transfert de Zouhair Feddal - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NTU2NC1hY2NvcmQtYW5ub25jZS1lbnRyZS1sZS1iZXRpcy1ldC1sZS1zcG9ydGluZy1wb3VyLWxlLXRyYW5zZmVydC1kZS16b3VoYWlyLWZlZGRhbC5odG1s0gF4aHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTU1NTY0LWFjY29yZC1hbm5vbmNlLWVudHJlLWxlLWJldGlzLWV0LWxlLXNwb3J0aW5nLXBvdXItbGUtdHJhbnNmZXJ0LWRlLXpvdWhhaXItZmVkZGFsLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T16:39:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Hibapress Le dirham est rest\u00e9 quasi-stable par rapport \u00e0 l\u2019euro et s\u2019est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,76% vis-\u00e0-vis du dollar, au cours de la p\u00e9riode allant du 02 au 08 juillet, indique Bank Al-Maghrib (BAM). Au cou", "title": "March\u00e9 des changes: le dirham quasi-stable face \u00e0 l'euro - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-51291.html", "author": "aziz el guennouni", "publishedAt": "2020-07-12T16:30:01Z", "content": "Hibapress\r\nLe dirham est rest\u00e9 quasi-stable par rapport \u00e0 leuro et sest appr\u00e9ci\u00e9 de 0,76% vis-\u00e0-vis du dollar, au cours de la p\u00e9riode allant du 02 au 08 juillet, indique Bank Al-Maghrib (BAM).\r\nAu co\u2026 [+805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2018/12/Cours-de-change-5.jpg"}, {"description": "L\u2019artiste marocain Abdeladim Chennaoui a rendu l\u2019\u00e2me, vendredi soir \u00e0 Casablanca \u00e0 l\u2019\u00e2ge 85 ans, des suites d\u2019une longue maladie, a indiqu\u00e9 le Syndicat marocain du th\u00e9\u00e2tre et des travailleurs du cin\u00e9ma et de la t\u00e9l\u00e9vision. C\u2019est avec une grande affliction que\u2026", "title": "Le com\u00e9dien marocain Abdeladim Chennaoui n'est plus - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bLe-comedien-marocain-Abdeladim-Chennaoui-n-est-plus_a119141.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T16:13:33Z", "content": "Lartiste marocain Abdeladim Chennaoui a rendu l\u00e2me, vendredi soir \u00e0 Casablanca \u00e0 l\u00e2ge 85 ans, des suites dune longue maladie, a indiqu\u00e9 le Syndicat marocain du th\u00e9\u00e2tre et des travailleurs du cin\u00e9ma e\u2026 [+1284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/48097174-37861777.jpg?v=1594568466"}, {"description": "\u2026", "title": "N. Amrabat : \u00ab J\u2019ai dix ans de plus que lui, mais je ne lui ai jamais dit de faire ceci\u2026\u00bb - Afrique Sports", "url": "https://www.afriquesports.net/afrique/n-amrabat-jai-dix-ans-de-plus-que-lui-mais-je-ne-lui-ai-jamais-dit-de-faire-ceci", "author": "https://web.facebook.com/medzo.llodia/", "publishedAt": "2020-07-12T14:37:59Z", "content": "Auteur d\u2019une tr\u00e8s bonne performance lors du match nul 2-2 face \u00e0 Inter Milan, le milieu de terrain marocain du Hellas Verona, Sofyan Amrabat a re\u00e7u les \u00e9loges de son grand fr\u00e8re Nordin Amrabat. Ce de\u2026 [+1239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Afrique Sports"}, "urlToImage": "https://www.afriquesports.net/wp-content/uploads/2020/07/gettyimages-979532760-2048x2048-2-936x624.jpg"}, {"description": "C\u2019est Kilfrush Memories (10 \u2013 S. Pasquier), qui s\u2019est impos\u00e9 dans notre quint\u00e9 de ce dimanche 12 juillet \u00e0 Deauville, le Qatar Prix de la Place Morny (Handicap divis\u00e9 - premi\u00e8re \u00e9preuve \u2013 R\u00e9f : +18 - Classe 2 - 40.000 \u20ac - 1.200 m\u00e8tres - Ligne droite \u2013 16 part\u2026", "title": "Quint\u00e9 du dimanche 12/07 : 187\u00e8me quint\u00e9 pour St\u00e9phane Pasquier - Paris Courses", "url": "http://www.paris-courses.com/pid313-cid534429-quinte-du-dimanche-12-07-187eme-quinte-pour-stephane-pasquier-.html", "author": "Paris Courses", "publishedAt": "2020-07-12T14:00:00Z", "content": "Cest Kilfrush Memories (10 S. Pasquier), qui sest impos\u00e9 dans notre quint\u00e9 de ce dimanche 12 juillet \u00e0 Deauville, le Qatar Prix de la Place Morny (Handicap divis\u00e9 - premi\u00e8re \u00e9preuve R\u00e9f : +18 - Class\u2026 [+3306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris-courses.com"}, "urlToImage": "http://media.paris-courses.com/image/90/7/2894c1dc0d8ea634d58d67d7e74c64aa_3182898_im_0x400q80wr0o0.89907.6.jpg"}, {"description": "Quint\u00e9+ lundi \u00e0 Saint-Cloud avec le Prix d'Auxerre, un handicap divis\u00e9 de niveau Classe 2 (r\u00e9f +20), sur 2500 m\u00e8tres, pour chevaux entiers, hongres et juments de 4 ans et [...]", "title": "Pronostic gratuit Quint\u00e9+ Prix d'Auxerre, lundi \u00e0 Saint-Cloud. CHECKPOINT CHARLIE, un vainqueur en puissance - Canal Turf", "url": "https://www.canalturf.com/infos-hippiques/40329_pronostic-gratuit-quinte-prix-d-auxerre-lundi-a-saint-cloud-checkpoint-charlie-un-vainqueur-en-puissance.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T13:54:52Z", "content": "Quint\u00e9+ lundi \u00e0 Saint-Cloud avec le Prix d'Auxerre, un handicap divis\u00e9 de niveau Classe 2 (r\u00e9f +20), sur 2500 m\u00e8tres, pour chevaux entiers, hongres et juments de 4 ans et au-dessus ayant couru depuis\u2026 [+2546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "urlToImage": "https://www.canalturf.com/interface/photosinfos/2019_9/MD_00158914-074-scoopdyga_CHECKPOINT_CHARLIE.jpg"}, {"description": "Le Matin - Les passagers doivent imp\u00e9rativement remplir les conditions mises en place par le gouvernement", "title": "Les passagers doivent imp\u00e9rativement remplir les conditions mises en place par le gouvernement - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/passagers-doivent-imperativement-remplir-conditions-mises-place-gouvernement/340737.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-07-12T13:48:00Z", "content": "Les passagers doivent imp\u00e9rativement remplir les conditions mises en place par le gouvernement dans le cadre du lancement du programme des vols sp\u00e9ciaux \u00e0 compter du 15 juillet, a assur\u00e9, samedi, la \u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/e40a1b6ee615827148cfe66e63b914c1.jpg"}], "totalResults": 34}