{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kiosque360. Malgr\u00e9 le contexte sanitaire in\u00e9dit et la baisse accentu\u00e9e de la pluviom\u00e9trie, l\u2019agriculture marocaine a fait preuve de r\u00e9silience. Un redressement des march\u00e9s est observ\u00e9, aussi bien au niveau interne qu\u2019externe.", "title": "Akhannouch d\u00e9fend son bilan devant le Parlement | www.le360.ma - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/economie/akhannouch-defend-son-bilan-devant-le-parlement-216105", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-05-28T00:01:57Z", "content": "Kiosque360. Malgr\u00e9 le contexte sanitaire in\u00e9dit et la baisse accentu\u00e9e de la pluviom\u00e9trie, lagriculture marocaine a fait preuve de r\u00e9silience. Un redressement des march\u00e9s est observ\u00e9, aussi bien au n\u2026 [+2592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/05/aziz-akhannouch-parlement.jpg"}, {"description": "Le ministre de la Justice, Mohamed Benabdelkader, a indiqu\u00e9, mercredi, que 20.544 d\u00e9tenus ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s \u00e0 distance depuis le lancement de cette op\u00e9ration. Lors d\u2019une r\u00e9union tenue par visioconf\u00e9rence", "title": "Justice : Plus de 20.000 d\u00e9tenus jug\u00e9s \u00e0 distance - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/societe/justice-plus-de-20-000-detenus-juges-a-distance", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-05-27T23:27:00Z", "content": "Le ministre de la Justice, Mohamed Benabdelkader, a indiqu\u00e9, mercredi, que 20.544 d\u00e9tenus ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s \u00e0 distance depuis le lancement de cette op\u00e9ration.\r\nLors dune r\u00e9union tenue par visioconf\u00e9rence\u2026 [+795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/05/Benabdelkader-justice-20.000-d\u00e9tenus-jug\u00e9s-\u00e0-distance.jpg"}, {"description": "La France a d\u00e9cid\u00e9 mercredi de bannir la tr\u00e8s controvers\u00e9e hydroxychloroquine pour traiter le Covid-19, apr\u00e8s des semaines de d\u00e9bats sur l'efficacit\u00e9 de ce m\u00e9dicament et la publication d'une \u00e9tude pointant ses dangers. \"Que ce soit en ville ou \u00e0 l'h\u00f4pital, ce\u2026", "title": "La France interdit l'hydroxychloroquine pour traiter le Covid-19 - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/La-France-interdit-l-hydroxychloroquine-pour-traiter-le-Covid-19_a118377.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T23:26:58Z", "content": "La France a d\u00e9cid\u00e9 mercredi de bannir la tr\u00e8s controvers\u00e9e hydroxychloroquine pour traiter le Covid-19, apr\u00e8s des semaines de d\u00e9bats sur l'efficacit\u00e9 de ce m\u00e9dicament et la publication d'une \u00e9tude po\u2026 [+3528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/46601904-37173496.jpg?v=1590598961"}, {"description": "Alors que le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 hier matin l\u2019un des bilans les plus bas depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie avec sept nouveaux cas test\u00e9s positifs (7584), 88 nouvelles r\u00e9missions (4969) et aucun d\u00e9c\u00e8s (202), le Haut-commissariat au plan a exprim\u00e9 ses c\u2026", "title": "La conjonction de tous les risques - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/La-conjonction-de-tous-les-risques_a118357.html", "author": "Chady Chaabi", "publishedAt": "2020-05-27T23:24:05Z", "content": "Alors que le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 hier matin lun des bilans les plus bas depuis le d\u00e9but de l\u00e9pid\u00e9mie avec sept nouveaux cas test\u00e9s positifs (7584), 88 nouvelles r\u00e9missions (4969) et aucun\u2026 [+5682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/46600326-37172855.jpg?v=1590596337"}, {"description": "Le Royaume-Uni r\u00e9clame le report d'un an de la 26\u00e8me conf\u00e9rence internationale des Nations unies sur le climat", "title": "Le Royaume-Uni r\u00e9clame le report d'un an de la COP26 - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/147602-le-royaume-uni-reclame-le-report-dun-an-de-la-cop26.html", "author": "hespress FR", "publishedAt": "2020-05-27T22:13:20Z", "content": "Le Royaume-Uni r\u00e9clame le report d\u2019un an de la 26\u00e8me conf\u00e9rence internationale des Nations unies sur le climat (COP26), qui \u00e9tait pr\u00e9vue \u00e0 Glasgow (Ecosse) en novembre 2020 mais a \u00e9t\u00e9 finalement repo\u2026 [+943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/04/COP26-report\u00e9e-e1585825152963-610x349.jpg"}, {"description": null, "title": "Reprise de l'activit\u00e9 : Les entreprises marocaines s'engagent \u00e0 prendre les pr\u00e9cautions sanitaires n\u00e9cessaires - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/reprise-de-lactivite-les-entreprises-marocaines-sengagent-a-prendre-les-precautions-sanitaires-necessaires/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T22:07:00Z", "content": "Les entreprises sont sensibilis\u00e9es et engag\u00e9es pour adopter toutes les pr\u00e9cautions sanitaires n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9servation de la sant\u00e9 de leurs salari\u00e9s et clients, a affirm\u00e9, mercredi, le pr\u00e9sident\u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/05/Chakib-Alj.jpg"}, {"description": "L'acteur Rafik Bouker, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue, est actuellement poursuivi en \u00e9tat de libert\u00e9 par la justice.", "title": "Premi\u00e8re sortie de Rafik Boubker apr\u00e8s sa remise en libert\u00e9 (VIDEO) - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/premiere-sortie-de-rafik-boubker-apres-sa-remise-en-liberte-video/", "author": "R\u00e9daction R", "publishedAt": "2020-05-27T21:56:15Z", "content": "L\u2019acteur Rafik Bouker, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue, est actuellement poursuivi en \u00e9tat de libert\u00e9 par la justice.\r\nSes propos blasph\u00e9matoires, qu\u2019il a mis sur le compte de son \u201c\u00e9tat anormal\u201d\u2026 [+925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/05/rafik-2.jpg"}, {"description": "Kiosque360. M\u00eame avec toute la bonne volont\u00e9 du monde, le tourisme domestique ne pourra permettre de remplir les 235 h\u00f4tels de Marrakech. Les professionnels pr\u00e9voient, en effet, de faibles taux d\u2019occupation.", "title": "Les h\u00f4tels ne seront pas tous op\u00e9rationnels apr\u00e8s le confinement - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma//economie/les-hotels-ne-seront-pas-tous-operationnels-apres-le-confinement-216099", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-05-27T21:53:42Z", "content": "Kiosque360. M\u00eame avec toute la bonne volont\u00e9 du monde, le tourisme domestique ne pourra permettre de remplir les 235 h\u00f4tels de Marrakech. Les professionnels pr\u00e9voient, en effet, de faibles taux doccu\u2026 [+1618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2019/08/marrakech.jpg"}, {"description": "A partir du jeudi 28 mai 2020, les m\u00e9nages de l\u2019informel, dont les r\u00e9clamations (effectu\u00e9es via la plateforme www.tadamoncovid.ma) ont \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es, commenceront \u00e0 toucher les aides n\u00e9cessaires. Bonne nouvelle pour les m\u00e9nages de l\u2019informel. En effet, les r\u00e9\u2026", "title": "Coronavirus: Une nouvelle tranche d'aides aux m\u00e9nages de l'informel - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/coronavirus-une-nouvelle-tranche-daides-aux-menages-de-linformel-141970/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-05-27T19:39:00Z", "content": "A partir du jeudi 28 mai 2020, les m\u00e9nages de linformel, dont les r\u00e9clamations (effectu\u00e9es via la plateforme www.tadamoncovid.ma) ont \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es, commenceront \u00e0 toucher les aides n\u00e9cessaires. \r\nBo\u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/05/aides.jpg"}, {"description": "Le principal indice du march\u00e9 poursuit son rattrapage en cette fin du mois de mai. L\u2019indice a repris 0,89% \u00e0 9.935,25 points. Il a \u00e9t\u00e9 bien aid\u00e9 par les secteurs vedettes du march\u00e9 notamment Banques, T\u00e9l\u00e9communications, B\u00e2timent et mat\u00e9riaux de construction, \u2026", "title": "Le Masi r\u00e9cup\u00e8re 0,89% - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/article/1062492-le-masi-recupere-0-89", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T19:38:20Z", "content": "La bancaire a \u00e9t\u00e9 lune des valeurs les plus actives de la s\u00e9ance avec un volume de 16 millions de DH. Elle a cl\u00f4tur\u00e9 en hausse de 0,56% \u00e0 134,60 DH. Sur un an, elle r\u00e9duit ses pertes \u00e0 25%\r\nLe princi\u2026 [+1410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/default_images/default_une.jpg"}, {"description": "Comment vivez-vous le confinement? Entre \u00e9clats de rire, crises d\u2019angoisse, t\u00e9l\u00e9travail, cours de cuisine ou moments d\u2019introspections\u2026 Voici 5 jolies p\u00e9pites qui illustrent cette exp\u00e9rience de la fa\u00e7on la plus po\u00e9tique qui soit. Initi\u00e9 par le studio cr\u00e9atif e\u2026", "title": "\u00abLiving in Times of Corona\u00bb, des films de l'int\u00e9rieur - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/article/1062495-living-times-corona-des-films-de-l-interieur", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T19:38:20Z", "content": "Comment vivez-vous le confinement?\u00a0 Entre \u00e9clats de rire, crises dangoisse, t\u00e9l\u00e9travail, cours de cuisine ou moments dintrospections Voici 5 jolies p\u00e9pites qui illustrent cette exp\u00e9rience de la fa\u00e7on\u2026 [+4014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/living-in-times-of-corona-070.jpg"}, {"description": "Voici le nouveau d\u00e9compte du minist\u00e8re de la Sant\u00e9. \u00a0 Le Maroc a enregistr\u00e9 ces derni\u00e8res 24 heures 24 nouveaux cas de contamination au coronavirus. Ce qui porte le bilan des cas cumul\u00e9s \u00e0 7601 cas mercredi \u00e0 18 heures. Le nombre de gu\u00e9rison atteint d\u00e9sormais\u2026", "title": "Coronavirus: 24 nouveaux cas mercredi \u00e0 18 heures, 7601 cas cumul\u00e9s au total - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/coronavirus-24-nouveaux-cas-mercredi-a-18-heures-7601-cas-cumules-au-total-141953/", "author": "challenge", "publishedAt": "2020-05-27T18:28:00Z", "content": "Voici le nouveau d\u00e9compte du minist\u00e8re de la Sant\u00e9. \u00a0\r\nLe Maroc a enregistr\u00e9 ces derni\u00e8res 24 heures 24 nouveaux cas de contamination au coronavirus. Ce qui porte le bilan des cas cumul\u00e9s \u00e0 7601 cas \u2026 [+214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/05/IMG-20200527-WA0043.jpg"}, {"description": "Dans un monde en pleine 4\u00e8me r\u00e9volution technologique et industrielle, la pand\u00e9mie \u00ab Covid-19 \u00bb a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 exponentiellement cette transformation", "title": "HSEVEN \u00e0 la qu\u00eate d'entrepreneurs et de startups qui inventeront l'Afrique du futur - Maroc diplomatique", "url": "https://maroc-diplomatique.net/hseven-a-la-quete-dentrepreneurs-et-de-startups-qui-inventeront-lafrique-du-futur/", "author": "#", "publishedAt": "2020-05-27T18:25:39Z", "content": "Partout dans le monde, les startups mettent d\u00e9j\u00e0 en uvre des solutions concr\u00e8tes pour faire face aux probl\u00e8mes rencontr\u00e9s pendant la crise, pour red\u00e9marrer l\u00e9conomie, mais aussi pour r\u00e9inventer notre\u2026 [+5595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2020/05/1-1.png?fit=840%2C610&ssl=1"}, {"description": "Covid-19 : Le Maroc enregistre le plus faible bilan quotidien depuis le d\u00e9but du confinement", "title": "Covid-19 : Le Maroc enregistre le plus faible bilan quotidien depuis le d\u00e9but du confinement - fnh.ma", "url": "http://boursenews.fnh.ma/article/actualite/covid-19-le-maroc-enregistre-le-plus-faible-bilan-quotidien-depuis-le-debut-du-confinement", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T18:18:45Z", "content": "Bilan du jour : 24 contaminations, 97 gu\u00e9risons et pas d\u00e9c\u00e8s\u00a0\u00e0 d\u00e9plorer.\r\n\u00a0\r\n24\u00a0nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s au Maroc lors des derni\u00e8res 24 heures, portant \u00e0 7\u2026 [+547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursenews.fnh.ma"}, "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5ecea689b8966.jpeg"}, {"description": "Le Matin - Marjane annule les loyers pour ses partenaires locataires", "title": "Le Matin - Marjane annule les loyers pour ses partenaires locataires - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-marjane-holding-resolu-soutenir-partenaires-locataires/338055.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-05-27T18:12:00Z", "content": "Fid\u00e8le \u00e0 son engagement de solidarit\u00e9 depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, Marjane Holding, filiale \u00a0du Groupe Al Mada, vient d\u2019annoncer son soutien sans faille \u00e0 ses partenaires locataires pour traverser\u2026 [+1642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/05/abc9cf0a39e34507960342e2a699adb5.jpg"}, {"description": "Plusieurs femmes se sont impliqu\u00e9es tout au long des ann\u00e9es dans \u00ab\u00a0le d\u00e9fi t\u00eates ras\u00e9es\u00a0\u00bb. Tel est le...", "title": "Le message de Abir El Abed \u00e0 toutes les femmes est poignant - Welovebuzz", "url": "https://www.welovebuzz.com/le-message-de-abir-el-abed-a-toutes-les-femmes-est-poignant/", "author": "Fatima Ezzahra Darify", "publishedAt": "2020-05-27T16:56:00Z", "content": "Plusieurs femmes se sont impliqu\u00e9es tout au long des ann\u00e9es dans \u00ab\u00a0le d\u00e9fi t\u00eates ras\u00e9es\u00a0\u00bb. Tel est le cas de la jeune marocaine Abir El Abed qui vient de franchir le pas et de faire r\u00e9agir la toile a\u2026 [+1487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Welovebuzz.com"}, "urlToImage": "https://www.welovebuzz.com/wp-content/uploads/2020/05/Capture-d\u2019e\u0301cran-2020-05-27-a\u0300-16.56.33.jpg"}, {"description": "La circulaire de l&rsquo;Int&eacute;rieur ne sp&eacute;cifie pas clairement s&rsquo;il s&rsquo;agit de d&eacute;placements entre toutes les villes du Maroc ou seulement entre les provinces d&rsquo", "title": "UNE AUTORISATION EXCLUSIVEMENT PROFESSIONNELLE - maroc-hebdo.press.ma", "url": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/autorisation-exclusivement-professionnelle", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T16:51:52Z", "content": "La circulaire de l\u2019Int\u00e9rieur ne sp\u00e9cifie pas clairement s\u2019il s\u2019agit de d\u00e9placements entre toutes les villes du Maroc ou seulement entre les provinces d\u2019une m\u00eame r\u00e9gion.\r\nA quelques jours de la fin de\u2026 [+2787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Press.ma"}, "urlToImage": "https://www.maroc-hebdo.press.ma/files/2020/05/gensarme-police-corona.jpg"}, {"description": "Beaucoup d'Alg\u00e9riens regrettent qu'aucun embl\u00e8me du pays ne figure sur la tombe du chanteur kabyle, alors que le bleu-jaune-rouge amazigh y chatoie parmi les fleurs.", "title": "Vid\u00e9o. Alg\u00e9rie: la tombe d'Idir \u00e0 Paris au centre d'une pol\u00e9mique - Le360 Afrique", "url": "https://afrique.le360.ma/algerie/societe/2020/05/27/30679-video-algerie-la-tombe-didir-paris-au-centre-dune-polemique-30679", "author": "", "publishedAt": "2020-05-27T15:47:00Z", "content": "#Alg\u00e9rie : Beaucoup d'Alg\u00e9riens regrettent qu'aucun embl\u00e8me du pays ne figure sur la tombe du chanteur kabyle, alors que le bleu-jaune-rouge amazigh y chatoie parmi les fleurs.Vont-ils laisser l'aute\u2026 [+2177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://afrique.le360.ma/sites/default/files/assets/images/2020/05/idir-enterre-a-paris.jpg"}, {"description": "Le Matin - Covid-19 : 750 milliards d'euros pour le plan de relance europ\u00e9en", "title": "Covid-19 : 750 milliards d'euros pour le plan de relance europ\u00e9en - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-750-milliards-euros-plan-relance-leconomie-europeenne/338038.html", "author": "Avec Agences, LE MATIN", "publishedAt": "2020-05-27T15:42:00Z", "content": "La Commission europ\u00e9enne a pr\u00e9sent\u00e9 mercredi sa proposition d\u2019un plan de relance dot\u00e9 de 750 milliards d\u2019euros pour surmonter la crise du coronavirus dans l\u2019UE et faire face \u00e0 ses r\u00e9percussions socio\u2026 [+1594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/05/6bb367ab5da202eb995fe7ee34a2f8ae.jpg"}, {"description": "Les grands constructeurs automobiles Renault, Nissan et Mitsubishi Motors, ont annonc\u00e9 mercredi une nouvelle strat\u00e9gie visant \u00e0 d\u00e9velopper et produire en commun la moiti\u00e9 de leurs v\u00e9hicules afin de redresser la comp\u00e9titivit\u00e9 de leur alliance, sans envisager t\u2026", "title": "Renault-Nissan-Mitsubishi : Un nouveau plan pour sortir de la crise - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Renault-Nissan-Mitsubishi-Un-nouveau-plan-pour-sortir-de-la-crise_a3582.html", "author": "S.J", "publishedAt": "2020-05-27T15:28:40Z", "content": "Les trois constructeurs automobiles, qui ont vu leurs ventes chuter en 2019 \u00e0 cause dune d\u00e9gradation de leurs principaux march\u00e9s, ont annonc\u00e9, mercredi, ladoption dun nouveau business mod\u00e8le de coop\u00e9\u2026 [+4157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/46591254-37167884.jpg?v=1590581540"}], "totalResults": 34}