{"status": "ok", "articles": [{"description": "La Renaissance de Berkane (RSB) s\u2019est impos\u00e9e sur la pelouse de la Renaissance Zemamra par 2 buts \u00e0 0, samedi au stade El Bachir de Mohammedia, en match de la 1\u00e8re journ\u00e9e de la Botola Pro D1 \u00ab Inwi \u00bb de football. Les r\u00e9alisations des visiteurs ont \u00e9t\u00e9 sign\u00e9e\u2026", "title": "Botola Pro D1 \"Inwi\": la Renaissance Berkane s'impose (2-0) sur la pelouse de la Renaissance Zemamra - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/botola-pro-d1-inwi-la-renaissance-berkane-simpose-2-0-sur-la-pelouse-de-la-renaissance-zemamra-20201205/", "author": "2M.ma", "publishedAt": "2020-12-05T19:57:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/12/5/1578845663rsb_caf_GoI5tda.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Le Maroc se f\u00e9licite de l\u2019imminence d\u2019une r\u00e9conciliation entre le Qatar et l\u2019Arabie saoudite. Le royaume \u00abenregistre avec un immense optimisme et une grande satisfaction les d\u00e9veloppements", "title": "Le Maroc se f\u00e9licite de la r\u00e9conciliation imminente entre l'Arabie saoudite et le Qatar - Yabiladi", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/102595/maroc-felicite-reconciliation-imminente-entre.html", "author": "Yabiladi.com", "publishedAt": "2020-12-05T19:36:01Z", "content": "Le Maroc se f\u00e9licite de l\u2019imminence d\u2019une r\u00e9conciliation entre le Qatar et l\u2019Arabie saoudite. Le royaume \u00abenregistre avec un immense optimisme et une grande satisfaction les d\u00e9veloppements positifs e\u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/bb7917c9b4e3e50659df8f53a8a4e3b520201205203205.png"}, {"description": "La demande bancaire en liquidit\u00e9 sur le march\u00e9 mon\u00e9taire a \u00e9t\u00e9 totalement satisfaite via les interventions de Bank Al-Maghrib (BAM) au cours de la semaine allant du 27 novembre au 03 d\u00e9cembre, rel\u00e8ve Attijari Global Research (AGR) dans sa note hebdomadaire \u201cW\u2026", "title": "Bank Al-Maghrib satisfait totalement la demande bancaire en liquidit\u00e9 - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/bank-al-maghrib-satisfait-totalement-la-demande-bancaire-en-liquidite/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:27:00Z", "content": "La demande bancaire en liquidit\u00e9 sur le march\u00e9 mon\u00e9taire a \u00e9t\u00e9 totalement satisfaite via les interventions de Bank Al-Maghrib (BAM) au cours de la semaine allant du 27 novembre au 03 d\u00e9cembre, rel\u00e8ve\u2026 [+1239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/07/BankAl-Maghrib.jpg"}, {"description": "La Police nationale espagnole a annonc\u00e9, samedi, l'arrestation \u00e0 la localit\u00e9 de Getafe, \u00e0 Madrid, d'un individu de nationalit\u00e9 marocaine pour son appartenance pr\u00e9sum\u00e9e \u00e0 l'organisation terroriste Daech. Cette op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e de mani\u00e8re conjointe avec la\u2026", "title": "Espagne: arrestation d'un Marocain en collaboration avec la DGST pour son appartenance \u00e0 Daech - L'Opinion", "url": "https://www.lopinion.ma/Espagne-arrestation-d-un-Marocain-en-collaboration-avec-la-DGST-pour-son-appartenance-a-Daech_a9184.html", "author": "S.M", "publishedAt": "2020-12-05T18:37:15Z", "content": "Cette op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e de mani\u00e8re conjointe avec la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Surveillance du territoire (DGST) du Maroc et le Centre national espagnol d'Intelligence (CNI), pr\u00e9cise la Police esp\u2026 [+1109 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/52077380-39814758.jpg?v=1607194101"}, {"description": null, "title": "Artisanat: un march\u00e9 de cr\u00e9ateurs \u00e0 d\u00e9couvrir \u00e0 Casablanca ce weekend - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3LmgyNGluZm8ubWEvc2VydmljZXMvYXJ0aXNhbmF0LXVuLW1hcmNoZS1kZS1jcmVhdGV1cnMtYS1kZWNvdXZyaXItYS1jYXNhYmxhbmNhLWNlLXdlZWtlbmQv0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T18:02:35Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "realme, la marque de smartphones qui conna\u00eet la plus forte croissance au monde, a lanc\u00e9 jeudi le realme 7Pro et le realme 7i. En apportant une technologie et un design novateurs, les nouveaux smartpho", "title": "Smartphones : realme 7Pro et 7i d\u00e9barquent sur le march\u00e9 marocain - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/high-tech/smartphones-realme-7pro-et-7i-debarquent-sur-le-marche-marocain", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-12-05T17:57:27Z", "content": "realme, la marque de smartphones qui conna\u00eet la plus forte croissance au monde, a lanc\u00e9 jeudi le realme 7Pro et le realme 7i.\r\nEn apportant une technologie et un design novateurs, les nouveaux smartp\u2026 [+1028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/12/Realme-7i.jpg"}, {"description": "A la t\u00eate de l\u2019Op\u00e9ration Warp Speed, le programme am\u00e9ricain visant \u00e0 d\u00e9velopper les vaccins anti-Covid-19, Moncef Slaoui s\u2019est exprim\u00e9 sur la cha\u00eene Medi1 TV \u00e0 propos de la campagne de vaccination de masse\u00a0que lancera le Royaume dans les jours \u00e0 venir. Voici \u2026", "title": "Vid\u00e9o. Vaccin anti-Covid-19 au Maroc: l'avis du Dr Moncef Slaoui - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/societe/video-vaccin-anti-covid-19-au-maroc-lavis-du-dr-moncef-slaoui-228751", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-05T17:52:38Z", "content": "A la t\u00eate de lOp\u00e9ration Warp Speed, le programme am\u00e9ricain visant \u00e0 d\u00e9velopper les vaccins anti-Covid-19, Moncef Slaoui sest exprim\u00e9 sur la cha\u00eene Medi1 TV \u00e0 propos de la campagne de vaccination de m\u2026 [+1141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/11/2dffdb11-898f-404e-8b7c-4ea85bedef21.jpg"}, {"description": "Le Matin - Covid-19/Maroc: 4.118 nouveaux cas confirm\u00e9s et 48 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures", "title": "Le Matin - Covid-19/Maroc: 4.118 nouveaux cas confirm\u00e9s et 48 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19maroc-4118-nouveau-cas-confirmes-48-deces-24-heures/348994.html", "author": "M.Se., LE MATIN", "publishedAt": "2020-12-05T16:51:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 aujourd\u2019hui 4.118 nouvelles contaminations au Covid-19 au cours des derni\u00e8res 24 heures. Un chiffre qui porte \u00e0 376.738 le nombre total des cas d\u2019infection enregist\u2026 [+3625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/12/520a05f302a6475bdbc6c82e60f48b67.jpg"}, {"description": "Zakaria Labyad, une des figures du d\u00e9but de saison de l\u2019Ajax Amsterdam se retrouve dans le onze du mois de novembre de l&#039;Eredivisie.", "title": "Eredivisie: Zakaria Labyad dans le onze du mois de novembre - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/sports/eredivisie-zakaria-labyad-dans-le-onze-du-mois-de-novembre-228741", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-05T16:01:21Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 05/12/2020 \u00e0 16h28\r\n\u00a9 Copyright : DRZakaria Labyad, une des figures du d\u00e9but de saison de lAjax Amsterdam se retrouve dans le onze du mois de novembre de l'Eredivisie.", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/10/zakaria_labyad.jpg"}, {"description": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9 demande ne pas baisser la garde face \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19, malgr\u00e9 l'optimisme que suscite l'arriv\u00e9e de vaccins. L'\u00e9pid\u00e9mie est en plein rebond notamment aux \u00c9tats-Unis et au Canada", "title": "Covid-19 : l'OMS appelle \u00e0 rester vigilant malgr\u00e9 l'arriv\u00e9e des vaccins - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/am\u00e9riques/20201205-covid-19-l-oms-appelle-\u00e0-rester-vigilant-malgr\u00e9-l-arriv\u00e9e-des-vaccins", "author": "FRANCE 24", "publishedAt": "2020-12-05T15:18:00Z", "content": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9 demande ne pas baisser la garde face \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19, malgr\u00e9 l'optimisme que suscite l'arriv\u00e9e de vaccins. L'\u00e9pid\u00e9mie est en plein rebond notamment aux \u00c9\u2026 [+4375 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/c2729f20-36c9-11eb-953a-005056bff430/w:1280/p:16x9/e31e62d4a7f2debe4ae7c0ccbcde9b30c6229fb9.jpg"}, {"description": "Le financement de l'\u00e9ducation devient une question prioritaire. La Tr\u00e9sorerie G\u00e9n\u00e9rale du Royaume en tant qu'acteur institutionnel important, s'implique dans le d\u00e9bat \u00e0 l'occasion d'une webinaire. Org", "title": "Financement de l'Education: TGR explore de nouvelles pistes - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/financement-de-leducation-tgr-explore-de-nouvelles-pistes", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-12-05T14:03:30Z", "content": "Le financement de l\u2019\u00e9ducation devient une question prioritaire. La Tr\u00e9sorerie G\u00e9n\u00e9rale du Royaume en tant qu\u2019acteur institutionnel important, s\u2019implique dans le d\u00e9bat \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une webinaire. Or\u2026 [+1770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2019/12/ecole-eleve-education-Maroc.jpg"}, {"description": "CORONAVIRUS - La campagne de vaccination se pr\u00e9cise. En France, o\u00f9 la r\u00e9ticence monte \u00e0 l'\u00e9gard de ce vaccin, elle a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e \u00e0 Alain Fischer et devrait concerner en premier lieu les personnes vuln\u00e9rables et ceux qui s'en occupent. Voici les derni\u00e8res info\u2026", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : en Italie, de nouvelles restrictions pour \u00e9viter une 3e vague - LCI", "url": "https://www.lci.fr/sante/en-direct-covid-19-epidemie-coronavirus-12-923-nouveaux-cas-lors-de-ces-dernieres-24-heures-2171514.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-12-05T12:50:00Z", "content": "POUR L'OMS, L'AFRIQUE DOIT INTENSIFIER SA PR\u00c9PARATION\r\nSur les 47 pays de la r\u00e9gion Afrique de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS), \"seulement pr\u00e8s du quart disposent de plans ad\u00e9quats pour les\u2026 [+886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/test-positif-covid-0d9051-0@1x.jpeg"}, {"description": "Voici les sept principaux amendements introduits par la commission des finances, de la planification et du d\u00e9veloppement \u00e9conomique \u00e0 la Chambre des Conseillers, et accept\u00e9s par le gouvernement:", "title": "Auto-entrepreneurs, IR, amnistie fiscale\u2026les amendements accept\u00e9s - Leseco.ma", "url": "https://leseco.ma/auto-entrepreneurs-ir-amnistie-fiscale-les-amendements-acceptes/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T11:54:24Z", "content": "Voici les sept principaux amendements introduits par la commission des finances, de la planification et du d\u00e9veloppement \u00e9conomique \u00e0 la Chambre des Conseillers, et accept\u00e9s par le gouvernement:\r\n1. \u2026 [+1953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leseco.ma"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/leseco.ma/wp-content/uploads/2020/12/Fiscalite.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1"}, {"description": "Le Matin - Coronavirus: Bahre\u00efn devient le second pays \u00e0 approuver le vaccin Pfizer-BioNTech", "title": "Le Matin - Coronavirus: Bahre\u00efn devient le second pays \u00e0 approuver le vaccin Pfizer-BioNTech - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/coronavirus-bahrein-devient-second-pays-approuver-vaccin-pfizer-biontech/348982.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-12-05T11:44:00Z", "content": "Bahre\u00efn a annonc\u00e9 vendredi l'approbation en urgence du vaccin de Pfizer-BioNTech contre le coronavirus, devenant le second pays \u00e0 donner son feu vert quelques jours apr\u00e8s le Royaume-Uni.\r\n\"L'approbat\u2026 [+1425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/12/cad9716bd6466ac5c5e4b6fef1a77516.jpg"}, {"description": "Les obs\u00e8ques de l&#039;ancien pr\u00e9sident fran\u00e7ais Val\u00e9ry Giscard d&#039;Estaing, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi \u00e0 l&#039;\u00e2ge de 94 ans du Covid-19, ont d\u00e9but\u00e9 ce matin du samedi 5 d\u00e9cembre dans la plus stricte intimit\u00e9 familiale \u00e0 Authon, au sud-ouest de Paris, a constat\u00e9 un\u2026", "title": "France: obs\u00e8ques de l'ex-pr\u00e9sident Giscard d'Estaing dans l'intimit\u00e9 - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/monde/france-obseques-de-lex-president-giscard-destaing-dans-lintimite-228725", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-05T11:15:00Z", "content": "Par Le360 (AFP) le 05/12/2020 \u00e0 12h15\r\n Les obs\u00e8ques de l'ancien pr\u00e9sident fran\u00e7ais Val\u00e9ry Giscard d'Estaing, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi \u00e0 l'\u00e2ge de 94 ans du Covid-19, ont d\u00e9but\u00e9 ce matin du samedi 5 d\u00e9cembre d\u2026 [+1694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/12/enterrement.jpg"}, {"description": "Un retour \u00e0 la vie normale d\u00e9pend grandement de la vaccination d\u2019une grande partie de la population, a affirm\u00e9 vendredi \u00e0 Rabat, le pr\u00e9sident du comit\u00e9 technique national de vaccination, Moulay Tahar Alaoui. Dans une d\u00e9claration \u00e0 la presse, en marge de la r\u00e9\u2026", "title": "Ait Taleb : \"Le vaccin anti-Covid19 ne sera pas obligatoire\" - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lnt.ma/ait-taleb-le-vaccin-anti-covid19-ne-sera-pas-obligatoire/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T10:55:01Z", "content": "Un retour \u00e0 la vie normale d\u00e9pend grandement de la vaccination dune grande partie de la population, a affirm\u00e9 vendredi \u00e0 Rabat, le pr\u00e9sident du comit\u00e9 technique national de vaccination, Moulay Tahar \u2026 [+4035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/09/mapph_20200907_0000_map_map.jpg"}, {"description": "La Bourse de New York a cl\u00f4tur\u00e9 vendredi sur de nouveaux records, port\u00e9e par les espoirs d'un accord sur un soutien \u00e0 l'\u00e9conomie am\u00e9ricaine et rel\u00e9guant au deuxi\u00e8me plan des chiffres de l'emploi en...", "title": "Wall Street conclut la semaine sur de nouveaux records (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-180122-wall-street-conclut-la-semaine-sur-de-nouveaux-records.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T10:07:00Z", "content": "La Bourse de New York a cl\u00f4tur\u00e9 vendredi sur de nouveaux records, port\u00e9e par les espoirs d'un accord sur un soutien \u00e0 l'\u00e9conomie am\u00e9ricaine et rel\u00e9guant au deuxi\u00e8me plan des chiffres de l'emploi en d\u2026 [+2781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/99fef6e3c1dd5fef190035e3b5fc982ad682c1f6.jpg"}, {"description": "Khalid Ait Taleb a r\u00e9uni le Comit\u00e9 technique national de vaccination, ce vendredi 4 d\u00e9cembre, \u00e0 Rabat. Un tour d'horizon g\u00e9n\u00e9ral de la pr\u00e9paration de la vaccination sur tous les fronts, y compris la communication.", "title": "Ait Taleb r\u00e9unit le Comit\u00e9 technique national de vaccination - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/ait-taleb-reunit-le-comite-technique-national-de-vaccination-14841.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T09:51:00Z", "content": "Khalid Ait Taleb a r\u00e9uni le Comit\u00e9 technique national de vaccination, ce vendredi 4 d\u00e9cembre, \u00e0 Rabat. Un tour d'horizon g\u00e9n\u00e9ral de la pr\u00e9paration de la vaccination sur tous les fronts, y compris la \u2026 [+3817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/05-12-2020/reunioncomitetechniquenationaldevaccinationMAP0.jpg"}, {"description": "Mon horoscope du jour (5 d\u00e9cembre 2020): B\u00e9lier : Les influx de la Lune vous aident \u00e0 mettre de l'ordre dans vos affaires administratives : c'est un gros souci en moins. Mod\u00e9rez votre activit\u00e9 sur la", "title": "Mon Horoscope du Jour (5 Decembre 2020) ! \u2013 Le7tv.ma - le7tv.ma", "url": "https://fr.le7tv.ma/2020/12/05/mon-horoscope-du-jour-5-decembre-2020/", "author": "le7tv", "publishedAt": "2020-12-05T09:16:57Z", "content": "Mon horoscope du jour (5 d\u00e9cembre 2020):\r\nB\u00e9lier :Les influx de la Lune vous aident \u00e0 mettre de l\u2019ordre dans vos affaires administratives : c\u2019est un gros souci en moins. Mod\u00e9rez votre activit\u00e9 sur la\u2026 [+2542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le7tv.ma"}, "urlToImage": "https://fr.le7tv.ma/wp-content/uploads/2020/10/Screenshot_20201003_101850.jpg"}, {"description": null, "title": "M\u00e9t\u00e9o: le temps pr\u00e9vu ce samedi 5 d\u00e9cembre au Maroc - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3LmgyNGluZm8ubWEvbWFyb2MvbWV0ZW8tbGUtdGVtcHMtcHJldnUtY2Utc2FtZWRpLTUtZGVjZW1icmUtYXUtbWFyb2Mv0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T09:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}