{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "L'UE et la BERD accordent 21 millions d'euros pour soutenir le secteur d'environnement au Maroc - Agence de Presse Africaine", "url": "http://apanews.net/fr/news/lue-et-la-berd-accordent-21-millions-deuros-pour-soutenir-secteur-denvironnement-au-maroc", "author": "APANEWS", "publishedAt": "2020-06-30T23:45:51Z", "content": "L'objectif \u00e9tant de soutenir les investissements verts des PME, notamment lefficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, les \u00e9nergies renouvelables et la gestion durable des ressources, afin dam\u00e9liorer leur comp\u00e9titivit\u00e9 \u2026 [+513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apanews.net"}, "urlToImage": "http://apanews.net/storage/app/uploads/public/5ef/bcf/a8b/5efbcfa8ba546012429100.jpg"}, {"description": "", "title": "Maroc : Le parlement adopte une loi visant la restructuration du secteur de l'artisanat - Agence de Presse Africaine", "url": "http://apanews.net/fr/news/maroc-le-parlement-adopte-une-loi-visant-la-restructuration-du-secteur-de-lartisanat", "author": "APANEWS", "publishedAt": "2020-06-30T23:39:42Z", "content": "Ce projet de loi, pr\u00e9sent\u00e9 par la ministre du tourisme, de lartisanat, du transport a\u00e9rien et de l\u00e9conomie sociale, Mme Nadia Fettah, sinscrit dans le cadre dun processus de r\u00e9forme initi\u00e9 par le min\u2026 [+1512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apanews.net"}, "urlToImage": "http://apanews.net/storage/app/uploads/public/5ef/bcd/c1d/5efbcdc1d0356229972907.jpg"}, {"description": "Le Groupe Al Omrane a r\u00e9alis\u00e9 un chiffre d'affaires de 4,570 milliards de dirhams (MMDH) et cr\u00e9\u00e9 29.334 titres fonciers en 2019. Ces r\u00e9alisations positives ont pu \u00eatre achev\u00e9es malgr\u00e9 la conjoncture difficile que traverse le secteur depuis plusieurs ann\u00e9es, i\u2026", "title": "Groupe Al Omrane : un chiffre d'affaires d\u00e9passant les 4,5 MMDH et plus 29.000 titres fonciers cr\u00e9\u00e9s en 2019 - 2M Maroc", "url": "https://m.2m.ma/fr/news/groupe-al-omrane-un-chiffre-daffaires-depassant-les-45-mmdh-et-plus-29000-titres-fonciers-crees-en-2019-20200630/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T23:01:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "M.2m.ma"}, "urlToImage": "https://m.2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/6/30/1590487702hao5_GW7t2AR.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Deux cent quarante-trois (243) nouveaux cas d'infection au coronavirus (Covid-19) et quatre-vingt-sept (87) gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au Maroc au cours des derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 mardi le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.Ce nouveau bilan porte \u00e0 12.", "title": "Covid-19 : 243 nouveaux cas confirm\u00e9s au Maroc, 87 gu\u00e9risons en 24h - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/covid-19-243-nouveaux-cas-confirmes-au-maroc-87-guerisons-en-24h.html", "author": "hasna daoudi", "publishedAt": "2020-06-30T22:43:00Z", "content": "Ce nouveau bilan porte \u00e0 12.533 le nombre de contaminations dans le Royaume depuis la d\u00e9claration du premier cas le 2 mars dernier, et \u00e0 8.920 le nombre des personnes totalement r\u00e9tablies, soit un ta\u2026 [+711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/07/75649123_261958458207603_7112498170367592171_n.jpg"}, {"description": "Marocains bloqu\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9tranger : 302 citoyens rapatri\u00e9s de Turquie", "title": "Marocains bloqu\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger : 302 citoyens rapatri\u00e9s de Turquie - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/alaune/marocains-bloques-a-l-etranger-302-citoyens-rapatries-de-turquie", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T22:12:48Z", "content": "La deuxi\u00e8me \u00e9tape de l'op\u00e9ration de rapatriement des Marocains bloqu\u00e9s en Turquie a \u00e9t\u00e9 entam\u00e9e mardi avec le retour de 302 citoyens, dont deux b\u00e9b\u00e9s, \u00e0 bord de deux avions \u00e0 destination de l'a\u00e9ropor\u2026 [+1839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5efbb78d7bd54.jpeg"}, {"description": "", "title": "Rabat accueillera les demi-finales de la coupe de la CAF - Agence de Presse Africaine", "url": "http://apanews.net/fr/news/rabat-accueillera-les-demi-finales-de-la-coupe-de-la-caf", "author": "APANEWS", "publishedAt": "2020-06-30T22:09:35Z", "content": "APA-Rabat (Maroc)\r\nLa capitale du Maroc, Rabat, va abriter au mois de septembre les demi-finales de la Coupe de la CAF, qui ont \u00e9t\u00e9 suspendues en mars dernier en raison de la pand\u00e9mie de la Covid-19,\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apanews.net"}, "urlToImage": "http://apanews.net/storage/app/uploads/public/5ef/bb8/8d0/5efbb88d05432406609838.jpg"}, {"description": "Peut-\u00eatre que la strat\u00e9gie de Donald Trump \u00e9tait de mettre la chanson des Rolling Stones sur l\u2019un de ses rassemblements de r\u00e9\u00e9lection pour obtenir au", "title": "15 artistes qui ont interdit \u00e0 Donald Trump d'utiliser sa musique - Breakingnews.fr", "url": "https://www.breakingnews.fr/divertissement/musique/15-artistes-qui-ont-interdit-a-donald-trump-dutiliser-sa-musique-534218.html", "author": "Breaking News", "publishedAt": "2020-06-30T21:23:00Z", "content": "Peut-\u00eatre que la strat\u00e9gie de Donald Trump \u00e9tait de mettre la chanson des Rolling Stones sur lun de ses rassemblements de r\u00e9\u00e9lection pour obtenir au moins un autre rocker et rendre ses conf\u00e9rences un\u2026 [+9415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Breakingnews.fr"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.sopitas.com/wp-content/uploads/2020/06/donald-trump-pruebas-coronavirus-2-scaled.jpg"}, {"description": "Les responsables sanitaires am\u00e9ricains ont reconnu mardi ne pas contr\u00f4ler", "title": "Virus: l'\u00e9pid\u00e9mie flambe aux Etats-Unis, exclus des pays auxquels l'UE rouvre ses fronti\u00e8res - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-166690-virus-l-epidemie-flambe-aux-etats-unis-exclus-des-pays-auxquels-l-ue-rouvre-ses-frontieres.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T20:29:00Z", "content": "Les responsables sanitaires am\u00e9ricains ont reconnu mardi ne pas contr\u00f4ler \"totalement\" la pand\u00e9mie et redouter une explosion du nombre de cas aux Etats-Unis, exclus d'une liste de 15 pays auxquels l'\u2026 [+6029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/70dd87ca1b4358ad9872fc0096074261e8d8f990.jpg"}, {"description": null, "title": "Conflit parents d'\u00e9l\u00e8ves Vs \u00e9coles priv\u00e9es: Amzazi prend ses distances - Hespress en Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1MzYyNy1jb25mbGl0LXBhcmVudHMtZGVsZXZlcy12cy1lY29sZXMtcHJpdmVlcy1hbXphemktcHJlbmQtc2VzLWRpc3RhbmNlcy5odG1s0gFsaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTUzNjI3LWNvbmZsaXQtcGFyZW50cy1kZWxldmVzLXZzLWVjb2xlcy1wcml2ZWVzLWFtemF6aS1wcmVuZC1zZXMtZGlzdGFuY2VzLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T20:23:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Des chercheurs ont d\u00e9couvert une souche de virus de grippe porcine en Chine pr\u00e9sentant toutes les caract\u00e9ristiques capables de provoquer une future pand\u00e9mie, selon une \u00e9tude parue lundi dans la revue", "title": "Un virus de grippe porcine d\u00e9couvert comme propice \u00e0 une prochaine pand\u00e9mie - quid.ma", "url": "https://quid.ma/pandemie/un-virus-de-grippe-porcine-decouvert-comme-propice-a-une-prochaine-pandemie", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:54:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5efbb49a98696.jpg"}, {"description": null, "title": "L'indice CAM juge le climat des affaires \"tr\u00e8s d\u00e9grad\u00e9\" par le coronavirus - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1MzU1Mi1saW5kaWNlLWNhbS1qdWdlLWxlLWNsaW1hdC1kZXMtYWZmYWlyZXMtdHJlcy1kZWdyYWRlLXBhci1sZS1jb3JvbmF2aXJ1cy5odG1s0gFvaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTUzNTUyLWxpbmRpY2UtY2FtLWp1Z2UtbGUtY2xpbWF0LWRlcy1hZmZhaXJlcy10cmVzLWRlZ3JhZGUtcGFyLWxlLWNvcm9uYXZpcnVzLmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:17:06Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La c\u00e9r\u00e9monie des CAF Awards 2020 est annul\u00e9e. C&#039;est ce qu&#039;a annonc\u00e9 le pr\u00e9sident de la CAF, Ahmad Ahmad, lors d&#039;une conf\u00e9rence de presse tenue ce mardi 30 juin en visioconf\u00e9rence.", "title": "Pas de Ballon d'Or africain pour l'ann\u00e9e 2020 - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/sports/pas-de-ballon-dor-africain-pour-lannee-2020-218324", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-30T18:04:12Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 30/06/2020 \u00e0 19h04Sadio Man\u00e9 (Liverpool) a \u00e9t\u00e9 sacr\u00e9 joueur africain de l'ann\u00e9e 2019.\r\n\u00a9 Copyright : DRLa c\u00e9r\u00e9monie des CAF Awards 2020 est annul\u00e9e. C'est ce qu'a annonc\u00e9 le pr\u00e9si\u2026 [+162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/06/ballon_dor_africain.jpg"}, {"description": "Les \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne ont approuv\u00e9, mardi 30 juin 2020, la liste provisoire des 15 \"pays s\u00fbrs\" dont le Maroc auxquels l\u2019Europe va rouvrir ses fronti\u00e8res d\u00e8s le 1\u1d49\u02b3 juillet.", "title": "L'Europe confirme la r\u00e9ouverture de ses fronti\u00e8res au Maroc - Marocains du monde", "url": "https://www.bladi.net/l-europe-confirme-la-reouverture-de-ses-frontieres-au-maroc,70925.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T18:00:00Z", "content": "Les ambassadeurs des pays de l\u2019UE et de l\u2019espace Schengen proposaient, vendredi 26 juin, une liste de 15 pays, except\u00e9 les \u00c9tats-Unis la Russie, Isra\u00ebl, le Br\u00e9sil et la Turquie. Ces pays sont consid\u00e9\u2026 [+818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton70925.jpg"}, {"description": "Pr\u00e9sent ce mardi \u00e0 Milan pour finaliser son contrat avec l'Inter, Achraf Hakimi ouvre une nouvelle page de sa carri\u00e8re. Le Marocain a tenu des adieux \u00e9mouvants \u00e0 son ancien club.", "title": "Achraf Hakimi : signature \u00e0 l'Inter Milan, ses adieux \u00e0 Dortmund - Africa Top Sports", "url": "https://www.africatopsports.com/2020/06/30/achraf-hakimi-signature-a-linter-milan-ses-adieux-a-dortmund/", "author": "Steven LAVON", "publishedAt": "2020-06-30T17:35:00Z", "content": "Pr\u00e9sent ce mardi \u00e0 Milan pour finaliser son contrat avec l\u2019Inter, Achraf Hakimi ouvre une nouvelle page de sa carri\u00e8re. Le Marocain a tenu des adieux \u00e9mouvants \u00e0 son ancien club.\r\nLe joueur qui appar\u2026 [+418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Africatopsports.com"}, "urlToImage": "https://www.africatopsports.com/wp-content/uploads/2020/06/hakimiii.jpg"}, {"description": "Le Maroc a recens\u00e9 nouveaux cas de Covid19, ce mardi juin \u00e0 18h00, portant le total \u00e0 cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie ...", "title": "Covid19: 243 nouveaux cas ce mardi \u00e0 18h00 - L'\u00c9conomiste", "url": "https://leconomiste.com/flash-infos/covid19-243-nouveaux-cas-ce-mardi-18h00", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T17:24:39Z", "content": "Le Maroc a recens\u00e9 243 nouveaux cas de Covid19, ce mardi\u00a0juin \u00e0 18h00, portant le total \u00e0\u00a0 12.533 cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, indique le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.\r\nLe nombre de morts m\u2026 [+230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/24h_tt_42.jpg"}, {"description": "L\u2019Association marocaine des maladies auto-immunes et syst\u00e9miques rappelle l\u2019importance du port du masque dans la lutte contre la propagation du Covid-19. Elle se base sur une r\u00e9cente \u00e9tude de l\u2019Acad\u00e9mie des sciences am\u00e9ricaines.", "title": "Alerte sur un rel\u00e2chement dans le port du masque - M\u00e9dias 24", "url": "https://medias24.com/alerte-sur-un-relachement-dans-le-port-du-masque-11547.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T17:10:13Z", "content": "LAssociation marocaine des maladies auto-immunes et syst\u00e9miques rappelle limportance du port du masque dans la lutte contre la propagation du Covid-19. Elle se base sur une \u00e9tude publi\u00e9e le 11 juin d\u2026 [+2279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/30-06-2020/MASQUES01.jpg"}, {"description": "La Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts ( DGI) a mis en \u0153uvre la mesure adopt\u00e9e par le Comit\u00e9 de veille \u00e9conomique (CVE) en mars dernier ...", "title": "IS et IR professionnel: Ce qu'a d\u00e9cid\u00e9 le fisc - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/et-ir-professionnel-ce-qu-decide-le-fisc", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T16:22:07Z", "content": "La Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts ( DGI) a mis en uvre la mesure adopt\u00e9e par le Comit\u00e9 de veille \u00e9conomique (CVE) en mars dernier permettant aux entreprises dont le chiffre daffaires est inf\u00e9rieur \u00e0 2\u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/impots_2020_1_nnn.jpg"}, {"description": "L\u2019Union europ\u00e9enne (UE) a d\u00e9cid\u00e9, mardi, de lever \u00e0 partir du 1er juillet les restrictions de voyage pour les r\u00e9sidents d\u2019une quinzaine de pays tiers d", "title": "URGENT \u2013 L\u2019UE l\u00e8ve les restrictions de voyage pour une quinzaine de pays tiers, dont le Maroc - Article19.ma - Site d\u2019information Marocain", "url": "http://article19.ma/accueil/archives/131463", "author": "Maria", "publishedAt": "2020-06-30T16:16:00Z", "content": "LUnion europ\u00e9enne (UE) a d\u00e9cid\u00e9, mardi, de lever \u00e0 partir du 1er juillet les restrictions de voyage pour les r\u00e9sidents dune quinzaine de pays tiers dont le Maroc, a rapport\u00e9 la MAP, citant une source\u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Article19.ma"}, "urlToImage": "http://article19.ma/accueil/wp-content/uploads/2020/06/F5F59FC3-DBD6-4C05-98AB-995E4509BEBE.jpeg"}, {"description": "Le Matin - La LNFP demande officiellement \u00e0 la FRMF  de statuer au plus vite sur le match DHJ-RCA", "title": "La LNFP demande officiellement \u00e0 la FRMF de statuer au plus vite sur le match DHJ-RCA - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/lnfp-demande-officiellement-frmf-statuer-plus-vite-match-dhj-rca/340074.html", "author": "Youssef Moutmaine, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-30T15:54:00Z", "content": "Les joueurs du DHJ sentra\u00eenant sur la pelouse du stade El Abdi, le 7 janvier 2020, en labsence du Raja qui \u00e9tait rest\u00e9 en Alg\u00e9rie.Le pr\u00e9sident de la commission des comp\u00e9titions de la Ligue nationale \u2026 [+4052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/e2c9b31448189a5983780b52f8aab57f.jpg"}, {"description": "Le Fonds africain pour la culture (ACF) et son partenaire du Maroc, la Fondation pour le d\u00e9veloppement de la culture contemporaine africaine (FDCCA), organisent le 7 juillet 2020, une vente aux ench\u00e8res de soutien aux artistes contemporains du continent. \u00a0 Da\u2026", "title": "Covid-19 : 30 artistes en soutien \u00e0 l'art contemporain africain - gabonreview.com", "url": "https://www.gabonreview.com/covid-19-30-artistes-en-soutien-a-lart-contemporain-africain/", "author": "Loic Ntoutoume", "publishedAt": "2020-06-30T15:37:23Z", "content": "Le Fonds africain pour la culture (ACF) et son partenaire du Maroc, la Fondation pour le d\u00e9veloppement de la culture contemporaine africaine (FDCCA), organisent le 7 juillet 2020, une vente aux ench\u00e8\u2026 [+1020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gabonreview.com"}, "urlToImage": "https://www.gabonreview.com/wp-content/uploads/2020/06/vente-encheres-africains2.jpg"}], "totalResults": 34}