{"status": "ok", "articles": [{"description": "La sonde \u00e9miratie ''Al-Amal'' (Espoir), premi\u00e8re mission spatiale arabe vers la plan\u00e8te Mars, a d\u00e9coll\u00e9 lundi depuis le centre spatial de Tanegashima (sud-ouest du Japon), apr\u00e8s deux reports de son...", "title": "La premi\u00e8re mission spatiale arabe vers Mars a d\u00e9coll\u00e9 du Japon - L'Orient-Le Jour", "url": "https://www.lorientlejour.com/article/1226500/la-premiere-mission-spatiale-arabe-vers-mars-a-decolle-du-japon.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T22:13:23Z", "content": "La sonde \u00e9miratie \"Al-Amal\" (Espoir), premi\u00e8re mission spatiale arabe vers la plan\u00e8te Mars, a d\u00e9coll\u00e9 lundi depuis le centre spatial de Tanegashima (sud-ouest du Japon), apr\u00e8s deux reports de son d\u00e9p\u2026 [+343 chars]", "source": {"id": null, "name": "L'Orient-Le Jour"}, "urlToImage": "https://www.lorientlejour.com/assets/images/meta-tags-article-placeholder.jpg"}, {"description": "Le Tourisme constitue l\u2019un des secteurs les plus durement touch\u00e9s par la crise du nouveau Coronavirus et tardera le plus \u00e0 reprendre. L\u2019absence d\u2019intervention de l\u2019Etat et de refonte de la Gouvernance du secteur risque, malgr\u00e9 sa r\u00e9silience reconnue, d\u2019entra\u00ee\u2026", "title": "Maroc : 3 \u00e0 5 mois pour sauver la saison touristique ! - challenge.ma", "url": "https://www.challenge.ma/maroc-3-a-5-mois-pour-sauver-la-saison-touristique-149895/", "author": "Adama Sylla", "publishedAt": "2020-07-19T21:51:00Z", "content": "Le Tourisme constitue lun des secteurs les plus durement touch\u00e9s par la crise du nouveau Coronavirus et tardera le plus \u00e0 reprendre. Labsence dintervention de lEtat et de refonte de la Gouvernance du\u2026 [+12242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/07/photo-tourisme.jpg"}, {"description": "ABOU DHABI, 19 juillet 2020 (WAM) - Mars, notre voisin plan\u00e9taire le plus proche mais myst\u00e9rieux, accueillera, bient\u00f4t, de nouveaux visiteurs sans pilote de la plan\u00e8te Terre, parmi lesquels la premi\u00e8re mission sur la plan\u00e8te rouge par un asiatique occidental,\u2026", "title": "La Route vers la Plan\u00e8te Rouge: la contribution des EAU \u00e0 l'humanit\u00e9 - WAM French", "url": "http://wam.ae/fr/details/1395302856240", "author": "WAM", "publishedAt": "2020-07-19T21:10:00Z", "content": "ABOU DHABI, 19 juillet 2020 (WAM) - Mars, notre voisin plan\u00e9taire le plus proche mais myst\u00e9rieux, accueillera, bient\u00f4t, de nouveaux visiteurs sans pilote de la plan\u00e8te Terre, parmi lesquels la premi\u00e8\u2026 [+5945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Emirates News Agency"}, "urlToImage": "https://assets.wam.ae/uploads/2020/07/medium-1446603510987013764.jpg"}, {"description": "A Tanger, des milliers de personnes sont d\u00e9sormais \u00e0 la recherche de tests Covid-19 pour pouvoir quitter le pays. Une nouvelle exigence de la France dans certains d\u00e9partements. Mais au Maroc, le test de d\u00e9pistage n\u2019est pas encore g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9. Des bateaux au d\u00e9\u2026", "title": "Coronavirus au Maroc: des milliers de voyageurs \u00e0 la recherche de tests de d\u00e9pistage - TV5MONDE Info", "url": "https://information.tv5monde.com/video/coronavirus-au-maroc-des-milliers-de-voyageurs-la-recherche-de-tests-de-depistage", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T20:21:32Z", "content": "Jump to navigation\r\nA Tanger, des milliers de personnes sont d\u00e9sormais \u00e0 la recherche de tests Covid-19 pour pouvoir quitter le pays. Une nouvelle exigence de la France dans certains d\u00e9partements. Ma\u2026 [+223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/jwplayerfield/Capture_decran_2020-07-19_a_19.07.14.png"}, {"description": "Lors d'une conf\u00e9rence de presse, tenue ce dimanche 19 juillet, par le chef de gouvernement Sa\u00e2d Eddine El Othmani et le Ministre de la Sant\u00e9 Khalid Ait Taleb, \u00e0 quelques jours de Aid Al-Adha, le chef de l'ex\u00e9cutif a insist\u00e9 sur la vigilance des citoyens penda\u2026", "title": "Covid-19/Aid Al-Adha: l'appel \u00e0 la vigilance de Sa\u00e2d Eddine El Othmani - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/covid-19aid-al-adha-lappel-a-la-vigilance-de-saad-eddine-el-othmani-20200719/", "author": "2M.ma", "publishedAt": "2020-07-19T20:02:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/7/19/1595188089109772739_988693924935162_2428674791360000620_n_nGH92tZ.image_corps_article.jpg"}, {"description": null, "title": "Khouribga: Des coupures d'eau attisent la col\u00e8re des citoyens, l'ONEE invoque la s\u00e9cheresse - Hespress en Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1Njc0NC1raG91cmliZ2EtZGVzLWNvdXB1cmVzLWRlYXUtYXR0aXNlbnQtbGEtY29sZXJlLWRlcy1jaXRveWVucy1sb25lZS1pbnZvcXVlLWxhLXNlY2hlcmVzc2UuaHRtbNIBf2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1Njc0NC1raG91cmliZ2EtZGVzLWNvdXB1cmVzLWRlYXUtYXR0aXNlbnQtbGEtY29sZXJlLWRlcy1jaXRveWVucy1sb25lZS1pbnZvcXVlLWxhLXNlY2hlcmVzc2UuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T19:13:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le premier groupe des travailleuses saisonni\u00e8res marocaines dans la province espagnole de Huelva est arriv\u00e9, dimanche au port de Tanger Med, \u00e0 bord d'un bateau en provenance du port de Huelva. Il s'agit d'environ 1.200 travailleuses saisonni\u00e8res marocaines su\u2026", "title": "Tanger Med: arriv\u00e9e du 1er groupe des travailleuses saisonni\u00e8res marocaines de Huelva - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/maroc/tanger-med-arrivee-du-1er-groupe-des-travailleuses-saisonnieres-marocaines-de-huelva/", "author": "H24Info.ma avec MAP", "publishedAt": "2020-07-19T19:11:00Z", "content": "Le premier groupe des travailleuses saisonni\u00e8res marocaines dans la province espagnole de Huelva est arriv\u00e9, dimanche au port de Tanger Med, \u00e0 bord d\u2019un bateau en provenance du port de Huelva.\r\nIl s\u2019\u2026 [+3631 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/07/Tanger-retour-saisonnie\u0300res-copier.jpg"}, {"description": null, "title": "Alerte : Les h\u00f4tels marocains autoris\u00e9s \u00e0 utiliser 100% de leur capacit\u00e9 - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/alerte-les-hotels-marocains-autorises-a-utiliser-100-de-leur-capacite/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T19:06:00Z", "content": "Le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 de passer \u00e0 la troisi\u00e8me phase du plan de d\u00e9confinement \u00e0 partir du 19 juillet \u00e0 minuit, et ce sur la base des conclusions du suivi quotidien et de l\u2019\u00e9valuation p\u00e9riodique de\u2026 [+212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2019/10/Mogador-Hotels-Resorts.jpg"}, {"description": "Depuis le 11 juillet, les pharmacies sont autoris\u00e9es \u00e0 r\u00e9aliser des \"tests rapides d'orientation diagnostique\" (Trod), pour d\u00e9tecter la pr\u00e9sence d'anticorps, en r\u00e9ponse au coronavirus. A Nancy, certaines officines sont d\u00e9j\u00e0 \u00e9quip\u00e9es et la demande est l\u00e0.", "title": "Coronavirus : les nouveaux tests rapides sont arriv\u00e9s dans les pharmacies de Nancy - France Bleu", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/sante-sciences/covid-19-les-nouveaux-tests-rapides-en-pharmacie-sont-arrives-a-nancy-1594990702", "author": "Lise Roos Weil", "publishedAt": "2020-07-19T18:07:50Z", "content": "Un test s\u00e9rologique en dix minutes, chez votre pharmacien. Depuis le 11 juillet, c'est possible. A Nancy, les pharmacies commencent \u00e0 \u00eatre \u00e9quip\u00e9es. Ces \"tests rapides d'orientation diagnostique\" (Tr\u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/07/cc67a652-f45f-4f6e-83bd-0ec28d429163/870x489_tests_pharmacie.jpg"}, {"description": "Une \u00e9tude de chercheurs fran\u00e7ais montre que le d\u00e9ficit dans le sang d'une prot\u00e9ine normalement produite par le syst\u00e8me immunitaire \"pourrait \u00eatre la marque des formes graves de Covid-19\", un r\u00e9sultat qui pourrait aider \u00e0 rep\u00e9rer les patients \u00e0 risque. \"Le d\u00e9f\u2026", "title": "Une nouvelle \u00e9tude sugg\u00e8re qu'on peut savoir qui va d\u00e9velopper une forme grave de la Covid-19 - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/une-nouvelle-etude-suggere-quon-peut-savoir-qui-va-developper-une-forme-grave-de-la-maladie-20200719/", "author": "2M.ma", "publishedAt": "2020-07-19T18:00:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/7/19/1590496866coronavirus_%C3%A9tude_CxsSzqA.image_corps_article.jpg"}, {"description": "\" Cette nuit-l\u00e0, alors qu\u2019elle s\u2019\u00e9tait endormie et qu\u2019il entendait la rumeur de la ville par la fen\u00eatre ouverte, il se fit la r\u00e9flexion que l\u2019apparition de L\u00e9a et de Gustav dans sa vie l\u2019avait rendu \u00e0 la fois plus fort et plus vuln\u00e9rable. D\u00e9sormais, ce n\u2019\u00e9tai\u2026", "title": "Les polars de l\u2019\u00e9t\u00e9 : lisez un extrait de \u00ab La Vall\u00e9e \u00bb, de Bernard Minier - Media 7", "url": "https://fr.media7.ma/monde/les-polars-de-lete-lisez-un-extrait-de-la-vallee-de-bernard-minier.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T17:40:01Z", "content": "\" Cette nuit-l\u00e0, alors quelle s\u00e9tait endormie et quil entendait la rumeur de la ville par la fen\u00eatre ouverte, il se fit la r\u00e9flexion que lapparition de L\u00e9a et de Gustav dans sa vie lavait rendu \u00e0 la \u2026 [+3931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Media7.ma"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les rencontres se sont multipli\u00e9es entre dirigeants europ\u00e9ens dimanche \u00e0 Bruxelles, dans l'espoir d'\u00e9viter un \u00e9chec sur la n\u00e9gociation du plan de relance post-coronavirus, qui a mis \u00e0 jour...", "title": "Plan de relance de l'UE: les pourparlers s'intensifient pour \u00e9viter l'\u00e9chec - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-168400-plan-de-relance-de-l-ue-les-pourparlers-s-intensifient-pour-eviter-l-echec.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T17:05:00Z", "content": "Les rencontres se sont multipli\u00e9es entre dirigeants europ\u00e9ens dimanche \u00e0 Bruxelles, dans l'espoir d'\u00e9viter un \u00e9chec sur la n\u00e9gociation du plan de relance post-coronavirus, qui a mis \u00e0 jour d'importan\u2026 [+4739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/efd4816c9df01f783b47f7bb7cb44157c117221f.jpg"}, {"description": "Le Matin - Bilan Covid-19 : 221 nouveaux cas, 301 gu\u00e9risons et 4 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures", "title": "Le Matin - Bilan Covid-19 : 221 nouveaux cas, 301 gu\u00e9risons et 4 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/bilan-covid-19-221-cas-301-guerisons-4-deces-24-heures/341189.html", "author": "S.Ba., LE MATIN", "publishedAt": "2020-07-19T16:37:00Z", "content": "Le Maroc compte 221 nouveaux cas de contamination \u00e0 la Covid-19. Le nombre total des personnes test\u00e9es positives depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie grimpe \u00e0 17.236.\r\n301 personnes gu\u00e9ries ont quitt\u00e9 les \u2026 [+650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/d788ed0024bcb23b6ec9720585a7e128.jpg"}, {"description": "Une employ\u00e9e du camp de jour de Saint-Constant est mise en quarantaine apr\u00e8s avoir test\u00e9 positive au virus de la COVID-19.", "title": "Une employ\u00e9e d'un camps de jour de Saint-Constant test\u00e9e positive \u00e0 la COVID-19 - Fm1033.ca", "url": "http://www.fm1033.ca/une-employee-dun-camps-de-jour-de-saint-constant-testee-positive-a-la-covid-19/", "author": "HP Raymond", "publishedAt": "2020-07-19T16:33:52Z", "content": "Une employ\u00e9e du camp de jour de Saint-Constant est mise en quarantaine apr\u00e8s avoir test\u00e9 positive au virus de la COVID-19.\r\nLa Ville a eu la confirmation de la Direction de la sant\u00e9 publique le samed\u2026 [+842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fm1033.ca"}, "urlToImage": "http://www.fm1033.ca/wp-content/uploads/2020/03/covid-19-4908692_1920.jpg"}, {"description": "Les Syriens \u00e9lisent dimanche leurs d\u00e9put\u00e9s dans un pays ravag\u00e9 par la guerre et en plein marasme \u00e9conomique, o\u00f9 le pouvoir de Bachar al-Assad a consolid\u00e9 son emprise sur l'immense majorit\u00e9 du...", "title": "Syrie: des l\u00e9gislatives dans un pays ravag\u00e9 par la guerre, en pleine crise \u00e9conomique - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-168393-syrie-des-legislatives-dans-un-pays-ravage-par-la-guerre-en-pleine-crise-economique.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T15:20:00Z", "content": "Les Syriens \u00e9lisent dimanche leurs d\u00e9put\u00e9s dans un pays ravag\u00e9 par la guerre et en plein marasme \u00e9conomique, o\u00f9 le pouvoir de Bachar al-Assad a consolid\u00e9 son emprise sur l'immense majorit\u00e9 du territo\u2026 [+4086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/22e25a809e9c538827bf7b4d077493034f3924de.jpg"}, {"description": "La pr\u00e9sentation du Samsung Galaxy Note 20 approche. En attendant, voici tout ce que l'on sait d\u00e9j\u00e0 sur cette nouvelle gamme de smartphones premium, gr\u00e2ce aux fuites et aux rumeurs.", "title": "Samsung Galaxy Note 20 et Note 20 Ultra : design, caract\u00e9ristiques, date, prix et tout ce que l\u2019on sait - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/samsung/737042_samsung-galaxy-note-20-ultra-caracteristiques-date-prix", "author": "Cassim Ketfi", "publishedAt": "2020-07-19T14:00:46Z", "content": "La pr\u00e9sentation du Samsung Galaxy Note 20 approche. En attendant, voici tout ce que l'on sait d\u00e9j\u00e0 sur cette nouvelle gamme de smartphones premium, gr\u00e2ce aux fuites et aux rumeurs.\r\nSource\u00a0: Samsung \u2026 [+5151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/samsung-galaxy-note-20-offiel-2.jpg"}, {"description": "Au lendemain de l'incendie qui a endommag\u00e9 la cath\u00e9drale gothique de Nantes, dans l'ouest de la France, un b\u00e9n\u00e9vole du dioc\u00e8se \u00e9tait entendu en garde \u00e0 vue dimanche tandis que la police scientifique \u00e9tait \u00e0 l\u2019\u0153uvre pour tenter de d\u00e9terminer l'origine de l'inc\u2026", "title": "Incendie dans la cath\u00e9drale de Nantes: un homme en garde \u00e0 vue - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://www.h24info.ma/monde/incendie-dans-la-cathedrale-de-nantes-un-homme-en-garde-a-vue/", "author": "H24Info.ma avec AFP", "publishedAt": "2020-07-19T14:00:00Z", "content": "Au lendemain de l\u2019incendie qui a endommag\u00e9 la cath\u00e9drale gothique de Nantes, dans l\u2019ouest de la France, un b\u00e9n\u00e9vole du dioc\u00e8se \u00e9tait entendu en garde \u00e0 vue dimanche tandis que la police scientifique \u2026 [+2701 chars]", "source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/07/nantes-incendie.gif"}, {"description": null, "title": "Quint\u00e9+ dimanche 19/07 : Reux peut viser plus haut - Paris Turf", "url": "http://www.paris-turf.com/actualites/quinte-dimanche-19-07-reux-peut-viser-plus-haut-257322", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T13:41:00Z", "content": "Plac\u00e9 au sein du peloton, Reux (6-Christophe Soumillon) est venu plein gaz dans la ligne droite et a pass\u00e9 les premiers en revue, s\u2019imposant en cheval d\u00e9class\u00e9. Favori de l\u2019\u00e9preuve, Aigui\u00e8re d\u2019Argent\u2026 [+543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris-turf.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Compensation : Baisse de la charge globale \u00e0 5,6 Mds de DH \u00e0 fin mai", "title": "Compensation : Baisse de la charge globale \u00e0 5,6 Mds de DH \u00e0 fin mai - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/alaune/compensation-baisse-de-la-charge-globale-a-5-6-mds-de-dh-a-fin-mai", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T11:31:09Z", "content": "La charge globale de compensation au titre des subventions \u00e0 la consommation s'est situ\u00e9e \u00e0 5,6 milliards de dirhams au cours des cinq premiers mois de 2020 contre 5,96 Mds de DH durant la m\u00eame p\u00e9rio\u2026 [+1119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5f142d83a471b.jpg"}, {"description": "Le Covid-19, qui a contamin\u00e9 plus de 14 millions de personnes dans le monde, continue de se propager ou reprend dans de tr\u00e8s nombreux pays. En Europe, plusieurs Etats ont pris des mesures cibl\u00e9es pour tenter d'\u00e9viter une deuxi\u00e8me vague. Aux Etats-Unis, plus d\u2026", "title": "Coronavirus : plus de 600.000 morts dans le monde - Media 7", "url": "https://fr.media7.ma/monde/coronavirus-plus-de-600-000-morts-dans-le-monde.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T11:07:56Z", "content": "Le Covid-19, qui a contamin\u00e9 plus de 14 millions de personnes dans le monde, continue de se propager ou reprend dans de tr\u00e8s nombreux pays. En Europe, plusieurs Etats ont pris des mesures cibl\u00e9es pou\u2026 [+2780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Media7.ma"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}