{"status": "ok", "articles": [{"description": "La distribution du vaccin Covid-19 de Pfizer et BioNTech devra d\u00e9buter d\u00e8s la semaine prochaine aux Etats-Unis, apr\u00e8s le feu vert attendu dans les jours qui viennent de la part de l'autorit\u00e9 de r\u00e9gulation am\u00e9ricaine, la FDA, rapportent mercredi les m\u00e9dias US.", "title": "La distribution du vaccin de Pfizer d\u00e9butera d\u00e8s la semaine prochaine aux Etats-Unis (m\u00e9dias) - MAP", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/distribution-du-vaccin-pfizer-debutera-semaine-prochaine-aux-etats-unis-medias/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T22:35:26Z", "content": "mercredi, 9 d\u00e9cembre, 2020 \u00e0 22:55\r\nNew York La distribution du vaccin Covid-19 de Pfizer et BioNTech devra d\u00e9buter d\u00e8s la semaine prochaine aux Etats-Unis, apr\u00e8s le feu vert attendu dans les jours q\u2026 [+1436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/11/Pfizer-1.jpg"}, {"description": "Kiosque360. Le Tr\u00e9sor est parvenu \u00e0 placer un montant record de 3 milliards de dollars \u00e0 de bonnes conditions. Il pr\u00e9serve sa signature, malgr\u00e9 la d\u00e9gradation de la note du pays, et suscite l&#039;int\u00e9r\u00eat puisque l&#039;op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 souscrite 4 fois.", "title": "Le Maroc pr\u00e9serve sa renomm\u00e9e sur le march\u00e9 financier international - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/economie/le-maroc-preserve-sa-renommee-sur-le-marche-financier-international-229039", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-09T21:42:53Z", "content": "Kiosque360. Le Tr\u00e9sor est parvenu \u00e0 placer un montant record de 3 milliards de dollars \u00e0 de bonnes conditions. Il pr\u00e9serve sa signature, malgr\u00e9 la d\u00e9gradation de la note du pays, et suscite l'int\u00e9r\u00eat\u2026 [+1995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/12/marches.jpg"}, {"description": "Le film marocain \"Les coups du destin\", du r\u00e9alisateur Mohammed Lyounsi, a remport\u00e9 trois prix lors de la cinqui\u00e8me \u00e9dition du Festival international du cin\u00e9ma d'Al Qods, organis\u00e9e du 29 novembre au 6 d\u00e9cembre par le minist\u00e8re palestinien de la Culture en par\u2026", "title": "Festival international du cin\u00e9ma d'Al Qods : Le film marocain \"Les coups du destin\" triplement prim\u00e9 - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/festival-international-du-cinema-dal-qods-le-film-marocain-les-coups-du-destin-triplement-prime-20201209/", "author": "2M.ma avec MAP", "publishedAt": "2020-12-09T21:04:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/12/9/1607503817769-phFilmLm1_3JPGPpy.image_corps_article.jpg"}, {"description": "La startup am\u00e9ricaine Soluna Technologies et AM WIND envisage de construire un parc \u00e9olien de 900 MW \u00e0 Dakhla sur une superficie de 11.313 Ha, pour alimenter des serveurs d\u00e9di\u00e9s aux technologies blockchain, avec un premier investissement de 15 milliards de di\u2026", "title": "Important : Tr\u00e8s gros investissement am\u00e9ricain dans l'\u00e9olien \u00e0 Dakhla - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/important-tres-gros-investissement-americain-dans-leolien-a-dakhla/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T20:20:00Z", "content": "La startup am\u00e9ricaine Soluna Technologies et AM WIND envisage de construire un parc \u00e9olien de 900 MW \u00e0 Dakhla sur une superficie de 11.313 Ha, pour alimenter des serveurs d\u00e9di\u00e9s aux technologies bloc\u2026 [+3927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2019/12/Eolien-de-Taza.jpg"}, {"description": "Le Matin - Non, le vaccin antigrippal n\u2019est pas incompatible avec le vaccin anti-Covid", "title": "Non, le vaccin antigrippal n'est pas incompatible avec le vaccin anti-Covid - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/journal/2020/vaccin-antigrippal-n-incompatible-vaccin-anti-covid/349252.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-12-09T20:07:00Z", "content": "La vaccination contre la grippe n\u2019est pas une contre-indication \u00e0 la vaccination contre le Covid-19 que le Maroc pr\u00e9pare pour les prochaines semaines, a soulign\u00e9 mardi \u00e0 Rabat un responsable du minis\u2026 [+2531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/12/0599b8ded859c2a69593b8c65c835813.png"}, {"description": "Huawei poursuit son d\u00e9veloppement au Maroc et introduit son programme novateur \"Intelligent Life\" avec le lancement de deux magasins phares...", "title": "Huawei introduit pour la premi\u00e8re fois au Maroc son concept de vente \u00ab Intelligent Life \u00bb - Consonews", "url": "https://consonews.ma/23859.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T19:50:58Z", "content": "Huawei poursuit son d\u00e9veloppement au Maroc et introduit son programme novateur \u00ab\u00a0Intelligent Life\u00a0\u00bb avec le lancement de deux magasins phares : Huawei Experience Store (HES) au Morocco Mall et Huawei\u2026 [+3750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Consonews.ma"}, "urlToImage": "https://consonews.ma/wp-content/uploads/2020/12/IMG_5913@-min.jpg"}, {"description": "Fruit de sa qu\u00eate int\u00e9rieure L\u2019artiste peintre Mohamed Mansouri Idrissi s\u2019appr\u00eate \u00e0 d\u00e9voiler \u00e0 partir du 18 d\u00e9cembre sa nouvelle exposition sous le th\u00e8me \u00abL\u2019art mystique\u00bb \u00e0 la galerie Dar D\u2019art de Tan", "title": "Exposition \u00e0 Tanger : Plong\u00e9e dans l'univers haut en couleur de Mansouri Idrissi - Aujourd'hui Le Maroc", "url": "https://aujourdhui.ma/culture/exposition-a-tanger-plongee-dans-lunivers-haut-en-couleur-de-mansouri-idrissi", "author": "ALM", "publishedAt": "2020-12-09T18:30:13Z", "content": "Fruit de sa qu\u00eate int\u00e9rieure\r\nLartiste peintre Mohamed Mansouri Idrissi sappr\u00eate \u00e0 d\u00e9voiler \u00e0 partir du 18 d\u00e9cembre sa nouvelle exposition sous le th\u00e8me \u00abLart mystique\u00bb \u00e0 la galerie Dar Dart de Tange\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/12/Plongee-dans-lunivers-haut-en-couleur-de-Mansouri-Idrissi.jpg"}, {"description": null, "title": "Antiterrorisme: L'UE veut renforcer le mandat d'Europol - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3OTAyOS1hbnRpdGVycm9yaXNtZS1sdWUtdmV1dC1yZW5mb3JjZXItbGUtbWFuZGF0LWRldXJvcG9sLmh0bWzSAVxodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xNzkwMjktYW50aXRlcnJvcmlzbWUtbHVlLXZldXQtcmVuZm9yY2VyLWxlLW1hbmRhdC1kZXVyb3BvbC5odG1sL2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T18:13:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "L&#039;\u00e9quipe nationale de Futsal poursuit sur sa lanc\u00e9e, en surclassant, une nouvelle fois, la vingti\u00e8me nation mondiale, la Roumanie (5-2), ce mercredi 9 d\u00e9cembre au Complexe Mohammed VI de Ma\u00e2mora.", "title": "Futsal: les Lions de l'Atlas s'offrent, \u00e0 nouveau, la Roumanie - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/sports/futsal-les-lions-de-latlas-soffrent-a-nouveau-la-roumanie-229026", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-09T18:00:27Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 09/12/2020 \u00e0 18h52Une s\u00e9quence du match Maroc-Roumanie (futsal), mardi 8 d\u00e9cembre au Complexe Mohammed VI de Ma\u00e2moura.\r\n\u00a9 Copyright : DRL'\u00e9quipe nationale de Futsal poursuit sur s\u2026 [+211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/12/maroc-roumanie_futsal.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus au Maroc: 4096 nouveaux cas, dont 1364 \u00e0 Casablanca, ce 9 d\u00e9cembre - H24info le portail d'information Marocain", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vd3d3LmgyNGluZm8ubWEvbWFyb2MvY29yb25hdmlydXMtYXUtbWFyb2MtNDA5Ni1ub3V2ZWF1eC1jYXMtZG9udC0xMzY0LWEtY2FzYWJsYW5jYS1jZS05LWRlY2VtYnJlL9IBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T18:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "C\u2019est ce qu\u2019a annonc\u00e9 Abdelhamid Addou, pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral de Royal Air Maroc, dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 Le360.", "title": "Exclusif. Vid\u00e9o. Royal Air Maroc s'appr\u00eate \u00e0 c\u00e9der 6 Boeing 737-700 - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/economie/exclusif-video-royal-air-maroc-sapprete-a-ceder-6-boeing-737-700-229022", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-09T17:50:45Z", "content": "Cest ce qua annonc\u00e9 Abdelhamid Addou, pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral de Royal Air Maroc, dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 Le360.Royal Air Maroc (RAM) sappr\u00eate \u00e0 lancer, dans les \u00abjours qui viennent\u00bb, un appe\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/12/ram1.jpg"}, {"description": "Il y a 40.072 cas actifs dont 945 en r\u00e9animation. Les r\u00e9gions de Casablanca-Settat et Rabat-Sal\u00e9-K\u00e9nitra toujours en t\u00eate en termes de nouveaux cas de contamination.", "title": "Coronavirus: 4.096 nouveaux cas et 57 d\u00e9c\u00e8s, mercredi 9 d\u00e9cembre - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/coronavirus-4-096-nouveaux-cas-et-57-deces-mercredi-9-decembre-14970.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T17:06:00Z", "content": "Il y a 40.072 cas actifs dont 945\u00a0en r\u00e9animation.\u00a0Les r\u00e9gions de Casablanca-Settat et Rabat-Sal\u00e9-K\u00e9nitra toujours en t\u00eate en termes de nouveaux cas de contamination.\r\nLe minist\u00e8re de la Sant\u00e9 annonce\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/09-12-2020/corroSAMU-4.jpg"}, {"description": "La Bourse de Paris a termin\u00e9 en recul de 0,25% mercredi, sa troisi\u00e8me baisse de la semaine, prudente avant des \u00e9ch\u00e9ances importantes tant sur le plan politique que mon\u00e9taire. L'indice CAC 40 a perdu...", "title": "La Bourse de Paris cl\u00f4ture en baisse de 0,25% \u00e0 5.546,82 points (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-180490-la-bourse-de-paris-cloture-en-baisse-de-025-a-5.54682-points.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T16:54:00Z", "content": "M\u00e9dias24 est un journal \u00e9conomique marocain en ligne qui fournit des informations orient\u00e9es business, march\u00e9s, data et analyses \u00e9conomiques. Retrouvez en direct et en temps r\u00e9el, en photos et en vid\u00e9\u2026 [+207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg"}, {"description": "Le Wydad de Casablanca a vaincu le Difaa Hassani d&#039;El Jadida  (0-1), au Stade El Abdi, gr\u00e2ce \u00e0 un but d\u2019Ayoub El Kaabi (31e), dans le cadre de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e de la Botola Pro D1 Inwi.", "title": "Vid\u00e9o. Botola Pro D1: dans la douleur, le Wydad l'emporte \u00e0 El Jadida - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/sports/video-botola-pro-d1-dans-la-douleur-le-wydad-lemporte-a-el-jadida-229019", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-09T16:46:54Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 09/12/2020 \u00e0 17h29 (mise \u00e0 jour le 09/12/2020 \u00e0 17h30)Ayoub El Kaabi, attaquant du Wydad de Casablanca.\r\n\u00a9 Copyright : DRLe Wydad de Casablanca a vaincu le Difaa Hassani d'El Jadi\u2026 [+187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/12/el_kaabi.jpg"}, {"description": "24 com\u00e9diens figurent sur la liste des R\u00e9v\u00e9lations de l\u2019ann\u00e9e aux C\u00e9sar 2021. L\u2019actrice marocaine Nisrin Erradi en fait partie.", "title": "C\u00e9sar 2021. L'actrice marocaine Nisrin Erradi nomin\u00e9e parmi les r\u00e9v\u00e9lations de l'ann\u00e9e pour son r\u00f4le dans \u00abAdam\u00bb - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma/culture/cesar-2021-lactrice-marocaine-nisrin-erradi-nominee-parmi-les-revelations-de-lannee-pour-son-role-229010", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-12-09T16:45:08Z", "content": "24 com\u00e9diens figurent sur la liste des R\u00e9v\u00e9lations de lann\u00e9e aux C\u00e9sar 2021. Lactrice marocaine Nisrin Erradi en fait partie.\r\nLe Comit\u00e9 R\u00e9v\u00e9lations de lAcad\u00e9mie des C\u00e9sar, int\u00e9gralement renouvel\u00e9 ce\u2026 [+994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/12/nisrin-erradi-jpg.jpg"}, {"description": "Bruxelles, 09 D\u00e9c 2020 (SPS) Les d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens du Groupe Europe Unie, Mme. Sandra Pereira et M. Jo\u00e3o Ferreira ont appel\u00e9 la communaut\u00e9 internationale \u00e0 condamner l\u2019agression militaire marocaine contre des civils sahraouis et que justice soit faite \u00e0 l\u2019esc\u2026", "title": "Parlement europ\u00e9en : Des appels pour condamner l'agression marocaine contre le peuple sahraoui - Sahara Press Service", "url": "https://www.spsrasd.info/news/fr/articles/2020/12/09/29444.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T16:07:47Z", "content": "Bruxelles, 09 D\u00e9c 2020 (SPS) Les d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens du Groupe Europe Unie, Mme. Sandra Pereira et M. Jo\u00e3o Ferreira ont appel\u00e9 la communaut\u00e9 internationale \u00e0 condamner lagression militaire marocaine co\u2026 [+1092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Spsrasd.info"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les hommes contamin\u00e9s par le Sars-CoV-2 ont trois fois plus de risques que les femmes d'\u00eatre admis en soins intensifs, et \u00e9galement plus de risques d'en mourir, selon une \u00e9tude qui met en cause les diff\u00e9rences biologiques entre les deux sexes.Depuis...", "title": "Covid-19: trois fois plus de risques de soins intensifs pour les hommes - TV5MONDE Info", "url": "https://information.tv5monde.com/info/covid-19-trois-fois-plus-de-risques-de-soins-intensifs-pour-les-hommes-387148", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T16:00:01Z", "content": "Les hommes contamin\u00e9s par le Sars-CoV-2 ont trois fois plus de risques que les femmes d'\u00eatre admis en soins intensifs, et \u00e9galement plus de risques d'en mourir, selon une \u00e9tude qui met en cause les d\u2026 [+2782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/d9d5cd98d1f16547c6cdbb10c108c9f4284a9d08.jpg"}, {"description": null, "title": "Quint\u00e9+ mercredi 09/12 : Eadshot Josselyn double la mise - Paris Turf", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHA6Ly93d3cucGFyaXMtdHVyZi5jb20vYWN0dWFsaXRlcy9xdWludGUtbWVyY3JlZGktMDktMTItZWFkc2hvdC1qb3NzZWx5bi1kb3VibGUtbGEtbWlzZS0yNjU3NDDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T13:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les \u00c9mirats arabe unis ont approuv\u00e9 mercredi le vaccin contre le coronavirus produit par le g\u00e9ant pharmaceutique chinois Sinopharm, affirmant qu\u2019il \u00e9tait efficace \u00e0 86% au regard des conclusions des analyses de phase III. Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 \u201ca annonc\u00e9 l\u2026", "title": "Le vaccin de Sinopharm approuv\u00e9 par les autorit\u00e9s sanitaires \u00e9miraties - Infom\u00e9diaire", "url": "https://www.infomediaire.net/le-vaccin-de-sinopharm-approuve-par-les-autorites-sanitaires-emiraties/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T12:25:00Z", "content": "Les \u00c9mirats arabe unis ont approuv\u00e9 mercredi le vaccin contre le coronavirus produit par le g\u00e9ant pharmaceutique chinois Sinopharm, affirmant qu\u2019il \u00e9tait efficace \u00e0 86% au regard des conclusions des \u2026 [+1110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2020/12/vaccin.jpg"}, {"description": null, "title": "Schalke 04 met fin \u00e0 la suspension d\u2019Amine Harit - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiU2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE3ODk2Ni1zY2hhbGtlLTA0LW1ldC1maW4tYS1sYS1zdXNwZW5zaW9uLWRhbWluZS1oYXJpdC5odG1s0gFXaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTc4OTY2LXNjaGFsa2UtMDQtbWV0LWZpbi1hLWxhLXN1c3BlbnNpb24tZGFtaW5lLWhhcml0Lmh0bWwvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T11:13:01Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}