{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kiosque360. La ministre de la Solidarit\u00e9, du d\u00e9veloppement social, de la parit\u00e9 et de la famille est au centre de toutes les critiques des femmes parlementaires. En cause, son inaction alors que son d\u00e9partement est des plus sollicit\u00e9s en ces temps de coronavi\u2026", "title": "La ministre Jamila Moussali dans la ligne de mire des femmes parlementaires, voici pourquoi - Le360.ma", "url": "https://fr.le360.ma//politique/la-ministre-jamila-moussali-dans-la-ligne-de-mire-des-femmes-parlementaires-voici-pourquoi-216604", "author": "Le360.ma", "publishedAt": "2020-06-04T21:59:46Z", "content": "Kiosque360. La ministre de la Solidarit\u00e9, du d\u00e9veloppement social, de la parit\u00e9 et de la famille est au centre de toutes les critiques des femmes parlementaires. En cause, son inaction alors que son \u2026 [+2564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/06/jamila-el-moussali-1.jpg"}, {"description": "Ce jeudi 4 juin a lieu la seconde vague de rapatriement de nos compatriotes bloqu\u00e9s en Alg\u00e9rie.", "title": "2\u00e8me vague de rapatriement pour les Marocains bloqu\u00e9s en Alg\u00e9rie - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/2eme-vague-de-rapatriement-pour-les-marocains-bloques-en-algerie/", "author": "R\u00e9daction R", "publishedAt": "2020-06-04T20:59:37Z", "content": "Ce jeudi 4 juin a lieu la seconde vague de rapatriement de nos compatriotes bloqu\u00e9s en Alg\u00e9rie.Selon des sources fiables de Le Site Info, trois avions de la Royal Air Maroc (RAM) ont rapatri\u00e9 300 Mar\u2026 [+1163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/01/ram.jpg"}, {"description": "", "title": "Maroc : Large campagne de d\u00e9pistage du Covid-19 dans le secteur priv\u00e9 - Agence de Presse Africaine", "url": "http://apanews.net/fr/news/maroc-large-campagne-de-depistage-du-covid-19-dans-le-secteur-prive", "author": "APANEWS", "publishedAt": "2020-06-04T20:40:51Z", "content": "\u00ab Sur hautes instructions de Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, la CGEM a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9e de coordonner, en partenariat avec le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et celui de lInt\u00e9rieur, une tr\u00e8s large campagne de d\u00e9pist\u2026 [+866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apanews.net"}, "urlToImage": "http://apanews.net/storage/app/uploads/public/5ed/95d/03c/5ed95d03c5e63665171254.jpg"}, {"description": "Le Matin - NBA : Accord pour une reprise le 31 juillet \u00e0 Disney", "title": "Le Matin - NBA : Accord pour une reprise le 31 juillet \u00e0 Disney - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/nba-accord-reprise-31-juillet-disney/338519.html", "author": "Avec Agences, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-04T20:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s un temps-mort de quatre mois et demi en raison du coronavirus, la NBA\u00a0va reprendre\u00a0le 31 juillet, \u00e0 Disney World en Floride, o\u00f9 sera couronn\u00e9 un champion parmi les 22 \u00e9quipes concern\u00e9es par une\u2026 [+948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/5e811e238ce0dbe94ad9e91d5eb787b5.jpg"}, {"description": "Les nouveaux cas de coronavirus recens\u00e9s entre mercredi et jeudi au Maroc se trouvent dans principalement 5 r\u00e9gions. L'une d'entre elles, a connu l'apparition d'un foyer g\u00e9ant portant le bilan nationale des contaminations au dessus de la barre des 8.000 cas.", "title": "Coronavirus/Maroc: Marrakech enregistre un m\u00e9ga foyer de contamination - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/149021-coronavirus-maroc-marrakech-enregistre-un-mega-foyer-de-contamination.html", "author": "Yasmine Saih", "publishedAt": "2020-06-04T19:38:46Z", "content": "Les nouveaux cas de coronavirus recens\u00e9s entre mercredi et jeudi au Maroc se trouvent dans principalement 5 r\u00e9gions. L\u2019une d\u2019entre elles, a connu l\u2019apparition d\u2019un foyer g\u00e9ant portant le bilan nation\u2026 [+1580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/03/corona-maroc-1-e1585420915232-610x352.jpg"}, {"description": "Le Matin - Le Maroc plaide pour une mobilisation accrue de la coalition anti-Daech en Afrique de l\u2019Ouest et au Sahel", "title": "Le Matin - Le Maroc plaide pour une mobilisation accrue de la coalition anti-Daech en Afrique de l'Ouest et au Sahel - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/maroc-plaide-mobilisation-accrue-coalition-anti-daech-afrique-louest-sahel/338514.html", "author": ", LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-04T19:09:00Z", "content": "Le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res, de la coop\u00e9ration africaine et des Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, M. Nasser Bourita, a particip\u00e9, jeudi, \u00e0 la r\u00e9union Minist\u00e9rielle du Groupe Restreint de la Co\u2026 [+2687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/56548ae08c6cad9e7cb67b26387b4837.jpg"}, {"description": "Musique", "title": "Un jour, une \u0153uvre : Une pop au top - Finances News Hebdo", "url": "https://fnh.ma/article/actualite-culturelle/un-jour-une-oeuvre-une-pop-au-top", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T19:03:38Z", "content": "Avec une voix c\u00e9leste, Meryem Aboulouafa d\u00e9ploie un disque pop d\u2019une sombre po\u00e9sie. Tant\u00f4t jovial, tant\u00f4t m\u00e9lancolique.\r\nPour son premier album, elle choisit de ne pas choisir entre pop, chillwave et\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnh.ma"}, "urlToImage": "http://fnh.ma//uploads/actualites/5ed944e129612.jpeg"}, {"description": "Le Matin - Hydroxychloroquine: trois auteurs de l\u2019\u00e9tude du\u00a0Lancet\u00a0se r\u00e9tractent", "title": "Hydroxychloroquine: trois auteurs de l'\u00e9tude du Lancet se r\u00e9tractent - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/hydroxychloroquine-auteurs-letude-lancet-se-retractent/338513.html", "author": "Avec Agences, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-04T18:42:00Z", "content": "Trois des quatre auteurs de l\u2019\u00e9tude controvers\u00e9e\u00a0sur l\u2019utilisation de l\u2019hydroxychloroquine contre la Covid-19 ont demand\u00e9 la r\u00e9tractation de l\u2019article, a annonc\u00e9 la revue\u00a0TheLancet\u00a0jeudi soir.\r\n\"Nous\u2026 [+1851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/c4b7a39f5182d0e769b36eca6553897f.jpg"}, {"description": "Hibapress / AFP Les quatre policiers qui ont interpell\u00e9 George Floyd \u00e0 Minneapolis sont dor\u00e9navant tous poursuivis par la justice et sa mort a \u00e9t\u00e9 requalifi\u00e9e en \"meurtre\", comme le r\u00e9clamaient des ce", "title": "\u00c9tats-Unis: la mort de Floyd requalifi\u00e9e en \"meurtre\", 4 policiers inculp\u00e9s - hibapress", "url": "https://fr.hibapress.com/news-49530.html", "author": "aziz el guennouni", "publishedAt": "2020-06-04T18:00:01Z", "content": "Les quatre policiers qui ont interpell\u00e9 George Floyd \u00e0 Minneapolis sont dor\u00e9navant tous poursuivis par la justice et sa mort a \u00e9t\u00e9 requalifi\u00e9e en \u201cmeurtre\u201d, comme le r\u00e9clamaient des centaines de mill\u2026 [+4974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2020/06/manife.jpg"}, {"description": "Une c\u00e9r\u00e9monie \u00e0 la m\u00e9moire de George Floyd, dont la mort sous le genou d'un policier blanc a d\u00e9clench\u00e9 une profonde vague de col\u00e8re \u00e0 travers les Etats-Unis, aura lieu jeudi \u00e0 Minneapolis apr\u00e8s une...", "title": "Apr\u00e8s la col\u00e8re, le temps des hommages \u00e0 George Floyd (afp) - M\u00e9dias 24", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-164185-apres-la-colere-le-temps-des-hommages-a-george-floyd.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T17:19:00Z", "content": "Une c\u00e9r\u00e9monie \u00e0 la m\u00e9moire de George Floyd, dont la mort sous le genou d'un policier blanc a d\u00e9clench\u00e9 une profonde vague de col\u00e8re \u00e0 travers les Etats-Unis, aura lieu jeudi \u00e0 Minneapolis apr\u00e8s une n\u2026 [+4372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/a3b9963e1a21a4bef3b8d4e67f197bf10d216bd4.jpg"}, {"description": "Le ministre du Travail et de l'Insertion professionnelle, Mohamed Amkraz, a pr\u00e9sent\u00e9 lors du Conseil de gouvernement r\u00e9uni jeudi par visioconf\u00e9rence, sous la pr\u00e9sidence du Chef de gouvernement, Saad Dine El Otmani, un expos\u00e9 sur la politique nationale dans le\u2026", "title": "Conseil de gouvernement: M. Amkraz pr\u00e9sente la politique nationale dans le domaine de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail - MAP Express", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/activite-gouvernementale/conseil-gouvernement-m-amkraz-presente-politique-nationale-domaine-sante-securite-au-travail/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T17:01:58Z", "content": "jeudi, 4 juin, 2020 \u00e0 17:48\r\nRabat \u2013 Le ministre du Travail et de l\u2019Insertion professionnelle, Mohamed Amkraz, a pr\u00e9sent\u00e9 lors du Conseil de gouvernement r\u00e9uni jeudi par visioconf\u00e9rence, sous la pr\u00e9s\u2026 [+2910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/06/amekraz-1.jpg"}, {"description": "La BCE dope son dispositif anti-crise, port\u00e9 \u00e0 1.350 milliards d'euros", "title": "La BCE dope son dispositif anti-crise, port\u00e9 \u00e0 1.350 milliards d'euros - boursenews.ma", "url": "https://www.boursenews.ma/article/actualite/la-bce-dope-son-dispositif-anti-crise-porte-a-1-350-milliards-d-euros", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T16:57:52Z", "content": "FRANCFORT (Reuters) - La Banque centrale europ\u00e9enne a annonc\u00e9 jeudi une augmentation plus importante que pr\u00e9vu de son soutien \u00e0 l\u2019\u00e9conomie de la zone euro face au choc provoqu\u00e9 par la pand\u00e9mie de cor\u2026 [+3541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma//uploads/actualites/5ed926f617c69.jpg"}, {"description": "Le Front Polisario continue d\u2019instrumentaliser toute sorte d\u2019information pour tirer \u00e0 boulets rouges sur le Maroc. Le mouvement s\u00e9paratiste accuse d\u00e9sormais le royaume d\u2019\u00abexporter\u00bb", "title": "Le Polisario accuse le Maroc d'\u00abexporter\u00bb des cas du coronavirus vers le Sahara - Yabiladi", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/94570/polisario-accuse-maroc-exporter-coronavirus.html", "author": "Yabiladi.com", "publishedAt": "2020-06-04T16:27:58Z", "content": "Le Front Polisario continue d\u2019instrumentaliser toute sorte d\u2019information pour tirer \u00e0 boulets rouges sur le Maroc. Le mouvement s\u00e9paratiste accuse d\u00e9sormais le royaume d\u2019\u00abexporter\u00bb des cas du nouveau\u2026 [+1368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/d9cae269d6ca2851d659a75fde6b0d6520200604164201.jpg"}, {"description": "", "title": "Al Omrane D\u00e9voile Son Plan De Reprise Des Chantiers De Construction Et D'am\u00e9nagement - Ecoactu", "url": "https://www.ecoactu.ma/al-omrane/", "author": "lamiae Boumehrou", "publishedAt": "2020-06-04T15:58:58Z", "content": "Dans le cadre de la coordination des programmes publics, le Holding Al Omrane a pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Nouzha BOUCHAREB, ministre de lAm\u00e9nagement du Territoire National, de lUrbanisme, de lHabitat et de la Polit\u2026 [+4822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.ecoactu.ma/wp-content/uploads/2020/06/WhatsApp-Image-2020-06-04-at-14.05.00.jpeg"}, {"description": "En Libye, les forces du gouvernement al-Farraj, reconnu par l'ONU, annoncent avoir repris le contr\u00f4le de Tripoli et sa banlieue. Mais la fin de la guerre contre les troupes de Khalifa Haftar n'est pas encore en vue.", "title": "Libye: le GNA reprend Tripoli... et apr\u00e8s? - DW (Fran\u00e7ais)", "url": "https://www.dw.com/fr/libye-le-gna-reprend-tripoli-et-apr%C3%A8s/a-53688037", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-06-04T15:35:16Z", "content": "En Libye, l'arm\u00e9e loyale au GNA, le Gouvernement d'accord national\u00a0reconnu par l'Onu, affirme avoir repris le contr\u00f4le de Tripoli. Depuis un an, des combats violents les opposent aux troupes du mar\u00e9c\u2026 [+4215 chars]", "source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "urlToImage": "https://www.dw.com/image/53685404_304.jpg"}, {"description": "Jim Mattis, l\u2019ex-ministre de la D\u00e9fense de Donald Trump qui avait d\u00e9missionn\u00e9 pour protester contre le retrait des troupes am\u00e9ricaines de Syrie, a accus\u00e9 le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis de tenter de \u00abdiviser\u00bb l\u2019Am\u00e9rique :\u00a0\u00abDe mon vivant, Donald Trump est", "title": "\u00c9TATS-UNIS: TRUMP VEUT \"DIVISER\" L'AM\u00c9RIQUE ! - le7tv.ma", "url": "https://fr.le7tv.ma/2020/06/04/etats-unis-trump-veut-diviser-lamerique/", "author": "le7tv", "publishedAt": "2020-06-04T15:24:00Z", "content": "\u00abJai observ\u00e9 le d\u00e9roulement des \u00e9v\u00e9nements de cette semaine, en col\u00e8re et constern\u00e9\u00bb, poursuit-il dans ce r\u00e9quisitoire implacable, soutenant les manifestants qui demandent, selon lui \u00ab\u00e0 raison\u00bb, l\u00e9ga\u2026 [+1035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le7tv.ma"}, "urlToImage": "https://fr.le7tv.ma/wp-content/uploads/2020/06/jim.jpg"}, {"description": "La pand\u00e9mie du nouveau coronavirus a fait au moins 386.581 morts dans le monde depuis son apparition en d\u00e9cemb", "title": "Le bilan de la pand\u00e9mie dans le monde \u00e0 14H30 - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/148944-le-bilan-de-la-pandemie-dans-le-monde-a-14h30.html", "author": "hespress FR", "publishedAt": "2020-06-04T14:41:46Z", "content": "La pand\u00e9mie du nouveau coronavirus a fait au moins 386.581 morts dans le monde depuis son apparition en d\u00e9cembre en Chine, selon un bilan \u00e9tabli \u00e0 partir de sources officielles jeudi \u00e0 14H30.\r\nPlus d\u2026 [+1525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/05/coronavirus-monde-1-610x343.jpg"}, {"description": "Un format r\u00e9duit pour les Jeux Olympiques 2021 de Tokyo? C'est ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par la gouverneure de la capitale nippone, Yuriko Koike, qui a affirm\u00e9 que les organisateurs discutaient de possibles modifications.", "title": "JO Tokyo 2021 : Les organisateurs envisagent un format \"simplifi\u00e9\" - Hespress Fran\u00e7ais", "url": "https://fr.hespress.com/148898-jo-tokyo-2021-les-organisateurs-envisagent-un-format-simplifie.html", "author": "Zoubida Senoussi", "publishedAt": "2020-06-04T14:32:00Z", "content": "Un format r\u00e9duit pour les Jeux Olympiques 2021 de Tokyo? C\u2019est ce qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par la gouverneure de la capitale nippone, Yuriko Koike, qui a affirm\u00e9 que les organisateurs discutaient de possibl\u2026 [+2045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hespress.com"}, "urlToImage": "https://fr.hespress.com/wp-content/uploads/2020/03/tokyo-jo-610x413.jpg"}, {"description": "Facebook a r\u00e9cemment introduit une nouvelle fonctionnalit\u00e9 qui permettra aux utilisateurs de supprimer les anciennes publications plus facilement.Publicit\u00e9...", "title": "Sur Facebook, vous pouvez d\u00e9sormais supprimer toutes vos anciennes publications d'un coup - Welovebuzz", "url": "https://www.welovebuzz.com/sur-facebook-vous-pouvez-desormais-supprimer-toutes-vos-anciennes-publications-dun-coup/", "author": "Hakim Ait El Hous", "publishedAt": "2020-06-04T13:02:00Z", "content": "Facebook a r\u00e9cemment introduit une nouvelle fonctionnalit\u00e9 qui permettra aux utilisateurs de supprimer les anciennes publications plus facilement.\r\nPublicit\u00e9\r\nComme le r\u00e9seau social l\u2019a annonc\u00e9, cett\u2026 [+1012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Welovebuzz.com"}, "urlToImage": "https://www.welovebuzz.com/wp-content/uploads/2020/06/dd2263bb-4e60-11ea-82bb-0eda3a42da3c.jpg"}, {"description": "Le Matin - PortNet envisage de mettre \u00e0 niveau sa s\u00e9curit\u00e9 informatique", "title": "PortNet envisage de mettre \u00e0 niveau sa s\u00e9curit\u00e9 informatique - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/portnet-envisage-mettre-niveau-securite-informatique/338495.html", "author": "Abdelhafid Marzak, LE MATIN", "publishedAt": "2020-06-04T12:58:00Z", "content": "PortNet S.A met \u00e0 niveau sa s\u00e9curit\u00e9 informatique et technique. Il vient de lancer deux appels d'offres \u00e0 cet effet. Le premier porte sur des audits de s\u00e9curit\u00e9 technique. Son objectif est d'\u00e9valuer \u2026 [+432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/06/a56e46cacd2466728630f63d5f48b005.jpg"}], "totalResults": 34}