{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Louis Gilles", "title": "Liga : Le FC S\u00e9ville s'est impos\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 Youssef En-Nesyri contre le Betis et conforte sa 4e place - Eurosport FR", "description": "Liga : Le FC S\u00e9ville s'est impos\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 Youssef En-Nesyri contre le Betis et conforte sa 4e place en championnat (1-0)", "url": "https://www.eurosport.fr/football/liga/2020-2021/liga-le-fc-seville-s-est-impose-grace-a-youssef-en-nesyri-contre-le-betis-et-conforte-sa-4e-place_sto8177538/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/03/14/3012035-61796428-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T21:52:00Z", "content": "Youssef En-Nesyri et le FC S\u00e9ville lors du derby face au Betis\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "S.K.", "title": "Jamel Debbouz perd son p\u00e8re - L'Opinion", "description": "Ahmed Touzani, p\u00e8re de l'humoriste franco-marocain Jamel Debbouze, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, ce dimanche 14 mars \u00e0 Marrakech des suites d\u2019une fulgurante maladie. Ahmed Touzani, p\u00e8re du c\u00e9l\u00e8bre humoriste franco-marocain Jamel Debbouze, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, ce dimanche 14 mars dans u\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Jamel-Debbouz-perd-son-pere_a12642.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/54684619-41113421.jpg?v=1615749811", "publishedAt": "2021-03-14T20:26:15Z", "content": "Ahmed Touzani, p\u00e8re du c\u00e9l\u00e8bre humoriste franco-marocain Jamel Debbouze, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, ce dimanche 14 mars dans une clinique \u00e0 Marrakech,\u00e0 l\u00e2ge de 71 ans,\u00a0\u00a0au bout de quelques semaines dune chute subit\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "S.K.", "title": "\u201cManoeuvre militaire\u201d alg\u00e9rienne : Les habitants de Figuig sortent de leurs gonds - L'Opinion", "description": "El Arja, l\u2019un des points les plus importants dans la culture de dattes dans l\u2019Oriental, fait objet d\u2019une grande pol\u00e9mique depuis plusieurs. Des militaires alg\u00e9riens ordonnent aux agriculteurs marocains de ne plus exploiter ces terres, sous le motif qu\u2019elles r\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Manoeuvre-militaire-algerienne-Les-habitants-de-Figuig-sortent-de-leurs-gonds_a12641.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/54683313-41112892.jpg?v=1615750301", "publishedAt": "2021-03-14T20:18:04Z", "content": "Somm\u00e9s \u00e0 quitter leurs terres et champs de palmiers dattiers, les habitants de Figuig, dans le sud-est du Maroc, ont choisi de faire entendre leur voix en protestant, samedi 13 mars devant la d\u00e9l\u00e9gat\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik.com"}, "author": null, "title": "Le roi Mohammed VI f\u00e9licite le Pape Fran\u00e7ois - Afrik", "description": "Le roi Mohammed VI du Maroc a adress\u00e9 un message de v\u0153ux et de f\u00e9licitations au Pape Fran\u00e7ois \u00e0 l\u2019occasion du 8\u00e8me anniversaire de son pontificat. Dans ce", "url": "https://www.afrik.com/le-roi-mohammed-vi-felicite-le-pape-francois", "urlToImage": "https://www.afrik.com/wp-content/uploads/2019/08/Francois-Mohammed-VI-samedi-30-lInstitut-formation-imams-predicateurs_0_729_486.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T19:58:05Z", "content": "Le roi Mohammed VI du Maroc a adress\u00e9 un message de vux et de f\u00e9licitations au Pape Fran\u00e7ois \u00e0 loccasion du 8\u00e8me anniversaire de son pontificat. Dans ce message, le Souverain ch\u00e9rifien exprime au Pap\u2026 [+1785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "author": "MAP", "title": "Covid-19 La Sant\u00e9 appelle \u00e0 ne pas se rendre aux centres de vaccination sans rendez-vous - Le Desk", "description": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a appel\u00e9 les citoyens n\u2019ayant pas pu se faire vacciner \u00e0 temps contre la Covid-19, \u00e0 \u00e9viter de se rendre aux centres de vaccination et d\u2019attendre un nouveau rendez-vous \u00e0 cet effet. Le minist\u00e8re a \u00e9galement insist\u00e9, dans un communiqu\u00e9\u2026", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/la-sante-appelle-ne-pas-se-rendre-aux-centres-de-vaccination-sans-rendez-vous/", "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2021/02/Ait-Taleb-Vaccin-Covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T17:47:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a appel\u00e9 les citoyens n\u2019ayant pas pu se faire vacciner \u00e0 temps contre la Covid-19, \u00e0 \u00e9viter de se rendre aux centres de vaccination et d\u2019attendre un nouveau rendez-vous \u00e0 cet\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "M.Se., LE MATIN", "title": "Le Matin - Covid-19/Maroc: Voici le bilan d\u00e9taill\u00e9 de ce dimanche - LE MATiN", "description": "Le Matin - Covid-19/Maroc: Voici le bilan d\u00e9taill\u00e9 de ce dimanche", "url": "https://lematin.ma/express/2021/covid-19maroc-voici-bilan-detaille-dimanche/354854.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/03/b008c75825c39698b99ea223dad68704.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T17:09:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 ce dimanche 305 nouvelles contaminations au Covid-19 recens\u00e9es au cours des derni\u00e8res 24 heures. Ce bilan porte \u00e0 488.937 le nombre total des cas d\u2019infection enregi\u2026 [+3086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Avortement d' une op\u00e9ration de trafic de drogue \u00e0 Nador - lib\u00e9ration", "description": "La brigade de la police judiciaire de Nador a mis en \u00e9chec samedi soir, sur la base d'informations pr\u00e9cises fournies par les services de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la surveillance du territoire (DGST), une op\u00e9ration de trafic de drogue et de psychotropes et sai\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Avortement-d-une-operation-de-trafic-de-drogue-a-Nador_a124453.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/54675159-41109139.jpg?v=1615722928", "publishedAt": "2021-03-14T17:08:44Z", "content": "La brigade de la police judiciaire de Nador a mis en \u00e9chec samedi soir, sur la base d'informations pr\u00e9cises fournies par les services de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la surveillance du territoire (DGST),\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Second tour des l\u00e9gislatives en Centrafrique o\u00f9 la pression rebelle s ' est rel\u00e2ch\u00e9e - lib\u00e9ration", "description": "Les Centrafricains ont commenc\u00e9 \u00e0 voter dimanche pour le second tour des l\u00e9gislatives, mais aussi pour le premier dans de nombreux bureaux, puisque moins d\u2019un \u00e9lecteur sur trois avait eu acc\u00e8s aux urnes fin d\u00e9cembre en pleine offensive des rebelles dans ce pa\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Second-tour-des-legislatives-en-Centrafrique-ou-la-pression-rebelle-s-est-relachee_a124469.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/54675767-41109370.jpg?v=1615725206", "publishedAt": "2021-03-14T16:55:45Z", "content": "Les Centrafricains ont commenc\u00e9 \u00e0 voter dimanche pour le second tour des l\u00e9gislatives, mais aussi pour le premier dans de nombreux bureaux, puisque moins dun \u00e9lecteur sur trois avait eu acc\u00e8s aux urn\u2026 [+2607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "author": null, "title": "La r\u00e9gion Marrakech-Safi mise gros sur la digitalisation pour attirer les investisseurs - Infom\u00e9diaire", "description": "La plateforme \u201cCRI Invest\u201d, mise en place en 2020, a contribu\u00e9 de fa\u00e7on significative \u00e0 la simplification des proc\u00e9dures et \u00e0 la r\u00e9duction du d\u00e9lai de traitement des dossiers d\u2019investissement au niveau de la r\u00e9gion Marrakech-Safi, selon le Conseil R\u00e9gional d\u2019\u2026", "url": "https://www.infomediaire.net/la-region-marrakech-safi-mise-gros-sur-la-digitalisation-pour-attirer-les-investisseurs/", "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2017/05/digital.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:21:55Z", "content": "Votre inscription \u00e0 la newsletter de Infomediaire a bien \u00e9t\u00e9 prise en compte."}, {"source": {"id": null, "name": "Paris-turf.com"}, "author": "Malgr\u00e9 leur inexp\u00e9rience, Jupyra et sa partenaire Sophie Chuette ont cr\u00e9\u00e9 la surprise dans la course \u00e9v\u00e9nement de ce dimanche \u00e0 Compi\u00e8gne, le Prix de Rethondes. Apr\u00e8s avoir patient\u00e9 \u00e0 mi-peloton, la fille de Le Havre, qui s\u2019est parfaitement sortie du terrain lourd, est venue faire la diff\u00e9rence avec autorit\u00e9 aux abords du poteau.", "title": "Quint\u00e9+ dimanche 14/03 : Jupyra, c'est Chuette ! I PARIS TURF - Paris Turf", "description": "Malgr\u00e9 leur inexp\u00e9rience, Jupyra et sa partenaire Sophie Chuette ont cr\u00e9\u00e9 la surprise dans la course \u00e9v\u00e9nement de ce dimanche \u00e0 Compi\u00e8gne, le Prix de Rethondes. Apr\u00e8s avoir patient\u00e9 \u00e0 mi-peloton, la fille de Le Havre, qui s\u2019est parfaitement sortie du terrain \u2026", "url": "https://www.paris-turf.com/actualites/quinte-dimanche-14-03-jupyra-cest-chuette-270633", "urlToImage": "https://cdn1.paris-turf.com/medias/_cached/edito_media_hight/content/8/5/e/d/2/85ed220cbd3c8d968da3ab118d50ce11.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T14:55:52Z", "content": "Malgr\u00e9 leur inexp\u00e9rience, Jupyra et sa partenaire Sophie Chuette ont cr\u00e9\u00e9 la surprise dans la course \u00e9v\u00e9nement de ce dimanche \u00e0 Compi\u00e8gne, le Prix de Rethondes. Apr\u00e8s avoir patient\u00e9 \u00e0 mi-peloton, la \u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Algeriemondeinfos.com"}, "author": "Henri Gauthier", "title": "FUC: R\u00e8gle de la distance de 3 pieds aux \u00c9tats-Unis, un grand changement - algeriemondeinfos.com", "description": "Post\u00e9 sur: 14/03/2021 - 15:44Modifi\u00e9: 14/03/2021 - 15:42 Washington (AFP) Le principal conseiller \u00e9pid\u00e9miologique des \u00c9tats-Unis a d\u00e9clar\u00e9 dimanche que", "url": "https://www.algeriemondeinfos.com/fuc-regle-de-la-distance-de-3-pieds-aux-etats-unis-un-grand-changement/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-14T14:44:15Z", "content": "Washington (AFP)\r\nLe principal conseiller \u00e9pid\u00e9miologique des \u00c9tats-Unis a d\u00e9clar\u00e9 dimanche que les autorit\u00e9s envisageaient d\u2019abaisser les r\u00e8gles de distance sociale de trois pieds (un m\u00e8tre), une me\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "author": null, "title": "Pronostic gratuit Quint\u00e9+ Pmu Prix Sagaro, lundi \u00e0 Chantilly. SAINT NICOLAS, un chic cheval - Canal Turf", "description": "Quint\u00e9+ de plat lundi \u00e0 Chantilly avec le Prix Sagaro, un handicap divis\u00e9 premi\u00e8re \u00e9preuve de Classe 2 (r\u00e9f. +20\u00a0 +20,5), sur 2700 m\u00e8tres psf, pour chevaux entiers, hongres et [...]", "url": "https://www.canalturf.com/infos-hippiques/42761_pronostic-gratuit-quinte-pmu-prix-sagaro-lundi-a-chantilly-saint-nicolas-un-chic-cheval.html", "urlToImage": "https://www.canalturf.com/interface/photosinfos/2021_2/MD_00183763-012-scoopdyga_Saint_Nicolas.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T14:40:37Z", "content": "Quint\u00e9+ de plat lundi \u00e0 Chantilly avec le Prix Sagaro, un handicap divis\u00e9 premi\u00e8re \u00e9preuve de Classe 2 (r\u00e9f. +20\u00a0 +20,5), sur 2700 m\u00e8tres psf, pour chevaux entiers, hongres et juments de 4 ans et au-\u2026 [+2150 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Vos pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour ce lundi 15 mars - M\u00e9dias 24", "description": "Quelques formations brumeuses localis\u00e9es en matin\u00e9e et en nuit par endroits sont pr\u00e9vues lundi 15 mars sur les c\u00f4tes atlantiques, le Nord de l'Oriental et l\u2019Est de la M\u00e9diterran\u00e9e.", "url": "https://medias24.com/vos-previsions-meteo-pour-ce-lundi-15-mars-17337.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/14-03-2021/nuage2213000.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T14:26:00Z", "content": "Quelques formations brumeuses localis\u00e9es en matin\u00e9e et en nuit par endroits sont pr\u00e9vues lundi 15 mars sur les c\u00f4tes atlantiques, le Nord de l'Oriental et lEst de la M\u00e9diterran\u00e9e.\r\nVoici les pr\u00e9visio\u2026 [+1380 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Coronavirus : le point sur la pand\u00e9mie dans le monde - M\u00e9dias 24", "description": "Nouvelles mesures, nouveaux bilans et faits marquants: un point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de Covid-19 dans le monde.", "url": "https://www.medias24.com/coronavirus-le-point-sur-la-pandemie-dans-le-monde-17336.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/14-03-2021/corona84.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T13:31:00Z", "content": "Nouvelles mesures, nouveaux bilans et faits marquants: un point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de Covid-19 dans le monde.\r\n&gt;AstraZeneca: la Norv\u00e8ge s'inqui\u00e8te d'h\u00e9morragies cutan\u00e9es\r\n\u2026 [+3738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Jordanie/ Covid19: Le ministre de la Sant\u00e9 d\u00e9missionne - L'\u00c9conomiste", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9 jordanien, Nazir Obeidat, a annonc\u00e9 sa d\u00e9mission samedi apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de six malades du Covid-19, en r\u00e9animation dans un ...", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/jordanie-covid19-le-ministre-de-la-sante-demissionne", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/colere_en_jordanie_tt_tt.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T13:23:27Z", "content": "Le ministre de la Sant\u00e9 jordanien, Nazir Obeidat, a annonc\u00e9 sa d\u00e9mission samedi apr\u00e8s le\u00a0d\u00e9c\u00e8s de sept malades du Covid-19, en r\u00e9animation dans un h\u00f4pital pr\u00e8s d'Amman, suite \u00e0 une panne d'alimentati\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "author": null, "title": "Coup d'envoi de la 7\u00e8 \u00e9dition du raid solidaire \"Sahraouiya\" - Maroc diplomatique", "description": "Le coup d'envoi officiel de la 7\u00e8me \u00e9dition du raid sportif solidaire au f\u00e9minin \"Sahraouiya\" a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 dimanche \u00e0 Dakhla.", "url": "https://maroc-diplomatique.net/coup-denvoi-de-la-7e-edition-du-raid-solidaire-sahraouiya/", "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2021/03/sahraouiya-archives.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T13:04:10Z", "content": "Organis\u00e9e par lassociation \u201cLagon Dakhla pour le d\u00e9veloppement du sport et l\u2019animation culturelle\u201d et le groupe Dakhla Attitude, ce challenge sportif 100% f\u00e9minin, qui se poursuit jusqu\u2019au 20 mars, r\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Presse"}, "author": null, "title": "Bilan de la pand\u00e9mie dans le monde | Pr\u00e8s de 2 650 000 morts de la COVID-19 - La Presse", "description": "La pand\u00e9mie du nouveau coronavirus a fait au moins 2\u00a0649\u00a0334\u00a0morts dans le monde depuis que le bureau de l\u2019OMS en Chine a fait \u00e9tat de l\u2019apparition de la maladie fin d\u00e9cembre\u00a02019, selon un bilan \u00e9tabli par l\u2019AFP \u00e0 partir de sources officielles dimanche \u00e0 7\u00a0h.", "url": "https://www.lapresse.ca/international/2021-03-14/bilan-de-la-pandemie-dans-le-monde/pres-de-2-650-000-morts-de-la-covid-19.php", "urlToImage": "https://mobile-img.lpcdn.ca/lpca/924x/r3996/f0843dba-84ba-11eb-a88b-02fe89184577.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T12:56:11Z", "content": "(Paris) La pand\u00e9mie du nouveau coronavirus a fait au moins 2\u00a0649\u00a0334\u00a0morts dans le monde depuis que le bureau de lOMS en Chine a fait \u00e9tat de lapparition de la maladie fin d\u00e9cembre\u00a02019, selon un bil\u2026 [+5765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Le bitcoin d\u00e9passe pour la premi\u00e8re fois la barre des 60.000 dollars - LE MATiN", "description": "Le Matin - Le bitcoin d\u00e9passe pour la premi\u00e8re fois la barre des 60.000 dollars", "url": "https://lematin.ma/express/2021/bitcoin-depasse-premiere-barre-60000-dollars/354843.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/03/b241a7fdba9a5054d960ab2c9a235593.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T12:52:00Z", "content": "Le bitcoin a franchi samedi pour la premi\u00e8re fois de son histoire la barre des 60.000 dollars, dop\u00e9, selon des analystes, par le plan de relance am\u00e9ricain.\r\nSelon le site sp\u00e9cialis\u00e9 CoinMarketCap, la\u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bourse de Casablanca: Une semaine dans le vert - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiU2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE5NDE4My1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS11bmUtc2VtYWluZS1kYW5zLWxlLXZlcnQtNy5odG1s0gFXaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTk0MTgzLWJvdXJzZS1kZS1jYXNhYmxhbmNhLXVuZS1zZW1haW5lLWRhbnMtbGUtdmVydC03Lmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-14T11:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "News-24.fr"}, "author": "Delmary delmar", "title": "La s\u00e9rie Realme 8 avec cam\u00e9ra arri\u00e8re principale de 108 m\u00e9gapixels lanc\u00e9e en Inde le 24 mars - News 24", "description": "Realme a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que la soci\u00e9t\u00e9 organiserait un \u00e9v\u00e9nement le 24 mars au cours duquel la s\u00e9rie Realme 8 serait lanc\u00e9e. La s\u00e9rie \u00e0 venir qui comprend suppos\u00e9ment le Realme 8 et le Realme 8 Pro succ\u00e8de \u00e0 la s\u00e9rie Realme 7 lanc\u00e9e en septembre 2020. Auparavant, Rea\u2026", "url": "https://news-24.fr/la-serie-realme-8-avec-camera-arriere-principale-de-108-megapixels-lancee-en-inde-le-24-mars/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-14T11:03:05Z", "content": "Realme a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que la soci\u00e9t\u00e9 organiserait un \u00e9v\u00e9nement le 24 mars au cours duquel la s\u00e9rie Realme 8 serait lanc\u00e9e. La s\u00e9rie \u00e0 venir qui comprend suppos\u00e9ment le Realme 8 et le Realme 8 Pro succ\u00e8de \u00e0\u2026 [+2073 chars]"}]}