{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Virus : plus de deux millions de morts, l'OMS veut des vaccinations dans tous les pays - M\u00e9dias 24", "description": "L'OMS appelle d\u00e9sormais \u00e0 une vaccination dans tous les pays", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-183043-virus-plus-de-deux-millions-de-morts-l-oms-veut-des-vaccinations-dans-tous-les-pays.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/78f0302b668bfad2d122f69e526a0edbe3923dcf.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:23:00Z", "content": "L'OMS appelle d\u00e9sormais \u00e0 une vaccination dans tous les pays \"dans les 100 prochains jours\" pour faire face \u00e0 la pand\u00e9mie qui a fait plus de deux millions de morts dans le monde.\r\nAu total, 2.000.066\u2026 [+5376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Les perspectives s'am\u00e9liorent avec les derni\u00e8res pr\u00e9cipitations - LE MATiN", "description": "Le Matin - Les perspectives s\u2019am\u00e9liorent  avec les derni\u00e8res pr\u00e9cipitations", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/perspectives-sameliorent-dernieres-precipitations/351381.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/a3251c04328ccf8248e39c7f7b7fc22c.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:09:00Z", "content": "Les perspectives de la campagne agricole 2020-2021 se sont am\u00e9lior\u00e9es avec les derni\u00e8res pr\u00e9cipitations qui se abattues sur les diff\u00e9rentes r\u00e9gions du Royaume, assure, vendredi, le minist\u00e8re de l\u2019Agr\u2026 [+2538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Biden d\u00e9voile un plan de relance de 1.900 milliards de dollars - lib\u00e9ration", "description": "J oe Biden a d\u00e9voil\u00e9 jeudi un nouveau plan de relance d'urgence de 1.900 milliards de dollars, cens\u00e9 sortir les Etats-Unis de leur pire crise depuis les ann\u00e9es 30, et sera suivi dans les prochaines semaines d'un plan d'investissements pour relancer l'\u00e9conomie\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Biden-devoile-un-plan-de-relance-de-1-900-milliards-de-dollars_a123075.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/var/style/logo.jpg?v=1430310004", "publishedAt": "2021-01-15T19:25:48Z", "content": "J oe Biden a d\u00e9voil\u00e9 jeudi un nouveau plan de relance d'urgence de 1.900 milliards de dollars, cens\u00e9 sortir les Etats-Unis de leur pire crise depuis les ann\u00e9es 30, et sera suivi dans les prochaines s\u2026 [+2846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Vid\u00e9o. Sahara marocain: \"une partie de l'Europe doit sortir de sa zone de confort\", a affirm\u00e9 Nasser Bourita - Le360.ma", "description": "&quot;L&#039;Europe doit sortir de sa zone de confort et suivre la dynamique des Etats-Unis&quot;, qui reconnaissent &quot;la souverainet\u00e9 du Maroc sur son Sahara et [soutiennent] l&#039;autonomie&quot;, en tant que solution au conflit, a d\u00e9clar\u00e9, ce vendredi\u2026", "url": "https://fr.le360.ma/politique/video-sahara-marocain-une-partie-de-leurope-doit-sortir-de-sa-zone-de-confort-a-affirme-nasser-231510?utm_source=push&utm_medium=desktop&utm_campaign=article", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/01/cover_site_web_l_wrwb_n_ttb_mnhjy_lwlyt_lmthd.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:20:00Z", "content": "\"L'Europe doit sortir de sa zone de confort et suivre la dynamique des Etats-Unis\", qui reconnaissent \"la souverainet\u00e9 du Maroc sur son Sahara et [soutiennent] l'autonomie\", en tant que solution au c\u2026 [+2452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Les enregistrements d'une bo\u00eete noire lisibles - LE MATiN", "description": "Le Matin - Les enregistrements d\u2019une bo\u00eete noire lisibles", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/enregistrements-d-boite-noire-lisibles/351370.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/2137df96da2fef1ffb3a790898ceb001.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:09:00Z", "content": "Les enqu\u00eateurs indon\u00e9siens ont annonc\u00e9 vendredi avoir pu extraire les enregistrements de l\u2019une des bo\u00eetes noires d\u2019un Boeing qui s\u2019est ab\u00eem\u00e9 en mer avec 62 personnes \u00e0 bord le week-end dernier et com\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma", "title": "La F\u00e9d\u00e9ration marocaine de l'industrie et de l'innovation pharmaceutiques rejoint la CGEM - 2M Maroc", "description": "La Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des entreprises du Maroc (CGEM) a coopt\u00e9, vendredi 15 janvier, la F\u00e9ation marocaine de l\u2019industrie et de l\u2019innovation pharmaceutiques (FMIIP) en tant que F\u00e9d\u00e9ration sectorielle statutaire externe. A ce titre, la FMIIP disposera d\u2019un \u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/la-federation-marocaine-de-lindustrie-et-de-linnovation-pharmaceutiques-rejoint-la-cgem-20210115/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/1/15/1610723123cgem-1170x658_BUUsFuF.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:03:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Vid\u00e9o. Foot: Wayne Rooney arr\u00eate sa carri\u00e8re de joueur - Le360.ma", "description": "L&#039;ancien capitaine de l&#039;Angleterre Wayne Rooney met un terme \u00e0 sa carri\u00e8re de joueur pour devenir \u00e0 plein temps l&#039;entra\u00eeneur de Derby County, a annonc\u00e9 vendredi dans un communiqu\u00e9 le club de D2 anglaise.", "url": "https://fr.le360.ma/sports/video-foot-wayne-rooney-arrete-sa-carriere-de-joueur-231508", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/01/wayne_rooney_.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:22:06Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 15/01/2021 \u00e0 18h55\r\n\u00a9 Copyright : DRL'ancien capitaine de l'Angleterre Wayne Rooney met un terme \u00e0 sa carri\u00e8re de joueur pour devenir \u00e0 plein temps l'entra\u00eeneur de Derby County, a\u2026 [+119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Coronavirus: 1.291 nouveaux cas et 34 d\u00e9c\u00e8s, vendredi 15 janvier - M\u00e9dias 24", "description": "Avec 1.409 gu\u00e9risons, le nombre de cas actifs baisse \u00e0 17.161. Il y a eu 20.621 tests. 1.002 cas s\u00e9v\u00e8res ou critiques, soit un taux d'occupation des lits de r\u00e9animation Covid est de 31,7%.", "url": "https://www.medias24.com/coronavirus-1-291-nouveaux-cas-et-34-deces-vendredi-15-janvier-15805.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/15-01-2021/reanimationmedicalepavillondansunhopitalmarocmedias2400.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T17:07:00Z", "content": "Avec 1.409 gu\u00e9risons, le nombre de cas actifs baisse \u00e0 17.161. Il y a eu 20.621 tests. 1.002 cas s\u00e9v\u00e8res ou critiques, soit un\u00a0taux d'occupation des lits de r\u00e9animation Covid est de 31,7%.\r\nLe minist\u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "Renaulution. Nouveau plan strat\u00e9gique de Renault - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "La marque au losange vient de d\u00e9voiler son plan \u00ab\u00a0Renaulution\u00a0\u00bb cens\u00e9 orienter l\u2019ensemble du groupe du volume \u00e0 la valeur. Il ne s\u2019agit plus d\u00e9sormais de mesurer les performances au travers des parts de march\u00e9 et des ventes, mais en fonction de la rentabilit\u00e9\u2026", "url": "https://lobservateur.info/renaulution-nouveau-plan-strategique-de-renault/", "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2021/01/Renault-Dacia-Bigster-Concept-Renault-5-Prototype-Mobilize-EZ-1-Prototype-A521.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:46:32Z", "content": "La marque au losange vient de d\u00e9voiler son plan \u00ab\u00a0Renaulution\u00a0\u00bb cens\u00e9 orienter lensemble du groupe du volume \u00e0 la valeur. Il ne sagit plus d\u00e9sormais de mesurer les performances au travers des parts d\u2026 [+5448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Consonews.ma"}, "author": "malika", "title": "Partenaire N\u00b01 du sport national, la MDJS r\u00e9it\u00e8re son engagement au d\u00e9veloppement du E-Sport au Maroc et lance la saison 2 de son \u00e9mission TV \u00ab 3ich l'game \u00bb - Consonews", "description": "Programme t\u00e9l\u00e9 con\u00e7u sous forme de plateau TV interactif entre l\u2019animateur, un invit\u00e9 et des experts, 3ich l\u2019game est une \u00e9mission en Darija qui s\u2019adresse aussi bien aux experts du E-Sport qu\u2019aux joue", "url": "https://consonews.ma/24361.html", "urlToImage": "https://i0.wp.com/consonews.ma/wp-content/uploads/2021/01/KV-3ICH-L-GAME-ConvertImage.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:41:10Z", "content": "Programme t\u00e9l\u00e9 con\u00e7u sous forme de plateau TV interactif entre lanimateur, un invit\u00e9 et des experts, 3ich lgame est une \u00e9mission en Darija qui sadresse aussi bien aux experts du E-Sport quaux joueurs\u2026 [+3943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "author": "Yabiladi.com", "title": "La France coloniale a tent\u00e9 d'\u00e9tablir une r\u00e9publique sahraouie au sud de l'Alg\u00e9rie - Yabiladi", "description": "Dans les ann\u00e9es 1950, la France tentait d\u2019\u00e9tablir, au sud de l\u2019Alg\u00e9rie, une r\u00e9publique sahraouie pour maintenir son contr\u00f4le sur les ressources naturelles du territoire. Si l\u2019Alg\u00e9rie", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/104452/france-coloniale-tente-d-etablir-republique.html", "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/f05390876273dd395d23a0cb7bb30f2420210115154738.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:00:44Z", "content": "Avant de s\u2019\u00e9riger en \u00abpuissance africaine d\u00e9fendant le droit inali\u00e9nable des peuples \u00e0 l\u2019autod\u00e9termination\u00bb en soutenant inconditionnellement le Polisario, l\u2019Alg\u00e9rie a elle-m\u00eame \u00e9t\u00e9 confront\u00e9e, tout \u2026 [+5940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "", "title": "Alg\u00e9rie: le d\u00e9ficit commercial a doubl\u00e9 malgr\u00e9 les interdictions tous azimuts d'importations - Le360 Afrique", "description": "Le d\u00e9ficit commercial alg\u00e9rien a doubl\u00e9 en 2020 malgr\u00e9 les mesures prises pour limiter les importations. Une situation qui montre, une fois de plus, l\u2019\u00e9chec de la politique du gouvernement \u00e0 faire face \u00e0 l\u2019urgence de diversifier l\u2019\u00e9conomie et les secteurs exp\u2026", "url": "http://afrique.le360.ma/algerie/politique/2021/01/15/33177-algerie-le-deficit-commercial-double-malgre-les-interdictions-tous-azimuts-dimportations-33177", "urlToImage": "http://afrique.le360.ma/sites/default/files/assets/images/2016/07/port-dalger.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:59:02Z", "content": "Mise \u00e0 jour le 15/01/2021 \u00e0 17h28 Publi\u00e9 le 15/01/2021 \u00e0 17h27 Par Karim Zeidane#Alg\u00e9rie : Le d\u00e9ficit commercial alg\u00e9rien a doubl\u00e9 en 2020 malgr\u00e9 les mesures prises pour limiter les importations. Une\u2026 [+4987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "author": null, "title": "S\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le vert - LeBoursier", "description": "S\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le vert", "url": "https://www.leboursier.ma/La-seance-du-jour/9132/2021/01/15/Seance-cloturee-dans-le-vert.html", "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:51:10Z", "content": "A la cl\u00f4ture, les indices\u00a0MASI et MADEX gagnaient\u00a00,79% \u00e0 11.416 points et 0,81% \u00e0 9.171 points, en ordre respectif.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15 gagnait\u00a00,73% \u00e0 10.419 points.\u00a0Le\u00a0MSI20\u00a0quant \u00e0 lui, gagna\u2026 [+483 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "author": null, "title": "Donald Trump marquera l'histoire des Etats-Unis - Maroc diplomatique", "description": "Une proc\u00e9dure de destitution \"impeachment\" a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9e par la Chambre des repr\u00e9sentants, \u00e0 majorit\u00e9 d\u00e9mocrate, pour la seconde fois depuis le d\u00e9but...", "url": "https://maroc-diplomatique.net/donald-trump-marquera-lhistoire-des-etats-unis/", "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2021/01/Trump-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:40:06Z", "content": "Si Trump a d\u00e9j\u00e0 marqu\u00e9 lhistoire des Etats-Unis par son mandat atypique, des d\u00e9cisions impromptues et des comportements impr\u00e9visibles, il continue de faire parler de lui \u00e0 J-4 de la fin officielle de\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesinfos.ma"}, "author": "Lesinfos.ma", "title": "Google rach\u00e8te Fitbit pour 2,1 milliards de dollars - lesinfos.ma", "description": "A l'issue d'une proc\u00e9dure qui a dur\u00e9 pr\u00e8s de deux ans, Google a annonc\u00e9 ce vendredi 15 janvier le rachat de FitBit, soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine sp\u00e9cialis\u00e9e dans la conception et la commercialisation de moniteurs d'activit\u00e9 physique et autres objets connect\u00e9s.", "url": "https://www.lesinfos.ma/article/1414464-Google-rachete-Fitbit-pour-21-milliards-de-dollars.html", "urlToImage": "https://www.lesinfos.ma/static/image_500_285_20210115_982057119.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Une nouvelle \u00e9tude d\u00e9montre que le Covid-19 affecte les neurones - Le360.ma", "description": "Si la Covid-19 est principalement consid\u00e9r\u00e9e comme une maladie respiratoire, une \u00e9tude publi\u00e9e dans une revue scientifique prouve aujourd\u2019hui que le coronavirus SARS-CoV-2 affecte plusieurs syst\u00e8mes organiques, dont le syst\u00e8me nerveux central, et occasionne u\u2026", "url": "https://fr.le360.ma/monde/une-nouvelle-etude-demontre-que-le-covid-19-affecte-les-neurones-231473", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/01/fi52w8vwa-obcvsvrfhwvb.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:50:53Z", "content": "Si la Covid-19 est principalement consid\u00e9r\u00e9e comme une maladie respiratoire, une \u00e9tude publi\u00e9e dans une revue scientifique prouve aujourdhui que le coronavirus SARS-CoV-2 affecte plusieurs syst\u00e8mes o\u2026 [+3726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Groupe Al Omrane : Pr\u00e8s de 7 MMDH investis dans les provinces du Sud - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Le Groupe Al Omrane a engag\u00e9 pr\u00e8s de 7 milliards de dirhams (MMDH) depuis le d\u00e9but de son implantation dans les provinces du Sud, a soulign\u00e9 jeudi \u00e0 Dakhla le pr\u00e9sident du directoire d'Al Omrane, Badr", "url": "https://aujourdhui.ma/economie/immobilier/groupe-al-omrane-pres-de-7-mmdh-investis-dans-les-provinces-du-sud", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/07/Badr-kanouni-Al-Omrane.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:09:22Z", "content": "Le Groupe Al Omrane a engag\u00e9 pr\u00e8s de 7 milliards de dirhams (MMDH) depuis le d\u00e9but de son implantation dans les provinces du Sud, a soulign\u00e9 jeudi \u00e0 Dakhla le pr\u00e9sident du directoire d\u2019Al Omrane, Bad\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Plus de 2 millions de morts \u00e0 travers le monde - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4NDk4NC1jb3JvbmF2aXJ1cy1wbHVzLWRlLTItbWlsbGlvbnMtZGUtbW9ydHMtYS10cmF2ZXJzLWxlLW1vbmRlLmh0bWzSAWJodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xODQ5ODQtY29yb25hdmlydXMtcGx1cy1kZS0yLW1pbGxpb25zLWRlLW1vcnRzLWEtdHJhdmVycy1sZS1tb25kZS5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-15T13:38:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Paris-turf.com"}, "author": null, "title": "Quint\u00e9+ vendredi 15 janvier : Galius remet les pendules \u00e0 l'heure - Paris Turf", "description": null, "url": "http://www.paris-turf.com/actualites/quinte-vendredi-15-janvier-galius-remet-les-pendules-a-lheure-267631", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-15T13:27:38Z", "content": "M\u00e9connaissable en dernier lieu, l\u00e9l\u00e9gant Galius a remis les pendules \u00e0 lheure \u00e0 loccasion de la course \u00e9v\u00e9nement du jour. Apr\u00e8s avoir employ\u00e9 sa tactique favorite, \u00e0 savoir la t\u00eate et la corde, le fi\u2026 [+2130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Sanofi \u00e9tudie la possibilit\u00e9 de fabriquer les vaccins anti-Covid de concurrents - M\u00e9dias 24", "description": "Sanofi et le gouvernement \u00e9tudient la possibilit\u00e9 pour le groupe pharmaceutique fran\u00e7ais d'utiliser ses cha\u00eenes de production pour produire les vaccins anti-Covid des laboratoires BioNTech et...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-183028-sanofi-etudie-la-possibilite-de-fabriquer-les-vaccins-anti-covid-de-concurrents.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/5475e2321959caf36e0ba7bdd597b3734e88da51.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T12:54:00Z", "content": "Sanofi et le gouvernement \u00e9tudient la possibilit\u00e9 pour le groupe pharmaceutique fran\u00e7ais d'utiliser ses cha\u00eenes de production pour produire les vaccins anti-Covid des laboratoires BioNTech et Janssen\u2026 [+2583 chars]"}]}