{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec AFP", "title": "Russie: Navalny envoy\u00e9 en prison pour pr\u00e8s de trois ans, toll\u00e9 occidental - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Un tribunal moscovite a ordonn\u00e9 mardi l\u2019emprisonnement pour pr\u00e8s de trois ans de l\u2019opposant Alexe\u00ef Navalny, entra\u00eenant la condamnation unanime de l\u2019Occident, sur fond de r\u00e9pression d\u2019un mouvement de contestation.\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/monde/russie-navalny-envoye-en-prison-pour-pres-de-trois-ans-tolle-occidental/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/02/Nalvany-Russie.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:57:19Z", "content": "Etats-Unis, UE, Allemagne, France, Royaume-Uni\u2026 : tous ont appel\u00e9 \u00e0 sa \u00ab\u00a0lib\u00e9ration imm\u00e9diate\u00a0\u00bb. Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron a soulign\u00e9 sur Twitter qu'\u00a0\u00bbun d\u00e9saccord politique n\u2019est jamais \u2026 [+4396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Communiqu\u00e9 Jeff Bezos quitte son poste de PDG d'Amazon au troisi\u00e8me trimestre de 2021 - Le Desk", "description": "Ce 2 f\u00e9vrier, le g\u00e9ant Amazon a fait une s\u00e9rie d\u2019annonces dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 sur son site officiel. On apprend notamment que\u00a0Jeff Bezos\u00a0va quitter son poste de PDG d&#8217\u00a0Amazon au troisi\u00e8me trimestre pour devenir pr\u00e9sident ex\u00e9cutif. Il sera remplac\u00e9 \u2026", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/jeff-bezos-quitte-son-poste-de-pdg-damazon-au-troisieme-trimestre-de-2021/", "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2020/01/amazon-jeff-bezos-640x346.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:52:00Z", "content": "Ce 2 f\u00e9vrier, le g\u00e9ant Amazon a fait une s\u00e9rie d\u2019annonces dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 sur son site officiel. On apprend notamment que\u00a0Jeff Bezos\u00a0va quitter son poste de PDG d\u2019\u00a0Amazon au troisi\u00e8me trime\u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Ambassadeur du Maroc au P\u00e9rou : L'initiative d'autonomie b\u00e9n\u00e9ficie d'un soutien international croissant - LE MATiN", "description": "Le Matin - Ambassadeur du Maroc au P\u00e9rou : L\u2019initiative d\u2019autonomie b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un soutien international croissant", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/ambassadeur-maroc-perou-linitiative-dautonomie-beneficie-d-soutien-international-croissant/352579.html", "urlToImage": "https://s1.lematin.ma/files/lematin/images/articles/generale/noimage-lg.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:40:00Z", "content": "L\u2019initiative d\u2019autonomie pr\u00e9sent\u00e9e par le Maroc en vue de trouver une solution au conflit artificiel autour du Sahara marocain b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un soutien international croissant, a affirm\u00e9 l\u2019ambassadeur \u2026 [+950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Avec +6,65% en janvier 2021, le march\u00e9 des voitures neuves d\u00e9marre dans le vert - Le360.ma", "description": "Kiosque360. C\u2019est un bon d\u00e9marrage pour le march\u00e9 des voitures neuves qui voit ses ventes augmenter de 6,65% au premier mois de l\u2019ann\u00e9e, d\u2019apr\u00e8s les derni\u00e8res statistiques de l\u2019Association des Importateurs de V\u00e9hicules Automobiles au Maroc (Aivam).", "url": "https://fr.le360.ma/economie/avec-665-en-janvier-2021-le-marche-des-voitures-neuves-demarre-dans-le-vert-232719", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2018/12/automobile_vente.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T19:55:50Z", "content": "Kiosque360. Cest un bon d\u00e9marrage pour le march\u00e9 des voitures neuves qui voit ses ventes augmenter de 6,65% au premier mois de lann\u00e9e, dapr\u00e8s les derni\u00e8res statistiques de lAssociation des Importateu\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vaccin: La France autorise l'AstraZeneca mais pas pour les plus de 65 ans - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4ODAyOC12YWNjaW4tbGEtZnJhbmNlLWF1dG9yaXNlLWxhc3RyYXplbmVjYS1tYWlzLXBhcy1wb3VyLWxlcy1wbHVzLWRlLTY1LWFucy5odG1s0gFvaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTg4MDI4LXZhY2Npbi1sYS1mcmFuY2UtYXV0b3Jpc2UtbGFzdHJhemVuZWNhLW1haXMtcGFzLXBvdXItbGVzLXBsdXMtZGUtNjUtYW5zLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-02T19:49:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Coronavirus au Maroc: 22 d\u00e9c\u00e8s en 24H, 835 nouvelles contaminations et 257.291 personnes vaccin\u00e9es (Document) - Le360.ma", "description": "835 nouveaux cas de contamination, 22 d\u00e9c\u00e8s et 795 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans le Royaume, du 1er au 2 f\u00e9vrier 2021. Les cas actifs s&#039;\u00e9l\u00e8vent donc \u00e0 13.117. Voici le bilan de la propagation du Covid-19 au Maroc et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger, avec des infogra\u2026", "url": "https://fr.le360.ma/societe/coronavirus-au-maroc-22-deces-en-24h-835-nouvelles-contaminations-et-257291-personnes-vaccinees-232701", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/01/whatsapp_image_2021-01-29_at_12.56.51.jpeg", "publishedAt": "2021-02-02T18:16:16Z", "content": "835 nouveaux cas de contamination, 22 d\u00e9c\u00e8s et 795 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans le Royaume, du 1er au 2 f\u00e9vrier 2021. Les cas actifs s'\u00e9l\u00e8vent donc \u00e0 13.117. Voici le bilan de la propagation du C\u2026 [+3897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "author": null, "title": "''Telmoudi Band'' : Quand la musique nargue la pand\u00e9mie - quid.ma", "description": "Marrakech - A d\u00e9faut de ''live'' dans un monde compl\u00e8tement chamboul\u00e9 par la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus (Covid-19),", "url": "https://quid.ma/culture/telmoudi-band-:-quand-la-musique-nargue-la-pandemie", "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/6019b361f41dd.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T18:16:00Z", "content": "Par Omar Er-rouch (MAP)\r\nMarrakech - A d\u00e9faut de ''live'' dans un monde compl\u00e8tement chamboul\u00e9 par la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus (Covid-19), \"Telmoudi Band\" a su relever le d\u00e9fi, celui, de maint\u2026 [+3989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "MRE: Un rapport parlementaire plaide pour la simplification des d\u00e9marches en mati\u00e8re d'\u00e9tat civil | MAP Express MAP Express - MAP", "description": "Un rapport de la mission exploratoire temporaire de la Chambre des repr\u00e9sentants, ayant visit\u00e9 certaines repr\u00e9sentations consulaires du Royaume, \u00e0 plaid\u00e9 pour la simplification des d\u00e9marches en mati\u00e8re d'\u00e9tat civil en faveur des Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l'\u00e9trange\u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/activites-parlementaires/mre-rapport-parlementaire-plaide-simplification-demarches-en-matiere-detat-civil/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/02/Nezha-El-Ouafi-MAP.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T18:12:00Z", "content": "mardi, 2 f\u00e9vrier, 2021 \u00e0 18:12\r\nRabat \u2013 Un rapport de la mission exploratoire temporaire de la Chambre des repr\u00e9sentants, ayant visit\u00e9 certaines repr\u00e9sentations consulaires du Royaume, a plaid\u00e9 pour \u2026 [+3507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "Anass Machloukh", "title": "Angelina Jolie vend un tableau de Winston Churchill illustrant Marrakech - L'Opinion", "description": "La c\u00e9l\u00e8bre actrice am\u00e9ricaine a mis en vente aux ench\u00e8res un tableau peint par l\u2019ancien Premier ministre britannique Winston Churchill intitul\u00e9 \u00ab Tour de la Koutoubia \u00bb. Un tableau illustrant le paysage de la cit\u00e9 ocre, estim\u00e9 \u00e0 2,1 millions de dollars. Ayant\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Angelina-Jolie-vend-un-tableau-de-Winston-Churchill-illustrant-Marrakech_a11282.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/53596443-40534344.jpg?v=1612287402", "publishedAt": "2021-02-02T17:42:57Z", "content": "Ayant fr\u00e9quent\u00e9 le Maroc durant la p\u00e9riode de la seconde guerre mondiale, lancien leader britannique Winston Churchill \u00e9tait tomb\u00e9 sous le charme de la ville de Marrakech, \u00e0 laquelle il a r\u00e9serv\u00e9 plu\u2026 [+805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "author": "Yabiladi.com", "title": "Espagne : La justice saisie de l'attaque du consulat du Maroc attribu\u00e9e au Polisario - Yabiladi", "description": "Le parquet g\u00e9n\u00e9ral de Valence a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enclencher une action p\u00e9nale, \u00e0 la suite de l\u2019attaque contre le consulat du Maroc, le 15 novembre 2020, attribu\u00e9e \u00e0 des membres", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/105302/espagne-justice-saisie-l-attaque-consulat.html", "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/7088a2b2573795c7307cd82783fe0e1920210202174845.jpeg", "publishedAt": "2021-02-02T17:40:44Z", "content": "Le parquet g\u00e9n\u00e9ral de Valence a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enclencher une action p\u00e9nale, \u00e0 la suite de l\u2019attaque contre le consulat du Maroc, le 15 novembre 2020, attribu\u00e9e \u00e0 des membres du Polisario en Espagne. L\u2019act\u2026 [+1533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Premier entretien t\u00e9l\u00e9phonique entre Nasser Bourita et son homologue isra\u00e9lien, Gabi Ashkenazi - Le360.ma", "description": "Les chefs de la diplomatie marocain et isra\u00e9lien ont eu, ce mardi 2 f\u00e9vrier, un entretien t\u00e9l\u00e9phonique. Voici ce que se sont dits Nasser Bourita et Gabi Ashkenazi.", "url": "https://fr.le360.ma/politique/premier-entretien-telephonique-entre-nasser-bourita-et-son-homologue-israelien-gabi-ashkenazi-232699", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/02/ggg.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:18:00Z", "content": "Les chefs de la diplomatie marocain et isra\u00e9lien ont eu, ce mardi 2 f\u00e9vrier, un entretien t\u00e9l\u00e9phonique. Voici ce que se sont dits Nasser Bourita et Gabi Ashkenazi.\r\nLannonce de cet entretien t\u00e9l\u00e9phon\u2026 [+1542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Birmanie: Washington d\u00e9nonce un 'coup d'Etat' et r\u00e9duit son aide, le chef de l'arm\u00e9e se justifie - M\u00e9dias 24", "description": "Les Etats-Unis ont formellement accus\u00e9 mardi les militaires birmans d'avoir perp\u00e9tr\u00e9 un", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-184231-birmanie-washington-denonce-un-coup-d-etat-et-reduit-son-aide-le-chef-de-l-armee-se-justifie.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/badc75283c9bc71ce572e08039e0c7609f554061.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:15:00Z", "content": "Les Etats-Unis ont formellement accus\u00e9 mardi les militaires birmans d'avoir perp\u00e9tr\u00e9 un \"coup d'Etat\", ouvrant la voie \u00e0 une r\u00e9duction de l'aide am\u00e9ricaine, mais le chef de l'arm\u00e9e a sembl\u00e9 balayer l\u2026 [+5542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Covid. Vaccination de 57.210 personnes suppl\u00e9mentaires ce mardi 2 f\u00e9vrier - M\u00e9dias 24", "description": "Le cumul des personnes vaccin\u00e9es contre la Covid s'\u00e9l\u00e8ve d\u00e9sormais \u00e0 257.291 personnes. 835 nouvelles contaminations au Coronavirus et 22 d\u00e9c\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s ce mardi.", "url": "https://www.medias24.com/covid-vaccination-de-57-210-personnes-supplementaires-ce-mardi-2-fevrier-16255.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/02-02-2021/vaccin-casa0.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:15:00Z", "content": "Le cumul des personnes vaccin\u00e9es contre la Covid s'\u00e9l\u00e8ve d\u00e9sormais \u00e0 257.291 personnes. 835 nouvelles contaminations au Coronavirus et 22 d\u00e9c\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s ce mardi.\r\nLe minist\u00e8re de la Sant\u00e9\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "CHAN-2021 (Demi-finale Maroc-Cameroun): L'\u00e9quipe nationale fin pr\u00eate pour valider son billet pour la finale (Ammouta) | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Les joueurs de la s\u00e9lection marocaine sont fins pr\u00eats pour arracher la victoire face au Cameroun, mercredi \u00e0 Limb\u00e9 (70 km \u00e0 l'ouest de Douala), en demi-finale du Championnat d'Afrique des nations (CHAN) des joueurs locaux, a assur\u00e9 le s\u00e9lectionneur national, \u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/sports/chan-2021-demi-finale-maroc-cameroun-lequipe-nationale-fin-prete-valider-billet-finale-ammouta/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/02/ammouta-point-de-presse.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:13:43Z", "content": "mardi, 2 f\u00e9vrier, 2021 \u00e0 17:54\r\nDouala \u2013 Les joueurs de la s\u00e9lection marocaine sont fins pr\u00eats pour arracher la victoire face au Cameroun, mercredi \u00e0 Limb\u00e9 (70 km \u00e0 l\u2019ouest de Douala), en demi-finale\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "M.Se., LE MATIN", "title": "Le Matin - Maroc/Covid-19: 835 nouvelles infections et plus de 57.000 vaccinations en 24h - LE MATiN", "description": "Le Matin - Maroc/Covid-19: 835 nouvelles infections et plus de 57.000 vaccinations en 24h", "url": "https://lematin.ma/express/2021/maroccovid-19/352547.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/02/e54cda21add1bc56b97eba3eb9af51e8.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:06:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 ce mardi 835 nouvelles contaminations au Covid-19 recens\u00e9es au cours des derni\u00e8res 24 heures. Ce bilan porte \u00e0 472.273 le nombre total des cas d\u2019infection enregistr\u2026 [+3411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "S.M", "title": "Le cri de d\u00e9tresse de Aicha Mahmah - L'Opinion", "description": "L\u2019actrice populaire Aicha Mahmah a lanc\u00e9, lundi 1er f\u00e9vrier, un SOS sur son compte Facebook, demandant de l\u2019aide pour trouver un logement d\u00e9cent, apr\u00e8s l\u2019invasion de rats et de souris dans son domicile. Elle a, cependant, \u00e9crit que \u00ab tout le monde se bat cont\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Le-cri-de-detresse-de-Aicha-Mahmah_a11274.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/53594021-40533264.jpg?v=1612280619", "publishedAt": "2021-02-02T15:47:59Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Maroc-diplomatique.net"}, "author": null, "title": "Espagne : Le pr\u00e9sident du Real Madrid test\u00e9 positif au Covid-19 - Maroc diplomatique", "description": "Le Real Madrid a annonc\u00e9, mardi, que son pr\u00e9sident, M. Florentino Perez a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19.\"Le Real Madrid confirme que notre pr\u00e9sident", "url": "https://maroc-diplomatique.net/espagne-le-president-du-real-madrid-teste-positif-au-covid-19/", "urlToImage": "https://maroc-diplomatique.net/wp-content/uploads/2021/02/Florentino-Perez.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T15:43:04Z", "content": "\u201cLe Real Madrid confirme que notre pr\u00e9sident Florentino Perez a pr\u00e9sent\u00e9 un r\u00e9sultat positif au test du Covid-19 auquel il se soumet r\u00e9guli\u00e8rement, bien qu\u2019il ne pr\u00e9sente aucun sympt\u00f4me\u201d, a indiqu\u00e9 l\u2026 [+408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "author": null, "title": "Les priorit\u00e9s de Cash Plus apr\u00e8s la sortie de Mediterrania Capital Partners de son tour de table - LeBoursier", "description": "Apr\u00e8s la cession de la participation de Mediterrania Capital Partners dans Cash Plus, les familles actionnaires Tazi et Amar d\u00e9tiennent chacune 50% du capital. Une introduction en bourse n\u2019est pas recherch\u00e9e par l\u2019entreprise. Voici ses priorit\u00e9s pour l'avenir.", "url": "https://www.leboursier.ma/Actus/9238/2021/02/02/Les-priorites-de-Cash-Plus-apres-la-sortie-de-Mediterrania-Capital-Partners-de-son-tour-de-table.html", "urlToImage": "https://leboursier.ma/images_bouse/big/02-02-2021/cashplusactionnaires.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T15:37:00Z", "content": "Apr\u00e8s la cession de la participation de Mediterrania Capital Partners dans Cash Plus, les familles actionnaires Tazi et Amar d\u00e9tiennent chacune 50% du capital. Une introduction en bourse n\u2019est pas re\u2026 [+5604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Format, avenir, remplacements: le mode d'emploi du Mondial des clubs - LE MATiN", "description": "Le Matin - Format, avenir, remplacements: le mode d'emploi du Mondial des clubs", "url": "https://lematin.ma/express/2021/format-avenir-remplacements-mode-emploi-mondial-clubs/352539.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/02/3111d89f45c2c5361a7065b5cbd9324f.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T15:09:00Z", "content": "Initialement pr\u00e9vue en d\u00e9cembre dernier et report\u00e9e en raison de la crise sanitaire, la 17e \u00e9dition de la Coupe du monde des clubs de football d\u00e9bute jeudi au Qatar, et s'ach\u00e8vera une semaine plus ta\u2026 [+3346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Julie Kern", "title": "Les sympt\u00f4mes de la Covid-19 provoqu\u00e9s par le variant anglais - Futura", "description": "Le variant anglais est d\u00e9sormais majoritaire dans plusieurs r\u00e9gions du Royaume-Uni. Les scientifiques de l'Office for National Statistics ont analys\u00e9 quels sont les sympt\u00f4mes les plus fr\u00e9quents...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-symptomes-covid-19-provoques-variant-anglais-85495/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/a/3/2a354825f1_50171817_variant-covid19-coronavirus-epidemie.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T15:00:00Z", "content": "Le variant anglais est d\u00e9sormais majoritaire dans plusieurs r\u00e9gions du Royaume-Uni. Les scientifiques de l'Office for National Statistics ont analys\u00e9 quels sont les sympt\u00f4mes les plus fr\u00e9quents chez \u2026 [+3816 chars]"}]}