{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "Agriculteurs. Financement de projets en un clic - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "Le groupe OCP s\u2019allie avec le groupe cr\u00e9dit agricole pour faciliter l\u2019acc\u00e8s des agriculteurs aux solutions de financement mobiles. Le nouveau service de financement \u00ab Imtiazat-e \u00bb du GCAM est int\u00e9gr\u00e9 au niveau de l\u2019Application mobile de conseil agricole @tmar\u2026", "url": "https://lobservateur.info/agriculteurs-financement-de-projets-en-un-clic/", "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2021/03/GCAM-OCP.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:20:28Z", "content": "Le groupe OCP sallie avec le groupe cr\u00e9dit agricole pour faciliter lacc\u00e8s des agriculteurs aux solutions de financement mobiles.\r\nLe nouveau service de financement \u00ab Imtiazat-e \u00bb du GCAM est int\u00e9gr\u00e9 \u2026 [+2536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "CAF : la CAN U17 au Maroc annul\u00e9e \u00e0 5 jours du coup d\u2019envoi ! (officiel) - Afrik-Foot", "description": "Coup de tonnerre ce lundi\u00a0! Alors qu\u2019elle devait d\u00e9buter samedi au Maroc, la CAN des moins de 17 ans vient officiellement d\u2019\u00eatre annul\u00e9e suite \u00e0 une r\u00e9union du comit\u00e9 d\u2019urgence de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF). Cette d\u00e9cision fait suite \u00e0 la me\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/caf-la-can-u17-annulee-a-5-jours-du-coup-d-envoi", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2019/09/afrique-la-confederation-africaine-de-football-caf-fete-ses-60-ans-1516-actu.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:24:19Z", "content": "Coup de tonnerre ce lundi\u00a0! Alors quelle devait d\u00e9buter samedi au Maroc, la CAN des moins de 17 ans vient officiellement d\u00eatre annul\u00e9e suite \u00e0 une r\u00e9union du comit\u00e9 durgence de la Conf\u00e9d\u00e9ration afric\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "La r\u00e9volte des professionnels des parcs aquatiques - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "Les professionnels des parcs aquatiques et de loisirs au Maroc se regroupent pour cr\u00e9er un collectif afin de d\u00e9fendre leur activit\u00e9, lourdement impact\u00e9e par la crise du Covid-19. Le secteur des parcs aquatiques et de loisirs a v\u00e9cu une ann\u00e9e difficile en 2020\u2026", "url": "https://lobservateur.info/la-revolte-des-professionnels-des-parcs-aquatiques/", "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2021/03/aqua-parc.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:47:08Z", "content": "Les professionnels des parcs aquatiques et de loisirs au Maroc se regroupent pour cr\u00e9er un collectif afin de d\u00e9fendre leur activit\u00e9, lourdement impact\u00e9e par la crise du Covid-19.\r\nLe secteur des parc\u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "author": "challenge", "title": "IFC, la Bourse de Casablanca et ONU-Femmes joignent leurs efforts pour la parit\u00e9 des genres - Challenge.ma", "description": "La Soci\u00e9t\u00e9 Financi\u00e8re Internationale (IFC), la Bourse de Casablanca et ONU-Femmes se mobilisent pour la parit\u00e9 des genres.", "url": "https://www.challenge.ma/ifc-la-bourse-de-casablanca-et-onu-femmes-joignent-leurs-efforts-pour-la-parite-des-genres-177413/", "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2021/03/Visuel-officiel_Ring_the_Bell_Morocco-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:20:00Z", "content": "La Soci\u00e9t\u00e9 Financi\u00e8re Internationale (IFC), la Bourse de Casablanca et ONU-Femmes se mobilisent pour la parit\u00e9 des genres.\r\n\u00a0Dans le cadre de la Journ\u00e9e Internationale des Droits des Femmes, ces troi\u2026 [+3055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Ant\u00f3nio Guterres : \u00abLes femmes voient leur existence boulevers\u00e9e et leurs droits s'\u00e9roder\u00bb - LE MATiN", "description": "Le Matin - Ant\u00f3nio Guterres : \u00abLes femmes voient leur existence boulevers\u00e9e et leurs droits s\u2019\u00e9roder\u00bb", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/antonio-guterres-femmes-existence-bouleversee-droits-seroder/354533.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/03/1ddff6928b817ba112a82647760deaea.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:40:00Z", "content": "\u00abCette ann\u00e9e, la Journ\u00e9e internationale des femmes met en avant le pouvoir de transformation que rec\u00e8le la participation des femmes sur un pied d\u00e9galit\u00e9 avec les hommes\u00bb, a \u00e9crit le chef de lONU. Ph.\u2026 [+3002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tic-maroc.com"}, "author": "Rachid Amaoui", "title": "Mobile Postpay\u00e9: inwi d\u00e9passe Orange Maroc - Tic Maroc", "description": "Apr\u00e8s avoir brusquement arr\u00eat\u00e9 la publication de ses observatoires pendant une dur\u00e9e d\u00e9passant les 12 mois, l'ANRT a d\u00e9cid\u00e9 de reprendre...", "url": "https://www.tic-maroc.com/2021/03/mobile-postpaye-inwi-depasse-orange.html", "urlToImage": "https://1.bp.blogspot.com/-jN5GH2NgUtU/YEXMJPAItoI/AAAAAAAAYoM/r9V5Hzyb-Yo7L_pEnA8Gj8MC6EKpiBAbACLcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/evolution%2Btrimestrielle%2Bparc%2Btelephonie%2Bmobile%2Bmaroc.bmp", "publishedAt": "2021-03-08T18:26:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir brusquement arr\u00eat\u00e9 la publication de ses observatoires pendant une dur\u00e9e d\u00e9passant les 12 mois, l'ANRT a d\u00e9cid\u00e9 de reprendre leur publication sur son site web.Selon les donn\u00e9es publi\u00e9es p\u2026 [+1969 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "author": null, "title": "Le conte de f\u00e9es f\u00e9ministe de Dior - quid.ma", "description": "Le Petit Chaperon rouge et Alice se sont invit\u00e9s lundi dans l'univers de Dior pour un conte de f\u00e9es f\u00e9ministe, o\u00f9 l'on danse autour de miroirs sans reflets.", "url": "https://quid.ma/a-la-une/le-conte-de-fees-feministe-de-dior", "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/604686c071682.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:18:00Z", "content": "Le Petit Chaperon rouge et Alice se sont invit\u00e9s lundi dans l'univers de Dior pour un conte de f\u00e9es f\u00e9ministe, o\u00f9 l'on danse autour de miroirs sans reflets.\r\nPour pr\u00e9senter la collection pr\u00eat-\u00e0-porte\u2026 [+3230 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "L\u2019UNESCO et Guerlain volent au secours des abeilles \u00e0 travers l\u2019entrepreneuriat f\u00e9minin - Hespress en Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE5MzI5Ni1sdW5lc2NvLWV0LWd1ZXJsYWluLXZvbGVudC1hdS1zZWNvdXJzLWRlcy1hYmVpbGxlcy1hLXRyYXZlcnMtbGVudHJlcHJlbmV1cmlhdC1mZW1pbmluLmh0bWzSAX1odHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xOTMyOTYtbHVuZXNjby1ldC1ndWVybGFpbi12b2xlbnQtYXUtc2Vjb3Vycy1kZXMtYWJlaWxsZXMtYS10cmF2ZXJzLWxlbnRyZXByZW5ldXJpYXQtZmVtaW5pbi5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-08T18:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": null, "title": "Vid\u00e9o. Mohammed Sahil: \u00abAbdeslam Ouaddou va \u00e0 contre-courant\u00bb - Le360.ma", "description": "Dans une interview avec Le360sport, Mohammed Sahil, ancien international et ex-soci\u00e9taire du Wydad de Casablanca, qualifie le comportement de Abdeslam Ouaddou de \u00abtraitrise\u00bb. Il \u00e9voque \u00e9galement la candidature de Fouzi Lekjaa pour le Conseil de la FIFA et le \u2026", "url": "https://sport.le360.ma/maroc/video-mohammed-sahil-abdeslam-ouaddou-va-contre-courant-83843", "urlToImage": "https://i.le360.ma/le360sport/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/03-reda/shyl-_lm_kn_ntzr_hdh_ltsrf_mn_wdw.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:34:00Z", "content": "Dans une interview avec Le360sport, Mohammed Sahil, ancien international et ex-soci\u00e9taire du Wydad de Casablanca, qualifie le comportement de Abdeslam Ouaddou de \u00abtraitrise\u00bb. Il \u00e9voque \u00e9galement la c\u2026 [+2313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "Anass MACHLOUKH", "title": "Lois \u00e9lectorales : Les contours incertains d'un second round qui s'annonce houleux \u00e0 la Chambre des Conseillers - L'Opinion", "description": "Vot\u00e9es par les d\u00e9put\u00e9s, apr\u00e8s des d\u00e9bats houleux, les nouvelles lois \u00e9lectorales investissent la Chambre des Conseillers pour le \u00ab deuxi\u00e8me round \u00bb d\u2019une bataille sans issue certaine. La bataille de la r\u00e9forme \u00e9lectorale franchit sa phase avant-finale. Apr\u00e8s \u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/Lois-electorales-Les-contours-incertains-d-un-second-round-qui-s-annonce-houleux-a-la-Chambre-des-Conseillers_a12419.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/54509413-41020811.jpg?v=1615223233", "publishedAt": "2021-03-08T17:31:08Z", "content": "La bataille de la r\u00e9forme \u00e9lectorale franchit sa phase avant-finale. Apr\u00e8s les d\u00e9put\u00e9s, cest au tour des membres de la deuxi\u00e8me Chambre de se prononcer sur les nouvelles lois \u00e9lectorales, source de d\u2026 [+3967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "M.Se., LE MATIN", "title": "Le Matin - Covid-19/Maroc: 102 nouvelles contaminations et un seul d\u00e9c\u00e8s ce lundi. L'Oriental en t\u00eate du classement journalier - LE MATiN", "description": "Le Matin - Covid-19/Maroc: 102 nouvelles contaminations et un seul d\u00e9c\u00e8s ce lundi. L'Oriental en t\u00eate du classement journalier", "url": "https://lematin.ma/express/2021/covid-19maroc-102-nouvelles-contaminations-seul-deces-lundi-loriental-tete-classement-journalier/354524.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/03/2aa65fdbda263b38bd7a13d6210bfc97.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:30:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 ce lundi 102 nouvelles contaminations au Covid-19 recens\u00e9es au cours des derni\u00e8res 24 heures. Ce bilan porte \u00e0 486.325 le nombre total des cas d\u2019infection enregistr\u2026 [+2779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Le Maroc ne m\u00e9nage aucun effort pour d\u00e9velopper la coop\u00e9ration internationale en mati\u00e8re de lutte contre la criminalit\u00e9 (ministre) | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Le Maroc ne m\u00e9nage aucun effort pour d\u00e9velopper la coop\u00e9ration internationale en mati\u00e8re de lutte contre la criminalit\u00e9 et r\u00e9aliser les objectifs du d\u00e9veloppement durable, a affirm\u00e9 le ministre de la justice, Mohamed Ben Abdelkader.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/opinions-et-debats/maroc-menage-effort-developper-cooperation-internationale-en-matiere-lutte-contre-criminalite-ministre/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/02/Mohamed-Benabdelkader.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:10:12Z", "content": "lundi, 8 mars, 2021 \u00e0 18:09\r\nRabat \u2013 Le Maroc ne m\u00e9nage aucun effort pour d\u00e9velopper la coop\u00e9ration internationale en mati\u00e8re de lutte contre la criminalit\u00e9 et r\u00e9aliser les objectifs du d\u00e9veloppement\u2026 [+940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "author": "Renard Comtois", "title": "Top 30 Des Meilleures Critiques d'Pop Dragon Ball Z avec Guide d'achat - Lalettre.ma", "description": "Vous recherchez des conseils d'experts pour acheter le meilleur Pop Dragon Ball Z? Les experts sont ici avec la liste des Pop Dragon Ball Z les mieux", "url": "https://www.lalettre.ma/top-30-des-meilleures-critiques-dpop-dragon-ball-z-avec-guide-dachat/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-08T17:06:04Z", "content": "Vous recherchez des conseils d\u2019experts pour acheter le meilleur Pop Dragon Ball Z? Les experts sont ici avec la liste des Pop Dragon Ball Z les mieux not\u00e9s disponibles en France pour 2021.Vous allez \u2026 [+6088 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Entrepreneuriat f\u00e9minin : signature d'une convention entre l'Afem et la CFCIM - M\u00e9dias 24", "description": "A l'occasion du 8 mars, l'AFEM et la CFCIM ont sign\u00e9 une convention pour instaurer une relation de proximit\u00e9 \u00e0 travers des actions promotionnelles dans divers domaines.", "url": "https://www.medias24.com/entrepreneuriat-feminin-signature-d-une-convention-entre-l-afem-et-la-cfcim-17180.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/08-03-2021/ent0.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:51:00Z", "content": "A l'occasion de la journ\u00e9e internationale des droits des femmes,\u00a0l'Association des femmes chefs d'entreprises du Maroc (Afem) et la\u00a0Chambre Fran\u00e7aise de commerce et d'industrie du Maroc (CFCIM) ont s\u2026 [+1335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Suspension r\u00e9duite \u00e0 deux ans pour le pr\u00e9sident de la CAF - M\u00e9dias 24", "description": "Le Tribunal arbitral du sport (TAS) a annonc\u00e9 une r\u00e9duction \u00e0 deux ans de la dur\u00e9e de suspension inflig\u00e9e en novembre 2020 par la F\u00e9d\u00e9ration internationale de football (FIFA) au pr\u00e9sident de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine (CAF) Ahmad", "url": "https://www.medias24.com/suspension-reduite-a-deux-ans-pour-le-president-de-la-caf-17177.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/08-03-2021/football-Ahmad01.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:31:00Z", "content": "Le Tribunal arbitral du sport (TAS) a annonc\u00e9 une r\u00e9duction \u00e0 deux ans de la dur\u00e9e de suspension inflig\u00e9e en novembre 2020 par la F\u00e9d\u00e9ration internationale de football (FIFA) au pr\u00e9sident de la Conf\u00e9\u2026 [+1150 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La Bourse de Casablanca cl\u00f4ture dans le rouge - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE5MzM2Ny1sYS1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS1jbG90dXJlLWRhbnMtbGUtcm91Z2UtMjguaHRtbNIBWGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE5MzM2Ny1sYS1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS1jbG90dXJlLWRhbnMtbGUtcm91Z2UtMjguaHRtbC9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-08T16:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Le pape confie que sa rencontre avec le grand ayatollah lui 'a fait du bien \u00e0 l'\u00e2me - M\u00e9dias 24", "description": "Le pape Fran\u00e7ois, tr\u00e8s fatigu\u00e9 par son voyage historique de trois jours en Irak, a confi\u00e9 lundi dans l'avion du retour que sa rencontre avec le grand ayatollah chiite Ali Sistani lui avait fait", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-186849-le-pape-confie-que-sa-rencontre-avec-le-grand-ayatollah-lui-a-fait-du-bien-a-l-ame.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/cfb46b416a301436afe24b3a06a867a5c6e7407c.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:13:00Z", "content": "Le pape Fran\u00e7ois, tr\u00e8s fatigu\u00e9 par son voyage historique de trois jours en Irak, a confi\u00e9 lundi dans l'avion du retour que sa rencontre avec le grand ayatollah chiite Ali Sistani lui avait fait \"du b\u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "Le redoutable ast\u00e9ro\u00efde Apophis est pass\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la Terre ce week-end - Futura", "description": "Apophis, un ast\u00e9ro\u00efde potentiellement dangereux et tr\u00e8s surveill\u00e9, est pass\u00e9 sans danger \u00e0 plusieurs millions de kilom\u00e8tres de la Terre. La prochaine fois que nous le reverrons, il volera \u00e0...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-redoutable-asteroide-apophis-passe-proximite-terre-ce-week-end-43868/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/c/a/1caa4fc707_50173943_illustration-asteroide.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:03:42Z", "content": "Apophis, un ast\u00e9ro\u00efde potentiellement dangereux et tr\u00e8s surveill\u00e9, est pass\u00e9 sans danger \u00e0 plusieurs millions de kilom\u00e8tres de la Terre. La prochaine fois que nous le reverrons, il volera \u00e0 seulement\u2026 [+4932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medisite"}, "author": "Sarah Ugolini", "title": "Covid-19 : le variant sud-africain immuniserait contre les autres variants - Medisite", "description": "Selon une \u00e9tude pr\u00e9liminaire r\u00e9alis\u00e9e en Afrique du Sud, les personnes infect\u00e9es par le variant sud-africain d\u00e9velopperaient une meilleure immunit\u00e9 face aux autres mutations du coronavirus.", "url": "https://www.medisite.fr/coronavirus-covid-19-le-variant-sud-africain-immuniserait-contre-les-autres-variants.5608125.806703.html", "urlToImage": "https://www.medisite.fr/files/images/diaporama/0/0/4/5601400/vignette-focus.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:13:00Z", "content": "C'est une \"bonne nouvelle pour tout le monde\". Ce sont les mots du ministre sud-africain de la Sant\u00e9 Zweli Mkhize apr\u00e8s la publication d'une \u00e9tude pr\u00e9liminaire tr\u00e8s encourageante. Cette \u00e9tude, men\u00e9e \u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lofficielmaroc.ma"}, "author": null, "title": "Givenchy automne-hiver 2021-2022 : Matthew Williams transforme la musique en mode - L'Officiel - Morocco", "description": "Givenchy automne-hiver 2021-2022 : Matthew Williams transforme la musique en mode", "url": "https://www.lofficielmaroc.ma/fashion-week/givenchy-automne-hiver-2021-2022-matthew-williams-transforme-la-musique-en-mode", "urlToImage": "https://morocco-grlk5lagedl.stackpathdns.com/production/morocco/images/1615206880419811-givenchy-fall-winter-2021-collection-fashion-runway-show.jpeg?w=1920&h=800&fit=crop&crop=faces&auto=%5B%22format%22%2C%20%22compress%22%5D&cs=srgb", "publishedAt": "2021-03-08T13:32:20Z", "content": "La collection\u00a0Givenchy\u00a0automne-hiver 2021-2022\u00a0de Matthew Williams\u00a0capitalise sur le talent du cr\u00e9ateur pour l'obsc\u00e9nit\u00e9 inspir\u00e9e par le sport avec un flair pour la couture. Alors que sa collection p\u2026 [+2151 chars]"}]}