{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Haute-Garonne : un v\u00e9t\u00e9ran de 97 ans sort de l'h\u00f4pital gu\u00e9ri du Covid-19 - CNEWS", "description": "Il a remport\u00e9 un nouveau combat. En Haute-Garonne, un v\u00e9t\u00e9ran de la Seconde Guerre mondiale, \u00e2g\u00e9 de 97 ans, a surv\u00e9cu au Covid-19 apr\u00e8s un mois d\u2019hospitalisation.", "url": "https://www.cnews.fr/france/2021-01-11/haute-garonne-un-veteran-de-97-ans-sort-de-lhopital-gueri-du-covid-19-1035036", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_1qs3v5_5ffc96ab771a3.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T22:30:49Z", "content": "Il a remport\u00e9 un nouveau combat. En Haute-Garonne, un v\u00e9t\u00e9ran de la Seconde Guerre mondiale, \u00e2g\u00e9 de 97 ans, a surv\u00e9cu au Covid-19 apr\u00e8s un mois dhospitalisation.\r\nMaurice Teboul, qui r\u00e9side \u00e0 Blagnac\u2026 [+921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "Afp", "title": "Le site du d\u00e9partement d'Etat annonce pr\u00e9matur\u00e9ment la fin du mandat de Trump - Telquel.ma", "description": "Le site internet de la diplomatie am\u00e9ricaine a suscit\u00e9 l'\u00e9moi sur les r\u00e9seaux sociaux en publiant bri\u00e8vement lundi une biographie du pr\u00e9sident sortant avec ce commentaire:", "url": "https://mobile.telquel.ma/2021/01/11/le-site-du-departement-detat-annonce-prematurement-la-fin-du-mandat-de-trump_1707446", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/11/000_8UN4QZ.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T22:11:06Z", "content": "Le milliardaire r\u00e9publicain, battu \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de novembre, reste en fait th\u00e9oriquement en fonctions jusqu\u2019au 20 janvier, jour de l\u2019investiture de son successeur d\u00e9mocrate Joe Biden. Soit neu\u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Matthieu Legouge", "title": "CES 2021 : TCL embraye sur le MiniLED avec sa technologie OD Zero - Clubic", "description": "TCL ne souhaite sans doute pas se faire couper l\u2019herbe sous le pied par LG, Samsung et Hisense, tout trois dans la course au MiniLED pour 2021. Le fabricant qui fut le premier \u00e0 mettre sur le march\u00e9 un t\u00e9l\u00e9viseur \u00e0 r\u00e9tro\u00e9clairage MiniLED en 2020 a en effet d\u00e9\u2026", "url": "https://www.clubic.com/internet/google/google-tv/actualite-42347-ces-2021-tcl-embraye-sur-le-miniled-avec-sa-technologie-od-zero.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1853519/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=3a8cfa2e5c9bb1fabe0427ddfde9d75d45dbaed9", "publishedAt": "2021-01-11T21:35:00Z", "content": "Il y a maintenant un an, TCL d\u00e9voilait le X10, un t\u00e9l\u00e9viseur LCD de 65 pouces dot\u00e9 dun r\u00e9tro\u00e9clairage compos\u00e9 de plus de 15 000 MiniLED. Cette ann\u00e9e, le fabricant chinois revient dans la course avec \u2026 [+392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Coupe Mohammed VI des clubs arabes champions (demi-finale retour) : le Raja Casablanca en finale aux d\u00e9pens des Egyptiens d'Al Ismaily (3-0) - MAP", "description": "Le Raja de Casablanca s\u2019est qualifi\u00e9 haut la main pour la finale de la Coupe Mohammed VI des clubs arabes champions, en battant (3-0) le club \u00e9gyptien d\u2019Al Ismaily, en demi-finale retour, disput\u00e9e lundi soir au Grand stade de Marrakech.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/sports/coupe-mohammed-vi-clubs-arabes-champions-demi-finale-retour-raja-casablanca-en-finale-aux-depens-egyptiens-dal-ismaily-3-0/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/12/Raja-504x300-504x300-504x300-504x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T20:52:59Z", "content": "lundi, 11 janvier, 2021 \u00e0 21:47\r\nMarrakech \u2013 Le Raja de Casablanca sest qualifi\u00e9 haut la main pour la finale de la Coupe Mohammed VI des clubs arabes champions, en battant (3-0) le club \u00e9gyptien dAl \u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Sahara: la visite d'une d\u00e9l\u00e9gation US est l'aboutissement des victoires diplomatiques du Royaume (universitaire) - MAP", "description": "La visite \u00e0 Laayoune et \u00e0 Dakhla de la d\u00e9l\u00e9gation am\u00e9ricaine conduite par le secr\u00e9taire d'Etat adjoint en charge des questions du Proche-Orient et de l'Afrique du Nord, David Schenker, \"est l'aboutissement des victoires diplomatiques continues du Royaume\", a \u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/opinions-et-debats/sahara-visite-dune-delegation-us-laboutissement-victoires-diplomatiques-du-royaume-universitaire/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/01/Atik-ESSAID-1-504x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T19:39:02Z", "content": "lundi, 11 janvier, 2021 \u00e0 20:00\r\nRabat La visite \u00e0 Laayoune et \u00e0 Dakhla de la d\u00e9l\u00e9gation am\u00e9ricaine conduite par le secr\u00e9taire d\u2019Etat adjoint en charge des questions du Proche-Orient et de l\u2019Afrique \u2026 [+3068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La mission en Chine ne cherche pas 'un coupable' (OMS) - M\u00e9dias 24", "description": "L'Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS) a assur\u00e9 lundi que sa mission d'enqu\u00eate sur les origines de la pand\u00e9mie, attendue cette semaine en Chine, n'avait pas pour but de trouver", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-182628-la-mission-en-chine-ne-cherche-pas-un-coupable-oms.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/e399905eec071805a843f5b92baf87549c70fee9.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T19:31:00Z", "content": "L'Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS) a assur\u00e9 lundi que sa mission d'enqu\u00eate sur les origines de la pand\u00e9mie, attendue cette semaine en Chine, n'avait pas pour but de trouver \"un coupable\".\r\n\"Il\u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Gad Elmaleh revient sur ses accusations de plagiat: \u00abJ'ai mal g\u00e9r\u00e9 la chose au d\u00e9but parce que j'\u00e9tais fragile\u00bb - Le360.ma", "description": "Dimanche 10 janvier, dans l\u2019\u00e9mission Sept \u00e0 Huit diffus\u00e9e sur la chaine fran\u00e7aise TF1, Gad Elmaleh est revenu sur les accusations de plagiat dont il a fait l\u2019objet. Reconnaissant ses torts, il s\u2019est aussi livr\u00e9 \u00e0 quelques confidences.", "url": "https://fr.le360.ma/people/gad-elmaleh-revient-sur-ses-accusations-de-plagiat-jai-mal-gere-la-chose-au-debut-parce-que-jetais-231223", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/01/gad-elmaleh-hospitalise-a-cause-de-la-covid-19-il-raconte-son-calvaire-dans-sept-a-huit.jpeg", "publishedAt": "2021-01-11T18:22:55Z", "content": "Dimanche 10 janvier, dans l\u00e9mission Sept \u00e0 Huit diffus\u00e9e sur la chaine fran\u00e7aise TF1, Gad Elmaleh est revenu sur les accusations de plagiat dont il a fait lobjet. Reconnaissant ses torts, il sest aus\u2026 [+2506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BeSoccer EN"}, "author": "BeSoccer", "title": "Benzema, Diacre... Le pr\u00e9sident doit intervenir, dit le candidat Michel Moulin - BeSoccer", "description": "Candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football, l'entrepreneur Michel Moulin affirme \u00e0 l'AFP vouloir \"donner la parole\" aux clubs, d\u00e9non\u00e7ant l'actuelle gestion par les dirigeants de la FFF des dossiers Karim Benzema ou Corinne Diacre, o\u00f9 le p\u2026", "url": "https://fr.besoccer.com/info/fff-benzema-diacre-le-president-doit-intervenir-dit-le-candidat-michel-moulin-938629", "urlToImage": "https://t.resfu.com/media/img_news/afp_fr_61b8df1d5c19f0fbfeb5b1e040359cb188dbc196.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:49:35Z", "content": "Q: Vous pr\u00f4nez la rupture avec le syst\u00e8me. Que d\u00e9noncez-vous dans celui-ci ?\r\nR: \"Aujourd'hui, il y a de plus en plus de clubs, surtout amateurs, qui sont en danger de mort, et personne ne s'en occup\u2026 [+2799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Chaque jour r\u00e9v\u00e8le un peu plus la violence de l'assaut sur le Capitole - M\u00e9dias 24", "description": "Cinq jours apr\u00e8s l'assaut sur le Capitole, de nouvelles vid\u00e9os confirment l'extr\u00eame violence des manifestants qui n'a pas suscit\u00e9, selon l'ex-chef de sa police, la r\u00e9ponse ad\u00e9quate de plusieurs...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-182620-chaque-jour-revele-un-peu-plus-la-violence-de-l-assaut-sur-le-capitole.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/518c5910e0ef3491ed8977a5a7b514b9a443fbe2.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:49:00Z", "content": "Cinq jours apr\u00e8s l'assaut sur le Capitole, de nouvelles vid\u00e9os confirment l'extr\u00eame violence des manifestants qui n'a pas suscit\u00e9, selon l'ex-chef de sa police, la r\u00e9ponse ad\u00e9quate de plusieurs respo\u2026 [+4297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma", "title": "Chutes de neige: Huit routes rouvertes \u00e0 la circulation \u00e0 Taza - 2M Maroc", "description": "Huit routes bloqu\u00e9es par les importantes chutes de neige, qui se sont abattues sur la province de Taza, ont \u00e9t\u00e9 rouvertes \u00e0 la circulation, gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des \u00e9quipes d'intervention. Ces interventions ont permis la r\u00e9ouverture, dimanche 10 janvier, d\u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/chutes-de-neige-huit-routes-rouvertes-a-la-circulation-a-taza-20210111/", "urlToImage": "https://www.2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/1/11/1607364034barriere-de-neige_xGdYf0m.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:48:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "\u00ab il a r\u00e9ussi \u00e0 disrupter le march\u00e9 de l'automobile et de l'a\u00e9rospatiale \u00bb souligne Emmanuel Vivier - RFI", "description": "Entrepreneur anim\u00e9 par l'ambition de r\u00e9volutionner les transports aussi bien sur Terre que dans l'espace, patron ultra-m\u00e9diatique et habitu\u00e9 des coups de san...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=oJ8rwXOPG3Q", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/oJ8rwXOPG3Q/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:45:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Matthieu Legouge", "title": "CES 2021 : L\u2019OLED en ma\u00eetre, le QNED en embuscade pour LG - Clubic", "description": "C\u2019est le grand jour pour LG qui a d\u00e9voil\u00e9 ses principales innovations en mati\u00e8re de t\u00e9l\u00e9viseurs lors d\u2019une conf\u00e9rence en ligne \u00e0 l\u2019occasion du CES 2021.", "url": "https://www.clubic.com/television-tv/televiseur/actualite-42030-ces-2021-l-oled-en-maitre-le-qned-en-embuscade-pour-lg.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1853436/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=abae4bc4b2131d64ab63ffafb7c1aacd8d703d17", "publishedAt": "2021-01-11T17:40:00Z", "content": "Cest le grand jour pour LG qui a d\u00e9voil\u00e9 ses principales innovations en mati\u00e8re de t\u00e9l\u00e9viseurs lors dune conf\u00e9rence en ligne \u00e0 loccasion du CES 2021. \r\nLe g\u00e9ant sud-cor\u00e9en en a profit\u00e9 pour d\u00e9voiler \u2026 [+4773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Bourse de Paris respire apr\u00e8s une semaine faste (-0,78%) (afp) - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris s'est accord\u00e9e une pause lundi apr\u00e8s une semaine faste, perdant 0,78% au terme d'une s\u00e9ance o\u00f9 les investisseurs se sont aussi inqui\u00e9t\u00e9s du regain de contaminations au...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-182612-la-bourse-de-paris-respire-apres-une-semaine-faste-078.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:13:00Z", "content": "La Bourse de Paris s'est accord\u00e9e une pause lundi apr\u00e8s une semaine faste, perdant 0,78% au terme d'une s\u00e9ance o\u00f9 les investisseurs se sont aussi inqui\u00e9t\u00e9s du regain de contaminations au Covid-19.\r\nL\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "Mohamed Sellam, LE MATIN", "title": "Le Matin - Covid-19 : 456 cas de contamination en 24H, 1110 nouvelles r\u00e9missions - LE MATiN", "description": "Le Matin - Covid-19 : 456 cas de contamination en 24H, 1110 nouvelles r\u00e9missions", "url": "https://lematin.ma/express/2021/covid-19-456-cas-contamination-24h-1110-nouvelles-remissions/351098.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/b36323671f663ebe73a20e49dd2f71aa.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:08:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a recens\u00e9 durant les derni\u00e8res 24 heures 456\u00a0nouveaux cas d'infection au Covid-19, ce qui porte \u00e0 452.988\u00a0le nombre total des cas de contamination.\u00a0Quant au nombre de personn\u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quid.ma"}, "author": null, "title": "Premi\u00e8re observation d'une galaxie lointaine en train de ''mourir'' - quid.ma", "description": "Des astronomes ont pu observer pour la premi\u00e8re fois une galaxie lointaine en train de ''mourir'' apr\u00e8s avoir perdu environ la moiti\u00e9 du gaz lui servant \u00e0 fabriquer des \u00e9toiles, selon une \u00e9tude parue", "url": "https://quid.ma/science-tech/premiere-observation-d-une-galaxie-lointaine-en-train-de-mourir", "urlToImage": "http://quid.ma/uploads/articles/medium/5ffcb01bb75fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:07:00Z", "content": "Des astronomes ont pu observer pour la premi\u00e8re fois une galaxie lointaine en train de ''mourir'' apr\u00e8s avoir perdu environ la moiti\u00e9 du gaz lui servant \u00e0 fabriquer des \u00e9toiles, selon une \u00e9tude parue\u2026 [+3092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "Soufiane Chahid", "title": "Qui est David Govrin, le charg\u00e9 d'affaires temporaire d'Isra\u00ebl au Maroc ? - Telquel.ma", "description": "Le minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res isra\u00e9lien a annonc\u00e9 ce lundi 11 janvier que l\u2019ancien ambassadeur isra\u00e9lien en \u00c9gypte, David Govrin, a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 charg\u00e9 d\u2019affaires temporaire au Maroc. Il a occup\u00e9 auparavant le poste d'ambassadeur au Caire.", "url": "https://mobile.telquel.ma/2021/01/11/qui-est-david-govrin-le-charge-daffaires-temporaire-disrael-au-maroc_1707420", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2021/01/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-01-11-a\u0300-17.02.32.png", "publishedAt": "2021-01-11T16:09:55Z", "content": "Lancien ambassadeur isra\u00e9lien en \u00c9gypte David Govrin a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 charg\u00e9 daffaires temporaire au Maroc. Dapr\u00e8s le minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res isra\u00e9lien, le diplomate se d\u00e9placera au Maroc dans l\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "France 24", "title": "Covid-19: le laboratoire Moderna a commenc\u00e9 les livraisons de son vaccin en Europe - FRANCE 24", "description": "", "url": "https://www.france24.com/fr/info-en-continu/20210111-covid-19-le-laboratoire-moderna-a-commenc\u00e9-les-livraisons-de-son-vaccin-en-europe", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/a508e776-5426-11eb-8847-005056a98db9/w:1280/p:16x9/97d6d5b82716e1349b5ba4a8a27edbaf174f74a5.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T16:04:00Z", "content": "Paris (AFP)\r\nLe laboratoire am\u00e9ricain Moderna a commenc\u00e9 les livraisons en Europe de son vaccin contre le Covid-19, le deuxi\u00e8me \u00e0 \u00eatre autoris\u00e9 dans la r\u00e9gion apr\u00e8s celui de Pfizer-BioNtech, a-t-il a\u2026 [+1976 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma avec Agences", "title": "France : D\u00e9c\u00e8s de Georges Pernoud, pr\u00e9sentateur de la c\u00e9l\u00e8bre \u00e9mission \u00abThalassa\u00bb - 2M Maroc", "description": "Georges Pernoud, connu pour avoir cr\u00e9e puis pr\u00e9sent\u00e9 durant plusieurs ann\u00e9es l'\u00e9mission culte \u00abThalassa\u00bb, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 73 ans des suites d\u2019une longue maladie, rapportent lundi les m\u00e9dias de l\u2019Hexagone. \"Il est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un h\u00f4pital en r\u00e9gion parisie\u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/georges-pernoud-presentateur-historique-de-thalassa-est-mort-20210111/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/1/11/16103701161256178-georges-pernoud-presente-le-magazine-thalassa-depuis-1975_VOKcADQ.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T15:35:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Unaids.org"}, "author": null, "title": "440 000 morts li\u00e9es au sida pourraient \u00eatre \u00e9vit\u00e9es en atteignant les objectifs propos\u00e9s par l'ONUSIDA concernant les obstacles soci\u00e9taux et juridiques | ONUSIDA - ONUSida", "description": "L\u2019ONUSIDA appelle les gouvernements \u00e0 renforcer consid\u00e9rablement leurs investissements en faveur des ripostes \u00e0 la pand\u00e9mie de VIH dans le monde et \u00e0 adopter une s\u00e9rie d\u2019objectifs courageux, ambitieux, mais r\u00e9alisables pour 2025.", "url": "https://www.unaids.org/fr/resources/presscentre/featurestories/2021/january/20210111_societal-legal-barrier-targets-could-stop-aids-related-deaths", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-11T14:24:29Z", "content": "LONUSIDA appelle les gouvernements \u00e0 renforcer consid\u00e9rablement leurs investissements en faveur LONUSIDA appelle les gouvernements \u00e0 renforcer consid\u00e9rablement leurs investissements en faveur des rip\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Lesieur Cristal prend le contr\u00f4le des activit\u00e9s africaines du groupe Avril - Le360.ma", "description": "Le groupe Avril confie \u00e0 Lesieur Cristal le pilotage de l\u2019ensemble de ses activit\u00e9s dans le secteur des biens de grande consommation sur le continent africain. Lesieur Cristal renforce son \u00ab footprint \u00bb en Afrique, \u00e0 travers la prise de contr\u00f4le des actifs co\u2026", "url": "https://fr.le360.ma/economie/lesieur-cristal-prend-le-controle-des-activites-africaines-du-groupe-avril-231183", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/01/lesieur.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T12:50:26Z", "content": "Le groupe Avril confie \u00e0 Lesieur Cristal le pilotage de lensemble de ses activit\u00e9s dans le secteur des biens de grande consommation sur le continent africain. Lesieur Cristal renforce son \u00ab footprint\u2026 [+2308 chars]"}]}