{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "Siham Mdiji", "title": "L'inventeur de la cassette audio n'est plus - L'Opinion", "description": "L\u2019homme du son, qui a d\u00e9finitivement chang\u00e9 l'exp\u00e9rience musicale dans le monde, Lou Ottens a rendu l\u2019\u00e2me, samedi 6 mars, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 94. Il a jou\u00e9 un r\u00f4le crucial dans le d\u00e9veloppement de la cassette et du disque compact (CD). C\u2019est dans sa maison dans le sud\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/L-inventeur-de-la-cassette-audio-n-est-plus_a12548.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/54606063-41070569.jpg?v=1615490633", "publishedAt": "2021-03-11T19:20:46Z", "content": "Cest dans sa maison dans le sud des Pays-Bas, pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Duizel, que le N\u00e9erlandais Lou Ottens sest \u00e9teint, rapportent plusieurs m\u00e9dias n\u00e9erlandais, ajoutant que le d\u00e9funt, n\u00e9 en 1926, avait rejoi\u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Facebook lance \"Instagram Lite\", une version plus all\u00e9g\u00e9e | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Facebook a lanc\u00e9 mercredi \"Instagram Lite\", une version all\u00e9g\u00e9e de son fameux r\u00e9seau social Instagram qui sera d\u00e9ploy\u00e9e sur Android dans 170 pays via PlayStore alors qu'aucune version iOS n'est pr\u00e9vue pour le moment.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/culture-et-medias/facebook-lance-instagram-lite-version-allegee/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/11/instagram-app.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T19:15:11Z", "content": "jeudi, 11 mars, 2021 \u00e0 19:49\r\nNew York \u2013 Facebook a lanc\u00e9 mercredi \u201cInstagram Lite\u201d, une version all\u00e9g\u00e9e de son fameux r\u00e9seau social Instagram qui sera d\u00e9ploy\u00e9e sur Android dans 170 pays via PlayStor\u2026 [+276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Virus: des pays europ\u00e9ens suspendent le vaccin d'AstraZeneca, celui de J&J valid\u00e9 par l'UE - M\u00e9dias 24", "description": "Le vaccin d'AstraZeneca contre le Covid-19 \u00e9tait dans l'oeil du cyclone jeudi, avec la suspension des injections par le Danemark, l'Islande et la Norv\u00e8ge, au moment o\u00f9 l'arriv\u00e9e dans l'Union...", "url": "https://medias24.com/filafp/afp-187083-virus-des-pays-europeens-suspendent-le-vaccin-d-astrazeneca-celui-de-jj-valide-par-l-ue.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/f7258900556d7e0f789d36c3449de033c1e3c28e.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:40:00Z", "content": "Le vaccin d'AstraZeneca contre le Covid-19 \u00e9tait dans l'oeil du cyclone jeudi, avec la suspension des injections par le Danemark, l'Islande et la Norv\u00e8ge, au moment o\u00f9 l'arriv\u00e9e dans l'Union europ\u00e9en\u2026 [+5662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecoactu.ma"}, "author": "Imane Bouhrara", "title": "Groupe OCP Vs Mosaic : Contre Toute Attente, L'ITC Maintient Des Droits Compensateurs De 19,97% - Ecoactu", "description": "Ecrit par la R\u00e9daction | Dans le diff\u00e9rend opposant le groupe OCP \u00e0 l\u2019entreprise am\u00e9ricaine Mosaic, l\u2019International Trade Commission (Commission am\u00e9ricaine du Commerce international ITC) a rendu ce 11 mars\u2026", "url": "https://www.ecoactu.ma/groupe-ocp-vs-mosaic/", "urlToImage": "https://www.ecoactu.ma/wp-content/uploads/2019/03/pic-mine2-e1615486033638.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:16:29Z", "content": "Ecrit par la R\u00e9daction |\r\nLe D\u00e9partement Am\u00e9ricain du Commerce (DOC) avait d\u00e9cid\u00e9 le 9 f\u00e9vrierdappliquer des droits compensateurs sur les importations dengrais phosphat\u00e9s en provenance du Maroc \u00e0 hau\u2026 [+3346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "S.A", "title": "Culture Amazighe : L'Anthologie sur l'Art des Rways prim\u00e9e en France - 2M Maroc", "description": "L\u2019Anthologie sur l\u2019Art des Rways suscite l\u2019int\u00e9r\u00eat du Mus\u00e9e des Confluences \u00e0 Lyon, en France. Le recueil des anciens r\u00e9pertoires de la musique des Rways et Tarwaysin a re\u00e7u mercredi le Prix \u00ab Coups de C\u0153ur Musiques du Monde \u00bb de l\u2019Acad\u00e9mie Charles Cros, qui \u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/culture-amazighe-lanthologie-sur-lart-des-rways-primee-en-france-20210311/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/3/11/1615472900art-des-rways-011_OxkN04Z.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:09:03Z", "content": null}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Ghalia Kadiri", "title": "Covid-19 : au Maroc, une campagne de vaccination men\u00e9e tambour battant - Le Monde", "description": "Plus 4\u00a0millions de Marocains ont d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u au moins une dose, soit l\u2019\u00e9quivalent de 11\u00a0% de la population \u2013 contre 6,4\u00a0% en France.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/03/11/covid-19-au-maroc-une-campagne-de-vaccination-menee-tambour-battant_6072805_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/11/469/0/7751/3871/1440/720/60/0/ee15695_493317207-000-92u99x.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:00:06Z", "content": "Un Marocain re\u00e7oit une dose de vaccin contre le Covid-19 \u00e0 Sal\u00e9, le 12\u00a0f\u00e9vrier 2021. FADEL SENNA / AFP\r\nDes femmes et des hommes disparaissent tour \u00e0 tour derri\u00e8re des paravents. \u00ab\u00a0F\u00e9licitations\u00a0\u00bb, l\u2026 [+5892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "S.Ba., LE MATIN", "title": "Le Matin - Bilan Covid-19 : 464 nouveaux cas enregistr\u00e9s en 24 heures - LE MATiN", "description": "Le Matin - Bilan Covid-19 : 464 nouveaux cas enregistr\u00e9s en 24 heures", "url": "https://lematin.ma/express/2021/bilan-covid-19-464-cas-enregistres-24-heures/354702.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/03/fbc26cdd410f86b650e79f4e86226ba7.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:58:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 ce jeudi, 464 nouvelles contaminations au Covid-19 recens\u00e9es au cours des derni\u00e8res 24 heures. Ce bilan porte \u00e0 487.750 le nombre total des cas d\u2019infection enregist\u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma", "title": "Industrie de torr\u00e9faction du caf\u00e9: Les professionnels examinent les moyens de surmonter leurs difficult\u00e9s actuelles - 2M Maroc", "description": "L\u2019Association Marocaine des Industriels du Th\u00e9 et du Caf\u00e9 a organis\u00e9, mardi 10 mars \u00e0 Casablanca, une rencontre avec les industriels torr\u00e9facteurs de caf\u00e9. L'objectif en \u00e9tait de d\u00e9battre des difficult\u00e9s rencontr\u00e9es par ces op\u00e9rateurs \u00e9conomiques dans l\u2019exerc\u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/industrie-de-torrefaction-du-cafe-les-professionnels-examinent-les-moyens-de-surmonter-leurs-difficultes-actuelles-20210311/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/3/11/1615474206WhatsApp_Image_2021-03-11_at_14.43.54_SXgUF4q.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:44:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Une \u0153uvre num\u00e9rique vendue 69,3 millions de dollars chez Christie's, un record - LE MATiN", "description": "Le Matin - Une \u0153uvre num\u00e9rique vendue 69,3 millions de dollars chez Christie's, un record", "url": "https://lematin.ma/express/2021/oeuvre-numerique-vendue-693-millions-dollars-chez-christies-record/354700.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/03/e8d3b1c283f51aee68a3840d8bbe589a.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:24:00Z", "content": "Une oeuvre enti\u00e8rement num\u00e9rique de l'artiste am\u00e9ricain Beeple a \u00e9t\u00e9 vendue jeudi 69,3 millions de dollars par la maison d'ench\u00e8res Christie's, un record qui t\u00e9moigne de la r\u00e9volution en cours sur ce\u2026 [+2060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Covid. Plus de 50.000 personnes ont eu la 1\u00e8re dose du vaccin, jeudi 11 mars - M\u00e9dias 24", "description": "Pr\u00e8s de 118.000 personnes ont re\u00e7u leur deuxi\u00e8me dose. Le cumul depuis le lancement de la campagne de vaccination atteint plus de 4,13 millions de personnes pour la 1\u00e8re dose et 972.000 pour les deux doses.", "url": "https://www.medias24.com/covid-plus-de-50-000-personnes-ont-eu-la-1ere-dose-du-vaccin-jeudi-11-mars-17280.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/11-03-2021/vaccinchu1-3.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:11:00Z", "content": "Pr\u00e8s\u00a0de 118.000 personnes\u00a0ont re\u00e7u leur deuxi\u00e8me dose. Le cumul depuis le lancement de la campagne de vaccination atteint plus de 4,13 millions de personnes pour la 1\u00e8re dose et 972.000\u00a0pour les deux\u2026 [+1553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "Sahara marocain: La r\u00e9action \u201cinsens\u00e9e \u201d d'Alger trahit une ranc\u0153ur prononc\u00e9e - lib\u00e9ration", "description": "La r\u00e9action insens\u00e9e de l'Alg\u00e9rie, qui va \u00e0 l'encontre de la volont\u00e9 de la communaut\u00e9 internationale au sujet de la question du Sahara marocain, engouffre encore plus Alger dans un \u00e9tat de ranc\u0153ur et d'insouciance prononc\u00e9es, \u00e9crit jeudi le quotidien arabopho\u2026", "url": "https://www.libe.ma/Sahara-marocain-La-reaction-insensee-d-Alger-trahit-une-rancoeur-prononcee_a124410.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/54594282-41065141.jpg?v=1615469991", "publishedAt": "2021-03-11T17:03:45Z", "content": "La r\u00e9action insens\u00e9e de l'Alg\u00e9rie, qui va \u00e0 l'encontre de la volont\u00e9 de la communaut\u00e9 internationale au sujet de la question du Sahara marocain, engouffre encore plus Alger dans un \u00e9tat de rancur et \u2026 [+6379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "author": "Jean-Baptiste Marot", "title": "Invit\u00e9 international - Covid-19: \u00abL'ARN messager a vraiment chang\u00e9 le paradigme en vaccination\u00bb - RFI", "description": "Le vaccin de Johnson&Johnson a \u00e9t\u00e9\u00a0autoris\u00e9 ce jeudi par l'Agence europ\u00e9enne du m\u00e9dicament*. Ne n\u00e9cessitant qu'une seule dose, contrairement aux autres vaccins Pfizer, Moderna et Astra Zeneca, il serait, d'apr\u00e8s les tests,\u00a0 efficace contre les variants. Ce va\u2026", "url": "https://www.rfi.fr/fr/podcasts/invit\u00e9-international/20210311-covid-19-l-arn-messager-a-vraiment-chang\u00e9-le-paradigme-en-vaccination", "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/6f80b818-79b5-11eb-9d4d-005056a964fe/w:1280/p:16x9/AP21056743433660.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:00:36Z", "content": "Publi\u00e9 le : 11/03/2021 - 18:00\r\nLe vaccin de Johnson&amp;Johnson a \u00e9t\u00e9\u00a0autoris\u00e9 ce jeudi par l'Agence europ\u00e9enne du m\u00e9dicament*. Ne n\u00e9cessitant qu'une seule dose, contrairement aux autres vaccins Pfi\u2026 [+502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "author": null, "title": "Prince William : \u00ab Nous ne sommes vraiment pas une famille raciste \u00bb - La Nouvelle Tribune", "description": "A la faveur d\u2019une visite qu\u2019il a effectu\u00e9e ce jeudi dans une \u00e9cole \u00e0 Londres, le prince William s\u2019est prononc\u00e9 sur les accusations de racisme qui ont \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9", "url": "https://lanouvelletribune.info/2021/03/prince-william-nous-ne-sommes-vraiment-pas-une-famille-raciste/", "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2018/08/prince-harry.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:39:05Z", "content": "A la faveur dune visite quil a effectu\u00e9e ce jeudi dans une \u00e9cole \u00e0 Londres, le prince William sest prononc\u00e9 sur les accusations de racisme qui ont \u00e9t\u00e9 \u00e9voqu\u00e9es par la duchesse de Sussex au cours de s\u2026 [+1028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "author": "Yabiladi.com", "title": "Covid-19 : Le variant anglais du Sars-CoV-2 est 64% plus mortel, selon une nouvelle \u00e9tude - Yabiladi", "description": "Le variant anglais du SARS-CoV-2 est non seulement plus contagieux mais aussi 64% plus mortel que la forme classique du virus, a indiqu\u00e9 une \u00e9tude publi\u00e9e mercredi dans la revue m\u00e9dicale BMJ. Ainsi, pour", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/107067/covid-19-variant-anglais-sars-cov-2-plus.html", "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/8cc7b2cf363372db16802674ddc4f48e20210311132348.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:36:12Z", "content": "Le variant anglais du SARS-CoV-2 est non seulement plus contagieux mais aussi 64% plus mortel que la forme classique du virus, a indiqu\u00e9 une \u00e9tude publi\u00e9e mercredi dans la revue m\u00e9dicale BMJ. Ainsi, \u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le chef des Jeux Olympique de Tokyo d\u00e9ment l'absence de spectateurs \u00e9trangers - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE5Mzg5OS1sZS1jaGVmLWRlcy1qZXV4LW9seW1waXF1ZS1kZS10b2t5by1kZW1lbnQtbGFic2VuY2UtZGUtc3BlY3RhdGV1cnMtZXRyYW5nZXJzLmh0bWzSAXRodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xOTM4OTktbGUtY2hlZi1kZXMtamV1eC1vbHltcGlxdWUtZGUtdG9reW8tZGVtZW50LWxhYnNlbmNlLWRlLXNwZWN0YXRldXJzLWV0cmFuZ2Vycy5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-11T16:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Infantino arrive au Maroc pour la 43\u00e8 Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de la CAF - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "La 43\u00e8 Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lective de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF) sera plac\u00e9e sous le signe de l'unit\u00e9, du futur et du football africain, a d\u00e9clar\u00e9 le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration inter", "url": "https://aujourdhui.ma/une/infantino-arrive-au-maroc-pour-la-43e-assemblee-generale-de-la-caf", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/03/fouzi-lekjaa-pesident-de-la-frmf-et-gianni-infantino-president-de-la-fifa.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:00:35Z", "content": "La 43\u00e8 Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lective de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF) sera plac\u00e9e sous le signe de l\u2019unit\u00e9, du futur et du football africain, a d\u00e9clar\u00e9 le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration inte\u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "author": "Kenza Filali", "title": "Covid-19 Le Maroc attend 1 million de doses du vaccin russe Sputnik V pour le printemps - Le Desk", "description": "Le Maroc, qui a d\u00e9j\u00e0 vaccin\u00e9 plus de 4 millions de personnes, vient d\u2019ajouter le vaccin russe Sputnik V \u00e0 ceux d\u2019AstraZeneca et de Sinopharm, qu\u2019il administre d\u00e9j\u00e0 \u00e0 sa population, et s\u2019est engag\u00e9 \u00e0 acqu\u00e9rir prochainement l\u2019Am\u00e9ricain Johnson &amp\u00a0 Johnson, se\u2026", "url": "https://mobile.ledesk.ma/enoff/le-maroc-attend-1-million-de-doses-du-vaccin-russe-sputnik-v-pour-le-printemps/", "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2021/03/Suptnik-V-Hungary.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T15:51:00Z", "content": "Le Maroc a command\u00e9 directement \u00e0 la Russie un lot d1 million de doses du vaccin Sputnik V d\u00e9velopp\u00e9 par linstitut de recherche Gamelya. Des r\u00e9assorts ne sont pas \u00e0 exclure de la part de laboratoires\u2026 [+2597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "M2M Group alerte sur ses r\u00e9sultats - L'\u00c9conomiste", "description": "Les r\u00e9sultats annuels de M2M Group au titre de l'exercice 2020 devraient enregistrer une baisse significative par rapport aux performances financi\u00e8res des exercices pr\u00e9c\u00e9dents, a alert\u00e9 l'entreprise.", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/m2m-group-alerte-sur-ses-resultats", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/m2m_tt_1.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T14:16:57Z", "content": "Les r\u00e9sultats annuels de M2M Group au titre de l'exercice 2020 devraient enregistrer une baisse significative par rapport aux performances financi\u00e8res des exercices pr\u00e9c\u00e9dents, a alert\u00e9 l'entreprise.\u2026 [+1882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Tous sports - JO 2021 - La d\u00e9cision concernant les spectateurs \u00e9trangers aux Jeux de Tokyo arr\u00eat\u00e9e avant le 25 mars - Yahoo Sport", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_134eb476-fb2d-4a87-b4da-3ec7c5340e8e", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-11T14:01:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Nos partenaires et nous-m\u00eames stockerons et/ou utiliserons des informations concernant votre appareil, par linterm\u00e9diaire de cookies et de technologies similaires,\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Birmanie: neuf manifestants tu\u00e9s malgr\u00e9 la condamnation des violences par l'ONU - M\u00e9dias 24", "description": "Neuf manifestants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s jeudi en Birmanie o\u00f9 la junte poursuit sa r\u00e9pression, malgr\u00e9 la condamnation des violences par l'ONU, lan\u00e7ant aussi de nouvelles accusations de corruption contre...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-187076-birmanie-neuf-manifestants-tues-malgre-la-condamnation-des-violences-par-l-onu.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/f67f9aa7d2f74be40f4cf8301ae9be631cc54e7f.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T13:27:00Z", "content": "Neuf manifestants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s jeudi en Birmanie o\u00f9 la junte poursuit sa r\u00e9pression, malgr\u00e9 la condamnation des violences par l'ONU, lan\u00e7ant aussi de nouvelles accusations de corruption contre l'anci\u2026 [+5105 chars]"}]}