{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Mme Bouchareb lance le projet de mise \u00e0 niveau urbaine de l'entr\u00e9e sud de Tarfaya - MAP", "description": "La ministre de l\u2019Am\u00e9nagement du Territoire national, de l\u2019Urbanisme, de l\u2019Habitat et de la Politique de la Ville, Nouzha Bouchareb, a lanc\u00e9 lundi les travaux de mise \u00e0 niveau urbaine de l\u2019entr\u00e9e sud de la ville de Tarfaya.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/societe-et-regions/mme-bouchareb-lance-projet-mise-niveau-urbaine-lentree-sud-tarfaya/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/01/IMG_73531.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T22:18:40Z", "content": "lundi, 18 janvier, 2021 \u00e0 23:13\r\nTarfaya \u2013 La ministre de lAm\u00e9nagement du Territoire national, de lUrbanisme, de lHabitat et de la Politique de la Ville, Nouzha Bouchareb, a lanc\u00e9 lundi les travaux d\u2026 [+3461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "S.Ba., LE MATIN", "title": "Le Matin - Le Maroc annonce un premier cas de nouvelle souche du Covid-19 - LE MATiN", "description": "Le Matin - Le Maroc annonce un premier cas de nouvelle souche du Covid-19", "url": "https://lematin.ma/express/2021/maroc-annonce-premier-cas-nouvelle-souche-covid-19/351569.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/6e38ccd1d957d9538d8eba80596220d8.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:40:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9, et dans le cadre de la mise en \u0153uvre du programme de veille pour la lutte contre la Covid-19, annonce la d\u00e9tection du premier cas de la nouvelle souche du virus au niveau de\u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Afrik-foot.com"}, "author": null, "title": "CHAN 2020 : grosse pol\u00e9mique sur l\u2019arbitrage apr\u00e8s Maroc-Togo - Afrik-Foot", "description": "Il n\u2019aura pas fallu attendre bien longtemps\u2026 Cinqui\u00e8me match au programme dans ce CHAN 2020, le Maroc-Togo (1-0) de ce lundi a \u00e9t\u00e9 \u00e9maill\u00e9 par plusieurs grosses pol\u00e9miques arbitrales. D\u00e8s la 11e minute, les Lions de l\u2019Atlas auraient en effet d\u00fb obtenir un pen\u2026", "url": "https://www.afrik-foot.com/chan-2020-grosse-polemique-sur-l-arbitrage-apres-maroc-togo", "urlToImage": "https://www.afrik-foot.com/wp-content/uploads/2021/01/esb5dluw4aaymuw.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:24:13Z", "content": "Il naura pas fallu attendre bien longtemps Cinqui\u00e8me match au programme dans ce CHAN 2020, le Maroc-Togo (1-0)de ce lundi a \u00e9t\u00e9 \u00e9maill\u00e9 par plusieurs grosses pol\u00e9miques arbitrales.\r\nD\u00e8s la 11e minute\u2026 [+1709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acadienouvelle.com"}, "author": null, "title": "Les personnes d\u00e9j\u00e0 infect\u00e9es devraient tout de m\u00eame \u00eatre vaccin\u00e9es, selon des experts - Acadie Nouvelle", "description": "Des \u00e9tudes semblent sugg\u00e9rer qu'une infection ant\u00e9rieure au SRAS-CoV-2 pourrait entra\u00eener des niveaux d'immunit\u00e9 prometteurs contre le coronavirus qui cause la COVID-19. Pourrait-on alors diff\u00e9rer la vaccination chez ceux qui se sont d\u00e9j\u00e0 r\u00e9tablis de la malad\u2026", "url": "https://www.acadienouvelle.com/etc/sante-mieux-etre/2021/01/18/les-personnes-deja-infectees-devraient-tout-de-meme-etre-vaccinees-selon-des-experts/", "urlToImage": "https://acadienouvelle-6143.kxcdn.com/wp-content/uploads/2021/01/04_Vaccin-Moderna-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:17:00Z", "content": "Des \u00e9tudes semblent sugg\u00e9rer qu\u2019une infection ant\u00e9rieure au SRAS-CoV-2 pourrait entra\u00eener des niveaux d\u2019immunit\u00e9 prometteurs contre le coronavirus qui cause la COVID-19. Pourrait-on alors diff\u00e9rer la\u2026 [+4912 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Lutte contre la corruption dans le secteur financier: N\u00e9cessit\u00e9 d'approfondir la connaissance du risque - MAP", "description": "Les perspectives de coop\u00e9ration dans le cadre de la Convention de Coop\u00e9ration dans le domaine de pr\u00e9vention et de lutte contre la corruption dans le secteur financier pour l'ann\u00e9e 2021 visent, en priorit\u00e9, l'approfondissement de la connaissance et des m\u00e9thode\u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/economie-et-finance/lutte-contre-corruption-secteur-financier-necessite-dapprofondir-connaissance-du-risque/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/01/Journ\u00e9e-nationale-de-lutte-contre-la-corruption-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:09:37Z", "content": "lundi, 18 janvier, 2021 \u00e0 21:06\r\nCasablanca \u2013 Les perspectives de coop\u00e9ration dans le cadre de la Convention de Coop\u00e9ration dans le domaine de pr\u00e9vention et de lutte contre la corruption dans le sect\u2026 [+2424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Incarc\u00e9r\u00e9, l'opposant Navalny appelle les Russes \u00e0 'sortir dans la rue' contre le pouvoir - M\u00e9dias 24", "description": "Le principal opposant russe Alexe\u00ef Navalny a appel\u00e9 lundi ses partisans \u00e0 descendre", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-183266-incarcere-l-opposant-navalny-appelle-les-russes-a-sortir-dans-la-rue-contre-le-pouvoir.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/3ab4f6f6fe14b3eefe5ef3936b9d96407eb09687.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T18:29:00Z", "content": "Le principal opposant russe Alexe\u00ef Navalny a appel\u00e9 lundi ses partisans \u00e0 descendre \"dans la rue\" contre le pouvoir, apr\u00e8s son incarc\u00e9ration jusqu'au 15 f\u00e9vrier au moins, et au lendemain de son arres\u2026 [+4520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Alexandre Schmid", "title": "Android 12 pourrait faire \"hiberner\" les applications inutilis\u00e9es - Clubic", "description": "Pour \u00e9conomiser de l'espace de stockage et lib\u00e9rer des ressources, Android 12 pourrait faire hiberner Des applications install\u00e9es sur votre smartphone et que vous n'utilisez jamais.", "url": "https://www.clubic.com/os-mobile/android/actualite-349757-android-12-pourrait-vous-permettre-de-mettre-des-apps-non-utilisees-en-hibernation-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1853443/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=44316ff74b055736df64811665704c667ad7b32d", "publishedAt": "2021-01-18T18:24:00Z", "content": "Google d\u00e9crit dans AOSP un \u00ab\u00a0service syst\u00e8me qui g\u00e8re l'\u00e9tat d'hibernation des applications\u00a0\u00bb, ajoutant quelques d\u00e9tails sur ce que cela veut dire. Si l'on en croit le message d'un d\u00e9veloppeur, les a\u2026 [+482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Sous tension, les \u00c9tats-Unis se pr\u00e9parent \u00e0 l'investiture de Joe Biden - LE MATiN", "description": "Le Matin - Sous tension, les \u00c9tats-Unis se pr\u00e9parent  \u00e0 l\u2019investiture de Joe Biden", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/tension-etats-unis-se-preparent-linvestiture-joe-biden/351528.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/181b6da03901d2de57acbe0261bc806a.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:58:00Z", "content": "Parmi lassistance, lors de la c\u00e9r\u00e9monie dinvestiture, figureront les anciens pr\u00e9sidents Barack Obama, George W. Bush et Bill Clinton. Ph. DRCest sous tension que les Am\u00e9ricains se pr\u00e9parent \u00e0 linvest\u2026 [+2669 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Bourse de Paris se pr\u00e9pare dans le calme (+0,10%) \u00e0 une semaine tr\u00e8s dense - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris a termin\u00e9 sans tendance (+0,10%) lundi, au terme d'une s\u00e9ance peu anim\u00e9e en l'absence des investisseurs am\u00e9ricains, si ce n'est par le d\u00e9marrage en force de Stellantis, fruit du...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-183260-la-bourse-de-paris-se-prepare-dans-le-calme-010-a-une-semaine-tres-dense.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:19:00Z", "content": "La Bourse de Paris a termin\u00e9 sans tendance (+0,10%) lundi, au terme d'une s\u00e9ance peu anim\u00e9e en l'absence des investisseurs am\u00e9ricains, si ce n'est par le d\u00e9marrage en force de Stellantis, fruit du ma\u2026 [+2342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Coronavirus au Maroc: 35 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures, 473 nouvelles contaminations et 16.481 cas encore actifs (Document) - Le360.ma", "description": "473 nouveaux cas de contamination, 35 d\u00e9c\u00e8s et 761 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans le Royaume, du 17 au 18 janvier 2021. Les cas positifs s&#039;\u00e9l\u00e8vent donc \u00e0 460.144. Voici le bilan de la propagation du Covid-19 au Maroc et \u00e0 l&#039;\u00e9tranger, avec des info\u2026", "url": "https://fr.le360.ma/societe/coronavirus-au-maroc-35-deces-en-24-heures-473-nouvelles-contaminations-et-16481-cas-encore-actifs-231668", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/11/ambulance.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:13:35Z", "content": "473 nouveaux cas de contamination, 35 d\u00e9c\u00e8s et 761 gu\u00e9risons ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans le Royaume, du 17 au 18 janvier 2021. Les cas positifs s'\u00e9l\u00e8vent donc \u00e0 460.144. Voici le bilan de la propagation d\u2026 [+3916 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Coronavirus: 930 cas en r\u00e9animation et 35 d\u00e9c\u00e8s, lundi 18 janvier - M\u00e9dias 24", "description": "Avec 473 nouveaux cas, 35 d\u00e9c\u00e8s et 761 gu\u00e9risons, le nombre de cas actifs baisse \u00e0 16.481 dont 930 cas s\u00e9v\u00e8res ou critiques. Moins de 8.000 tests ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s \u00e0 cause du week-end.", "url": "https://www.medias24.com/coronavirus-930-cas-en-reanimation-et-35-deces-lundi-18-janvier-15857.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/18-01-2021/Covid10.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:05:00Z", "content": "Avec 473 nouveaux cas, 35\u00a0d\u00e9c\u00e8s et 761\u00a0gu\u00e9risons, le nombre de cas actifs baisse \u00e0 16.481 dont 930 cas s\u00e9v\u00e8res ou critiques.\u00a0Moins de 8.000 tests ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s \u00e0 cause du week-end.\r\nLe minist\u00e8re \u2026 [+1157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24info", "title": "Religion: Macron qualifie d'\u00abengagement net et clair\u00bb la \u00ab Charte des principes \u00bb de l'islam de France - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Le pr\u00e9sident Emmanuel Macron a qualifi\u00e9, lundi, d'\u00a0\u00bbengagement net, clair et pr\u00e9cis en faveur de la R\u00e9publique\u00a0\u00bb, la \u00ab\u00a0Charte des principes\u00a0\u00bb de l\u2019islam de France, \u00e9labor\u00e9e par le Conseil fran\u00e7ais\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/monde/religion-macron-qualifie-dengagement-net-et-clair-la-charte-des-principes-de-lislam-de-france/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/03/emmanuel-macron-cassant-et-meprisant-ses-ministres-n-en-peuvent-plus.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T16:24:18Z", "content": "Le pr\u00e9sident Emmanuel Macron a qualifi\u00e9, lundi, d'\u00a0\u00bbengagement net, clair et pr\u00e9cis en faveur de la R\u00e9publique\u00a0\u00bb, la \u00ab\u00a0Charte des principes\u00a0\u00bb de l\u2019islam de France, \u00e9labor\u00e9e par le Conseil fran\u00e7ais du\u2026 [+3421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "author": null, "title": "S\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le vert - LeBoursier", "description": "S\u00e9ance cl\u00f4tur\u00e9e dans le vert", "url": "http://leboursier.ma/La-seance-du-jour/9140/2021/01/18/Seance-cloturee-dans-le-vert.html", "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:19:19Z", "content": "A la cl\u00f4ture, les indices\u00a0MASI et MADEX\u00a0gagnaient\u00a00,43% \u00e0 11.465 points et \u00e0 9.340 points, en ordre respectif.\r\nLe\u00a0FTSE CSE Morocco 15\u00a0gagnait\u00a00,38% \u00e0 10.458 points.\u00a0Le\u00a0MSI20\u00a0quant \u00e0 lui, gagnait\u00a0 0,\u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fashionnetwork.com"}, "author": "FashionNetwork.com FR", "title": "\u00c0 la rencontre de Brunello Cucinelli, le Jean-Jacques Rousseau de la mode italienne - FashionNetwork.com FR", "description": "Connu pour sa philanthropie, le cr\u00e9ateur et entrepreneur de mode italien Brunello Cucinelli a expliqu\u00e9 son concept de \"nouveau contrat social\" au cours d'un long entretien avec FashionNetwork.com.", "url": "https://fr.fashionnetwork.com/news/a-la-rencontre-de-brunello-cucinelli-le-jean-jacques-rousseau-de-la-mode-italienne,1272029.html", "urlToImage": "https://medias.fashionnetwork.com/image/upload/c_fill,g_face,h_600,w_600/v1/medias/deb33c510a113a6df283bb37a9c2307e3222529.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:11:31Z", "content": "Brunello Cucinelli a lanc\u00e9 mardi dernier le c\u00e9l\u00e8bre salon florentin Pitti Uomo. Connu pour sa philanthropie, ce cr\u00e9ateur et entrepreneur de mode bien install\u00e9 nous a expliqu\u00e9 son concept de \"nouveau \u2026 [+11075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laquotidienne.ma"}, "author": null, "title": "Le Br\u00e9sil lance sa campagne nationale de vaccination contre la covid-19 - LaQuotidienne.ma - Actualit\u00e9s Marocaines", "description": "Le gouvernement br\u00e9silien lance finalement ce lundi sa campagne nationale de vaccination contre le Covid-19, deux jours plus t\u00f4t que pr\u00e9vu, sous la pression des gouverneurs des Etats du pays et particuli\u00e8rement de celui de Sao Paulo.", "url": "https://laquotidienne.ma/article/international/le-bresil-lance-sa-campagne-nationale-de-vaccination-contre-la-covid-19", "urlToImage": "/uploads/actualites/6005a14f6c22f.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:56:24Z", "content": "Le gouvernement br\u00e9silien lance finalement ce lundi sa campagne nationale de vaccination contre le Covid-19, deux jours plus t\u00f4t que pr\u00e9vu, sous la pression des gouverneurs des Etats du pays et parti\u2026 [+2749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Turfomania.fr"}, "author": "Yann Lhemeury", "title": "Quint\u00e9 - Vincennes : Prix de Brionne, un deuxi\u00e8me quint\u00e9 pour Zerozerosette Gar - TURFOMANIA", "description": "Quint\u00e9 - Vincennes : Les outsiders et les attentistes \u00e0 la f\u00eate pour ce premier quint\u00e9 de la semaine avec la victoire au finish de Zerozerosette Gar ce lundi \u00e0 Vincennes sur les 2700 m\u00e8tres du prix de Brionne.", "url": "https://www.turfomania.fr/actualites/quinte-vincennes-prix-de-brionne-un-deuxieme-quinte-pour-zerozerosette-gar.htm?idactualite=11763", "urlToImage": "https://cdn.turfomania.fr/mobile/android/actualites/img-11763.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:36:33Z", "content": "TURFOMANIA \u00a9 Copyright 2003 - 2021 : Turfomania.fr - Tous Droits R\u00e9serv\u00e9s. Le Site Turfomania.fr est \u00e9dit\u00e9 par ElirawebTurfomania.fr n'est pas un site de prise de paris hippiques, c'est un site commu\u2026 [+116 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco", "title": "Covid-19 et croissance \u00e9conomique au Maroc en 2021 : Les sc\u00e9narios \u00e9tablis par le HCP - La Vie \u00c9co", "description": "Le Haut-Commissariat au Plan (HCP) a \u00e9tabli, dans une note publi\u00e9e lundi, quelques sc\u00e9narios permettant d'estimer l'impact de certaines hypoth\u00e8ses d'\u00e9volution de la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus (covid-19) sur la pr\u00e9vision de croissance en 2021 pour le Maro\u2026", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/covid-19-et-croissance-economique-au-maroc-en-2021-les-scenarios-etablis-par-le-hcp/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2015/10/HCP-2015-07-03.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:32:00Z", "content": "Le Haut-Commissariat au Plan (HCP) a \u00e9tabli, dans une note publi\u00e9e lundi, quelques sc\u00e9narios permettant d\u2019estimer l\u2019impact de certaines hypoth\u00e8ses d\u2019\u00e9volution de la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus (c\u2026 [+2662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "author": null, "title": "L'Ambassadeur Fischer rassure quant \u00e0 la position de l'administration Biden vis-\u00e0-vis du Sahara - Infom\u00e9diaire", "description": "La reconnaissance par les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique de la pleine souverainet\u00e9 du Maroc sur son Sahara est un \u201cd\u00e9veloppement naturel\u201d des positions constantes des administrations US depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 2000, a affirm\u00e9, lundi \u00e0 Rabat, l\u2019ambassadeur am\u00e9ricain\u2026", "url": "https://www.infomediaire.net/lambassadeur-fischer-rassure-quant-a-la-position-de-ladministration-biden-vis-a-vis-du-sahara/", "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2021/01/David-Fischer.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:21:00Z", "content": "La reconnaissance par les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique de la pleine souverainet\u00e9 du Maroc sur son Sahara est un \u201cd\u00e9veloppement naturel\u201d des positions constantes des administrations US depuis le d\u00e9but des an\u2026 [+2141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "author": null, "title": "Pronostic gratuit Quint\u00e9+ Pmu Prix Auguste de Castelbajac, mardi \u00e0 Pau. CALINIGHT, dans son jardin - Canal Turf", "description": "Traditionnel quint\u00e9 du meeting hivernal de Pau, le Prix Auguste de Castelbajac mettra aux prises seize steeple-chasers de 5-ans et au-dessus. Doublement repr\u00e9sent\u00e9, Mickael Mescam ne surprendrait pas en s\u2019illustrant [...]", "url": "https://www.canalturf.com/infos-hippiques/42205_pronostic-gratuit-quinte-pmu-prix-auguste-de-castelbajac-mardi-a-pau-calinight-dans-son-jardin.html", "urlToImage": "https://www.canalturf.com/interface/photosinfos/2017_4/MD_00116436-022-scoopdyga_CALINIGHT.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T13:25:03Z", "content": "Traditionnel quint\u00e9 du meeting hivernal de Pau, le Prix Auguste de Castelbajac mettra aux prises seize steeple-chasers de 5-ans et au-dessus. Doublement repr\u00e9sent\u00e9, Mickael Mescam ne surprendrait pas\u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxisciences"}, "author": "Mathilde Ragot", "title": "Coronavirus : Il attaquerait aussi les neurones, endommageant le tissu c\u00e9r\u00e9bral - Maxisciences", "description": "D'apr\u00e8s les nouvelles recherches d'une \u00e9quipe internationale, le SRAS-CoV-2 n'infecterait pas seulement les cellules pulmonaires, mais aussi les cellules nerveuses. \u2026", "url": "https://www.maxisciences.com/sante/coronavirus-il-attaquerait-aussi-les-neurones-endommageant-le-tissu-cerebral_art45249.html", "urlToImage": "https://img.maxisciences.com/s3/frgsd/1280/sante/default_2021-01-18_c469c16e-a4c0-4401-b447-38595b4e63da.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T13:11:25Z", "content": "D'apr\u00e8s les nouvelles recherches d'une \u00e9quipe internationale, le SRAS-CoV-2 n'infecterait pas seulement les cellules pulmonaires, mais aussi les cellules nerveuses. Une r\u00e9v\u00e9lation qui pourrait expliq\u2026 [+3313 chars]"}]}