{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "author": null, "title": "M\u00e9t\u00e9o Maroc: rafales de vent assez fortes ce mercredi 17 mars - Le Site Info le site d'information au Maroc", "description": "Les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques pour la journ\u00e9e du mercredi 17 mars 2021, \u00e9tablies par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9t\u00e9orologie.", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/meteo-maroc-rafales-de-vent-assez-fortes-ce-mercredi-17-mars/", "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/10/vent.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T22:00:00Z", "content": "Voici les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques pour la journ\u00e9e du mercredi 17 mars 2021, \u00e9tablies par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9t\u00e9orologie:\r\n\u2013 Nuages bas matinaux et nocturnes pr\u00e8s des c\u00f4tes avec des forma\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Paul Carcenac, Laura Andrieu, Steve Tenr\u00e9", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : pour Jean Castex, \u00able moment est venu pour envisager des dispositions\u00bb en \u00cele-de-France - Le Figaro", "description": "Interview\u00e9 depuis Matignon sur BFMTV, le premier ministre a \u00e9voqu\u00e9 une \u00abtroisi\u00e8me vague\u00bb et estime \u00abque le moment est venu pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 des dispositions pour la r\u00e9gion francilienne.\u00bb", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/en-direct-covid-19-emmanuel-macron-recoit-les-membres-du-conseil-scientifique-20210316", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/03/16/9d7099b562085899cde952b401f96a691cee9c601c3fcf2f3ea9bfc3a4406067.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:46:23Z", "content": "Pr\u00e8s de 7 personnes sur 10 ayant particip\u00e9 \u00e0 une vaste consultation lanc\u00e9e par le Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (Cese), se sont dites \u00abtr\u00e8s d\u00e9favorables\u00bb \u00e0 l'instauration d'un passepo\u2026 [+899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24info", "title": "Figuig: les autorit\u00e9s marocaines r\u00e9agissent enfin et n'excluent aucune option - H24info le portail d'information Marocain", "description": "La situation probl\u00e9matique \u00e0 \u00ab\u00a0Al Arja\u00a0\u00bb \u00e0 proximit\u00e9 de Figuig vient enfin d\u2019\u00eatre abord\u00e9e officiellement par les autorit\u00e9s marocaines. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 aujourd\u2019hui, le gouverneur de la r\u00e9gion annonce\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/maroc/figuig-les-autorites-marocaines-reagissent-enfin-et-nexcluent-aucune-option/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/03/figuig-trtw.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:07:57Z", "content": "La situation probl\u00e9matique \u00e0 \u00ab\u00a0Al Arja\u00a0\u00bb \u00e0 proximit\u00e9 de Figuig vient enfin d\u2019\u00eatre abord\u00e9e officiellement par les autorit\u00e9s marocaines. Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 aujourd\u2019hui, le gouverneur de la r\u00e9gio\u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "Par\u00a0Bernard SROUR, coordonnateur du R\u00e9seau national alimentation cancer recherche (r\u00e9seau NACRe),", "title": "Comment se prot\u00e9ger au mieux du cancer colorectal ? - Edition du soir Ouest-France - 16/03/2021 - Ouest-France", "description": "Avec quelque 48 000 nouveaux cas diagnostiqu\u00e9s et 21 000 morts en 2020, le cancer colorectal repr\u00e9sente le second cancer le plus fr\u00e9quent chez la femme (apr\u00e8s le sein), le...", "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/2021-03-16/comment-se-proteger-au-mieux-du-cancer-colorectal-532293bf-aa10-4b2c-86e4-3b58301beff1", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/bb7b41d4ab9d6bae98898716e1800432-17085850.jpg?width=1400&client_id=eds&sign=d9d196a02c11b8532992923b8e6b25387e658e2c82cb9c70934be732aba9da97", "publishedAt": "2021-03-16T20:06:08Z", "content": "Par\u00a0Bernard SROUR, coordonnateur du R\u00e9seau national alimentation cancer recherche (r\u00e9seau NACRe),\r\nAvec quelque 48\u00a0000\u00a0nouveaux cas diagnostiqu\u00e9s et 21\u00a0000\u00a0morts en 2020, le cancer colorectal repr\u00e9se\u2026 [+8793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "author": null, "title": "SIDA : le test d\u2019un vaccin lanc\u00e9 en France - La Nouvelle Tribune", "description": "Le Vaccine Research Institute (ANRS-Inserm-Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil) proc\u00e9dera en France au lancement d\u2019un essai vaccinal contre le virus du Sida. A en croi", "url": "https://lanouvelletribune.info/2021/03/sida-le-test-dun-vaccin-lance-en-france/", "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2017/12/sida.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T19:42:47Z", "content": "Le Vaccine Research Institute (ANRS-Inserm-Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil) proc\u00e9dera en France au lancement dun essai vaccinal contre le virus du Sida. A en croire les pr\u00e9cisions qui ont \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es \u2026 [+1271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "https://www.facebook.com/FRANCE24", "title": "LE D\u00c9BAT - COVID-19 - VACCIN ASTRAZENECA : PRUDENCE OU EMBALLEMENT ? - FRANCE 24", "description": "", "url": "https://www.france24.com/fr/vid\u00e9o/20210316-le-d\u00e9bat-covid-19-vaccin-astrazeneca-prudence-ou-emballement", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/649ad4cc-8687-11eb-975a-005056bff430/w:1280/p:16x9/DEBATFR001-23.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T18:58:50Z", "content": "Publi\u00e9 le : 16/03/2021 - 19:58Modifi\u00e9 le : 16/03/2021 - 20:06\r\nC'est une v\u00e9ritable psychose qui s'empare de l'Europe, en pleine de campagne de vaccination et alors que d\u00e9j\u00e0 les 27 semblaient \u00e0 la pei\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Effets secondaires du vaccin AstraZeneca : Voici la situation au Maroc - M\u00e9dias 24", "description": "Quatre cas de thrombose ont \u00e9t\u00e9 notifi\u00e9s au Maroc, aucun n'a d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Le lien avec le vaccin n'est pas \u00e9tabli. Voici les explications du centre national de phamacovigilance.", "url": "https://www.medias24.com/effets-secondaires-du-vaccin-astrazeneca-voici-la-situation-au-maroc-17381.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/16-03-2021/L'actualite\u0301delasuspensionduvaccinAstraZeneca2.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T18:24:00Z", "content": "Quatre cas de thrombose ont \u00e9t\u00e9 notifi\u00e9s\u00a0au Maroc, aucun n'est d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Le lien avec le vaccin n'est pas\u00a0\u00e9tabli.\u00a0En attendant la d\u00e9cision de la commission nationale de Pharmacovigilance, voici les d\u00e9t\u2026 [+9420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Coronavirus: 526 nouveaux cas en 24H, plus de 4,23 millions de personnes vaccin\u00e9es | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Un total de 526 nouveaux cas d'infection au coronavirus et de 601 gu\u00e9risons a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au cours des derni\u00e8res 24 heures au Maroc, a annonc\u00e9 mardi le minist\u00e8re de la Sant\u00e9.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/societe-et-regions/coronavirus-526-nouveaux-cas-en-24h-423-millions-personnes-vaccinees/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/03/Sans-titre366.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T18:04:39Z", "content": "mardi, 16 mars, 2021 \u00e0 18:46\r\nRabat \u2013 Un total de 526 nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus et de 601 gu\u00e9risons a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au cours des derni\u00e8res 24 heures au Maroc, a annonc\u00e9 mardi le minist\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "L\u2019Afrique face au vaccin AstraZeneca - DW (Fran\u00e7ais)", "description": "L\u2019Agence europ\u00e9enne du m\u00e9dicament s\u2019est d\u00e9clar\u00e9e mardi \"fermement convaincue\" des b\u00e9n\u00e9fices du vaccin. Suffisant pour rassurer l\u2019Afrique ?", "url": "https://www.dw.com/fr/lafrique-face-au-vaccin-astrazeneca/a-56892092", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/56874613_6.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T18:00:13Z", "content": "La plupart des pays africains ont bas\u00e9 leur dispositif de vaccination sur le vaccin AstraZeneca via le m\u00e9canisme onusien Covax. Une vingtaine de pays ont d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u des doses de ce vaccin.\r\nMais la R\u00e9\u2026 [+3034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "CFC, Said Ibrahimi dresse son bilan - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "Casa Finance City vient de souffler sa 10\u00e8me bougie. En une d\u00e9cennie, CFC est devenue l\u2019une des\u00a0 grandes places financi\u00e8res internationales. Bilan, relance, perspectives\u2026les pr\u00e9cisions du directeur g\u00e9n\u00e9ral du groupe, Said Ibrahimi. En 10 ans, plus de 200 entr\u2026", "url": "https://lobservateur.info/cfc-said-ibrahimi-dresse-son-bilan/", "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2021/03/said_ibrahimi-_le_jeu_nest_pas_toujours_fair_de_la_part_de_nos_partenaires_europeens_.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:48:42Z", "content": "Casa Finance City vient de souffler sa 10\u00e8me bougie. En une d\u00e9cennie, CFC est devenue l\u2019une des\u00a0 grandes places financi\u00e8res internationales. Bilan, relance, perspectivesles pr\u00e9cisions du directeur g\u00e9\u2026 [+6895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laquotidienne.ma"}, "author": null, "title": "16/03 - France/Covid-19 : Feu vert de la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 pour les autotests - LaQuotidienne.ma - Actualit\u00e9s Marocaines", "description": "La Haute autorit\u00e9 de Sant\u00e9 (HAS) en France a donn\u00e9 son feu vert, mardi, aux autotests pour d\u00e9pister une infection par le virus du Covid-19.", "url": "https://laquotidienne.ma/article/international/france-covid-19-feu-vert-de-la-haute-autorite-de-sante-pour-les-autotests", "urlToImage": "/uploads/actualites/6050e8ed9a711.webp", "publishedAt": "2021-03-16T17:41:30Z", "content": "La Haute autorit\u00e9 de Sant\u00e9 (HAS) en France a donn\u00e9 son feu vert, mardi, aux autotests pour d\u00e9pister une infection par le virus du Covid-19.\r\nLes autotests peuvent \u00eatre utilis\u00e9s par des personnes sans\u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "author": null, "title": "March\u00e9 de l\u2019art : Record des ventes en ligne en 2020 - Le Site Info le site d'information au Maroc", "description": "Le march\u00e9 de l'art a connu une forte croissance en ligne l'an dernier, avec des ventes totalisant un record de 12,4 milliards de dollars, soit 25% de la valeur du march\u00e9, indique le rapport \"Art Market\".", "url": "https://www.lesiteinfo.com/cultures/marche-de-lart-record-des-ventes-en-ligne-en-2020/", "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2016/11/ordinateur.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:27:00Z", "content": "Le march\u00e9 de l\u2019art a connu une forte croissance en ligne l\u2019an dernier, avec des ventes totalisant un record de 12,4 milliards de dollars, soit 25% de la valeur du march\u00e9, indique le rapport \u00ab\u00a0Art Mar\u2026 [+2100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Covid. 11.000 personnes seulement ont re\u00e7u la 1\u00e8re dose du vaccin, mardi 16 mars - M\u00e9dias 24", "description": "Plus de 193.000 personnes ont re\u00e7u leur deuxi\u00e8me dose. Le cumul depuis le lancement de la campagne de vaccination atteint plus de 4,23 millions de personnes pour la 1\u00e8re dose et 1,96 million pour les deux doses.", "url": "https://medias24.com/covid-11-000-personnes-seulement-ont-recu-la-1ere-dose-du-vaccin-mardi-16-mars-17397.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/16-03-2021/vaccincovishieldMaroc210.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:22:00Z", "content": "Plus\u00a0de 193.000\u00a0personnes\u00a0ont re\u00e7u leur deuxi\u00e8me dose. Le cumul depuis le lancement de la campagne de vaccination atteint plus de 4,23 millions de personnes pour la 1\u00e8re dose et 1,96 million\u00a0pour les\u2026 [+1885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Bourse de Paris finit en petite hausse (+0,32%) en attendant la Fed (afp) - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris a fini en petite hausse (+0,32%) mardi, \u00e0 l'issue d'une s\u00e9ance plut\u00f4t calme en attendant des annonces de la Banque centrale am\u00e9ricaine, tout en surveillant les derniers...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-187432-la-bourse-de-paris-finit-en-petite-hausse-032-en-attendant-la-fed.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:09:00Z", "content": "La Bourse de Paris a fini en petite hausse (+0,32%) mardi, \u00e0 l'issue d'une s\u00e9ance plut\u00f4t calme en attendant des annonces de la Banque centrale am\u00e9ricaine, tout en surveillant les derniers d\u00e9veloppeme\u2026 [+2509 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalettre.ma"}, "author": "Renard Comtois", "title": "Top 30 Des Meilleures Critiques d'Rack 19 Pouces avec Guide d'achat - Lalettre.ma", "description": "Vous recherchez des conseils d'experts pour acheter le meilleur Rack 19 Pouces? Les experts sont ici avec la liste des Rack 19 Pouces les mieux not\u00e9s", "url": "https://www.lalettre.ma/top-30-des-meilleures-critiques-drack-19-pouces-avec-guide-dachat/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-16T17:06:00Z", "content": "Vous recherchez des conseils d\u2019experts pour acheter le meilleur Rack 19 Pouces? Les experts sont ici avec la liste des Rack 19 Pouces les mieux not\u00e9s disponibles en France pour 2021.Vous allez invest\u2026 [+11123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Foot : l'Afrique doit rapidement gagner la Coupe du Monde, affirme le nouveau pr\u00e9sident de la CAF - Telquel.ma", "description": "\u201cUne \u00e9quipe africaine doit gagner la Coupe du monde dans un avenir proche\u201d, a lanc\u00e9 ce 16 mars le nouveau pr\u00e9sident de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football, le Sud-Africain Patrice Motsepe, quelques jours apr\u00e8s son \u00e9lection.", "url": "https://telquel.ma/2021/03/16/foot-lafrique-doit-rapidement-gagner-la-coupe-du-monde-affirme-le-nouveau-president-de-la-caf_1714452", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2021/03/motsepe.png", "publishedAt": "2021-03-16T16:40:14Z", "content": "Nous devons arr\u00eater d\u00eatre trop pessimistes et n\u00e9gatifs (\u00e0 propos du Mondial, ndlr). Il ny a aucun continent qui a r\u00e9ussi en sattardant sur ses \u00e9checs, a poursuivi lhomme daffaires de 59 ans durant un\u2026 [+1999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "author": null, "title": "Bourse de Casablanca : Rebond en b\u00e9ton ? - boursenews.ma", "description": "Aid\u00e9 par les cimentiers et un l\u00e9ger biais haussier sur les bancaires, l'indice Masi a prolong\u00e9 son rebond entam\u00e9 vendredi.", "url": "https://www.boursenews.ma/article/maroc/bourse-de-casablanca-rebond-en-beton", "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma/uploads/actualites/6050cbd7b17bb.png", "publishedAt": "2021-03-16T15:21:08Z", "content": "Aid\u00e9 par les cimentiers et un l\u00e9ger biais haussier sur les bancaires, l'indice Masi a prolong\u00e9 son rebond entam\u00e9 vendredi.\r\nS\u00e9ance directionnelle pour le Masi qui gagne 0,61% \u00e0 11.487 points. Il aura\u2026 [+1070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Birmanie rend hommage \u00e0 ses 'martyrs', des centaines de disparus selon l'ONU - M\u00e9dias 24", "description": "Les hommages ont afflu\u00e9 mardi lors des fun\u00e9railles de dizaines de manifestants pro-d\u00e9mocratie tu\u00e9s ces derniers jours en Birmanie, o\u00f9 des centaines de personnes sont port\u00e9es disparues depuis le coup...", "url": "https://medias24.com/filafp/afp-187430-la-birmanie-rend-hommage-a-ses-martyrs-des-centaines-de-disparus-selon-l-onu.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/9bf528742b7dd07fb6fc44e47e59710ad487f33f.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T15:06:00Z", "content": "Les hommages ont afflu\u00e9 mardi lors des fun\u00e9railles de dizaines de manifestants pro-d\u00e9mocratie tu\u00e9s ces derniers jours en Birmanie, o\u00f9 des centaines de personnes sont port\u00e9es disparues depuis le coup \u2026 [+4143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma", "title": "La FIFA lance le Programme mondial d'int\u00e9grit\u00e9 pour contre la manipulation de matches - 2M Maroc", "description": "La FIFA a annonc\u00e9 mardi le lancement de son \"Programme mondial d'int\u00e9grit\u00e9\", qui vise \u00e0 fournir \u00e0 l\u2019ensemble des 211 associations membres des connaissances approfondies et des outils modernes de lutte contre la manipulation de matches. Ce programme, lanc\u00e9 en \u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/la-fifa-lance-le-programme-mondial-dintegrite-pour-contre-la-manipulation-de-matches-20210316/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/3/16/1587993868FIFA_Coronavirus_U2AzpCR.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T13:23:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Aurel, \u00e0 d\u00e9couvrir en VOD: \u00abLe cin\u00e9ma r\u00e9pond \u00e0 une de mes frustrations\u00bb - Le Soir", "description": "Pour son premier essai cin\u00e9ma, le dessinateur de presse rafle le C\u00e9sar du meilleur film d\u2019animation avec \u00ab Josep \u00bb, \u0153uvre superbe et poignante.", "url": "https://www.lesoir.be/361085/article/2021-03-16/aurel-decouvrir-en-vod-le-cinema-repond-une-de-mes-frustrations", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/16/node_361085/27972521/public/2021/03/16/B9726441821Z.1_20210316134125_000+GA0HOOL6T.1-0.jpg?itok=NJOfwVrH1615898491", "publishedAt": "2021-03-16T12:41:25Z", "content": "Souvenez-vous\u00a0: entre juin et octobre 2020, il y eut une \u00e9claircie. Tout \u00e0 coup, on a pu revoir des gens, faire des rencontres en vrai, organiser des face-\u00e0-face autres que par Zoom. Cest dans cette \u2026 [+555 chars]"}]}