{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "Premier League : Everton frustre Manchester United sur le fil - Le Figaro", "description": "Le match du soir en Premier League a accouch\u00e9 d'une \u00e9galit\u00e9 entre Manchester United et Everton (3-3) \u00e0 Old Trafford. Cavani (24e) et Fernandes (45e) avaient mis MU sur les bons rails mais Doucour\u00e9 (49e) et Rodriguez (52e) ont remis les Toffees dans le match. \u2026", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/angleterre/fil-info/premier-league-everton-frustre-manchester-united-sur-le-fil-1032216", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-06T21:59:00Z", "content": "Le match du soir en Premier League a accouch\u00e9 d'une \u00e9galit\u00e9 entre Manchester United et Everton (3-3) \u00e0 Old Trafford. Cavani (24e) et Fernandes (45e) avaient mis MU sur les bons rails mais Doucour\u00e9 (4\u2026 [+438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "La plus ancienne des \u00e9toiles de mer d\u00e9couverte au Maroc - Marocains du monde", "description": "La provenance des \u00e9toiles de mer continue de garder son myst\u00e8re pour les scientifiques. La d\u00e9couverte de ce fossile dans les montagnes de l\u2019Anti-Atlas, au Maroc, pourrait \u00eatre la bonne occasion de trouver quelques clarifications.", "url": "https://www.bladi.net/etoiles-mer-decouverte-maroc,79492.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton79492.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T21:30:00Z", "content": "Cest un animal bizarre datant de 480 millions dann\u00e9es qui a \u00e9t\u00e9 extrait du fossile de Cantabrigiaster fezouataensis. Il dispose des caract\u00e9ristiques semblables aux \u00e9toiles de mer et aux crino\u00efdes mod\u2026 [+1823 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Union africaine: voici pourquoi le Maroc appuie le processus d'une r\u00e9forme institutionnelle - Le360.ma", "description": "Le Maroc, en tant que membre du Comit\u00e9 consultatif sur la r\u00e9forme institutionnelle de l&#039;UA, appuie le processus de r\u00e9forme institutionnelle de l&#039;Union africaine (UA) depuis son lancement, parce qu\u2019il est n\u00e9cessaire dans sa substance, et pragmatique \u2026", "url": "https://fr.le360.ma/politique/union-africaine-voici-pourquoi-le-maroc-appuie-le-processus-dune-reforme-institutionnelle-232989", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2021/02/nasser_bourita.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T20:45:29Z", "content": "Le Maroc, en tant que membre du Comit\u00e9 consultatif sur la r\u00e9forme institutionnelle de l'UA, appuie le processus de r\u00e9forme institutionnelle de l'Union africaine (UA) depuis son lancement, parce quil \u2026 [+4399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Covid-19 : 587 nouveaux cas et 619 gu\u00e9risons en 24 heures - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Un total de 587 nouveaux cas d'infection au coronavirus et de 619 gu\u00e9risons a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au cours des derni\u00e8res 24 heures au Maroc, a annonc\u00e9, samedi, le minist\u00e8re de la Sant\u00e9, soulignant que 463.", "url": "https://aujourdhui.ma/societe/covid-19-587-nouveaux-cas-et-619-guerisons-en-24-heures", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/11/Hopital-Tests-Covid-19-Coronavirus-Maroc.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:47:55Z", "content": "Un total de 587 nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus et de 619 gu\u00e9risons a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9 au cours des derni\u00e8res 24 heures au Maroc, a annonc\u00e9, samedi, le minist\u00e8re de la Sant\u00e9, soulignant que 463\u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lopinion.ma"}, "author": "Anass Machloukh", "title": "SAMIR : l'Istiqlal d\u00e9pose une proposition de loi pour sa renationalisation - L'Opinion", "description": "Les d\u00e9put\u00e9s istiqlaliens ont d\u00e9pos\u00e9 \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants une proposition de loi revendiquant la cession de la SAMIR au compte de l\u2019Etat. Une demande partag\u00e9e par plusieurs groupes parlementaires. Toujours suspendu en attente de sa liquidation judici\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/SAMIR-l-Istiqlal-depose-une-proposition-de-loi-pour-sa-renationalisation_a11430.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/53708779-40588743.jpg?v=1612641575", "publishedAt": "2021-02-06T19:45:32Z", "content": "Toujours suspendu en attente de sa liquidation judiciaire, le sort de la Soci\u00e9t\u00e9 anonyme marocaine de l'industrie du raffinage (SAMIR) ne cesse de faire r\u00e9agir la classe politique, notamment le Parti\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "La DG du FMI appelle \u00e0 une aide urgente aux campagnes de vaccination dans les pays en d\u00e9veloppement | MAP Express MAP Express - MAP", "description": "La directrice g\u00e9n\u00e9rale du Fonds mon\u00e9taire international (FMI), Kristalina Georgieva, a soulign\u00e9 l'importance d\u2019aider les pays en d\u00e9veloppement dans leurs campagnes de vaccination contre la Covid-19, notant que le Maroc est \"le seul pays en Afrique\" \u00e0 avoir la\u2026", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/monde/dg-du-fmi-appelle-aide-urgente-aux-campagnes-vaccination-les-pays-en-developpement/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2021/02/Kristalina-Georgieva-copier.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:18:00Z", "content": "samedi, 6 f\u00e9vrier, 2021 \u00e0 19:18\r\nWashington \u2013 La directrice g\u00e9n\u00e9rale du Fonds mon\u00e9taire international (FMI), Kristalina Georgieva, a soulign\u00e9 l\u2019importance daider les pays en d\u00e9veloppement dans leurs \u2026 [+1957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Finale du CHAN 2021: D\u00e9clarations d'avant match - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Voici les d\u00e9clarations de l\u2019entra\u00eeneur de l\u2019\u00e9quipe nationale des joueurs locaux, Lhoucine Ammouta et du s\u00e9lectionneur de l\u2019\u00e9quipe malienne, Nouhoum Dian\u00e9, lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse tenue samedi,", "url": "https://aujourdhui.ma/une/finale-du-chan-2021-declarations-davant-match", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/02/lhoucine-ammouta.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:16:10Z", "content": "Voici les d\u00e9clarations de lentra\u00eeneur de l\u00e9quipe nationale des joueurs locaux, Lhoucine Ammouta et du s\u00e9lectionneur de l\u00e9quipe malienne, Nouhoum Dian\u00e9, lors dune conf\u00e9rence de presse tenue samedi, av\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Sommet de l'UA: Moussa Faki Mahamat r\u00e9\u00e9lu pour un 2eme mandat \u00e0 la t\u00eate de la Commission de l'Union africaine - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Le pr\u00e9sident sortant de la Commission de l\u2019Union africaine, Moussa Faki Mahamat, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu samedi pour un mandat de quatre ans \u00e0 la t\u00eate de la Commission, a annonc\u00e9 sa porte-parole Ebba Kalondo. Lor", "url": "https://aujourdhui.ma/politique/sommet-de-lua-moussa-faki-mahamat-reelu-pour-un-2eme-mandat-a-la-tete-de-la-commission-de-lunion-africaine", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/02/moussafakimahamat.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:09:33Z", "content": "Le pr\u00e9sident sortant de la Commission de lUnion africaine, Moussa Faki Mahamat, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu samedi pour un mandat de quatre ans \u00e0 la t\u00eate de la Commission, a annonc\u00e9 sa porte-parole Ebba Kalondo.\r\nLo\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Damane Oxyg\u00e8ne/Relance: 53 MMDH de cr\u00e9dits en 2020 - L'\u00c9conomiste", "description": "Les cr\u00e9dits bancaires octroy\u00e9s, en 2020, dans le cadre des instruments \u00ab Damane Relance \u00bb et \u00ab Damane Oxyg\u00e8ne \u00bb ont atteint 53 milliards de dirhams (MMDH) et b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 \u00e0 pr\u00e8s de 66.200 entreprises, a annonc\u00e9 le Directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Caisse Centrale de Garan\u2026", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/damane-oxygene-relance-53-mmdh-de-credits-en-2020", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/ccg_n_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:05:52Z", "content": "Les cr\u00e9dits bancaires octroy\u00e9s, en 2020, dans le cadre des instruments \u00ab Damane Relance \u00bb et \u00ab Damane Oxyg\u00e8ne \u00bb ont atteint 53 milliards de dirhams (MMDH) et b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 \u00e0 pr\u00e8s de 66.200 entreprises, a\u2026 [+2035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Voici pourquoi le ciel \u00e9tait de couleur orange ce samedi en France - Marocains du monde", "description": "Ce samedi, le ciel d\u2019une bonne partie de l\u2019est de la France n\u2019a \u00e9t\u00e9 pas comme d\u2019habitude. Des vents du sud soufflant en rafales jusqu\u2019\u00e0 80 km/h, transporteront du sable du Sahara, donnant ainsi au ciel la couleur jaun\u00e2tre ou m\u00eame ocre.", "url": "https://www.bladi.net/ciel-orange-france,79495.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton79495.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:20:00Z", "content": "Bien que l\u00e9v\u00e9nement se produise chaque ann\u00e9e, cette ann\u00e9e, il sera plus marqu\u00e9, car le volume des particules de poussi\u00e8re du d\u00e9sert sera plus important que dordinaire.\r\n\u00ab\u00a0Ce ph\u00e9nom\u00e8ne sexplique par l\u2026 [+768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welovebuzz.com"}, "author": "Za\u00efnab Aboulfaraj", "title": "Gad El Maleh s'est inscrit sur une application de rencontres - Welovebuzz", "description": "Un coeur \u00e0 prendre. L\u2019humoriste franco-marocain Gad El Maleh s\u2019est livr\u00e9 sur sa vie amoureuse dans les pages...", "url": "https://www.welovebuzz.com/gad-el-maleh-sest-inscrit-sur-une-application-de-rencontres/", "urlToImage": "https://www.welovebuzz.com/wp-content/uploads/2021/02/830x532_humoriste-acteur-francais-gad-elmaleh-festival-cannes-mai-2019.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T15:57:00Z", "content": "Un coeur \u00e0 prendre. Lhumoriste franco-marocain Gad El Maleh sest livr\u00e9 sur sa vie amoureuse dans les pages du dernier num\u00e9ro du magazine fran\u00e7ais Paris Match. Ag\u00e9 de 50 ans, le com\u00e9dien souhaite touj\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Belle semaine pour la Bourse de Casablanca - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4ODY3NS1iZWxsZS1zZW1haW5lLXBvdXItbGEtYm91cnNlLWRlLWNhc2FibGFuY2EtNy5odG1s0gFUaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTg4Njc1LWJlbGxlLXNlbWFpbmUtcG91ci1sYS1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS03Lmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-06T15:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec AFP", "title": "Y\u00e9men: les Etats-Unis vont retirer les Houthis de leur liste de groupes terroristes - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Les Etats-Unis vont retirer les rebelles Houthis du Y\u00e9men de leur liste de groupes terroristes, une d\u00e9signation que les organisations humanitaires jugeaient n\u00e9faste aux efforts d'aide sur le terrain, tandis\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/monde/yemen-les-etats-unis-vont-retirer-les-houthis-de-leur-liste-de-groupes-terroristes/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/01/w1240-p16x9-rebelles-houthis-new-210919_0.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T15:29:32Z", "content": "Les Etats-Unis vont retirer les rebelles Houthis du Y\u00e9men de leur liste de groupes terroristes, une d\u00e9signation que les organisations humanitaires jugeaient n\u00e9faste aux efforts d\u2019aide sur le terrain,\u2026 [+5288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "500.000 doses du vaccin Sinopharm attendues pour le 16 f\u00e9vrier - Telquel.ma", "description": "Alors que les vaccins AstraZeneca seront re\u00e7us courant semaine prochaine.", "url": "https://telquel.ma/2021/02/06/500-000-doses-du-vaccin-sinopharm-attendues-pour-le-16-fevrier_1710327", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2021/01/MAPPH_20210126_0001_map_map.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T14:33:37Z", "content": "Selon TelQuel Arabi, le deuxi\u00e8me lot des vaccins Sinopharm devrait \u00eatre r\u00e9ceptionn\u00e9 le 16 f\u00e9vrier prochain. Dapr\u00e8s la m\u00eame source, ce lot sera compos\u00e9 de 500.000 doses (soit 250.000 vaccins).\r\nDautre\u2026 [+767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "USA, Johnson&Johnson veut autoriser son vaccin en urgence - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "Johnson & Johnson a d\u00e9pos\u00e9 une demande d\u2019autorisation en urgence de son vaccin contre le Covid, administr\u00e9 en une dose, aupr\u00e8s des autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines, FDA. D\u00e8s l\u2019approbation de l\u2019agence am\u00e9ricaine du m\u00e9dicament, le vaccin de Johnson & Johnson se\u2026", "url": "https://www.lobservateur.info/usa-johnsonjohnson-veut-autoriser-son-vaccin-en-urgence/", "urlToImage": "https://www.lobservateur.info/wp-content/uploads/2021/02/Johnson-Johnson-696x435.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:34:59Z", "content": "Johnson &amp; Johnson a d\u00e9pos\u00e9 une demande d\u2019autorisation en urgence de son vaccin contre le Covid, administr\u00e9 en une dose, aupr\u00e8s des autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines, FDA.\r\nD\u00e8s lapprobation de lage\u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Trois locaux auraient tap\u00e9 dans l'\u0153il de Vahid Halilhodzic - Le360.ma", "description": "Le s\u00e9lectionneur national Vahid Halilhodzic supervise les Botolistes en cette fin de CHAN et trois joueurs l&#039;auraient d\u00e9j\u00e0 s\u00e9duit.", "url": "https://fr.le360.ma/sports/trois-locaux-auraient-tape-dans-loeil-de-vahid-halilhodzic-232967", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2020/11/whatsapp-image-2020-11-14-at-01.02.40.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T12:45:07Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 06/02/2021 \u00e0 13h20Vahid Halilhodzic, s\u00e9lectionneur du Maroc.\u00a0\r\n\u00a9 Copyright : DRLe s\u00e9lectionneur national Vahid Halilhodzic supervise les Botolistes en cette fin de CHAN et trois j\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lobservateur.info"}, "author": "lobservateurdumaroc.info", "title": "Chine : un deuxi\u00e8me vaccin anti-Covid-19 approuv\u00e9 - L'Observateur du Maroc et d'Afrique", "description": "Sinovac annonce dans un communiqu\u00e9 que CoronaVac, vaccin contre la Covid-19, a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9 par l\u2019autorit\u00e9 chinoise de r\u00e9gulation des m\u00e9dicaments. \u00a0 Les\u00a0autorit\u00e9s chinoisent viennent d\u2019approuver CoronaVac. Un vaccin d\u00e9velopp\u00e9 par\u00a0Sinovac. C\u2019est ce laboratoire\u2026", "url": "https://lobservateur.info/chine-un-deuxieme-vaccin-anti-covid-19-approuve/", "urlToImage": "https://lobservateur.info/wp-content/uploads/2021/02/vaccin-sinovac-covid19-corona.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T12:24:30Z", "content": "Sinovac annonce dans un communiqu\u00e9 que CoronaVac, vaccin contre la Covid-19, a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9 par l\u2019autorit\u00e9 chinoise de r\u00e9gulation des m\u00e9dicaments.\r\nLes\u00a0autorit\u00e9s chinoisent viennent d\u2019approuver Coron\u2026 [+1062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Vos pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques du dimanche 07 f\u00e9vrier 2021 - M\u00e9dias 24", "description": "Vos pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques du dimanche 07 f\u00e9vrier 2021", "url": "https://www.medias24.com/vos-previsions-meteorologiques-du-dimanche-07-fevrier-2021-16366.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/06-02-2021/Nuages.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T11:38:00Z", "content": "Voici les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques pour la journ\u00e9e du dimanche 07 f\u00e9vrier, \u00e9tablies par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9t\u00e9orologie.\r\n- Temps souvent nuageux avec pluies \u00e9parses sur les plaines Nord, \u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La Libye entame une nouvelle phase de transition (afp) - M\u00e9dias 24", "description": "La Libye entame samedi une nouvelle phase de transition apr\u00e8s l'\u00e9lection d'un ex\u00e9cutif uni et int\u00e9rimaire qui devra mettre en place un gouvernement, pr\u00e9parer le scrutin national pr\u00e9vu en d\u00e9cembre et...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-184550-la-libye-entame-une-nouvelle-phase-de-transition.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/95c5977855c9d1b6077330ba716f39e0430cc4e2.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T11:27:00Z", "content": "La Libye entame samedi une nouvelle phase de transition apr\u00e8s l'\u00e9lection d'un ex\u00e9cutif uni et int\u00e9rimaire qui devra mettre en place un gouvernement, pr\u00e9parer le scrutin national pr\u00e9vu en d\u00e9cembre et \u2026 [+4517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le7tv.ma"}, "author": "le7tv", "title": "La NASA publie une magnifique image de l'Anti-Atlas Marocain ! - le7tv.ma", "description": "L\u2019agence nationale spatiale am\u00e9ricaine NASA a publi\u00e9, ce vendredi, sur son compte Officiel Instagram une image satellite suscite l\u2019\u00e9merveillement. Cette photo pr\u00e9sente une capture des montagnes de l\u2019A", "url": "https://fr.le7tv.ma/2021/02/06/la-nasa-publie-une-magnifique-image-de-lanti-atlas-marocain/", "urlToImage": "https://fr.le7tv.ma/wp-content/uploads/2021/02/1f50e658-b657-4148-b544-51e757b046da.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T10:56:16Z", "content": "Lagence nationale spatiale am\u00e9ricaine NASA a publi\u00e9, ce vendredi, sur son compte Officiel Instagram une image satellite suscite l\u00e9merveillement. Cette photo pr\u00e9sente une capture des montagnes de lAnt\u2026 [+1069 chars]"}]}