{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Yabiladi.com"}, "author": "Yabiladi.com", "title": "Covid-19 : L'Union africaine a command\u00e9 670 millions de doses de vaccin - Yabiladi", "description": "L'Union africaine (UA) a obtenu 400 millions de doses suppl\u00e9mentaires du vaccin AstraZeneca, a d\u00e9clar\u00e9 jeudi un responsable de la sant\u00e9, dans le but de vacciner 60% de la population du continent sur trois", "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/105094/covid-19-l-union-africaine-commande-millions.html", "urlToImage": "https://static.yabiladi.com/files/articles/29b226f55cbf6a0e89fbf32168f369fd20210128230415.png", "publishedAt": "2021-01-28T22:05:22Z", "content": "L'Union africaine (UA) a obtenu 400 millions de doses suppl\u00e9mentaires du vaccin AstraZeneca, a d\u00e9clar\u00e9 jeudi un responsable de la sant\u00e9, dans le but de vacciner 60% de la population du continent sur \u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La Formula E annonce son programme 2021 dont le Grand Prix de Marrakech - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4NzE3OC1sYS1mb3JtdWxhLWUtYW5ub25jZS1zb24tcHJvZ3JhbW1lLTIwMjEtZG9udC1sZS1ncmFuZC1wcml4LWRlLW1hcnJha2VjaC5odG1s0gFvaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTg3MTc4LWxhLWZvcm11bGEtZS1hbm5vbmNlLXNvbi1wcm9ncmFtbWUtMjAyMS1kb250LWxlLWdyYW5kLXByaXgtZGUtbWFycmFrZWNoLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-28T21:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "author": null, "title": "AstraZeneca d\u00e9fend l'efficacit\u00e9 de son vaccin sur les personnes \u00e2g\u00e9es - Infom\u00e9diaire", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 pharmaceutique AstraZeneca a d\u00e9menti les informations relay\u00e9es par deux journaux allemands qui remettent en cause l\u2019efficacit\u00e9 de son vaccin anti-Covid-19 sur les personnes \u00e2g\u00e9es. \u00a0 \u201cLes articles selon lesquels l\u2019efficacit\u00e9 du vaccin AstraZeneca/Ox\u2026", "url": "https://www.infomediaire.net/astrazeneca-defend-lefficacite-de-son-vaccin-sur-les-personnes-agees/", "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2021/01/astrazeneca.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T20:41:00Z", "content": "La soci\u00e9t\u00e9 pharmaceutique AstraZeneca a d\u00e9menti les informations relay\u00e9es par deux journaux allemands qui remettent en cause l\u2019efficacit\u00e9 de son vaccin anti-Covid-19 sur les personnes \u00e2g\u00e9es.\r\n\u201cLes ar\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "100kamer.com"}, "author": null, "title": "WhatsApp apporte la prise en charge de Face ID et Touch ID \u00e0 ses applications de bureau et Web - 100%kamer", "description": "WhatsApp a lanc\u00e9 aujourd'hui un fichier Nouvelle fonctionnalit\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 Pour WhatsApp Web et Desktop, permettre aux utilisateurs de profiter de Touch", "url": "https://www.100kamer.com/whatsapp-apporte-la-prise-en-charge-de-face-id-et-touch-id-a-ses-applications-de-bureau-et-web/", "urlToImage": "https://cdn.iphoneincanada.ca/wp-content/uploads/2021/01/EszcyGKU4AQc5Io-1.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T20:26:36Z", "content": "WhatsApp a lanc\u00e9 aujourd\u2019hui un fichier Nouvelle fonctionnalit\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 Pour WhatsApp Web et Desktop, permettre aux utilisateurs de profiter de Touch ID et Face ID lors de la connexion de leurs a\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco", "title": "MAMDA-MCMA change de mode de gouvernance et revient au Conseil d'Administration - La Vie \u00c9co", "description": "Sur proposition de Abed Yacoubi Soussane, le Conseil de Surveillance tenu, mercredi, \u00e0 Rabat, a d\u00e9cid\u00e9 de faire \u00e9voluer la gouvernance de la MAMDA-MCMA en passant de Directoire et Conseil de Surveillance \u00e0 Conseil d'Administration.", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/mamda-mcma-change-de-mode-de-gouvernance-et-revient-au-conseil-dadministration/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2015/10/MAMDA-MCMA-Mutuelles-2012-10-22.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T19:54:00Z", "content": "La MAMDA-MCMA a adopt\u00e9 ainsi un mode de gouvernance align\u00e9 avec les meilleures pratiques de la place et le retour dexp\u00e9rience, indique un communiqu\u00e9 de l\u2019institution, notant que cette d\u00e9cision sera e\u2026 [+668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Antoine Chirat", "title": "Chelsea - PSG : Thiago Silva d\u00e9voile les dessous du retour de Tuchel - Onze Mondial", "description": "Arriv\u00e9 en rempla\u00e7ant de Frank Lampard, Thomas Tuchel retrouve \u00e0 Chelsea une vieille connaissance, Thiago Silva, pour le plus grand bonheur du Br\u00e9silien.", "url": "https://www.onzemondial.com/premier-league/2020-2021/chelsea-psg-thiago-silva-devoile-les-dessous-du-retour-de-tuchel-454318", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/454318/185556/1200-L-chelsea-psg-thiago-silva-dvoile-les-dessous-du-retour-de-tuchel.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T19:46:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial Bundesliga : top 10 des joueurs en fin de contrat\r\nC'\u00e9tait la grosse annonce de ce d\u00e9but d'ann\u00e9e en Angleterre. En difficult\u00e9 pour sa deuxi\u00e8me saison \u00e0 la t\u00eate des Blues, Frank L\u2026 [+1399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infomediaire.net"}, "author": null, "title": "Lancement au Maroc d'un programme socio-\u00e9conomique am\u00e9ricain de 180 MDH - Infom\u00e9diaire", "description": "L\u2019Ambassade am\u00e9ricaine, \u00e0 travers l\u2019Agence Am\u00e9ricaine pour le D\u00e9veloppement International (USAID), a lanc\u00e9 jeudi en partenariat avec la Wilaya de la r\u00e9gion de B\u00e9ni Mellal-Kh\u00e9nifra et le Conseil de la R\u00e9gion un programme de 18 millions de dollars am\u00e9ricains (1\u2026", "url": "https://www.infomediaire.net/lancement-au-maroc-dun-programme-socio-economique-americain-de-180-mdh/", "urlToImage": "https://www.infomediaire.net/wp-content/uploads/2019/07/maroc-usa.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T18:54:00Z", "content": "L\u2019Ambassade am\u00e9ricaine, \u00e0 travers l\u2019Agence Am\u00e9ricaine pour le D\u00e9veloppement International (USAID), a lanc\u00e9 jeudi en partenariat avec la Wilaya de la r\u00e9gion de B\u00e9ni Mellal-Kh\u00e9nifra et le Conseil de la\u2026 [+6529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Des b\u00e9b\u00e9s tyrannosaures d\u00e9couverts en Am\u00e9rique du Nord - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_a2946276-616b-49ed-bc03-83f324a3f2de", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-28T18:47:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Nos partenaires et nous-m\u00eames stockerons et/ou utiliserons des informations concernant votre appareil, par linterm\u00e9diaire de cookies et de technologies similaires,\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Les \u00c9tats-Unis \u00absoutiennent une enqu\u00eate internationale claire et pouss\u00e9e\u00bb - LE MATiN", "description": "Le Matin - Les \u00c9tats-Unis \u00absoutiennent une enqu\u00eate  internationale claire et pouss\u00e9e\u00bb", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/etats-unis-soutiennent-enquete-internationale-claire-poussee/352215.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/82fb4e0eeac46c05e82b095ad53a6e22.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T18:44:00Z", "content": "Les \u00c9tats-Unis ont exig\u00e9 une enqu\u00eate \u00abclaire et pouss\u00e9e\u00bb sur les origines de la pand\u00e9mie de la Covid-19 qui continue de saggraver \u00e0 travers le monde, alors quune \u00e9quipe de lOMS a commenc\u00e9 jeudi ses i\u2026 [+2503 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "H.E.H, LE MATIN", "title": "Le Matin - La Fondation Zakoura lance le 1er coll\u00e8ge Rural num\u00e9rique de Proximit\u00e9 au Maroc - LE MATiN", "description": "Le Matin - La Fondation Zakoura lance le 1er coll\u00e8ge Rural num\u00e9rique de Proximit\u00e9 au Maroc", "url": "https://lematin.ma/express/2021/fondation-zakoura-lance-1er-college-rural-numerique-proximite-maroc/352212.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/01/f86b26f9daff815867d622708bbdea1e.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T17:20:00Z", "content": "La Fondation Zakoura vient de lancer le premier coll\u00e8ge Rural num\u00e9rique de proximit\u00e9 (CORP) au Maroc au Douar Khallad.\u00a0Ce projet, unique en son genre, a \u00e9t\u00e9 mis en place\u00a0dans le cadre d\u2019un partenaria\u2026 [+1021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "L'historien Ma\u00e2ti Monjib condamn\u00e9 \u00e0 un an de prison ferme - Telquel.ma", "description": "L\u2019historien et d\u00e9fenseur des droits humains Ma\u00e2ti Monjib a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 un an de prison ferme\u00a0pour \u201catteinte \u00e0 la s\u00fbret\u00e9 de l\u2019\u00c9tat, blanchiment de capitaux et escroquerie\u201d. D\u2019autres journalistes et militants ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s dans le cadre de ce p\u2026", "url": "https://telquel.ma/2021/01/28/lhistorien-maati-mounjib-condamne-a-un-an-de-prison-ferme_1709270", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2015/09/mounjib.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T17:13:01Z", "content": "Lhistorien et d\u00e9fenseur des droits humains Ma\u00e2ti Monjib a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 un an de prison ferme et une amende de 10.000\u00a0dirhams pour atteinte \u00e0 la s\u00fbret\u00e9 de l\u00c9tat, blanchiment de capitaux et escroquer\u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "URGENT Le Roi Mohammed VI a re\u00e7u la premi\u00e8re dose du vaccin anti-Covid - M\u00e9dias 24", "description": "Le Roi Mohammed VI a proc\u00e9d\u00e9, ce jeudi au Palais Royal de F\u00e8s, au lancement de la campagne de vaccination contre la Covid-19, informe un communiqu\u00e9 du Palais Royal.", "url": "https://www.medias24.com/le-roi-mohammed-vi-a-recu-la-premiere-dose-du-vaccin-anti-covid-16140.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/28-01-2021/RoiMohammedVIvaccinMAP__0.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T16:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La Bourse de Casablanca termine une nouvelle fois dans le rouge - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4NzE1NC1sYS1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS10ZXJtaW5lLXVuZS1ub3V2ZWxsZS1mb2lzLWRhbnMtbGUtcm91Z2UuaHRtbNIBZ2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4NzE1NC1sYS1ib3Vyc2UtZGUtY2FzYWJsYW5jYS10ZXJtaW5lLXVuZS1ub3V2ZWxsZS1mb2lzLWRhbnMtbGUtcm91Z2UuaHRtbC9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-28T16:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "Afp", "title": "Allemagne : la commission vaccinale d\u00e9conseille le vaccin d'AstraZeneca aux plus de 65 ans - Telquel.ma", "description": "La commission de vaccination allemande a indiqu\u00e9 ce 28 janvier ne recommander le vaccin contre le Covid-19 du laboratoire britannique AstraZeneca que pour les personnes de moins de 65 ans en raison d\u2019un manque de donn\u00e9es pour les plus \u00e2g\u00e9s.", "url": "https://telquel.ma/2021/01/28/allemagne-la-commission-vaccinale-deconseille-le-vaccin-dastrazeneca-aux-plus-de-65-ans_1709277", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2021/01/000_8ZH2BX.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:51:07Z", "content": "Le vaccin Covid-19 dAstraZeneca est actuellement recommand\u00e9 uniquement pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 18 \u00e0 64 ans, \u00e9crit la commission de vaccination (STIKO) dans un document consult\u00e9 par lAFP. Cet avis\u2026 [+1734 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "author": "Hajar DARI", "title": "Vrai ou Fake sur la Covid-19 au Maroc, jeudi 28 janvier - Challenge.ma", "description": "Le coronavirus, qui a contamin\u00e9 plus de 100 millions de personnes dans le monde, est \u00e0 l\u2019origine d\u2019un flot de Fake news relay\u00e9es par des sites d\u2019information et sur les r\u00e9seaux sociaux. \u2013 Les femmes enceintes ou allaitantes ne sont pas \u00e9ligibles \u00e0 la vaccinati\u2026", "url": "https://www.challenge.ma/vrai-ou-fake-sur-la-covid-19-au-maroc-jeudi-28-janvier-173495/", "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/07/fake-news-coronavirus-blockchain-italie-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:49:00Z", "content": "Le coronavirus, qui a contamin\u00e9 plus de 100 millions de personnes dans le monde, est \u00e0 lorigine dun flot de Fake news relay\u00e9es par des sites dinformation et sur les r\u00e9seaux sociaux.\r\nLes femmes encei\u2026 [+798 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "Mohamed Laabid", "title": "Tourisme : Agadir connect\u00e9e \u00e0 Bucarest - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Une liaison a\u00e9rienne au mois d\u2019ao\u00fbt prochain Bonne nouvelle pour la destination Agadir. Elle vient de l\u2019Europe de l\u2019Est avec en l\u2019occurrence l\u2019annonce d\u2019une nouvelle connexion a\u00e9rienne qui reliera la", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/tourisme-agadir-connectee-a-bucarest", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2020/06/agadir-tourisme.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:38:08Z", "content": "Une liaison a\u00e9rienne au mois dao\u00fbt prochain\r\nBonne nouvelle pour la destination Agadir. Elle vient de lEurope de lEst avec en loccurrence lannonce dune nouvelle connexion a\u00e9rienne qui reliera la capi\u2026 [+2732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco", "title": "Covid-19 : le taux d'occupation des lits de r\u00e9animation d\u00e9di\u00e9s baisse de 10 points - La Vie \u00c9co", "description": "Le Maroc est bien positionn\u00e9 \u00e0 l'\u00e9chelle mondiale face \u00e0 la pand\u00e9mie, a affirm\u00e9, jeudi \u00e0 Rabat, le Chef du Gouvernement Saad Dine El Otmani, invitant les citoyens \u00e0 continuer \u00e0 respecter les mesures sanitaires de pr\u00e9vention et de pr\u00e9caution, tant individuelle\u2026", "url": "https://www.lavieeco.com/coronavirus/covid-19-le-taux-doccupation-des-lits-de-reanimation-dedies-baisse-de-10-points/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2021/01/Covid-19-Maroc-Coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:01:00Z", "content": "Le Maroc est bien positionn\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale face \u00e0 la pand\u00e9mie, a affirm\u00e9, jeudi \u00e0 Rabat, le Chef du Gouvernement Saad Dine El Otmani, invitant les citoyens \u00e0 continuer \u00e0 respecter les mesures \u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le360.ma"}, "author": "Le360.ma", "title": "Vid\u00e9o. Kevin Malcuit rejoint Sofyan Amrabat \u00e0 la Fiorentina - Le360.ma", "description": "Kevin Malcuit, en manque de temps de jeu \u00e0 Naples, finira la saison \u00e0 la Fiorentina, o\u00f9 \u00e9volue le Lion de l&#039;Atlas Sofyan Amrabat.", "url": "https://fr.le360.ma/sports/video-kevin-malcuit-rejoint-sofyan-amrabat-a-la-fiorentina-232373", "urlToImage": "https://i.le360.ma/fr/sites/default/files/styles/image_la_une_on_home_page/public/assets/images/2019/10/1200-l-slections.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:00:04Z", "content": "Par Le360sport\r\n le 28/01/2021 \u00e0 15h46\u00a9 Copyright : DRKevin Malcuit, en manque de temps de jeu \u00e0 Naples, finira la saison \u00e0 la Fiorentina, o\u00f9 \u00e9volue le Lion de l'Atlas Sofyan Amrabat."}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "Corruption: De lourdes peines pour les anciens Premiers ministres alg\u00e9riens Ouyahia et Sellal | MAP Express MAP Express - MAP Express", "description": "Des peines d'emprisonnement de 15 et 12 ans ont \u00e9t\u00e9 prononc\u00e9es jeudi par la Cour d'appel d'Alger, \u00e0 l'encontre respectivement des anciens Premiers ministres alg\u00e9riens Ahmed Ouyahia et Abdelmalek Sellal pour corruption.", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/grand-maghreb/corruption-lourdes-peines-les-anciens-premiers-ministres-algeriens-ouyahia-sellal/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/07/alg\u00e9rie-.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T14:49:00Z", "content": "jeudi, 28 janvier, 2021 \u00e0 14:49\r\nAlger \u2013 Des peines d\u2019emprisonnement de 15 et 12 ans ont \u00e9t\u00e9 prononc\u00e9es jeudi par la Cour d\u2019appel d\u2019Alger, \u00e0 l\u2019encontre respectivement des anciens Premiers ministres a\u2026 [+1600 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursenews.ma"}, "author": null, "title": "Bourse: faut-il craindre un risque de correction sur les actions? - boursenews.ma", "description": "Le FMI met en garde contre les niveaux \u00e9lev\u00e9s de valorisation atteints par les actions alors que l\u2019\u00e9conomie n\u2019a pas encore enjamb\u00e9e la crise sanitaire.", "url": "https://boursenews.ma/article/maroc/marches-actions-faut-il-craindre-un-risque-de-correction", "urlToImage": "http://boursenews.fnh.ma/uploads/actualites/6012c5f343b67.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T14:33:44Z", "content": "Le FMI met en garde contre les niveaux \u00e9lev\u00e9s de valorisation atteints par les actions alors que l\u2019\u00e9conomie n\u2019a pas encore enjamb\u00e9e la crise sanitaire. \r\nPour le Fonds, il y a d\u00e9calage entre les cour\u2026 [+5310 chars]"}]}