{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aujourdhui.ma"}, "author": "ALM", "title": "Conclusion de l'acte de mariage de Lalla Nouhaila avec Ali El Hajji - Aujourd'hui Le Maroc", "description": "Le Minist\u00e8re de la Maison Royale, du Protocole et de la Chancellerie a annonc\u00e9, dimanche dans un communiqu\u00e9, la conclusion, avec la b\u00e9n\u00e9diction de Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, que Dieu L'assiste, de", "url": "https://aujourdhui.ma/actualite/conclusion-de-lacte-de-mariage-de-lalla-nouhaila-avec-ali-el-hajji", "urlToImage": "https://aujourdhui.ma/wp-content/uploads/2021/02/Mariage-Lalla-Nouhaila-et-Ali-El-Hajji.-.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T21:42:03Z", "content": "Le Minist\u00e8re de la Maison Royale, du Protocole et de la Chancellerie a annonc\u00e9, dimanche dans un communiqu\u00e9, la conclusion, avec la b\u00e9n\u00e9diction de Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, que Dieu L\u2019assiste, d\u2026 [+1162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Menac\u00e9 de mort par le polisario, un politologue espagnol, Pedro Ignacio Altamirano, saisit la justice - LE MATiN", "description": "Le Matin - Menac\u00e9 de mort par le polisario, un politologue espagnol, Pedro Ignacio Altamirano, saisit la justice", "url": "https://lematin.ma/journal/2021/menace-mort-polisario-politologue-espagnol-pedro-ignacio-altamirano-saisit-justice/353264.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2021/02/f3693634b55aefa49d78c994fd86f209.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T21:04:00Z", "content": "Le politologue espagnol Pedro Ignacio Altamirano, connu pour ses positions d\u00e9fendant la marocanit\u00e9 du Sahara, a re\u00e7u des menaces de mort via les r\u00e9seaux sociaux, prof\u00e9r\u00e9es par deux forcen\u00e9s du polisa\u2026 [+2024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Science d\u00e9cal\u00e9e : le pyjama ne nuit pas \u00e0 la productivit\u00e9 - Futura", "description": "Porter un pyjama toute la journ\u00e9e devant son ordinateur est-il un signe de paresse ? Pas du tout, si l\u2019on en croit une nouvelle \u00e9tude australienne. Ce serait en revanche plut\u00f4t un signe de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/psychologie-science-decalee-pyjama-ne-nuit-pas-productivite-85565/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/8/8/18866c052f_50172894_pyjama-teletravail-deniskomarov-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T20:00:00Z", "content": "Porter un pyjama toute la journ\u00e9e devant son ordinateur est-il un signe de paresse ? Pas du tout, si l'on en croit une nouvelle \u00e9tude australienne. Ce serait en revanche plut\u00f4t un signe de tendance \u00e0\u2026 [+2645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec AFP", "title": "Birmanie: l'arm\u00e9e tire sur des manifestants, \u00ab mouvements de troupes \u00bb dans le pays - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Les forces de l\u2019ordre ont tir\u00e9 sur des manifestants dimanche en Birmanie, tandis que des militaires \u00e9taient en train d\u2019\u00eatre d\u00e9ploy\u00e9s, faisant craindre une r\u00e9pression imminente du mouvement de protestation\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/monde/birmanie-larmee-tire-sur-des-manifestants-mouvements-de-troupes-dans-le-pays/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/02/Birmanie-chars.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T19:34:18Z", "content": "Les forces de l\u2019ordre ont tir\u00e9 sur des manifestants dimanche en Birmanie, tandis que des militaires \u00e9taient en train d\u2019\u00eatre d\u00e9ploy\u00e9s, faisant craindre une r\u00e9pression imminente du mouvement de protest\u2026 [+5444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Actusante.net"}, "author": null, "title": "Parkinson : la cause principale de la maladie vient d'\u00eatre d\u00e9couverte - Actusante.net", "description": "Le traitement de la maladie de Parkinson pourrait prendre un tout autre tournant apr\u00e8s les r\u00e9sultats d\u2019une r\u00e9cente \u00e9tude autour de la prot\u00e9ine alpha-synucl\u00e9ine.", "url": "https://www.actusante.net/actu/parkinson-la-cause-principale-de-la-maladie-vient-detre-decouverte-12202", "urlToImage": "https://www.actusante.net/wp-content/uploads/2021/02/Parkinson.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T18:00:00Z", "content": "Le traitement de la maladie de Parkinson pourrait prendre un tout autre tournant apr\u00e8s les r\u00e9sultats dune r\u00e9cente \u00e9tude autour de la prot\u00e9ine alpha-synucl\u00e9ine.\r\nChaque ann\u00e9e, plus 8\u00a0000 personnes son\u2026 [+2660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Apr\u00e8s son acquittement, Trump p\u00e8se sur l'avenir des r\u00e9publicains d\u00e9chir\u00e9s - M\u00e9dias 24", "description": "Donald Trump, atout \u00e9lectoral incontournable ou au contraire instigateur de l'assaut du Capitole qu'il faut \u00e9carter \u00e0 jamais? Les couteaux \u00e9taient tir\u00e9s dimanche chez des r\u00e9publicains, profond\u00e9ment...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-185169-apres-son-acquittement-trump-pese-sur-l-avenir-des-republicains-dechires.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/95f69638daed0b67df9251d80051a2d8ca2f1de5.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:52:00Z", "content": "Donald Trump, atout \u00e9lectoral incontournable ou au contraire instigateur de l'assaut du Capitole qu'il faut \u00e9carter \u00e0 jamais? Les couteaux \u00e9taient tir\u00e9s dimanche chez des r\u00e9publicains, profond\u00e9ment d\u2026 [+4456 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma", "title": "Coupe de la CAF : Le TAS s'incline en d\u00e9placement en Zambie (2-0) chez Nkana FC (vid\u00e9os) - 2M Maroc", "description": "Le TAS Casablanca s'est inclin\u00e9 en d\u00e9placement face au club zambien de Nkana FC sur le score de 2 buts \u00e0 0, dimanche au stade de Nkana \u00e0 Kitwe (286 km au nord de Lusaka), en match aller comptant pour le 2e tour pr\u00e9liminaire additionnel de la Coupe de la Conf\u00e9\u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/coupe-de-la-caf-le-tas-sincline-en-deplacement-en-zambie-2-0-chez-nkana-fc-videos-20210214/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/2/14/1613316858tas_CUmeRp4.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:45:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "Covid. 1,38 million de personnes ont re\u00e7u la premi\u00e8re dose du vaccin depuis le d\u00e9but - M\u00e9dias 24", "description": "Ce chiffre n'a pas chang\u00e9 ce dimanche 14 f\u00e9vrier en raison de la fermeture des centres de vaccination. La situation \u00e9pid\u00e9miologique poursuit, elle, son am\u00e9lioration.", "url": "https://www.medias24.com/covid-1-38-million-de-personnes-ont-recu-la-premiere-dose-du-vaccin-depuis-le-debut-16543.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/photos_articles/big/14-02-2021/vaccin-casa-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:11:00Z", "content": "Ce chiffre n'a pas chang\u00e9 ce dimanche 14 f\u00e9vrier en raison de la fermeture des centres de vaccination. La situation \u00e9pid\u00e9miologique poursuit, elle, son am\u00e9lioration.\r\nPour rappel, samedi, 276.436\u00a0per\u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": null, "title": "La fi\u00e8vre Ebola fait son retour en Afrique de l'Ouest apr\u00e8s 5 ans d'absence - M\u00e9dias 24", "description": "L'Afrique de l'Ouest est \u00e0 nouveau confront\u00e9e \u00e0 une \u00e9pid\u00e9mie de fi\u00e8vre h\u00e9morragique Ebola, avec sept cas, dont trois mortels, recens\u00e9s dimanche dans le sud-est de la Guin\u00e9e, d'o\u00f9 \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 partie...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-185164-la-fievre-ebola-fait-son-retour-en-afrique-de-l-ouest-apres-5-ans-d-absence.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/97e9357d35e094200ac47d256ad1a75b343d47cb.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:07:00Z", "content": "L'Afrique de l'Ouest est \u00e0 nouveau confront\u00e9e \u00e0 une \u00e9pid\u00e9mie de fi\u00e8vre h\u00e9morragique Ebola, avec sept cas, dont trois mortels, recens\u00e9s dimanche dans le sud-est de la Guin\u00e9e, d'o\u00f9 \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 partie la\u2026 [+4110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "author": "Lib\u00e9", "title": "La CGEM d\u00e9voile ses priorit\u00e9s pour l' ann\u00e9e 2021 - lib\u00e9ration", "description": "La Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des entreprises du Maroc (CGEM) a d\u00e9voil\u00e9, jeudi dernier \u00e0 Casablanca, ses priorit\u00e9s pour l\u2019ann\u00e9e 2021, couvrant six chantiers urgents et structurants. La premi\u00e8re priorit\u00e9 porte sur l\u2019appui aux entreprises pour la mise en place rapi\u2026", "url": "https://www.libe.ma/La-CGEM-devoile-ses-priorites-pour-l-annee-2021_a123743.html", "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/53915130-40692837.jpg?v=1613323064", "publishedAt": "2021-02-14T17:06:12Z", "content": "La Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des entreprises du Maroc (CGEM) a d\u00e9voil\u00e9, jeudi dernier \u00e0 Casablanca, ses priorit\u00e9s pour lann\u00e9e 2021, couvrant six chantiers urgents et structurants. La premi\u00e8re priorit\u00e9 p\u2026 [+5036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Covid19: 339 nouveaux cas, 17 d\u00e9c\u00e8s, 1.388.539 vaccin\u00e9s - L'\u00c9conomiste", "description": "Pour plus de d\u00e9tails, voir l'\u00e9volution en temps r\u00e9el de l'\u00e9pid\u00e9mie sur https://www.leconomiste.com/covid19/ ...", "url": "https://www.leconomiste.com/flash-infos/covid19-nouveaux-cas-deces-vaccines", "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/vaccin_covid_maroc_15.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:02:13Z", "content": "Le Maroc a enregistr\u00e9 339 nouveaux cas de Covid19 durant les derni\u00e8res 24 heures, ce qui porte le total \u00e0 478.474 cas confirm\u00e9s, d'apr\u00e8s le nouveau bilan du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 de ce dimanche 14 f\u00e9\u2026 [+791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavieeco.com"}, "author": "Lavieeco", "title": "L'ANME d\u00e9nonce le contenu \"immoral et condamnable\" diffus\u00e9 par la chaine alg\u00e9rienne Echourouk - La Vie \u00c9co", "description": "L'Association nationale des m\u00e9dias et des \u00e9diteurs (ANME) a d\u00e9nonc\u00e9 le contenu \"immoral\" et \"condamnable\" diffus\u00e9 par la cha\u00eene officielle alg\u00e9rienne \"Echourouk\", portant atteinte aux institutions marocaines, \u00e0 leur t\u00eate l'Institution monarchique.", "url": "https://www.lavieeco.com/actualite-maroc/lanme-denonce-le-contenu-immoral-et-condamnable-diffuse-par-la-chaine-algerienne-echourouk/", "urlToImage": "https://www.lavieeco.com/wp-content/uploads/2021/02/LogoANME0.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T16:58:00Z", "content": "L\u2019Association nationale des m\u00e9dias et des \u00e9diteurs (ANME) a d\u00e9nonc\u00e9 le contenu \u00ab\u00a0immoral\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0condamnable\u00a0\u00bb diffus\u00e9 par la cha\u00eene officielle alg\u00e9rienne \u00ab\u00a0Echourouk\u00a0\u00bb, portant atteinte aux instituti\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "Angeline Barbara", "title": "Samsung: \u00e9pique \u00e0 tous les niveaux, d\u00e9couvrez la nouvelle S\u00e9rie Galaxy S21 - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Samsung a lev\u00e9 le voile sur sa nouvelle gamme de smartphones haut de gamme la s\u00e9rie Galaxy S21 5G. L\u2019ensemble de cette nouvelle gamme de smartphones, r\u00e9solument tourn\u00e9e vers l\u2019avenir,\u2026", "url": "https://www.h24info.ma/h24/samsung-epique-a-tous-les-niveaux-decouvrez-la-nouvelle-serie-galaxy-s21/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2021/02/01_galaxys21_violet_pink_gray_white-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T16:32:41Z", "content": "Samsung a lev\u00e9 le voile sur sa nouvelle gamme de smartphones haut de gamme la s\u00e9rie Galaxy S21 5G. Lensemble de cette nouvelle gamme de smartphones, r\u00e9solument tourn\u00e9e vers lavenir, a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour \u2026 [+4910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "S\u00e9paratisme : manifestation \u00e0 Paris contre les \u00abdiscriminations anti-musulmanes\u00bb - Le Figaro", "description": "EN IMAGES - Pr\u00e8s de 200 personnes \u00e9taient pr\u00e9sentes place du Trocad\u00e9ro pour manifester contre le projet de loi \u00abs\u00e9paratisme\u00bb du gouvernement.", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/separatisme-manifestation-a-paris-contre-les-discriminations-anti-musulmanes-20210214", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/02/14/e770c36915dd469c782e1e13d8c09ea797eb5673ce145bb9b6a4bfd3ef95bdff.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T16:25:00Z", "content": "EN IMAGES - Pr\u00e8s de 200 personnes \u00e9taient pr\u00e9sentes place du Trocad\u00e9ro pour manifester contre le projet de loi \u00abs\u00e9paratisme\u00bb du gouvernement.Pr\u00e8s de 200 personnes ont manifest\u00e9 dimanche 14 f\u00e9vrier \u00e0 \u2026 [+2563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "author": "2M.ma", "title": "Maroc/Change (4 au 10 f\u00e9vrier) : Le dirham s'appr\u00e9cie de 0,66% face au dollar - 2M Maroc", "description": "Le dirham s'est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,66% par rapport au dollar am\u00e9ricain et s'est d\u00e9pr\u00e9ci\u00e9 de 0,22% vis-\u00e0-vis de l'euro, durant la p\u00e9riode allant du 04 au 10 f\u00e9vrier 2021, selon Bank Al-Maghrib (BAM). Au cours de cette p\u00e9riode, aucune op\u00e9ration d'adjudication n\u2019a \u00e9t\u2026", "url": "https://2m.ma/fr/news/marocchange-4-au-10-fevrier-le-dirham-sapprecie-de-066-face-au-dollar-20210214/", "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2021/2/14/1613293928dirham_euro_dollar-e1550918131437_IjWr9gP.image_corps_article.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T15:05:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Paris-turf.com"}, "author": "Prix de Ch\u00e2teau-Gontier, mardi \u00e0 Paris-Vincennes", "title": "Quint\u00e9 mardi 16/02 : l'outsider de paris-turf.com - Paris Turf", "description": "Prix de Ch\u00e2teau-Gontier, mardi \u00e0 Paris-Vincennes", "url": "https://www.paris-turf.com/actualites/quinte-mardi-16-02-loutsider-de-paris-turf-com-269277", "urlToImage": "https://cdn2.paris-turf.com/medias/_cached/edito_media_hight/content/9/5/2/1/c/9521c3cf7b60e595a56164033f76b80a.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T14:05:00Z", "content": "Prix de Ch\u00e2teau-Gontier, mardi \u00e0 Paris-Vincennes\r\nTrotteur italien, Taylor Roc (11) a d\u00e9j\u00e0 eu l'occasion de prouver sa vitesse en France. Il a toujours \u00e9chou\u00e9 sur la grande piste de Paris-Vincennes m\u2026 [+129 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Italie/crise: Un seul homme pour sauver le pays - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUmh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4OTg5NS1pdGFsaWUtY3Jpc2UtdW4tc2V1bC1ob21tZS1wb3VyLXNhdXZlci1sZS1wYXlzLmh0bWzSAVZodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xODk4OTUtaXRhbGllLWNyaXNlLXVuLXNldWwtaG9tbWUtcG91ci1zYXV2ZXItbGUtcGF5cy5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-14T13:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La sonde \u00e9miratie HOPE envoie une premi\u00e8re image de Mars en haute r\u00e9solution - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE4OTkwNC1sYS1zb25kZS1lbWlyYXRpZS1ob3BlLWVudm9pZS11bmUtcHJlbWllcmUtaW1hZ2UtZGUtbWFycy1lbi1oYXV0ZS1yZXNvbHV0aW9uLmh0bWzSAXRodHRwczovL2ZyLmhlc3ByZXNzLmNvbS8xODk5MDQtbGEtc29uZGUtZW1pcmF0aWUtaG9wZS1lbnZvaWUtdW5lLXByZW1pZXJlLWltYWdlLWRlLW1hcnMtZW4taGF1dGUtcmVzb2x1dGlvbi5odG1sL2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-14T13:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "L'Allemagne ferme une partie de ses fronti\u00e8res, malgr\u00e9 les critiques de l'UE - Le Monde", "description": "Berlin ferme ses fronti\u00e8res avec la R\u00e9publique tch\u00e8que et le Tyrol autrichien pour tenter de contenir la diffusion des tr\u00e8s contagieux variants du coronavirus.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/02/14/l-allemagne-ferme-une-partie-de-ses-frontieres-malgre-les-critiques-de-l-ue_6069915_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/11/583/0/3500/1750/1440/720/60/0/1d6ff38_joh207-europe-migrants-greece-germany-0911-11.JPG", "publishedAt": "2021-02-14T11:31:15Z", "content": "LAllemagne tente de maintenir les variants hors de ses fronti\u00e8res. Dimanche 14\u00a0f\u00e9vrier, Berlin a en grande partie ferm\u00e9 ses fronti\u00e8res avec la R\u00e9publique tch\u00e8que et le Tyrol autrichien. Un important \u2026 [+4259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Saint-Valentin : comment les religions per\u00e7oivent-elles l'amour? - BBC Afrique", "description": "Dans le christianisme, l'amour est une valeur sacr\u00e9e et dans le bouddhisme, c'est la voie de l'\u00e9veil. Des religions telles que l'hindouisme consid\u00e8rent le sexe comme un acte sacr\u00e9, alors que l'islam est submerg\u00e9 par le langage de l'analyse et de la prohibitio\u2026", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-56039725", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/B538/production/_116929364_mediaitem110899780.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T11:11:02Z", "content": "Cr\u00e9dit photo, RexChouk\r\nLe 14 f\u00e9vrier de chaque ann\u00e9e, l'amour appara\u00eet plus comme une religion autonome, dont le proph\u00e8te est l'ours en peluche rouge, ses offrandes de roses, de bougies et de ballon\u2026 [+10405 chars]"}]}