{"status": "ok", "articles": [{"description": "Apr\u00e8s deux jours d'intenses n\u00e9gociations, les Vingt-Sept ne sont pas parvenus \u00e0 s'accorder sur le plan de relance post-covid et le budget 2021-2027 de l'UE. Le sommet reprendra dimanche \u00e0 partir de midi, autour d'une troisi\u00e8me proposition du pr\u00e9sident du Cons\u2026", "title": "Les Vingt-Sept jouent les prolongations dimanche sur le plan de relance europ\u00e9en - L'Echo", "url": "https://www.lecho.be/economie-politique/europe/economie/les-vingt-sept-jouent-les-prolongations-dimanche-sur-le-plan-de-relance-europeen/10239717.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T21:54:34Z", "content": "Apr\u00e8s deux jours d'intenses n\u00e9gociations, les Vingt-Sept ne sont pas parvenus \u00e0 s'accorder sur le plan de relance post-covid et le budget 2021-2027 de l'UE. Le sommet reprendra dimanche \u00e0 partir de m\u2026 [+13154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:DvdRtRamawQAi9YSAXCcxg&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1595112630000"}, {"description": "D\u00e9figur\u00e9 apr\u00e8s s\u2019\u00eatre interpos\u00e9 pour prot\u00e9ger sa petite s\u0153ur d\u2019une attaque de chien.", "title": "Les \"superh\u00e9ros\" f\u00e9licitent un petit gar\u00e7on tr\u00e8s courageux pour avoir sauv\u00e9 sa soeur d\u2019un berger... - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/les-superheros-felicitent-un-petit-garcon-tres-courageux-pour-avoir-sauve-sa-soeur-d-un-berger-allemand-5f1361f49978e2322fa48ba9", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-18T21:15:00Z", "content": "Captain America, Iron Man, Thor, Spiderman Les superh\u00e9ros am\u00e9ricains se sont mobilis\u00e9s ces derniers jours pour saluer la bravoure dun petit gar\u00e7on de 6 ans d\u00e9figur\u00e9 apr\u00e8s s\u00eatre interpos\u00e9 pour prot\u00e9ge\u2026 [+1331 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/8DUsmhqei17xzt5rFnHCbFMfYy0=/0x0:2560x1280/1280x640/5f1365fb9978e2322fa4c7b5.jpg"}, {"description": null, "title": "Trump ne rendra pas le port du masque obligatoire: \u201cLes gens doivent conserver une certaine libert\u00e9\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonde%252ftrump-ne-rendra-pas-le-port-du-masque-obligatoire-les-gens-doivent-conserver-une-certaine-liberte%257ea2055598%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T20:49:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Une derni\u00e8re humeur sign\u00e9e G\u00e9ry De Maet.", "title": "Incendie de la cath\u00e9drale de Nantes: le patrimoine chr\u00e9tien attaqu\u00e9 - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/edito/incendie-de-la-cathedrale-de-nantes-le-patrimoine-chretien-attaque-5f135d769978e2322fa44f97", "author": "G\u00e9ry De Maet", "publishedAt": "2020-07-18T20:45:00Z", "content": "Une derni\u00e8re humeur sign\u00e9e G\u00e9ry De Maet. Hier matin, la cath\u00e9drale de Nantes a \u00e9t\u00e9 victime dun incendie selon toute vraisemblance criminel.\r\nFort heureusement, les d\u00e9g\u00e2ts ont \u00e9t\u00e9 moindres que lors du\u2026 [+155 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/ddaq7UAfDHMwgK-m_zlfwaxlHxY=/0x86:2560x1366/1280x640/5f135f5e9978e2322fa44fa6.jpg"}, {"description": "La police a \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9e en nombre et un h\u00e9licopt\u00e8re a m\u00eame \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9.", "title": "Intervention polici\u00e8re de grande ampleur \u00e0 Forest: un p\u00e9rim\u00e8tre de s\u00e9curit\u00e9 install\u00e9, un h\u00e9licopt\u00e8re mobilis\u00e9 - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/314105/article/2020-07-18/intervention-policiere-de-grande-ampleur-forest-un-perimetre-de-securite", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-07-18T20:04:00Z", "content": "Un important dispositif policier a \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9 ce samedi soir \u00e0 Forest, avenue G\u00e9n\u00e9ral-Dumonceau, en r\u00e9gion bruxelloise. Un p\u00e9rim\u00e8tre de s\u00e9curit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 et un h\u00e9licopt\u00e8re a m\u00eame \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9.\u2026 [+375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/03/22/node_314105/27636019/public/2020/03/22/B9723011744Z.1_20200322232844_000+GQJFP68LD.1-0.jpg?itok=O1aWuAR81595105193"}, {"description": "Environ 200 vaccins sont actuellement en phase de recherche contre le Covid-19, \u00e0 des stades diff\u00e9rents. Certains en sont au stade de l\u2019exp\u00e9rimentation sur des humains. Y compris en Belgique. Le t\u00e9moignage d\u2019une personne ayant particip\u00e9 \u00e0 un test rapporte les\u2026", "title": "\u00abJe br\u00fble, mon front transpire, mon coeur s'emballe\u00bb: une volontaire belge qui a test\u00e9 un vaccin contre le Covid-19 raconte son exp\u00e9rience - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223504/article/2020-07-18/je-brule-mon-front-transpire-mon-coeur-semballe-une-volontaire-belge-qui-teste", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-18T18:46:00Z", "content": "Cest une journaliste de LEcho qui sest port\u00e9e volontaire pour tester un candidat-vaccin de CureVac, une entreprise de biotech allemande. Elle sest pr\u00eat\u00e9e \u00e0 la s\u00e9lection, qui est tr\u00e8s stricte, avant d\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/04/27/node_223504/44208673/public/2020/04/27/B9723318075Z.1_20200427122542_000+GCJFUATCU.1-0.jpg?itok=EeY0yauC1595098014"}, {"description": "Le port du masque sera obligatoire \u00abd\u00e8s lundi\u00bb en France dans les lieux publics clos pour casser les signaux de reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, a annonc\u00e9 samedi le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran.", "title": "Coronavirus: attention si vous allez en vacances en France, voici o\u00f9 le masque sera obligatoire d\u00e8s lundi! - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223543/article/2020-07-18/coronavirus-attention-si-vous-allez-en-vacances-en-france-voici-ou-le-masque", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-18T17:55:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Cela concerne les commerces, \u00e9tablissements recevant du public, march\u00e9s couverts, banques Gestes barri\u00e8res et d\u00e9pistage restent essentiels pour lutter efficacement contre le virus\u00a0\u00bb, a pr\u00e9cis\u00e9 le m\u2026 [+790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/04/25/node_223543/44211847/public/2020/04/25/B9723309031Z.1_20200425223918_000+G66FU74B9.1-0.jpg?itok=khu_74YL1595094950"}, {"description": "Anderlecht affrontait l'AS Saint-\u00c9tienne deux fois ce samedi, et l'a emport\u00e9 \u00e0 deux reprises. Pour autant, le sourire ne sera peut-\u00eatre au rendez-vous : le RSCA a perdu Vincent Kompany sur blessure.", "title": "Anderlecht bat Saint-Etienne deux fois, mais perd Kompany - Walfoot.be", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-07-18/anderlecht-bat-saint-etienne-deux-fois-mais-perd-kompany", "author": "Redaction", "publishedAt": "2020-07-18T17:12:00Z", "content": "Anderlecht affrontait l'AS Saint-\u00c9tienne deux fois ce samedi, et l'a emport\u00e9 \u00e0 deux reprises. Pour autant, le sourire ne sera peut-\u00eatre au rendez-vous : le RSCA a perdu Vincent Kompany sur blessure. \u2026 [+3417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/26onZRkMD5z77eCiGMuR82jbztLPOnKFSgkz2yzUDkk2VKQHbmSDLMofZ5F4uCB-YdVcxqWoXpxcR4wlAmzweqE=w750-h500-p-e7"}, {"description": "Eden Hazard ne figure pas dans la s\u00e9lection du Real Madrid pour le dernier match de la saison en Liga, dimanche contre le L\u00e9ganes.", "title": "Hazard absent de la s\u00e9lection du Real pour le dernier match face \u00e0 Leganes - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/diablesrouges/hazard-absent-de-la-selection-du-real-pour-le-dernier-match-face-a-leganes-5f132b0fd8ad58621946a577", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-07-18T17:06:00Z", "content": "Jeudi, le Real a d\u00e9croch\u00e9 son 34e titre de champion d'Espagne apr\u00e8s une victoire 2-1 contre Villarreal. Hazard a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9 apr\u00e8s une heure. Selon l'entra\u00eeneur Zin\u00e9dine Zidane, il n'a plus de probl\u2026 [+354 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/NTBYJazrOqeKtZ4kBS5vEHW7oBM=/0x0:2560x1280/1280x640/5f132be8d8ad58621946a578.jpg"}, {"description": "Yves Van Laethem a donn\u00e9 quelques conseils concernant les d\u00e9parts en vacances pour les nombreux Belges qui prennent la route durant ce long week-end.", "title": "D\u00e9parts en vacances durant cette p\u00e9riode de coronavirus: les conseils d'Yves Van Laethem - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223535/article/2020-07-18/departs-en-vacances-durant-cette-periode-de-coronavirus-les-conseils-dyves-van", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-18T16:50:00Z", "content": "Yves Van Lathem, porte-parole interf\u00e9d\u00e9ral de la lutte contre le Covid-19, a donn\u00e9 quelques conseils de voyages \u00e0 nos confr\u00e8res de Bel RTL, alors que de nombreux Belges ont pris ou vont prendre la ro\u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/18/node_223535/44211293/public/2020/07/18/B9724051086Z.1_20200718185051_000+GN6GBSDOJ.1-0.jpg?itok=GPjIPtA-1595091072"}, {"description": "L\u2019\u00e9norme succ\u00e8s de 140\u00ba street poussera-t-il Adrien et Mallory \u00e0 prolonger l\u2019exp\u00e9rience? Une tr\u00e8s longue file s\u2019\u00e9tend d\u00e9j\u00e0 devant le restaurant, baptis\u00e9 140\u00ba Street!", "title": "Top Chef: gros carton pour la friterie \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mallory et Adrien (vid\u00e9os) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223533/article/2020-07-18/top-chef-gros-carton-pour-la-friterie-ephemere-de-mallory-et-adrien-videos", "author": "Par Fiona Gahimbare", "publishedAt": "2020-07-18T16:19:00Z", "content": "M\u00eame sils ont rat\u00e9 de tr\u00e8s pr\u00e8s le titre de \u00ab\u00a0Top Chef\u00a0\u00bb, Mallory Gabsi et Adrien Cachot viennent quand m\u00eame de concr\u00e9tiser un de leurs projets, n\u00e9 durant l\u00e9mission. En avril dernier, lors de l\u00e9preuv\u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/18/node_223533/44211159/public/2020/07/18/B9724051016Z.1_20200718181912_000+GN6GBS9CQ.1-0.png.jpg?itok=6QnUQBKf1595091768"}, {"description": "C\u2019est dans l\u2019air depuis plus de deux mois, c\u2019est enfin officiel. Le LOSC et Mouscron entament un nouveau partenariat apr\u00e8s celui de 2011-2015, o\u00f9 Lille \u00e9tait actionnaire du club hennuyer \u00e0 hauteur de 51%. Un partenariat. Le terme est important,...", "title": "Officialisation du rachat de Mouscron par le LOSC... ou presque - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/belgique/jupilerproleague/detail_l-excel-mouscron-rachete-par-gerard-lopez-president-de-lille?id=10545153", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T15:42:35Z", "content": "Cest dans lair depuis plus de deux mois, cest enfin officiel. Le LOSC et Mouscron entament un nouveau partenariat apr\u00e8s celui de 2011-2015, o\u00f9 Lille \u00e9tait actionnaire du club hennuyer \u00e0 hauteur de 51\u2026 [+2940 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/e/a/324902714ef946a0f32e06cfde4ee9e7-1595087457.jpg"}, {"description": "Le port du masque sera obligatoire sur les march\u00e9s de Charleroi ce dimanche 19 juillet et de Jumet ce lundi 20 juillet, annonce samedi un communiqu\u00e9 de la ville de Charleroi.\n\nAu vu de la d\u00e9gradation de la situation sanitaire, le bourgmestre Paul Magnette...", "title": "Coronavirus: le port du masque sera obligatoire sur les march\u00e9s de Charleroi dimanche et Jumet lundi - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/detail_coronavirus-le-port-du-masque-sera-obligatoire-sur-les-marches-de-charleroi-dimanche-et-jumet-lundi?id=10545315", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T15:18:56Z", "content": "Le port du masque sera obligatoire sur les march\u00e9s de Charleroi ce dimanche 19 juillet et de Jumet ce lundi 20 juillet, annonce samedi un communiqu\u00e9 de la ville de Charleroi.\r\nAu vu de la d\u00e9gradation\u2026 [+513 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/f/2/dc45b4e5a067e0f277d6941619f57716-1595085513.jpg"}, {"description": "Le manque d\u2019une certaine prot\u00e9ine dans le sang permettrait de d\u00e9tecter les patients qui sont potentiellement \u00e0 risques.", "title": "Info Coronavirus : D\u00e9tecter des patients \u00e0 risques plus facilement - ActuSant\u00e9.net", "url": "https://www.actusante.net/actu/info-coronavirus-detecter-des-patients-a-risques-plus-facilement-10519", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T15:00:43Z", "content": "Le manque dune certaine prot\u00e9ine dans le sang permettrait de d\u00e9tecter les patients qui sont potentiellement \u00e0 risques.\r\nDes chercheurs fran\u00e7ais ont r\u00e9alis\u00e9 une \u00e9tude qui permettrait de d\u00e9tecter la fo\u2026 [+2000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Actusante.net"}, "urlToImage": "https://www.actusante.net/wp-content/uploads/2020/07/covid-19-e1595081629655.jpg"}, {"description": "Alors qu'il avait sembl\u00e9 s'en prendre \u00e0 la Belgique \u00e0 son arriv\u00e9e au sommet europ\u00e9en vendredi, en critiquant les pays qui \"excluaient\" le Luxembourg via leurs avis de voyage mettant en garde contre le coronavirus, le Premier ministre luxembourgeois...", "title": "\"Rassur\u00e9\" sur le code orange, Xavier Bettel mange une frite avec Sophie Wilm\u00e8s - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_rassure-sur-le-code-orange-xavier-bettel-mange-une-frite-avec-sophie-wilmes?id=10545299", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T14:34:00Z", "content": "Alors qu'il avait sembl\u00e9 s'en prendre \u00e0 la Belgique \u00e0 son arriv\u00e9e au sommet europ\u00e9en vendredi, en critiquant les pays qui \"excluaient\" le Luxembourg via leurs avis de voyage mettant en garde contre l\u2026 [+2026 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/e/c/107921154_107425681_640554_4786305.jpg"}, {"description": "Le MotoGP, c\u2019est reparti sur les chapeaux de roues avec une qualification de folie \u00e0 Jerez pour le Grand Prix d\u2019Espagne.\n\nLors de la troisi\u00e8me s\u00e9ance libre, le Fran\u00e7ais Fabio Quartararo avait d\u00e9j\u00e0 am\u00e9lior\u00e9 son chrono \u00e9tabli la veille. Dans de la...", "title": "MotoGP : Pole record pour Quartararo \u00e0 Jerez - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/moteurs/moto-gp/detail_motogp-pole-record-pour-quartararo-a-jerez?id=10545258", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T13:44:00Z", "content": "Le MotoGP, cest reparti sur les chapeaux de roues avec une qualification de folie \u00e0 Jerez pour le Grand Prix dEspagne.\r\nLors de la troisi\u00e8me s\u00e9ance libre, le Fran\u00e7ais Fabio Quartararo avait d\u00e9j\u00e0 am\u00e9l\u2026 [+1755 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/f/4/71a3cb155f8dc89bf3d0365288219936-1595079182.jpg"}, {"description": null, "title": "Twitter s'excuse du spectaculaire piratage men\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 certains de ses employ\u00e9s - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252ftech%252ftwitter-s-excuse-du-spectaculaire-piratage-mene-grace-a-certains-de-ses-employes-br%257ea495843a%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T13:16:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "L'affluence de touristes au littoral belge restait limit\u00e9e samedi. Seul le centre de La Panne se trouvait en code orange - soit \"tr\u00e8s charg\u00e9\" - samedi en d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi et depuis plusieurs heures. Selon le bourgmestre, Bram Degrieck, cela s'explique...", "title": "Coronavirus: seule La Panne conna\u00eet une grosse affluence ce samedi - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_coronavirus-seule-la-panne-connait-une-grosse-affluence-ce-samedi?id=10545248", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T12:53:00Z", "content": "L'affluence de touristes au littoral belge restait limit\u00e9e samedi. Seul le centre de La Panne se trouvait en code orange - soit \"tr\u00e8s charg\u00e9\" - samedi en d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi et depuis plusieurs heures\u2026 [+494 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/9/b/4e8dfbaff53aef40ebe57909f4cafa3d-1595076779.jpg"}, {"description": null, "title": "\u201cSi vous n'avez pas encore r\u00e9serv\u00e9, restez en Belgique\u201d, conseille Marc Van Ranst - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fsi-vous-n-avez-pas-encore-reserve-restez-en-belgique-conseille-marc-van-ranst%257eaa67657f%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T11:55:02Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "La r\u00e9union des \"sherpas\" des six partis d'une \u00e9ventuelle coalition Arizona n'a pas eu lieu vendredi soir. Elle a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e en derni\u00e8re minute, a-t-on appris \u00e0 bonne source.", "title": "La r\u00e9union des partis de l'\u00e9ventuelle coalition Arizona annul\u00e9e en derni\u00e8re minute - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/la-reunion-des-partis-de-l-eventuelle-coalition-arizona-annulee-en-derniere-minute-5f12daa97b50a677fbfe6334", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-07-18T11:21:00Z", "content": "Les conseillers des diff\u00e9rents partis (MR, Open Vld, CD&amp;V, cdH, sp.a et N-VA) devaient se retrouver vendredi soir, apr\u00e8s une r\u00e9union similaire jeudi. Les pr\u00e9sidents des trois partis gouvernementa\u2026 [+1539 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/qHHxXVjdTS9rNLp0FxFiW_wQwfw=/0x12:2560x1292/1280x640/5f12db1e7b50a677fbfe6335.jpg"}], "totalResults": 34}