{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Pourquoi toutes ces lumi\u00e8res rouges vendredi soir? | Coronavirus - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fspectacles%252fpourquoi-toutes-ces-lumieres-rouges-vendredi-soir%257ea5f790b0%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T20:51:36Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ce Tour pas comme les autres est parti sous la pluie et dans les glissades, parfois spectaculaires. Avec des d\u00e9g\u00e2ts pour certains, dont Thibaut Pinot, le corps en compote, comme celui de Degenkolb. Pour sa part, Kristoff ram\u00e8ne \u00e0 la Norv\u00e8ge un maillot jaune a\u2026", "title": "Tour de France: bris de Nice - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/321809/article/2020-08-29/tour-de-france-bris-de-nice", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T20:01:00Z", "content": "Ce Tour pas comme les autres est parti sous la pluie et dans les glissades, parfois spectaculaires. Avec des d\u00e9g\u00e2ts pour certains, dont Thibaut Pinot, le corps en compote, comme celui de Degenkolb. P\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/29/node_321809/27692154/public/2020/08/29/B9724421668Z.1_20200829220129_000+GHVGIOL92.2-0.jpg?itok=7meOVmLU1598731330"}, {"description": "Formule 1 | Toto Wolff a de nouveau exprim\u00e9 son admiration pour son pilote, Lewis Hamilton Le sextuple champion du monde, auteur d'une nouvelle pole position (...)", "title": "Wolff admet \u00eatre toujours aussi impressionn\u00e9 par Lewis Hamilton - Nextgen-Auto.com", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/wolff-admet-etre-toujours-aussi-impressionne-par-lewis-hamilton,151861.html", "author": "Olivier Ferret", "publishedAt": "2020-08-29T18:04:00Z", "content": "Toto Wolff a de nouveau exprim\u00e9 son admiration pour son pilote, Lewis Hamilton\r\nLe sextuple champion du monde, auteur d\u2019une nouvelle pole position magistrale ce week-end en Belgique, semble pouvoir r\u2026 [+1622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton151861.jpg"}, {"description": null, "title": "La reprise pour le Bar\u00e7a, sans son Messi? - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252ffootball-etranger%252fla-reprise-pour-le-barca-sans-son-messi%257ea6e52613%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T17:38:55Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les avocats qui g\u00e8rent l'h\u00e9ritage musical de Leonard Cohen, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en 2016, envisagent une action en justice apr\u00e8s que la Convention r\u00e9publicaine a utilis\u00e9, jeudi, \u00e0 deux reprises et sans autorisation, la chanson \"Hallelujah\". Les repr\u00e9sentants du...", "title": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine 2020 : les avocats de Leonard Cohen d\u00e9noncent l'utilisation de \"Hallelujah\" par les R\u00e9publicains - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_presidentielle-americaine-2020-les-avocats-de-leonard-cohen-denoncent-l-utilisation-de-hallelujah-par-les-republicains?id=10571910", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T16:46:26Z", "content": "Les avocats qui g\u00e8rent l'h\u00e9ritage musical de Leonard Cohen, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en 2016, envisagent une action en justice apr\u00e8s que la Convention r\u00e9publicaine a utilis\u00e9, jeudi, \u00e0 deux reprises et sans autorisatio\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/7/a/ba91e73f191665d0478273ee8ffc670c-1598719373.jpg"}, {"description": "Un double homicide a \u00e9t\u00e9 perp\u00e9tr\u00e9 dans une habitation de la rue du Waux-Hall, \u00e0 Spa. Les corps sans vie de Fran\u00e7oise et Mya, une m\u00e8re et sa fille de 11 ans, ont \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s. Ils pr\u00e9sentent plusieurs traces de coups port\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un objet contondant ains\u2026", "title": "Double homicide de Spa: des coups et coups de couteau d\u00e9couverts sur les corps des victimes - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id242932/article/2020-08-29/double-homicide-de-spa-des-coups-et-coups-de-couteau-decouverts-sur-les-corps", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-29T16:09:00Z", "content": "Le quartier du Waux-Hall, \u00e0 Spa, est plong\u00e9 dans leffroi depuis ce samedi matin. Les corps sans vie dune maman et de sa petite fille ont \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s dans leur habitation.\r\n&gt; Les circonstances de\u2026 [+709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/29/node_242932/44725702/public/2020/08/29/B9724420408Z.1_20200829180920_000+G5LGIN6PI.1-0.jpg?itok=SFz1bIAG1598718960"}, {"description": null, "title": "Les gardes-c\u00f4tes italiens \u00e9vacuent 49 personnes du navire affr\u00e9t\u00e9 par Banksy - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fles-gardes-cotes-italiens-evacuent-49-personnes-du-navire-affrete-par-banksy%257eae5e589f%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T15:54:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "L\u2019ancien ministre de l\u2019Int\u00e9rieur N-VA a tent\u00e9 de calmer la temp\u00eate m\u00e9diatique suite \u00e0 son inaction dans l\u2019affaire Chovanec. S\u2019il a menti, ce n\u2019\u00e9tait pas volontaire. \u00ab Moi et mon cabinet n\u2019avons pas commis d\u2019erreur sur le fond. Une enqu\u00eate judiciaire \u00e9tait en \u2026", "title": "Affaire Chovanec: \u00abJ'ai uniquement commis une faute de communication\u00bb, justifie Jan Jambon - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/321778/article/2020-08-29/affaire-chovanec-jai-uniquement-commis-une-faute-de-communication-justifie-jan", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T14:28:00Z", "content": "Lancien ministre de lInt\u00e9rieur N-VA a tent\u00e9 de calmer la temp\u00eate m\u00e9diatique suite \u00e0 son inaction dans laffaire Chovanec. Sil a menti, ce n\u00e9tait pas volontaire. \u00ab\u00a0Moi et mon cabinet navons pas commis \u2026 [+492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/29/node_321778/27691709/public/2020/08/29/B9724419067Z.1_20200829162802_000+GNGGIMQRI.2-0.jpg?itok=69lyIVY81598715145"}, {"description": "L\u2019Am\u00e9ricain Chadwick Boseman, star du succ\u00e8s plan\u00e9taire des studios Marvel \u00abBlack Panther\u00bb, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 43 ans, apr\u00e8s une bataille contre le cancer men\u00e9e pendant quatre ans en priv\u00e9, a indiqu\u00e9 son agent vendredi \u00e0 l\u2019AFP.", "title": "Les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s r\u00e9agissent au d\u00e9c\u00e8s de Chadwick Boseman, h\u00e9ros de \u00ab Black Panther \u00bb - Le Soir", "url": "https://soirmag.lesoir.be/321767/article/2020-08-29/les-celebrites-reagissent-au-deces-de-chadwick-boseman-heros-de-black-panther", "author": "Par Soirmag", "publishedAt": "2020-08-29T12:30:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Incarner le roi TChalla dans Black Panther avait \u00e9t\u00e9 le grand honneur de sa carri\u00e8re\u00a0\u00bb, a affirm\u00e9 sa famille dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 sur les comptes de Boseman sur les r\u00e9seaux sociaux. \u00ab\u00a0Il est m\u2026 [+4419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/29/node_321767/27691612/public/2020/08/29/B9724418214Z.1_20200829143000_000+GCFGIM7QJ.2-0.jpg?itok=0KSZ0h7X1598704552"}, {"description": null, "title": "Soldes d'\u00e9t\u00e9: encore 35 \u00e0 40% des stocks dans les rayons - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fsoldes-d-ete-encore-35-a-40-des-stocks-dans-les-rayons%257ea4a70873%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T12:05:50Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Antoinette Spaak est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e ce vendredi 28 ao\u00fbt. N\u00e9e \u00e0 Etterbeek le 27 juin 1928, elle s\u2019est \u00e9teinte chez elle, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 92 ans.", "title": "Antoinette Spaak, une femme d\u2019Etat dans une Belgique en mutation - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/antoinette-spaak-une-femme-d-etat-dans-une-belgique-en-mutation-5f3531647b50a677fb907fe6", "author": "Christian Laporte", "publishedAt": "2020-08-29T11:55:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/2qC-Syh425AGe3SRrOSEcq6o7xE=/0x140:2560x1420/1280x640/5f3535b97b50a677fb90bc78.jpg"}, {"description": "Une bact\u00e9rie a surv\u00e9cu trois ans dans l\u2019espace lors d\u2019une exp\u00e9rience men\u00e9e \u00e0 bord de la station spatiale internationale (ISS), sugg\u00e9rant que des formes simples de vie pourraient voyager d\u2019une plan\u00e8te \u00e0 une autre, ont indiqu\u00e9 les scientifiques...", "title": "La vie peut passer d'une plan\u00e8te \u00e0 l'autre : une bact\u00e9rie pourrait survivre \u00e0 un voyage interplan\u00e9taire - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/green/detail_une-bacterie-pourrait-survivre-a-un-voyage-interplanetaire?id=10570353", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T11:00:00Z", "content": "Une bact\u00e9rie a surv\u00e9cu trois ans dans lespace lors dune exp\u00e9rience men\u00e9e \u00e0 bord de la station spatiale internationale (ISS), sugg\u00e9rant que des formes simples de vie pourraient voyager dune plan\u00e8te \u00e0 \u2026 [+274 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/f/4/b1c00bcd4b5183705c134b3365f8c45e-1598528322.jpg"}, {"description": "L\u2019aventure belge d\u2019Indochine commence bien avant la cr\u00e9ation du groupe, d\u00e8s l\u2019enfance de Nicola Sirkis et de son fr\u00e8re St\u00e9phane, pass\u00e9e \u00e0 Bruxelles et dans le Hainaut.", "title": "Nicola Sirkis : \"Bruxelles, c\u2019\u00e9tait la vie sereine\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/culture/musique/nicolas-sirkis-bruxelles-c-etait-la-vie-sereine-5f4924709978e2322f31a183", "author": "Charles Van Dievort", "publishedAt": "2020-08-29T10:39:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/UL0M_t6O8jIBalukou8zvzJu4tg=/0x0:2560x1280/1280x640/5f492e5b9978e2322f31df20.jpg"}, {"description": "J\u00e9r\u00e9my Doku aura \u00e9t\u00e9, en premi\u00e8re p\u00e9riode du moins, l'un des joueurs anderlechtois amenant le plus de danger. Le RSCA est-il d\u00e9pendant de la forme de son pourtant si jeune ailier ?", "title": "Une Doku-d\u00e9pendance ? \"On doit faire quoi, l'\u00e9viter ?\" - Walfoot.be", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-08-29/une-doku-dependance-a-anderlecht--on-doit-faire-quoi-leviter", "author": "Redaction", "publishedAt": "2020-08-29T10:30:00Z", "content": "J\u00e9r\u00e9my Doku aura \u00e9t\u00e9, en premi\u00e8re p\u00e9riode du moins, l'un des joueurs anderlechtois amenant le plus de danger. Le RSCA est-il d\u00e9pendant de la forme de son pourtant si jeune ailier ? \u00c0 cette question, \u2026 [+962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/BcWDKejyYYV-vs-jWeS82Jj23VTOAOg6xizkv22hItL1RDtVz79fwy_uzn9I3piodeiL8kiGhHklU_-G6dx5waQ_=w750-h500-p-e7"}, {"description": "\"On s\u2019attend \u00e0 un gros orage.\u201d C\u2019est ainsi que l\u2019\u00e9pid\u00e9miologiste Marius Gilbert a d\u00e9crit les mois \u00e0 venir, \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 libre de Bruxelles, jeudi, o\u00f9 les scientifiques de l\u2019ULB ont dress\u00e9 bilans et perspectives de la pand\u00e9mie. Marius Gilbert y a pour sa par\u2026", "title": "Les 4 grands d\u00e9fis de l'automne pour contenir l'\u00e9pid\u00e9mie, selon Marius Gilbert - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/planete/sante/les-4-grands-defis-de-l-automne-pour-contenir-l-epidemie-selon-marius-gilbert-5f48a30ed8ad586219c2cfab", "author": "Sophie Devillers", "publishedAt": "2020-08-29T09:46:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/qHWSRA5Lp3NB9OkdKAwv0kzPzsM=/0x0:1120x560/940x470/5f48cbb19978e2322f2eca23.jpg"}, {"description": "La Turquie a commenc\u00e9 samedi de nouvelles man\u0153uvres militaires en M\u00e9diterran\u00e9e orientale qui devraient durer deux semaines, signe que les tensions entre Ankara et Ath\u00e8nes li\u00e9es au partage des ressources gazi\u00e8res dans cette r\u00e9gion vont se...", "title": "Nouvelles man\u0153uvres militaires turques en M\u00e9diterran\u00e9e orientale - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_nouvelles-man-uvres-militaires-turques-en-mediterranee-orientale?id=10571688", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T09:30:19Z", "content": "La Turquie a commenc\u00e9 samedi de nouvelles manuvres militaires en M\u00e9diterran\u00e9e orientale qui devraient durer deux semaines, signe que les tensions entre Ankara et Ath\u00e8nes li\u00e9es au partage des ressourc\u2026 [+1900 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/c/2/108584759_108130464_640554_4663926.jpg"}, {"description": "Un accident de la route impliquant deux voitures s\u2019est produit vendredi soir pr\u00e8s de Bernissart, \u00e0 la limite d\u2019Hautrage. Une ressortissante fran\u00e7aise a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e sur le coup. Cinq autres personnes ont \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9es. L\u2019une d\u2019entre elles est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e durant l\u2026", "title": "Bernissart- Hautrage: 2 tu\u00e9s et 4 bless\u00e9s dans une violente collision - La Province", "url": "https://www.laprovince.be/630111/article/2020-08-29/bernissart-hautrage-2-tues-et-4-blesses-dans-une-violente-collision", "author": "Par \u00c9dition digitale de Mons", "publishedAt": "2020-08-29T09:10:00Z", "content": "*** ******** ** ******* ** ******** ******* *** ***** ******** ** ********** ******** *** ***** *** **** *** ********* ***** **** ******** ******** ** **** ** ** ***** ** **** ** ***************** **\u2026 [+1268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprovince.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Gertrude participe \u00e0 une exp\u00e9rience qui ressemble \u00e0 de la science-fiction: la start-up d\u2019Elon Musk, Neuralink, a implant\u00e9 une puce connect\u00e9e dans le cerveau de ce cochon cobaye. Il s\u2019agit d\u2019un prototype en vue de fabriquer la version pour les humains qui redo\u2026", "title": "Elon Musk (Tesla) veut fabriquer un implant c\u00e9r\u00e9bral qu'il teste actuellement sur... un cochon - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id242890/article/2020-08-29/elon-musk-tesla-veut-fabriquer-un-implant-cerebral-quil-teste-actuellement-sur", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-29T08:49:00Z", "content": "\u00abCest comme une Fitbit (montre connect\u00e9e) dans votre cr\u00e2ne\u00bb, sest enthousiasm\u00e9 Elon Musk vendredi, lors dune conf\u00e9rence en ligne sur les progr\u00e8s de son projet dinterface reliant le cerveau aux ordina\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/29/node_242890/44721961/public/2020/08/29/B9724417120Z.1_20200829104950_000+GGPGIL4GS.2-0.jpg?itok=BwFfcUmK1598690997"}, {"description": null, "title": "Une candidate de la nouvelle saison de Koh-Lanta d\u00e9j\u00e0 point\u00e9e du doigt - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252ftele%252fune-candidate-de-la-nouvelle-saison-de-koh-lanta-deja-pointee-du-doigt%257eae6f61cb%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T08:29:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "La r\u00e9ponse immunitaire des femmes contre le Covid-19 pourrait \u00eatre plus forte que celle des hommes, ce qui pourrait expliquer pourquoi ces derniers sont davantage touch\u00e9s par des formes graves, avance une \u00e9tude publi\u00e9e mercredi.", "title": "Les femmes auraient une meilleure r\u00e9ponse immunitaire au Covid que les hommes - Metro Belgique", "url": "https://fr.metrotime.be/2020/08/29/actualite/les-femmes-auraient-une-meilleure-reponse-immunitaire-au-covid-que-les-hommes/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T06:00:52Z", "content": "La r\u00e9ponse immunitaire des femmes contre le Covid-19 pourrait \u00eatre plus forte que celle des hommes, ce qui pourrait expliquer pourquoi ces derniers sont davantage touch\u00e9s par des formes graves, avanc\u2026 [+2980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metrotime.be"}, "urlToImage": "https://fr.metrotime.be/wp-content/uploads/2020/08/belgaimage-166025111-full.jpg"}], "totalResults": 34}