{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ce lundi soir, le journal anglais DailyMail a diffus\u00e9 l\u2019enti\u00e8ret\u00e9 de l\u2019arrestation de George Floyd, l'homme afro-am\u00e9ricain d\u00e9c\u00e9d\u00e9 lors de celle-ci. Attention, les images sont difficiles et peuvent heurter la sensibilit\u00e9.", "title": "\u00abMonsieur l'officier, ne me tirez pas dessus\u00bb: l'arrestation compl\u00e8te de George Floyd, film\u00e9e par la bodycam du policier, diffus\u00e9e par le DailyMail - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id230837/article/2020-08-03/monsieur-lofficier-ne-me-tirez-pas-dessus-larrestation-complete-de-george-floyd", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-03T19:38:00Z", "content": "George Floyd, un am\u00e9ricain noir de 46 ans, est mort le 25 mai lorsquun policier blanc a appuy\u00e9 son genou sur son cou pendant pr\u00e8s de neuf minutes alors quil \u00e9tait menott\u00e9 \u00e0 plat ventre. Sa mort a sus\u2026 [+1976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/03/node_230837/44405295/public/2020/08/03/B9724189126Z.1_20200803213826_000+G0GGEE8OB.1-0.png.jpg?itok=KxoYf3WI1596483558"}, {"description": "Apr\u00e8s dix jours de vacances en Autriche, Steven Van Gucht a repris sa place de porte-parole interf\u00e9d\u00e9ral lors de la conf\u00e9rence de presse du Centre de crise. L\u2019occasion pour le Nieuwsblad de prendre de ses nouvelles. Extraits choisis de son interview accord\u00e9e \u2026", "title": "Rebond du coronavirus et deuxi\u00e8me vague en Belgique: \u00abCe n'est qu'une question de temps avant que cela n'\u00e9clate \u00e0 nouveau\u00bb, affirme Steven Van Gucht - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id230833/article/2020-08-03/rebond-du-coronavirus-et-deuxieme-vague-en-belgique-ce-nest-quune-question-de", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-03T19:11:00Z", "content": "Ses vacances\u00a0: \u00ab\u00a0Cela ma fait beaucoup de bien mais c\u00e9tait difficile de laisser une telle situation derri\u00e8re moi. Javais choisi cette p\u00e9riode pour partir car je pensais quelle resterait calme. Partir\u2026 [+1766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/03/node_230833/44404987/public/2020/08/03/B9724189017Z.1_20200803211141_000+G0GGEE6OT.1-0.jpg?itok=hoHXea761596491638"}, {"description": null, "title": "Deux ans apr\u00e8s son effondrement meurtrier, le nouveau pont de G\u00eanes inaugur\u00e9 - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fdeux-ans-apres-son-effondrement-meurtrier-le-nouveau-pont-de-genes-inaugure%257eabec428d%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T19:02:20Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Certains Belges de retour de zone rouge devront \u00eatre plac\u00e9s en ch\u00f4mage temporaire.", "title": "Quarantaine : tous les d\u00e9tails pratiques - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/sante/quarantaine-tous-les-details-pratiques-5f28425fd8ad586219d8f5b5", "author": "Ma\u00efli Bernaerts", "publishedAt": "2020-08-03T18:57:00Z", "content": "Certains Belges de retour de zone rouge devront \u00eatre plac\u00e9s en ch\u00f4mage temporaire. En cette p\u00e9riode de pand\u00e9mie, le retour au pays soul\u00e8ve un tas de questions pratiques pour de nombreux vacanciers be\u2026 [+233 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/SOGYVFELbUhtUv1f_NNbLYzMQnc=/1280x640/5f28425ed8ad586219d8f5b4.jpg"}, {"description": "\"Il n\u2019y aura peut-\u00eatre jamais de solution miracle (silver bullet)\" contre le coronavirus, \u00e0 comprendre comme \"il n\u2019y aura peut-\u00eatre jamais de vaccin\". C\u2019est une d\u00e9claration plut\u00f4t pessimiste du directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OMS, le Dr Tedros Adhanom...", "title": "Vaccin contre le coronavirus : encore beaucoup de questions sans r\u00e9ponse - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_vaccin-contre-le-coronavirus-encore-beaucoup-de-questions-sans-reponse?id=10554602", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T18:50:00Z", "content": "\"Il ny aura peut-\u00eatre jamais de solution miracle (silver bullet)\" contre le coronavirus, \u00e0 comprendre comme \"il ny aura peut-\u00eatre jamais de vaccin\". Cest une d\u00e9claration plut\u00f4t pessimiste du directeu\u2026 [+261 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/7/2/7794a6a6d7269a1886e07848fd7d78cf-1596480538.png"}, {"description": "Coronavirus - suivi des contacts en Belgique: on pourrait d\u00e9sormais vous demander le lieu de votre quarantaine", "title": "Coronavirus - suivi des contacts en Belgique: on pourrait d\u00e9sormais vous demander le lieu de votre quarantaine - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/coronavirus-suivi-des-contacts-en-belgique-on-pourrait-desormais-vous-demander-le-lieu-de-votre-quarantaine-1235275.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-08-03T18:42:00Z", "content": "Les \"traceurs de contacts\" vont d\u00e9sormais demander si une personne observe sa quarantaine en seconde r\u00e9sidence, a indiqu\u00e9 la gouverneure par int\u00e9rim de Flandre occidentale, Anne Martens. Cela devrait\u2026 [+1210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09480000/9485600/9485641.jpg"}, {"description": "Rendez-vous important entre les pr\u00e9sidents d\u2019Ecolo-Groen et les pr\u00e9formateurs. Enjeu potentiel : une coalition associant nationalistes, socialistes et \u00e9cologistes.", "title": "N\u00e9gociations f\u00e9d\u00e9rales: une photo in\u00e9dite ce mardi, avec Magnette, De Wever et les pr\u00e9sidents verts - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/316996/article/2020-08-03/negociations-federales-une-photo-inedite-ce-mardi-avec-magnette-de-wever-et-les", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T17:15:00Z", "content": "Rendez-vous important entre les pr\u00e9sidents dEcolo-Groen et les pr\u00e9formateurs. Enjeu potentiel\u00a0: une coalition associant nationalistes, socialistes et \u00e9cologistes.\r\nOn navait vu des \u00e9colos francophone\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/03/node_316996/27655572/public/2020/08/03/B9724185350Z.1_20200803191517_000+GA7GED59V.1-0.jpg?itok=KQOz8kUu1596478561"}, {"description": "Ubisoft, studio fran\u00e7ais de d\u00e9veloppement de jeux vid\u00e9o de renomm\u00e9e mondiale, vit une crise interne in\u00e9dite, suite \u00e0 de nombreuses r\u00e9v\u00e9lations de harc\u00e8lements sexuels, voire viols, comportements homophobes, sexistes et racistes, dans une vague #metoo...", "title": "Harc\u00e8lement \u00e0 Ubisoft : apr\u00e8s Serge Hasco\u00ebt, le vice-pr\u00e9sident \u00e9ditorial Tommy Fran\u00e7ois quitte l'entreprise - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_harcelement-a-ubisoft-apres-serge-hascoet-le-vice-president-editorial-tommy-francois-quitte-l-entreprise?id=10554383", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T16:27:41Z", "content": "Ubisoft, studio fran\u00e7ais de d\u00e9veloppement de jeux vid\u00e9o de renomm\u00e9e mondiale, vit une crise interne in\u00e9dite, suite \u00e0 de nombreuses r\u00e9v\u00e9lations de harc\u00e8lements sexuels, voire viols, comportements homo\u2026 [+2809 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/9/2/b7d89e9015b9bbf4866d2c70724081ff-1596470911.jpg"}, {"description": "La nouvelle fille 100% \u00e9lectrique de Volkswagen n\u2019\u00e9tait pas press\u00e9e de venir au monde. Le coronavirus n\u2019a pas aid\u00e9. Mais l\u2019ID.3 est enfin l\u00e0 et nous \u00e9tions parmi les premiers \u00e0 l\u2019essayer !", "title": "VW ID.3 : une \u00e9lectrique centr\u00e9e sur l'essentiel (ESSAI AUTO) - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/conso/auto-moto/vw-id-3-une-electrique-centree-sur-l-essentiel-5f282be67b50a677fb5a7502", "author": "Damien Fran\u00e7ois", "publishedAt": "2020-08-03T15:43:00Z", "content": "La nouvelle fille 100% \u00e9lectrique de Volkswagen n\u00e9tait pas press\u00e9e de venir au monde. Le coronavirus na pas aid\u00e9. Mais lID.3 est enfin l\u00e0 et nous \u00e9tions parmi les premiers \u00e0 lessayer !LID.3 repr\u00e9sent\u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/1KrYiuOajlA5dGT1FAYAU9DdAbc=/0x198:2560x1478/1280x640/5f282d2e9978e2322ff9805d.jpg"}, {"description": "La Ville de Comines-Warneton a pris des nouvelles mesures pour lutter contre la propagation du coronavirus. Elles sont d\u2019application d\u00e8s ce lundi.", "title": "Une nouvelle commune wallonne renforce son dispositif face au coronavirus: fermeture des caf\u00e9s et des restos \u00e0 23h d\u00e8s ce lundi \u00e0 Comines-Warneton - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id230796/article/2020-08-03/une-nouvelle-commune-wallonne-renforce-son-dispositif-face-au-coronavirus", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-03T15:16:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Comme annonc\u00e9 dans le communiqu\u00e9 du vendredi 31 juillet dernier, une s\u00e9rie de mesures compl\u00e9mentaires aux Arr\u00eat\u00e9s Minist\u00e9riels des 24 et 28 juillet 2020 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9es en concertation avec le Cer\u2026 [+1123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/03/node_230796/44403048/public/2020/08/03/B9724186551Z.1_20200803171603_000+GUUGED0J6.1-0.jpg?itok=kr223igt1596468168"}, {"description": "Des milliers de personnes en provenance de zones class\u00e9es rouge, soit \u00e0 risque au niveau de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, sont entr\u00e9es en Belgique ces derniers jours, ressort-il lundi des donn\u00e9es du \"Passenger Locator Form\", formulaire obligatoire depuis samedi pou\u2026", "title": "En quelques jours, des milliers de personnes sont rentr\u00e9es en Belgique depuis des zones rouges - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/des-milliers-de-personnes-sont-rentrees-en-belgique-depuis-des-zones-rouges-ces-derniers-jours-5f281ab79978e2322ff8caff", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-08-03T14:17:00Z", "content": "Les autorit\u00e9s avaient d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u plus de 200.000 formulaires lundi matin, indique la porte-parole du SPF Sant\u00e9 publique, Vinciane Charlier. Entre 1.500 et 2.000 personnes sont arriv\u00e9es par jour depuis\u2026 [+1483 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/aiR0qU4hKIWjCgProm3NcNC6nWI=/0x227:2560x1507/1280x640/5f281c8d9978e2322ff9074b.jpg"}, {"description": null, "title": "Une source des odeurs naus\u00e9abondes autour de Feluy identifi\u00e9e - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fune-source-des-odeurs-nauseabondes-autour-de-feluy-identifiee%257eacd112b3%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T13:39:14Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "\" Merci \u00e0 la Reine de toujours de nous faire sentir aim\u00e9s \u00e0 travers son art\", \u00e9crit ainsi la chanteuse britannique de 32 ans en l\u00e9gende de sa photo o\u00f9 elle remercie Beyonc\u00e9 pour son album  Black is King sous forme de film musical.", "title": "Adele m\u00e9connaissable sur Instagram - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/adele-meconnaissable-sur-instagram-5f26dcb9d8ad586219cdae45", "author": "Pierre-Yves Paque", "publishedAt": "2020-08-03T13:31:00Z", "content": "Mais ce nest pas son message qui interpelle ses fans, plut\u00f4t son allure en dessous du clip \"D\u00e9j\u00e0\". Tr\u00e8s amincie depuis plusieurs mois, linterpr\u00e8te de \"Hello\" et \"Skyfall\" soffrant non seulement une n\u2026 [+473 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/gRHlF_KAf9vTTlCimWHL7O7Fpus=/940x470/5f26dcb9d8ad586219cdae44.jpg"}, {"description": "Des chercheurs d\u2019une universit\u00e9 am\u00e9ricaine ont d\u00e9couvert le r\u00f4le r\u00e9pulsif de la lumi\u00e8re sur certains moustiques.", "title": "Marre des moustiques? Voici une m\u00e9thode r\u00e9volutionnaire pour les combattre - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/sante/marre-des-moustiques-voici-une-methode-revolutionnaire-pour-les-combattre-5f26e759d8ad586219ce264e", "author": "Ma\u00efli Bernaerts", "publishedAt": "2020-08-03T13:00:00Z", "content": "Des chercheurs dune universit\u00e9 am\u00e9ricaine ont d\u00e9couvert le r\u00f4le r\u00e9pulsif de la lumi\u00e8re sur certains moustiques. On nen a pas toujours conscience mais les moustiques repr\u00e9sentent lune des esp\u00e8ces anim\u2026 [+654 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/3CmXzlz6tpokAo1E5-hkjgEZllc=/1280x640/5f26e758d8ad586219ce264d.jpg"}, {"description": "(Actualis\u00e9 avec contrats \u00e0 terme, cours avant-Bourse, r\u00e9sultats\nde Tyson Foods, Ferrari et Marathon Petroleum, Spirit\nAerosystems, changement de conseil sur Pinterest)\n    PARIS, 3 ao\u00fbt (Reuters) - Principales valeurs \u00e0 suivre lundi\n\u00e0 Wall Street o\u00f9 les contr\u2026", "title": "USA-Les valeurs \u00e0 suivre \u00e0 Wall Street (actualis\u00e9) - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/usa-les-valeurs-a-suivre-a-wall-street-actualise-3b9a8e2915ca53d14435c16f83a31330", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T12:19:00Z", "content": "Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n Je valide mon comp\u2026 [+262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-0.jpg"}, {"description": "L\u2019annonce de l\u2019entr\u00e9e de Fran\u00e7ois Fornieri dans le capital du Standard de Li\u00e8ge lundi matin a permis aux supporters du Standard de pousser un ouf de soulagement. Inqui\u00e9t\u00e9s par la situation financi\u00e8re de leur club, ils sont heureux de\u00a0cet...", "title": "Fornieri au Standard : les supporters \"confiants\" apr\u00e8s l'investissement d'\"un Li\u00e9geois\" - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/detail_fornieri-au-standard-les-supporters-confiants-apres-l-investissement-d-un-liegeois?id=10554325", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T11:55:00Z", "content": "Lannonce de lentr\u00e9e de Fran\u00e7ois Fornieri dans le capital du Standard de Li\u00e8ge lundi matin a permis aux supporters du Standard de pousser un ouf de soulagement. Inqui\u00e9t\u00e9s par la situation financi\u00e8re d\u2026 [+276 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/5/e/f67fc71e5eddac014755469d62ebabc4-1596455696.jpg"}, {"description": "Le g\u00e9rant devra s'acquitter d'une amende de minimum 750 euros.", "title": "Dour: rideaux ferm\u00e9s, le caf\u00e9 accueillait encore une vingtaine de clients - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/regions/mons/borinage/dour-rideaux-fermes-le-cafe-accueillait-encore-une-vingtaine-de-clients-5f27f971d8ad586219d6d878", "author": "E. Brl.", "publishedAt": "2020-08-03T11:51:00Z", "content": "Alors que la situation sanitaire ne sam\u00e9liore pas, les contr\u00f4les de police se multiplient pour faire respecter les derni\u00e8res mesures \u00e9dict\u00e9es par le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral. Cest ainsi que dans la nuit \u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/_RLrw_BOz_xbqCqnjfbZcasdXAU=/0x55:1069x589/940x470/5f27ffb7d8ad586219d71463.jpg"}, {"description": "Elle est la sixi\u00e8me plus vieille Belge de tous les temps.", "title": "La doyenne des Belges d\u00e9c\u00e8de \u00e0 l'\u00e2ge de 111 ans - Le Soir", "url": "https://soirmag.lesoir.be/316906/article/2020-08-03/la-doyenne-des-belges-decede-lage-de-111-ans", "author": "Par Soirmag", "publishedAt": "2020-08-03T10:40:00Z", "content": "La doyenne des Belges, Mariette Bouverne, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e lundi \u00e0 l\u00e2ge de 111 ans dans la maison de repos et de soins (MRS) Zilversteere \u00e0 Gand, o\u00f9 elle r\u00e9sidait, annonce lASBL Le Foyer, qui g\u00e8re la MRS.\u2026 [+356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/03/node_316906/27655074/public/2020/08/03/B9724182472Z.1_20200803120611_000+GI8GEAIR9.2-0.jpg?itok=ol8-CID31596457383"}, {"description": "Pirelli, le fournisseur de pneus de la Formule 1, cherche les causes des crevaisons qui ont marqu\u00e9 la phase finale du Grand Prix Grande-Bretagne. Il est possible que l'usure ait jou\u00e9 un r\u00f4le, mais aussi les d\u00e9bris qui se trouvaient sur le circuit de ...", "title": "Pirelli cherche les causes des crevaisons dans la phase finale du GP de Grande-Bretagne - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/moteurs/formule-1/pirelli-cherche-les-causes-des-crevaisons-dans-la-phase-finale-du-gp-de-grande-bretagne-5f27d9b0d8ad586219d57262", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-08-03T09:33:00Z", "content": "Pirelli, le fournisseur de pneus de la Formule 1, cherche les causes des crevaisons qui ont marqu\u00e9 la phase finale du Grand Prix Grande-Bretagne. Il est possible que l'usure ait jou\u00e9 un r\u00f4le, mais au\u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/gwbe1ES3k3B_kLQ4_L2ZFZcfoVM=/0x243:2560x1523/1280x640/5f27d9e1d8ad586219d57263.jpg"}, {"description": "Le tribunal de l\u2019entreprise d\u2019Anvers, division Malines, a prononc\u00e9 lundi la faillite de nombreuses filiales du groupe FNG, parmi lesquelles Brantano, CKS et Fred & Ginger, indique ce dernier dans un communiqu\u00e9.", "title": "Faillite prononc\u00e9e pour Brantano, CKS et Fred & Ginger - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id230715/article/2020-08-03/faillite-prononcee-pour-brantano-cks-et-fred-ginger", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-03T09:27:00Z", "content": "Le tribunal a officiellement ent\u00e9rin\u00e9 le d\u00e9p\u00f4t de bilan dune vingtaine de filiales de FNG. Il a \u00e9galement mis fin \u00e0 la proc\u00e9dure de r\u00e9organisation judiciaire de Brantano, FNG International et Market \u2026 [+315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/04/node_230715/44400280/public/2020/07/04/B9723921867Z.1_20200704090929_000+GNCG9CDAR.1-0.jpg?itok=7gw13ipP1596446847"}], "totalResults": 34}