{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Pays-Bas : un test rapide de d\u00e9pistage du coronavirus passe \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de 40% des cas positifs - RTBF", "description": "Un test rapide de d\u00e9pistage du coronavirus utilis\u00e9 plusieurs milliers de fois par jour est pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de 40% des cas positifs, ressort-il vendredi d\u2019une \u00e9tude du centre universitaire de Leyde rapport\u00e9e par la cha\u00eene publique NOS. Les analyses ont...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_pays-bas-un-test-rapide-de-depistage-du-coronavirus-passe-a-cote-de-40-des-cas-positifs?id=10661460", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/0/2/5c37ccf57b42f79f90488da86f670385-1608926672.png", "publishedAt": "2020-12-25T20:06:00Z", "content": "Un test rapide de d\u00e9pistage du coronavirus utilis\u00e9 plusieurs milliers de fois par jour est pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de 40% des cas positifs, ressort-il vendredi dune \u00e9tude du centre universitaire de Leyde rappor\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Maryam Benayad", "title": "\"C\u2019\u00e9tait une nuit calme\" : un r\u00e9veillon sans emb\u00fbche pour la police - lalibre.be", "description": "No\u00ebl s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 dans le calme et il n\u2019y a pas eu d\u2019interventions majeures.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/c-etait-une-nuit-calme-un-reveillon-sans-embuche-pour-la-police-5fe641047b50a652f71d6d9f", "urlToImage": "https://t1.llb.be/4YNGhmxdip-trkOkjRfTcB-ro4c=/1280x640/5fe641cd7b50a652f71d6da3.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T19:48:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "AFP", "title": "Une bombe dans un camping-car provoque une puissante explosion \u00e0 Nashville, le jour de No\u00ebl - lalibre.be", "description": "La police de Nashville a confirm\u00e9 que la puissante explosion survenue vendredi dans la ville avait \u00e9t\u00e9 caus\u00e9e par une bombe dans un camping-car.", "url": "https://www.lalibre.be/international/amerique/l-explosion-a-nashville-causee-par-une-bombe-dans-un-camping-car-5fe63a4b7b50a652f71d2f8e", "urlToImage": "https://t1.llb.be/TEk7F2F9RvJFvY83y6KDnBHZY2w=/1280x640/5fe63a6f7b50a652f71d2f8f.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T19:16:00Z", "content": "Un camping-car a explos\u00e9 le matin de No\u00ebl dans le centre de Nashville, capitale de la musique country, un acte \"d\u00e9lib\u00e9r\u00e9\" ayant caus\u00e9 des d\u00e9g\u00e2ts spectaculaires, mais qui n'a fait que trois bless\u00e9s.\r\n\u2026 [+3172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "El Massaoudi Sarra", "title": "Incendie dans un entrep\u00f4t \u00e0 Anderlecht le soir de No\u00ebl: \"Les explosions, les flammes, c\u2019\u00e9tait... - dh.be", "description": "Les flammes ont ravag\u00e9 un entrep\u00f4t le soir de No\u00ebl \u00e0 Anderlecht.", "url": "https://www.dhnet.be/regions/bruxelles/incendie-dans-un-entrepot-a-anderlecht-le-soir-de-noel-les-explosions-les-flammes-c-etait-surrealiste-5fe62ef87b50a652f71cc914", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/G4JPpnEDIBPLTM0CJypkARPJFMY=/0x95:2560x1375/1280x640/5fe630be7b50a652f71cf17c.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:34:00Z", "content": "Le r\u00e9veillon de No\u00ebl a tourn\u00e9 \u00e0 la catastrophe jeudi soir dans un quartier r\u00e9sidentiel dAnderlecht. Un gros incendie sest d\u00e9clar\u00e9 dans un entrep\u00f4t de la rue Rapha\u00ebl vers 22 h 30. Les pompiers bruxell\u2026 [+1346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Van Ranst sur les 18 d\u00e9c\u00e8s dans une maison de repos de Mol: \u201cRien ne peut \u00eatre reproch\u00e9 \u00e0 Saint-Nicolas\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fvan-ranst-sur-les-18-deces-dans-une-maison-de-repos-de-mol-rien-ne-peut-etre-reproche-a-saint-nicolas%257ea2bf68de%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-25T18:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Vend\u00e9e Globe : cadeaux, foie gras et\u2026 des baleines pour f\u00eater No\u00ebl - RTBF", "description": "No\u00ebl, cela se f\u00eate\u00a0! Et m\u00eame en solitaire\u00a0sur leur bateau au milieu de l\u2019oc\u00e9an Pacifique, les participant.e.s au Vend\u00e9e Globe ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 No\u00ebl. Chacun \u00e0 leur fa\u00e7on. Certains se sont d\u00e9guis\u00e9s en P\u00e8re No\u00ebl, comme Arnaud Boissi\u00e8res (La Mie...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/autres/voile/detail_vendee-globe-cadeaux-foie-gras-et-des-baleines-pour-feter-noel?id=10661438", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/b/f/ed383ec94720d62a939bfb6bdd98f50c-1608919335.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:03:27Z", "content": "No\u00ebl, cela se f\u00eate\u00a0! Et m\u00eame en solitaire\u00a0sur leur bateau au milieu de loc\u00e9an Pacifique, les participant.e.s au Vend\u00e9e Globe ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 No\u00ebl. Chacun \u00e0 leur fa\u00e7on. Certains se sont d\u00e9guis\u00e9s en P\u00e8re N\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Brexit: Boris Johnson pavoise - Le Soir", "description": "La page du psychodrame du Brexit se tourne, quatre ans et demi apr\u00e8s la d\u00e9cision des Anglais de quitter l\u2019Union europ\u00e9enne. Et le locataire du 10 Downing Street r\u00e8gne en ma\u00eetre.", "url": "https://www.lesoir.be/345672/article/2020-12-25/brexit-boris-johnson-pavoise", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/24/node_345672/27853502/public/2020/12/24/B9725624790Z.1_20201224160239_000+G0IH9MN8N.2-0.jpg?itok=ZdDHgUzs1608920858", "publishedAt": "2020-12-25T17:53:00Z", "content": "Correspondant \u00e0 Londres\r\nUn grand soupir de soulagement. A Londres, lapprobation de laccord commercial conclu entre le Royaume-Uni et lUnion europ\u00e9enne est quasi unanime, toutes tendances politiques \u2026 [+407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Crash frontal entre deux v\u00e9hicules pr\u00e8s du Westland Shopping Center d'Anderlecht lors d'une course-poursuite! - Sudinfo.be", "description": "Les faits se sont d\u00e9roul\u00e9s ce vendredi vers 15 h \u00e0 hauteur du Westland Shopping Center\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id300617/article/2020-12-25/crash-frontal-entre-deux-vehicules-pres-du-westland-shopping-center-danderlecht", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/25/node_300617/46139564/public/2020/12/25/B9725643267Z.1_20201225184701_000+GV4HA9BPQ.1-0.jpg?itok=9kjAfW8Q1608918455", "publishedAt": "2020-12-25T17:47:00Z", "content": "Une course-poursuite avec une Golf GTI sest termin\u00e9e ce vendredi apr\u00e8s-midi par un crash frontal \u00e0 Anderlecht (vid\u00e9os). \u00ab\u00a0Une patrouille de notre unit\u00e9 dassistance sp\u00e9ciale a voulu proc\u00e9der vers 15 h\u2026 [+908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Un Belge de 9 ans rapatri\u00e9 de Syrie: \u00abJe veux qu'il parte. Il ne peut plus rester ici\u00bb, t\u00e9moigne sa m\u00e8re - Sudinfo.be", "description": "Une jeune gar\u00e7on de 9 ans, emmen\u00e9 par sa m\u00e8re en Syrie, a \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9 vendredi, ont indiqu\u00e9 les Affaires \u00e9trang\u00e8res, confirmant une information de la RTBF, De Morgen et Le Soir. L\u2019enfant se trouvait dans le camp de Roj, \u00e0 proximit\u00e9 de la fronti\u00e8re turque. La\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id300611/article/2020-12-25/un-belge-de-9-ans-rapatrie-de-syrie-je-veux-quil-parte-il-ne-peut-plus-rester", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/25/node_300611/46139183/public/2020/12/25/B9725642838Z.1_20201225180615_000+GCOHA9A9L.1-0.jpg?itok=BSDF9CHF1608918460", "publishedAt": "2020-12-25T17:06:00Z", "content": "Publi\u00e9 le vendredi 25 D\u00e9cembre 2020 \u00e0 18h06Par Sudinfo avec Belga\r\nUne jeune gar\u00e7on de 9 ans, emmen\u00e9 par sa m\u00e8re en Syrie, a \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9 vendredi, ont indiqu\u00e9 les Affaires \u00e9trang\u00e8res, confirmant une\u2026 [+1476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Se disant \u00abposs\u00e9d\u00e9e\u00bb, une femme poignarde son neveu de 10 ans et sa ni\u00e8ce de 4 ans dans la nuit de No\u00ebl: \u00abDes - Sudinfo.be", "description": "Une femme, qui a expliqu\u00e9 \u00eatre \u00abposs\u00e9d\u00e9e\u00bb, a tu\u00e9 de plusieurs coups de couteau son neveu de 10 ans et gri\u00e8vement bless\u00e9 sa petite ni\u00e8ce en pleine nuit de No\u00ebl dans la petite ville de Limay dans les Yvelines.", "url": "https://www.sudinfo.be/id300609/article/2020-12-25/se-disant-possedee-une-femme-poignarde-son-neveu-de-10-ans-et-sa-niece-de-4-ans", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/25/node_300609/46139080/public/2020/12/25/B9725642706Z.1_20201225175016_000+GV6HA98KC.1-0.png?itok=l36zj1hz1608915023", "publishedAt": "2020-12-25T16:50:00Z", "content": "La fillette a \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9e en urgence absolue \u00e0 lh\u00f4pital. Ag\u00e9e de 38 ans, la tante a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e en garde \u00e0 vue et hospitalis\u00e9e.\r\nLe parquet de Versailles a ouvert une enqu\u00eate pour homicide volontai\u2026 [+3246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Redaction", "title": "Jackson Muleka de retour: la s\u00e9lection du Standard pour son dernier match de l'ann\u00e9e - Walfoot.be", "description": "Un attaquant en remplace un autre au Standard: Jackson Muleka fait son retour dans le groupe, tandis qu'Obbi Oulare est absent.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-12-25/standard-stvv-jackson-muleka-et-colins-fai-de-retour-dans-le-groupe", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/T296j98W3fp9pB0SwvkPj0ulY7gPZwrPrjm7JXB-9IYQbsVHlPb4Z8cV1lR-BNysfhqx97WgCTDW9jP90f4kzTUK=w750-h500-p-e7", "publishedAt": "2020-12-25T16:09:00Z", "content": "Un attaquant en remplace un autre au Standard: Jackson Muleka fait son retour dans le groupe, tandis qu'Obbi Oulare est absent. Le Standard a communiqu\u00e9 le nom des 19 joueurs qui seront charg\u00e9s de re\u2026 [+548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "No\u00ebl blanc dans les Fagnes: de nombreux Belges profitent de la neige (vid\u00e9o) - RTL info", "description": "Un l\u00e9ger manteau blanc recouvre les Fagnes et les hauteurs de la Belgique en ce jour de No\u00ebl. Plusieurs familles en ont profit\u00e9 pour s'y balader.", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/meteo/noel-blanc-dans-les-fagnes-de-nombreux-belges-profitent-de-la-neige-video--1268171.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10120000/10121900/10121949.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:42:00Z", "content": "Depuis quelques jours la neige est tomb\u00e9e sur hauteurs. Dans les Fagnes un tapis de neige d'une dizaine de centim\u00e8tres d'\u00e9paisseur recouvre les paysages, comme en t\u00e9moigne la \"snowcam\", install\u00e9e au \u2026 [+1845 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Coronavirus: une nuit de r\u00e9veillon o\u00f9 la d\u00e9lation n'a pas connu de tr\u00eave - Le Soir", "description": "A Nivelles, la police a connu une nuit calme. Elle a quand m\u00eame d\u00fb perturber le r\u00e9veillon de familles \u00e0 la suite de d\u00e9nonciations injustifi\u00e9es, ce que les forces de l\u2019ordre appr\u00e9cient tr\u00e8s peu.", "url": "https://www.lesoir.be/345644/article/2020-12-25/coronavirus-une-nuit-de-reveillon-ou-la-delation-na-pas-connu-de-treve", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/25/node_345644/27855186/public/2020/12/25/B9725638879Z.1_20201225152625_000+GMFHA87TR.2-0.jpg?itok=5jrA6dkj1608913372", "publishedAt": "2020-12-25T14:26:00Z", "content": "Cest une premi\u00e8re pour la Belgique\u00a0: une m\u00e8re d\u00e9tenue au camp Roj, au nord-est de la Syrie, a accept\u00e9 de se s\u00e9parer de son fils de 9 ans. En Belgique lattend tout particuli\u00e8rement son p\u00e8re, qui ne la\u2026 [+89 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Neverland, le ranch de Michael Jackson, rachet\u00e9 par un milliardaire am\u00e9ricain - RTL info", "description": "Le vaste ranch de Michael Jackson, Neverland, en Californie, a \u00e9t\u00e9 acquis par le milliardaire am\u00e9ricain Ron Burkle, \u00e0 un prix d'environ 22 millions de dollars, soit nettement en de\u00e7\u00e0 du prix initial de vente, a annonc\u00e9 jeudi son porte-parole.", "url": "https://www.rtl.be/info/monde/international/neverland-le-ranch-de-michael-jackson-rachete-par-un-milliardaire-americain-video--1268165.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10120000/10121800/10121841.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:15:00Z", "content": "Homme d'affaires install\u00e9 dans le Montana, Ron Burkle a des investissements allant des supermarch\u00e9s \u00e0 l'industrie de la musique. Il a acquis la propri\u00e9t\u00e9 pour son \"opportunit\u00e9 bancaire fonci\u00e8re\", a d\u2026 [+1809 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "author": null, "title": "Les astronautes am\u00e9ricains ont un nouveau taxi - L'Echo", "description": "Pour la premi\u00e8re fois en quasi dix ans, un nouvel engin am\u00e9ricain est capable d\u2019emmener des astronautes en orbite: la capsule Crew Dragon.", "url": "https://www.lecho.be/economie-politique/international/usa/les-astronautes-americains-ont-un-nouveau-taxi/10273880.html", "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:2oKAQeQ2aasAatqYx4pwsS&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1608906303000", "publishedAt": "2020-12-25T13:22:11Z", "content": "Pour la premi\u00e8re fois en quasi dix ans, un nouvel engin am\u00e9ricain est capable demmener des astronautes en orbite: la capsule Crew Dragon.\r\nDepuis larr\u00eat du programme des navettes spatiales en 2011, l\u2026 [+2957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Brexit : pas de frais de roaming pour le moment pour les voyageurs - RTBF", "description": "Lorsque les Britanniques quitteront d\u00e9finitivement l\u2019Union europ\u00e9enne le 1er\u00a0janvier prochain, les trois op\u00e9rateurs de t\u00e9l\u00e9communication belges (Proximus, Orange et Telenet) n\u2019appliqueront pas de frais de roaming pour les voyageurs belges se rendant...", "url": "https://www.rtbf.be/info/economie/detail_brexit-pas-de-frais-de-roaming-pour-le-moment-pour-les-voyageurs?id=10661308", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/e/b/b203036610f2647a75d98923746744fe-1608893006.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T10:43:31Z", "content": "Lorsque les Britanniques quitteront d\u00e9finitivement lUnion europ\u00e9enne le 1er\u00a0janvier prochain, les trois op\u00e9rateurs de t\u00e9l\u00e9communication belges (Proximus, Orange et Telenet) nappliqueront pas de frais\u2026 [+1226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "Un No\u00ebl hors du commun pour la reine Elizabeth et le Prince Philip - lalibre.be", "description": "La reine Elizabeth II et son mari le prince Philip Mountbatten ont pass\u00e9 le r\u00e9veillon de No\u00ebl \u00e0 Windsor sans les membres de leur famille, a indiqu\u00e9 vendredi un porte-parole du Palais britannique.", "url": "https://www.lalibre.be/lifestyle/people/la-reine-elizabeth-et-le-prince-philip-ont-egalement-passe-un-noel-different-cette-annee-5fe5c0c69978e227df28fa54", "urlToImage": "https://t3.llb.be/Gnn6QOo-ZC_YrJg8FyBK87-le6I=/0x28:2560x1308/1280x640/5fe5c1889978e227df28fa55.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T10:40:00Z", "content": "Le discours de No\u00ebl de la reine sera diffus\u00e9 vendredi \u00e0 16h00. Le couple royal ne s'est pas rendu au ch\u00e2teau Sandringham, alors qu'il s'y rend depuis des d\u00e9cennies, pour y c\u00e9l\u00e9brer No\u00ebl avec sa famil\u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "O\u00f9 faire ses courses ce vendredi 25 d\u00e9cembre? - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/ou-faire-ses-courses-ce-vendredi-25-decembre--1268105.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10120000/10120800/10120846.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T08:40:15Z", "content": "Vous comptez encore faire des courses ce vendredi 25 d\u00e9cembre, jour de No\u00ebl? Pas de souci. Certaines enseignes laissent leurs portes ouvertes.\r\nSi la plupart des Delhaize et Carrefour sont ferm\u00e9s, ce\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "PSG: apr\u00e8s la r\u00e9volution, la reconstruction Pochettino? - Le Soir", "description": "Un mois pour reb\u00e2tir avant Barcelone : pressenti pour succ\u00e9der \u00e0 Thomas Tuchel, l\u2019entra\u00eeneur argentin Mauricio Pochettino va devoir reconstruire en urgence en vue des huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des champions en f\u00e9vrier-mars, o\u00f9 Paris d\u00e9fiera le Bar\u00e7a de \u2026", "url": "https://www.lesoir.be/345603/article/2020-12-25/psg-apres-la-revolution-la-reconstruction-pochettino", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/25/node_345603/27854915/public/2020/12/25/B9725638765Z.1_20201225093450_000+GQAHA5DQB.3-0.jpg?itok=knfrjX-A1608886965", "publishedAt": "2020-12-25T08:34:00Z", "content": "Technicien-b\u00e2tisseur \u00e0 Tottenham, un club quil a men\u00e9 en quatre ans et demi vers les sommets dune premi\u00e8re finale de Ligue des champions en 2019, \u00ab\u00a0Poche\u00a0\u00bb (48 ans) sattelle peut-\u00eatre au chantier le \u2026 [+4107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metrotime.be"}, "author": null, "title": "Le masque seul ne suffit pas \u00e0 se prot\u00e9ger de la Covid-19 - Metro Belgique", "description": "Porter un masque de protection, c\u2019est bien, mais si ce geste barri\u00e8re n\u2019est pas accompagn\u00e9 d\u2019une distanciation physique, il demeure insuffisant pour se prot\u00e9ger de la Covid-19. C\u2019est ce que r\u00e9v\u00e8le une nouvelle \u00e9tude men\u00e9e par des chercheurs am\u00e9ricains, qui on\u2026", "url": "https://fr.metrotime.be/2020/12/25/must-read/le-masque-seul-ne-suffit-pas-a-se-proteger-de-la-covid-19/", "urlToImage": "https://fr.metrotime.be/wp-content/uploads/2020/12/belgaimage-168985000-full.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T08:00:52Z", "content": "Porter un masque de protection, cest bien, mais si ce geste barri\u00e8re nest pas accompagn\u00e9 dune distanciation physique, il demeure insuffisant pour se prot\u00e9ger de la Covid-19. Cest ce que r\u00e9v\u00e8le une no\u2026 [+2479 chars]"}]}