{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le Real recevait Valence ce jeudi soir.", "title": "Eden Hazard encore passeur d\u00e9cisif avec le Real Madrid (Vid\u00e9os) - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/diablesrouges/eden-hazard-encore-passeur-decisif-avec-le-real-madrid-video-5eebdba2d8ad585d08201e55", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-06-18T21:36:00Z", "content": "D\u00e8s la 11e minute de jeu, Hazard s'est montr\u00e9 dangereux: bien servi dans l'axe par Benzema, Eden s'est retrouv\u00e9 face \u00e0 Cillessen mais n'a pas pu convertir cette grosse occasion.\r\nOn prend les m\u00eames e\u2026 [+823 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/IGMMA89c0TqqOB0jciJKDxQsbaQ=/0x70:2560x1350/1280x640/5eebdd49d8ad585d08202df6.jpg"}, {"description": "\u00ab The Economist \u00bb a publi\u00e9 un rapport sur la gestion de la crise dans 21 pays de l\u2019OCDE dont la Belgique qui occupe une place peu envieuse.", "title": "\u00abLes chiffres disent bien quelque chose\u00bb, Emmanuel Andr\u00e9 r\u00e9pond \u00e0 Maggie De Block sur la gestion de la crise en Belgique - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/308160/article/2020-06-18/les-chiffres-disent-bien-quelque-chose-emmanuel-andre-repond-maggie-de-block-sur", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T21:31:00Z", "content": "Alors que le d\u00e9confinement est amorc\u00e9 depuis plusieurs semaines \u00e0 pr\u00e9sent en Belgique et que la vie \u00ab\u00a0normale\u00a0\u00bb reprend son cours, lheure est au bilan. Du moins pour \u00ab\u00a0The Economist\u00a0\u00bb qui a publi\u00e9 un\u2026 [+639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/06/18/node_308160/27595520/public/2020/06/18/B9723773602Z.1_20200618233140_000+GE0G6J3A5.1-0.jpg?itok=HgsooQca1592515910"}, {"description": "Les mesures de soutien promises au secteur culturel n'ont pas abouti ce jeudi \u00e0 la Chambre. Une gifle pour le monde de la culture, et une d\u00e9convenue pour les politiques \u00e0 l'initiative de la proposition de loi. Malgr\u00e9 l'urgence pour le secteur ...", "title": "\"Sabotage\", \"man\u0153uvre dilatoire\", \"v\u00e9ritable gifle\": les partis fustigent le front flamand qui bloque... - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/sabotage-manuvre-dilatoire-veritable-gifle-les-partis-reagissent-au-front-flamand-qui-bloque-le-soutien-au-secteur-culturel-5eebce139978e21bd0946eaa", "author": "R\u00e9daction (avec Belga)", "publishedAt": "2020-06-18T21:07:00Z", "content": "Malgr\u00e9 l'urgence pour le secteur culturel, aucune mesure de soutien aux artistes n'a pu \u00eatre vot\u00e9e ce jeudi \u00e0 la Chambre. La proposition de loi visant \u00e0 am\u00e9liorer la situation des travailleurs du sec\u2026 [+1538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/AsiyzXHNmkmz4tL41HbHx5uRKtg=/0x119:2560x1399/1280x640/5eebd7619978e21bd094adfe.jpg"}, {"description": "22h05 : D'un c\u00f4t\u00e9, des dizaines de m\u00e9dicaments test\u00e9s. De l'autre, une centaine de vaccins en projet. Qu'il s'agisse de traiter le Covid-19 ou de le pr\u00e9venir, les recherches foisonnent et avancent vite, m\u00eame si on attend encore la d\u00e9couverte qui changera le .\u2026", "title": "Covid-19: traitements et vaccins, le monde comme laboratoire - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/dernieres-depeches/afp/covid-19-traitements-et-vaccins-le-monde-comme-laboratoire-5eebe1e99978e21bd09509c5", "author": "DH Les Sports+", "publishedAt": "2020-06-18T20:05:00Z", "content": "D'un c\u00f4t\u00e9, des dizaines de m\u00e9dicaments test\u00e9s. De l'autre, une centaine de vaccins en projet. Qu'il s'agisse de traiter le Covid-19 ou de le pr\u00e9venir, les recherches foisonnent et avancent vite, m\u00eame\u2026 [+8052 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://o1.ldh.be/image/5eebe1e79978e21bd09509bf.jpg"}, {"description": "Mithra a lev\u00e9 avec succ\u00e8s 65 millions d'euros en fonds bruts via un placement priv\u00e9, annonce jeudi soir la soci\u00e9t\u00e9 li\u00e9geoise sp\u00e9cialis\u00e9e dans la sant\u00e9 f\u00e9minine. Elle voit ainsi son capital augmenter de 8,74%, pour d\u00e9passer les 31 millions d'euros....", "title": "Mithra l\u00e8ve 65 millions d'euros et voit son capital d\u00e9passer les 31 millions d'euros - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/economie/detail_mithra-leve-65-millions-d-euros-et-voit-son-capital-depasser-les-31-millions-d-euros?id=10525228", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T19:14:28Z", "content": "Mithra a lev\u00e9 avec succ\u00e8s 65 millions d'euros en fonds bruts via un placement priv\u00e9, annonce jeudi soir la soci\u00e9t\u00e9 li\u00e9geoise sp\u00e9cialis\u00e9e dans la sant\u00e9 f\u00e9minine. Elle voit ainsi son capital augmenter \u2026 [+416 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/2/0/a5af0cf9da25b9e61a344d26c3f2ae6b-1592507496.jpg"}, {"description": "La d\u00e9cision de la VRT de supprimer une s\u00e9quence de l\u2019\u00e9mission satirique De Ideale Wereld datant du 30 avril, apr\u00e8s les critiques formul\u00e9es par le Vlaams Belang au sein de son conseil d\u2019administration, suscite un vif \u00e9moi en Flandre. Le ...", "title": "\"Pr\u00e9c\u00e9dent dangereux\", \"tr\u00e8s inqui\u00e9tant\": la VRT plie-t-elle sous la pression du Belang ? - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/culture/medias-tele/la-vrt-plie-t-elle-sous-la-pression-du-belang-5eebb5a79978e21bd093b325", "author": "Jacques Hermans", "publishedAt": "2020-06-18T19:11:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/xVBut4nVmi3GGr1ziDL6kEDZW2c=/1280x640/5eebb5a59978e21bd093b324.jpg"}, {"description": null, "title": "Sophie Wilm\u00e8s sur la surmortalit\u00e9 li\u00e9e au Covid-19: \u201cLa Belgique est loin de pouvoir \u00eatre point\u00e9e du doigt\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fsophie-wilmes-sur-la-surmortalite-liee-au-covid-19-la-belgique-est-loin-de-pouvoir-etre-pointee-du-doigt%257ea76e0dc0%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T19:01:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "C\u2019est le dernier conseil en vogue sur les r\u00e9seaux sociaux aux Etats-Unis: des internautes recommandent d\u2019installer sur son iPhone un raccourci qui permet d\u2019alerter un ami et de lancer un enregistrement vid\u00e9o quand la police vous fait signe de vous arr\u00eater sur\u2026", "title": "\u00abSiri, je suis en train de me faire contr\u00f4ler\u00bb par la police - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id208491/article/2020-06-18/siri-je-suis-en-train-de-me-faire-controler-par-la-police", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-06-18T18:51:00Z", "content": "Une fois install\u00e9, en cas de besoin, lutilisateur du smartphone na plus qu\u00e0 dire \u00ab\u00a0Siri, Im getting pulled over\u00a0\u00bb (Siri, je suis en train de me faire contr\u00f4ler par la police \u00ab) ou \u00e0 cliquer sur un bo\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/06/18/node_208491/43840779/public/2020/06/18/B9723772966Z.1_20200618205134_000+GCFG6INSI.1-0.jpg?itok=yxW_l9pX1592506301"}, {"description": "On le sentait venir depuis plusieurs semaines : le grand talent Rom\u00e9o Lavia (16 ans) a annonc\u00e9 son d\u00e9part du RSC Anderlecht.", "title": "Officiel : Rom\u00e9o Lavia, grand talent du RSC Anderlecht, annonce son d\u00e9part - Walfoot.be", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-06-18/officiel--romeo-lavia-grand-talent-du-rsc-anderlecht-annonce-son-depart", "author": "Redaction", "publishedAt": "2020-06-18T18:47:00Z", "content": "On le sentait venir depuis plusieurs semaines : le grand talent Rom\u00e9o Lavia (16 ans) a annonc\u00e9 son d\u00e9part du RSC Anderlecht.", "source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/A-xBRohMz5Zxwdp3a-hE3annoOkyTmfusPXm1NMnLQhEgBp3lkH6U57mjs344uC6t9cHLfiShPEml0OQ8P0Cb_e7=w750-h500-p-e7"}, {"description": "Cyberpunk 2077, du studio polonais CD Projekt RED, \u00e9tait initialement attendu le 16 avril. Mais en janvier 2020, le studio...", "title": "Cyberpunk 2077 : la sortie est une nouvelle fois repouss\u00e9e - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_cyberpunk-2077-la-sortie-est-une-nouvelle-fois-repoussee?id=10525172", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T17:30:47Z", "content": "Cyberpunk 2077, du studio polonais CD Projekt RED, \u00e9tait initialement attendu le 16 avril. Mais en janvier 2020, le studio avait annonc\u00e9 un premier report au 17 septembre, le temps de corriger et pea\u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/9/3/5e77bd764c794f8e7cf888b10be39236-1592500941.jpeg"}, {"description": "\"Je ne veux pas \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme un tueur\": inquiet par la d\u00e9fiance de la population, ce policier belge lance un appel au calme", "title": "\"Je ne veux pas \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme un tueur\": inquiet par la d\u00e9fiance de la population, ce policier belge lance un appel au calme - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/-je-ne-veux-pas-etre-considere-comme-un-tueur-inquiet-par-la-defiance-de-la-population-ce-policier-belge-lance-un-appel-au-calme-1225849.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-06-18T17:24:07Z", "content": "Ces derni\u00e8res semaines, la relation entre la population et la police semble tr\u00e8s tendue. En cause, de nombreuses accusations de violences polici\u00e8res et de racisme au sein des forces de l'ordre. Certa\u2026 [+2077 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09270000/9274600/9274643.jpg"}, {"description": "Les pompiers de Li\u00e8ge ainsi que des \u00e9quipes de la zone de police li\u00e9geoise sont intervenus aux abords du port des yachts ce jeudi, vers 15h50-15h55.", "title": "Un corps rep\u00each\u00e9 dans la Meuse: des t\u00e9moins assurent que la personne \u00e9tait en train de commettre un vol - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id208466/article/2020-06-18/un-corps-repeche-dans-la-meuse-des-temoins-assurent-que-la-personne-etait-en", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-06-18T16:57:00Z", "content": "Lalerte donn\u00e9e concerne la chute dune personne dans la Meuse Une \u00e9quipe de plongeurs est donc intervenue sur place\u00a0: plusieurs personnes se trouvaient visiblement \u00e0 leau, tentant de porter secours \u00e0 \u2026 [+287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/06/18/node_208466/43840219/public/2020/06/18/B9723771780Z.1_20200618185708_000+GICG6H8FM.1-0.jpg?itok=RynTbll01592502551"}, {"description": "Le groupe Lufthansa n\u2019\u00e9carterait plus l\u2019id\u00e9e de laisser tomber sa filiale belge si un accord social n\u2019est pas trouv\u00e9.", "title": "Brussels Airlines va-t-elle tomber en faillite ? - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/brussels-airlines-va-t-elle-tomber-en-faillite-5eeb98749978e21bd092f673", "author": "Rapha\u00ebl Meulders", "publishedAt": "2020-06-18T16:44:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/pLpse4KqnN_-VPEmkae1dyAVQEA=/1280x640/5eeb98739978e21bd092f672.jpg"}, {"description": null, "title": "\u201cJe n'ai pas eu le Covid mais la rage\u201d, le centre de Charleroi a \u00e9t\u00e9 bloqu\u00e9 - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fje-n-ai-pas-eu-le-covid-mais-la-rage-le-centre-de-charleroi-a-ete-bloque%257ea6fef001%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T16:39:37Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le trio MR-VLD-CD&V s\u2019est lanc\u00e9 mercredi dans les consultations visant \u00e0 tenter de former un gouvernement \u00e0 part enti\u00e8re. On s\u2019interroge : pourquoi eux ?", "title": "N\u00e9gociations f\u00e9d\u00e9rales: Bouchez-Coens-Lachaert, l'autoproclamation du 17 juin - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/308097/article/2020-06-18/negociations-federales-bouchez-coens-lachaert-lautoproclamation-du-17-juin", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T16:34:00Z", "content": "Analyse\r\nNe soyons pas mauvais joueurs ou casse-plan\u00e8tes\u00a0: souhaitons bon vent au trio Bouchez-Coens-Lachaert qui a pris la main (et le risque qui va avec) dans les consultations visant \u00e0 tenter de f\u2026 [+258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/06/18/node_308097/27595192/public/2020/06/18/B9723767884Z.1_20200618183449_000+GHGG6H06A.1-0.jpg?itok=imNS9-8N1592498766"}, {"description": "Pour la Maison-Blanche, c\u2019est le livre de trop.", "title": "R\u00e9v\u00e9lations accablantes, image d\u00e9vastatrice: John Bolton d\u00e9crit dans son livre un Trump ignorant et pr\u00eat \u00e0 se compromettre avec des dictateurs - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/international/amerique/revelations-accablantes-image-devastatrice-john-bolton-decrit-dans-son-livre-un-trump-ignorant-et-pret-a-se-compromettre-avec-des-dictateurs-5eeb8a039978e21bd0929291", "author": "Philippe Paquet", "publishedAt": "2020-06-18T16:20:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/fl0SydUIdN_RaVPDN9-g4SXCXsw=/0x0:2560x1280/1280x640/5eeb939a9978e21bd092b7c0.jpg"}, {"description": "La direction du fondamental dit n'avoir voulu prendre aucun risque apr\u00e8s des soup\u00e7ons de coronavirus chez un \u00e9l\u00e8ve de quatri\u00e8me primaire.", "title": "Suspicion de Covid au coll\u00e8ge de Basse-Wavre: \"Il nous est impossible de respecter toutes les mesures\" - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/regions/brabant/suspicion-de-covid-au-college-de-basse-wavre-il-nous-est-impossible-de-respecter-toutes-les-mesures-5eeb84087b50a66a598c7df6", "author": "Sarkis Geerts", "publishedAt": "2020-06-18T15:43:00Z", "content": "La direction dit n'avoir voulu prendre aucun risque apr\u00e8s des soup\u00e7ons de coronavirus chez un \u00e9l\u00e8ve de quatri\u00e8me primaire.\r\nMercredi soir, la direction du fondamental du coll\u00e8ge Notre-Dame de Basse-W\u2026 [+1008 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/HyQZo73xX5AgcbTcnJgEVuoipYA=/0x0:2560x1280/1280x640/5eeb8bab7b50a66a598c7e18.jpg"}, {"description": "Roger Borniche est mort mardi \u00e0 Cannes (Alpes-Maritimes), \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 101 ans, avait annonc\u00e9 sa femme, Mich\u00e8le. Ce policier hors-normes avait traqu\u00e9 des figures\u2026", "title": "Alain Delon rend un hommage \u00e9mu au \u00ab super flic \u00bb Roger Borniche : \u00ab C'\u00e9tait un copain \u00bb - Paris Match Belgique", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/408532/alain-delon-rend-un-hommage-emu-au-super-flic-roger-borniche-cetait-un-copain", "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "publishedAt": "2020-06-18T15:30:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Je suis tr\u00e8s triste\u2026 C\u2019\u00e9tait un copain, un pote\u2026\u00a0\u00bb\u00a0: Alain Delon a rendu hommage mercredi \u00e0 un \u00ab\u00a0super flic\u00a0\u00bb, en r\u00e9agissant \u00e0 la disparition de Roger Borniche, l\u00e9gendaire policier de l\u2019apr\u00e8s-guerr\u2026 [+2545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/06/belgaimage-153919769-full.jpg"}, {"description": "Ce jeudi matin, l\u2019annonce a fait grand bruit dans les couloirs de chez ArcelorMittal \u00e0 Marchin. Lors d\u2019un conseil d\u2019entreprise, la direction a \u00e9voqu\u00e9 une restructuration sur le site marchinois.", "title": "Terrible annonce pour les employ\u00e9s d'ArcelorMittal: l'entreprise va supprimer plus de 30 emplois sur le site de Marchin... - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id208412/article/2020-06-18/terrible-annonce-pour-les-employes-darcelormittal-lentreprise-va-supprimer-plus", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-06-18T14:04:00Z", "content": "Un conseil dentreprise sest d\u00e9roul\u00e9 ce jeudi matin chez ArcelorMittal \u00e0 Marchin. Au terme de ce conseil, la direction a annonc\u00e9 que 32 emplois allaient \u00eatre supprim\u00e9s sur le site marchinois pour un t\u2026 [+222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/06/18/node_208412/43838933/public/2020/06/18/B9723768395Z.1_20200618160424_000+GK9G6GC0K.1-0.jpg?itok=SzelMMQP1592489596"}, {"description": "Le r\u00e9alisateur chilien Pablo Larrain va consacrer son prochain film \u00e0 la princesse Diana. Pour incarner celle qui est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e tragiquement en 1997, il a choisi l\u2019actrice am\u00e9ricaine Kristen Stewart.", "title": "L'actrice qui incarnera Lady Di au cin\u00e9ma d\u00e9voil\u00e9e - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/medias/cinema/l-actrice-qui-incarnera-lady-di-au-cinema-devoilee-5eeb676bd8ad585d081cbfc9", "author": "R\u00e9daction en ligne", "publishedAt": "2020-06-18T13:43:00Z", "content": "Baptis\u00e9 Spencer, nom de jeune fille de Diana avant son mariage avec Charles, le biopic va s'appuyer sur trois jours de la vie de Lady Di avant son divorce avec le prince Charles au d\u00e9but des ann\u00e9es 1\u2026 [+1219 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/Ob_dzHpbfDDrUUs0mCfnM6eHkMU=/0x0:2560x1280/1280x640/5eeb6ac97b50a66a598c7da2.jpg"}], "totalResults": 34}