{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le journaliste Dani\u00ebl Verlaan a r\u00e9ussi \u00e0 s\u2019infiltrer dans une r\u00e9union Zoom r\u00e9unissant les 27 ministres europ\u00e9ens de la D\u00e9fense.", "title": "\u00abVous \u00eates dans une r\u00e9union secr\u00e8te\u00bb: un journaliste se retrouve dans la r\u00e9union Zoom des ministres europ\u00e9ens (vid\u00e9o) - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/339146/article/2020-11-20/vous-etes-dans-une-reunion-secrete-un-journaliste-se-retrouve-dans-la-reunion", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T21:20:00Z", "content": "Le journaliste Dani\u00ebl Verlaan a r\u00e9ussi \u00e0 sinfiltrer dans une r\u00e9union Zoom r\u00e9unissant les 27 ministres europ\u00e9ens de la D\u00e9fense. Le journaliste n\u00e9erlandais Dani\u00ebl Verlaan a r\u00e9ussi \u00e0 sinviter dans une r\u2026 [+1764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/20/node_339146/27810625/public/2020/11/20/B9725307832Z.1_20201120224306_000+GN5H3LA1P.1-0.png?itok=LITJF1Re1605908613"}, {"description": "La PS5 est en passe de devenir la nouvelle console de salon la plus vendue de Sony. Elle pourrait tr\u00e8s bien d\u00e9tr\u00f4ner la PS2 si l'on consid\u00e8re le tr\u00e8s grand int&ea", "title": "PS5 : un possible r\u00e9approvisionnement pour le Black Friday ? - Game-Lord", "url": "https://game-lord.com/fr/news/ps5-un-possible-reapprovisionnement-pour-le-black-friday-", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T20:43:59Z", "content": "La PS5 est en passe de devenir la nouvelle console de salon la plus vendue de Sony. Elle pourrait tr\u00e8s bien d\u00e9tr\u00f4ner la PS2 si l'on consid\u00e8re le tr\u00e8s grand int\u00e9r\u00eat que le public lui porte, malgr\u00e9 l'a\u2026 [+2851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Game-lord.com"}, "urlToImage": "https://game-lord.com/uploads/files/images/news/2020/11/PS5-reapprovisionnement-black-friday.jpg"}, {"description": "Plus que 16 fois dormir avant le passage de Saint-Nicolas. Les magasins de jouets sont ferm\u00e9s et doivent donc faire leurs ventes \u00e0 distance. De nombreux clients anticipent leurs commandes et regroupent les commandes de toute la famille. Malgr\u00e9 tout, le secteu\u2026", "title": "Internet ne sauve pas Saint-Nicolas: les entreprises de jouets belges affichent des chiffres alarmants - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/economie/coronavirus-internet-ne-sauve-pas-saint-nicolas-les-entreprises-de-jouets-belges-affichent-des-chiffres-alarmants-1260182.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-11-20T20:30:00Z", "content": "Notre \u00e9quipe s'est rendue dans un magasin de jouets \u00e0 Gosselies, en plein moment de collecte. De nombreux parents et grands-parents sont pr\u00e9sents pour remplir les petits souliers et la hotte. En 2020\u2026 [+3417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09970000/9973100/9973113.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: \"Les premiers vaccins pourraient d\u00e9j\u00e0 arriver \u00e0 la fin de l'ann\u00e9e\", d\u00e9clare le ministre de la Sant\u00e9 - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/vaccins-contre-le-coronavirus-les-premiers-pourraient-arriver-a-la-fin-de-l-annee-annonce-le-ministre-de-la-sante-1260175.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-11-20T19:13:00Z", "content": "Le ministre f\u00e9d\u00e9ral de la Sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 par la cha\u00eene flamande VTM ce vendredi soir au sujet des vaccins contre le coronavirus. Frank Vandenbroucke a indiqu\u00e9 que \"les premiers vaccins pourrai\u2026 [+3451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09970000/9972900/9972936.jpg"}, {"description": "Malgr\u00e9 un nouveau revers en G\u00e9orgie, Trump entend contester jusqu'au bout sa d\u00e9faite pr\u00e9sidentielle.", "title": "Malgr\u00e9 un nouveau revers en G\u00e9orgie, Trump veut fomenter une r\u00e9volte contre le verdict du 3 novembre - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/international/amerique/elections-us/donald-trump-veut-fomenter-une-revolte-contre-le-verdict-du-3-novembre-5fb805d27b50a6525b835a1c", "author": "Philippe Paquet", "publishedAt": "2020-11-20T18:33:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/ulUDbhjyYJEbmCeYK8My6c9kyC8=/0x132:2560x1412/1280x640/5fb80a017b50a6525b835a4e.jpg"}, {"description": "Jonathan Daval a d\u00e9clar\u00e9 vendredi vouloir \u00abpayer\u00bb pour le meurtre de sa femme Alexia qu\u2019il a reconnu avoir \u00e9trangl\u00e9e pour \u00ablui donner la mort\u00bb, lors de son ultime interrogatoire devant la cour d\u2019assises de la Haute-Sa\u00f4ne.", "title": "Meurtre d'Alexia: \u00abJe dois payer pour les actes que j'ai commis\u00bb, dit Jonathan Daval - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id284050/article/2020-11-20/meurtre-dalexia-je-dois-payer-pour-les-actes-que-jai-commis-dit-jonathan-daval", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-11-20T18:10:00Z", "content": "R\u00e9pondant dun \u00ab\u00a0meurtre sur conjoint\u00a0\u00bb, linformaticien de 36 ans encourt la r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9, le verdict devant \u00eatre prononc\u00e9 samedi dans la soir\u00e9e.\r\n\u00ab\u00a0Vous sortirez un jour de priso\u2026 [+731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/20/node_284050/45727268/public/2020/11/20/B9725306203Z.1_20201120191033_000+GL4H3KH38.1-0.jpg?itok=1uLXlkHs1605895871"}, {"description": "Le num\u00e9ro un mondial Novak Djokovic s'est qualif\u00e9 pour les demi-finales du Masters \u00e0 Londres, vendredi, en dominant l'Allemand Alexander Zverev (GER/N.7) 6-3, 7-6 (4) et peut encore r\u00eaver \u00e0 un sixi\u00e8me titre record.\n\nEn demi-finale, samedi, Djokovic...", "title": "Masters : Djokovic bat Zverev et se qualifie pour les demi-finales - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/tennis/detail_masters-djokovic-bat-zverev-et-se-qualifie-pour-les-demi-finales?id=10636463", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T16:16:16Z", "content": "Le num\u00e9ro un mondial Novak Djokovic s'est qualif\u00e9 pour les demi-finales du Masters \u00e0 Londres, vendredi, en dominant l'Allemand Alexander Zverev (GER/N.7) 6-3, 7-6 (4) et peut encore r\u00eaver \u00e0 un sixi\u00e8m\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/a/1/f/19f01591b6ca3ba03f1aedc8db12cdb9-1605888717.jpg"}, {"description": "\"On n'avait pas de leadership de la ministre de la Sant\u00e9 (Maggie De Block, ndlr)\" en d\u00e9but de crise du coronavirus, a d\u00e9plor\u00e9 vendredi le professeur de la KU Leuven et micobiologiste Emmanuel Andr\u00e9.", "title": "Emmanuel Andr\u00e9 pointe les failles profondes du syst\u00e8me de sant\u00e9 belge - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/emmanuel-andre-critique-au-sujet-de-la-gestion-de-la-crise-on-a-vu-de-nombreux-experts-prendre-la-parole-alors-qu-il-etait-possible-d-avoir-une-figure-de-leadership-5fb7dff0d8ad586f51e6842e", "author": "Laurent G\u00e9rard", "publishedAt": "2020-11-20T15:30:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/iPGv99VESDtdzJk8pcIfvIPXJJY=/0x165:2560x1445/1280x640/5fb82823d8ad586f51e8b0c0.jpg"}, {"description": "Pour \u00e9viter de tenter les aventuriers, l\u2019\u00e9quipe de tournage re\u00e7oit des consignes pr\u00e9cises au niveau de l\u2019hygi\u00e8ne.", "title": "Ava r\u00e9v\u00e8le une interdiction bien particuli\u00e8re faite aux cameramans de \u00abKoh-Lanta\u00bb - Le Soir", "url": "https://soirmag.lesoir.be/339033/article/2020-11-20/ava-revele-une-interdiction-bien-particuliere-faite-aux-cameramans-de-koh-lanta", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T15:06:00Z", "content": "\u00c9limin\u00e9e la semaine pass\u00e9e lors du conseil, Ava revient sur son parcours dans \u00ab\u00a0Koh-Lanta\u00a0: les 4 Terres\u00a0\u00bb au journal fran\u00e7ais Le Parisien. Elle est surtout revenue sur un aspect primordial de la vie\u2026 [+1415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/20/node_339033/27810177/public/2020/11/20/B9725301529Z.1_20201120162306_000+GMSH3ISA0.1-0.png?itok=Bj2PKfQC1605885813"}, {"description": "En raison des volumes records de colis que bpost doit actuellement traiter, l\u2019entreprise n\u2019est plus en mesure de livrer tous les colis \u00e0 votre domicile. Certains clients devront r\u00e9cup\u00e9rer eux-m\u00eames les colis dans un point de collecte, a annonc\u00e9 bpost...", "title": "Face aux \u00e9normes volumes de livraisons \u00e0 g\u00e9rer par Bpost, certains colis devront \u00eatre retir\u00e9s en point de retrait - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_face-aux-enormes-volumes-de-colis-a-gerer-par-bpost-certains-colis-devront-etre-retires-en-point-de-retrait?id=10636369", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T14:53:43Z", "content": "En raison des volumes records de colis que bpost doit actuellement traiter, lentreprise nest plus en mesure de livrer tous les colis \u00e0 votre domicile. Certains clients devront r\u00e9cup\u00e9rer eux-m\u00eames les\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/e/0/c2d72670baf0223d6b2cd751c22944f1-1605882011.jpg"}, {"description": "Fermeture d\u00e9finitive des centrales en 2025 ou pas ? En conseil d\u2019entreprise, l\u2019\u00e9nerg\u00e9ticien a indiqu\u00e9 qu\u2019il travaille toujours sur les deux options. Afin de ne pas faire fuir ses travailleurs ?", "title": "Sortie du nucl\u00e9aire: Engie r\u00e9trop\u00e9dale (un peu) devant les syndicats - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/339023/article/2020-11-20/sortie-du-nucleaire-engie-retropedale-un-peu-devant-les-syndicats", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T14:39:00Z", "content": "Un conseil dentreprise ordinaire avait lieu ce vendredi matin \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Tihange. R\u00e9union fort attendue par les syndicats, qui sont arriv\u00e9s avec un paquet de questions \u00e0 poser \u00e0 la di\u2026 [+742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/20/node_339023/27810151/public/2020/11/20/B9725300001Z.1_20201120155032_000+GPTH3IOB8.1-0.jpg?itok=5yg7AFOe1605889399"}, {"description": "La James Bond Girl a parl\u00e9 de sa sexualit\u00e9 sans aucun filtre.", "title": "Halle Berry revient sur son premier orgasme : \"J'avais 11 ans\" - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/halle-berry-revient-sur-son-premier-orgasme-j-avais-11-ans-5fb7c6357b50a6525b816d00", "author": "R.P.", "publishedAt": "2020-11-20T13:52:00Z", "content": "Son tout premier orgasme, Halle Berry s'en souvient comme si c'\u00e9tait hier. La star am\u00e9ricaine de 54 ans a lev\u00e9 le voile sur cette \u00e9tape cruciale de sa sexualit\u00e9 \u00e0 l'occasion d'un question-r\u00e9ponse ave\u2026 [+734 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/P1ZZKQTig8uiZzEu71SsRU8PjQk=/0x70:1579x857/1280x640/5fb7c9e07b50a6525b816d2c.jpg"}, {"description": "Selon CNN, Apple a accept\u00e9 de r\u00e9gler \u00ab \u00e0 l\u2019amiable \u00bb une affaire dans laquelle la firme am\u00e9ricaine \u00e9tait embourb\u00e9e depuis 2016.", "title": "Scandale du \u00abbatterygate\u00bb: Apple va devoir payer 113 millions de dollars pour avoir intentionnellement ralenti les iPhones - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id283957/article/2020-11-20/scandale-du-batterygate-apple-va-devoir-payer-113-millions-de-dollars-pour-avoir", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:51:00Z", "content": "Nous sommes fin 2016. De nombreux utilisateurs diPhones se plaignent de leur appareil, qui ne cesse de s\u00e9teindre de fa\u00e7on inopin\u00e9e, alors que la batterie affiche plus de 30\u00a0% dautonomie. Pour corrige\u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/20/node_283957/45725134/public/2020/11/20/B9725300639Z.1_20201120145102_000+GRMH3I6C4.1-0.jpg?itok=Oxu8IpKT1605880305"}, {"description": "Le gouvernement, r\u00e9uni en conseil des ministres ce vendredi a pos\u00e9 \"un premier pas pour r\u00e9investir le rail\", selon les...", "title": "Gouvernement f\u00e9d\u00e9ral : 100 millions d'euros pour booster les chemins de fer d\u00e8s janvier 2021 - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_gouvernement-federal-100-millions-d-euros-pour-booster-les-chemins-de-fer-des-janvier-2021?id=10636318", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:45:27Z", "content": "Le gouvernement, r\u00e9uni en conseil des ministres ce vendredi a pos\u00e9 \"un premier pas pour r\u00e9investir le rail\", selon les mots du vice-Premier ministre et ministre de la Mobilit\u00e9, Georges Gilkinet (Ecol\u2026 [+4218 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/e/d/2217ad1dd50c1017d3df6b44b7c45508-1605879834.jpg"}, {"description": "Covid-19: le message du Premier ministre, Alexander De Croo, n\u2019a pas vari\u00e9 pour les f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e et la perspective de retrouvailles familiales et amicales. Partir au ski, c\u2019est \u00e0 oublier selon lui.", "title": "Coronavirus | Alexander De Croo d\u00e9conseille de partir au ski et passera les f\u00eates avec les gens qui vivent sous son toit - l'avenir.net", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20201120_01530560/coronavirus-alexander-de-croo-deconseille-de-partir-au-ski-et-passera-les-fetes-avec-les-gens-qui-vivent-sous-son-toit", "author": "Lavenir.net", "publishedAt": "2020-11-20T13:44:19Z", "content": "Covid-19: le message du Premier ministre, Alexander De Croo, na pas vari\u00e9 pour les f\u00eates de fin dann\u00e9e et la perspective de retrouvailles familiales et amicales. Partir au ski, cest \u00e0 oublier selon l\u2026 [+1357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavenir.net"}, "urlToImage": "https://static.lavenir.net/assets/images_upload/actu24/2020/11/20/26816158-2b36-11eb-8835-a284bbce74ce_web__scale_0.1351633_0.1351633.jpg?height=335&width=636&mode=crop&watermark=ave-overlay"}, {"description": null, "title": "Covid-19, malaria, dengue, morsure de cobra...les m\u00e9saventures d'un Britannique en Inde - Yahoo Actualit\u00e9s", "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=2_cc-session_fa01dfe6-1749-42bf-acd1-8b1cc54318ee", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:42:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Nos partenaires et nous-m\u00eames stockerons et/ou utiliserons des informations concernant votre appareil, par linterm\u00e9diaire de cookies et de technologies similaires,\u2026 [+879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ils r\u00eavaient de se retrouver en finale, mais ils se sont affront\u00e9s dans un combat pour la m\u00e9daille de bronze. Matthias Casse et Sami Chouchi, 2 Belges pour une m\u00e9daille dans la cat\u00e9gorie des moins de -81kg. \n\nD\u2019un c\u00f4t\u00e9, Matthias Casse, Anversois de...", "title": "Euro judo: Matthias Casse d\u00e9croche le bronze face \u00e0 Sami Chouchi dans un duel 100% belge - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/autres/judo/detail_euro-judo-duel-100-belge-pour-le-bronze-entre-matthias-casse-et-sami-chouchi-en-81kg?id=10636294", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:27:00Z", "content": "Ils r\u00eavaient de se retrouver en finale, mais ils se sont affront\u00e9s dans un combat pour la m\u00e9daille de bronze. Matthias Casse et Sami Chouchi, 2 Belges pour une m\u00e9daille dans la cat\u00e9gorie des moins de\u2026 [+4953 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/a/2/d785bf9067f8af9e078b93cf26de2b54-1605891612.jpg"}, {"description": null, "title": "Une fresque en hommage \u00e0 Alysson r\u00e9alis\u00e9e par un graffeur li\u00e9geois - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fune-fresque-en-hommage-a-alysson-realisee-par-un-graffeur-liegeois%257ea9758ae4%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T12:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Victime d'un f\u00e9minicide, France G\u00e9rard craignait pour sa vie: \u201cS'il m'arrive quelque chose, prends soin de ma fille\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffaits-divers%252fvictime-d-un-feminicide-france-gerard-craignait-pour-sa-vie-s-il-m-arrive-quelque-chose-prends-soin-de-ma-fille%257ea653bf2b%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T11:03:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Ville de Binche vient d'annoncer la triste nouvelle.", "title": "Il n'y aura pas de carnaval de Binche en 2021 - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/regions/centre/il-n-y-aura-pas-de-carnaval-de-binche-en-2021-5fb78ac6d8ad586f51e3e82d", "author": "G.La", "publishedAt": "2020-11-20T10:30:00Z", "content": "La d\u00e9cision \u00e9tait attendue mi-d\u00e9cembre, c'est finalement un mois plus t\u00f4t que la Ville de Binche a rendu son verdict: le carnaval n'aura pas lieu en 2021.\r\nLes festivit\u00e9s \u00e9taient \u00e9videmment li\u00e9es \u00e0 l\u2026 [+2018 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/74pJl-pOnsrDti1KV-_ItCoUQNQ=/0x53:2560x1333/1280x640/5fb78b5fd8ad586f51e3fcce.jpg"}], "totalResults": 34}