{"status": "ok", "articles": [{"description": "Les ventes d\u2019iPad ont enregistr\u00e9 une progression de 6,3% par rapport \u00e0 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re durant le confinement. Si les ventes d\u2019iPhone tournent au ralenti, l\u2019iPad se porte lui plut\u00f4t bien. Apple a m\u00eame vu ses ventes grimper de 6,3% par rapport \u00e0 l\u2019an dernier d\u2026", "title": "iPad : une hausse des ventes pendant le confinement - Le Soir", "url": "https://belgium-iphone.lesoir.be/2020/09/06/ipad-une-hausse-des-ventes-pendant-le-confinement/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T21:43:22Z", "content": "Les ventes d\u2019iPad ont enregistr\u00e9 une progression de 6,3% par rapport \u00e0 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re durant le confinement.\r\nSi les ventes d\u2019iPhone tournent au ralenti, l\u2019iPad se porte lui plut\u00f4t bien. Apple a m\u00ea\u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://belgium-iphone.lesoir.be/wp-content/uploads/sites/73/2020/09/ipad-afp.jpg"}, {"description": null, "title": "Les comptes Instagram de journalistes de Charlie Hebdo d\u00e9sactiv\u00e9s - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fles-comptes-instagram-de-journalistes-de-charlie-hebdo-desactives%257eafe6c3fd%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T20:54:20Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "US Open : Novak Djokovic est disqualifi\u00e9 ! - RTBF", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWmh0dHBzOi8vd3d3LnJ0YmYuYmUvc3BvcnQvdGVubmlzL2RldGFpbF91cy1vcGVuLW5vdmFrLWRqb2tvdmljLWVzdC1kaXNxdWFsaWZpZT9pZD0xMDU3Nzg4NNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T20:16:31Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Avec pr\u00e8s de 25.000 nouveaux cas en trois jours, et des indicateurs qui continuent globalement de se d\u00e9t\u00e9riorer, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 continue de gagner du terrain, ce qui n\u2019emp\u00eache pas le gouvernement d\u2019envisager de r\u00e9duire la p\u00e9riode d\u2019isolement des malad\u2026", "title": "Coronavirus: pr\u00e8s de 25.000 cas en seulement trois jours en France, l'augmentation observ\u00e9e depuis le d\u00e9but de l'\u00e9t\u00e9 continue de s'acc\u00e9l\u00e9rer - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id246673/article/2020-09-06/coronavirus-pres-de-25000-cas-en-seulement-trois-jours-en-france-laugmentation", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-09-06T18:50:00Z", "content": "Apr\u00e8s un pic \u00e0 pr\u00e8s de 9.000 nouveaux cas vendredi, un record depuis le d\u00e9but de l\u00e9pid\u00e9mie et des tests \u00e0 grande \u00e9chelle en France, 8.500 cas environ ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s samedi, puis un peu plus de 7.0\u2026 [+1093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/09/06/node_246673/44831212/public/2020/09/06/B9724501531Z.1_20200906205033_000+GE4GK8OUU.1-0.jpg?itok=14ijX3vn1599418294"}, {"description": "Le cerveau des astronautes s\u2019adapte \u00e0 l\u2019apesanteur au cours d\u2019une mission spatiale et ce changement persiste des mois plus tard, indiquant un apprentissage durable, conclut une \u00e9tude internationale publi\u00e9e dans la revue Science Advances et relay\u00e9e par l\u2019Unive\u2026", "title": "Les missions spatiales ont un effet durable sur le cerveau humain - Metro Belgique", "url": "https://fr.metrotime.be/2020/09/06/actualite/les-missions-spatiales-ont-un-effet-durable-sur-le-cerveau-humain/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T18:30:55Z", "content": "Le cerveau des astronautes sadapte \u00e0 lapesanteur au cours dune mission spatiale et ce changement persiste des mois plus tard, indiquant un apprentissage durable, conclut une \u00e9tude internationale publ\u2026 [+1825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metrotime.be"}, "urlToImage": "https://fr.metrotime.be/wp-content/uploads/2020/09/BELGAIMAGE-163254528.jpg"}, {"description": "La Ville de Bruxelles rendra un hommage \u00e0 la chanteuse et actrice Annie Cordy sur la grand-place tous les soirs de la semaine prochaine, \u00e0 compter de lundi et jusqu'\u00e0 son enterrement samedi, a indiqu\u00e9 le Cabinet du bourgmestre Philippe Close dimanche soir.", "title": "La Ville de Bruxelles rendra un hommage \u00e0 Annie Cordy sur la grand-place - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/regions/bruxelles/la-ville-de-bruxelles-rendra-un-hommage-a-annie-cordy-sur-la-grand-place-5f5529427b50a677fb6e243c", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-09-06T18:25:00Z", "content": "Une photo sera projet\u00e9e sur l'h\u00f4tel de Ville et quelques-uns de ses grands titres seront diffus\u00e9s en sa m\u00e9moire. Il n'y a pas eu d'appel lanc\u00e9 pour un unique rassemblement \u00e9tant donn\u00e9 les r\u00e8gles sani\u2026 [+886 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/LcXmCbZ3aLck5CSN-3ONYf_P8Nw=/0x107:2560x1387/1280x640/5f5529a57b50a677fb6e243d.jpg"}, {"description": "L'Estonien\u00a0Ott Tanak (Hyundai i20 Coup\u00e9 WRC) a remport\u00e9 ce dimanche \"son\" Rallye d'Estonie, quatri\u00e8me \u00e9preuve du Championnat du Monde des Rallyes.\n\nSon co\u00e9quipier belge Thierry Neuville (Hyundai i20 Coup\u00e9 WRC), contraint \u00e0 l'abandon samedi et reparti...", "title": "Une belle premi\u00e8re pour Tanak, le grand perdant Neuville : Le d\u00e9briefing du Rallye d'Estonie - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/moteurs/rallye/wrc/detail_une-belle-premiere-pour-tanak-le-grand-perdant-neuville-le-debriefing-du-rallye-d-estonie?id=10577660", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T18:20:00Z", "content": "L'Estonien\u00a0Ott Tanak (Hyundai i20 Coup\u00e9 WRC) a remport\u00e9 ce dimanche \"son\" Rallye d'Estonie, quatri\u00e8me \u00e9preuve du Championnat du Monde des Rallyes.\r\nSon co\u00e9quipier belge Thierry Neuville (Hyundai i20 \u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/7/7/c53f3118333f8a58766e87d3c8a49463-1599415813.jpg"}, {"description": "Le PS et \u00c9colo jouent les \u00e9quilibristes pour flatter les deux branches de leur \u00e9lectorat. Non sans peine. Et cela se voit.", "title": "Pourquoi la gauche est \u00e9cartel\u00e9e sur la la\u00efcit\u00e9 et le port du voile - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/pourquoi-la-gauche-est-ecartelee-sur-la-laicite-et-le-port-du-voile-5f5515df9978e2322f8c88a3", "author": "Alice Dive", "publishedAt": "2020-09-06T17:51:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/109CTpq4IB4jGRI3ZPwOu4OLMLM=/1280x640/5f5515de9978e2322f8c88a2.jpg"}, {"description": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de Suez, Bertrand Camus, a jug\u00e9 dimanche \"aberrante pour Suez et funeste pour la France\" l'offre faite par Veolia de racheter les parts d'Engie dans son groupe puis de lancer une OPA sur le reste de Suez, fustigeant \"une ...", "title": "Le patron de Suez juge l'offre de Veolia \"aberrante\" et \"funeste pour la France\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/le-patron-de-suez-juge-l-offre-de-veolia-aberrante-et-funeste-pour-la-france-5f55174fd8ad586219f1f951", "author": "BELGA", "publishedAt": "2020-09-06T17:10:00Z", "content": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de Suez, Bertrand Camus, a jug\u00e9 dimanche \"aberrante pour Suez et funeste pour la France\" l'offre faite par Veolia de racheter les parts d'Engie dans son groupe puis de lancer une\u2026 [+2128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/pdQhMNnuniVwVTz1MNFQZrjZGdI=/0x140:2560x1420/1280x640/5f551773d8ad586219f1f952.jpg"}, {"description": "Ce week-end, des pompiers en intervention ont \u00e9t\u00e9 la cible de cocktails Molotov dans les Marolles. La veille, quatre voitures de police ont \u00e9t\u00e9 caillass\u00e9es\u2026 Depuis quelques semaines, ce quartier populaire du centre de la capitale est \u00e0 vif. Rien \u00e0 voir, n\u00e9anm\u2026", "title": "Les Marolles, un quartier \u00e0 fleur de peau depuis la disparition de la police de proximit\u00e9 - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/regions/bruxelles/les-marolles-un-quartier-a-fleur-de-peau-depuis-la-disparition-de-la-police-de-proximite-5f551360d8ad586219f1bd70", "author": "Mathieu Ladev\u00e8ze", "publishedAt": "2020-09-06T16:59:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis \u00e0 partir de 5.99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/zvmF_-RThFv9u1gb-9go1MBzbQk=/0x74:2560x1354/1280x640/5f551510d8ad586219f1bd74.jpg"}, {"description": "Le premier tiers n\u2019a pas d\u00e9\u00e7u, car son parcours s\u2019y pr\u00eatait, mais la logique sportive s\u2019est rapidement mise en place en mettant en relief le duel Roglic-Bernal. D\u2019un excellent niveau, ce d\u00e9but de Tour promet pour la suite.", "title": "Un Tour de France d\u00e9j\u00e0 riche d'enseignements et prometteur - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/323261/article/2020-09-06/un-tour-de-france-deja-riche-denseignements-et-prometteur", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T16:47:00Z", "content": "1Jumbo-Visma en mode patron depuis le d\u00e9part\r\nIl est incontestable que la meilleure \u00e9quipe jusquici est Jumbo-Visma. Rien que sur le plan comptable, les trois victoires partielles enlev\u00e9es par Roglic\u2026 [+503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/09/06/node_323261/27701067/public/2020/09/06/B9724500018Z.1_20200906184739_000+G9KGK7B58.3-0.jpg?itok=1Sh6ncxP1599413197"}, {"description": "Le bras de fer germano-russe autour d\u2019Alexe\u00ef Navalny s\u2019est durci. Berlin a fix\u00e9 un ultimatum pour avoir des explications sur l\u2019empoisonnement de l\u2019opposant russe avant de possibles sanctions. De son c\u00f4t\u00e9, Moscou a accus\u00e9 l\u2019Allemagne de retarder...", "title": "Affaire Navalny : Berlin fixe un ultimatum de quelques jours \u00e0 Moscou - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_affaire-navalny-berlin-fixe-un-ultimatum-de-quelques-jours-a-moscou?id=10577752", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T16:40:29Z", "content": "Le bras de fer germano-russe autour dAlexe\u00ef Navalny sest durci. Berlin a fix\u00e9 un ultimatum pour avoir des explications sur lempoisonnement de lopposant russe avant de possibles sanctions. De son c\u00f4t\u00e9\u2026 [+2027 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/5/8/de017d7e377e5eec1a322d9bde31c3fa-1599410180.jpg"}, {"description": "Cela fait 7 mois que les acteurs du secteur de l\u2019\u00e9v\u00e8nementiel, de la culture et des arts ne travaillent quasiment plus. Ce dimanche, environ 1200 personnes (selon l'estimation de la police de Bruxelles-Ixelles) sont descendus\u00a0\u00e0 nouveau dans la rue pour...", "title": "Le secteur \u00e9v\u00e9nementiel manifeste \u00e0 Bruxelles : \"Aujourd'hui il n'y a rien, il n'y a pas d'espoir\" - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_le-secteur-evenementiel-manifeste-a-bruxelles-aujourd-hui-il-n-y-a-rien-il-n-y-a-pas-d-espoir?id=10577659", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T16:12:08Z", "content": "Cela fait 7 mois que les acteurs du secteur de l\u00e9v\u00e8nementiel, de la culture et des arts ne travaillent quasiment plus. Ce dimanche, environ 1200 personnes (selon l'estimation de la police de Bruxelle\u2026 [+3238 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/9/b/8115cc7a093de4c701207548281a085b-1599402316.jpg"}, {"description": "La manifestation a \u00e9t\u00e9 dispers\u00e9e.", "title": "Manifestation anti-mesures covid: un policier bless\u00e9 - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/323246/article/2020-09-06/manifestation-anti-mesures-covid-un-policier-blesse", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-09-06T15:43:00Z", "content": "Une des deux personnes arr\u00eat\u00e9es administrativement lors de la manifestation qui a rassembl\u00e9 dimanche en d\u00e9but dapr\u00e8s-midi quelque 350 personnes contre les mesures Covid devant la Tour des finances \u00e0 \u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/09/06/node_323246/27700999/public/2020/09/06/B9724498398Z.1_20200906163035_000+G9KGK62I4.2-0.jpg?itok=rflYzyys1599415558"}, {"description": "Le pr\u00e9sident du MR, Georges-Louis Bouchez, veut maintenir Sophie Wilm\u00e8s au poste de Premi\u00e8re ministre, a-t-il expliqu\u00e9 au cours de l'\u00e9mission \"C'est pas tous les jours dimanche\". Son maintien au 16 rue de la Loi se justifie, \u00e0 ses yeux, aussi bien pour...", "title": "Le MR demande que Sophie Wilm\u00e8s reste Premi\u00e8re ministre dans le futur gouvernement - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_le-mr-demande-que-sophie-wilmes-reste-premiere-ministre-dans-le-futur-gouvernement?id=10577706", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T15:39:35Z", "content": "Le pr\u00e9sident du MR, Georges-Louis Bouchez, veut maintenir Sophie Wilm\u00e8s au poste de Premi\u00e8re ministre, a-t-il expliqu\u00e9 au cours de l'\u00e9mission \"C'est pas tous les jours dimanche\". Son maintien au 16 r\u2026 [+3501 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/6/9/3be0214185d6177a9aa6adea5a720b09-1599406254.jpg"}, {"description": "Un vainqueur in\u00e9dit, Mercedes hors du podium: l'Italie a v\u00e9cu un Grand Prix COMPL\u00c8TEMENT FOU", "title": "Un vainqueur in\u00e9dit, Mercedes hors du podium: l'Italie a v\u00e9cu un Grand Prix COMPL\u00c8TEMENT FOU - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/sport/tous-les-sports/f1/un-vainqueur-inedit-mercedes-hors-du-podium-l-italie-a-vecu-un-grand-prix-completement-fou-1242482.aspx", "author": "RTL Sport", "publishedAt": "2020-09-06T14:49:00Z", "content": "Pierre Gasly (AlphaTauri) a remport\u00e9 dimanche \u00e0 Monza le Grand Prix d'Italie, une premi\u00e8re pour un pilote fran\u00e7ais en Formule 1 depuis 1996.\r\nGasly, 24 ans, s'est impos\u00e9 \u00e0 l'issue d'une course compl\u00e8\u2026 [+1151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/09630000/9634200/9634248.jpg"}, {"description": "L'av\u00e8nement d'une coalition Vivaldi sera une catastrophe pour la Flandre, a pr\u00e9dit dimanche le pr\u00e9sident de la N-VA, Bart De Wever, sur les plateaux de la VRT et de VTM.", "title": "La coalition Vivaldi ? Une catastrophe pour la Flandre, selon Bart De Wever - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/la-coalition-vivaldi-une-catastrophe-pour-la-flandre-selon-bart-de-wever-5f54ed44d8ad586219f0933d", "author": "BELGA", "publishedAt": "2020-09-06T14:11:00Z", "content": "Le dirigeant nationaliste a dit son indignation devant sa mise \u00e0 l'\u00e9cart du gouvernement en cours de formation. Non seulement son parti mais aussi le Vlaams Belang en seront \u00e9cart\u00e9s, soit les deux pr\u2026 [+1780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/u9z5oJc97xHOvYVY9WaxJupcNc0=/0x82:2560x1362/1280x640/5f54ef83d8ad586219f0933f.jpg"}, {"description": "Les obs\u00e8ques d'Annie Cordy, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e vendredi, seront c\u00e9l\u00e9br\u00e9es samedi 12 septembre \u00e0 Cannes, au cimeti\u00e8re Abadie. Il n'y aura pas de c\u00e9l\u00e9bration religieuse, et, selon les possibilit\u00e9s de distanciation, une c\u00e9r\u00e9monie sera organis\u00e9e avant...", "title": "D\u00e9c\u00e8s d'Annie Cordy: \"C'est quelque chose d'\u00e9norme qu'elle a v\u00e9cu\", raconte Virginie Hocq - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_deces-d-annie-cordy-c-est-quelque-chose-d-enorme-qu-elle-a-vecu-raconte-virginie-hocq?id=10577650", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T14:07:58Z", "content": "Les obs\u00e8ques d'Annie Cordy, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e vendredi, seront c\u00e9l\u00e9br\u00e9es samedi 12 septembre \u00e0 Cannes, au cimeti\u00e8re Abadie. Il n'y aura pas de c\u00e9l\u00e9bration religieuse, et, selon les possibilit\u00e9s de distanciatio\u2026 [+2187 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/3/3/c7da2202001ef3739c67954b4c9dbb31-1599401271.png"}, {"description": "L\u2019AVIS DE L\u2019EXPERT - Pour le neurologue Julien Gere, le patron de patron de Tesla et SpaceX a am\u00e9lior\u00e9 l\u2019outil, mais nous ne savons pas comment nous en servir.", "title": "Neuralink d\u2019Elon Musk: pourquoi cette \u00e9volution technologique n\u2019est pas une r\u00e9volution th\u00e9rapeutique - FrequenceTerre.com", "url": "https://www.frequenceterre.com/2020/09/06/neuralink-delon-musk-pourquoi-cette-evolution-technologique-nest-pas-une-revolution-therapeutique/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-06T12:42:00Z", "content": "LAVIS DE LEXPERT \u2013 Pour le neurologue Julien Gere, le patron de patron de Tesla et SpaceX a am\u00e9lior\u00e9 loutil, mais nous ne savons pas comment nous en servir.\r\nLire l\u2019article", "source": {"id": null, "name": "Frequenceterre.com"}, "urlToImage": "https://www.frequenceterre.com/wp-content/uploads/lefigaro.png"}, {"description": "Le Royaume-Uni a d\u00e9j\u00e0 connu plusieurs attaques similaires ces derni\u00e8res ann\u00e9es.", "title": "Grande-Bretagne: un mort et sept bless\u00e9s poignard\u00e9s \u00e0 Birmingham, un suspect recherch\u00e9 - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/323205/article/2020-09-06/grande-bretagne-un-mort-et-sept-blesses-poignardes-birmingham-un-suspect", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-09-06T10:30:00Z", "content": "Plusieurs personnes ont \u00e9t\u00e9 poignard\u00e9es dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche \u00e0 Birmingham, deuxi\u00e8me ville dAngleterre, un \u00ab\u00a0incident majeur\u00a0\u00bb selon la police dont les circonstances restent \u00e0 \u00e9claircir.\r\u2026 [+3434 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/09/06/node_323205/27700725/public/2020/09/06/B9724496331Z.1_20200906123051_000+G9KGK5A0T.2-0.jpg?itok=mfE4n3Yc1599389763"}], "totalResults": 34}