{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le Premier ministre roumain Ludovic Orban a annonc\u00e9 lundi sa d\u00e9mission au lendemain du revers \u00e9lectoral subi aux l\u00e9gislatives, mais son parti lib\u00e9ral pro-europ\u00e9en devrait se maintenir au pouvoir du fait des jeux d'alliance.", "title": "La Roumanie vers une coalition de centre droit mais sans Ludovic Orban - Euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2020/12/07/la-roumanie-vers-une-coalition-de-centre-droit-mais-sans-ludovic-orban", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T22:09:50Z", "content": "[Ci-dessus : le reportage vid\u00e9o de notre correspondante \u00e0 Bucarest]\r\nLe Premier ministre roumain Ludovic Orban a annonc\u00e9 lundi sa d\u00e9mission au lendemain du revers \u00e9lectoral subi aux l\u00e9gislatives, mai\u2026 [+3530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/05/18/68/90/1000x563_cmsv2_bf1a000b-65f1-5dad-86de-e5a51be9f1ca-5186890.jpg"}, {"description": "Le Sporting a notamment conc\u00e9d\u00e9 un penalty que Descamps a repouss\u00e9 en premi\u00e8re p\u00e9riode. Mais surtout, il n\u2019a pas cadr\u00e9 un tir!", "title": "D1A: Charleroi d\u00e9\u00e7oit \u00e0 nouveau et se fait accrocher par Courtrai (0-0) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id292102/article/2020-12-07/d1a-charleroi-decoit-nouveau-et-se-fait-accrocher-par-courtrai-0-0", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-12-07T21:47:00Z", "content": "Apr\u00e8s un super d\u00e9but de saison (18 sur 18), Charleroi traverse une premi\u00e8re p\u00e9riode trouble. Et ce lundi soir, en cl\u00f4ture de la 15e journ\u00e9e de championnat, nous avons de nouveau pu le constater. Ains\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/07/node_292102/45926158/public/2020/12/07/B9725461425Z.1_20201207205717_000+G37H6QE36.3-0.jpg?itok=XxZYy3aS1607379811"}, {"description": "Ce lundi 7\u00a0d\u00e9cembre, le Centre inter-f\u00e9d\u00e9ral de\u00a0crise\u00a0en charge du suivi de l\u2019\u00e9volution de\u00a0l\u2019\u00e9pid\u00e9mie...", "title": "\"Il faut vraiment tenir bon et consacrer de l'\u00e9nergie pour aider les gens \u00e0 tenir bon\", selon Marius Gilbert - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_il-faut-vraiment-tenir-bon-et-consacrer-de-l-energie-pour-aider-les-gens-a-tenir-bon-selon-marius-gilbert?id=10648535", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T19:45:03Z", "content": "Ce lundi 7\u00a0d\u00e9cembre, le Centre inter-f\u00e9d\u00e9ral de\u00a0crise\u00a0en charge du suivi de l\u00e9volution de\u00a0l\u00e9pid\u00e9mie Covid-19\u00a0en Belgique a tenu une conf\u00e9rence de presse tri-hebdomadaire.\r\nLe mouvement de ralentissem\u2026 [+2996 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/0/8/d955a42c03201f917bc87cd0ad966f07.jpg"}, {"description": "Roberto Martinez a r\u00e9agi au tirage au sort du groupe de qualifications des Diables pour la Coupe du monde 2022. Les Diables ont \u00e9t\u00e9 vers\u00e9s dans un groupe en compagnie du pays de Galles, de la Tch\u00e9quie, de la Bi\u00e9lorussie et de l\u2019Estonie. C\u2019est...", "title": "Martinez apr\u00e8s le tirage au sort des Diables rouges : \"utiliser toute la largeur de l'effectif pour nous qualifier\" - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/detail_martinez-apres-le-tirage-au-sort-des-diables-rouges-utiliser-toute-la-largeur-de-l-effectif-pour-nous-qualifier?id=10648575", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T19:34:39Z", "content": "Roberto Martinez a r\u00e9agi au tirage au sort du groupe de qualifications des Diables pour la Coupe du monde 2022. Les Diables ont \u00e9t\u00e9 vers\u00e9s dans un groupe en compagnie du pays de Galles, de la Tch\u00e9qui\u2026 [+974 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/0/d/78421a2e0e1168e5cd1b7a8d23773ce6-1607369611.jpg"}, {"description": "", "title": "Si les r\u00e8gles ne sont pas respect\u00e9es, \"on en aura jusqu'\u00e0 P\u00e2ques\", pr\u00e9vient la ministre de l'Int\u00e9rieur - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/si-les-regles-ne-sont-pas-respectees-on-en-aura-jusqu-a-paques-previent-la-ministre-de-l-interieur-1264117.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-12-07T19:30:00Z", "content": "La ministre de l'Int\u00e9rieur, Annelies Verlinden, a pr\u00e9venu lundi que le non-respect des r\u00e8gles impos\u00e9es pour combattre la propagation du coronavirus\u00a0pourrait entra\u00eener la poursuite de la pand\u00e9mie \"peu\u2026 [+1403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10040000/10049100/10049190.jpg"}, {"description": "L\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 recommande de vacciner d\u2019abord les travailleurs de la sant\u00e9 \u00e0 haut risque d\u2019infection, et les personnes les plus expos\u00e9es \u00e0 des maladies graves ou \u00e0 la mort en raison de leur \u00e2ge.", "title": "L'OMS s'oppose \u00e0 la vaccination obligatoire contre le coronavirus - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/342265/article/2020-12-07/loms-soppose-la-vaccination-obligatoire-contre-le-coronavirus", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T19:15:00Z", "content": "LOrganisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) a indiqu\u00e9 lundi que la vaccination contre le Covid-19 ne devait pas \u00eatre rendue obligatoire, sauf dans des circonstances professionnelles sp\u00e9cifiques.\r\nLarriv\u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/07/node_342265/27831415/public/2020/12/07/B9725468838Z.1_20201207201506_000+G65H6Q7TF.1-0.jpg?itok=j5IRYjuW1607368514"}, {"description": "Ce mois de novembre aura marqu\u00e9 le d\u00e9but de la v\u00e9ritable guerre des consoles de salon entre Microsoft et Sony. La marque am\u00e9ricaine avait ouvert les hostilit\u00e9s en so", "title": "PS5 vs Xbox Series : consultez les derniers chiffres de vente sur Game-Lord.com - Game-Lord", "url": "https://game-lord.com/fr/news/ps5-vs-xbox-series-consultez-les-derniers-chiffres-de-vente-sur-game-lordcom", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T19:13:04Z", "content": "Ce mois de novembre aura marqu\u00e9 le d\u00e9but de la v\u00e9ritable guerre des consoles de salon entre Microsoft et Sony. La marque am\u00e9ricaine avait ouvert les hostilit\u00e9s en sortant les Xbox Series X et S le 10\u2026 [+3118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Game-lord.com"}, "urlToImage": "https://game-lord.com/uploads/files/images/news/2020/12/PS5-vs-Xbox-series-les-derniers-chiffres-de-vente.jpg"}, {"description": null, "title": "Incidents au magasin Ikea d'Hognoul: un barrage filtrant mis en place et des contr\u00f4les annonc\u00e9s - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fincidents-au-magasin-ikea-d-hognoul-un-barrage-filtrant-mis-en-place-et-des-controles-annonces%257ea7394b8e%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T19:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "D\u2019o\u00f9 viennent ces nuances dans la lutte contre le virus ?", "title": "Ces trois facteurs qui expliquent pourquoi les demandes d\u2019assouplissement pour No\u00ebl viennent des... - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/ces-trois-facteurs-qui-expliquent-pourquoi-les-demandes-d-assouplissement-viennent-des-partis-francophones-5fce7b90d8ad5874797840b5", "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Chardon", "publishedAt": "2020-12-07T19:09:00Z", "content": "En Belgique, les diff\u00e9rences entre francophones et n\u00e9erlandophones sexpriment \u00e9galement dans le cadre de la pand\u00e9mie. Ces derniers jours, les appels \u00e0 desserrer quelque peu l\u00e9tau sanitaire pour perme\u2026 [+550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/fQiWHWC5EbXAngQA3xDYTHQywtQ=/1280x640/5fce7b8fd8ad5874797840b4.jpg"}, {"description": "Sur les derniers jours, une stabilisation, voire parfois une l\u00e9g\u00e8re hausse, est constat\u00e9e dans les contaminations et les admissions en milieu hospitalier. Yves Van Laethem pr\u00e9vient que si cette stabilisation se confirme, le cap des 800 nouveaux cas quotidiens\u2026", "title": "Coronavirus: vers une troisi\u00e8me vague apr\u00e8s les f\u00eates? \u00ab\u00c7a ne sent franchement pas bon\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id292097/article/2020-12-07/coronavirus-vers-une-troisieme-vague-apres-les-fetes-ca-ne-sent-franchement-pas", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-12-07T19:02:00Z", "content": "Publi\u00e9 le lundi 7 D\u00e9cembre 2020 \u00e0 20h02\r\nSur les derniers jours, une stabilisation, voire parfois une l\u00e9g\u00e8re hausse, est constat\u00e9e dans les contaminations et les admissions en milieu hospitalier. Yve\u2026 [+1523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/05/node_292097/45925457/public/2020/12/05/B9725449548Z.1_20201205171217_000+G7JH6CC6D.1-0.jpg?itok=2ZIQSVgM1607368536"}, {"description": "Depuis la mi-octobre, les personnes revenant d\u2019une zone rouge ne sont plus automatiquement tenues de se mettre en quarantaine et de subir un test de d\u00e9pistage. Cela va changer.", "title": "Retour de zone rouge et quarantaine obligatoire: ce qu'il faut s'avoir - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/342257/article/2020-12-07/retour-de-zone-rouge-et-quarantaine-obligatoire-ce-quil-faut-savoir", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T18:49:00Z", "content": "Depuis la mi-octobre, les personnes revenant dune zone rouge ne sont plus automatiquement tenues de se mettre en quarantaine et de subir un test de d\u00e9pistage. Cela va changer.Toute personne revenant \u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/07/node_342257/27831372/public/2020/12/07/B9725468655Z.1_20201207194950_000+GPJH6Q3BI.1-0.jpg?itok=ySwKTCF61607367268"}, {"description": "Yves Van Laethem n\u2019exclut pas que les enfants ont une part de responsabilit\u00e9 dans l\u2019\u00e9volution de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.", "title": "Yves Van Laethem: \"On a peut-\u00eatre sous-estim\u00e9 l\u2019impact des enfants sur l'\u00e9pid\u00e9mie\" - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/on-a-peut-etre-sous-estime-l-impact-des-enfants-5fce71b1d8ad5874797801e2", "author": "Ma\u00efli Bernaerts", "publishedAt": "2020-12-07T18:21:00Z", "content": "Pour expliquer la stagnation des chiffres de contaminations, plusieurs pistes sont \u00e9voqu\u00e9es. Dont celle du retour des enfants \u00e0 l\u00e9cole apr\u00e8s les vacances de Toussaint. \r\nUne augmentation du nombre de\u2026 [+1316 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/u6irH5VsgyS7445ZUxABGzOe1D0=/1280x640/5fce71b1d8ad5874797801e1.jpg"}, {"description": "I-Care, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la gestion de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des machines industrielles et bas\u00e9e \u00e0 Mons, a re\u00e7u ce lundi 7 d\u00e9cembre le prix d'Entreprise de l'ann\u00e9e. Elle a re\u00e7u cette distinction, la plus prestigieuse pour une structure belge, des mains du...", "title": "Mons: I-Care d\u00e9sign\u00e9e Entreprise de l'ann\u00e9e - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/detail_mons-i-care-designee-entreprise-de-l-annee?id=10648501", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T17:51:39Z", "content": "I-Care, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la gestion de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des machines industrielles et bas\u00e9e \u00e0 Mons, a re\u00e7u ce lundi 7 d\u00e9cembre le prix d'Entreprise de l'ann\u00e9e. Elle a re\u00e7u cette distinction, la plus p\u2026 [+625 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/1/a/6c43af70325826536be1f1cbdcaacca5-1607363030.png"}, {"description": "Alors, Cyberpunk 2077 est-il \u00e0 la hauteur de la hype ?", "title": "Test de Cyberpunk 2077 : un jeu fabuleux \u00e0 explorer malgr\u00e9 des opportunit\u00e9s manqu\u00e9es - Numerama", "url": "https://www.numerama.com/pop-culture/674191-test-de-cyberpunk-2077-un-jeu-fabuleux-a-explorer-malgre-des-opportunites-manquees.html", "author": "Julie Le Baron", "publishedAt": "2020-12-07T17:00:00Z", "content": "Alors, Cyberpunk 2077 est-il \u00e0 la hauteur de la hype ?\r\nSur un pont d\u00e9truit du quartier de Glen, entre deux palmiers d\u00e9fra\u00eechis, une voiture se tient au bord du gouffre. Alors quelle menace de se jet\u2026 [+14883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/12/cyberpunk-1.jpg"}, {"description": "Elon Musk, le patron de Tesla, envisage s'installer au Texas, tandis que la banque Goldman Sachs songe \u00e0 transf\u00e9rer une partie de ses activit\u00e9s en Floride, rapportent des m\u00e9dias am\u00e9ricains.", "title": "Motiv\u00e9s par les imp\u00f4ts ou les effets de la pand\u00e9mie? Elon Musk et Goldman Sachs vont d\u00e9m\u00e9nager - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/economie/conjoncture/motives-par-les-impots-ou-les-effets-de-la-pandemie-elon-musk-et-goldman-sachs-vont-demenager-5fce5d8f9978e255b0e4fdd6", "author": "La Libre Eco avec AFP", "publishedAt": "2020-12-07T16:55:00Z", "content": "Selon la cha\u00eene CNBC, M. Musk a partag\u00e9 avec plusieurs personnes de son entourage son souhait de quitter la Californie pour le Texas, o\u00f9 sa soci\u00e9t\u00e9 de v\u00e9hicules \u00e9lectriques haut de gamme Tesla va con\u2026 [+1938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/I4JZMSnZ6MA9SbhP-a6Ns2zZCAw=/0x425:2560x1705/1280x640/5fce5e829978e255b0e4fdde.jpg"}, {"description": "Le gouvernement britannique s\u2019est dit lundi dispos\u00e9 \u00e0 renoncer aux clauses controvers\u00e9es d\u2019un projet de loi remettant en cause le trait\u00e9 encadrant le d\u00e9part du Royaume-Uni de l\u2019Union europ\u00e9enne, une concession \u00e0 Bruxelles en pleine ligne droite des difficiles\u2026", "title": "Brexit: Londres se dit pr\u00eat \u00e0 renoncer \u00e0 remettre en cause le trait\u00e9 de retrait - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id292052/article/2020-12-07/brexit-londres-se-dit-pret-renoncer-remettre-en-cause-le-traite-de-retrait", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-12-07T16:05:00Z", "content": "Cette annonce est intervenue juste avant un appel pr\u00e9vu entre le Premier ministre Boris Johnson et la pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne Ursula von der Leyen, alors que les discussions commercial\u2026 [+1561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/07/node_292052/45923939/public/2020/12/07/B9725466247Z.1_20201207170529_000+GBJH6NN6F.1-0.jpg?itok=8DZF1Arb1607359352"}, {"description": "La next-gen de Sony n\u2019est commercialis\u00e9e que depuis le 19 novembre dernier, mais l\u2019ombre d\u2019une version Pro (et Lite)...", "title": "La PlayStation 5 pourrait se d\u00e9cliner en version Pro et Lite - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_la-playstation-5-pourrait-se-decliner-en-version-pro-et-lite?id=10648372", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T16:00:53Z", "content": "La next-gen de Sony nest commercialis\u00e9e que depuis le 19 novembre dernier, mais lombre dune version Pro (et Lite) plane d\u00e9j\u00e0.\u00a0\r\nLentreprise aurait en effet d\u00e9pos\u00e9 il y a deux ans un brevet aupr\u00e8s de \u2026 [+1137 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/9/e/32302bb82264ee76ec03288eff882b6f-1607354618.jpeg"}, {"description": "Le cap des 5.000 contaminations par jour au Covid-19, fix\u00e9 par le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron au 15 d\u00e9cembre comme condition pour lever le confinement, s'av\u00e8re difficile \u00e0 atteindre, mettant le gouvernement face \u00e0 un nouveau dilemme \u00e0 l'approche des f\u00ea\u2026", "title": "Le cap des 5.000 cas \u00e0 la mi-d\u00e9cembre s'\u00e9loigne, le gouvernement fran\u00e7ais face \u00e0 un nouveau dilemme - 7sur7", "url": "https://www.7sur7.be/monde/le-cap-des-5-000-cas-a-la-mi-decembre-s-eloigne-le-gouvernement-francais-face-a-un-nouveau-dilemme~ad71d20d/", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-12-07T15:55:00Z", "content": "Apr\u00e8s un pic \u00e0 plus de 50.000, voire 60.000 contaminations certains jours fin octobre en France, le rythme avait ralenti jusqu'\u00e0 atteindre 10 \u00e0 11.000 cas quotidiens fin novembre.\r\nMais la semaine de\u2026 [+2179 chars]", "source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/tloZUmHp6nz0mrDf0fU6ZeejMIU/diocontent/179779417/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7"}, {"description": "Une partie du personnel aurait refus\u00e9 de se soumettre \u00e0 une d\u00e9cision du Palais.", "title": "La gouvernante en chef d'\u00c9lizabeth II d\u00e9missionne - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/342188/article/2020-12-07/la-gouvernante-en-chef-delizabeth-ii-demissionne", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T14:55:00Z", "content": "Travaillant pour \u00c9lizabeth II depuis 32 ans, Patricia Earl occupe le poste de gouvernante en chef \u00e0 Sandringham depuis quatorze ans. Pour ses bons et loyaux services, elle a m\u00eame re\u00e7u lordre royal de\u2026 [+1179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/07/node_342188/27830999/public/2020/12/07/B9725464815Z.1_20201207155507_000+GQQH6N3IB.2-0.jpg?itok=v-cJSnFD1607353162"}, {"description": "Vendredi dernier, la finale de Koh-Lanta \u00e9tait aussi l\u2019occasion de rendre un hommage \u00e9mouvant \u00e0 Bertrand-Kamal, candidat disparu des suites d\u2019un cancer du pancr\u00e9as en septembre. Les aventuriers se sont cotis\u00e9s pour donner au fond cr\u00e9\u00e9 en sa m\u00e9moire et ont \u00e9t\u00e9\u2026", "title": "Gros moment de malaise \u00e0 Koh-Lanta: Lo\u00efc r\u00e9pond aux critiques \u00e0 propos du montant r\u00e9colt\u00e9 par les candidats pour Bertrand-Kamal - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id292022/article/2020-12-07/gros-moment-de-malaise-koh-lanta-loic-repond-aux-critiques-propos-du-montant", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T14:36:00Z", "content": "Ce vendredi soir avait lieu la grande finale de \u00ab\u00a0Koh-Lanta, les 4 terres\u00a0\u00bb. Une soir\u00e9e marqu\u00e9e, comme toute l\u00e9dition, par la disparition de Bertrand-Kamal. Laventurier embl\u00e9matique de cette saison, \u2026 [+1865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/07/node_292022/45923631/public/2020/12/07/B9725464561Z.1_20201207155424_000+G41H6N4AI.1-0.jpg?itok=Mf8bpRQ11607352870"}], "totalResults": 34}