{"status": "ok", "articles": [{"description": "Simon Mignolet ne pouvait cacher sa d\u00e9ception apr\u00e8s le partage 2-2 du Club Bruges \u00e0 la Lazio, synonyme d\u2019\u00e9limination en Ligue des Champions. Les espoirs brugeois se sont envol\u00e9s en toute fin de rencontre lorsque la transversale a repouss\u00e9 une reprise...", "title": "Le Club Bruges \u00e9tait \"si proche de la qualification\", regrette Simon Mignolet - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/europe/championsleague/detail_le-club-bruges-etait-si-proche-de-la-qualification-regrette-simon-mignolet?id=10649469", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T21:08:32Z", "content": "Simon Mignolet ne pouvait cacher sa d\u00e9ception apr\u00e8s le partage 2-2 du Club Bruges \u00e0 la Lazio, synonyme d\u00e9limination en Ligue des Champions. Les espoirs brugeois se sont envol\u00e9s en toute fin de rencon\u2026 [+1219 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/d/1/b161e81eeb9807cf0e5bf19e8b958862-1607461612.jpg"}, {"description": "Le 28\u00a0octobre dernier, le conseil des ministres publiait un arr\u00eat\u00e9 d\u00e9taillant toute une s\u00e9rie de\u00a0mesures d\u2019urgence...", "title": "Le conseil d'Etat ordonne \u00e0 l'Etat belge d'\u00e0 nouveau autoriser l'exercice collectif du culte - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_le-conseil-d-etat-ordonne-a-l-etat-belge-d-a-nouveau-autoriser-l-exercice-collectif-du-culte?id=10649441", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T20:38:31Z", "content": "Le 28\u00a0octobre dernier, le conseil des ministres publiait un arr\u00eat\u00e9 d\u00e9taillant toute une s\u00e9rie de\u00a0mesures durgence pour limiter la propagation du coronavirus.\r\nEntre autres, il \u00e9tait d\u00e9sormais interdi\u2026 [+759 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/5/f/891f1de47f4fa71ccf9317db8a6c3b8d-1607459639.jpg"}, {"description": "L\u2019ancien joueur Pierre Webo, membre du staff de Basaksehir, accuse le quatri\u00e8me arbitre de l\u2019avoir insult\u00e9.", "title": "PSG-Basaksehir d\u00e9finitivement arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s des propos racistes suppos\u00e9s du quatri\u00e8me arbitre (vid\u00e9o) - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/342531/article/2020-12-08/psg-basaksehir-definitivement-arrete-et-reporte-mercredi-apres-des-propos", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T20:31:00Z", "content": "Dans un geste in\u00e9dit dans lhistoire de la Ligue des champions, les joueurs du Paris SG et du Basaksehir Istanbul ont quitt\u00e9 la pelouse en cours de match pour protester contre des propos racistes supp\u2026 [+2681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/08/node_342531/27832840/public/2020/12/08/B9725481023Z.1_20201208213145_000+G6BH75SVG.2-0.jpg?itok=ByuZ-kUs1607466911"}, {"description": "Le Comit\u00e9 de concertation (Codeco) annonc\u00e9 pour le 18 d\u00e9cembre ne changera probablement pas les conditions dans lesquelles le pays c\u00e9l\u00e9brera les f\u00eates de No\u00ebl, c\u2019est-\u00e0-dire en petit\u2026 comit\u00e9 (pas plus d\u2019un convive par foyer, deux pour les personnes isol\u00e9es).", "title": "Pourquoi les indicateurs actuels semblent sceller le sort des f\u00eates de No\u00ebl - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/les-indicateurs-actuels-semblent-sceller-le-sort-des-fetes-de-noel-5fcfdbc4d8ad5844d171d461", "author": "Cl\u00e9ment Boileau", "publishedAt": "2020-12-08T20:08:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/QNhGf8Nm8sMtplDnJNPW_kd5sk4=/0x0:2560x1280/1280x640/5fcfdcf3d8ad5844d17212dc.jpg"}, {"description": "Une information qui concerne de nombreux Belges.", "title": "Quarantaine obligatoire au retour de zone rouge? Il existe une exception \u00e0 la r\u00e8gle - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/coronavirus-les-voyageurs-doivent-ils-etre-testes-a-leur-retour-de-l-etranger-5fcfcfc37b50a652f76e1a66", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-12-08T19:48:00Z", "content": "Mais la consigne est-elle la m\u00eame pour les personnes r\u00e9cemment test\u00e9es positif au Covid-19 ? Il existe une exception. \r\nDans son rapport, l'Institut scientifique admet qu'il r\u00e8gne encore une \"grande \u2026 [+432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/Eg3xeUWLif1VnxuVbti5Pton5KY=/0x0:2560x1280/1280x640/5fcfd5887b50a652f76e58d7.jpg"}, {"description": null, "title": "Trump signe un d\u00e9cret pour \u201cprioriser\u201d la livraison de vaccins aux \u00c9tats-Unis avant les autres pays - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252ftrump-signe-un-decret-pour-prioriser-la-livraison-de-vaccins-aux-etats-unis-avant-les-autres-pays%257ea46a18c6%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T19:44:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Quatre ans de prison dont deux avec sursis requis contre Nicolas Sarkozy - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fquatre-ans-de-prison-dont-deux-avec-sursis-requis-contre-nicolas-sarkozy%257eae84f003%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T19:31:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les Diables rouges commenceront les qualifications du Mondial 2022 au Qatar le mercredi 24 mars 2021 \u00e0 domicile contre le Pays de Galles, dans le groupe E. L'UEFA a d\u00e9voil\u00e9 le calendrier des matchs mardi, au lendemain du tirage au sort.", "title": "Mondial 2022: les Diables rouges d\u00e9buteront leurs qualifs face au Pays de Galles, d\u00e9couvrez le... - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/diablesrouges/les-diables-rouges-commenceront-les-qualifications-du-mondial-2022-le-mercredi-24-mars-contre-le-pays-de-galles-5fcfd03e7b50a652f76e1a7d", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-12-08T19:15:00Z", "content": "La Belgique jouera encore deux rencontres en mars: le samedi 27 en R\u00e9publique tch\u00e8que et le mardi 30 \u00e0 domicile contre la Bi\u00e9lorussie.\r\nApr\u00e8s l'Euro, jou\u00e9 en juin et juillet, les qualifications repre\u2026 [+1014 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/UYxQVgjumSg2lCVmXjfbkHmdY9Q=/0x49:2560x1329/1280x640/5fcfd0d47b50a652f76e1a7e.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Au niveau de l'immunit\u00e9 collective, on est nulle part\", cet expert se montre rassurant sur le vaccin: voici pourquoi - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/-au-niveau-de-l-immunite-collective-on-est-nulle-part-cet-expert-se-montre-rassurant-sur-le-vaccin-voici-pourquoi-1264353.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-12-08T19:14:00Z", "content": "Simon Dellicour, \u00e9pid\u00e9miologiste \u00e0 l'ULB, \u00e9tait l'invit\u00e9 du RTL Info 19 heures ce mardi soir. L'occasion de revenir sur\u00a0les r\u00e9ticences d'une partie de la population sur le vaccin anti Covid 19 sur le\u2026 [+1137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10050000/10053600/10053632.jpg"}, {"description": "Toujours pas d'accord post-Brexit... Les n\u00e9gociations butent depuis des semaines sur plusieurs points. La p\u00e9riode de transition prend fin au 31 d\u00e9cembre et Londres exclut de prolonger les discussions en 2021.\u00a0Bref, le spectre du no-deal est toujours bien...", "title": "Brexit sans accord: Qui a le plus \u00e0 perdre? - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_brexit-sans-accord-qui-a-le-plus-a-perdre?id=10649082", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T19:06:57Z", "content": "Toujours pas d'accord post-Brexit... Les n\u00e9gociations butent depuis des semaines sur plusieurs points. La p\u00e9riode de transition prend fin au 31 d\u00e9cembre et Londres exclut de prolonger les discussions\u2026 [+2740 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/1/6/e560e1f3ff9e215c45bc4b17ea6e1124-1607454146.png"}, {"description": "Le service de stockage de photo de la firme de Mountain View d\u00e9croche un nouveau record sur Android.\u00a0\n\nLanc\u00e9 en 2015, le...", "title": "Google Photos d\u00e9passe les 5 milliards de t\u00e9l\u00e9chargements sur le Play Store - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_google-photos-depasse-les-5-milliards-de-telechargements-sur-le-play-store?id=10649284", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T18:30:54Z", "content": "Le service de stockage de photo de la firme de Mountain View d\u00e9croche un nouveau record sur Android.\u00a0\r\nLanc\u00e9 en 2015, le service aura donc mis un peu plus de 5 ans pour d\u00e9passer les 5 milliards de t\u00e9\u2026 [+905 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/5/d/f913e1933a374336ce180139e812c6ed-1607444478.jpg"}, {"description": "OH Louvain a remport\u00e9 mardi le match d'alignement de la 12e journ\u00e9e de championnat contre Mouscron (2-0).", "title": "Mouscron battu contre OHL, les Louvanistes int\u00e8grent le Top 6 et devancent le Standard - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/mouscron/mouscron-battu-contre-ohl-les-louvanistes-integrent-le-top-6-5fcfc349d8ad5844d1711923", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-12-08T18:20:00Z", "content": "Pierre-Yves Ngawa (56e) et Thomas Henry, qui a marqu\u00e9 lors de ses six derniers matches, ont permis aux Louvanistes de se hisser \u00e0 la 5e place avec 25 points, tout comme l'Antwerp (4e) et le Standard \u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/coP3oJEzHRrCgi0GrKNqdM0RQDA=/0x66:2560x1346/1280x640/5fcfc3d4d8ad5844d171192a.jpg"}, {"description": "L\u2019op\u00e9rateur acc\u00e9l\u00e8re le d\u00e9ploiement de son r\u00e9seau de fibre optique et annonce vouloir couvrir l\u2019enti\u00e8ret\u00e9 de la R\u00e9gion bruxelloise pour fin 2026. Quels sont les d\u00e9fis \u00e0 relever ? Comment s\u2019organise ce chantier \u00e0 plusieurs milliards d\u2019euros ? Explications avec\u2026", "title": "Avec la fibre optique, Proximus d\u00e9ploie le r\u00e9seau du futur - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/342491/article/2020-12-08/avec-la-fibre-optique-proximus-deploie-le-reseau-du-futur", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T18:06:00Z", "content": "Lop\u00e9rateur acc\u00e9l\u00e8re le d\u00e9ploiement de son r\u00e9seau de fibre optique et annonce vouloir couvrir lenti\u00e8ret\u00e9 de la R\u00e9gion bruxelloise pour fin 2026. Quels sont les d\u00e9fis \u00e0 relever\u00a0? Comment sorganise ce c\u2026 [+744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/08/node_342491/27832672/public/2020/12/08/B9725475703Z.1_20201208190633_000+GBTH5VMNP.2-0.jpg?itok=lye2Kax-1607450804"}, {"description": "D\u00e9trompez-vous : le prince Harry et Meghan Markle se sont pas les seuls \u00e0 essuyer les critiques des Britanniques. Kate et William y ont aussi droit.", "title": "Kate et William rendent les Britanniques \u00ab furieux \u00bb avec leur premi\u00e8re tourn\u00e9e en train - Paris Match Belgique", "url": "https://parismatch.be/actualites/449398/kate-et-william-rendent-les-britanniques-furieux-avec-leur-premiere-tournee-en-train", "author": "R. P.", "publishedAt": "2020-12-08T17:42:00Z", "content": "D\u00e9trompez-vous : le prince Harry et Meghan Markle se sont pas les seuls \u00e0 essuyer les critiques des Britanniques. Kate et William y ont aussi droit. Hyperactifs malgr\u00e9 les confinements successifs, le\u2026 [+1639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/12/BELGAIMAGE-170962629.jpg"}, {"description": "", "title": "La campagne de vaccination contre la grippe est chaotique. De quoi s'inqui\u00e9ter pour la vaccination contre le Covid ? - Solidaire", "url": "https://www.ptb.be/la_campagne_de_vaccination_contre_la_grippe_est_chaotique_de_quoi_s_inqui_ter_pour_la_vaccination_contre_le_covid", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T17:22:47Z", "content": "M\u00e9decine pour le Peuple et le PTB organisent une action pour d\u00e9noncer la prise en main chaotique par le gouvernement de la campagne de vaccination contre la grippe. Sofie Merckx, m\u00e9decin \u00e0 M\u00e9decine p\u2026 [+6656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ptb.be"}, "urlToImage": "https://d3n8a8pro7vhmx.cloudfront.net/pvdaptb/pages/6303/meta_images/original/WhatsApp_Image_2020-12-08_at_13.16.37.jpeg?1607429894"}, {"description": "Cyril Hanouna et sa bande recevaient Brice, le finaliste malheureux de Koh-Lanta, les 4 Terres, ce lundi dans \u00ab Touche pas \u00e0 mon poste \u00bb. L\u2019occasion pour le jeune homme de revenir sur son parcours, et de dire qu\u2019il a eu un lien avec Cyril Hanouna !", "title": "Brice (Koh-Lanta) r\u00e9v\u00e8le son incroyable lien avec Cyril Hanouna: \u00abC'est \u00e9norme!\u00bb (vid\u00e9o) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id292590/article/2020-12-08/brice-koh-lanta-revele-son-incroyable-lien-avec-cyril-hanouna-cest-enorme-video", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T17:17:00Z", "content": "Vendredi dernier, Koh-Lanta, les 4 Terres sachevait sur une victoire surprise dAlexandra, pour qui sept aventuriers, contre cinq pour Brice. Le jeune homme lavait choisie suite \u00e0 sa victoire sur les \u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/08/node_292590/45935669/public/2020/12/08/B9725478807Z.1_20201208181706_000+GI3H74KG6.1-0.jpg?itok=Sgx8J8oy1607447832"}, {"description": "Ces deux derni\u00e8res ann\u00e9es, 19 Mexicains ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s en Belgique et aux Pays-Bas dans 9 laboratoires clandestins. On y produisait de la m\u00e9thamph\u00e9tamine, une drogue synth\u00e9tique dangereuse. Les redoutables cartels sont-ils en train de s\u2019implanter chez nous ?", "title": "Projet Cartel: comment des chimistes mexicains d\u00e9barquent dans des labos de meth belgo-n\u00e9erlandais - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/342465/article/2020-12-08/projet-cartel-comment-des-chimistes-mexicains-debarquent-dans-des-labos-de-meth", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T17:14:00Z", "content": "Vendredi 23 octobre 2020, juste avant minuit. Un petit panneau, flanqu\u00e9 dun \u00ab\u00a0Que Dieu b\u00e9nisse cette maison\u00a0\u00bb, est suspendu au-dessus de lentr\u00e9e dune planque aux murs rose fluo, situ\u00e9e au sud de Culi\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/12/08/node_342465/27832581/public/2020/12/08/B9725476143Z.1_20201208183849_000+GK0H74BB8.1-0.jpg?itok=Ah7CBTUo1607449140"}, {"description": "Netflix propose une s\u00e9rie documentaire consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019affaire qui a enterr\u00e9 les ambitions pr\u00e9sidentielles de Dominique Strauss-Kahn.", "title": "DSK, les femmes et la sordide chambre 2806 : on plonge dans le docu de Netflix d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019affaire - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/dsk-les-femmes-et-la-sordide-chambre-2806-on-plonge-dans-le-docu-de-netflix-dedie-a-l-affaire-5fcfb1ded8ad5844d1709c6a", "author": "Charles Van Dievort", "publishedAt": "2020-12-08T17:10:00Z", "content": "Netflix propose une s\u00e9rie documentaire consacr\u00e9e \u00e0 laffaire qui a enterr\u00e9 les ambitions pr\u00e9sidentielles de Dominique Strauss-Kahn.\r\nSix ans avant MeToo, le mur du silence impos\u00e9 aux femmes concernant\u2026 [+549 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/5Jr7XE2-LtkONc0d8NL7wbvVWEc=/0x0:2123x1061/1280x640/5fcfb3917b50a652f76d2203.jpg"}, {"description": "R\u00e9duction de bruit active, 20 heures d'autonomie, \"digital crown\", le premier casque circum-aural d'Apple ne manque pas d'ambitions. Ce qui se traduit dans son prix...", "title": "AirPods Max, le premier casque audio sans-fil d'Apple \u00e0... 629 \u20ac ! - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/new-tech/airpods-max-le-premier-casque-audio-sans-fil-d-apple-a-629-5fcfa31d7b50a652f76ca5f1", "author": "Alexis Carantonis", "publishedAt": "2020-12-08T16:26:00Z", "content": "Bard\u00e9 de 9 micros pour la r\u00e9duction de bruit active ou la d\u00e9tection de voix, l'AirPods Max int\u00e8gre \u00e9galement une puce Apple H1 dans... chaque oreillette du casque.\r\nL\u00e0 o\u00f9 le casque se distingue vraim\u2026 [+1469 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/XIFqPyNzbCde-Q-_DEwd7cM3GKI=/0x536:2423x1745/1280x640/5fcfa8107b50a652f76ce3e1.jpg"}, {"description": "\u00abIl y a une lueur d\u2019espoir\u00bb, r\u00e9agissaient mardi les repr\u00e9sentants des m\u00e9tiers de contact \u00e0 la sortie d\u2019une r\u00e9union avec le Premier ministre. \u00abM\u00eame si les salons de coiffure, les centres de beaut\u00e9 et les salles de fitness n\u2019ouvriront pas \u00e0 la mi-d\u00e9cembre comme\u2026", "title": "Vers une r\u00e9ouverture anticip\u00e9e des coiffeurs et m\u00e9tiers de contact? \u00abIl y a une lueur d'espoir\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id292552/article/2020-12-08/vers-une-reouverture-anticipee-des-coiffeurs-et-metiers-de-contact-il-y-une", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-12-08T14:48:00Z", "content": "Une d\u00e9l\u00e9gation repr\u00e9sentant les ind\u00e9pendants et PME ainsi que les organisations professionnelles des m\u00e9tiers de contact, mis \u00e0 larr\u00eat jusquau 15 janvier, rencontraient Alexander De Croo mardi matin p\u2026 [+2680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/12/08/node_292552/45934477/public/2020/12/08/B9725475864Z.1_20201208154813_000+GLOH71GP6.1-0.jpg?itok=2Cz4ca_f1607454405"}], "totalResults": 34}