{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le Real Madrid, sacr\u00e9 champion jeudi, a \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9 par son voisin Legan\u00e9s 2-2 dimanche soir pour la 38e et derni\u00e8re journ\u00e9e de Liga, et stoppe ainsi sa s\u00e9rie de 10 victoires en 10 matches depuis la reprise de la comp\u00e9tition le 11 juin.\u00a0Thibaut...", "title": "Le Real Madrid, sans Courtois et Hazard, pi\u00e9g\u00e9 \u00e0 Leganes pour finir sa saison - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/etranger/espagne/detail_leganes-real-madrid-lendemain-de-veille-pour-le-champion-live-commente-21h?id=10544999", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T21:02:36Z", "content": "Le Real Madrid, sacr\u00e9 champion jeudi, a \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9 par son voisin Legan\u00e9s 2-2 dimanche soir pour la 38e et derni\u00e8re journ\u00e9e de Liga, et stoppe ainsi sa s\u00e9rie de 10 victoires en 10 matches depuis la\u2026 [+780 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/a/6/43e4e6a6f341e00671e123714de019a8-1595190197.jpg"}, {"description": "Le virologue Marc Van Ranst a r\u00e9agi sur la recrudescence du nouveau coronavirus en Belgique. Pour lui, il y a une chance de renverser la tendance, mais nous avons une semaine pour le faire\u2026", "title": "Coronavirus: \u00abNous avons une semaine pour inverser la situation\u00bb, pr\u00e9vient Marc Van Ranst - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223958/article/2020-07-19/coronavirus-nous-avons-une-semaine-pour-inverser-la-situation-previent-marc-van", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-19T20:09:00Z", "content": "La Belgique fait face \u00e0 une hausse des contaminations au nouveau coronavirus. Pour le virologue Marc Van Ranst, interrog\u00e9 par nos confr\u00e8res de VTM, nous avons une chance de renverser la tendance actu\u2026 [+984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/06/06/node_223958/44224035/public/2020/06/06/B9723661105Z.1_20200606211841_000+GLHG4FT7O.1-0.jpg?itok=wMiTSuL81595193031"}, {"description": "Le gardien espagnol a v\u00e9cu une mauvaise soir\u00e9e.", "title": "Gr\u00e2ce \u00e0 des boulettes de De Gea et un autogoal de Maguire, Chelsea acc\u00e8de \u00e0 la finale de la FA Cup... - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/europe/championnatsetrangers/la-boulette-de-david-de-gea-face-a-chelsea-5f1494619978e2322fb6fb5c", "author": "R\u00e9daction en ligne", "publishedAt": "2020-07-19T18:56:00Z", "content": "Ce dimanche soir, Chelsea et Manchester United se disputaient une place en finale de la FA Cup. Un match important pour les deux \u00e9quipes. Mais visiblement, David De Gea n'\u00e9tait pas dans son assiette.\u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/vuZKNwvUw-evNQRK63X8h4mQhYI=/0x83:1838x1002/1280x640/5f14972cd8ad58621946a5d0.png"}, {"description": "Le chanteur fran\u00e7ais Jean-Louis Aubert a annonc\u00e9 ce dimanche soir sur son Facebook officiel avoir \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment hospitalis\u00e9 dans un \u00e9tat grave.", "title": "Jean-Louis Aubert, hospitalis\u00e9 dans un \u00e9tat grave: \u00abSe retrouver en quelques heures sur le fil de la vie\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223948/article/2020-07-19/jean-louis-aubert-hospitalise-dans-un-etat-grave-se-retrouver-en-quelques-heures", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-19T18:41:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Entrer \u00e0 lh\u00f4pital le lendemain dune \u00e9mission de radio alors quon se sent tr\u00e8s bien et se retrouver en quelques heures sur le fil de la vie \u00e0 respirer entre deux murs de douleur, \u00e7a peut sembler \u00eatr\u2026 [+1090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/19/node_223948/44223603/public/2020/07/19/B9724057750Z.1_20200719204148_000+GN2GC1NLR.1-0.jpg?itok=PGE7GihK1595186008"}, {"description": "Pieter De Crem appelle les Belges \u00e0 la prudence et leur demande de ne pas partir \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Sophie Wilm\u00e8s rappelle qu\u2019aucune recommandation officielle ne va dans ce sens pour le moment.", "title": "\u00abIl n'y a toujours pas de recommandation officielle\u00bb: Sophie Wilm\u00e8s recadre Pieter De Crem sur les d\u00e9parts \u00e0 l'\u00e9tranger - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/314222/article/2020-07-19/il-ny-toujours-pas-de-recommandation-officielle-sophie-wilmes-recadre-pieter-de", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-07-19T18:38:00Z", "content": "Le Comit\u00e9 de concertation sest r\u00e9uni ce dimanche matin afin d\u00e9valuer l\u00e9volution de l\u00e9pid\u00e9mie en Belgique. A la sortie de la r\u00e9union qui rassemblait experts et gouvernement, le ministre de lInt\u00e9rieur \u2026 [+1070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/15/node_314222/27637100/public/2020/07/15/B9724022584Z.1_20200715165337_000+GP2GB8P65.2-0.jpg?itok=PU2ubziG1595184074"}, {"description": "La famille socialiste et les nationalistes sont entr\u00e9s dans des discussions s\u00e9par\u00e9es.", "title": "Le sort de la coalition Arizona d\u00e9sormais entre les mains du duo PS/N-VA: \"c'est compliqu\u00e9 de toujours dire non \u00e0 la N-VA\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/le-sort-de-la-coalition-arizona-desormais-entre-les-mains-du-duo-psn-va-c-est-complique-de-toujours-dire-non-a-la-n-va-5f1477d19978e2322fb52029", "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Chardon", "publishedAt": "2020-07-19T18:23:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/vo-gbrZkhbkhjX8fBnECNgDjliE=/0x0:2560x1280/1280x640/5f148a979978e2322fb60dce.jpg"}, {"description": "Jean-Louis Aubert hospitalis\u00e9: \"Sur le fil de la vie \u00e0 respirer entre deux murs de douleur\"", "title": "Jean-Louis Aubert hospitalis\u00e9: \"Sur le fil de la vie \u00e0 respirer entre deux murs de douleur\" - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/magazine/culture/jean-louis-aubert-hospitalise-sur-le-fil-de-la-vie-a-respirer-entre-deux-murs-de-douleur--1232289.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-07-19T18:02:00Z", "content": "L'artiste Jean-Louis Aubert a annonc\u00e9 ce dimanche soir sur son compte Facebook officiel avoir \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment hospitalis\u00e9 dans un \u00e9tat grave. \"Entrer \u00e0 lh\u00f4pital le lendemain dune \u00e9mission de radio alor\u2026 [+1370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09420000/9420700/9420702.jpg"}, {"description": "A la sortie du Comit\u00e9 de concertation qui a eu lieu ce dimanche, la ministre f\u00e9d\u00e9rale de la Sant\u00e9 s'est exprim\u00e9e aupr\u00e8s de nos confr\u00e8res de RTL Info sur la hausse des contaminations.", "title": "\"Evidemment il faut r\u00e9fl\u00e9chir avant d'aller en vacances\": Maggie De Block appelle \u00e0 la prudence... - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/evidemment-il-faut-reflechir-avant-d-aller-en-vacances-maggie-de-block-appelle-a-la-prudence-concernant-les-departs-a-l-etranger-5f148241d8ad58621946a5c9", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-19T17:28:00Z", "content": "Face \u00e0 la recrudescence de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus, la Premi\u00e8re ministre Sophie Wilm\u00e8s a convoqu\u00e9 ce dimanche un Comit\u00e9 de concertation pour faire le point sur la situation sanitaire du pays. \r\n\"Il\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/HAUGWudQ-NLEJFk1zRH8_siuC7Y=/0x161:2560x1441/1280x640/5f147bb3d8ad58621946a5c0.jpg"}, {"description": null, "title": "Mille nouvelles contaminations en Catalogne en un jour | Monde - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fmille-nouvelles-contaminations-en-catalogne-en-un-jour%257ea4fd1460%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T17:07:43Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Netflix, Apple TV, Amazon Prime Vid\u00e9o : que nous r\u00e9servent les plateformes de streaming pour les vacances\u200a?", "title": "Les s\u00e9ries \u00e0 ne pas rater cet \u00e9t\u00e9 sur Netflix, Amazon Prime Video et Apple TV+ - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/medias/series/les-series-a-ne-pas-rater-cet-ete-sur-netflix-amazon-prime-video-et-apple-tv-5f128a6c9978e2322f974288", "author": "Aur\u00e9lie Parisi", "publishedAt": "2020-07-19T16:13:00Z", "content": "Netflix\r\nLe g\u00e9ant du streaming d\u00e9marre ses vacances d\u00e9t\u00e9 avec une production au casting cinq \u00e9toiles : Stateless. Disponible depuis le 8 juillet dernier et port\u00e9e par Gwyneth Platrow et Yvonne Straho\u2026 [+4401 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/SfmnoakNDdAtP-kYRmE-BVbU5C8=/940x470/5f128a6c9978e2322f974287.jpg"}, {"description": "Les \u00e9pid\u00e9miologistes et les virologues n\u2019ont plus que ce mot \u00e0 la bouche\u00a0: \"cluster\". Mais qu\u2019est-ce qu\u2019un \"cluster\", ou \"foyer\" en fran\u00e7ais\u00a0? Il s\u2019agit en fait d\u2019un endroit o\u00f9 les conditions sont favorables pour qu\u2019un malade transmette...", "title": "Coronavirus : qu'est-ce qu'un foyer (cluster) ? Et comment les identifier en Belgique ? - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_tout-ce-que-vous-voulez-savoir-sur-les-clusters-et-les-moyens-de-les-identifier-en-belgique?id=10545672", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T15:08:00Z", "content": "Les \u00e9pid\u00e9miologistes et les virologues nont plus que ce mot \u00e0 la bouche\u00a0: \"cluster\". Mais quest-ce quun \"cluster\", ou \"foyer\" en fran\u00e7ais\u00a0? Il sagit en fait dun endroit o\u00f9 les conditions sont favorab\u2026 [+1925 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/8/0/749b3dec12dee44c9594af615a9de86b-1595171100.jpg"}, {"description": "Lewis Hamilton remporte sa deuxi\u00e8me victoire cons\u00e9cutive en dominant le Grand Prix de Hongrie", "title": "Lewis Hamilton remporte sa deuxi\u00e8me victoire cons\u00e9cutive en dominant le Grand Prix de Hongrie - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/sport/tous-les-sports/f1/lewis-hamilton-remporte-sa-deuxieme-victoire-consecutive-en-dominant-le-grand-prix-de-hongrie-1232263.aspx", "author": "RTL Sport", "publishedAt": "2020-07-19T14:59:00Z", "content": "Lewis Hamilton a remport\u00e9 le Grand Prix de Hongrie, troisi\u00e8me manche du Championnat du monde de Formule 1, dimanche sur le circuit de l'Hungaroring \u00e0 Budapest (4,381km). Le Britannique de Mercedes, c\u2026 [+2011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/09420000/9420200/9420241.jpg"}, {"description": "Marc Marquez, le sextuple champion MotoGP espagnol, souffre d'une fracture de l'hum\u00e9rus droit apr\u00e8s sa spectaculaire chute lors du GP d'Espagne disput\u00e9 dimanche sur le circuit de Jerez, a annonc\u00e9 son \u00e9curie Honda.", "title": "GP d'Espagne: fracture de l'hum\u00e9rus pour Marc Marquez - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/moteurs/gp-d-espagne-fracture-de-l-humerus-pour-marc-marquez-5f145daed8ad58621946a5b2", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-19T14:53:00Z", "content": "Il a \u00e9t\u00e9 transport\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4pital de Barcelone pour y \u00eatre op\u00e9r\u00e9, a-t-on pr\u00e9cis\u00e9 de m\u00eame source.\r\n\"L'\u00e9quipe m\u00e9dicale du MotoGP a confirm\u00e9 qu'il n'y a pas d'autre traumatisme grave \u00e0 la t\u00eate ou au thora\u2026 [+307 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/l4mMmxRsBmLVEzVT_gZ9XHT4sm8=/0x37:2560x1317/1280x640/5f145e2dd8ad58621946a5b3.jpg"}, {"description": null, "title": "Pas de nouvelles mesures, mais une application plus stricte des r\u00e8gles d\u00e9j\u00e0 en vigueur - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fpas-de-nouvelles-mesures-mais-une-application-plus-stricte-des-regles-deja-en-vigueur%257eaf7c4f4c%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T14:11:18Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le ch\u00e8que consommation de 300\u20ac ne semble pas convaincre les entreprises, selon une \u00e9tude", "title": "Le ch\u00e8que consommation de 300\u20ac ne semble pas convaincre les entreprises, selon une \u00e9tude - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/economie/le-cheque-consommation-de-300euro-ne-semble-pas-convaincre-les-entreprises-selon-une-etude-1232241.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-07-19T12:31:00Z", "content": "Le \"ch\u00e8que consommation\" d'une valeur maximum de 300 euros visant \u00e0 soutenir le pouvoir d'achat des travailleurs et certains secteurs tr\u00e8s durement frapp\u00e9s par la crise ne s\u00e9duit encore que peu de ch\u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09410000/9419800/9419839.jpg"}, {"description": null, "title": "D\u00e9couvrez le Soleil comme vous ne l'avez jamais vu avec les premi\u00e8res images de la sonde Solar Orbiter - Atlantico.fr", "url": "https://www.atlantico.fr/video/3591210/decouvrez-le-soleil-comme-vous-ne-l-avez-jamais-vu-avec-les-premieres-images-de-la-sonde-solar-orbiter", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T12:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Atlantico.fr"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le comit\u00e9 de concertation s\u2019est achev\u00e9. Aucune nouvelle mesure n\u2019a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9e et le prochain Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 se tiendra bien, comme pr\u00e9vu, le jeudi 23 juillet.", "title": "VID\u00c9O | Fin du comit\u00e9 de concertation: pas de nouvelles mesures ni de Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 avanc\u00e9 - l'avenir.net", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20200719_01492433/video-fin-du-comite-de-concertation-pas-de-nouvelles-mesures-ni-de-conseil-national-de-securite-avance", "author": "Lavenir.net", "publishedAt": "2020-07-19T11:43:00Z", "content": "Le comit\u00e9 de concertation sest achev\u00e9. Aucune nouvelle mesure na \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9e et le prochain Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 se tiendra bien, comme pr\u00e9vu, le jeudi 23 juillet.\r\nLe Comit\u00e9 de concertation \u2026 [+1949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavenir.net"}, "urlToImage": "https://static.lavenir.net/assets/images_upload/actu24/2020/07/19/30f2afb8-c9b4-11ea-8935-7af279cc858c_web__scale_0.3233256_0.3233256.jpg?height=335&width=636&mode=crop&watermark=ave-overlay"}, {"description": "Cette r\u00e9union a permis de faire une \u00e9valuation suppl\u00e9mentaire des causes de l\u2019\u00e9volution de la situation \u00e9pid\u00e9miologique dans chaque partie du pays.", "title": "Le Comit\u00e9 de concertation prend fin: pas de renforcement des mesures contre l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/314149/article/2020-07-19/le-comite-de-concertation-est-termine-pas-de-renforcement-des-mesures-contre", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-07-19T11:43:00Z", "content": "Le Comit\u00e9 de concertation sest r\u00e9uni ce dimanche en pr\u00e9sence des experts du Groupe dExperts de lExit Strategy (GEES), les repr\u00e9sentants de Sciensano, du RMG (Risk Management Group) et du Centre de Cr\u2026 [+2297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/19/node_314149/27636581/public/2020/07/19/B9724052491Z.1_20200719083610_000+GQ0GBTGVJ.1-0.jpg?itok=DR72w1SV1595163132"}, {"description": "Pr\u00e9sent\u00e9 dans sa version d\u00e9finitive il y a tout juste quelques semaines lors d\u2019un \u00e9v\u00e9nement en ligne organis\u00e9 par Electronic Arts, Rocket Arena \u00e9tait l\u2019une des sorties surprises de cet \u00e9t\u00e9 2020. Le jeu de Final Strike Games parvient \u00e0 s\u2019imposer comme un shoot\u2026", "title": "Test \u2013 Rocket Arena : le d\u00e9fouloir estival - Le Soir", "url": "https://geeko.lesoir.be/2020/07/19/test-rocket-arena-le-defouloir-estival/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T11:41:22Z", "content": "Pr\u00e9sent\u00e9 dans sa version d\u00e9finitive il y a tout juste quelques semaines lors d\u2019un \u00e9v\u00e9nement en ligne organis\u00e9 par Electronic Arts, Rocket Arena \u00e9tait l\u2019une des sorties surprises de cet \u00e9t\u00e9 2020. Le j\u2026 [+7817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://geeko.lesoir.be/wp-content/uploads/sites/58/2020/07/rocket-arena-aff.jpg"}, {"description": "Ce couple de Montigny-en-Ostrevent, \u00e0 quelques dizaines de kilom\u00e8tres de la Belgique, a eu une tr\u00e8s mauvaise surprise\u2026", "title": "Stupeur pour Pamela, alors qu'elle voulait donner \u00e0 boire \u00e0 sa fille: \u00abIl bougeait dans la cuill\u00e8re, je l'ai tout de suite \u00e9cras\u00e9 dans un essuie-tout\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id223881/article/2020-07-19/stupeur-pour-pamela-alors-quelle-voulait-donner-boire-sa-fille-il-bougeait-dans", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-19T10:03:00Z", "content": "Ce vendredi, Pamela a retrouv\u00e9 un ver alimentaire de la taille dun ongle dans le lait infantile Gallia quelle voulait donner \u00e0 sa fille de sept mois. \u00c0 nos confr\u00e8res de la Voix du Nord, elle exprime \u2026 [+1885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/19/node_223881/44219951/public/2020/07/19/B9724052427Z.1_20200719120333_000+GI8GBTGI4.1-0.jpg?itok=7Dj2cnHk1595153019"}], "totalResults": 34}