{"status": "ok", "articles": [{"description": "De nouvelles r\u00e9v\u00e9lations dans l\u2019affaire Maddie McCann. L\u2019ancienne petite amie du principal suspect, Christian Brueckner, a t\u00e9moign\u00e9 aupr\u00e8s des enqu\u00eateurs et a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce qu\u2019il lui avait dit le soir de la disparition de la jeune britannique.", "title": "Voici ce qu'a dit Christian \u00e0 sa compagne, quelques heures avant la disparition de Maddie McCann: \u00abJ'ai un sale boulot \u00e0 faire, \u00e7a va changer ma vie\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id203551/article/2020-06-09/voici-ce-qua-dit-christian-sa-compagne-quelques-heures-avant-la-disparition-de", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-06-09T21:35:00Z", "content": "Lancienne petite amie de Christian Brueckner, principal suspect dans laffaire Maddie McCann, a donn\u00e9 de nouvelles preuves aux enqu\u00eateurs. Langlaise qui sortait avec le d\u00e9linquant sexuel, a en effet r\u2026 [+2479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/06/08/node_203551/43729985/public/2020/06/08/B9723677241Z.1_20200608211945_000+GG9G4ODRG.1-0.jpg?itok=R_xotJte1591739418"}, {"description": "C\u00e9dric Charron, directeur du service informatique \u00e0 l\u2019AViQ, l\u2019agence wallonne pour une vie de qualit\u00e9 ne dresse pas un constat d'\"\u00e9chec\". Mais le tracing, qui doit permettre aux autorit\u00e9s du pays de retracer tous les contacts des personnes malades du...", "title": "Echec du tracing en Wallonie ? Deux noms et demi en moyenne communiqu\u00e9s, recense l'AViQ - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_echec-du-tracing-en-wallonie-deux-noms-et-demi-en-moyenne-communiques-recense-l-aviq?id=10518906", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T20:27:00Z", "content": "C\u00e9dric Charron, directeur du service informatique \u00e0 lAViQ, lagence wallonne pour une vie de qualit\u00e9 ne dresse pas un constat d'\"\u00e9chec\". Mais le tracing, qui doit permettre aux autorit\u00e9s du pays de re\u2026 [+3558 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/3/0/9f87e22e0da9ee7ecc6df9b0cc64e569-1591733408.png"}, {"description": "Google Maps se met en mode d\u00e9confinement avec des outils con\u00e7us pour \u00e9viter les foules et se d\u00e9placer en minimisant le risque de contamination au coronavirus.\u00a0L'application de cartes, de trajets et de services est en train de d\u00e9ployer certaines...", "title": "D\u00e9confinement : Google offre un service \u00e0 la carte pour \u00e9viter les foules - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_deconfinement-google-offre-un-service-a-la-carte-pour-eviter-les-foules?id=10518866", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T18:17:56Z", "content": "Google Maps se met en mode d\u00e9confinement avec des outils con\u00e7us pour \u00e9viter les foules et se d\u00e9placer en minimisant le risque de contamination au coronavirus.\u00a0L'application de cartes, de trajets et d\u2026 [+1634 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/7/e/8193d73a1e286fff4b6ed6789e53c70d-1591726625.jpg"}, {"description": "Le nouveau pr\u00e9sident de la FGTB, Thierry Bodson, \u00e9tait l'invit\u00e9 de l'\u00e9mission\u00a0CQFD, en mode grand entretien\u00a0ce mardi. Apr\u00e8s l'\u00e9viction de\u00a0Robert Vertenueil des suites de sa rencontre m\u00e9diatique avec le pr\u00e9sident du MR,\u00a0Thierry Bodson assurera la...", "title": "Thierry Bodson (FGTB): \"On est d\u00e9j\u00e0 en train d'oublier les beaux discours entendus durant la crise\" - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_thierry-bodson-fgtb-on-est-deja-en-train-d-oublier-les-beaux-discours-entendus-durant-la-crise?id=10518585", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T18:09:04Z", "content": "Le nouveau pr\u00e9sident de la FGTB, Thierry Bodson, \u00e9tait l'invit\u00e9 de l'\u00e9mission\u00a0CQFD, en mode grand entretien\u00a0ce mardi. Apr\u00e8s l'\u00e9viction de\u00a0Robert Vertenueil des suites de sa rencontre m\u00e9diatique avec \u2026 [+1801 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/d/e/db99cca22c1e157dba3fa46a6a3da4c3-1591725331.png"}, {"description": "Quelle que soit l\u2019issue du d\u00e9bat, Pascal Smet estime qu\u2019il devrait y avoir un \u00abm\u00e9morial de la d\u00e9colonisation\u00bb \u00e0 Bruxelles.", "title": "Pascal Smet, secr\u00e9taire d'\u00c9tat du patrimoine et de l'urbanisme, veut un d\u00e9bat sur les statues de L\u00e9opold II \u00e0 Bruxelles - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/306162/article/2020-06-09/pascal-smet-secretaire-detat-du-patrimoine-et-de-lurbanisme-veut-un-debat-sur", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-06-09T18:05:00Z", "content": "Le secr\u00e9taire d\u00c9tat au Patrimoine et \u00e0 lUrbanisme, Pascal Smet, demandera au gouvernement bruxellois dorganiser un d\u00e9bat sur lavenir des statues du roi L\u00e9opold II dans la r\u00e9gion de Bruxelles-Capitale\u2026 [+1165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/06/09/node_306162/27581211/public/2020/06/09/B9723686367Z.1_20200609200522_000+GMLG4SVPM.2-0.jpg?itok=IgJDRFGF1591726614"}, {"description": "Cela a \u00e9t\u00e9 un terrible choc d\u2019apprendre le d\u00e9c\u00e8s de Micka\u00ebl pour sa famille. L\u2019ouvrier de la soci\u00e9t\u00e9 montoise I-Care a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 mort ce lundi \u00e0 la cimenterie CCB de Gaurain-Ramecroix (Tournai). Il \u00e9tait le p\u00e8re d\u2019une petite fille de six ans. Sa compagne J\u2026", "title": "La compagne de Micka\u00ebl, un ouvrier de 31 ans d\u00e9c\u00e9d\u00e9 sur le site de la CCB \u00e0 Tournai, t\u00e9moigne: \u00abJ'aimerais savoir ce qu'il s'est pass\u00e9\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id203511/article/2020-06-09/la-compagne-de-mickael-un-ouvrier-de-31-ans-decede-sur-le-site-de-la-ccb-tournai", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-06-09T17:33:00Z", "content": "Micka\u00ebl Cornez, 31 ans, na jamais pu rejoindre sa compagne et sa fille de six ans ce lundi. Lun de ses coll\u00e8gues la retrouv\u00e9 inanim\u00e9 \u00e0 la cimenterie CCB de Gaurain-Ramecroix dans lapr\u00e8s-midi. La vict\u2026 [+477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/06/09/node_203511/43727897/public/2020/06/09/B9723686053Z.1_20200609193357_000+GKGG4SDTK.1-0.jpg?itok=2hKrFZVc1591724147"}, {"description": "La Premi\u00e8re ministre a d\u00e9plor\u00e9 les risques sanitaires qu\u2019ont constitu\u00e9 les rassemblements qui ont eu lieu ce week-end en Belgique.", "title": "Sophie Wilm\u00e8s r\u00e9agit apr\u00e8s les manifestations contre le racisme: \u00abCes rassemblements contreviennent aux r\u00e8gles du CNS\u00bb (vid\u00e9o) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id203508/article/2020-06-09/sophie-wilmes-reagit-apres-les-manifestations-contre-le-racisme-ces", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-06-09T17:14:00Z", "content": "Ce mardi soir, Sophie Wilm\u00e8s a tenu \u00e0 adresser un message \u00e0 la population belge. Dans une vid\u00e9o post\u00e9e sur Facebook, la Premi\u00e8re ministre est revenue sur les rassemblements contre le racisme qui ont \u2026 [+2680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/04/11/node_203508/43727833/public/2020/04/11/B9723190664Z.1_20200411071706_000+G0VFS6PJQ.1-0.jpg?itok=HzNLGHH21591734864"}, {"description": "La ministre de l\u2019Enseignement souhaite combler les lacunes qui persistent dans les \u00e9coles \u00e0 ce sujet.", "title": "Cours sur l'histoire du Congo et la colonisation: la ministre Caroline D\u00e9sir r\u00e9plique \u00e0 C\u00e9cile Djunga - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/societe/cours-sur-l-histoire-du-congo-et-la-colonisation-la-ministre-caroline-desir-replique-a-cecile-djunga-5edfc19a9978e21bd06a148c", "author": "Ma\u00efli Bernaerts", "publishedAt": "2020-06-09T17:09:20Z", "content": "La lettre ouverte adress\u00e9e par C\u00e9cile Djunga \u00e0 Caroline D\u00e9sir, ministre de l\u00c9ducation en F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles, nest pas rest\u00e9e sans r\u00e9ponse.\r\nDans une vid\u00e9o adress\u00e9e \u00e0 lex-Miss m\u00e9t\u00e9o de la R\u2026 [+2751 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/b9yaBM9CbJ3l5p-yOIV1ATIauIM=/1280x640/5edfc1999978e21bd06a148b.jpg"}, {"description": "L\u2019\u00e9mission d\u2019aventure qui a passionn\u00e9 les foules est surtout une affaire de gros sous. Mais combien touchent les aventuriers en r\u00e9alit\u00e9 ?", "title": "Koh Lanta : Les jolies sommes r\u00e9ellement touch\u00e9es par les participants - Paris Match Belgique", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/406067/koh-lanta-les-jolies-sommes-reellement-touchees-par-les-participants", "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "publishedAt": "2020-06-09T16:38:00Z", "content": "L\u2019\u00e9mission d\u2019aventure qui a passionn\u00e9 les foules est surtout une affaire de gros sous. Mais combien touchent les aventuriers en r\u00e9alit\u00e9 ?\r\nKoh Lanta a rendu son verdict final vendredi dernier et c\u2019es\u2026 [+1406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/06/1200x680_koh_lanta.jpg"}, {"description": "Si, ce mercredi matin, une \u00e9quipe de l'UCLouvain met le cap pour deux mois sur le Pi\u00e9mont, l'une des r\u00e9gions d'Italie particuli\u00e8rement touch\u00e9e par le Covid-19, ce n'est pas pour y prendre des vacances - pourtant s\u00fbrement m\u00e9rit\u00e9es -, mais bien pour ...", "title": "Des scientifiques de l'UCLouvain en mission dans le Pi\u00e9mont pour r\u00e9aliser des tests Covid de masse - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/planete/sante/des-scientifiques-de-l-uclouvain-en-mission-pendant-deux-mois-dans-le-piemont-pour-tester-20-000-italiens-5edfa4bf9978e21bd06941ab", "author": "Laurence Dardenne", "publishedAt": "2020-06-09T16:29:52Z", "content": "Si, ce mercredi matin, une \u00e9quipe de l'UCLouvain met le cap pour deux mois sur le Pi\u00e9mont, l'une des r\u00e9gions d'Italie particuli\u00e8rement touch\u00e9e par le Covid-19, ce n'est pas pour y prendre des vacance\u2026 [+554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/Pdk3rUqk4GCZNCnmV7WzuKVBBYY=/0x244:2560x1524/1280x640/5edfae507b50a66a593b38fa.jpg"}, {"description": "Deux \u00e9tudes allemandes analysant les effets de l'hydroxychloroquine sur les malades de la Covid-19 pourraient bient\u00f4t reprendre apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 suspendues pendant deux semaines. Cette pause fait suite \u00e0 la publication d'un papier dans The Lancet assurant que,\u2026", "title": "Hydroxychloroquine : deux \u00e9tudes allemandes suspendues pourraient bient\u00f4t reprendre - Pourquoi Docteur ?", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/32790-Hydroxychloroquine-etudes-allemandes-suspendues-pourraient-bientot-reprendre", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T16:00:00Z", "content": "<ul><li> En Allemagne, l'Universit\u00e9 de T\u00fcbingen avait initi\u00e9 deux \u00e9tudes en double aveugle pour tester l'efficacit\u00e9 de l'hydroxychloroquine sur les malades du coronavirus. </li><li> Ces recherches on\u2026 [+4780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/uploded_clo-1590428757-1591696500.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident du Burundi, Pierre Nkurunziza, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 lundi", "title": "Le pr\u00e9sident du Burundi, Pierre Nkurunziza, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 lundi - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/monde/international/le-president-du-burundi-pierre-nkurunziza-est-decede-lundi-1223866.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-06-09T15:50:26Z", "content": "Le pr\u00e9sident burundais, Pierre Nkurunziza, \u00e2g\u00e9 d'une cinquantaine d'ann\u00e9es, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 lundi des suites d'un \"arr\u00eat cardiaque\", a annonc\u00e9 mardi le gouvernement burundais dans un communiqu\u00e9 \u00e0 en-t\u00eate \u2026 [+2305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09220000/9226200/9226267.jpg"}, {"description": "Le cercueil de cet Afro-Am\u00e9ricain de 46 ans, tu\u00e9 par un policier blanc il y a quinze jours \u00e0 Minneapolis dans le nord du pays, est arriv\u00e9 dans la matin\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9glise Fountain of Praise, dans la m\u00e9tropole texane o\u00f9 il a v\u00e9cu la majeure partie de sa vie.", "title": "Obs\u00e8ques de George Floyd: \u00abL'heure de la justice raciale est venue\u00bb, d\u00e9clare Joe Biden le candidat d\u00e9mocrate \u00e0 la pr\u00e9sidentielle - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/306118/article/2020-06-09/obseques-de-george-floyd-lheure-de-la-justice-raciale-est-venue-declare-joe", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-06-09T15:47:00Z", "content": "Entre les larmes, les slogans politiques\u00a0: les obs\u00e8ques de George Floyd, dans une \u00e9glise du Texas mardi, ont m\u00eal\u00e9 les hommages \u00e0 cet homme noir tu\u00e9 par un policier blanc et les appels enflamm\u00e9s \u00e0 sat\u2026 [+3877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/06/09/node_306118/27581361/public/2020/06/09/B9723684703Z.1_20200609222502_000+GMLG4UUS3.2-0.jpg?itok=kbNDXI8b1591734345"}, {"description": null, "title": "CASA introduit une demande de r\u00e9organisation judiciaire afin d'\u201cassurer son avenir\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252feconomie%252fcasa-introduit-une-demande-de-reorganisation-judiciaire-afin-d-assurer-son-avenir%257eaf497357%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T15:39:44Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "La conf\u00e9rence WWDC se tiendra le 22 juin prochain en ligne. \u00c7a y est, Apple s\u2019appr\u00eaterait enfin \u00e0 officialiser la transition des Mac vers des puces ARM en remplacement des processeurs Intel. Une annonce attendue depuis longtemps et qui pourrait se faire lors \u2026", "title": "Des Mac avec des processeurs ARM attendus \u00e0 la WWDC - Le Soir", "url": "https://belgium-iphone.lesoir.be/2020/06/09/des-mac-avec-des-processeurs-arm-attendus-a-la-wwdc/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T15:28:23Z", "content": "La conf\u00e9rence WWDC se tiendra le 22 juin prochain en ligne.\r\n\u00c7a y est, Apple sappr\u00eaterait enfin \u00e0 officialiser la transition des Mac vers des puces ARM en remplacement des processeurs Intel. Une anno\u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://belgium-iphone.lesoir.be/wp-content/uploads/sites/73/2020/06/macos-catalina-upgrade-hero.jpg"}, {"description": "Le coronavirus d\u00e9couvert en d\u00e9cembre \u00e0 Wuhan pourrait avoir circul\u00e9 en Chine d\u00e8s le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent, selon une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e \u00e0\u00a0la prestigieuse Harvard Medical School, qui se base sur l'analyse du traffic dans les h\u00f4pitaux et des donn\u00e9es...", "title": "Le coronavirus d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sent en Chine en ao\u00fbt 2019 ? Et en Belgique ? - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_le-coronavirus-deja-present-en-chine-en-aout-2019-et-en-belgique?id=10518671", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T15:23:40Z", "content": "Le coronavirus d\u00e9couvert en d\u00e9cembre \u00e0 Wuhan pourrait avoir circul\u00e9 en Chine d\u00e8s le mois d'ao\u00fbt pr\u00e9c\u00e9dent, selon une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e \u00e0\u00a0la prestigieuse Harvard Medical School, qui se base sur l'analyse\u2026 [+3305 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/8/c/c8978a601e29441fcc9de27f429aedf9-1591714446.jpg"}, {"description": "Le Conseil d'\u00c9tat fran\u00e7ais a suspendu mardi la rel\u00e9gation en Ligue 2 d'Amiens et de Toulouse, et rejet\u00e9 le recours introduit par l'Olympique Lyonnais qui exigeait de reprendre la saison 2019-2020 arr\u00eat\u00e9e face au coronavirus. Plus \u00e9tonnant, les Amiens...", "title": "Les rel\u00e9gations d'Amiens et Toulouse suspendues, Lyon d\u00e9bout\u00e9: vers une Ligue 1 \u00e0 22? - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/detail_le-conseil-d-etat-suspend-les-relegations-d-amiens-et-toulouse-et-deboute-lyon?id=10518681", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T14:39:00Z", "content": "Le Conseil d'\u00c9tat fran\u00e7ais a suspendu mardi la rel\u00e9gation en Ligue 2 d'Amiens et de Toulouse, et rejet\u00e9 le recours introduit par l'Olympique Lyonnais qui exigeait de reprendre la saison 2019-2020 arr\u2026 [+2663 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/5/4/7d12b66d3df6af8d429c1a357d8b9e1a-1591713571.jpg"}, {"description": "En fin de contrat, le Bosnien va devoir se trouver un nouveau club.", "title": "Danijel Milicevic et Eupen se s\u00e9parent - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/mercato/danijel-milicevic-et-eupen-se-separent-5edf94b27b50a66a593b01bd", "author": "R\u00e9daction en ligne", "publishedAt": "2020-06-09T14:04:41Z", "content": "Le contrat du joueur de 34 ans, qui expire le 30 juin, ne sera pas renouvel\u00e9. Apr\u00e8s un premier passage remarqu\u00e9 au sein du club germanophone entre 2009 et 2011 lors duquel il a f\u00eat\u00e9 la mont\u00e9e en 2010\u2026 [+532 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/pONyVcIUKD-NLZ68_o4lage7kA4=/0x66:2560x1346/1280x640/5edf96647b50a66a593b01c4.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s ses audiences records durant le confinement, le service public va proposer un\u2026 festival de musique tout l\u2019\u00e9t\u00e9. Tour d'horizon des nouveaut\u00e9s estivales avec le retour de Jonathan Bradfer", "title": "Apr\u00e8s ses audiences record, la RTBF se d\u00e9confine : le point sur les nouveaut\u00e9s de l'\u00e9t\u00e9 sur le service public - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/la-rtbf-se-deconfine-en-allant-a-la-rencontre-des-artistes-cet-ete-5edf89c67b50a66a593b0178", "author": "Pierre-Yves Paque", "publishedAt": "2020-06-09T13:49:50Z", "content": "Apr\u00e8s ses audiences records durant le confinement, le service public va proposer un festival de musique tout l\u00e9t\u00e9. Tour d'horizon des nouveaut\u00e9s estivales avec le retour de Jonathan Bradfer Fi\u00e8re de \u2026 [+817 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/uvOE-qnoPoclHbiBaPlcG4nNKqg=/0x70:2560x1350/1280x640/5edf92eb7b50a66a593b01b3.jpg"}, {"description": "La piste menant \u00e0 R\u00e9mi Garde \u00e9tant oubli\u00e9e, les candidatures fantasques \u00e9cart\u00e9es, le choix du prochain entra\u00eeneur du Standard approche et une piste semble sortir du lot.", "title": "Le Standard se cherche un coach et Marc Wilmots sort du lot - Tout le foot - Walfoot.be", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-06-09/le-standard-se-cherche-un-coach-et-marc-wilmots-sort-du-lot", "author": "Redaction", "publishedAt": "2020-06-09T13:31:00Z", "content": "La piste menant \u00e0 R\u00e9mi Garde \u00e9tant oubli\u00e9e, les candidatures fantasques \u00e9cart\u00e9es, le choix du prochain entra\u00eeneur du Standard approche et une piste semble sortir du lot. \"Le prochain entra\u00eeneur du St\u2026 [+1445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/BOHgwIRdZIqFZw8ZAtNonnWM9xhvySMtnzLeSvWwv5AOso_O6vVobxv5bwO0cnZmHf2A5pp8eINaZ-vocbJaunk=w750-h500-p-e7"}], "totalResults": 34}