{"status": "ok", "articles": [{"description": "Attendre vendredi prochain, le 31\u00a0juillet, pour r\u00e9unir \u00e0 nouveau le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 (CNS) n\u2019est pas une bonne id\u00e9e, estimaient vendredi l\u2019infectiologue anversoise Erika Vlieghe et le biostatisticien Geert Molenberghs de l\u2019Universit\u00e9...", "title": "Coronavirus : certains experts estiment que le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 doit se r\u00e9unir plus souvent - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_coronavirus-certains-experts-estiment-que-le-conseil-national-de-securite-doit-se-reunir-plus-souvent?id=10549025", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T20:13:02Z", "content": "Attendre vendredi prochain, le 31\u00a0juillet, pour r\u00e9unir \u00e0 nouveau le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 (CNS) nest pas une bonne id\u00e9e, estimaient vendredi linfectiologue anversoise Erika Vlieghe et le biost\u2026 [+1317 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/c/2/394659692a460258b45a99f1424ea357-1595621443.jpg"}, {"description": "L\u2019attaquant fran\u00e7ais a quitt\u00e9 la pelouse lors de la finale de Coupe de France apr\u00e8s un tacle violent d\u2019un adversaire st\u00e9phanois.", "title": "Inqui\u00e9tude au PSG: Kylian Mbapp\u00e9 sort bless\u00e9 en Coupe de France \u00e0 moins de trois semaines de la Ligue des champions - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id226330/article/2020-07-24/inquietude-au-psg-kylian-mbappe-sort-blesse-en-coupe-de-france-moins-de-trois", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-24T20:00:00Z", "content": "Lattaquant vedette du PSG Kylian Mbapp\u00e9 est sorti sur blessure vendredi lors de la finale de Coupe de France contre Saint-Etienne, une mauvaise nouvelle pour les Parisiens \u00e0 moins de trois semaines d\u2026 [+958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/24/node_226330/44280365/public/2020/07/24/B9724105339Z.1_20200724220046_000+G1CGCT70Q.3-0.jpg?itok=_OQYwRxJ1595621048"}, {"description": "Alors que le nombre de cas de coronavirus continue de grimper en Belgique et qu\u2019on a d\u00e9plor\u00e9 le d\u00e9c\u00e8s d\u2019une fillette de 3 ans, plusieurs virologues r\u00e9p\u00e8tent des messages de mise \u00e0 garde \u00e0 la popupaltion. Emmanuel Andr\u00e9 s\u2019est lui aussi exprim\u00e9 ce vendredi soir.", "title": "Le cri d'alerte d'Emmanuel Andr\u00e9 ce vendredi soir: \u00abOn est reparti dans une vague\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id226326/article/2020-07-24/le-cri-dalerte-demmanuel-andre-ce-vendredi-soir-est-reparti-dans-une-vague", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-24T19:42:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Conseil \u00e0 tous: limitez vos contacts sociaux au minimum, portez un masque, maintenez une distance physique et lavez-vous les mains r\u00e9guli\u00e8rement. On est repartis dans une vague, et ce que vous fait\u2026 [+84 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/04/01/node_226326/44280333/public/2020/04/01/B9723102159Z.1_20200401134037_000+G2KFQNSC0.1-0.jpg?itok=uWS5fpeE1595619783"}, {"description": "La circulation virale est en \u00abnette augmentation\u00bb en France, avec plus de 1.000 nouveaux cas de coronavirus par jour, et l\u2019\u00e9pid\u00e9mie a fait dix nouveaux morts dans les h\u00f4pitaux, a annonc\u00e9 vendredi la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS).", "title": "Coronavirus: \u00abNette augmentation\u00bb de la circulation du virus en France, selon l'autorit\u00e9 de sant\u00e9 - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id226319/article/2020-07-24/coronavirus-nette-augmentation-de-la-circulation-du-virus-en-france-selon", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-24T19:16:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Nous sommes revenus \u00e0 des niveaux comparables \u00e0 ceux de la fin de la p\u00e9riode du confinement. Nous avons ainsi effac\u00e9 une bonne partie des progr\u00e8s que nous avions accomplis dans les premi\u00e8res semain\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/24/node_226319/44280243/public/2020/07/24/B9724105053Z.1_20200724211606_000+G1CGCT3RK.1-0.jpg?itok=Xg7fkOaC1595618176"}, {"description": "Yves Van Laethem a \u00e9voqu\u00e9 le rebond du coronavirus dans un entretien avec la DH. Pour lui, on ne peut pas encore parler de deuxi\u00e8me vague.", "title": "Coronavirus en Belgique: \u00abIl fallait que \u00e7a nous arrive [\u2026], j'\u00e9tais m\u00eame surpris qu'il n'y ait pas de rebond plus t\u00f4t\u00bb, r\u00e9agit Yves Van Laethem - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id226307/article/2020-07-24/coronavirus-en-belgique-il-fallait-que-ca-nous-arrive-jetais-meme-surpris-quil", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-24T18:09:00Z", "content": "Yves Van Laethem, porte-parole interf\u00e9d\u00e9ral coronavirus, a accord\u00e9 une interview \u00e0 nos confr\u00e8res de la DH, dans laquelle il sexprime sur la deuxi\u00e8me vague de Covid-19, \u00e0 prendre tr\u00e8s au s\u00e9rieux.\r\nEn \u2026 [+1124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/24/node_226307/44279852/public/2020/07/24/B9724104551Z.1_20200724200958_000+GBFGCSS5B.1-0.jpg?itok=X8VzGLfr1595614207"}, {"description": "La compagnie devrait s\u2019acquitter, aux taux actuels, de 20 millions d\u2019euros d\u2019int\u00e9r\u00eats sur le cr\u00e9dit octroy\u00e9 par l\u2019\u00c9tat.", "title": "Comment l'\u00c9tat belge a assur\u00e9 ses arri\u00e8res dans le sauvetage de Brussels Airlines - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/comment-l-etat-belge-a-assure-ses-arrieres-dans-le-sauvetage-de-brussels-airlines-5f1b21b97b50a677fb2eefdb", "author": "Rapha\u00ebl Meulders", "publishedAt": "2020-07-24T18:04:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/diCkWi5YD5nXYYHL1J7JCJ6lfcI=/0x87:1287x730/1280x640/5f1b229bd8ad5862194ae761.jpg"}, {"description": "Les avocats de Johnny Depp ont tent\u00e9 vendredi d'accr\u00e9diter la th\u00e8se selon laquelle c'est Amber Heard, l'ex-femme de l'acteur am\u00e9ricain, qui \u00e9tait capable de violence, pr\u00e9sentant \u00e0 l'appui des extraits de vid\u00e9os re\u00e7us anonymement. L'acteur de 57 ans poursuit e\u2026", "title": "Les avocats de Johnny Depp sortent une preuve de derni\u00e8re minute cens\u00e9e attester la violence d'Amber... - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/lifestyle/people/les-avocats-de-johnny-depp-sortent-une-preuve-de-derniere-minute-censee-prouver-la-violence-d-amber-heard-5f1b129f7b50a677fb2e764b", "author": "afp", "publishedAt": "2020-07-24T16:58:00Z", "content": "Le h\u00e9ros de \"Pirates des Cara\u00efbes\" rejette fermement cette accusation, affirmant n'avoir jamais lev\u00e9 la main sur une femme et accuse en retour de violences son ex-\u00e9pouse, qu'il d\u00e9peint comme une calc\u2026 [+1922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/cL2tVEcI5R4LOkJZEbqBD-4rclo=/0x119:2560x1399/1280x640/5f1b13197b50a677fb2e764c.jpg"}, {"description": "Nouveau coup d'\u00e9p\u00e9e dans le dossier de la reprise du championnat de football. Le Beerschot et Oud-Heverlee Louvain ont demand\u00e9 \u00e0 la Pro League de reporter le d\u00e9but de la nouvelle saison. Les deux clubs finalistes de la Proximus League estiment que le...", "title": "Le Beerschot et OHL demandent le report du championnat - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/belgique/jupilerproleague/detail_le-beerschot-et-ohl-demandent-le-report-du-championnat?id=10548951", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:49:08Z", "content": "Nouveau coup d'\u00e9p\u00e9e dans le dossier de la reprise du championnat de football. Le Beerschot et Oud-Heverlee Louvain ont demand\u00e9 \u00e0 la Pro League de reporter le d\u00e9but de la nouvelle saison. Les deux clu\u2026 [+198 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/a/8/f70b747a864f37756a5148b79d0cd7ca-1595608961.jpg"}, {"description": "De nombreux services du fabricant am\u00e9ricain de montres connect\u00e9es et de syst\u00e8mes de navigation par GPS Garmin \u00e9taient bloqu\u00e9s vendredi, plusieurs articles de presse \u00e9voquant une possible attaque au ran\u00e7ongiciel, qui bloque les donn\u00e9es et les d\u00e9bloque...", "title": "Le fabricant de montres connect\u00e9es Garmin victime d'une panne massive - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_le-fabricant-de-montres-connectees-garmin-victime-d-une-panne-massive?id=10548939", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:30:26Z", "content": "De nombreux services du fabricant am\u00e9ricain de montres connect\u00e9es et de syst\u00e8mes de navigation par GPS Garmin \u00e9taient bloqu\u00e9s vendredi, plusieurs articles de presse \u00e9voquant une possible attaque au r\u2026 [+1467 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/4/d/2135afb7a8d9a5528bda1f39aaf02caac33f4969.jpg"}, {"description": "La France a d\u00e9cid\u00e9 vendredi de\u00a0renforcer les contr\u00f4les des personnes en provenance de 16 pays\u00a0frapp\u00e9s par le...", "title": "Coronavirus en France : Paris impose des tests pour les personnes provenant de 16 pays frapp\u00e9s par l'\u00e9pid\u00e9mie - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_coronavirus-en-france-paris-impose-des-tests-pour-les-personnes-provenant-de-16-pays-frappes-par-l-epidemie?id=10548934", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:07:28Z", "content": "La France a d\u00e9cid\u00e9 vendredi de\u00a0renforcer les contr\u00f4les des personnes en provenance de 16 pays\u00a0frapp\u00e9s par le coronavirus en imposant des tests \u00e0 leur arriv\u00e9e\u00a0\u00e0 la\u00e9roport, qui pourra d\u00e9boucher sur une\u2026 [+2135 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/0/f/394659692a460258b45a99f1424ea357-1595606826.jpg"}, {"description": "Vendredi 31 juillet, un nouveau Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 est pr\u00e9vu pour ajuster les mesures mises en place pour lutter contre le coronavirus.", "title": "Coronavirus en Belgique: un Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 le 31 juillet - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/315178/article/2020-07-24/coronavirus-en-belgique-un-conseil-national-de-securite-le-31-juillet", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-07-24T15:55:00Z", "content": "Un nouveau Conseil National de S\u00e9curit\u00e9 (CNS) aura lieu en principe vendredi prochain, a appris Belga \u00e0 plusieurs sources. Les membres du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les ministres-pr\u00e9sidents des entit\u00e9s \u2026 [+586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/24/node_315178/27643466/public/2020/07/24/B9724102754Z.1_20200724175500_000+GF3GCS3S5.1-0.jpg?itok=FotSDR-M1595607474"}, {"description": "Les Hurlus ont mis du temps \u00e0 concr\u00e9tiser leur domination. Bakic a offert le but de la victoire.", "title": "Un Excel satisfaisant s'impose face \u00e0 Valenciennes - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/mouscron/suivez-valenciennes-mouscron-en-direct-des-18h-5f1b01887b50a677fb2dfc9a", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-24T15:49:00Z", "content": "Pour cette deuxi\u00e8me rencontre de l'\u00e8re Da Cruz, Mouscron a montr\u00e9 de belles choses. Une chose est s\u00fbre : la philosophie du technicien fran\u00e7ais r\u00e9side dans la possession du ballon. Au Mont-Houy, le ce\u2026 [+1670 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/RLvLjY1Q9q_HS4JeRxc0_adlqXI=/0x123:2560x1403/1280x640/5f1b2221d8ad5862194ae75f.jpg"}, {"description": null, "title": "Le masque d\u00e9sormais obligatoire sur toutes les digues de la C\u00f4te - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fle-masque-desormais-obligatoire-sur-toutes-les-digues-de-la-cote%257ea5fd74c4%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T14:54:50Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Cocorico ! Une fois de plus, le Domaine du Chant d\u2019Eole peut se targuer d\u2019avoir brill\u00e9 sur la sc\u00e8ne viticole internationale. Le Chant d\u2019Eole Blanc des Blancs vient d\u2019\u00eatre reconnu parmi les meilleurs\u2026", "title": "Le Chant d'Eole \u00e9lu meilleur vin mousseux du monde lors d'un prestigieux concours \u00e0 Londres ! - dh.be", "url": "https://gourmandiz.dhnet.be/la-cave/11225/le-chant-deole-elu-meilleur-vin-mousseux-du-monde-lors-dun-prestigieux-concours-a-londres", "author": "https://www.facebook.com/DHgourmandiz", "publishedAt": "2020-07-24T14:51:51Z", "content": "Cocorico ! Une fois de plus, le Domaine du Chant d\u2019Eole peut se targuer d\u2019avoir brill\u00e9 sur la sc\u00e8ne viticole internationale. Le Chant dEole Blanc des Blancs vient d\u2019\u00eatre reconnu parmi les meilleurs v\u2026 [+863 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://gourmandiz.dhnet.be/app/uploads/2020/07/Eole.jpg"}, {"description": "\" Derni\u00e8re conf\u00e9rence de presse apr\u00e8s 4 ans \u00e0 la t\u00eate d\u2019Orange Belgium\". C\u2019est avec un brin d\u2019\u00e9motion que Micha\u00ebl Trabbia - qui quitte son poste de CEO pour devenir Chief Technology Officier dans la maison-m\u00e8re en France \u00e0 partir du mois de ...", "title": "Orange d\u00e9voile le prix de son offre football \"agressive\" pour suivre la Pro League - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/orange-rassure-sur-ses-resultats-et-devoile-le-prix-de-son-offre-football-agressive-5f1aeeb9d8ad586219493f33", "author": "Antonin Marsac", "publishedAt": "2020-07-24T14:26:00Z", "content": "\"Derni\u00e8re conf\u00e9rence de presse apr\u00e8s 4 ans \u00e0 la t\u00eate dOrange Belgium\". Cest avec un brin d\u00e9motion que Micha\u00ebl Trabbia - qui quitte son poste de CEO pour devenir Chief Technology Officier dans la mais\u2026 [+4052 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/zO0fKhP71_fUqvzzEwUhGhcOuFk=/0x148:2560x1428/1280x640/5f1aec17d8ad586219493f2a.jpg"}, {"description": "Une \u00e9tude montre que l'interleukine-7 permet de restaurer un bon niveau de globules blancs chez les patients atteints du Covid-19 et pourrait faire baisser le taux de mortalit\u00e9.", "title": "Une prot\u00e9ine pour renforcer l'immunit\u00e9 des patients lourdement atteints de Covid-19 - L'Echo", "url": "https://www.lecho.be/entreprises/pharma-biotechnologie/une-proteine-pour-renforcer-l-immunite-des-patients-lourdement-atteints-de-covid-19/10240670.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T12:28:18Z", "content": "Une \u00e9tude montre que l'interleukine-7 permet de restaurer un bon niveau de globules blancs chez les patients atteints du Covid-19 et pourrait faire baisser le taux de mortalit\u00e9.\r\nAdministrer de linte\u2026 [+3403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:4BhsDKYLa0CBPuKUkkhgkV&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1595608025000"}, {"description": "L\u2019application officielle allemande pour alerter les citoyens d\u2019un risque de contamination au coronavirus n\u2019a pas, ou mal, fonctionn\u00e9 pendant des semaines pour de nombreux utilisateurs de smartphones Android. Ces t\u00e9l\u00e9phones n\u2019ont envoy\u00e9 aucune...", "title": "Coronavirus : l'application de tra\u00e7age allemande n'a pas fonctionn\u00e9 pour des millions d'utilisateurs sur Android - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_coronavirus-l-application-de-tracage-allemande-n-a-pas-fonctionne-pour-des-millions-d-utilisateurs-sur-android?id=10548627", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T12:00:00Z", "content": "Lapplication officielle allemande pour alerter les citoyens dun risque de contamination au coronavirus na pas, ou mal, fonctionn\u00e9 pendant des semaines pour de nombreux utilisateurs de smartphones And\u2026 [+1098 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/7/6/2f09e79bcaf220432a10b4e2e5086b15-1595591901.jpg"}, {"description": "Au total, trois jeunes de - 20 ans sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s du Covid-19 en Belgique: \"Tr\u00e8s peu mais \u00e0 chaque fois cruel\"", "title": "Au total, trois jeunes de - 20 ans sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s du Covid-19 en Belgique: \"Tr\u00e8s peu mais \u00e0 chaque fois cruel\" - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/trois-jeunes-de-20-ans-sont-decedes-depuis-le-debut-de-l-epidemie-en-belgique-tres-peu-mais-a-chaque-fois-cruel--1233266.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-07-24T11:41:00Z", "content": "Lors de sa conf\u00e9rence de presse, le centre de crise du coronavirus a inform\u00e9 la population qu'une fillette de trois ans originaire de Bruxelles \u00e9tait malheureusement d\u00e9c\u00e9d\u00e9e des suites du Covid-19 il\u2026 [+1774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09440000/9443500/9443564.jpg"}, {"description": "Maryse Mayaudon \u00e9tait une des figures du Jardin Extarordinaire aux c\u00f4t\u00e9s d'Arlette Vinvent. L'\u00e9mission avait \u00e9t\u00e9...", "title": "Maryse Mayaudon, qui pr\u00e9sentait les animaux dans le Jardin Extraordinaire, s'est \u00e9teinte - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_maryse-mayaudon-qui-presentait-les-animaux-dans-le-jardin-extraordinaire-s-est-eteinte?id=10547880", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T10:53:59Z", "content": "Maryse Mayaudon \u00e9tait une des figures du Jardin Extarordinaire aux c\u00f4t\u00e9s d'Arlette Vinvent. L'\u00e9mission avait \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e par son \u00e9poux, le r\u00e9alisateur Raymond Dastra. Elle y pr\u00e9senta des animaux en stu\u2026 [+239 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/5/0/a/b8baac24be89f2533e1e7ecf6c4c35f0-1595588023.png"}, {"description": null, "title": "Avec son attitude \u201cglaciale\u201d, Meghan Markle a fait fuir presque tous les amis du prince Harry - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonarchies%252favec-son-attitude-glaciale-meghan-markle-a-fait-fuir-presque-tous-les-amis-du-prince-harry%257eaf64b719%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T10:36:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}