{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kevin De Bruyne sur le futur de Manchester City: \"Je dois rentrer, ma femme est sur le point d'accoucher\"", "title": "Kevin De Bruyne sur le futur de Manchester City: \"Je dois rentrer, ma femme est sur le point d'accoucher\" - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/sport/football/league-des-champions/kevin-de-bruyne-sur-le-futur-de-manchester-city-je-dois-rentrer-ma-femme-est-sur-le-point-d-accoucher--1237831.aspx", "author": "RTL Sport", "publishedAt": "2020-08-15T21:38:00Z", "content": "Lyon a \u00e9limin\u00e9 Manchester City en quarts de finale de la Ligue des Champions samedi au Stade Jos\u00e9 Alvalade de Lisbonne (1-3; vid\u00e9o). Maxwel Cornet (24e, 0-1) et un doubl\u00e9 de Moussa Demb\u00e9l\u00e9 (79e, 87e)\u2026 [+1265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/09540000/9546000/9546024.jpg"}, {"description": "Dans les prochains jours, les r\u00e8gles seront communiqu\u00e9es aux \u00e9coles afin de les aider \u00e0 pr\u00e9parer leur rentr\u00e9e au mieux.", "title": "Rentr\u00e9e scolaire: les explications de Caroline D\u00e9sir en cas de contamination d'un \u00e9l\u00e8ve - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/319195/article/2020-08-15/rentree-scolaire-les-explications-de-caroline-desir-en-cas-de-contamination-dun", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-08-15T20:24:00Z", "content": "La ministre de lEnseignement en F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles \u00e9tait linvit\u00e9e du JT de RTL ce samedi pour pr\u00e9ciser les mesures qui accompagneront la rentr\u00e9e. Caroline D\u00e9sir a expliqu\u00e9 ce qui se passer\u2026 [+973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/15/node_319195/27671844/public/2020/08/15/B9724295106Z.1_20200815222451_000+GRVGGAAQG.1-0.jpg?itok=LeF0G2Ds1597523099"}, {"description": "Victime d\u2019une terrible chute dans la descente du Mur de Sormano ce samedi au Tour de Lombardie, Remco Evenepoel souffre d\u2019une fracture du bassin et d\u2019une contusion au poumon. Sa magnifique saison est malheureusement finie. Jakob Fuglsang s\u2019est impos\u00e9 \u00e0 C\u00f4me.", "title": "La chute de Remco Evenepoel met brusquement fin \u00e0 sa magnifique saison - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/319194/article/2020-08-15/la-chute-de-remco-evenepoel-met-brusquement-fin-sa-magnifique-saison", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T20:12:00Z", "content": "C\u00e9tait sans doute le seul \u00e9cueil au triomphe attendu de Remco Evenepoel\u00a0: son inexp\u00e9rience dun terrain truff\u00e9 de pi\u00e8ges, et ce n\u00e9tait pas faute de lavoir pr\u00e9cis\u00e9 en amont de la course. Le malheureux \u2026 [+472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/15/node_319194/27671838/public/2020/08/15/B9724295153Z.1_20200815221233_000+GHJGG9N6C.2-0.jpg?itok=PGiDA0_e1597522363"}, {"description": null, "title": "\u201cCode jaune\u201d pour la rentr\u00e9e dans l'enseignement sup\u00e9rieur - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fcode-jaune-pour-la-rentree-dans-l-enseignement-superieur%257eaa99d3ab%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T20:04:27Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Vainqueurs pour leur premi\u00e8re rencontre \u00e0 domicile, les joueurs carolos ont tenu \u00e0 f\u00eater la victoire avec leur supporter, malgr\u00e9 le huis clos.", "title": "SC Charleroi \u2013 Ostende: les Z\u00e8bres f\u00eatent leur victoire avec les supporters pr\u00e9sents aux abords du stade malgr\u00e9 le huis clos (vid\u00e9o) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id236515/article/2020-08-15/sc-charleroi-ostende-les-zebres-fetent-leur-victoire-avec-les-supporters", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-15T19:41:00Z", "content": "Six sur six pour le Sporting Charleroi qui sest impos\u00e9 \u00e0 domicile face \u00e0 Ostende ce samedi (1-0). Et malgr\u00e9 le huis clos, coronavirus oblige, les joueurs ont d\u00e9cid\u00e9 de c\u00e9l\u00e9brer la victoire avec leurs\u2026 [+52 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/15/node_236515/44563366/public/2020/08/15/B9724292429Z.1_20200815214140_000+GHJGGA4DO.3-0.jpg?itok=bRoWWPDq1597521282"}, {"description": "Quatre personnes ont fait l\u2019objet samedi d\u2019une arrestation administrative \u00e0 la suite d\u2019un incident sur la digue \u00e0 Blankenberge, une semaine apr\u00e8s la bagarre qui y a fait la Une de l\u2019actualit\u00e9.", "title": "Une \u00e9meute impliquant des supporters du Club de Bruges \u00e9clate \u00e0 Blankenberge (photo + vid\u00e9o) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id236514/article/2020-08-15/une-emeute-impliquant-des-supporters-du-club-de-bruges-eclate-blankenberge-photo", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-15T19:27:00Z", "content": "Il sagit cette fois, selon la police locale, de \u00ab\u00a0quelques supporters du Club de Bruges qui, dapr\u00e8s leurs propres dires, venaient nous aider avec les allochtones\u00bb.\r\nEn soir\u00e9e, la police locale de Bla\u2026 [+657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/15/node_236514/44563167/public/2020/08/15/B9724295036Z.1_20200815212749_000+GUGGGA5OD.1-0.jpg?itok=WcNp9yoN1597520687"}, {"description": "La raison? Un certain... Philippe Coutinho.", "title": "Si le Bayern remporte la Ligue des Champions, le Bar\u00e7a devra payer 5 millions d'euros \u00e0... Liverpool! - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/europe/c1/football-ligue-des-champions-si-le-bayern-remporte-la-ligue-des-champions-le-barca-devra-payer-5-millions-d-euros-a-liverpool-5f3822bed8ad586219750557", "author": "M.C", "publishedAt": "2020-08-15T18:52:00Z", "content": "Oui, vous ne r\u00eavez pas ! Liverpool pourrait toucher 5 millions d'euros en cas de victoire du Bayern de Munich en finale de Ligue des Champions. \r\n Gr\u00e2ce \u00e0 qui ? Philippe Coutinho ! Le Br\u00e9silien, en p\u2026 [+620 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/13kRAokAVoEwGXTgkgWvwCBNCAY=/0x0:2560x1280/1280x640/5f382893d8ad586219752d79.jpg"}, {"description": "Le vraquier MV Wakashio \u00e9chou\u00e9 depuis le 25 juillet sur un r\u00e9cif de l'\u00eele Maurice \u00e9tait samedi sur le point de se briser en deux et un \"morceau important\" s'est d\u00e9j\u00e0 d\u00e9tach\u00e9 de la coque, a annonc\u00e9 le gouvernement mauricien.\n\nL'\u00e9quipe de sauvetage...", "title": "Mar\u00e9e noire \u00e0 l'\u00cele Maurice: retrouvez les vid\u00e9os du navire \u00e9chou\u00e9 qui s'est bris\u00e9 en deux - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_maree-noire-a-l-ile-maurice-retrouvez-les-videos-du-navire-echoue-qui-s-est-brise-en-deux?id=10562687", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T18:43:00Z", "content": "Le vraquier MV Wakashio \u00e9chou\u00e9 depuis le 25 juillet sur un r\u00e9cif de l'\u00eele Maurice \u00e9tait samedi sur le point de se briser en deux et un \"morceau important\" s'est d\u00e9j\u00e0 d\u00e9tach\u00e9 de la coque, a annonc\u00e9 le\u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/3/f/108361961_107893600_640554_2177790.jpg"}, {"description": "Pour la premi\u00e8re fois, la Protection civile est intervenue en Flandre.", "title": "Coronavirus: 44 cas dans une maison de repos anversoise - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/319180/article/2020-08-15/coronavirus-44-cas-dans-une-maison-de-repos-anversoise", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-08-15T18:29:00Z", "content": "Quarante-quatre r\u00e9sidents et travailleurs dune maison de repos de Wijnegem, pr\u00e8s dAnvers, ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au coronavirus, soit trente de plus que le nombre de cas constat\u00e9s voici deux semaine\u2026 [+1604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/15/node_319180/27671731/public/2020/08/15/B9724294847Z.1_20200815202942_000+GL9GG9UR9.1-0.jpg?itok=K8FURxnE1597516526"}, {"description": "Bruxelles a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par d\u2019importants orages ce samedi.", "title": "D'importants orages s'abattent sur la capitale Belge: une centaine d'interventions, les pompiers sont d\u00e9bord\u00e9s (vid\u00e9os) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id236505/article/2020-08-15/dimportants-orages-sabattent-sur-la-capitale-belge-une-centaine-dinterventions", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-15T18:04:00Z", "content": "La majorit\u00e9 de la Belgique a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e en alerte jaune aux orages par lIRM ce samedi. Plusieurs r\u00e9gions du pays ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es, dont notamment Bruxelles o\u00f9 dimportants orages se sont abattus.\u2026 [+933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/15/node_236505/44562497/public/2020/08/15/B9724294746Z.1_20200815200433_000+GUUGG9T3M.1-0.jpg?itok=HjEWQ-AA1597520476"}, {"description": "Harvard, en t\u00eate pour la 18e ann\u00e9e cons\u00e9cutive, et les universit\u00e9s am\u00e9ricaines continuent de dominer le classement des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e9tabli par Shanghai et publi\u00e9 vendredi.", "title": "Classement mondial des meilleures universit\u00e9s: quelles places pour les \u00e9tablissements belges? - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/classement-mondial-des-meilleures-universites-quelles-places-pour-les-etablissements-belges-5f381cbc7b50a677fba767bf", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-08-15T17:36:00Z", "content": "Premi\u00e8re institution universitaire belge, l'Universit\u00e9 de Gand (UGent) se maintient \u00e0 la 66e place, tandis que la KU Leuven chute de la 85e \u00e0 la 97e place. L'Universit\u00e9 libre de Bruxelles (ULB) grimp\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/ytj3Qa2BbyMDlZkaend35kJBIqQ=/0x119:2560x1399/1280x640/5f37f3fa7b50a677fba5fc2f.jpg"}, {"description": "Une \u00e9quipe de chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Californie du Sud a \u00e9tabli l\u2019ordre d\u2019apparition des sympt\u00f4mes du Covid-19, ce qui pourrait aider les personnes infect\u00e9es \u00e0...", "title": "L\u2019ordre d\u2019apparition des sympt\u00f4mes du Covid-19 \u00e9tabli par une \u00e9quipe de chercheurs US - Sputnik France", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202008151044261799-lordre-dapparition-des-symptomes-du-covid-19-etabli-par-une-equipe-de-chercheurs-us/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T17:17:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/07e4/08/0f/1044261789.jpg"}, {"description": null, "title": "\u201cT'es au bout du rouleau\u201d: Cyril Hanouna et Arthur d\u00e9terrent la hache de guerre sur Twitter - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252ftele%252ft-es-au-bout-du-rouleau-cyril-hanouna-et-arthur-deterrent-la-hache-de-guerre-sur-twitter%257eafdba646%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T14:58:11Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "La duchesse de Sussex s\u2019est confi\u00e9e sur les divisions raciales qui touchent les Etats-Unis et son rapport aux m\u00e9dias.", "title": "Meghan Markle s'exprime sur son retour aux Etats-Unis dans une rare interview - Paris Match Belgique", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/422893/meghan-markle-sexprime-sur-son-retour-aux-etats-unis-dans-une-rare-interview", "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "publishedAt": "2020-08-15T14:03:00Z", "content": "La duchesse de Sussex s\u2019est confi\u00e9e sur les divisions raciales qui touchent les Etats-Unis et son rapport aux m\u00e9dias.\r\nMeghan Markle prend la parole. \u00c0 l\u2019occasion d\u2019une table ronde organis\u00e9e par l\u2019ON\u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/08/belgaimage-160110089-full.jpg"}, {"description": "La hausse du nombre de nouveaux cas semble se stabiliser depuis quelques jours mais cette moyenne cache d\u2019importantes diff\u00e9rences r\u00e9gionales.", "title": "Coronavirus: le nombre de nouveaux cas augmente \u00e0 Bruxelles, des signaux positifs \u00e0 Anvers - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/319151/article/2020-08-15/coronavirus-le-nombre-de-nouveaux-cas-augmente-bruxelles-des-signaux-positifs", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-08-15T12:36:00Z", "content": "Le nombre de nouveaux cas de Covid-19 en Belgique s\u00e9levait \u00e0 604 cas par jour en moyenne au cours de la p\u00e9riode des sept jours entre le 5 et le 11 ao\u00fbt, ce qui repr\u00e9sente une augmentation de 5\u00a0% par \u2026 [+1798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/08/15/node_319151/27671330/public/2020/08/15/B9724292300Z.1_20200815143626_000+GCAGG8AV9.1-0.jpg?itok=daL1x9r61597496059"}, {"description": "Voici la situation \u00e0 la C\u00f4te, une semaine apr\u00e8s la bagarre \u00e0 Blankenberge", "title": "Voici la situation \u00e0 la C\u00f4te, une semaine apr\u00e8s la bagarre \u00e0 Blankenberge - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/regions/flandre/voici-la-situation-a-la-cote-une-semaine-apres-la-bagarre-a-blankenberge-1237726.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-08-15T12:31:00Z", "content": "Apr\u00e8s un week-end tumultueux le long du littoral la semaine derni\u00e8re, durant la canicule, le calme semblait y \u00eatre revenu. Contrairement au week-end dernier, il n'y a en effet pas d'afflux important \u2026 [+2170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09540000/9544000/9544073.jpg"}, {"description": "En ce week-end du 15 ao\u00fbt et les jours suivants, attention,\u00a0vous risquez de vous faire arnaquer. Des cybercriminels pr\u00e9voient de lancer plusieurs attaques sous forme de phishing par SMS ou \"smishing\" dans les prochains jours voire semaines, a averti le...", "title": "Attention, aux arnaques : vague annonc\u00e9e de sms frauduleux ! - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_attention-aux-arnaques-vague-annoncee-de-sms-frauduleux?id=10562398", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T12:01:00Z", "content": "En ce week-end du 15 ao\u00fbt et les jours suivants, attention,\u00a0vous risquez de vous faire arnaquer. Des cybercriminels pr\u00e9voient de lancer plusieurs attaques sous forme de phishing par SMS ou \"smishing\"\u2026 [+2143 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/f/c/0347ede61ee6b54a8045228c477ad31e-1597492878.jpg"}, {"description": "Au-del\u00e0 du caf\u00e9 qui est d\u00e9conseill\u00e9 pour pouvoir fermer l\u2019\u0153il la nuit, quelles sont les boissons recommand\u00e9es pour une bonne nuit de sommeil et celles qui sont \u00e0 \u00e9viter\u00a0?", "title": "Ces boissons qui vous aident \u00e0 dormir - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/bien-etre/detail_ces-boissons-qui-vous-aident-a-dormir?id=10561783", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T12:00:00Z", "content": "Au-del\u00e0 du caf\u00e9 qui est d\u00e9conseill\u00e9 pour pouvoir fermer lil la nuit, quelles sont les boissons recommand\u00e9es pour une bonne nuit de sommeil et celles qui sont \u00e0 \u00e9viter\u00a0?\r\nLes aliments et les boissons \u2026 [+1091 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/3/8/b18636b987a01a41bfd23f1b7ecd4c47-1597407324.jpg"}, {"description": null, "title": "Facebook fustige \u00e0 son tour la \"taxe Apple\" - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252ftech%252ffacebook-fustige-a-son-tour-la-taxe-apple%257ea0af91dd%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T08:19:48Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Selon la police, les d\u00e9g\u00e2ts suite \u00e0 cet incident sont estim\u00e9s \u00e0\u2026 plus de 3 millions d\u2019euros, rien que \u00e7a.", "title": "Le crash le plus cher de l'histoire? Une Bugatti, une Porsche, une Mercedes et\u2026 un camping-car impliqu\u00e9s dans un impressionnant accident (photos) - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id236438/article/2020-08-15/le-crash-le-plus-cher-de-lhistoire-une-bugatti-une-porsche-une-mercedes-et-un", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-08-15T07:41:00Z", "content": "Si de nombreux accidents de la route passent inaper\u00e7us, celui qui a eu lieu ce vendredi dans le Col du Saint-Gothard, en Suisse, fait le tour du monde. Pourquoi\u00a0? Tout simplement car il pourrait sagi\u2026 [+755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/08/15/node_236438/44557368/public/2020/08/15/B9724290396Z.1_20200815094150_000+G97GG7DVF.1-0.png.jpg?itok=JuGd3euZ1597477492"}], "totalResults": 34}