{"status": "ok", "articles": [{"description": "Les derni\u00e8res informations concernant le coronavirus dans le monde.", "title": "Coronavirus: plus de 4 millions de cas recens\u00e9s aux Etats-Unis, les contaminations augmentent en France - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/monde/coronavirus-plus-de-4-millions-de-cas-recenses-aux-etats-unis-les-contaminations-augmentent-en-france-5f19e9517b50a677fb2046cf", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-23T19:49:00Z", "content": "Plus de 4 millions de cas recens\u00e9s aux Etats-Unis\r\nLes Etats-Unis ont franchi jeudi le cap des 4 millions de cas officiels d'infection au nouveau coronavirus depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, selon le \u2026 [+1964 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/EH0JdYpkSmV0Vd5D9URB_UFEeRA=/0x136:2560x1416/1280x640/5f19e9cf7b50a677fb204d54.jpg"}, {"description": "Battue sur la pelouse de l'Udinese (2-1)\u00a0dans le cadre de la 35\u00e8me journ\u00e9e du Championnat d'Italie, la Juventus n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9crocher\u00a0ce jeudi le 36\u00e8me Scudetto de son histoire.\n\nLes Turinois, qui n'ont remport\u00e9 qu'un seul de leurs cinq derniers...", "title": "La Juventus, battue 2-1 \u00e0 l'Udinese, devra patienter avant de f\u00eater le titre - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/etranger/italie/detail_la-juventus-battue-2-1-a-l-udinese-devra-patienter-avant-de-feter-le-titre?id=10548223", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T19:24:00Z", "content": "Battue sur la pelouse de l'Udinese (2-1)\u00a0dans le cadre de la 35\u00e8me journ\u00e9e du Championnat d'Italie, la Juventus n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9crocher\u00a0ce jeudi le 36\u00e8me Scudetto de son histoire.\r\nLes Turinois, q\u2026 [+1162 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/8/9/ecb47fbb07a752413640f82a945530f8-1595533780.jpg"}, {"description": null, "title": "Gros clash entre Frank Lampard et Jurgen Klopp sur le bord du terrain - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fvideo%252fgros-clash-entre-frank-lampard-et-jurgen-klopp-sur-le-bord-du-terrain%257ea0ba983d%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T19:20:35Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les nationalistes se montreraient inflexibles sur la pension minimale.", "title": "\u00c7a coince d\u00e9j\u00e0 entre le PS et la N-VA: voici les dossiers qui risquent de f\u00e2cher - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/ca-coince-deja-entre-le-ps-et-la-n-va-voici-les-dossier-qui-risquent-de-facher-5f19bdc27b50a677fb1d67ae", "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Chardon", "publishedAt": "2020-07-23T19:11:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis \u00e0 partir de 5.99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/scM-zI4YXiWS03ENwJ_e66f7SiM=/0x51:4000x2051/1280x640/5f19bdc27b50a677fb1d67ad.jpg"}, {"description": "Avec les 10\u00a0millions d\u2019euros r\u00e9colt\u00e9s fin\u00a02018, et les 4,5\u00a0millions il y a quelques mois via crowdfunding, l\u2019entreprise belge a lev\u00e9 un total de plus de 35\u00a0millions. Reste maintenant \u00e0 les rentabiliser.", "title": "Nouvelle lev\u00e9e de fonds pour les v\u00e9los \u00e9lectriques Cowboy : 23 millions d'euros rassembl\u00e9s - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/economie/detail_nouvelle-levee-de-fonds-pour-les-velos-electriques-cowboy-23-millions-d-euros-rassembles?id=10548129", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T18:42:17Z", "content": "Avec les 10\u00a0millions deuros r\u00e9colt\u00e9s fin\u00a02018, et les 4,5\u00a0millions il y a quelques mois via crowdfunding, lentreprise belge a lev\u00e9 un total de plus de 35\u00a0millions. Reste maintenant \u00e0 les rentabiliser\u2026 [+2609 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/3/f/d19afe13a0cb926db312a8fbd65f46d9-1595528859.jpg"}, {"description": "Ce jeudi, Sophie Wilm\u00e8s a annonc\u00e9 de nouvelles mesures. Parmi elles, l\u2019\u00e9largissement du port du masque, un formulaire \u00e0 remplir pour le retour des vacances et le report de la phase 5 du d\u00e9confinement.", "title": "Port du masque, vacances...: ce qu'il faut retenir du Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/314988/article/2020-07-23/port-du-masque-vacances-ce-quil-faut-retenir-du-conseil-national-de-securite", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-07-23T18:34:00Z", "content": "Voici les mesures prises jeudi par le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 (CNS), rassemblant les principaux ministres du gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et \u00e9largi aux ministres-pr\u00e9sidents des entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es, telles \u2026 [+3255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/23/node_314988/27642352/public/2020/07/23/B9724093920Z.1_20200723203433_000+GNPGCL78I.2-0.jpg?itok=2AGXvacz1595538464"}, {"description": "Pour que plus personne ne puisse aller fouiller dans vos messages.", "title": "Facebook Messenger : Cette nouvelle fonctionnalit\u00e9 qui va vous permettre de cacher vos conversations - Paris Match Belgique", "url": "https://parismatch.be/lifestyle/technologie/417260/facebook-messenger-cette-nouvelle-fonctionnalite-qui-va-vous-permettre-de-cacher-vos-conversations", "author": "R\u00e9daction Paris Match Belgique", "publishedAt": "2020-07-23T18:29:00Z", "content": "Pour que plus personne ne puisse aller fouiller dans vos messages.\r\nVous allez pouvoir laisser votre smartphone aux mains des autres l\u2019esprit tranquille.\u00a0La messagerie instantan\u00e9e de Facebook senrich\u2026 [+1745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/07/daniel-korpai-r73OFSry5AI-unsplash.jpg"}, {"description": "Alors que le coronavirus rebondit en Belgique, le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 a annonc\u00e9 que la phase 5 du d\u00e9confinement ne sera pas activ\u00e9e. Le masque sera obligatoire dans de nouveaux endroits d\u00e8s samedi mais la bulle sociale de 15 personnes ne sera pas r\u00e9d\u2026", "title": "La r\u00e9action cinglante de Marc Van Ranst apr\u00e8s le CNS: \u00abEn attendant, ils organiseront cela d'ici septembre, peut-\u00eatre pour la troisi\u00e8me vague\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id225775/article/2020-07-23/la-reaction-cinglante-de-marc-van-ranst-apres-le-cns-en-attendant-ils", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-23T17:31:00Z", "content": "Ce jeudi matin, le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 se r\u00e9unissait pour faire le point concernant la situation \u00e9pid\u00e9mique dans le pays, alors que le coronavirus conna\u00eet un rebond, et pour envisager de nou\u2026 [+4036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/23/node_225775/44267442/public/2020/07/23/B9724091546Z.1_20200723180535_000+GNLGCN3UT.1-0.jpg?itok=3-4MSUq91595537091"}, {"description": "Pr\u00e9occupante. S'il devait en un mot qualifier la situation dans laquelle nous nous trouvons \u00e0 l'heure actuelle, Simon Dellicour, chercheur au laboratoire d'\u00e9pid\u00e9miologie spatiale de l'ULB, dirait qu'elle est pr\u00e9occupante.", "title": "\"Peut-\u00eatre qu'un \u00e9lectrochoc plus important \u00e9tait n\u00e9cessaire pour insister sur l'importance du respect des mesures\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/planete/sante/peut-etre-qu-un-electrochoc-plus-important-etait-necessaire-pour-insister-sur-l-importance-du-respect-des-mesures-5f19b4499978e2322fe80eaf", "author": "Laurence Dardenne", "publishedAt": "2020-07-23T17:29:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * 0 le 1er mois puis 9,99 par mois, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/Qn-G0XMvghcBkHhDmO3PtPjuxVk=/0x0:2560x1280/1280x640/5f19c8e87b50a677fb1de34a.jpg"}, {"description": "Le ministre des Finances a d\u00e9taill\u00e9 les termes de l\u2019accord entre le gouvernement belge et le groupe Lufthansa. En 2026, Brussels Airlines devrait compter 12 avions \u00ab longue port\u00e9e \u00bb.", "title": "Des Airbus A321 pour Brussels Airlines? - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/314972/article/2020-07-23/des-airbus-a321-pour-brussels-airlines", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T16:42:00Z", "content": "Le ministre des Finances a d\u00e9taill\u00e9 les termes de laccord entre le gouvernement belge et le groupe Lufthansa. En 2026, Brussels Airlines devrait compter 12 avions \u00ab\u00a0longue port\u00e9e\u00a0\u00bb.\r\nAu cur de laccor\u2026 [+767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/23/node_314972/27642228/public/2020/07/23/B9724091547Z.1_20200723184247_000+GD9GCN9UP.1-0.jpg?itok=xQGAgYmn1595525969"}, {"description": "Le port du masque sera obligatoire sur la digue de Blankenberge, a indiqu\u00e9 la bourgmestre Daphn\u00e9 Dumery (N-VA) \u00e0 Belga. Zeebrugge a \u00e9galement pris cette d\u00e9cision, de m\u00eame que Nieuport (pour les personnes de plus de 12 ans). Ces annonces surviennent apr\u00e8s la d\u2026", "title": "Coronavirus: trois communes de la C\u00f4te belge rendent le port du masque obligatoire sur la digue - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id225781/article/2020-07-23/coronavirus-trois-communes-de-la-cote-belge-rendent-le-port-du-masque", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-07-23T16:19:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Il y a parfois beaucoup de monde sur la digue, tout comme dans le quartier commer\u00e7ant\u00a0\u00bb, d\u00e9clare Daphn\u00e9 Dumery. \u00ab\u00a0Par souci de clart\u00e9, nous rendons donc le port du masque obligatoire pour la zone c\u2026 [+1807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/07/23/node_225781/44267484/public/2020/07/23/B9724092521Z.1_20200723181957_000+GIEGCN7PO.1-0.jpg?itok=jNdWOgZS1595535765"}, {"description": null, "title": "Le formulaire \u00e0 remplir au retour de voyages \u00e0 l'\u00e9tranger sera obligatoire \u00e0 partir du 1er ao\u00fbt - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fle-formulaire-a-remplir-au-retour-de-voyages-a-l-etranger-sera-obligatoire-a-partir-du-1er-aout%257eade4bd5d%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T16:19:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "En faisant d\u00e9coller leur sonde Hope \u00e0 destination de Mars, les \u00c9mirats arabes unis sont entr\u00e9s dans l'histoire en lan\u00e7ant la premi\u00e8re mission interplan\u00e9taire entreprise par une nation arabe. Un projet qui se veut utile \u00e0 toute l'humanit\u00e9.", "title": "La sonde Hope fait d\u00e9coller les espoirs spatiaux des \u00c9mirats arabes unis - Euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2020/07/23/la-sonde-hope-fait-decoller-les-espoirs-spatiaux-des-emirats-arabes-unis", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T16:10:48Z", "content": "Apr\u00e8s six ans de travail intense et de planification rigoureuse, les jeunes scientifiques et ing\u00e9nieurs \u00e9miratis du Centre spatial Mohammed Bin Rashid de Duba\u00ef ont atteint l'\u00e9tape tant attendue du d\u00e9\u2026 [+4168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/04/82/73/46/1000x563_cmsv2_36ec7d10-383d-5c24-8b88-b1cae9857e14-4827346.jpg"}, {"description": "Le Parlement europ\u00e9en a menac\u00e9 de ne pas approuver l'accord trouv\u00e9 par les 27 lors d'un sommet marathon sur le budget de l'UE s'il n'\u00e9tait pas \"am\u00e9lior\u00e9\", mettant notamment en cause les \"coupes\" pr\u00e9vues, dans une r\u00e9solution vot\u00e9e jeudi.", "title": "Le Parlement europ\u00e9en menace de bloquer le budget \u00e0 long terme approuv\u00e9 par les 27 - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/economie/le-parlement-europeen-menace-de-bloquer-le-budget-a-long-terme-approuve-par-les-27-5f19b62a9978e2322fe80eb3", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-23T16:09:00Z", "content": "Le Parlement europ\u00e9en a d\u00e9plor\u00e9 \"les coupes\" pr\u00e9vues dans l'accord de budget \u00e0 long terme de l'UE trouv\u00e9 par les 27 lors d'un sommet marathon, et menac\u00e9 de ne pas l'approuver s'il n'\u00e9tait pas \"am\u00e9lio\u2026 [+4051 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/H5ypg4HrxreGtpUmFAZfOpvEshU=/0x0:2560x1280/1280x640/5f19afcf9978e2322fe80e55.jpg"}, {"description": "Le sp\u00e9cialiste namurois du num\u00e9rique a \u00e9t\u00e9 contact\u00e9 par le festival afin de lui donner un coup de pouce dans l\u2019organisation de son \u00e9dition virtuelle.", "title": "Dogstudio, la touche namuroise de Tomorrowland - L'Echo", "url": "https://www.lecho.be/entreprises/technologie/dogstudio-la-touche-namuroise-de-tomorrowland/10240522.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T15:37:42Z", "content": "Le sp\u00e9cialiste namurois du num\u00e9rique a \u00e9t\u00e9 contact\u00e9 par le festival afin de lui donner un coup de pouce dans lorganisation de son \u00e9dition virtuelle. \r\nQuatri\u00e8me semaine de juillet. En temps normal, \u00e7\u2026 [+3958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:DQNCrtS84SdBMLwaEMud0m&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1595518440000"}, {"description": "Retour au stade ou pas pour les supporters? Le CNS a tranch\u00e9.", "title": "Pro League: les supporters bient\u00f4t de retour au stade ? - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/pro-league-les-supporters-bientot-de-retour-au-stade-5f199e48d8ad58621946a8ee", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-23T14:50:00Z", "content": "Le lancement de la phase 5 qui devait d\u00e9buter le 1er ao\u00fbt et permettre aux \u00e9v\u00e9nements d'accueillir 400 personnes en int\u00e9rieur et 800 personnes en ext\u00e9rieur a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9 suite \u00e0 la recrudescence du v\u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/FAcCMvDrAOmrGE7mGNGzb_YpXnU=/0x202:2560x1482/1280x640/5f19a2b2d8ad58621946a907.jpg"}, {"description": null, "title": "\u201cC'est n'importe quoi\u201d, Amber Heard accus\u00e9e de mentir au sujet de ses blessures - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fpeople%252fc-est-n-importe-quoi-amber-heard-accusee-de-mentir-au-sujet-de-ses-blessures%257eabb36b7f%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T14:04:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u2026 [+19001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Une semaine seulement apr\u00e8s sa fracture, Marc Marquez pourra participer au Grand Prix d'Andalousie", "title": "Une semaine seulement apr\u00e8s sa fracture, Marc Marquez pourra participer au Grand Prix d'Andalousie - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/sport/tous-les-sports/auto-moto/une-semaine-seulement-apres-sa-fracture-marc-marquez-pourra-participer-au-grand-prix-d-andalousie-1233038.aspx", "author": "RTL Sport", "publishedAt": "2020-07-23T12:55:00Z", "content": "Marc Marquez, le sextuple champion du monde MotoGP et tenant du titre, op\u00e9r\u00e9 d'un bras mardi, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 apte \u00e0 courir ce weekend au GP d'Andalousie, deuxi\u00e8me \u00e9preuve du championnat, a annonc\u00e9 son\u2026 [+943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/09430000/9437800/9437817.jpg"}, {"description": "Face \u00e0 une nette hausse des contaminations au Covid-19, le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 a annonc\u00e9 de nouvelles mesures, \u00e0 appliquer \u00e0 partir de ce samedi 25 juillet.", "title": "Masques, contr\u00f4les...: voici les d\u00e9cisions du Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 - L'Echo", "url": "https://www.lecho.be/dossiers/coronavirus/voici-les-decisions-du-conseil-national-de-securite/10240443.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T11:43:00Z", "content": "En plus des nouvelles mesures prises jeudi \u00e0 la suite de la r\u00e9union du Conseil national de s\u00e9curit\u00e9, le port du masque obligatoire va \u00eatre \u00e9tendu \u00e0 d'autres lieux publics \u00e0 Namur, a annonc\u00e9 son bourg\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:5hB_m8mHqbEBpo9rlQaTmL&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1595507368000"}, {"description": "L'iPhone 12 compact recouvert d'un \u00e9cran de 5,4 pouces est une r\u00e9alit\u00e9 ! Il apparait d'ailleurs dans la mise \u00e0 jour iOS 14.", "title": "iPhone 12 : la beta d\u2019iOS 14 confirme la variante compacte 5,4\u2033 - PhonAndroid", "url": "https://www.phonandroid.com/iphone-12-beta-ios-14-confirme-variante-compact-ecran-54-pouces.html", "author": "Florian Bayard", "publishedAt": "2020-07-23T10:02:02Z", "content": "L\u2019iPhone 12 compact recouvert d\u2019un \u00e9cran de 5,4 pouces est bel et bien dans les cartons d\u2019Apple. La troisi\u00e8me version beta de la mise \u00e0 jour iOS 14 r\u00e9v\u00e8le d\u2019ailleurs certains points de la fiche techn\u2026 [+2166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/05/iphone-12-prix.jpg"}], "totalResults": 34}