{"status": "ok", "articles": [{"description": "22 ans apr\u00e8s la sortie du troisi\u00e8me volet, Activision nous livre enfin le quatri\u00e8me \u00e9pisode si fantasm\u00e9 de sa s\u00e9rie de jeux de plates-formes.", "title": "\u00abCrash Bandicoot 4\u00bb: un excellent platformer? (vid\u00e9o) - Soirmag - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/332211/article/2020-10-19/crash-bandicoot-4-un-excellent-platformer-video", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T22:01:00Z", "content": "22 ans apr\u00e8s la sortie du troisi\u00e8me volet, Activision nous livre enfin le quatri\u00e8me \u00e9pisode si fantasm\u00e9 de sa s\u00e9rie de jeux de plates-formes.\r\nMis en ligne le 19/10/2020 \u00e0 00:01Par Etienne Froment\r\nC\u2026 [+525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/10/17/node_332211/27758024/public/2020/10/17/B9724966807Z.1_20201017203933_000+GITGQRQTS.1-0.jpg?itok=tEKICY6j1602959983"}, {"description": "Sur la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus, de nombreuses all\u00e9gations avaient circul\u00e9 et continuent de circuler sur la toile concernant les personnes susceptibles d", "title": "Le coronavirus moins agressif pour ces groupes sanguins - La Nouvelle Tribune", "url": "https://lanouvelletribune.info/2020/10/le-coronavirus-moins-agressif-pour-ces-groupes-sanguins/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T21:11:25Z", "content": "Sur la pand\u00e9mie du nouveau coronavirus, de nombreuses all\u00e9gations avaient circul\u00e9 et continuent de circuler sur la toile concernant les personnes susceptibles dattraper le virus. Dans une \u00e9tude effec\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Nouvelle Tribune"}, "urlToImage": "https://lanouvelletribune.info/wp-content/uploads/2020/03/coronavirus-covid.jpg"}, {"description": "Kompany avait d\u00e9cid\u00e9 de titulariser les deux renforts mauves pour ce match. Sans grand succ\u00e8s...", "title": "Miazga loupe sa premi\u00e8re, Cullen gu\u00e8re meilleur: les notes des Mauves apr\u00e8s le nul conc\u00e9d\u00e9 face \u00e0... - DH Les Sports +", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/anderlecht/miazga-loupe-sa-premiere-cullen-guere-meilleur-les-notes-des-mauves-apres-le-nul-concede-face-a-ohl-5f8ca98f7b50a66bd8d6b94b", "author": "Yves Taildeman", "publishedAt": "2020-10-18T20:48:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/8xGjfx6P28rojUq0hqdTZDMTMJ0=/0x49:2560x1329/1280x640/5f8caa1b7b50a66bd8d6b957.jpg"}, {"description": null, "title": "Nouveau tour de vis en Italie face \u00e0 la r\u00e9surgence du Covid-19: \u201cNous ne pouvons pas perdre de temps\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fnouveau-tour-de-vis-en-italie-face-a-la-resurgence-du-covid-19-nous-ne-pouvons-pas-perdre-de-temps%257ea3c08c1a%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T20:42:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "La collision malencontreuse entre une moto officielle et Julian Alaphilippe a priv\u00e9 le Tour des Flandres d\u2019une explication exceptionnelle. \u00c0 trois, c\u2019eut \u00e9t\u00e9 plus fort encore qu\u2019\u00e0 deux\u2026", "title": "Tour des Flandres: la chute qui g\u00e2che la f\u00eate - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/332356/article/2020-10-18/tour-des-flandres-la-chute-qui-gache-la-fete", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T19:23:00Z", "content": "\u00c0 qui la faute\u00a0? \u00c0 la moto, \u00e0 Julian Alaphilippe\u00a0? Quimporte la responsabilit\u00e9, sil devait y en avoir une, lincident a nui, consid\u00e9rablement, \u00e0 l\u00e9blouissant final quune lumi\u00e8re p\u00e2le, comme si c\u00e9tait \u2026 [+720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/10/18/node_332356/27759883/public/2020/10/18/B9724975104Z.1_20201018212326_000+G6BGT8IF6.2-0.jpg?itok=8BOflbHU1603051037"}, {"description": "Le ministre de l\u2019\u00e9conomie Pierre-Yves Dermagne (PS) justifie les mesures prises.", "title": "Fermeture de l'Horeca: \"La question des sources de contaminations est devenue sans objet\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/fermeture-de-l-horeca-la-question-des-sources-de-contaminations-est-devenue-sans-objet-5f8c82ee7b50a66bd8d58baf", "author": "Fran\u00e7ois Mathieu", "publishedAt": "2020-10-18T18:44:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/ktT-MOqFyT5cL6_6UqKsqz-S69s=/1280x640/5f8c82ee7b50a66bd8d58bae.jpg"}, {"description": "Battus sur la pelouse de Genk, les Z\u00e8bres ne trouvent plus la bonne formule depuis l'\u00e9limination europ\u00e9enne et ont perdu la t\u00eate du classement.", "title": "La spirale n\u00e9gative s'est install\u00e9e - Walfoot.be", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-10-18/le-sporting-de-charleroi-sest-incline-sur-la-pelouse-de-genk-ce-dimanche", "author": "Redaction", "publishedAt": "2020-10-18T18:08:00Z", "content": "Battus sur la pelouse de Genk, les Z\u00e8bres ne trouvent plus la bonne formule depuis l'\u00e9limination europ\u00e9enne et ont perdu la t\u00eate du classement.Les Z\u00e8bres sont dans le creux et c'est peu de le dire. C\u2026 [+2233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/QipcvNo_ReZZlQ4K0Vl9yqoK5wPlWm0DT7mhU90jkylJH1MZUCFLY3fleTTBy7m7RT_Xy9hDjo25SAf38IixmTY=w750-h500-p-e7"}, {"description": "Corsair vient d'annoncer son nouveau porte-\u00e9tendard, le K100 RGB, un clavier gamer tr\u00e8s complet (et tr\u00e8s cher) qui propose \u00e9norm\u00e9ment de fonctionnalit\u00e9s et des performances de haut vol. Est-il si int\u00e9ressant que cela ? r\u00e9ponse dans notre test complet.", "title": "Test du Corsair K100 RGB : un clavier qui a tout, et c\u2019est r\u00e9ussi - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/test/781689_test-corsair-k100-rgb-clavier-gamer", "author": "Edouard Patout", "publishedAt": "2020-10-18T18:00:00Z", "content": "Introduction\r\nCorsair vient d'annoncer son nouveau porte-\u00e9tendard, le K100 RGB, un clavier gamer tr\u00e8s complet (et tr\u00e8s cher) qui propose \u00e9norm\u00e9ment de fonctionnalit\u00e9s et des performances de haut vol.\u2026 [+12361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/corsair-k100-rg-0-1-scaled.jpg"}, {"description": "Invit\u00e9 sur le plateau du RTL Info de 19h, le Premier ministre Alexander De Croo s\u2019est exprim\u00e9 sur la crise sanitaire li\u00e9e au nouveau coronavirus et les nouvelles mesures qui ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9es vendredi et qui seront d\u2019applications d\u00e8s demain.", "title": "Coronavirus: \u00abLa situation est grave, elle est pire que le 18 mars\u00bb, a pr\u00e9venu le Premier ministre Alexander De Croo - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id266990/article/2020-10-18/coronavirus-la-situation-est-grave-elle-est-pire-que-le-18-mars-prevenu-le", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-10-18T17:59:00Z", "content": "La situation \u00e9pid\u00e9miologique se d\u00e9grade en Belgique, comme dans de nombreux autres pays europ\u00e9ens. Pour contrer la pand\u00e9mie, le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 de durcir le ton, notamment en imposant la fermet\u2026 [+1105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/10/17/node_266990/45345474/public/2020/10/17/B9724966937Z.1_20201017210507_000+GJHGT60G0.1-0.jpg?itok=WOxaS6pi1603044422"}, {"description": "Donald Trump dans le Nevada, son adversaire d\u00e9mocrate Joe Biden en Caroline du Nord: les deux candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine se d\u00e9placent dimanche dans des Etats-cl\u00e9s de l'\u00e9lection avant une semaine cruciale de campagne, marqu\u00e9e par un...", "title": "Insultes, attaques: la campagne de Trump et Biden dans les Etats-cl\u00e9s se tend davantage - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_insultes-attaques-la-campagne-de-trump-et-biden-dans-les-etats-cles-se-tend-davantage?id=10611747", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T16:42:33Z", "content": "Donald Trump dans le Nevada, son adversaire d\u00e9mocrate Joe Biden en Caroline du Nord: les deux candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine se d\u00e9placent dimanche dans des Etats-cl\u00e9s de l'\u00e9lection avant un\u2026 [+3948 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/8/8/26b1ccc605f423f4c51013e519c773d5046d8e14.jpg"}, {"description": "Le comit\u00e9 de concertation vendredi a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre de vifs \u00e9changes \u00e0 propos de l\u2019Horeca. Tout cela s\u2019est prolong\u00e9 dimanche publiquement.", "title": "Grosses tensions politiques dans la lutte anti-Covid: les coulisses des derni\u00e8res d\u00e9cisions - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/332324/article/2020-10-18/grosses-tensions-politiques-dans-la-lutte-anti-covid-les-coulisses-des-dernieres", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T16:39:00Z", "content": "R\u00e9cit\r\nOn se d\u00e9chire (d\u00e9j\u00e0) dans la Vivaldi apr\u00e8s un comit\u00e9 de concertation chaud bouillant vendredi\u00a0? Nexag\u00e9rons pas. Disons que, dans lhyper-crise Covid qui frappe le pays, lex\u00e9cutif \u00e0 peine advenu\u2026 [+118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/10/18/node_332324/27759639/public/2020/10/18/B9724969354Z.1_20201018183955_000+G6BGT7FTQ.2-0.jpg?itok=-5LqWrKY1603044459"}, {"description": "Des ind\u00e9pendants, restaurants, commer\u00e7ants et autres, rassembl\u00e9s pour la circonstance sous le nom collectif de CIMS (Collectif Ind\u00e9pendant Multi sectoriel) ont annonc\u00e9 dimanche qu'ils introduiraient dans la semaine via un cabinet d'avocats li\u00e9geois deux...", "title": "Coronavirus en Belgique : des ind\u00e9pendants en justice contre la fermeture forc\u00e9e des caf\u00e9s et restaurants - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_des-independants-en-justice-contre-la-fermeture-forcee-des-cafes-et-restaurants?id=10611701", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T15:54:34Z", "content": "Des ind\u00e9pendants, restaurants, commer\u00e7ants et autres, rassembl\u00e9s pour la circonstance sous le nom collectif de CIMS (Collectif Ind\u00e9pendant Multi sectoriel) ont annonc\u00e9 dimanche qu'ils introduiraient \u2026 [+3822 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/9/3/11e488a986d1fe5d8bd46357659f4b86-1603040271.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s un cours sur la libert\u00e9 de la presse ayant suscit\u00e9 l'inqui\u00e9tude de certains parents d'\u00e9l\u00e8ves, Samuel Paty avait fait l'objet d'une campagne publique, appelant \u00e0 son renvoi, par un p\u00e8re soutenu par des r\u00e9seaux islamistes. R\u00e9cit de onze jours d'emballemen\u2026", "title": "Professeur d\u00e9capit\u00e9 en France: le terrible engrenage au coll\u00e8ge du Bois d'Aulne qui a conduit \u00e0 la... - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/international/europe/professeur-decapite-en-france-le-terrible-engrenage-au-college-du-bois-d-aulne-qui-a-conduit-a-la-mort-de-monsieur-paty-5f8c5f8e7b50a66bd8d47a05", "author": "Sylvain Mouillard, Marie Piquemal, Chlo\u00e9 Pilorget-Rezzouk, Isma\u00ebl Halissat, Fabien Leboucq, pour Lib\u00e9ration", "publishedAt": "2020-10-18T15:51:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/cNGhbCy9NJoXiKq08lFLZopjsSo=/0x0:2560x1280/1280x640/5f8c63f07b50a66bd8d49b91.jpg"}, {"description": "Des chercheurs japonais ont trouv\u00e9 de nouvelles preuves de la n\u00e9cessit\u00e9 de se laver les mains r\u00e9guli\u00e8rement dans la lutte contre le virus SARS-CoV-2. Celui-ci survit sur la peau pendant 9 heures, selon les r\u00e9sultats de leurs recherches.", "title": "Le coronavirus survit sur la peau pendant 9 heures, selon une \u00e9tude: \u00abCela augmente le risque de transmission par contact par rapport \u00e0 la grippe\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id266956/article/2020-10-18/le-coronavirus-survit-sur-la-peau-pendant-9-heures-selon-une-etude-cela-augmente", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-10-18T15:28:00Z", "content": "Le nouveau coronavirus survit sur la peau humaine cinq fois plus longtemps quun virus de la grippe, soit 9 heures contre 1,8 heure, selon l\u00e9tude publi\u00e9e dans la revue scientifique Clinical Infectious\u2026 [+652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/10/18/node_266956/45344584/public/2020/10/18/B9724972472Z.1_20201018172849_000+G67GT9JRK.1-0.jpg?itok=ZaLWmMHI1603034938"}, {"description": "Au total, 2.255 patients Covid-19 sont actuellement hospitalis\u00e9s en Belgique dont 381 en soins intensifs, ressort-il de la mise \u00e0 jour dimanche matin des chiffres provisoires communiqu\u00e9s par l\u2019Institut de sant\u00e9 publique Sciensano.", "title": "Coronavirus: plus de 2.250 patients hospitalis\u00e9s en Belgique dont plus de 380 aux soins intensifs, Le taux de positivit\u00e9 des tests atteint 14,2% - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id266955/article/2020-10-18/coronavirus-plus-de-2250-patients-hospitalises-en-belgique-dont-plus-de-380-aux", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-10-18T15:23:00Z", "content": "Le nombre moyen de nouvelles contaminations quotidiennes, calcul\u00e9 entre le 8 et le 14 octobre, continue daugmenter et s\u00e9l\u00e8ve d\u00e9sormais \u00e0 7.388,1 (+88\u00a0%).\r\nEntre le 11 et le 17 octobre, les hospitalis\u2026 [+616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/10/18/node_266955/45344580/public/2020/10/18/B9724972410Z.1_20201018172321_000+GRQGT9HTF.1-0.jpg?itok=quNmtZJx1603036564"}, {"description": "Les sportifs et les jeunes connaissent et utilisent ce geste depuis longtemps. Le \"check\" ou \"fist bump\", comme...", "title": "Le \"check\" pourrait devenir le compromis pour se saluer dans le futur en limitant la propagation des virus - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_le-check-pourrait-devenir-le-compromis-pour-se-saluer-dans-le-futur-en-limitant-la-propagation-des-virus?id=10605524", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T15:01:24Z", "content": "Les sportifs et les jeunes connaissent et utilisent ce geste depuis longtemps. Le \"check\" ou \"fist bump\", comme lappellent les anglophones, est un geste de salutation qui consiste \u00e0 toucher le\u00a0poing\u00a0\u2026 [+11442 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/d/6/792069df363c9e9a3737d98e38ffb46e-1603028096.jpg"}, {"description": "Dans \u00ab Sept \u00e0 Huit \u00bb, la veuve de Johnny Hallyday r\u00e9pond aux questions d\u2019Audrey Crespo-Mara. Notamment au sujet de son couple avec Pascal Balland.", "title": "Laeticia Hallyday se confie sur sa relation amoureuse et sa vie sans Johnny: \u00abOn est souvent un couple \u00e0 trois\u00bb (vid\u00e9o) - Le Soir", "url": "https://soirmag.lesoir.be/332289/article/2020-10-18/laeticia-hallyday-se-confie-sur-sa-relation-amoureuse-et-sa-vie-sans-johnny-est", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T14:12:00Z", "content": "Linterview de TF1 sappelle \u00ab\u00a0Ma vie sans Johnny\u00a0\u00bb. Laeticia Hallyday a accept\u00e9 de r\u00e9pondre aux questions dAudrey Crespo-Mara, pr\u00e8s de trois ans apr\u00e8s la disparition de son mari, le Taulier. Depuis, e\u2026 [+949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/10/18/node_332289/27759312/public/2020/10/18/B9724970305Z.1_20201018144902_000+G81GT8E81.2-0.jpg?itok=-HBHrVHj1603032390"}, {"description": "\u00c7a n\u2019a l\u2019air de rien, mais l\u2019annonce d\u2019un capteur lidar embarqu\u00e9 dans les iPhones 12 pourrait repr\u00e9senter un bond en avant pour la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e. Mais les t\u00e9l\u00e9phones ne sont pas les seuls \u00e0 profiter de cette technologie.", "title": "L'instant techno: le lidar d\u00e9barque sur iPhone\u2026 et partout - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/332287/article/2020-10-18/linstant-techno-le-lidar-debarque-sur-iphone-et-partout", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T12:40:00Z", "content": "Il y en avait d\u00e9j\u00e0 dans les iPad. D\u00e9sormais, les capteurs lidar d\u00e9barquent dans les iPhones. Une excellente nouvelle pour les amateurs de photos dans les espaces peu \u00e9clair\u00e9s et les fans dapplication\u2026 [+228 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/10/18/node_332287/27759270/public/2020/10/18/B9724970004Z.1_20201018144030_000+GICGT88RV.1-0.jpg?itok=hZ28w-jG1603025144"}, {"description": "Les futurs m\u00e9dicaments \u00e0 base de cannabis seront utilis\u00e9s dans le cadre d\u2019une exp\u00e9rimentation \u00e0 partir du 31 mars 2021 au plus tard.", "title": "Sant\u00e9 | Cannabis th\u00e9rapeutique: le cahier des charges des futurs m\u00e9dicaments publi\u00e9 - Bien Public", "url": "https://www.bienpublic.com/sante/2020/10/18/cannabis-therapeutique-le-cahier-des-charges-des-futurs-medicaments-publie", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-10-18T11:59:48Z", "content": "Une \u00e9tape de plus. Le cahier des charges des futurs m\u00e9dicaments \u00e0 base de cannabis a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 ce dimanche. Il s\u2019agit de la derni\u00e8re \u00e9tape avant le choix des fournisseurs.\r\nL\u2019exp\u00e9rimentation du cann\u2026 [+1419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bien Public"}, "urlToImage": "https://cdn-s-www.bienpublic.com/images/C77F99B9-E907-43A5-8E64-C12D1482FEFB/FB1200/photo-1599675950.jpg"}, {"description": "Taill\u00e9 pour la ville, le Spring pourra compter sur son rayon de braquage de 4,8 m\u00e8tres.", "title": "Nouveaut\u00e9: Dacia Spring, l\u2019\u00e9lectrique pour tous? - DH Les Sports +", "url": "https://www.dhnet.be/conso/auto-moto/nouveaute-dacia-spring-l-electrique-pour-tous-5f8b28ce7b50a66bd8cb364c", "author": "N. M.", "publishedAt": "2020-10-18T10:56:00Z", "content": "3,73 m\u00e8tres de long, 1,62 de large : pas de doute, le Dacia Spring est un vrai v\u00e9hicule citadin ! Le dessin est identique \u00e0 celui du concept, dont il conserve les touches de couleur orange qui soulig\u2026 [+1250 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t3.ldh.be/RWlBvyAdlxvxxqpysWlxalaEsQ8=/0x537:3000x2037/1280x640/5f8b28ce7b50a66bd8cb364b.jpg"}], "totalResults": 34}