{"status": "ok", "articles": [{"description": "Branle-bas de combat, samedi, peu avant 21 heures, dans le centre de Li\u00e8ge. Via les r\u00e9seaux sociaux, un groupuscule a rameut\u00e9 les troupes pour une manifestation ill\u00e9gale organis\u00e9e place Saint-Lambert. Les organisateurs de la manifestation ne sont pas claireme\u2026", "title": "Des centaines de personnes ont manifest\u00e9 contre le couvre-feu \u00e0 Li\u00e8ge: la police a identifi\u00e9 les manifestants qui sont rest\u00e9s au-del\u00e0 du couvre-feu - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id287835/article/2020-11-28/des-centaines-de-personnes-ont-manifeste-contre-le-couvre-feu-liege-la-police", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-11-28T20:51:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Prendre la rue pour d\u00e9fendre nos droits est une \u00e9vidence\u00a0!\u00a0\u00bb, lancent les organisateurs. \u00ab\u00a0Nen d\u00e9plaise \u00e0 ceux qui mobilisent largument faussement sanitaire pour suspendre les droits fondamentaux d\u2026 [+985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/28/node_287835/45814803/public/2020/11/28/B9725382067Z.1_20201128231756_000+GT9H55H3H.1-0.png?itok=fs29RaJt1606601883"}, {"description": "Eden est de nouveau bless\u00e9, le Real Madrid s'est inclin\u00e9 et Courtois s'est trou\u00e9. Sale soir\u00e9e pour nos Madril\u00e8nes.", "title": "D\u00e9faite cauchemardesque pour les Diables du Real: Hazard \u00e0 nouveau bless\u00e9, erreur monumentale de... - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/diablesrouges/catastrophe-pour-eden-hazard-le-diable-rouge-sort-sur-blessure-apres-27-minutes-5fc2b3f9d8ad585a45877055", "author": "B. Pi. et S. Le.", "publishedAt": "2020-11-28T20:36:00Z", "content": "Titulaire ce samedi soir face au Deportivo Alaves, Eden Hazard esp\u00e9rait pouvoir retrouver encore un peu plus de rythme, lui qui revenait tout juste d'une grave blessure puis d'une infection au Covid-\u2026 [+1361 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/Vu7J0r-fRHgPv2N9GTEJ1duqBD0=/0x0:0x0/1280x640/5fc2bf9e7b50a65ab1a0d6b6.jpg"}, {"description": null, "title": "Du monde sur la Grand-Place de Bruxelles: \u201cSi c'est ce qui nous attend pour les f\u00eates, nous devrons nous adapter\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fdu-monde-sur-la-grand-place-de-bruxelles-si-c-est-ce-qui-nous-attend-pour-les-fetes-nous-devrons-nous-adapter%257ead014390%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T20:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "A Bruges et \u00e0 Bruxelles, m\u00eame son de cloche.", "title": "Les autorit\u00e9s mettent en garde: \"Trop de monde \u00e0 Bruges et Bruxelles\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/la-police-de-bruges-demande-de-ne-pas-se-rendre-au-festival-des-lumieres-5fc2a2227b50a65ab1a0d69a", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-11-28T19:21:00Z", "content": "La police de Bruges demande au public de ne pas se rendre au festival des lumi\u00e8res durant ce week-end en raison d'une affluence trop importante. Le bourgmestre de Bruxelles, lui, appelle au respect d\u2026 [+725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/Yfz8ioJGwGJ5hMJbxaNCdMYtnZc=/0x392:2560x1672/1280x640/5fc2c1147b50a65ab1a0d6b9.jpg"}, {"description": "Les marches des libert\u00e9s contre le texte de loi s\u00e9curit\u00e9 globale et les violences polici\u00e8res ont rassembl\u00e9 samedi en...", "title": "France : 500.000 manifestants contre la loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" selon les organisateurs, 133.000 selon les autorit\u00e9s - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/europe/detail_france-500-000-manifestants-contre-la-loi-securite-globale-selon-les-organisateurs-133-000-selon-les-autorites?id=10641708", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T19:04:08Z", "content": "Les marches des libert\u00e9s contre le texte de loi s\u00e9curit\u00e9 globale et les violences polici\u00e8res ont rassembl\u00e9 samedi en France 133.000 personnes, selon un comptage du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur effectu\u00e9 \u00e0\u2026 [+6341 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/1/8/481b822745b275234d5b4df7f06b03a8-1606572568.jpg"}, {"description": "Dans leur petit bureau sans fen\u00eatre, ils se pressent, du t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019ordinateur, puis de l\u2019ordinateur \u00e0 l'armoire aux dossiers , puis ils filent dans les longs couloirs de l\u2019h\u00f4pital. Nous sommes au Centre de crise et d\u2019urgences psychiatriques...", "title": "Coronavirus en Belgique : les unit\u00e9s psychiatriques surcharg\u00e9es - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_coronavirus-en-belgique-les-unites-psychiatriques-surchargees?id=10640721", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T17:22:00Z", "content": "Dans leur petit bureau sans fen\u00eatre, ils se pressent, du t\u00e9l\u00e9phone\u00e0 lordinateur, puis de lordinateur \u00e0 l'armoire aux dossiers , puis ils filent dans les longs couloirs de lh\u00f4pital. Nous sommes au Cen\u2026 [+4881 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/f/8/5560c9859487e1b3ccb490217a20e131-1606412592.png"}, {"description": "Les rencontres entre Anderlecht et le Standard ont souvent donn\u00e9 lieu \u00e0 des moments m\u00e9morables, que ce soit sur le terrain ou dans les tribunes. Des sc\u00e8nes qui, parfois, n\u2019auraient peut-\u00eatre jamais d\u00fb se produire. Quoi qu\u2019il en soit, un Clasico, c\u2019est toujour\u2026", "title": "La faute de Witsel sur Wasilewski, le match arr\u00eat\u00e9 par les supporters mauves,... Retour en vid\u00e9os sur les dix Clasicos qui ont marqu\u00e9 le 21e si\u00e8cle - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id287355/article/2020-11-28/la-faute-de-witsel-sur-wasilewski-le-match-arrete-par-les-supporters-mauves", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-11-28T17:11:00Z", "content": "Avril 2005, la fin de match de folie\r\nDeuxi\u00e8mes du championnat, les Mauves devaient simposer \u00e0 tout prix pour ne pas voir Bruges, six points devant, s\u00e9chapper seul en t\u00eate. Ils recevaient le Standard\u2026 [+5006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/27/node_287355/45802730/public/2020/11/27/B9725373593Z.1_20201127181238_000+GVQH4URAK.1-0.jpg?itok=qWFaJ3801606592050"}, {"description": "Les bons plans coulent \u00e0 flots pendant la semaine du Black Friday et c'est donc l'occasion pour nous de dresser notre s\u00e9lection des meilleures promotions chez la fnac. Venez retrouver les meilleures offres Black Friday s\u00e9lectionn\u00e9es par nos experts dont les p\u2026", "title": "Black Friday 2020 : Les meilleures offres Fnac - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1331191/black-friday-2020-les-meilleures-offres-fnac.htm", "author": "jameson30", "publishedAt": "2020-11-28T17:00:02Z", "content": "Les bons plans coulent \u00e0 flots pendant la semaine du Black Friday et c'est donc l'occasion pour nous de dresser notre s\u00e9lection des meilleures promotions chez la fnac. Venez retrouver les meilleures \u2026 [+6504 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160649/1606490767-9673-card.jpeg"}, {"description": null, "title": "Producteur tabass\u00e9 \u00e0 Paris: les quatre policiers restent en garde \u00e0 vue - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fproducteur-tabasse-a-paris-les-quatre-policiers-restent-en-garde-a-vue%257eadde3eaa%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T16:45:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Si le titre pilotes de cette saison 2020 est d\u00e9j\u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 de Lewis Hamilton, son septi\u00e8me, \u00e9galant le record de Michael Schumacher, et que l\u2019\u00e9curie Mercedes a \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9e \"meilleur\u00a0constructeur\", le suspense reste entier pour...", "title": "F1 Bahrein : Un \u00e9tourdissant Lewis Hamilton d\u00e9croche sa 98e pole, b\u00e9r\u00e9zina chez Ferrari - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/moteurs/f1/detail_formule-1-suivez-en-direct-les-qualifs-du-grand-prix-de-f1-de-barhein-live-video-15h?id=10641043", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T15:09:37Z", "content": "Si le titre pilotes de cette saison 2020 est d\u00e9j\u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 de Lewis Hamilton, son septi\u00e8me, \u00e9galant le record de Michael Schumacher, et que l\u00e9curie Mercedes a \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9e \"meilleur\u00a0constructeur\u2026 [+1094 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/b/b/38ed4039c0b33e2ec51cc4579405d03e-1606572128.jpg"}, {"description": "Un d\u00e9confinement en f\u00e9vrier ? Oui, mais pas sans ces deux outils.", "title": "Le testing et le tracing oubli\u00e9s par le gouvernement, Yves Coppieters craint le pire: \"On aurait pu... - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/le-testing-et-le-tracing-les-grands-oublies-du-comite-de-concertation-je-suis-un-peu-etonne-5fc225a97b50a65ab1a0d5fa", "author": "Aur\u00e9lie Demesse", "publishedAt": "2020-11-28T13:03:00Z", "content": "\"Si lon continue avec les tendances actuelles, on peut estimer que d\u00e9but janvier, on sera dans les indicateurs que les experts et le ministre de la Sant\u00e9 ont fix\u00e9, cest \u00e0 dire moins de 75 hospitalisa\u2026 [+3134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/V7cKi_GAVwvS4JAJQEkvZuMjTLc=/1280x640/5fc243717b50a65ab1a0d62f.jpg"}, {"description": "Philippe, 57 ans, a \u00e9t\u00e9 victime d\u2019un coup de couteau fatal \u00e0 la jugulaire vendredi soir sur la place de la Perche \u00e0 Jumet. L\u2019auteur du meurtre a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 et sera entendu dans les prochaines heures.", "title": "Meurtre \u00e0 Jumet : un SDF, auteur du coup de couteau \u00e0 Philippe, interpell\u00e9 - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/regions/charleroi/meurtre-a-jumet-un-sdf-auteur-du-coup-de-couteau-a-philippe-interpelle-5fc232d77b50a65ab1a0d601", "author": "Lee Colonius", "publishedAt": "2020-11-28T11:32:00Z", "content": "Cest un v\u00e9ritable drame qui a eu lieu vendredi soir vers 19h sur la place de la Perche \u00e0 Jumet. Les secours et la police ont \u00e9t\u00e9 requis en nombre sur les lieux. Un p\u00e9rim\u00e8tre de s\u00e9curit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 mis en \u2026 [+2004 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/PNX6NNZBG8jvTfpp2OCRebn6bz0=/1280x640/5fc2344e7b50a65ab1a0d603.jpg"}, {"description": "Le prince Charles et Camilla font l\u2019objet de critiques et d\u2019attaques constantes depuis la sortie de la saison 4 de The Crown. Ils se sont vus dans l\u2019obligation de limiter les interactions de leur compte Twitter officiel aux seuls comptes auxquels ils sont abo\u2026", "title": "Charles et Camilla face \u00e0 \"The Crown\": ils prennent une d\u00e9cision radicale - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/charles-et-camilla-face-a-the-crown-ils-prennent-une-decision-radicale-1261940.aspx", "author": "RTL people", "publishedAt": "2020-11-28T11:27:27Z", "content": "La saison 4 de The Crown est sortie le 15 novembre dernier. Elle met en sc\u00e8ne lentr\u00e9e de Diana dans la famille royale, son mariage avec le prince Charles et le triangle amoureux quils formaient avec \u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/10000000/10004300/10004358.jpg"}, {"description": "33 ans de \u00ab13 heures\u00bb, et un d\u00e9part pr\u00e9vu le 18 d\u00e9cembre (Marie-Sophie Lacarrau, recrut\u00e9e \u00e0 France2, prendra le relais). Mais pas des adieux. Comme il l\u2019avait laiss\u00e9 entendre au moment de l\u2019annonce de son retrait volontaire du JT de TF1, Jean-Pierre Pernaut n\u2026", "title": "Jean-Pierre Pernaut: il ne s'en va pas tout \u00e0 fait\u2026 - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id287733/article/2020-11-28/jean-pierre-pernaut-il-ne-sen-va-pas-tout-fait", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-11-28T11:10:00Z", "content": "D\u00e8s le 9 janvier, il animera sur la cha\u00eene info LCI une \u00e9mission hebdomadaire consacr\u00e9e \u00e0(on vous le donne en mille) la proximit\u00e9. Dans \u00ab\u00a0Jean-Pierre et vous\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0il interagira avec les Fran\u00e7ais. Ils\u2026 [+1102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/28/node_287733/45806990/public/2020/11/28/B9725376676Z.1_20201128022811_000+G74H4VU2O.1-0.jpg?itok=ARXxE6Oz1606526898"}, {"description": "La jeune femme a confi\u00e9 avoir \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s fatigu\u00e9e lors de la derni\u00e8re \u00e9preuve.", "title": "Koh Lanta: \u00e9limin\u00e9e, Lola affirme n'avoir \u00abaucun regret\u00bb - Le Soir", "url": "https://soirmag.lesoir.be/340531/article/2020-11-28/koh-lanta-eliminee-lola-affirme-navoir-aucun-regret", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T10:16:00Z", "content": "L\u00e9preuve dorientation a marqu\u00e9 la fin de laventure pour Lola. La candidate du Nord se dit cependant ravie de son parcours, apr\u00e8s avoir remport\u00e9 cinq \u00e9preuves de confort et obtenu deux colliers dimmun\u2026 [+1582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/28/node_340531/27819791/public/2020/11/28/B9725377706Z.1_20201128111940_000+G9NH51S42.2-0.png?itok=FQCTMGwm1606558787"}, {"description": "Les notaires proposent un nouvel outil \u00e0 destination des citoyens: un coffre-fort num\u00e9rique gratuit baptis\u00e9 Izimi \"pour stocker les documents personnels importants\", annoncent-ils samedi. Il s'agit d'une nouvelle \u00e9tape vers la digitalisation des...", "title": "Les notaires lancent Izimi, un coffre-fort num\u00e9rique gratuit pour les citoyens - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_les-notaires-lancent-izimi-un-coffre-fort-numerique-gratuit-pour-les-citoyens?id=10641679", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T08:09:15Z", "content": "Les notaires proposent un nouvel outil \u00e0 destination des citoyens: un coffre-fort num\u00e9rique gratuit baptis\u00e9 Izimi \"pour stocker les documents personnels importants\", annoncent-ils samedi. Il s'agit d\u2026 [+1672 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/b/6/d474f323d62d8be18da3af71acd0f5ef.jpg"}, {"description": "Le confinement partiel restera en vigueur car il demeure n\u00e9cessaire pour poursuivre la baisse des contaminations au coronavirus.", "title": "R\u00e9ouverture des commerces, f\u00eates en tr\u00e8s petit comit\u00e9: les mesures prises par le Comit\u00e9 de concertation - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/340521/article/2020-11-28/reouverture-des-commerces-fetes-en-tres-petit-comite-les-mesures-prises-par-le", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T08:04:00Z", "content": "Tous les commerces pourront rouvrir leurs portes d\u00e8s mardi prochain, a annonc\u00e9 vendredi soir le Premier ministre Alexander De Croo \u00e0 lissue du comit\u00e9 de concertation.\r\nMalgr\u00e9 cet assouplissement, le \u2026 [+3913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/28/node_340521/27819698/public/2020/11/28/B9725376998Z.1_20201128090407_000+GFJH51HCM.1-0.jpg?itok=Phs0W6Tp1606555609"}, {"description": "La l\u00e9gende du football est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e mercredi \u00e0 60 ans \u00e0 son domicile et selon son avocat et ami, l\u2019ambulance a tard\u00e9 \u00e0 venir pour lui porter les premiers soins.", "title": "Une enqu\u00eate ouverte sur une \u00e9ventuelle n\u00e9gligence dans la mort de Diego Maradona - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/340518/article/2020-11-28/une-enquete-ouverte-sur-une-eventuelle-negligence-dans-la-mort-de-diego-maradona", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T07:25:00Z", "content": "La l\u00e9gende du football est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e mercredi \u00e0 60 ans \u00e0 son domicile et selon son avocat et ami, lambulance a tard\u00e9 \u00e0 venir pour lui porter les premiers soins.La justice argentine a ouvert une enqu\u00eate\u2026 [+1741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/28/node_340518/27819680/public/2020/11/28/B9725376964Z.1_20201128082518_000+GICH51GVB.2-0.jpg?itok=G0o1G8WY1606548353"}, {"description": "Le pape Fran\u00e7ois continue \u00e0 modeler une hi\u00e9rarchie de l'Eglise proche de ses priorit\u00e9s en remettant leur toque samedi \u00e0 treize nouveaux cardinaux venant de tous les continents lors d'une c\u00e9r\u00e9monie en mode restreint, Covid-19 oblige.", "title": "Treize nouveaux cardinaux pour modeler l'Eglise du pape Fran\u00e7ois - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/international/europe/treize-nouveaux-cardinaux-pour-modeler-l-eglise-du-pape-francois-5fc1ebd69978e23b12ced3bc", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-11-28T06:34:00Z", "content": "A l'issue de son septi\u00e8me consistoire depuis son \u00e9lection en 2013, le pape argentin de 83 ans aura choisi presque une centaine de cardinaux sur le total actuel de 232. Mais surtout plus de la moiti\u00e9 \u2026 [+3943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/Ut2MROvBgJ2eQXiLJrTMNrfnbEw=/1280x640/5fc1ef649978e23b12ced3c8.jpg"}, {"description": "Engie Electrabel envisage de construire quatre nouvelles centrales gaz-vapeur pour couvrir d\u00e8s 2025 les besoins en \u00e9lectricit\u00e9, \u00e9crit samedi L'Echo.", "title": "Sortie du nucl\u00e9aire : Engie Electrabel avance quatre projets de centrales au gaz - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/sortie-du-nucleaire-engie-electrabel-avance-quatre-projets-de-centrales-au-gaz-5fc1ec019978e23b12ced3bd", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-11-28T06:27:00Z", "content": "Elles repr\u00e9senteraient ensemble une capacit\u00e9 de 2.950 m\u00e9gawatts (MW), soit l'\u00e9quivalent des quatre centrales nucl\u00e9aires de Doel. Engie Electrabel a r\u00e9cemment annonc\u00e9 qu'il gelait ses investissements \u2026 [+1539 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/lX0u6ZcgWk2lU_eEq1TKSqmR5dM=/0x0:2560x1280/1280x640/5fc1edd29978e23b12ced3c2.jpg"}], "totalResults": 34}