{"status": "ok", "articles": [{"description": "Les r\u00e9sultats de la phase 2 de l'essai font croire que le vaccin peut prot\u00e9ger les groupes d'\u00e2ge les plus \u00e0 risque contre la Covid-19.", "title": "Covid-19: le vaccin d'Oxford montre une r\u00e9ponse immunitaire \"prometteuse\" chez les personnes \u00e2g\u00e9es - BBC Afrique", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-55008707", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-19T21:52:31Z", "content": "L\u00e9gende image, Elisa Granato est l'une des volontaires \u00e0 qui l'on a administr\u00e9 le vaccin d'Oxford\r\nLe vaccin d'Oxford contre le coronavirus montre une forte r\u00e9ponse immunitaire chez les adultes de 60\u2026 [+6308 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/21CB/production/_111915680_photo-2020-04-23-18-02-42.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \u00e9lu Joe Biden a d\u00e9nonc\u00e9 jeudi l'\"incroyable irresponsabilit\u00e9\" de Donald Trump, qui refuse toujours d'accepter le r\u00e9sultat des \u00e9lections du 3 novembre.", "title": "Biden d\u00e9nonce \"l'incroyable irresponsabilit\u00e9\" de Trump - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/international/amerique/elections-us/biden-denonce-l-incroyable-irresponsabilite-de-trump-5fb6e7677b50a6525b7af2c6", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-11-19T21:46:00Z", "content": "\"Je pense que (les Am\u00e9ricains) sont les t\u00e9moins d'une incroyable irresponsabilit\u00e9, de messages incroyablement pr\u00e9judiciables envoy\u00e9s au reste du monde sur le fonctionnement de la d\u00e9mocratie\", a-t-il \u2026 [+3746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/mLAPSVQ9Vh4gmfRjq8w2SeiqnSQ=/0x37:2560x1317/1280x640/5fb6e7bc7b50a6525b7af2ce.jpg"}, {"description": "L'avocat de Donald Trump, Rudy Giuliani, a donn\u00e9 une conf\u00e9rence spectacle ce jeudi.", "title": "\"Notre r\u00f4le ici est de faire votre travail parce que vous ne le faites pas\": lors d'une conf\u00e9rence de... - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/international/amerique/elections-us/notre-role-ici-est-de-faire-votre-travail-parce-que-vous-ne-le-faites-pas-lors-d-une-conference-de-presse-surrealiste-l-avocat-de-trump-s-en-prend-aux-medias-5fb6c19d7b50a6525b79bb17", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-11-19T20:37:00Z", "content": "Donald Trump refuse toujours de reconna\u00eetre sa d\u00e9faite \u00e9lectorale. Lors d'une conf\u00e9rence de presse ce jeudi, son avocat s'est exprim\u00e9 sur les recours judiciaires intent\u00e9s par le pr\u00e9sident pour contes\u2026 [+1559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t3.llb.be/OPCyOkn9-49wEUCNUrCtzsBr6aA=/0x128:2560x1408/1280x640/5fb6d4f67b50a6525b7a7608.jpg"}, {"description": "Aujourd'hui, 19 d\u00e9cembre marque l'entr\u00e9e officielle de la PS5 dans la guerre des consoles de jeux vid\u00e9o nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. La PS5 se vend comme des petits", "title": "Xbox Series X : de gros retard dans la livraison de la console de salon - Game-Lord", "url": "https://game-lord.com/fr/news/xbox-series-x-de-gros-retard-dans-la-livraison-de-la-console-de-salon", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T20:16:53Z", "content": "Aujourd'hui, 19 d\u00e9cembre marque l'entr\u00e9e officielle de la PS5 dans la guerre des consoles de jeux vid\u00e9o nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. La PS5 se vend comme des petits pains et est donn\u00e9e gagnante dans la batai\u2026 [+3048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Game-lord.com"}, "urlToImage": "https://game-lord.com/uploads/files/images/news/2020/11/Xbox-Series-Gros-retard-de-livraison.jpg"}, {"description": null, "title": "Amazon France accepte de reporter le \"Black Friday\" au 4 d\u00e9cembre - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252famazon-france-accepte-de-reporter-le-black-friday-au-4-decembre%257eaae50c3f%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T19:39:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e 2020 chamboul\u00e9e par la pand\u00e9mie de coronavirus, les Diables Rouges peuvent s'attendre \u00e0 une ann\u00e9e 2021 plus charg\u00e9e. Avec l'Euro, les qualifications pour la Coupe du monde 2022, le Final Four de la Ligue des Nations et les matchs...", "title": "Calendrier charg\u00e9 pour les Diables rouges en 2021: au moins 15 matchs au programme - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/diablesrouges/detail_calendrier-charge-pour-les-diables-en-2021-au-moins-15-matchs-au-programme?id=10635507", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T19:10:44Z", "content": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e 2020 chamboul\u00e9e par la pand\u00e9mie de coronavirus, les Diables Rouges peuvent s'attendre \u00e0 une ann\u00e9e 2021 plus charg\u00e9e. Avec l'Euro, les qualifications pour la Coupe du monde 2022, le Fi\u2026 [+2863 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/0/6/48bea99c85bcbaaba618ba10a6f69e44-1605813332.jpg"}, {"description": "", "title": "Se vacciner contre le coronavirus est \"la meilleure porte de sortie\": voici pourquoi d'apr\u00e8s l'\u00e9pid\u00e9miologiste Simon Dellicour - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/se-vacciner-contre-le-coronavirus-est-la-meilleure-porte-de-sortie-voici-pourquoi-d-apres-l-epidemiologiste-simon-dellicour-1259921.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-11-19T18:53:00Z", "content": "On l'a vu dans plusieurs enqu\u00eates, de nombreux Belges h\u00e9sitent \u00e0 se faire vacciner. L'\u00e9pid\u00e9miologiste Simon Dellicour a r\u00e9agi face \u00e0 ces r\u00e9ticences qu'il juge \"interpellantes\". Il \u00e9tait l'invit\u00e9 du R\u2026 [+1478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09960000/9968800/9968833.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus: le vaccin efficace \u00e0 95% \"pourrait \u00eatre distribu\u00e9 cette ann\u00e9e\" - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/monde/international/coronavirus-le-vaccin-efficace-a-95-pourrait-etre-distribue-cette-annee--1259918.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-11-19T18:27:00Z", "content": "Le directeur du laboratoire allemand BioNTech, qui travaille avec l'Am\u00e9ricain Pfizer sur un vaccin contre le Covid-19, a estim\u00e9 jeudi \"possible\" son autorisation et sa distribution d'ici la fin de l'\u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09960000/9968600/9968699.jpg"}, {"description": "Le corps sans vie de France G\u00e9rard, une quinquag\u00e9naire port\u00e9e disparue depuis le d\u00e9but de la semaine, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert jeudi apr\u00e8s-midi dans les bois \u00e0 proximit\u00e9 d'Arlon, \u00e0 quelques centaines de m\u00e8tres de l'endroit indiqu\u00e9 par un suspect, a...", "title": "Le corps sans vie de France G\u00e9rard a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans un bois pr\u00e8s d'Arlon - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_le-corps-sans-vie-de-france-gerard-a-ete-retrouve-dans-un-bois-pres-d-arlon?id=10635719", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T18:18:37Z", "content": "Le corps sans vie de France G\u00e9rard, une quinquag\u00e9naire port\u00e9e disparue depuis le d\u00e9but de la semaine, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert jeudi apr\u00e8s-midi dans les bois \u00e0 proximit\u00e9 d'Arlon, \u00e0 quelques centaines de m\u00e8tre\u2026 [+1025 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/1/1/5f5cc1e9bb48e9e353d6844188510306-1605809891.jpg"}, {"description": null, "title": "La faillite se rapproche pour Mega World | Economie - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252feconomie%252fla-faillite-se-rapproche-pour-mega-world%257ea7c338a8%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T17:18:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "D\u2019un jour \u00e0 l\u2019autre, la gastro-ent\u00e9rite risque de s\u2019inviter dans votre foyer. Elle sera encore plus complexe \u00e0 g\u00e9rer cette ann\u00e9e car ses sympt\u00f4mes ressemblent fortement \u00e0 ceux du coronavirus. Le Docteur Charlotte, m\u00e9decin r\u00e9f\u00e9rente de \"La...", "title": "Comment soigner une gastro-ent\u00e9rite ? - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/vivacite/emissions/detail_la-grande-forme/accueil/article_comment-soigner-une-gastro-enterite?id=10634849&amp;programId=17545", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T16:54:00Z", "content": "Dun jour \u00e0 lautre, la gastro-ent\u00e9rite risque de sinviter dans votre foyer. Elle sera encore plus complexe \u00e0 g\u00e9rer cette ann\u00e9e car ses sympt\u00f4mes ressemblent fortement \u00e0 ceux du coronavirus. Le Docteur\u2026 [+715 chars]", "source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/4/b/2892b0662073ff76fe9d317b6cfa1c90-1605718551.jpg"}, {"description": "\u00c0 30 ans, la Li\u00e9geoise a d\u00e9croch\u00e9, au bout du suspense, sa premi\u00e8re m\u00e9daille europ\u00e9enne en -52 kg, apr\u00e8s les cinq (dont deux en or) conquises en -48 kg.", "title": "Judo : Charline Van Snick arrache le bronze \u00e0 l'Euro ! - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/sports/omnisports/judo/judo-charline-van-snick-arrache-le-bronze-a-l-euro-5fb6989f7b50a6525b788431", "author": "Guy Beauclercq", "publishedAt": "2020-11-19T16:14:00Z", "content": "Aucun doute : Charline Van Snick se souviendra longtemps de cette m\u00e9daille de bronze (sa premi\u00e8re europ\u00e9enne en -52 kg), d\u00e9croch\u00e9e, ce jeudi, \u00e0 Prague. La Li\u00e9geoise a, en effet, d\u00fb bagarrer pendant p\u2026 [+1887 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t2.ldh.be/zG-g7HBXWMZR6vZUEaKzPR-K6-s=/0x107:2560x1387/1280x640/5fb699217b50a6525b788434.jpg"}, {"description": "Le Premier ministre est revenu \u00e0 la Chambre des Repr\u00e9sentants sur le d\u00e9c\u00e8s de la jeune ind\u00e9pendante.", "title": "Alexander De Croo sur le d\u00e9c\u00e8s d'Alysson: \u00ab\u00c7a nous a \u00e9norm\u00e9ment touch\u00e9s\u00bb - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/338832/article/2020-11-19/alexander-de-croo-sur-le-deces-dalysson-ca-nous-enormement-touches", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T15:13:00Z", "content": "Le Premier ministre est revenu \u00e0 la Chambre des Repr\u00e9sentants sur le d\u00e9c\u00e8s de la jeune ind\u00e9pendante.Alysson, 24 ans, est devenue malgr\u00e9 elle, par un geste de d\u00e9sespoir ultime pos\u00e9 ce lundi, le symbol\u2026 [+1517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/19/node_338832/27809063/public/2020/11/19/B9725291309Z.1_20201119161306_000+G0FH3CHT3.2-0.jpg?itok=NMMXAgXv1605799416"}, {"description": "Diff\u00e9rents acteurs du secteur soutiennent aussi l\u2019id\u00e9e d\u2019un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t et de mesures de soutien aux locataires et bailleurs.", "title": "\u00abIl faut sauver la p\u00e9riode de fin d'ann\u00e9e\u00bb: le secteur commercial demande la r\u00e9ouverture des magasins pour le 28 novembre - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/338816/article/2020-11-19/il-faut-sauver-la-periode-de-fin-dannee-le-secteur-commercial-demande-la", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T14:16:00Z", "content": "Diff\u00e9rents acteurs du secteur soutiennent aussi lid\u00e9e dun cr\u00e9dit dimp\u00f4t et de mesures de soutien aux locataires et bailleurs.La p\u00e9riode de fin dann\u00e9e est cruciale pour notre secteur\u00a0\u00bb, alertent diff\u00e9\u2026 [+1856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/19/node_338816/27808996/public/2020/11/19/B9725290552Z.1_20201119151650_000+GQPH363G6.2-0.JPG?itok=Bd4HIp7W1605795432"}, {"description": "Pour pr\u00e9senter leur nouveau film \u00ab Adieu Paris \u00bb, les acteurs ont pr\u00e9sent\u00e9 un casting prometteur de mani\u00e8re\u2026 originale !", "title": "\u00c9douard Baer, Beno\u00eet Poelvoorde et Fran\u00e7ois Damiens chantent dans une bande-annonce compl\u00e8tement d\u00e9jant\u00e9e (vid\u00e9o) - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/338805/article/2020-11-19/edouard-baer-benoit-poelvoorde-et-francois-damiens-chantent-dans-une-bande", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T13:31:00Z", "content": "Quand on dit bande annonce, on imagine imm\u00e9diatement que lon va avoir droit \u00e0 une s\u00e9rie dextraits du film attendu. Mais cest beaucoup trop classique pour \u00c9douard Baer\u00a0! Lui pr\u00e9f\u00e8re avoir quelque chos\u2026 [+1274 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/19/node_338805/27808954/public/2020/11/19/B9725289823Z.1_20201119173421_000+GI7H3CCC9.2-0.png?itok=2EkrtpbC1605803679"}, {"description": "Jonathan Daval, qui a reconnu avoir violemment frapp\u00e9 et \u00e9trangl\u00e9 son \u00e9pouse Alexia, est capable d'avoir \"des r\u00e9actions impulsives et non ma\u00eetris\u00e9es\", selon un expert entendu jeudi au quatri\u00e8me jour du proc\u00e8s devant la cour d'assises de Haute-Sa\u00f4ne.", "title": "Un expert en r\u00e9v\u00e8le un peu plus sur le profil psychologique de Jonathan Daval: \"Toute cette fureur il... - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/actu/faits/un-expert-en-revele-un-peu-plus-sur-le-profil-psychologique-de-jonathan-daval-toute-cette-fureur-il-l-avait-en-lui-depuis-longtemps-5fb670a39978e20e7059da32", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-11-19T13:24:00Z", "content": "\"Jonathan Daval n'existe pas, il n'existe qu'en fonction du regard des autres\", a relev\u00e9 le psychologue Tony Arpin. Il a une \"personnalit\u00e9 cam\u00e9l\u00e9on\", \"une mauvaise image de lui-m\u00eame\" et \"donne \u00e0 para\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "urlToImage": "https://t1.ldh.be/eOtpf59lzbXsY8g5inRp3f3XNOY=/0x0:2560x1280/1280x640/5fb671e2d8ad586f51dbf169.jpg"}, {"description": "Le com\u00e9dien Michel Robin, connu pour ses seconds r\u00f4les attachants au th\u00e9\u00e2tre comme au cin\u00e9ma et ancien soci\u00e9taire de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 90 ans des suites du Covid-19, a annonc\u00e9 jeudi \u00abla Maison de Moli\u00e8re\u00bb dans un communiqu\u00e9.", "title": "Le com\u00e9dien Michel Robin, c\u00e9l\u00e8bre second r\u00f4le, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 90 ans - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id283123/article/2020-11-19/le-comedien-michel-robin-celebre-second-role-est-decede-lage-de-90-ans", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-11-19T12:46:00Z", "content": "\u00abCette \u00e9poque nous \u00e9prouve cruellement et nous la ha\u00efrons de nous priver soudainement des plus fragiles et des meilleurs dentre nous\u00bb, a r\u00e9agi Eric Ruf, administrateur g\u00e9n\u00e9ral du Fran\u00e7ais, rappelant \u2026 [+1395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/19/node_283123/45712063/public/2020/11/19/B9725289491Z.1_20201119134656_000+GH5H3C4TH.1-0.jpg?itok=dzp3WLT01605790038"}, {"description": "Quand et comment rouvrir les commerces ? Faut-il lancer des op\u00e9rations de d\u00e9pistage massif ? De nombreuses questions restent en suspens avant l\u2019all\u00e8gement du confinement en France, pendant que le bilan des morts du Covid-19 continue de grimper rapidement dans\u2026", "title": "Coronavirus: la France attend un confinement all\u00e9g\u00e9, beaucoup de questions en suspens - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id283116/article/2020-11-19/coronavirus-la-france-attend-un-confinement-allege-beaucoup-de-questions-en", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-11-19T12:25:00Z", "content": "Le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran dressera un nouveau tableau de la situation jeudi \u00e0 18h, mais aucune grande annonce sur les restrictions sanitaires nest attendue avant lintervention dEmmanuel M\u2026 [+3868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/11/19/node_283116/45712015/public/2020/11/19/B9725289309Z.1_20201119132512_000+GUBH3C173.1-0.jpg?itok=pLE7fgd51605788738"}, {"description": "Apple avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 contraint de payer jusqu\u2019\u00e0 500 millions de dollars \u00e0 ses clients am\u00e9ricains. La firme de Cupertino doit faire face \u00e0 une nouvelle amende plut\u00f4t sal\u00e9e. L\u2019enqu\u00eate f\u00e9d\u00e9rale men\u00e9e par 34 \u00c9tats am\u00e9ricains dont faisait l\u2019objet Apple concernant \u2026", "title": "Apple va payer une amende de 113 millions de dollars dans le cadre du BatteryGate - Le Soir", "url": "https://belgium-iphone.lesoir.be/2020/11/19/apple-va-payer-une-amende-de-113-millions-de-dollars-dans-le-cadre-du-batterygate/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T10:41:51Z", "content": "Apple avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 contraint de payer jusqu\u2019\u00e0 500 millions de dollars \u00e0 ses clients am\u00e9ricains.\r\nLa firme de Cupertino doit faire face \u00e0 une nouvelle amende plut\u00f4t sal\u00e9e. Lenqu\u00eate f\u00e9d\u00e9rale men\u00e9e pa\u2026 [+1569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "urlToImage": "https://belgium-iphone.lesoir.be/wp-content/uploads/sites/73/2020/11/iphone-7-afp2.jpg"}, {"description": "Le syndicat Gazelco pense qu\u2019il n\u2019y aura pas de licenciements secs, mais se dit pr\u00eat \u00e0 \"monter aux barricades\".", "title": "Sortie du nucl\u00e9aire : \"Nous voulons une solution pour l\u2019ensemble du personnel d\u2019Electrabel\" - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/economie/conjoncture/sortie-du-nucleaire-nous-voulons-une-solution-pour-l-ensemble-du-personnel-d-electrabel-5fb581817b50a6525b70477a", "author": "Laurent Lambrecht", "publishedAt": "2020-11-19T10:34:00Z", "content": "Dans une vid\u00e9o \u00e0 lattention du personnel dEngie Electrabel, Thierry Saegeman, le directeur des activit\u00e9s nucl\u00e9aires, a clairement annonc\u00e9 la couleur : le groupe va dor\u00e9navant se focaliser sur la pr\u00e9p\u2026 [+161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t1.llb.be/ZA0U738rQmDE1vnN5zCdA8-BcaY=/1280x640/5fb590587b50a6525b70c423.jpg"}], "totalResults": 34}