{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : un m\u00e9decin lance un appel pour vacciner \"rapidement les soignants\" - RTL.fr", "description": "Le Dr Jean-Marie Woehl, des h\u00f4pitaux civils de Colmar, demande \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la campagne de vaccination.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/debats-societe/coronavirus-un-medecin-du-haut-rhin-lance-un-appel-pour-vacciner-rapidement-les-soignants-7800949490", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/rtl/www/1370388-le-vaccin-pfizer-biontech-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T21:32:00Z", "content": "\u00c0 peine 500 personnes en France ont re\u00e7u une dose du vaccin Pfizer/BioNTech, une semaine apr\u00e8s le d\u00e9but de la campagne de vaccination. Cette lenteur irrite la communaut\u00e9 m\u00e9dicale qui demande un coup \u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "\u00abJe veux simplement trouver 11.780 voix\u00bb: Trump a tent\u00e9 de modifier les r\u00e9sultats des \u00e9lections en G\u00e9orgie - Le Soir", "description": "Dans un enregistrement t\u00e9l\u00e9phonique, on peut entendre le pr\u00e9sident am\u00e9ricain mettre la pression sur le secr\u00e9taire d\u2019Etat de G\u00e9orgie.", "url": "https://www.lesoir.be/346800/article/2021-01-03/je-veux-simplement-trouver-11780-voix-trump-tente-de-modifier-les-resultats-des", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/03/node_346800/27865677/public/2021/01/03/B9725706079Z.1_20210103213848_000+GOCHBE3N6.2-0.jpg?itok=SLrX9nE_1609711648", "publishedAt": "2021-01-03T20:38:00Z", "content": "Donald Trump a press\u00e9 samedi, au cours dune exceptionnellement longue conversation t\u00e9l\u00e9phonique, le secr\u00e9taire dEtat de G\u00e9orgie, Brad Raffensperger, \u00e0 revoir les r\u00e9sultats des \u00e9lections pr\u00e9sidentiell\u2026 [+920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "Une variante \u00e0 l'origine de contaminations en Campine suscite l'inqui\u00e9tude: \"Il est encore trop t\u00f4t... - dh.be", "description": "Plusieurs foyers de coronavirus ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s dans diff\u00e9rentes communes de Campine ces derniers jours, ce qui y suscite de l'inqui\u00e9tude quant \u00e0 une possible variante du virus, a expliqu\u00e9 dimanche au journal De Tijd le microbiologiste Herman Goossens.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/une-variante-a-l-origine-de-contaminations-en-campine-suscite-l-inquietude-5ff228bf9978e227df2cf327", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/E34LtR37o9TJfPn5nqKvmdUuyk0=/0x0:2560x1280/1280x640/5ff2299d9978e227df2cf328.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T20:28:00Z", "content": "Selon lui, il faut \u00e0 pr\u00e9sent poursuivre les analyses afin de savoir si cette variante est en effet plus contagieuse que d'habitude. Une forte augmentation du nombre d'infections au coronavirus a \u00e9t\u00e9 \u2026 [+1584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Faut-il craindre le retour massif des vacanciers? La r\u00e9ponse d'Yves Van Laethem - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/faut-il-craindre-le-retour-massif-des-vacanciers-la-reponse-d-yves-van-laethem-1269723.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10150000/10154300/10154304.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T19:29:00Z", "content": "Le porte-parole interf\u00e9d\u00e9ral de la lutte contre le coronavirus \u00e9tait l'invit\u00e9 du RTL INFO 19 heures ce dimanche soir. On le sait d\u00e9sormais, le variant britannique du coronavirus est beaucoup plus tra\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Julien Gillebert", "title": "Le show Van der Poel se poursuit - dh.be", "description": "Il n\u2019y a pas eu de suspense \u00e0 Hulst, o\u00f9 le N\u00e9erlandais s\u2019est impos\u00e9.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/cyclo-cross/le-show-van-der-poel-se-poursuit-5ff20c8dd8ad5844d134cf60", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/Adz5zuVPaggZx1HXQZbrTVhXS6Y=/0x0:4134x2067/1280x640/5ff20c8cd8ad5844d134cf5f.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T19:09:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Manchester City plonge Chelsea dans la crise, De Bruyne buteur et passeur - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffootball-etranger%252fmanchester-city-plonge-chelsea-dans-la-crise-de-bruyne-buteur-et-passeur%257ea181a82c%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-03T19:02:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Trois provinces wallonnes plac\u00e9es en alerte jaune: appel \u00e0 la vigilance sur le r\u00e9seau secondaire en Wallonie en raison des chutes de neige! - Sudinfo.be", "description": "L\u2019Institut royal m\u00e9t\u00e9orologique (IRM) a plac\u00e9 les provinces de Li\u00e8ge, Namur et de Luxembourg en alerte jaune aux conditions glissantes sur les routes entre ce dimanche 15h00 et lundi 18h00.", "url": "https://www.sudinfo.be/id304420/article/2021-01-03/trois-provinces-wallonnes-placees-en-alerte-jaune-appel-la-vigilance-sur-le", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/01/03/node_304420/46242777/public/2021/01/03/B9725703252Z.1_20210103153353_000+GNLHBCC4E.1-0.jpg?itok=0myLjFKr1609699163", "publishedAt": "2021-01-03T18:39:00Z", "content": "LIRM pr\u00e9voit en effet de faibles chutes de neige dans le courant de lapr\u00e8s-midi, de la soir\u00e9e et de la nuit ainsi que durant la journ\u00e9e de lundi.\r\nCes pr\u00e9cipitations pourront conduire \u00e0 des cumuls de\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "Le chanteur de \"You'll never walk alone\" est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 - lalibre.be", "description": "Il \u00e9tait \u00e2g\u00e9 de 78 ans.", "url": "https://www.lalibre.be/culture/musique/le-chanteur-de-you-ll-never-walk-alone-est-decede-5ff20cbb7b50a652f78ef9c2", "urlToImage": "https://t1.llb.be/wuiy_Hr0C_FxQNTiQtjO7Z8xSEY=/0x0:1910x955/1280x640/5ff20c277b50a652f78ef9c0.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T18:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Redaction", "title": "\ud83d\udcf7 \"Arr\u00eatez la mascarade\" : Paul-Jos\u00e9 Mpoku s'en prend \u00e0 la direction du Standard - Walfoot.be", "description": "Apr\u00e8s avoir d\u00e9j\u00e0 appel\u00e9 au d\u00e9part de certaines personnes au Standard qui, selon lui, \"pourrissent\" le club, Paul-Jos\u00e9 Mpoku a r\u00e9agi \u00e0 la mise \u00e0 l'\u00e9cart de certains joueurs li\u00e9geois en pointant directement Alexandre Grosjean et Benjamin Nicaise du doigt.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-01-03/-arretez-la-mascarade--paul-jose-mpoku-sen-prend-a-la-direction-du-standard", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/F56VTASY_Ut6pda2N6Y_hJAK0osJ5iVWkPSJ6ZmoALRO1LybwY347uVnX8mNO6KU6yWAT7ZW9Fq5KAAWLnJrgCODA_yX8YjnLyY=w750-h500-p-e7", "publishedAt": "2021-01-03T18:10:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir d\u00e9j\u00e0 appel\u00e9 au d\u00e9part de certaines personnes au Standard qui, selon lui, \"pourrissent\" le club, Paul-Jos\u00e9 Mpoku a r\u00e9agi \u00e0 la mise \u00e0 l'\u00e9cart de certains joueurs li\u00e9geois en pointant direct\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Trois province wallonnes plac\u00e9es en alerte jaune: appel \u00e0 la vigilance sur le r\u00e9seau secondaire en Wallonie en raison des chutes de neige! - Sudinfo.be", "description": "L\u2019Institut royal m\u00e9t\u00e9orologique (IRM) a plac\u00e9 les provinces de Li\u00e8ge, Namur et de Luxembourg en alerte jaune aux conditions glissantes sur les routes entre ce dimanche 15h00 et lundi 18h00.", "url": "https://www.sudinfo.be/id304420/article/2021-01-03/trois-provinces-wallonnes-placees-en-alerte-jaune-appel-la-vigilance-sur-le", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/01/03/node_304420/46242777/public/2021/01/03/B9725703252Z.1_20210103153353_000+GNLHBCC4E.1-0.jpg?itok=0myLjFKr1609699163", "publishedAt": "2021-01-03T17:56:00Z", "content": "LIRM pr\u00e9voit en effet de faibles chutes de neige dans le courant de lapr\u00e8s-midi, de la soir\u00e9e et de la nuit ainsi que durant la journ\u00e9e de lundi.\r\nCes pr\u00e9cipitations pourront conduire \u00e0 des cumuls de\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Soldes: les commerces bradent les prix pour survivre - Le Soir", "description": "Jusqu\u2019\u00e0 -50 % d\u2019entr\u00e9e de jeu. C\u2019est ce dont les consommateurs pourraient b\u00e9n\u00e9ficier ce lundi matin. Les d\u00e9taillants ont un besoin urgent de liquidit\u00e9s pour \u00e9ponger leurs pertes dues au covid.", "url": "https://www.lesoir.be/346773/article/2021-01-03/soldes-les-commerces-bradent-les-prix-pour-survivre", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/03/node_346773/27865457/public/2021/01/03/B9725703000Z.1_20210103181000_000+GKQHBD72I.1-0.jpg?itok=h6XxLxip1609696923", "publishedAt": "2021-01-03T17:10:00Z", "content": "Jusqu\u00e0 -50\u00a0% dentr\u00e9e de jeu. Cest ce dont les consommateurs pourraient b\u00e9n\u00e9ficier ce lundi matin. Les d\u00e9taillants ont un besoin urgent de liquidit\u00e9s pour \u00e9ponger leurs pertes dues au covid.\r\nLe covid\u2026 [+494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Cinq choses \u00e0 savoir sur le tr\u00e8s attendu vaccin AstraZeneca - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fsante%252fcinq-choses-a-savoir-sur-le-tres-attendu-vaccin-astrazeneca%257ea2202994%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-03T16:42:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "afp", "title": "Apr\u00e8s deux jours de f\u00eate, l'heure est au bilan: comment la rave party de Rennes a-t-elle pu se tenir... - lalibre.be", "description": "Un point de chute secret, des forces de l'ordre dispers\u00e9es: la rave party qui a r\u00e9uni au Nouvel An environ 2.500 personnes au sud de Rennes a montr\u00e9 l'impuissance de l'\u00c9tat \u00e0 emp\u00eacher ce type d'\u00e9v\u00e9nement en temps de Covid-19.", "url": "https://www.lalibre.be/international/europe/apres-deux-jours-de-fete-l-heure-est-au-bilan-comment-la-rave-party-de-rennes-a-t-elle-pu-se-tenir-malgre-les-restrictions-5ff1eed07b50a652f78e0693", "urlToImage": "https://t2.llb.be/NZHQOlduBKmDKNq9NaKWbbzRoso=/0x417:2560x1697/1280x640/5ff1ef767b50a652f78e0694.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T16:23:00Z", "content": "Samedi midi, apr\u00e8s 36 heures de f\u00eate il ne restait plus rien \u00e0 l'int\u00e9rieur des deux grands hangars de la commune de Lieuron, except\u00e9 quelques tags, une chaise en bois, des bouteilles et, au sol, une \u2026 [+4071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Cinq choses \u00e0 savoir sur le tr\u00e8s attendu vaccin AstraZeneca/Oxford - Le Soir", "description": "Il sera administr\u00e9 d\u00e8s lundi sur le sol britannique.", "url": "https://www.lesoir.be/346764/article/2021-01-03/cinq-choses-savoir-sur-le-tres-attendu-vaccin-astrazenecaoxford", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/03/node_346764/27865412/public/2021/01/03/B9725704360Z.1_20210103172033_000+GOCHBC7UV.2-0.jpg?itok=-u3AfabZ1609690839", "publishedAt": "2021-01-03T16:20:00Z", "content": "Peu co\u00fbteux, facile \u00e0 stocker...: cinq choses \u00e0 savoir sur le vaccin AstraZeneca/Oxford, autoris\u00e9 par lInde dimanche, apr\u00e8s le Royaume-Uni et lArgentine mercredi. \r\nPratique\r\nLe vaccin AstraZeneca/Ox\u2026 [+3790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Cinq choses \u00e0 savoir sur le tr\u00e8s attendu vaccin AstraZeneca/Oxford - Le Soir", "description": "Il sera administr\u00e9 d\u00e8s lundi sur le sol britannique.", "url": "https://www.lesoir.be/346764/article/2021-01-03/cinq-choses-savoir-sur-le-tres-attendu-vaccin-astrazenecaoxford", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/03/node_346764/27865412/public/2021/01/03/B9725704360Z.1_20210103172033_000+GOCHBC7UV.2-0.jpg?itok=-u3AfabZ1609690839", "publishedAt": "2021-01-03T16:20:00Z", "content": "Peu co\u00fbteux, facile \u00e0 stocker...: cinq choses \u00e0 savoir sur le vaccin AstraZeneca/Oxford, autoris\u00e9 par lInde dimanche, apr\u00e8s le Royaume-Uni et lArgentine mercredi. \r\nPratique\r\nLe vaccin AstraZeneca/Ox\u2026 [+3790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "Florian Gregoire", "title": "Mutation du Covid : l'Aviron Bayonnais touch\u00e9 par la souche anglaise du virus - Linternaute.com", "description": "NOUVELLE SOUCHE COVID. Alors que le Conseil scientifique vient de rendre un avis plut\u00f4t rassurant sur le variant anglais, cette mutation du Covid-19\u00a0aurait \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9e une nouvelle fois en France, au sein de l'effectif de l'Aviron Bayonnais, club de rugby \u00e9v\u2026", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2530166-mutation-du-covid-l-aviron-bayonnais-touche-par-la-souche-anglaise-du-virus/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/27CEMXP6DQGOq5NvS_FRCD9ZcBo=/540x/smart/48ca213e00354b75b40b2e16a3fcec9d/ccmcms-linternaute/21216682.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T16:05:00Z", "content": "NOUVELLE SOUCHE COVID. Alors que le Conseil scientifique vient de rendre un avis plut\u00f4t rassurant sur le variant anglais, cette mutation du Covid-19\u00a0aurait \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9e une nouvelle fois en France, a\u2026 [+18533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "35.000 personnes contr\u00f4l\u00e9es aux fronti\u00e8res belges, pr\u00e8s de 100 PV dress\u00e9s - dh.be", "description": "Pr\u00e8s de 35.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es aux fronti\u00e8res la semaine pass\u00e9e, dont 4.500 samedi.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/35-000-personnes-controlees-aux-frontieres-belges-pres-de-100-pv-dresses-5ff1d6747b50a652f78d5157", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/Sg-C4awslhAy4gLOkZnqSCLeqBE=/1280x640/5ff1d7707b50a652f78d515a.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T14:40:00Z", "content": "Pas loin de 35.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9es aux fronti\u00e8res belges entre le 26 d\u00e9cembre et le 2 janvier, indique dimanche la police f\u00e9d\u00e9rale. Parmi elles, environ 4.500 l'ont \u00e9t\u00e9 hier. Les contr\u00f4l\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Isabelle Monnart", "title": "\u00c9ditions \u201call stars\u201d pour The Voice et Koh-Lanta - dh.be", "description": "\u00c0 peine rentr\u00e9 de Polyn\u00e9sie, Denis Brogniart pr\u00e9parerait une \u00e9dition tr\u00e8s sp\u00e9ciale de Koh-Lanta\u2026", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/editions-all-stars-pour-the-voice-et-koh-lanta-5ff1c4387b50a652f78cd8fa", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/buKd5LEBdB5KNrLBfM9VTZEj2dk=/1280x640/5ff1cf757b50a652f78d151a.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T14:06:00Z", "content": "Ce sont nos confr\u00e8res du Parisien qui laffirment dans leur \u00e9dition dominicale: en 2021, on devrait avoir droit \u00e0 des \u00e9missions all stars de deux des programmes poids lourds de TF1: The Voice et Koh-L\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Alexander De Croo annonce un Comit\u00e9 de concertation ce vendredi: \u00abJ'aimerais donner des perspectives, mais donner de faux espoirs serait encore pire\u00bb - Sudinfo.be", "description": "Un nouveau comit\u00e9 de concertation, rassemblant le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les entit\u00e9s f\u00e9d\u00e9r\u00e9es du pays, aura lieu ce vendredi 8 janvier, a annonc\u00e9 dimanche le Premier ministre Alexander De Croo sur le plateau de VTM Nieuws. \u00abJ\u2019aimerais donner des perspectives\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id304410/article/2021-01-03/alexander-de-croo-annonce-un-comite-de-concertation-ce-vendredi-jaimerais-donner", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/01/03/node_304410/46242182/public/2021/01/03/B9725702703Z.1_20210103141359_000+GA7HBBVIA.1-0.jpg?itok=lT2MUpL01609710808", "publishedAt": "2021-01-03T13:13:00Z", "content": "Les nombres de contaminations, dadmissions \u00e0 lh\u00f4pital et de d\u00e9c\u00e8s continuent \u00e0 diminuer, mais il reste quelques \u00abpoints dattention\u00bb, a relev\u00e9 Alexander De Croo. Il a notamment mentionn\u00e9 la variante b\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Lukaku, un 50e but supersonique avec l'Inter pour battre le record de Ronaldo et Milito - RTBF", "description": "70 matches\u00a0! C\u2019est ce qu\u2019il a fallu \u00e0 Romelu Lukaku pour atteindre la barre des 50 buts avec l\u2019Inter. Un record pour un joueur \u00e9tranger sous le maillot des 'Nerazzurri'. Buteur contre Crotone ce dimanche, 'Big Rom' a en effet fait mieux\u00a0que de ses...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/diablesrouges/detail_lukaku-un-50e-but-supersonique-avec-l-inter-pour-battre-le-record-de-ronaldo-et-milito?id=10659187", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/3/a/d8700cbd38cc9f30cecb34f0c195b137-1609680627.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T12:56:00Z", "content": "70 matches\u00a0! Cest ce quil a fallu \u00e0 Romelu Lukaku pour atteindre la barre des 50 buts avec lInter. Un record pour un joueur \u00e9tranger sous le maillot des 'Nerazzurri'. Buteur contre Crotone ce dimanch\u2026 [+793 chars]"}]}