{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Chardon", "title": "Deal au sein du gouvernement De Croo sur les nominations politiques: la N-VA perd un gros mandat - dh.be", "description": "Le comit\u00e9 minist\u00e9riel restreint (kern) a prolong\u00e9 vendredi les mandats des CEO de cinq entreprises publiques. Il s'agit de Johan Decuyper chez Skeyes, de Sophie Dutordoir \u00e0 la SNCB, de Jannie Haek \u00e0 la Loterie Nationale, du dirigeant d'Infrabel, Beno\u00eet Gilson\u2026", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/deal-au-sein-du-gouvernement-de-croo-sur-les-nominations-politiques-la-n-va-perd-un-gros-mandat-604d33cf7b50a605178f9ed1", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/w1gdESLk7_nYuRIeveNUmT4G7Rg=/0x0:2560x1280/1280x640/604bd0bc9978e2410fa23271.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T21:52:18Z", "content": "Vendredi apr\u00e8s-midi et jusque tard dans la soir\u00e9e, les principaux ministres du gouvernement De Croo, r\u00e9unis en kern, ont discut\u00e9 de la d\u00e9licate r\u00e9partition des gros postes dans les entreprises publiq\u2026 [+2271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "L'Union Saint-Gilloise championne va retrouver la D1A 48 ans plus tard - Le Soir", "description": "L\u2019Union peut f\u00eater son retour dans l\u2019\u00e9lite du football belge apr\u00e8s sa victoire 2-1 face au RWDM ce samedi.", "url": "https://www.lesoir.be/360629/article/2021-03-13/lunion-saint-gilloise-championne-va-retrouver-la-d1a-48-ans-plus-tard", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/13/node_360629/27968656/public/2021/03/13/B9726416001Z.1_20210313220729_000+GDRHP5P39.2-0.jpg?itok=YYWoChpW1615672974", "publishedAt": "2021-03-13T21:33:06Z", "content": "LUnion peut f\u00eater son retour dans l\u00e9lite du football belge apr\u00e8s sa victoire 2-1 face au RWDM ce samedi.48 ans que lUnion attendait \u00e7a\u00a0! Ce samedi soir, les Saint-Gillois ont enfin vaincu le signe in\u2026 [+1924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Sc\u00e8nes d'insurrection \u00e0 Li\u00e8ge: r\u00e9cit d'un samedi apr\u00e8s-midi chaotique en cit\u00e9 ardente - Sudinfo.be", "description": "Une dizaine de policiers bless\u00e9s, un commissariat caillass\u00e9 ainsi que plusieurs combis de police, des magasins pill\u00e9s, des vitrines vol\u00e9es en \u00e9clat: tel est le bilan des sc\u00e8nes de violences \u00e0 Li\u00e8ge ce samedi apr\u00e8s-midi.", "url": "https://www.sudinfo.be/id380948/article/2021-03-13/scenes-dinsurrection-liege-recit-dun-samedi-apres-midi-chaotique-en-cite-ardente", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/13/node_380948/47184775/public/2021/03/13/B9726418750Z.1_20210313213944_000+GF8HP5L7M.1-0.jpg?itok=-jzBU8ni1615672633", "publishedAt": "2021-03-13T20:39:44Z", "content": "Du jamais vu \u00a0! Des sc\u00e8nes dune violence inou\u00efe en plein coeur de la Cit\u00e9 ardente ce samedi apr\u00e8s-midi alors quil y avait foule \u00e0 Li\u00e8ge.\r\nUne foule suite \u00e0 une manifestation de soutien \u00e0 l\u00e9v\u00e9nementie\u2026 [+3215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "D\u00e9bordements \u00e0 Li\u00e8ge: un journaliste bouscul\u00e9 en plein direct (VIDEO) - dh.be", "description": "Un journaliste de RTL a \u00e9t\u00e9 interrompu brusquement par l'irruption de jeunes ce samedi \u00e0 Li\u00e8ge.", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/debordements-a-liege-un-journaliste-bouscule-en-plein-direct-video-604d1c129978e2410fabe407", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/X2Rdf6eukpTY9Ksyc_k-YOejbIw=/0x37:1441x757/1280x640/604d172a9978e2410fababc3.png", "publishedAt": "2021-03-13T20:10:03Z", "content": "Lors du journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de 19h de RTL-TVI, Samuel Ledoux \u00e9tait en direct depuis Li\u00e8ge pour d\u00e9crire les d\u00e9bordements qui ont eu lieu cette apr\u00e8s-midi et qui impliquaient plus de 200 jeunes. \r\nAlors q\u2026 [+485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tirreno-Adriatico : \"Je ne dois pas \u00eatre d\u00e9\u00e7u\", r\u00e9agit Wout Van Aert apr\u00e8s avoir perdu le maillot de leader - RTBF", "description": "Wout van Aert a perdu son maillot de leader samedi mais ne se montre pas d\u00e9\u00e7u pour autant. \"Je ne sais pas pourquoi je devrais \u00eatre d\u00e9\u00e7u\", a-t-il d\u00e9clar\u00e9 apr\u00e8s la 4e \u00e9tape de Tirreno-Adriatico.\n\n\"\u00c7a s\u2019est bien pass\u00e9. Bien s\u00fbr, j\u2019esp\u00e9rais...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/cyclisme/detail_tirreno-adriatico-je-ne-dois-pas-etre-decu-reagit-wout-van-aert-apres-avoir-perdu-le-maillot-de-leader?id=10718733", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/6/7/f8d5066a86d6210b22da5a85e3d7b57c-1615664482.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T19:44:17Z", "content": "Wout van Aert a perdu son maillot de leader samedi mais ne se montre pas d\u00e9\u00e7u pour autant. \"Je ne sais pas pourquoi je devrais \u00eatre d\u00e9\u00e7u\", a-t-il d\u00e9clar\u00e9 apr\u00e8s la 4e \u00e9tape de Tirreno-Adriatico.\r\n\"\u00c7a \u2026 [+2033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Julien Gillebert", "title": "Roglic s'est montr\u00e9 intransigeant avec Mader: \"Gagner, ce n\u2019est pas gratuit!\" - dh.be", "description": "Roglic s\u2019est encore impos\u00e9, reprenant de justesse le dernier \u00e9chapp\u00e9, Gino Mader.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/roglic-s-est-montre-intransigeant-avec-mader-gagner-ce-n-est-pas-gratuit-604d05037b50a605178e0952", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/f6GUaxEopgCJIup8Rqc04pRi2xw=/1280x640/604d05037b50a605178e0951.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:59:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Muleka passe tout pr\u00e8s de l'ouverture du score: Eupen-Standard 0-0 (DIRECT) - dh.be", "description": "Mbaye Leye a r\u00e9serv\u00e9 quelques surprises \u00e0 Eupen, dans son onze de base.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/standard/muleka-et-balikwisha-titulaires-suivez-la-demi-finale-de-coupe-eupen-standard-en-direct-des-20h45-604d07aa9978e2410fab2e2a", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/dmFgPqNyQ91CfNToYeNxHSJ5Uas=/0x111:2560x1391/1280x640/604d24d99978e2410fac2984.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:50:11Z", "content": "Le Standard n'a plus le choix: il doit remporter la Coupe de Belgique pour sauver sa saison. Pour ce faire, il faut imp\u00e9rativement s'imposer \u00e0 Eupen ce samedi soir, avant de d\u00e9fier le vainqueur d'And\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "R\u00e9gine Salens", "title": "Archie, le fils d\u2019Harry, ne porte pas de titre: les vraies raisons - dh.be", "description": "Les dispositions de la Couronne ne le pr\u00e9voient tout simplement pas.", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/archie-le-fils-d-harry-ne-porte-pas-de-titre-les-vraies-raisons-604cf9397b50a605178d8bf3", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/X5LOrEgEz4JAHWicQnpRgcLAJLw=/0x120:3379x1809/1280x640/604cf9397b50a605178d8bf2.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:07:02Z", "content": "On nen a pas encore fini de disserter sur linterview accord\u00e9e par le duc et la duchesse de Sussex \u00e0 Oprah Winfrey dimanche dernier sur la cha\u00eene am\u00e9ricaine CBS. Il y a toutefois \u00e0 boire et \u00e0 manger d\u2026 [+2668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Info Coronavirus : le Cam\u00e9o de Namur a rouvert ses portes pour d\u00e9fendre la culture - RTBF", "description": "Le Cam\u00e9o de Namur, cin\u00e9ma g\u00e9r\u00e9 par l\u2019asbl Les Grignoux, a rouvert ses portes samedi \u00e0 13h13 pour d\u00e9fendre la culture. Cette action s\u2019inscrivait dans le cadre de la vaste campagne du mouvement Still Standing for Culture de ce 13\u00a0mars, un an jour...", "url": "https://www.rtbf.be/info/medias/detail_coronavirus-le-cameo-de-namur-a-rouvert-ses-portes-pour-defendre-la-culture?id=10718662", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/3/f/5280a32f62619fb406eb0b9a8b884226-1615658548.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:02:55Z", "content": "Le Cam\u00e9o de Namur, cin\u00e9ma g\u00e9r\u00e9 par lasbl Les Grignoux, a rouvert ses portes samedi \u00e0 13h13 pour d\u00e9fendre la culture. Cette action sinscrivait dans le cadre de la vaste campagne du mouvement Still Sta\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Prendre du parac\u00e9tamol avant de se faire vacciner ? \"On n'a pas de donn\u00e9es \u00e0 ce stade\" - RTBF", "description": "On parle r\u00e9guli\u00e8rement des effets secondaires du vaccin anti-Covid, surtout celui de la firme AstraZeneca, dont on a par ailleurs appris de nouveaux retards de livraisons. Alors cette question\u00a0: est-il indiqu\u00e9 de prendre du parac\u00e9tamol avant de se faire...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_prendre-du-paracetamol-avant-de-se-faire-vacciner-on-n-a-pas-de-donnees-a-ce-stade?id=10718654", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/9/5/9603c41300d26b53e332cfb1eafe781b-1615656419.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T17:27:50Z", "content": "On parle r\u00e9guli\u00e8rement des effets secondaires du vaccin anti-Covid, surtout celui de la firme AstraZeneca, dont on a par ailleurs appris de nouveaux retards de livraisons. Alors cette question\u00a0: est-\u2026 [+1185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Baisse des livraisons d'AstraZeneca: quel impact sur la campagne de vaccination? - Le Soir", "description": "La task force vaccination s\u2019attend \u00e0 recevoir deux fois moins de doses que pr\u00e9vu mais esp\u00e8re pouvoir compenser gr\u00e2ce \u00e0 Pfizer et Johnson&Johnson", "url": "https://www.lesoir.be/360613/article/2021-03-13/baisse-des-livraisons-dastrazeneca-quel-impact-sur-la-campagne-de-vaccination", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/13/node_360613/27968426/public/2021/03/13/B9726417052Z.1_20210313182633_000+GGCHP4NIU.1-0.jpg?itok=dx2GQZ-V1615656414", "publishedAt": "2021-03-13T17:26:33Z", "content": "La task force vaccination sattend \u00e0 recevoir deux fois moins de doses que pr\u00e9vu mais esp\u00e8re pouvoir compenser gr\u00e2ce \u00e0 Pfizer et Johnson&amp;Johnson\r\nLes semaines se succ\u00e8dent sans que la situation ne\u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Intemp\u00e9ries: un bless\u00e9, des toits envol\u00e9s, les pompiers n'ont pas ch\u00f4m\u00e9 - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fintemperies-un-blesse-des-toits-envoles-les-pompiers-n-ont-pas-chome%257eac462271%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-13T17:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par Jessica collini", "title": "Deux personnes d\u00e9c\u00e8dent dans un terrible accident chauss\u00e9e de Beaumont: Samir rend un vibrant hommage \u00e0 Brahim, son ami d\u00e9c\u00e9d\u00e9 - Sudinfo.be", "description": "Samir a perdu un ami de longue date ce vendredi matin. Brahim, qu\u2019il connaissait depuis une douzaine d\u2019ann\u00e9es, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 des suites de l\u2019accident, survenu chauss\u00e9e de Beaumont menant de Mons \u00e0 Qu\u00e9vy au niveau de la sortie d\u2019Harmignies.", "url": "https://www.sudinfo.be/id380916/article/2021-03-13/deux-personnes-decedent-dans-un-terrible-accident-chaussee-de-beaumont-samir", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/13/node_380916/47182886/public/2021/03/13/B9726417493Z.1_20210313181112_000+GGIHP31NI.1-0.jpg?itok=hjmvRv9c1615656417", "publishedAt": "2021-03-13T17:11:12Z", "content": "Ce fut un choc pour Samir dapprendre le d\u00e9c\u00e8s de son ami, Brahim, mort brutalement dans laccident sur la chauss\u00e9e de Beaumont, entre Harmignies et Givry, ce vendredi matin. \r\nDans la ville fran\u00e7aise \u2026 [+322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Sport", "title": "Apr\u00e8s un mois d'absence, Eden Hazard est de retour au Real Madrid - RTL sport - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/sport/football/football-etranger/apres-un-mois-d-absence-eden-hazard-est-de-retour-au-real-madrid-1286021.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/sport/GED/10490000/10496600/10496657.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T17:08:26Z", "content": "Le Real Madrid a arrach\u00e9 la victoire 2-1 contre le promu Elche gr\u00e2ce \u00e0 Karim Benzema, samedi pour la 27e journ\u00e9e de Liga, et repasse devant le Bar\u00e7a pour revenir \u00e0 cinq points de l'Atl\u00e9tico Madrid, q\u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "C\u00e9sars 2021: \u00abpropagande politique\u00bb, \u00abvulgaire\u00bb, \u00abentre-soi\u00bb, la c\u00e9r\u00e9monie a du mal \u00e0 trouver son public (vid\u00e9os) - Le Soir", "description": "Au lendemain de la c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sars, les retours sont mitig\u00e9s et divisent les internautes mais aussi les acteurs.", "url": "https://soirmag.lesoir.be/360592/article/2021-03-13/cesars-2021-propagande-politique-vulgaire-entre-soi-la-ceremonie-du-mal-trouver", "urlToImage": "https://soirmag.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/13/node_360592/27968195/public/2021/03/13/B9726414859Z.1_20210313150552_000+GTGHP3A5S.2-0.jpg?itok=3XEQXb4j1615644771", "publishedAt": "2021-03-13T14:05:52Z", "content": "Au lendemain de la c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sars, les retours sont mitig\u00e9s et divisent les internautes mais aussi les acteurs. Les mots sont durs sur Twitter\u00a0: \u00ab\u00a0propagande politique\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0boboisation\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0com\u2026 [+3534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Newsmonkey.be"}, "author": null, "title": "Google Chrome a r\u00e9gl\u00e9 son plus gros probl\u00e8me: il est d\u00e9sormais moins gourmand en ressources - newsmonkey FR", "description": "Google a apport\u00e9 une nouvelle mise \u00e0 jour \u00e0 son navigateur Google Chrome, le navigateur le plus utilis\u00e9 au monde. Ce dernier a beaucoup de qualit\u00e9s mais", "url": "https://fr.newsmonkey.be/google-chrome-a-regle-sonmand/", "urlToImage": "https://media0.gmgroup.be/ISOPIX_25286791-004-1615553163.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T13:11:54Z", "content": "Google a apport\u00e9 une nouvelle mise \u00e0 jour \u00e0 son navigateur Google Chrome, le navigateur le plus utilis\u00e9 au monde. Ce dernier a beaucoup de qualit\u00e9s mais aussi un tr\u00e8s gros d\u00e9faut: il consomme \u00e9norm\u00e9m\u2026 [+2305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Verviers: Malik Ben Achour, un candidat bourgmestre au conditionnel - Le Soir", "description": "Les socialistes vervi\u00e9tois veulent que le d\u00e9put\u00e9 f\u00e9d\u00e9ral devienne bourgmestre. Les obstacles sur la route de l\u2019h\u00f4tel de ville restent toutefois nombreux. Rien n\u2019est fait.", "url": "https://www.lesoir.be/360579/article/2021-03-13/verviers-malik-ben-achour-un-candidat-bourgmestre-au-conditionnel", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/13/node_360579/27968035/public/2021/03/13/B9726413851Z.1_20210313115350_000+GKCHP2H7H.1-0.jpg?itok=PbVssAeV1615633125", "publishedAt": "2021-03-13T10:53:50Z", "content": "Les Vervi\u00e9tois voient-ils enfin le bout du tunnel\u00a0? Comme pour la crise sanitaire, il faut se montrer tr\u00e8s prudent \u00e0 propos de la situation politique dans lancienne cit\u00e9 laini\u00e8re compl\u00e8tement hors de\u2026 [+645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "afp", "title": "Une usine Tesla rouverte malgr\u00e9 l'interdiction des autorit\u00e9s: des centaines de contaminations au Covid... - lalibre.be", "description": "Des centaines de contaminations au coronavirus ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pist\u00e9es dans la grande usine du constructeur automobile Tesla \u00e0 Fremont, en Californie, rapporte samedi le Washington Post.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/une-usine-tesla-rouverte-malgre-l-interdiction-des-autorites-des-centaines-de-contaminations-au-covid-repertoriees-604c91269978e2410fa7fc07", "urlToImage": "https://t3.llb.be/t43Ddso-0rewC8iElK6Z7_GKdCA=/0x169:2560x1449/1280x640/604c91f57b50a605178a8108.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T10:21:19Z", "content": "Le patron de l'entreprise, Elon Musk, avait rouvert le site en mai dernier malgr\u00e9 l'interdiction des autorit\u00e9s locales.\r\nSelon le journal am\u00e9ricain, environ 450 contaminations ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es en\u2026 [+512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dvdactu.be"}, "author": "Idette Forestier", "title": "5 sympt\u00f4mes de COVID qui pr\u00e9disent que vous aurez COVID pendant une longue p\u00e9riode - DVDactu", "description": "une Nouvelle \u00e9tude Il est sugg\u00e9r\u00e9 que des Sympt\u00f4mes de la maladie Covid-19 Il peut pr\u00e9dire la dur\u00e9e des sympt\u00f4mes, indiquant la pr\u00e9sence de sympt\u00f4mes qui", "url": "http://www.dvdactu.be/5-symptomes-de-covid-qui-predisent-que-vous-aurez-covid-pendant-une-longue-periode/", "urlToImage": "https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/-22paEmQnNvWQ5i5yyyfMh6W-vA=/0x327:4569x2719/fit-in/1200x630/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/22027948/merlin_2841266.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T10:18:08Z", "content": "une Nouvelle \u00e9tude Il est sugg\u00e9r\u00e9 que des Sympt\u00f4mes de la maladie Covid-19 Il peut pr\u00e9dire la dur\u00e9e des sympt\u00f4mes, indiquant la pr\u00e9sence de sympt\u00f4mes qui pr\u00e9disent si une personne sera ou non un voya\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Mort \u00e0 94 ans de Lou Ottens, l'inventeur de la K7 - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_d3bb4faa-7b66-4080-a731-5a190427c8db", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-13T10:05:23Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Nos partenaires et nous-m\u00eames stockerons et/ou utiliserons des informations concernant votre appareil, par linterm\u00e9diaire de cookies et de technologies similaires,\u2026 [+879 chars]"}]}