{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Coupe de Belgique: le Standard pouss\u00e9 aux tirs au but par Courtrai (direct, 1-1) - Sudinfo.be", "description": "C\u2019est au bout du suspense que la qualification pour les quarts de finale s\u2019est d\u00e9cid\u00e9e.", "url": "https://www.sudinfo.be/id360749/article/2021-02-09/coupe-de-belgique-le-standard-elimine-courtrai-aux-tirs-au-et-rejoint-les-quarts", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/09/node_360749/46777132/public/2021/02/09/B9726084851Z.1_20210209233848_000+GHNHIQ6VV.3-0.jpg?itok=66VnBUI41612911014", "publishedAt": "2021-02-09T22:12:00Z", "content": "Apr\u00e8s s\u00eatre d\u00e9fait de Seraing au tour pr\u00e9c\u00e9dent, le Standard se d\u00e9pla\u00e7ait \u00e0 Courtrai ce mardi, en huiti\u00e8mes de finale de la Coupe de Belgique. Toujours en lutte pour les Playoffs 1 en championnat, et\u2026 [+2510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Maria Udrescu", "title": "L\u2019Union confront\u00e9e \u00e0 l\u2019humiliation inflig\u00e9e par la Russie - lalibre.be", "description": "Les eurod\u00e9put\u00e9s ont s\u00e9v\u00e8rement critiqu\u00e9 mardi Josep Borrell pour l\u2019\u00e9chec de son voyage \u00e0 Moscou. Ils ont aussi \u00e9pingl\u00e9 les divisions des Vingt-sept face \u00e0 la Russie. Cette visite rend in\u00e9vitable un r\u00e9el d\u00e9bat sur la position de l\u2019UE face \u00e0 ce voisin.", "url": "https://www.lalibre.be/international/europe/l-union-confrontee-a-l-humiliation-infligee-par-la-russie-6022f4a37b50a652f7c490af", "urlToImage": "https://t3.llb.be/rh6Tm9MqvLl7T48JzkG_ZiAeST0=/1280x640/6022f4a27b50a652f7c490ae.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T21:02:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Marc Bechet avec Belga", "title": "Luc Partoune, CEO de Li\u00e8ge Airport, licenci\u00e9 pour faute grave - lalibre.be", "description": "Un Conseil d'administration extraordinaire \u00e9tait convoqu\u00e9 ce mardi soir.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/luc-partoune-ceo-de-liege-airport-licencie-pour-faute-grave-6022f5c09978e227df02ee02", "urlToImage": "https://t1.llb.be/_Fo9976IjgF6znmJujqlUQmRmxc=/1280x640/6022f6729978e227df02ee06.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T20:59:00Z", "content": "Coup de tonnerre dans le ciel li\u00e9geois, le directeur de Liege Airport, Luc Partoune, serait bien licenci\u00e9 pour faute grave,... D\u00e9cision prise \u00e0 l'issue du Conseil d'administration de Liege Airport qu\u2026 [+1907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "Du jamais vu dans The Voice ce mardi soir: \u00abJe prends la d\u00e9cision de t'envoyer dans une autre \u00e9quipe\u00bb (vid\u00e9o) - Sudinfo.be", "description": "S\u00e9quence inhabituelle ce mardi soir dans The Voice Belgique. Apr\u00e8s un duel entre deux de ses candidates, Loic Nottet a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019envoyer la \u00ab perdante \u00bb du duel\u2026 dans une autre \u00e9quipe !", "url": "https://www.sudinfo.be/id360776/article/2021-02-09/du-jamais-vu-dans-voice-ce-mardi-soir-je-prends-la-decision-de-tenvoyer-dans-une", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/09/node_360776/46775974/public/2021/02/09/B9726091977Z.1_20210209214928_000+GDFHIPSNV.1-0.png?itok=4n-5UkVt1612903789", "publishedAt": "2021-02-09T20:49:00Z", "content": "Du jamais vu ce mardi soir dans The Voice Belgique. Lors des duels, Jos\u00e9phine et Khadija, deux talents de Lo\u00efc Nottet, saffrontaient sur le titre \u00ab\u00a0Friends\u00a0\u00bb dAnne-Marie et Marshmello. Et leur affron\u2026 [+888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Info Proc\u00e8s en d\u00e9stitution : les d\u00e9mocrates lancent le r\u00e9quisitoire contre Trump, images violentes \u00e0 l'appui - RTBF", "description": "C'est avec une vid\u00e9o choc, juxtaposant des d\u00e9clarations enflamm\u00e9es de Donald Trump et les images de ses partisans faisant...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/amerique-du-nord/detail_proces-en-destitution-le-senat-juge-le-proces-trump-conforme-a-la-constitution?id=10694262", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/3/b/1c3680575df80f492807bed7c2e38b34-1612910355.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T20:42:03Z", "content": "C'est avec une vid\u00e9o choc, juxtaposant des d\u00e9clarations enflamm\u00e9es de Donald Trump et les images de ses partisans faisant irruption violemment au Capitole, que les d\u00e9mocrates ont ouvert ce mardi au S\u2026 [+7326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Maryam Benayad", "title": "Les mesures sanitaires contre le coronavirus discr\u00e8tement prolong\u00e9es d\u2019un mois : vers l'ins\u00e9curit\u00e9... - lalibre.be", "description": "Les mesures pour lutter contre le coronavirus ont \u00e9t\u00e9 prolong\u00e9es, avec le nouvel arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel du 7 f\u00e9vrier, jusqu'au 1er avril. Une prolongation discr\u00e8te, que le cabinet de la ministre de l'Int\u00e9rieur explique par la n\u00e9cessit\u00e9 de garantir la s\u00e9curit\u00e9 jur\u2026", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/les-mesures-sanitaires-contre-le-coronavirus-discretement-prolongees-d-un-mois-6022e3427b50a652f7c39310", "urlToImage": "https://t1.llb.be/MYTeA9c1WWf4c3vFzQh0jY2cUE0=/0x0:2560x1280/1280x640/6022e616d8ad5844d1093c9f.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T20:07:00Z", "content": "La conf\u00e9rence de presse organis\u00e9e dans la foul\u00e9e du Comit\u00e9 de concertation du 5 f\u00e9vrier \u00e9tait tr\u00e8s attendue pour lannonce de potentielles nouvelles mesures. En dehors de la r\u00e9ouverture des salons de \u2026 [+397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La Libre Eco avec AFP", "title": "La premi\u00e8re sonde arabe se place en orbite autour de Mars - lalibre.be", "description": "Les \u00c9mirats arabes unis ont plac\u00e9 leur sonde \"Hope\" autour de l'orbite de Mars ce mardi, devenant le premier pays arabe \u00e0 r\u00e9aliser un tel exploit.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/la-premiere-sonde-arabe-se-place-en-orbite-autour-de-mars-6022d79d7b50a652f7c2e631", "urlToImage": "https://t3.llb.be/IXxkR7XGT3Wcu0T6VS4WyWtUbx4=/1280x640/6022da339978e227df02ede5.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T18:55:00Z", "content": "Soulagement et \u00e9motion ont envahi le centre spatial de Duba\u00ef tenu en haleine durant la d\u00e9licate manuvre. \"Au peuple des Emirats, aux nations arabes et musulmanes, nous annon\u00e7ons l'entr\u00e9e r\u00e9ussie en o\u2026 [+3729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Carole Bouchard", "title": "Goffin en plein doute: \"Il y a plus de tension que d\u2019habitude\" - dh.be", "description": "Le Li\u00e9geois a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 d\u2019entr\u00e9e malgr\u00e9 quatre balles de match.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/tennis/tennis-goffin-en-plein-doute-il-y-a-plus-de-tension-que-d-habitude-6022d3637b50a652f7c295c2", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/FEJ3lvdnrg7uUed_5pwiB9KA_jI=/0x0:2560x1280/1280x640/6022d5e8d8ad5844d1093c9e.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T18:36:00Z", "content": "Le Li\u00e9geois a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 dentr\u00e9e malgr\u00e9 quatre balles de match. \u00c0un point pr\u00e8s, on saluerait la r\u00e9silience de David Goffin pour se sortir du pi\u00e8ge au lieu de se demander comment il va bien pouvoir s\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Crash d'un h\u00e9licopt\u00e8re sur les hauteurs de Courchevel: deux morts et trois bless\u00e9s - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fcrash-d-un-helicoptere-sur-les-hauteurs-de-courchevel-deux-morts-et-trois-blesses%257eae38e2af%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-09T18:31:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Op\u00e9ration sp\u00e9ciale vaccination: \u00abLe risque des vaccins est plus faible que celui de la maladie\u00bb - Le Soir", "description": "Deux experts de haut vol ont r\u00e9pondu \u00e0 quelques-unes des questions pos\u00e9es par les internautes sur les vaccins. Aucune zone d\u2019ombre et une transparence totale destin\u00e9es \u00e0 rassurer le grand public.", "url": "https://www.lesoir.be/354132/article/2021-02-09/operation-speciale-vaccination-le-risque-des-vaccins-est-plus-faible-que-celui", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/09/node_354132/27914907/public/2021/02/09/B9726085716Z.1_20210209191921_000+GESHIP0I4.1-0.jpg?itok=xucPZr6-1612895651", "publishedAt": "2021-02-09T18:19:00Z", "content": "Deux experts de haut vol ont r\u00e9pondu \u00e0 quelques-unes des questions pos\u00e9es par les internautes sur les vaccins. Aucune zone dombre et une transparence totale destin\u00e9es \u00e0 rassurer le grand public."}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "L'annonce d'AB InBev surprend les travailleurs: \u201cGardons la t\u00eate froide!\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fl-annonce-d-ab-inbev-surprend-les-travailleurs-gardons-la-tete-froide%257eaf264b559%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-09T17:33:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Les limitations de vitesse \u201cdynamiques\u201d bient\u00f4t test\u00e9es en Wallonie: qu'est-ce que c'est? - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fles-limitations-de-vitesse-dynamiques-bientot-testees-en-wallonie-qu-est-ce-que-c-est%257ea2d53ce3%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-09T15:40:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "R.P.", "title": "Britney Spears: son petit ami prend sa d\u00e9fense et divise profond\u00e9ment ses fans - dh.be", "description": "Sam Asghari a r\u00e9agi au documentaire consacr\u00e9 \u00e0 la chanteuse de 38 ans.", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/britney-spears-son-petit-ami-prend-sa-defense-et-divise-profondement-ses-fans-602285d4d8ad5844d108d166", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/Sk3ezLP5BzNUuXC4TuBpMIsdgxo=/0x38:1706x888/1280x640/6022916bd8ad5844d10915f8.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T15:17:00Z", "content": "Boyfriend id\u00e9al pour certains, manipulateur int\u00e9ress\u00e9 pour d'autres... Sam Asghari est r\u00e9guli\u00e8rement pris en grippe par les partisans du mouvement #FreeBritney. Alors que le nom de la pop star est su\u2026 [+1244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Voyages: devra-t-on se munir d'un \u00abpasseport vaccin\u00bb pour circuler en Europe? - Le Soir", "description": "La question divise les pays europ\u00e9ens. \u00ab Le Soir \u00bb fait le point.", "url": "https://www.lesoir.be/354068/article/2021-02-09/voyages-devra-t-se-munir-dun-passeport-vaccin-pour-circuler-en-europe", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/09/node_354068/27914523/public/2021/02/09/B9726086395Z.1_20210209154420_000+GHNHIMA78.2-0.jpg?itok=8t4EGjru1612882994", "publishedAt": "2021-02-09T14:44:00Z", "content": "Les administrateurs de la\u00e9roport li\u00e9geois se sont r\u00e9unis ce mardi soir dans lurgence et la discr\u00e9tion. A lissue de ce conseil, ils ont d\u00e9cid\u00e9 de se s\u00e9parer de Luc Partoune, CEO de la\u00e9roport depuis 19\u2026 [+93 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Classic 21 Le p\u00e8re de 92 ans de Lars Ulrich (Metallica) sort un album - RTBF", "description": "On apprend que le p\u00e8re du batteur de Metallica, Torben Ulrich, connu en tant que po\u00e8te, journaliste, peintre, acteur et...", "url": "https://www.rtbf.be/classic21/article/detail_le-pere-de-92-ans-de-lars-ulrich-metallica-sort-un-album?id=10693630", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/9/c/c2a52cb94c12dd96d7f3bd0db4205b7b-1612860160.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T13:52:00Z", "content": "On apprend que le p\u00e8re du batteur de Metallica, Torben Ulrich, connu en tant que po\u00e8te, journaliste, peintre, acteur et athl\u00e8te, est revenu \u00e0 la musique pour un nouvel album intitul\u00e9\u00a0Oakland moments\u00a0\u2026 [+1108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavenir.net"}, "author": "Lavenir.net", "title": "L'Avenir CARTE | La SNCB fermera bien 44 guichets: voici les gares concern\u00e9es - l'avenir.net", "description": "Le conseil d\u2019administration de la SNCB a act\u00e9 mardi la fermeture de 44 guichets dans ses gares d\u2019ici la fin de l\u2019ann\u00e9e.", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20210209_01553211/carte-la-sncb-fermera-bien-44-guichets-voici-les-gares-concernees", "urlToImage": "https://static.lavenir.net/assets/images_upload/actu24/2021/02/09/66216fee-6ad6-11eb-b1ef-010cbf585bdd_web_translate_-18.53337_-31.18341_scale_0.1570421_0.1570421.jpg?height=335&width=636&mode=crop&watermark=ave-overlay", "publishedAt": "2021-02-09T12:58:25Z", "content": "Le conseil dadministration de la SNCB a act\u00e9 mardi la fermeture de 44 guichets dans ses gares dici la fin de lann\u00e9e.\r\nLes 44 guichets seront progressivement ferm\u00e9s dici la fin 2021. A partir du 1er m\u2026 [+3667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "author": null, "title": "Placement priv\u00e9 pour une biotech | Les D'Ieteren se renforcent dans D'Ieteren | Target relev\u00e9 pour ING, KBC et Lotus (+Briefing) - L'Echo", "description": "Les march\u00e9s europ\u00e9ens reprennent leur souffle ce mardi midi apr\u00e8s la nouvelle s\u00e9ance de hausse de lundi. Wall Street est attendue dans le rouge.", "url": "https://www.lecho.be/les-marches/actu/actions-bruxelles/placement-prive-pour-une-biotech-les-d-ieteren-se-renforcent-dans-d-ieteren-target-releve-pour-ing-kbc-et-lotus-briefing/10283077.html", "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:AevDOfg0aOfBCSM63zmVC3&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1612877796000", "publishedAt": "2021-02-09T12:45:00Z", "content": "Les march\u00e9s europ\u00e9ens reprennent leur souffle ce mardi midi apr\u00e8s la nouvelle s\u00e9ance de hausse de lundi. Wall Street est attendue dans le rouge.\r\nLes principales bourses europ\u00e9ennes marquent une paus\u2026 [+4356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Vaccination : Facebook durcit ses r\u00e8gles contre les intox - Telquel.ma", "description": "Facebook a annonc\u00e9 lundi redoubler d'efforts en faveur de la vaccination contre le coronavirus, avec toujours plus d'informations sur les campagnes nationales et des mesures renforc\u00e9es contre les fausses rumeurs r\u00e9pandues par les groupes anti-vaccins.", "url": "https://telquel.ma/2021/02/09/vaccination-facebook-durcit-ses-regles-contre-les-intox_1710510", "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2019/03/Facebook.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T11:09:39Z", "content": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain des r\u00e9seaux sociaux veut en faire plus pour \u00ab\u00a0retirer les fausses affirmations sur Facebook et Instagram sur le Covid-19, sur les vaccins contre le Covid-19 et les vaccins en g\u00e9n\u00e9r\u2026 [+956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Qui va recevoir les 443.000 premi\u00e8res doses d'AstraZeneca? Voici l'ordre de priorit\u00e9 qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fini parmi les 18-55 ans - RTL info", "description": "L'arriv\u00e9e prochaine de 443.000 doses du vaccin d'AstraZeneca va permettre d'entamer d\u00e8s la mi-f\u00e9vrier la vaccination contre le Covid-19 de plusieurs groupes de personnes.", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/vaccination-en-belgique-qui-va-recevoir-les-doses-d-astrazeneca--1278292.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10300000/10307500/10307557.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T11:08:00Z", "content": "R\u00e9cemment, la Conf\u00e9rence interminist\u00e9rielle sant\u00e9 publique a d\u00e9cid\u00e9 que seules les personnes \u00e2g\u00e9es entre 18 et 55 ans recevront le vaccin AstraZeneca. \"Les donn\u00e9es scientifiques disponibles sont actu\u2026 [+2051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Le fabricant du jeu Cyberpunk 2077 victime d'une cyberattaque - Le Soir", "description": "Le fabricant polonais de jeux vid\u00e9o CD Projekt RED, auteur de The Witcher et Cyberpunk 2077, a annonc\u00e9 mardi s'\u00eatre fait voler des donn\u00e9es dans une \"cyberattaque cibl\u00e9e\".", "url": "https://www.lesoir.be/354002/article/2021-02-09/le-fabricant-du-jeu-cyberpunk-2077-victime-dune-cyberattaque", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-09T10:39:00Z", "content": "\"Un acteur non identifi\u00e9 a obtenu un acc\u00e8s non autoris\u00e9 \u00e0 notre r\u00e9seau interne, collect\u00e9 certaines donn\u00e9es appartenant au groupe CD PROJEKT et laiss\u00e9 une demande de ran\u00e7on\", a indiqu\u00e9 le groupe sur T\u2026 [+1334 chars]"}]}