{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "\"Fiasco\", \"d\u00e9sesp\u00e9rant\", \"ridicule\" : la charge de professionnels de sant\u00e9 contre l'organisation de la vaccination - LCI", "description": "LOGISTIQUE - \"Si on voulait rater la campagne de vaccination, on ne s'y serait pas pris autrement\". Sur LCI,  l'\u00e9pid\u00e9miologiste Martin Blachier a s\u00e9v\u00e8rement critiqu\u00e9 l'organisation de la vaccination contre le Covid-19 en France. L'urgentiste Patrick Pelloux c\u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/covid-19-coronavirus-pandemie-fiasco-desesperant-ridicule-la-charge-de-professionnels-de-sante-contre-l-organisation-de-la-vaccination-2174356.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/vaccination-ehpad-66dea3-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-01-02T20:59:00Z", "content": "\"Un fiasco\", \"c'est ahurissant, \u00a0rien n'a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9.\" L'\u00e9pid\u00e9miologiste Martin Blachier a d\u00e9nonc\u00e9 en des termes cinglants l'organisation de la campagne de vaccination qui a d\u00e9but\u00e9 dimanche 27 d\u00e9ce\u2026 [+3236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Six \u201cPV Covid\u201d dress\u00e9s lors d'un contr\u00f4le \u00e0 la fronti\u00e8re belgo-luxembourgeoise - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fsix-pv-covid-dresses-lors-d-un-controle-a-la-frontiere-belgo-luxembourgeoise%257ea3c9f71ba%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-02T20:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Les ventes de voitures hybrides ont d\u00e9coll\u00e9 en 2020 - RTBF", "description": "L\u2019ann\u00e9e\u00a02020 a \u00e9t\u00e9 une ann\u00e9e \u00e0 oublier en termes de vente de voitures neuves. M\u00eame si on attend toujours les...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_les-ventes-de-voitures-hybrides-ont-decolle-en-2020?id=10664812", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/b/1/394659692a460258b45a99f1424ea357-1609618127.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T20:09:08Z", "content": "Lann\u00e9e\u00a02020 a \u00e9t\u00e9 une ann\u00e9e \u00e0 oublier en termes de vente de voitures neuves. M\u00eame si on attend toujours les chiffres de d\u00e9cembre, la baisse \u00e9tait de 22% sur les 11 premiers mois de lann\u00e9e. Mais un ty\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "AFP", "title": "Attaque au Niger : plus de cinquante personnes tu\u00e9es - lalibre.be", "description": "De \"nombreuses\" personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es samedi par des hommes arm\u00e9s \u00e0 Tchomo-Bangou, un village de la r\u00e9gion de Tillab\u00e9ri, dans l'ouest du Niger, ont indiqu\u00e9 \u00e0 l'AFP des autorit\u00e9s locales et des habitants, le jour de la proclamation des r\u00e9sultats de ...", "url": "https://www.lalibre.be/international/afrique/attaque-au-niger-plus-de-cinquante-personnes-tuees-5ff0d1cfd8ad5844d132716d", "urlToImage": "https://t1.llb.be/NZHRwZxA2PGSdoAAPoGfkxxSUm0=/0x0:2560x1280/1280x640/5ff0d31fd8ad5844d1327170.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T20:05:00Z", "content": "De \"nombreuses\" personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es samedi par des hommes arm\u00e9s \u00e0 Tchomo-Bangou, un village de la r\u00e9gion de Tillab\u00e9ri, dans l'ouest du Niger, ont indiqu\u00e9 \u00e0 l'AFP des autorit\u00e9s locales et des habi\u2026 [+2113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Vaccin: face \u00e0 une \u00abinsuffisance mondiale\u00bb, l'UE se dit \u00abpr\u00eate \u00e0 aider\u00bb \u00e0 accro\u00eetre la production - Le Soir", "description": "Le d\u00e9marrage de la vaccination fait l\u2019objet de critiques \u00e0 travers l\u2019Europe. L\u2019Union europ\u00e9enne est donc \u00ab pr\u00eate \u00e0 aider \u00bb \u00e0 accro\u00eetre la production des vaccins selon la commissaire \u00e0 la Sant\u00e9.", "url": "https://www.lesoir.be/346688/article/2021-01-02/vaccin-face-une-insuffisance-mondiale-lue-se-dit-prete-aider-accroitre-la", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/02/node_346688/27864726/public/2021/01/02/B9725700049Z.1_20210102202551_000+GCAHBAGSK.1-0.jpg?itok=uCeFjgCk1609615559", "publishedAt": "2021-01-02T19:25:00Z", "content": "Alors que les campagnes de vaccination contre le Covid-19 accusent des retards, lUE a reconnu dimanche une \u00ab\u00a0insuffisance mondiale\u00a0\u00bb des capacit\u00e9s de production de vaccins, tout en se disant \u00ab\u00a0pr\u00eate \u2026 [+2649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L-frii.com"}, "author": "Prudence", "title": "KFC pr\u00e9pare sa propre console de jeux (avec une place pour le poulet frit) - L-FRII", "description": "On a d\u2019abord cru \u00e0 une bonne blague, \u00e9videmment.", "url": "https://l-frii.com/kfc-prepare-sa-propre-console-de-jeux-avec-une-place-pour-le-poulet-frit/", "urlToImage": "https://l-frii.com/wp-content/uploads/2021/01/KFC-prepare-sa-propre-console-de-jeux-avec-une-place-pour-le-poulet-frit.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T19:00:00Z", "content": "Quand la chaine de restauration rapide fait du deux en un avec le fast food et le gaming.\r\nPersonne ne lavait demand\u00e9e, elle sera pourtant bient\u00f4t l\u00e0 : voici la KFConsole, la premi\u00e8re station de jeux\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 poursuit son recul en Belgique: voici le nombre de cas et l'incidence dans votre commune ce samedi 2 janvier - Sudinfo.be", "description": "Nombre de cas Covid-19 et incidence, le point sur la situation \u00e9pid\u00e9miologique dans votre commune ce samedi 2 janvier 2021.", "url": "https://www.sudinfo.be/id304044/article/2021-01-02/lepidemie-de-covid-19-poursuit-son-recul-en-belgique-voici-le-nombre-de-cas-et", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/01/02/node_304044/46234362/public/2021/01/02/B9725699833Z.1_20210102201707_000+GQJHBAD45.1-0.png?itok=JX8h5M4W1609615035", "publishedAt": "2021-01-02T18:44:00Z", "content": "Le bilan du jour\r\nLe nombre de nouveaux cas de Covid-19 d\u00e9tect\u00e9s en Belgique continue de diminuer, avec une moyenne de 1.657 personnes test\u00e9es positives chaque jour entre le 23 et le 29 d\u00e9cembre. Ce \u2026 [+2491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Bart De Wever en sous-v\u00eatements lors d'une interview : \"L'ann\u00e9e commence par un moment particuli\u00e8rement embarrassant\" - RTBF", "description": "Le bourgmestre d\u2019Anvers Bart De Wever (N-VA) s\u2019est retrouv\u00e9 bien embarrass\u00e9 ce samedi\u00a0matin lors d\u2019une interview du...", "url": "https://www.rtbf.be/info/insolites/detail_bart-de-wever-en-sous-vetements-lors-d-une-interview-l-annee-commence-par-un-moment-particulierement-embarrassant?id=10664782", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/6/8/b9910607436b9b11ca7760302fe1c156-1609611027.png", "publishedAt": "2021-01-02T18:30:06Z", "content": "Le bourgmestre dAnvers Bart De Wever (N-VA) sest retrouv\u00e9 bien embarrass\u00e9 ce samedi\u00a0matin lors dune interview du Nouvel An accord\u00e9e\u00a0\u00e0 nos confr\u00e8res de Radio 2. Bart De Wever r\u00e9pondait \u00e0 des questions\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "AFP", "title": "La rave party est finie en Bretagne, plus de 1.600 verbalisations effectu\u00e9es - dh.be", "description": "La rave party sauvage qui se tenait \u00e0 Lieuron, au sud de Rennes, depuis jeudi soir avec environ 2.500 personnes venues de France et de l'\u00e9tranger pour f\u00eater le Nouvel An, s'est termin\u00e9e samedi matin. Plus de 1.600 verbalisations ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es, et du mat\u00e9\u2026", "url": "https://www.dhnet.be/actu/monde/la-rave-party-est-finie-plus-de-1-600-verbalisations-effectuees-5ff0b11fd8ad5844d1327147", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/vcA6eTrwz5SUZyTUtXuUiime-lQ=/0x0:2560x1280/1280x640/5ff0b775d8ad5844d1327156.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T18:12:00Z", "content": "Dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi le son de la techno qui retentissait depuis jeudi soir dans deux hangars transform\u00e9s en bo\u00eete de nuit sauvage, s'est tu. D\u00e8s 05h30, les f\u00eatards ont commenc\u00e9 \u00e0 quitte\u2026 [+4079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Record de contaminations au Royaume-Uni, augmentation aux Pays-Bas, couvre-feu \u00e0 18h en France\u2026 le coronavirus s\u00e9vit toujours en Europe - Le Soir", "description": "Record de contaminations au Royaume-Uni, plus de 8.600 nouvelles infections aux Pays-Bas, couvre-feu \u00e0 18h dans plusieurs d\u00e9partements fran\u00e7ais, prolongement du confinement strict en Gr\u00e8ce. Le point sur la pand\u00e9mie de coronavirus en Europe.", "url": "https://www.lesoir.be/346681/article/2021-01-02/record-de-contaminations-au-royaume-uni-augmentation-aux-pays-bas-couvre-feu-18h", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/02/node_346681/27864681/public/2021/01/02/B9725699285Z.1_20210102184744_000+G3SHBA32E.1-0.jpg?itok=dsOot1A_1609610397", "publishedAt": "2021-01-02T17:47:00Z", "content": "Alors que 2021 apporte son lot despoir, le coronavirus continue de s\u00e9vir en Europe. Tour dhorizon\r\nRecord de contaminations au Royaume-Uni\r\nLe Royaume-Uni a rapport\u00e9 samedi 57.725 nouvelles contamina\u2026 [+2712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "M.D", "title": "Les Belges recevront bien chacun deux doses du vaccin Pfizer - lalibre.be", "description": "La Belgique confirme sa strat\u00e9gie de vaccination. Chaque citoyen remplissant les conditions recevra deux injections.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/les-belges-recevront-bien-deux-doses-du-vaccin-pfizer-5ff0ac7e7b50a652f77bb9e6", "urlToImage": "https://t2.llb.be/As4IN7eE3AfPfewVu24LVM-UowY=/1280x640/5ff0aa9e7b50a652f77bb9e4.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T17:37:00Z", "content": "Toutes les personnes remplissant les conditions n\u00e9cessaires pour se faire vacciner contre le coronavirus recevront deux doses \u00e0 lintervalle indiqu\u00e9 par le fabricant. Le virologue Pierre Van Damme de \u2026 [+1795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Coronavirus en France: premi\u00e8re soir\u00e9e de couvre-feu d\u00e8s 18h dans plusieurs d\u00e9partements fran\u00e7ais (carte) - Le Soir", "description": "Ce samedi, le couvre-feu a \u00e9t\u00e9 avanc\u00e9 de 20h \u00e0 18h dans quinze d\u00e9partements de la partie Est de la France. Six millions de Fran\u00e7ais sont concern\u00e9s.", "url": "https://www.lesoir.be/346679/article/2021-01-02/coronavirus-en-france-premiere-soiree-de-couvre-feu-des-18h-dans-plusieurs", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/02/node_346679/27864615/public/2021/01/02/B9725698757Z.1_20210102202933_000+G5THB9LBS.1-0.png?itok=U7yZc17c1609615781", "publishedAt": "2021-01-02T17:01:00Z", "content": "Couvre-feu d\u00e8s 18 heures pour une partie du pays et toujours 20 heures pour le reste des Fran\u00e7ais: le premier week-end de lann\u00e9e a commenc\u00e9 sous de sombres auspices et toujours des critiques contre l\u2026 [+4584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Premier League : victoire pour Crystal Palace, Benteke \u00e0 l'assist face \u00e0 Sheffield, sort sur blessure - RTBF", "description": "Christian Benteke avait bien fini 2020. L\u2019attaquant de Crystal Palace commence bien 2021. Benteke s\u2019est permis d\u2019adresser une superbe passe de l\u2019ext\u00e9rieur du pied droit \u00e0 Jeff\u00a0Schlupp qui n\u2019a plus qu\u2019\u00e0 enrouler pour faire 1-0 face \u00e0 Sheffield...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/etranger/angleterre/detail_premier-league-benteke-a-l-assist-face-a-sheffield?id=10664738", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/8/0/8ed339b0afb58b1e2e74c0d1028b0166-1609602096.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T15:52:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Mathieu van der Poel s'impose \u00e0 Gullegem pour la troisi\u00e8me fois de suite - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fcyclisme%252fmathieu-van-der-poel-s-impose-a-gullegem-pour-la-troisieme-fois-de-suite%257eac39824b%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-02T15:28:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "D\u00e9couverte d'un rhinoc\u00e9ros laineux extr\u00eamement bien conserv\u00e9 en Sib\u00e9rie - Trust My Science", "description": "La carcasse \u00e9tonemment bien conserv\u00e9e d'un rhinoc\u00e9ros laineux a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte en Sib\u00e9rie avec l'une de ses cornes encore intactes.", "url": "https://trustmyscience.com/decouverte-rhinoceros-laineux-bien-conserve-siberie/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/01/decouverte-rhinoceros-laineux-bien-conserve-siberie-couv.jpeg", "publishedAt": "2021-01-02T15:13:00Z", "content": "La fonte progressive du perg\u00e9lisol r\u00e9v\u00e8le de plus en plus de tr\u00e9sors enfouis aux pal\u00e9ontologues. D\u2019un b\u00e9b\u00e9 rhinoc\u00e9ros laineux d\u00e9couvert en 2014 \u00e0 des t\u00eates de loup d\u00e9terr\u00e9es en 2019 en passant par un\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Martial Mehr", "title": "Covid-19 - Nouvelle variante du virus : \"Il y aura plus d'infections, plus d'hospitalisations et plus de d\u00e9c\u00e8s - L'Ind\u00e9pendant", "description": "La nouvelle variante du coronavirus est \"beaucoup plus transmissible\" que la souche pr\u00e9c\u00e9dente et pr\u00e9sente un taux de reproduction sup\u00e9rieur compris entre 0,4 et 0,7 \u00e0 la Covid-19, selon une \u00e9tude de l'Imperial College de Londres.", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/01/02/covid-19-nouvelle-variante-du-virus-il-y-aura-plus-dinfections-plus-dhospitalisations-et-plus-de-deces-9289235.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5ff08d07d286c203fd620216/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-01-02T15:12:00Z", "content": "La nouvelle variante du coronavirus est \"beaucoup plus transmissible\" que la souche pr\u00e9c\u00e9dente et pr\u00e9sente un taux de reproduction sup\u00e9rieur compris entre 0,4 et 0,7 \u00e0 la Covid-19, selon une \u00e9tude de\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Officiel: Mauricio Pochettino est le nouvel entra\u00eeneur du PSG - dh.be", "description": "L'Argentin succ\u00e8de \u00e0 Thomas Tuchel, licenci\u00e9 le 24 d\u00e9cembre dernier.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/europe/championnatsetrangers/officiel-mauricio-pochettino-est-le-nouvel-entraineur-du-psg-5ff08c6d7b50a652f779d4c4", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/K7CI8VlAllhnxqjkiOFK5iK-hTA=/0x59:1705x908/1280x640/5ff08c877b50a652f779d4c5.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T15:09:00Z", "content": "Mauricio Pochettino \u00e9tait attendu \u00e0 Paris. Samedi, le Paris Saint-Germain a officialis\u00e9 le retour au club de l'Argentin. Ancien d\u00e9fenseur central et capitaine des Parisiens, le technicien a sign\u00e9 un \u2026 [+2103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Micka", "title": "Mauvaise nouvelle pour les utilisateur de Google Cloud Print - FREDZONE", "description": "Google commence l'ann\u00e9e 2021 en disant adieu \u00e0 Google Cloud Print. Si vous suivez de pr\u00e8s l'actualit\u00e9 du g\u00e9ant du web, vous n'\u00eates pas sans savoir qu'il avait annonc\u00e9 la suppressio", "url": "https://www.fredzone.org/mauvaise-nouvelle-pour-les-utilisateur-de-google-cloud-print-985", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/12/Google-640x427.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T15:05:00Z", "content": "Google commence lann\u00e9e 2021 en disant adieu \u00e0 Google Cloud Print. Si vous suivez de pr\u00e8s lactualit\u00e9 du g\u00e9ant du web, vous n\u00eates pas sans savoir quil avait annonc\u00e9 la suppression de ce service en 2019\u2026 [+2383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Le bitcoin d\u00e9passe les 30.000 dollars pour la premi\u00e8re fois de son histoire - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252feconomie%252fle-bitcoin-depasse-les-30-000-dollars-pour-la-premiere-fois-de-son-histoire%257ea7ca4392%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-02T14:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Julien Dor\u00e9 vous souhaite la bonne ann\u00e9e enti\u00e8rement nu (photo) - RTL info", "description": "L\u2019heure est \u00e0 la multiplication des bons v\u0153ux sur les r\u00e9seaux sociaux. Julien Dor\u00e9 participe \u00e0 la tendance, mais toujours \u00e0 sa mani\u00e8re. Il a post\u00e9 une photo de lui, nu.", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/julien-dore-vous-souhaite-la-bonne-annee-entierement-nu-photo--1269518.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/10140000/10148200/10148285.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T13:40:50Z", "content": "\"En route vers 2021,\" \u00e9crit Julien Dor\u00e9 sur Instagram. Le chanteur adresse ses bons vux \u00e0 lensemble de ses fans. \"On regarde vers lavenir, vers le beau, le doux et le fun. Je vous souhaite \u00e0 toutes e\u2026 [+441 chars]"}]}