{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "D\u00e9buts r\u00e9ussis pour Mbaye Leye, le Standard retrouve le sourire - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffootball-belge%252fdebuts-reussis-pour-mbaye-leye-le-standard-retrouve-le-sourire%257ea913b012%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-11T21:35:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Coronavirus en Belgique : accord entre le f\u00e9d\u00e9ral, les Communaut\u00e9s et R\u00e9gions sur le Plan de relance - RTBF", "description": "Le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les gouvernements des Communaut\u00e9s et R\u00e9gions se sont accord\u00e9s lundi sur une premi\u00e8re version du \"Plan de relance et de r\u00e9silience\" et la r\u00e9partition des subsides europ\u00e9ens, ont annonc\u00e9 le Premier ministre, Alexander De...", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_coronavirus-en-belgique-accord-entre-le-federal-les-communautes-et-regions-sur-le-plan-de-relance?id=10671137", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/d/e/8a20a8621978632d76c43dfd28b67767-1610399581.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T20:53:29Z", "content": "Le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et les gouvernements des Communaut\u00e9s et R\u00e9gions se sont accord\u00e9s lundi sur une premi\u00e8re version du \"Plan de relance et de r\u00e9silience\" et la r\u00e9partition des subsides europ\u00e9ens,\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Un deuxi\u00e8me restaurant belge d\u00e9croche trois \u00e9toiles au Michelin - Le Soir", "description": "Le restaurant \u00ab Zilte \u00bb (Anvers) du chef Viki Geunes s\u2019est vu r\u00e9compenser lundi d\u2019une troisi\u00e8me \u00e9toile au Guide Michelin. Il devient ainsi le deuxi\u00e8me trois \u00e9toiles de Belgique aux c\u00f4t\u00e9s du \u00ab Hof van Cleve \u00bb de Peter Goossens, triplement \u00e9toil\u00e9 depuis 2018.", "url": "https://www.lesoir.be/348263/article/2021-01-11/un-deuxieme-restaurant-belge-decroche-trois-etoiles-au-michelin", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/11/node_348263/27875709/public/2021/01/11/B9725780783Z.1_20210111203738_000+G2KHCTVLQ.1-0.jpg?itok=NAU2OXF-1610393865", "publishedAt": "2021-01-11T18:12:00Z", "content": "Le restaurant \u00ab\u00a0Zilte\u00a0\u00bb (Anvers) du chef Viki Geunes sest vu r\u00e9compenser lundi dune troisi\u00e8me \u00e9toile au Guide Michelin. Il devient ainsi le deuxi\u00e8me trois \u00e9toiles de Belgique aux c\u00f4t\u00e9s du \u00ab\u00a0Hof van C\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Premi\u00e8re observation d'une galaxie lointaine en train de \"mourir\" - RTBF", "description": "Des astronomes ont pu observer pour la premi\u00e8re fois une galaxie lointaine en train de \"mourir\" apr\u00e8s avoir perdu environ la moiti\u00e9 du gaz lui servant \u00e0 fabriquer des \u00e9toiles, selon une \u00e9tude parue lundi.\n\nLes donn\u00e9es recueillies par le t\u00e9lescope Alma...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_premiere-observation-d-une-galaxie-lointaine-en-train-de-mourir?id=10670980", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/f/d/e5ce7ef4a36dccbe7147d3e2ad4664d3-1610386223.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T18:07:29Z", "content": "Des astronomes ont pu observer pour la premi\u00e8re fois une galaxie lointaine en train de \"mourir\" apr\u00e8s avoir perdu environ la moiti\u00e9 du gaz lui servant \u00e0 fabriquer des \u00e9toiles, selon une \u00e9tude parue l\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "D\u00e9c\u00e8s d'un jeune homme apr\u00e8s son passage au commissariat de Saint-Josse: ce que l'on sait - Le Soir", "description": "Ibrahima B. est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en d\u00e9but de soir\u00e9e ce samedi, un peu plus d\u2019une heure apr\u00e8s son interpellation par les forces de police. L\u2019enqu\u00eate devra \u00e9claircir les nombreuses zones d\u2019ombre qui entachent d\u00e9j\u00e0 ce dossier.", "url": "https://www.lesoir.be/348260/article/2021-01-11/deces-dun-jeune-homme-apres-son-passage-au-commissariat-de-saint-josse-ce-que", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/11/node_348260/27875597/public/2021/01/11/B9725779414Z.1_20210111185206_000+GK3HCSHOO.1-0.jpg?itok=0xfY3_711610399549", "publishedAt": "2021-01-11T17:52:00Z", "content": "Ibrahima B. est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en d\u00e9but de soir\u00e9e ce samedi, un peu plus dune heure apr\u00e8s son interpellation par les forces de police. Lenqu\u00eate devra \u00e9claircir les nombreuses zones dombre qui entachent d\u00e9j\u00e0 \u2026 [+502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Thierry Witsel apr\u00e8s l'op\u00e9ration r\u00e9ussie de son fils : \"Une bonne r\u00e9\u00e9ducation avant de penser au reste\" - RTBF", "description": "Axel Witsel a \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9 ce lundi du tendon d\u2019Achille. Le Belge, qui s\u2019\u00e9tait bless\u00e9 samedi avec son club de...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/detail_thierry-witsel-apres-l-operation-reussie-de-son-fils-une-bonne-reeducation-avant-de-penser-au-reste?id=10670987", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/9/8/92cf3f7ef90630755b955924254e6ec4-1610384840.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:49:54Z", "content": "Axel Witsel a \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9 ce lundi du tendon dAchille. Le Belge, qui s\u00e9tait bless\u00e9 samedi avec son club de Dortmund, va d\u00e9sormais passer par une longue p\u00e9riode de revalidation. Le joueur \u00e9tait souriant\u2026 [+1520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Sarkis Geerts", "title": "Les retours de vacances et de zone rouge font bondir le nombre de cas en Brabant wallon - dh.be", "description": "Le gouverneur de la province appelle les vacanciers \u00e0 la plus grande prudence : \u201cPar piti\u00e9, faites-vous tester, restez confin\u00e9 et limitez les contacts \u00e0 risques.\u201d", "url": "https://www.dhnet.be/regions/brabant/les-retours-de-vacances-et-de-zone-rouge-font-bondir-le-nombre-de-cas-en-brabant-wallon-5ffc88c4d8ad5844d168e0e1", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/qhivTa_xXCIdizedzYvXhoYAR_4=/0x181:2560x1461/1280x640/5ffc8919d8ad5844d168e0e2.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T17:23:00Z", "content": "Les indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques \u00e9taient plut\u00f4t encourageants ces derni\u00e8res semaines en Brabant wallon. La deuxi\u00e8me vague du mois de novembre s\u00e9loigne peu \u00e0 peu, malgr\u00e9 une vaguelette observ\u00e9e au niv\u2026 [+2748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Le fr\u00e8re d'Ahlam est activement recherch\u00e9: \u201cNous ne saurons que lorsque nous aurons mis la main dessus\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fle-frere-d-ahlam-est-activement-recherche-nous-ne-saurons-que-lorsque-nous-aurons-mis-la-main-dessus%257ea01c706a%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-11T16:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga /AFP", "title": "Les D\u00e9mocrates demandent au vice-pr\u00e9sident Mike Pence de destituer Donald Trump: \"Ils mettent en... - lalibre.be", "description": "Les d\u00e9mocrates ont lanc\u00e9 deux sc\u00e9narios pour tenter de destituer Donald Trump, \u00e0 deux semaines de la fin de son mandat.", "url": "https://www.lalibre.be/international/amerique/elections-us/les-democrates-demandent-au-vice-president-mike-pence-de-destituer-donald-trump-5ffc7a88d8ad5844d168e0a5", "urlToImage": "https://t2.llb.be/LXwgWR_GZbUqFr1lCy5zCnu0E3U=/0x289:2560x1569/1280x640/5ffc7a7dd8ad5844d168e0a4.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T16:31:00Z", "content": "Le milliardaire r\u00e9publicain est menac\u00e9, \u00e0 74 ans, d'une sanction qui resterait dans l'Histoire des Etats-Unis et pourrait hypoth\u00e9quer son avenir politique: devenir le premier pr\u00e9sident des Etats-Unis\u2026 [+3926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Coronavirus : les pharmaciens insistent pour pouvoir vacciner dans leurs officines - Sud Ouest", "description": "Les deux principaux syndicats de pharmaciens veulent prendre une part accrue dans la vaccination contre le Covid-19, notamment via l'autorisation de la pratiquer en officine.", "url": "https://www.sudouest.fr/2021/01/11/coronavirus-les-pharmaciens-insistent-pour-pouvoir-vacciner-dans-leurs-officines-8275452-11265.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2021/01/11/5ffc7bb566a4bd2f08392e5c/golden/d-apres-un-sondage.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T16:26:49Z", "content": "\u00c0 une semaine du d\u00e9but de la vaccination \"grand public\" \u2013 en commen\u00e7ant par les plus de 75\u00a0ans \u2013 les pharmaciens s\u2019impatientent. \"Jusqu\u2019\u00e0 maintenant, tout a \u00e9t\u00e9 fait pour nous \u00e9carter\", s\u2019est agac\u00e9 G\u2026 [+1535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Coronavirus en Belgique : \"\u00c7a a toujours commenc\u00e9 par des fr\u00e9missements, et l\u00e0 on l'observe dans les chiffres\", avertit le Dr. Thomas Orban - RTBF", "description": "C\u2019\u00e9tait un \u00e9v\u00e9nement qui \u00e9tait redout\u00e9 mais attendu, suite aux f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e\u00a0: alors qu\u2019elles stagnaient depuis plusieurs semaines, les contaminations repartent doucement \u00e0 la hausse, 14% en plus que la semaine pr\u00e9c\u00e9dente pour ce...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_coronavirus-en-belgique-les-autorites-doivent-apprendre-a-faire-confiance-aux-medecins-generalistes-demande-thomas-orban?id=10670738", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/4/9/bb590ef8008127c59b521bd15d6eef2a-1610372886.png", "publishedAt": "2021-01-11T14:50:17Z", "content": "C\u00e9tait un \u00e9v\u00e9nement qui \u00e9tait redout\u00e9 mais attendu, suite aux f\u00eates de fin dann\u00e9e\u00a0: alors quelles stagnaient depuis plusieurs semaines, les contaminations repartent doucement \u00e0 la hausse, 14% en plus\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Coronavirus: les probl\u00e8mes de l'application Coronalert ne sont pas encore r\u00e9solus - Le Soir", "description": "De nombreux utilisateurs de Coronalert ne re\u00e7oivent plus de donn\u00e9es actualis\u00e9es des contr\u00f4les d\u2019exposition.", "url": "https://www.lesoir.be/348204/article/2021-01-11/coronavirus-les-problemes-de-lapplication-coronalert-ne-sont-pas-encore-resolus", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/11/node_348204/27875363/public/2021/01/11/B9725780189Z.1_20210111154842_000+GVFHCRL59.1-0.jpg?itok=tO73Hv3C1610376528", "publishedAt": "2021-01-11T14:48:00Z", "content": "Les probl\u00e8mes techniques survenus la semaine pass\u00e9e dans lapplication Coronalert ne sont pas encore r\u00e9solus, a confirm\u00e9 lundi la porte-parole de la pr\u00e9sidente du Comit\u00e9 interf\u00e9d\u00e9ral de testing et tra\u2026 [+750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "USA-Les valeurs \u00e0 suivre \u00e0 Wall Street (actualis\u00e9) - Boursorama", "description": "(Actualis\u00e9 avec cours en avant-Bourse, Lululemon Athletica, ODP)\n\n\n  PARIS, 11 janvier (Reuters) - Principales valeurs \u00e0 suivre lundi \u00e0 Wall Street, o\u00f9 les contrats \u00e0 terme sur indices sugg\u00e8rent une ouverture en baisse d'au moins 0,8% :\n\n\n  * BOEING BA.N - Un\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/usa-les-valeurs-a-suivre-a-wall-street-actualise-1aed26129e65a10622fd38d8a26c1f30", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-0.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T14:11:00Z", "content": "(Actualis\u00e9 avec cours en avant-Bourse, Lululemon Athletica, ODP)\r\nPARIS, 11 janvier (Reuters) - Principales valeurs \u00e0 suivre lundi \u00e0 Wall Street, o\u00f9 les contrats \u00e0 terme sur indices sugg\u00e8rent une ouv\u2026 [+3332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "\u00abUn PDG d\u00e9branche le haut-parleur d'un pr\u00e9sident\u00bb: les GAFA accus\u00e9s de contr\u00f4ler le d\u00e9bat public apr\u00e8s la fermeture du compte Twitter de Donald Trump - Sudinfo.be", "description": "Les g\u00e9ants du Web sont accus\u00e9s de contr\u00f4ler le d\u00e9bat public apr\u00e8s avoir pris la d\u00e9cision de fermer les comptes du pr\u00e9sident sortant Donald Trump sur les r\u00e9seaux sociaux. \u00abTout comme le 11 Septembre a marqu\u00e9 un changement de paradigme pour les \u00c9tats-Unis, voir\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id308239/article/2021-01-11/un-pdg-debranche-le-haut-parleur-dun-president-les-gafa-accuses-de-controler-le", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/01/11/node_308239/46338188/public/2021/01/11/B9725777436Z.1_20210111144709_000+GQFHCQJVU.1-0.jpg?itok=zmwJV_O81610376939", "publishedAt": "2021-01-11T13:47:00Z", "content": "Les r\u00e9seaux sociaux ont \u00e9t\u00e9 largement critiqu\u00e9s pour ne pas avoir plus encadr\u00e9 les d\u00e9rives de Donald Trump et lutilisation de leurs services par des groupes extr\u00e9mistes apr\u00e8s les \u00e9meutes au Capitole.\u2026 [+7826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Satur\u00e9, le contr\u00f4le technique de Mont-Saint-Guibert va bient\u00f4t s'\u00e9tendre: trois lignes de plus pour r\u00e9duire le temps d'attente - RTBF", "description": "C\u2019est une bonne nouvelle pour les automobilistes qui se rendent chaque ann\u00e9e au contr\u00f4le technique de l\u2019Axis Parc \u00e0 Mont-Saint-Guibert. La soci\u00e9t\u00e9 Autos\u00e9curit\u00e9 souhaite agrandir ses installations, pour r\u00e9duire le temps d\u2019attente. Elle a...", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/brabant-wallon/detail_sature-le-controle-technique-de-mont-saint-guibert-va-bientot-s-etendre-trois-lignes-de-plus-pour-reduire-le-temps-d-attente?id=10670722", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/e/c/e520f70ac3930490458892665cda6620-1610370767.png", "publishedAt": "2021-01-11T13:45:00Z", "content": "Cest une bonne nouvelle pour les automobilistes qui se rendent chaque ann\u00e9e au contr\u00f4le technique de lAxis Parc \u00e0 Mont-Saint-Guibert. La soci\u00e9t\u00e9 Autos\u00e9curit\u00e9 souhaite agrandir ses installations, pour\u2026 [+800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Les premiers vaccins de Moderna sont arriv\u00e9s en Belgique: les 7 diff\u00e9rences avec ceux de Pfizer-BioNTech - Le Soir", "description": "L\u2019Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments a autoris\u00e9 la commercialisation du vaccin Moderna, quelques semaines apr\u00e8s celui de Pfizer.", "url": "https://www.lesoir.be/348187/article/2021-01-11/les-premiers-vaccins-de-moderna-sont-arrives-en-belgique-les-7-differences-avec", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/01/11/node_348187/27875278/public/2021/01/11/B9725777111Z.1_20210111142307_000+GAEHCQ008.1-0.jpg?itok=UtuRWyhG1610405007", "publishedAt": "2021-01-11T13:23:00Z", "content": "Mercredi dernier, lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments (EMA) et la Commission europ\u00e9enne ont donn\u00e9 leur feu vert concernant le vaccin de Moderna. Outre Pfizer/BioNTech, cest le deuxi\u00e8me vaccin qui peut\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Agevillage.com"}, "author": "Guillaume Vonthron", "title": "La vaccination \u00e9largie aux plus de 75 ans - Agevillage", "description": "La vaccination \u00e9largie aux plus de 75 ans. Une actualit\u00e9 \u00e0 retrouver sur le site AgeVillage.", "url": "https://www.agevillage.com/actualite-19415-1-La-vaccination-elargie-aux-plus-de-75-ans.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-11T13:15:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "Martin Stameschkine", "title": "Voici pourquoi tout le monde supprime WhatsApp pour passer \u00e0 Signal - Paris Match Belgique", "description": "L\u2019appli de messagerie concurrente de WhatsApp conna\u00eet une tr\u00e8s forte augmentation de ses inscriptions depuis quelques jours. En cause, un changement des conditions d\u2019utilisation de WhatsApp, qui pousse de nombreux utilisateurs \u00e0 quitter la plateforme.", "url": "https://parismatch.be/lifestyle/technologie/455446/voici-pourquoi-tout-le-monde-supprime-whatsapp-pour-passer-a-signal", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2021/01/christian-wiediger-5BG-9id-A6I-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T12:13:00Z", "content": "L\u2019appli de messagerie concurrente de WhatsApp conna\u00eet une tr\u00e8s forte augmentation de ses inscriptions depuis quelques jours. En cause, un changement des conditions d\u2019utilisation de WhatsApp, qui pous\u2026 [+3196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autohebdo.fr"}, "author": "R\u00e9daction AUTOhebdo", "title": "\u00c9tape 8 - Le sursaut d'orgueil d'Al-Attiyah-Baumel face \u00e0 Peterhansel-Boulanger - AUTOhebdo.fr", "description": "", "url": "https://www.autohebdo.fr/autres-courses/autres/rallye-raid/actualites/etape-8-le-sursaut-d-orgueil-d-al-attiyah-baumel-face-peterhansel-boulanger-215273", "urlToImage": "https://www.autohebdo.fr/sites/default/files/actualites/05121004_327.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T11:16:27Z", "content": "Nasser Al-Attiyah et Mathieu Baumel (Toyota) ont peut-\u00eatre appr\u00e9ci\u00e9 lair marin en ce lundi 11 janvier. Le duo qataro-fran\u00e7ais a invers\u00e9 une tendance mal embarqu\u00e9e la veille en remportant sa quatri\u00e8me\u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Des soignants bravent la temp\u00eate de neige pour remplacer leurs coll\u00e8gues \u00e9puis\u00e9s - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fdes-soignants-bravent-la-tempete-de-neige-pour-remplacer-leurs-collegues-epuises%257ea7e71320%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-11T10:19:00Z", "content": null}]}