{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "AFP", "title": "Jeff Bezos va c\u00e9der son r\u00f4le de directeur g\u00e9n\u00e9ral d'Amazon - dh.be", "description": "L'information vient de tomber.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/monde/jeff-bezos-va-ceder-son-role-de-directeur-general-d-amazon-6019c34dd8ad5844d1cd4a92", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/zrNVQ-HzqqYojuP1hBdDqWSaq7A=/0x0:2560x1280/1280x640/6019c118d8ad5844d1cd4a8c.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T21:25:00Z", "content": "Jeff Bezos, le fondateur d'Amazon, a annonc\u00e9 mardi qu'il c\u00e9derait cette ann\u00e9e le r\u00f4le de directeur g\u00e9n\u00e9ral du g\u00e9ant du commerce en ligne tout en restant pr\u00e9sident de son conseil d'administration.\r\nLe\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "AFP", "title": "Un prototype de fus\u00e9e SpaceX s'\u00e9crase \u00e0 l'atterrissage - lalibre.be", "description": "Un prototype de fus\u00e9e de la soci\u00e9t\u00e9 a\u00e9rospatiale am\u00e9ricaine SpaceX s'est \u00e9cras\u00e9 mardi \u00e0 l'atterrissage lors d'un vol d'essai au Texas, selon les images diffus\u00e9es par l'entreprise.", "url": "https://www.lalibre.be/planete/sciences-espace/un-prototype-de-fusee-spacex-s-ecrase-a-l-atterrissage-6019b8b59978e227dffcc268", "urlToImage": "https://t1.llb.be/NdO0a_pCZM0GYYfulrOYg0dxIOw=/0x153:2560x1433/1280x640/6019bd8cd8ad5844d1cd4a83.png", "publishedAt": "2021-02-02T21:01:00Z", "content": "Un autre prototype de la future fus\u00e9e Starship avait connu le m\u00eame sort en d\u00e9cembre. Il avait r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9coller avant de s'\u00e9craser dans une grande boule de feu.\r\n\"Nous avons encore eu un excellent vo\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Ad.R.", "title": "Yves Van Laethem et Le\u00efla Belkhir sont pour une nouvelle strat\u00e9gie de d\u00e9confinement: \"Il faut donner... - lalibre.be", "description": "Selon Yves Van Laethem, la population belge a besoin de savoir o\u00f9 elle va quant \u00e0 la lutte contre le coronavirus dans le pays. Une prise de position partag\u00e9e par l'infectiologue Le\u00efla Belkhir", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/yves-van-laethem-et-leila-belkhir-sont-pour-une-nouvelle-strategie-de-deconfinement-il-faut-donner-des-perspectives-plus-claires-6019b7969978e227dffcc267", "urlToImage": "https://t3.llb.be/0IaU0kAdG4wL24E7v6OJiSiAKFM=/0x0:2560x1280/1280x640/6019b51d7b50a652f7831d02.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:36:00Z", "content": "Invit\u00e9s de Questions en Prime ce mardi soir la RTBF, Yves Van Laethem et Le\u00efla Belkhir sont revenus sur le fait que le gouvernement belge n'avait plus de calendrier de d\u00e9confinement . Et chez les deu\u2026 [+2179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Nouveau s\u00e9isme dans le monde du showbizz en France: l'acteur Richard Berry accus\u00e9 d'inceste par sa fille - Sudinfo.be", "description": "Coline Hiegel Berry a d\u00e9pos\u00e9 plainte contre son p\u00e8re qu\u2019elle accuse de faits incestueux alors qu\u2019elle \u00e9tait encore mineure. Ce dernier, Richard Berry, s\u2019en d\u00e9fend fermement.", "url": "https://www.sudinfo.be/id349504/article/2021-02-02/nouveau-seisme-dans-le-monde-du-showbizz-en-france-lacteur-richard-berry-accuse", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/02/node_349504/46670730/public/2021/02/02/B9726018645Z.1_20210202211234_000+GH0HHCANI.1-0.jpg?itok=tzSvkyQn1612297195", "publishedAt": "2021-02-02T20:12:00Z", "content": "Une plainte a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e aupr\u00e8s du procureur de la R\u00e9publique de Paris par Coline Hiegel Berry qui accuse son p\u00e8re, Richard Berry, dinceste, selon une information du Point. La brigade de la protecti\u2026 [+2789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Vaccin anti-coronavirus : \"Il y a toujours le risque que les producteurs ne produisent pas ce qu'ils ont promis, ou en retard\", rappelle Frank Vandenbroucke - RTBF", "description": "C\u2019est d\u00e9sormais officiel\u00a0: le conseil sup\u00e9rieur de la sant\u00e9 ne recommande pas l\u2019utilisation du vaccin...", "url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_vaccin-anti-coronavirus-il-y-a-toujours-le-risque-que-les-producteurs-ne-produisent-pas-ce-qu-ils-ont-promis-ou-en-retard-rappelle-frank-vandenbroucke?id=10688832", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/8/a/189def4456c43f2cbaad1974e4f9c746.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:05:52Z", "content": "Cest d\u00e9sormais officiel\u00a0: le conseil sup\u00e9rieur de la sant\u00e9 ne recommande pas lutilisation du vaccin dAstraZeneca pour les personnes de plus de 55 ans, comme dans plusieurs autres pays europ\u00e9ens. Le m\u2026 [+3284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": null, "title": "Apr\u00e8s s'en \u00eatre longtemps m\u00e9fi\u00e9e, l'Europe commence \u00e0 s'int\u00e9resser au vaccin russe \"Spoutnik V\" - RTL info", "description": null, "url": "https://www.rtl.be/maintenance/index.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-02T19:02:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Yves Taildeman", "title": "Le mercato des pr\u00eats, la solution pour sauver le RSCA ? - dh.be", "description": "Si le pr\u00eat du Su\u00e9dois \u00e0 l\u2019\u00e9poque \u00e0 Charleroi a \u00e9t\u00e9 une franche r\u00e9ussite, les 16 autres cessions temporaires du Sporting, 40e au classement mondial des joueurs pr\u00eat\u00e9s, n\u2019ont pas toutes pris la m\u00eame direction. M\u00eame si la strat\u00e9gie tient la route.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/anderlecht/le-mercato-des-prets-la-solution-pour-sauver-le-rsca-60199af47b50a652f782201a", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/8nv2tZJF2XI7ktJnUm_Ld9Ndf_s=/0x0:1024x512/940x470/60199de9d8ad5844d1cccc5a.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T18:45:00Z", "content": "Si le pr\u00eat du Su\u00e9dois \u00e0 l\u00e9poque \u00e0 Charleroi a \u00e9t\u00e9 une franche r\u00e9ussite, les 16 autres cessions temporaires du Sporting, 40e au classement mondial des joueurs pr\u00eat\u00e9s, nont pas toutes pris la m\u00eame dire\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "O\u00f9 se faire vacciner en r\u00e9gion bruxelloise ? La liste compl\u00e8te des centres (carte interactive) - Le Soir", "description": "Le premier centre de vaccination bruxellois a ouvert ses portes \u00e0 Pach\u00e9co.", "url": "https://www.lesoir.be/352781/article/2021-02-02/ou-se-faire-vacciner-en-region-bruxelloise-la-liste-complete-des-centres-carte", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/02/node_352781/27905480/public/2021/02/02/B9726017494Z.1_20210202192224_000+G51HH7O3C.5-0.jpg?itok=ZLn-rV3y1612294468", "publishedAt": "2021-02-02T18:22:00Z", "content": "La Commission communautaire commune (Cocom), en collaboration \u00e9troite avec la clinique Saint-Jean, inaugure mardi son tout premier point de vaccination, situ\u00e9 dans le centre de test et de vaccination\u2026 [+3773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Suite \u00e0 des st\u00e9r\u00e9otypes racistes, \"Aladdin\", \"Le livre de la Jungle\" ou \"Dumbo\" sont r\u00e9serv\u00e9s aux adultes sur Disney + - RTBF", "description": "Sur sa plateforme de vid\u00e9os \u00e0 la demande, Disney interdit depuis le 20\u00a0janvier certaines de ses \u0153uvres, jug\u00e9es...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_suite-a-des-stereotypes-racistes-aladdin-le-livre-de-la-jungle-ou-dumbo-sont-reserves-aux-adultes-sur-disney?id=10688663", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/9/6/d/5938b4d054136e5d59ada6ec9c295d7a-1612289676.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T18:07:38Z", "content": "Sur sa plateforme de vid\u00e9os \u00e0 la demande, Disney interdit depuis le 20\u00a0janvier certaines de ses uvres, jug\u00e9es racistes, aux comptes renseign\u00e9s comme \u00e9tant des enfants.\r\nSeuls les\u00a0profils adultes peuv\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Tendance Les manettes PS5 et Xbox Series X seront bient\u00f4t compatibles avec iOS - RTBF", "description": "Apr\u00e8s la prise en charge des masques (\u00e0 condition d\u2019avoir une Apple Watch), iOS 14.5 prendra \u00e9galement en charge les...", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_les-manettes-ps5-et-xbox-series-x-seront-bientot-compatibles-avec-ios?id=10688652", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/0/8/0/c0f8fc72f0e54dbbbc1737e9e3866b19-1612280985.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T18:00:59Z", "content": "Apr\u00e8s la prise en charge des masques (\u00e0 condition davoir une Apple Watch), iOS 14.5 prendra \u00e9galement en charge les manettes Xbox et la DualSense de Sony.\u00a0\r\nLes manettes rejoindront prochainement les\u2026 [+2430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Sabine Verhest", "title": "L'opposant russe Alexe\u00ef Navalny condamn\u00e9 \u00e0 passer deux ans et huit mois en colonie p\u00e9nitentiaire :... - dh.be", "description": "L'opposant n\u00b01 au Kremlin a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour avoir viol\u00e9 son contr\u00f4le judiciaire, alors qu'il \u00e9tait soign\u00e9 en Allemagne apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9, selon lui, par le Service f\u00e9d\u00e9ral de s\u00e9curit\u00e9 sur ordre de Vladimir Poutine.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/monde/l-opposant-russe-alexei-navalny-condamne-a-deux-ans-et-demi-de-prison-6019907a9978e227dffcc20a", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/lrqGkgBBZDb4yF2ACTYZnByul2A=/0x0:1960x980/1280x640/601990b59978e227dffcc20d.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:52:00Z", "content": "Le Kremlin pr\u00e9f\u00e9rait visiblement voir Alexe\u00ef Navalny en colonie p\u00e9nitentiaire, quitte \u00e0 en faire un martyr, plut\u00f4t que de le voir continuer \u00e0 \u00e9taler la corruption des \u00e9lites et appeler les Russes \u00e0 m\u2026 [+4734 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "\"Nous en avons marre de subir la crise\": les \u00e9tudiants de l'UCLouvain, \"\u00e9puis\u00e9s\" et \"lessiv\u00e9s\",... - dh.be", "description": "Les \u00e9tudiants de l'UCLouvain en ont marre de la crise et demandent un retour au pr\u00e9sentiel", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/nous-en-avons-marre-de-subir-la-crise-les-etudiants-de-l-uclouvain-epuises-et-lessives-demandent-un-retour-au-presentiel-601989769978e227dffcc1f8", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/QR4DVbExhvZwSTcqx6PRtz5DIuw=/0x285:2560x1565/1280x640/6019852c9978e227dffcc1e8.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:19:00Z", "content": "Fatigu\u00e9s des effets de la crise sanitaire qui dure depuis pr\u00e8s d'un an, les \u00e9tudiants de l'UCLouvain r\u00e9clament mardi la reprise de leurs cours en pr\u00e9sentiel.\r\n\"Nous en avons marre de subir la crise !\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Apple vient peut-\u00eatre de porter un coup fatal au mod\u00e8le de Facebook - 7sur7", "description": "Apple va bient\u00f4t interdire aux \u00e9diteurs d\u2019applications disponibles sur sa boutique App Store de pister les utilisateurs sans leur accord. Une d\u00e9cision qui ne fait \u00e9videmment pas les affaires de Facebook et qui pourrait bien constituer le point de d\u00e9part du d\u00e9\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/tech/apple-vient-peut-etre-de-porter-un-coup-fatal-au-modele-de-facebook~a00d5e8b/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/meAVSN9pD_Q_GQlI9OAQ1IduV-Q/diocontent/181838480/_focus/0.51/0.49/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-02-02T17:06:00Z", "content": "Facebook ne compte pas se laisser faire. Et pour cause, cette mesure risque de s\u00e9rieusement limiter sa capacit\u00e9 \u00e0 cibler les consommateurs avec des publicit\u00e9s personnalis\u00e9es, une exploitation des don\u2026 [+2505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "AFP", "title": "L'ancien combattant britannique Tom Moore, h\u00e9ros du confinement, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 - lalibre.be", "description": "Il avait tout juste 100 ans.", "url": "https://www.lalibre.be/international/europe/l-ancien-combattant-britannique-tom-moore-heros-du-confinement-est-decede-60197b657b50a652f780c48d", "urlToImage": "https://t3.llb.be/_KP9DwzNMtjB7EoTAUwGzZM9LHE=/0x37:2560x1317/1280x640/60197c277b50a652f780d01e.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T16:22:00Z", "content": "Pour des Britanniques durement touch\u00e9s par le coronavirus, le v\u00e9t\u00e9ran de la Seconde guerre mondiale Tom Moore \u00e9tait devenu un symbole d'espoir en r\u00e9coltant pendant le confinement une somme astronomiq\u2026 [+4619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Villas-Boas mis \u00e0 pied \u201c\u00e0 titre conservatoire\u201d par l'OM pour avoir pr\u00e9sent\u00e9 sa d\u00e9mission - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffootball-etranger%252fvillas-boas-mis-a-pied-a-titre-conservatoire-par-l-om-pour-avoir-presente-sa-demission%257eac260af7%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-02T16:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "Selim Amallah : \"C'\u00e9tait clair dans ma t\u00eate, je voulais rester au Standard de Li\u00e8ge\" - Walfoot.be", "description": "Cit\u00e9 sur le d\u00e9part, l'international marocain est finalement rest\u00e9 en bord de Meuse cet hiver.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-02-02/selim-amallah--cetait-clair-dans-ma-tete-je-voulais-rester-au-standard-de-liege", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/WbFRRcarSGyH7-x2fZSETA92_CEgDQByq8ytbbbi09r0PcCYvJfNrxrItha1GZSKicFZMmdd9h7P3BwOk24A9wHOuZlfyGumnvSu=w1500-h1000-p-e7", "publishedAt": "2021-02-02T15:30:00Z", "content": "Cit\u00e9 sur le d\u00e9part, l'international marocain est finalement rest\u00e9 en bord de Meuse cet hiver. Selim Amallah \u00e9tait absent de la feuille de match vendredi lors du choc perdu contre le Club de Bruges (3\u2026 [+981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Les premiers touristes de l\u2019espace s\u2019envoleront fin 2021 - Le Soir", "description": "Les touristes spatiaux suivront une formation d\u2019astronaute avant de s\u2019envoler pour l\u2019espace. SpaceX, le groupe a\u00e9rospatial d\u2019Elon Musk, s\u2019appr\u00eate \u00e0 envoyer des touristes spatiaux en orbite. Il s\u2019agira de la premi\u00e8re mission enti\u00e8rement commerciale, comme le s\u2026", "url": "https://geeko.lesoir.be/2021/02/02/les-premiers-touristes-de-lespace-senvoleront-fin-2021/", "urlToImage": "https://geeko.lesoir.be/wp-content/uploads/sites/58/2021/02/spacex-falcon-heavy-elon-musk-china-europe-esa-nasa-mars-sls-boeing.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T14:50:01Z", "content": "Les touristes spatiaux suivront une formation dastronaute avant de senvoler pour lespace.\r\nSpaceX, le groupe a\u00e9rospatial dElon Musk, sappr\u00eate \u00e0 envoyer des touristes spatiaux en orbite. Il sagira de \u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Van Avermaet align\u00e9 sur l'Etoile de Bess\u00e8ges, douze ans apr\u00e8s : \"Le plateau est vraiment relev\u00e9\" - RTBF", "description": "Mercredi, le peloton s'\u00e9lancera depuis Bellegarde pour la 1e \u00e9tape de l'Etoile de Bess\u00e8ges. Covid oblige et au vu des r\u00e9centes annulations de certaines courses, de nombreux coureurs ont coch\u00e9 cette l'Etoile dans leur calepin. Parmi les pr\u00e9tendants qui...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/cyclisme/detail_van-avermaet-aligne-sur-l-etoile-de-besseges-douze-ans-apres-hate-de-debuter-avec-ma-nouvelle-equipe?id=10688523", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/6/1/1819fb9034f796275e6f64950a134e2a-1612273752.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T14:26:08Z", "content": "Mercredi, le peloton s'\u00e9lancera depuis Bellegarde pour la 1e \u00e9tape de l'Etoile de Bess\u00e8ges. Covid oblige et au vu des r\u00e9centes annulations de certaines courses, de nombreux coureurs ont coch\u00e9 cette l\u2026 [+2095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Coronavirus: quels sont les nouveaux sympt\u00f4mes du variant britannique? - Sudinfo.be", "description": "Nouveau virus = nouveaux sympt\u00f4mes? C\u2019est ce que stipule une \u00e9tude britannique sur le variant du Covid-19 dont les sympt\u00f4mes semblent diff\u00e9rents de ceux que nous connaissons aujourd\u2019hui\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id346345/article/2021-02-02/coronavirus-quels-sont-les-nouveaux-symptomes-du-variant-britannique", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/02/node_346345/46660077/public/2021/02/02/B9726011275Z.1_20210202140809_000+GG8HH7UOK.1-0.jpg?itok=h4HxbwkZ1612271298", "publishedAt": "2021-02-02T13:11:00Z", "content": "L\u00e9tude sest bas\u00e9e sur un \u00e9chantillon de 600 personnes issues du Royaume-Uni et test\u00e9es positives au variant du Covid-19 du 15 novembre 2020, au 16 janvier 2021.\r\nLa premi\u00e8re constatation est que les \u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Henri PFR hospitalis\u00e9 pour 24 heures: \u201cRien de grave\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fpeople%252fhenri-pfr-hospitalise-pour-24-heures-rien-de-grave%257eae9a14a5%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-02T11:02:40Z", "content": null}]}