{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": null, "title": "EuroMillions (r\u00e9sultats du 26 f\u00e9vrier 2021): le m\u00e9ga jackpot de 210 millions d'euros remport\u00e9 par un seul heureux gagnant, voici le tirage! - Sudinfo.be", "description": "Ce vendredi 26 f\u00e9vrier 2021, il y avait un m\u00e9ga jackpot de 210 millions d\u2019euros \u00e0 remporter gr\u00e2ce \u00e0 EuroMillions. Voici les num\u00e9ros gagnants et le tableau des gains !", "url": "https://www.sudinfo.be/id369147/article/2021-02-26/euromillions-resultats-du-26-fevrier-2021-le-mega-jackpot-de-210-millions-deuros", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/26/node_369147/46983871/public/2021/02/26/B9726271070Z.1_20210226220818_000+GHSHM7CJI.1-0.jpg?itok=tEzRKef51614375777", "publishedAt": "2021-02-26T21:08:18Z", "content": "Les num\u00e9ros gagnants\r\n6 12 22 29 33\r\nLes \u00e9toiles\r\n6 11\r\nLe tableau des gains\r\nLe jackpot a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9 par un heureux gagnant en Suisse. Il devient le recordman dEurope au niveau des gains avec ce j\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Frank Vandenbroucke avance trois pistes pour acc\u00e9l\u00e9rer la campagne de vaccination - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252ffrank-vandenbroucke-avance-trois-pistes-pour-accelerer-la-campagne-de-vaccination%257ea09e02ee%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-26T20:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Adrien de Marneffe", "title": "Au lieu des assouplissements attendus, une v\u00e9ritable douche froide - dh.be", "description": "Le Comit\u00e9 de concertation a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019attendre une semaine pour voir si la troisi\u00e8me vague arrive.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/au-lieu-des-assouplissements-attendus-une-douche-froide-603946269978e2610ae4a17e", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/shUDZMbbccp7f1JnYPKJp8PuJh0=/1280x640/603946259978e2610ae4a17d.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T20:10:59Z", "content": "Le Comit\u00e9 de concertation a d\u00e9cid\u00e9 dattendre une semaine pour voir si la troisi\u00e8me vague arrive.Les premiers rayons de soleil printanier nous ont incit\u00e9s \u00e0 loptimisme. Les politiques eux-m\u00eames avaien\u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Sport WRC Arctic, d\u00e9briefing du vendredi : Tanak a les crocs, Neuville se r\u00e8gle, Ogier gal\u00e8re - RTBF", "description": "Thierry Neuville (Hyundai) occupe la 4e place de l'Arctic Rally, deuxi\u00e8me \u00e9preuve du championnat du monde des rallyes...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/moteurs/rallye/wrc/detail_wrc-arctic-debriefing-du-vendredi-tanak-a-les-crocs-neuville-se-regle-ogier-galere?id=10707099", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/e/2/7ef8bf746463949cba3e16badf020e6e-1614363520.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:46:18Z", "content": "Thierry Neuville (Hyundai) occupe la 4e place de l'Arctic Rally, deuxi\u00e8me \u00e9preuve du championnat du monde des rallyes (WRC) vendredi \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re journ\u00e9e et deux sp\u00e9ciales, \u00e0 Rovaniemi au\u2026 [+754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "\u201cAucun courage de la part du gouvernement, c'est lamentable\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252faucun-courage-de-la-part-du-gouvernement-c-est-lamentable%257ead4684c3%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-26T19:38:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La Libre.be", "title": "La crainte d\u2019une troisi\u00e8me vague paralyse les autorit\u00e9s - lalibre.be", "description": "La situation sanitaire demeure trop pr\u00e9occupante pour envisager un assouplissement. Avec 200 hospitalisations vendredi, la crainte d\u2019une troisi\u00e8me vague plane. Le couvre-feu wallon passe \u00e0 minuit.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/la-crainte-d-une-troisieme-vague-paralyse-les-autorites-60394b989978e2610ae4e082", "urlToImage": "https://t3.llb.be/LPVbnfkbIb6pemJmC1L35GaXhn4=/0x45:2560x1325/1280x640/603951639978e2610ae55e42.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:36:33Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Un adolescent de 15 ans tu\u00e9 par balle en Seine-Saint-Denis: les deux tireurs ont pris la fuite en scooter - Sudinfo.be", "description": "Un gar\u00e7on de 15 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par balle vendredi par une personne qui a pris la fuite \u00e0 scooter, \u00e0 Bondy (Seine-Saint-Denis), dans une r\u00e9gion parisienne d\u00e9j\u00e0 marqu\u00e9e par les meurtres de deux adolescents dans des rixes en Essonne cette semaine.", "url": "https://www.sudinfo.be/id369130/article/2021-02-26/un-adolescent-de-15-ans-tue-par-balle-en-seine-saint-denis-il-ne-faisait-pas", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/26/node_369130/46983220/public/2021/02/26/B9726270512Z.1_20210226203141_000+G1AHM71P5.1-0.jpg?itok=CvJBJQ3F1614377759", "publishedAt": "2021-02-26T19:31:41Z", "content": "Lhomicide a eu lieu vers 17H00 \u00e0 Bondy (53.000 habitants), ville populaire de la banlieue nord-est de Paris.\r\nLadolescent se trouvait \u00e0 lint\u00e9rieur dune maison de quartier quand un tireur qui \u00e9tait da\u2026 [+2688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Avec sa future boussole strat\u00e9gique, l'Union europ\u00e9enne est sur la voie de l'autonomie militaire - RTBF", "description": "L\u2019Union europ\u00e9enne veut se doter d\u2019une \"boussole strat\u00e9gique\". Cet outil lui servira \u00e0 fixer le cap de sa politique...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_avec-sa-future-boussole-strategique-l-union-europeenne-est-sur-la-voie-de-l-autonomie-militaire?id=10707146", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/7/0/d5c186983b52c4551ee00f72316c6eaa-1614365248.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:21:26Z", "content": "LUnion europ\u00e9enne veut se doter dune \"boussole strat\u00e9gique\". Cet outil lui servira \u00e0 fixer le cap de sa politique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense. Lobjectif final est de gagner en autonomie dans un monde d\u2026 [+4058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "V.d.T.", "title": "Yves Van Laethem : \"Le gouvernement veut emp\u00eacher la bombe d'exploser\" - dh.be", "description": "Le porte-parole interf\u00e9d\u00e9ral est revenu sur le report du comit\u00e9 de concertation de ce vendredi.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/yves-van-laethem-le-gouvernement-veut-empecher-la-bombe-d-exploser-603947db9978e2610ae4a190", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/d1ujD00AMEu4YEAMK_1hCeJeu_A=/0x0:2560x1280/1280x640/6039426f9978e2610ae462a3.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:11:31Z", "content": "\" Je pense qu'il s'agit l\u00e0 d'une sage d\u00e9cision\", annonce d'embl\u00e9e l'expert. Selon lui les chiffres actuels, rapportant une forte hausse des hospitalisations ce vendredi et l'arriv\u00e9e de nouveaux patie\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "Charleroi s'\u00e9croule face \u00e0 Genk et voit le top 4 s'\u00e9loigner (1-2) - dh.be", "description": "Les Z\u00e8bres condamn\u00e9s \u00e0 l'exploit, face \u00e0 Genk, n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 se relancer dans la course aux Playoffs.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/division-1a/charleroi/van-cleemput-et-rezaei-titulaires-suivez-charleroi-genk-en-direct-des-20h45-60393ea29978e2610ae423c1", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/4vXJumtygKXgFU6XVe2eJTfx-gU=/0x272:2560x1552/1280x640/603956dd9978e2610ae59d2d.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:06:56Z", "content": "\u00c0 Charleroi, Marco Ilaimaharitra a remplac\u00e9 Ryota Morioka bless\u00e9 et Kaveh Rezaei, Gianni Bruno et Jules Van Cleemput ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s \u00e0 Shamar Nicholson, Cristian Benavente et Mamadou Fall. A Genk, J\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Les nouvelles contaminations au Covid-19 toujours en hausse: voici le nombre de cas et l'incidence dans votre commune ce vendredi - Sudinfo.be", "description": "Nombre de cas Covid-19 et incidence, le point sur la situation \u00e9pid\u00e9miologique dans votre commune ce vendredi 26 f\u00e9vrier 2021.", "url": "https://www.sudinfo.be/id369125/article/2021-02-26/les-nouvelles-contaminations-au-covid-19-toujours-en-hausse-voici-le-nombre-de", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/26/node_369125/46982729/public/2021/02/26/B9726270103Z.1_20210226200330_000+GRBHM6SV1.1-0.jpg?itok=0LGJwnAq1614366236", "publishedAt": "2021-02-26T19:03:30Z", "content": "La situation \u00e9pid\u00e9miologique par commune\r\nDans les infographies ci-dessous, vous pourrez retrouver le nombre de cas rapport\u00e9s dans votre commune hier, depuis le d\u00e9but de l\u00e9pid\u00e9mie et depuis le 1er se\u2026 [+2163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Le Conseil sup\u00e9rieur de la Sant\u00e9 limite provisoirement le vaccin AstraZeneca aux 18-55 ans - Le Soir", "description": "Apr\u00e8s la parution d\u2019un avis du Conseil sup\u00e9rieur de la Sant\u00e9, la task force Vaccination recommande de limiter temporairement aux personnes \u00e2g\u00e9es de 18 \u00e0 55 ans la vaccination \u00e0 l\u2019aide du produit d\u00e9velopp\u00e9 par AstraZeneca.", "url": "https://www.lesoir.be/357704/article/2021-02-26/le-conseil-superieur-de-la-sante-limite-provisoirement-le-vaccin-astrazeneca-aux", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/26/node_357704/27945095/public/2021/02/26/B9726270164Z.1_20210226195438_000+GC0HM6QGF.1-0.jpg?itok=6Ol3t9lD1614365685", "publishedAt": "2021-02-26T18:54:38Z", "content": "Apr\u00e8s la parution dun avis du Conseil sup\u00e9rieur de la Sant\u00e9, la task force Vaccination recommande de limiter temporairement aux personnes \u00e2g\u00e9es de 18 \u00e0 55 ans la vaccination \u00e0 laide du produit d\u00e9velo\u2026 [+2592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Le prince saoudien MBS a autoris\u00e9 le meurtre de Jamal Khashoggi, selon les renseignements am\u00e9ricains - Le Soir", "description": "Le prince h\u00e9ritier d\u2019Arabie saoudite Mohammed ben Salmane a \u00abvalid\u00e9\u00bb l\u2019assassinat du journaliste saoudien Jamal Khashoggi en 2018, affirment les services de renseignement am\u00e9ricains dans un rapport publi\u00e9 vendredi.", "url": "https://www.lesoir.be/357701/article/2021-02-26/le-prince-saoudien-mbs-autorise-le-meurtre-de-jamal-khashoggi-selon-les", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/26/node_357701/27945072/public/2021/02/26/B9726269945Z.1_20210226194316_000+GLBHM6O1O.2-0.jpg?itok=MSgVI56Z1614373843", "publishedAt": "2021-02-26T18:43:16Z", "content": "Les Etats-Unis ont publiquement accus\u00e9 vendredi le puissant prince h\u00e9ritier dArabie saoudite davoir \u00abvalid\u00e9\u00bb lassassinat du journaliste saoudien Jamal Khashoggi et annonc\u00e9 de premi\u00e8res sanctions, au \u2026 [+5243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "JVE", "title": "Assises de Namur : Linda Weber condamn\u00e9e \u00e0 5 ans avec sursis pour le meurtre de Richard Piron - dh.be", "description": "Linda Weber ne devra pas commettre d'infraction, suivre les r\u00e9unions de la commission de probation, s'abstenir de consommer de l'alcool et poursuivre son suivi psychocriminologique", "url": "https://www.dhnet.be/regions/namur/dinant-ciney/assises-de-namur-linda-weber-condamnee-a-pour-le-meurtre-de-richard-piron-6037dc199978e2610ad7bf73", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/iSdwpNL0myCOXqKZEMotqG8RfVc=/0x91:2560x1371/1280x640/6037dc3ed8ad5809d09bc248.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T17:59:46Z", "content": "La cour dassises de Namur a condamn\u00e9 vendredi Linda Weber \u00e0 une peine de prison de 5 ans assortie d'un sursis probatoire de 5 ans pour ce qui exc\u00e8de la d\u00e9tention pr\u00e9ventive d\u00e9j\u00e0 effectu\u00e9e pour le meu\u2026 [+788 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Laurent Lambrecht", "title": "Comment la Belgique a plong\u00e9 Engie dans le rouge - lalibre.be", "description": "Une d\u00e9pr\u00e9ciation des actifs nucl\u00e9aires d\u2019un montant de 2,9 milliards d\u2019euros a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e dans les comptes du groupe.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/conjoncture/le-nucleaire-belge-plonge-engie-dans-le-rouge-60391a6c9978e2610ae1ef28", "urlToImage": "https://t1.llb.be/lMC9q96PknOAFuLhtgBLClimOO8=/0x78:2560x1358/1280x640/60391ccd9978e2610ae1ef53.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T16:10:29Z", "content": "Conjoncture\r\nLaurent Lambrecht\r\n Abonn\u00e9s\r\nPubli\u00e9 le \r\n26-02-21 \u00e0 17h10\r\n- Mis \u00e0 jour le \r\n26-02-21 \u00e0 17h11\r\nOn sy attendait, le groupe fran\u00e7ais Engie sest r\u00e9solu \u00e0 acter la fin du nucl\u00e9aire en Belgiq\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv5monde.com"}, "author": null, "title": "Perseverance sur Mars : quelles images ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9es ? [\u00e0 vrai dire] - TV5MONDE Info", "description": "Une vid\u00e9o de Mars, faussement attribu\u00e9e au robot Perseverance, cumule plus de 6 millions de vues. Ce panorama a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 sur Twitter le 18 f\u00e9vrier, le jour o\u00f9 le rover a atterri sur la plan\u00e8te rouge. Bon nombre d\u2019internautes ont pens\u00e9 qu\u2019il s\u2019agissait des p\u2026", "url": "https://information.tv5monde.com/video/perseverance-sur-mars-quelles-images-ont-ete-envoyees-vrai-dire", "urlToImage": "https://information.tv5monde.com/sites/info.tv5monde.com/files/jwplayerfield/Capture-avd-mard-perseverance.PNG", "publishedAt": "2021-02-26T15:33:36Z", "content": "Une vid\u00e9o de Mars, faussement attribu\u00e9e au robot Perseverance, cumule plus de 6 millions de vues. Ce panorama a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 sur Twitter le 18 f\u00e9vrier, le jour o\u00f9 le rover a atterri sur la plan\u00e8te roug\u2026 [+131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "David Goffin: \u201cVoyager sur le circuit devient tr\u00e8s compliqu\u00e9 et m\u00eame tr\u00e8s cher\u201d - 7sur7", "description": "Apr\u00e8s sa victoire face \u00e0 Sonego en quarts de finale du tournoi ATP 250 indoor de Montpellier, David Goffin s'est exprim\u00e9 sur la difficult\u00e9 que rencontrent pour l'instant les joueurs et les joueuses \u00e0 voyager sur le circuit avec la pand\u00e9mie de la Covid-19.", "url": "https://www.7sur7.be/tennis/david-goffin-voyager-sur-le-circuit-devient-tres-complique-et-meme-tres-cher~a2f22304/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/b9wgL3Sb82G2ThYtKLpxJHckgLc/diocontent/200333133/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-02-26T15:13:00Z", "content": "Certains joueurs, comme le Fran\u00e7ais Gilles Simon (ATP 68), ancien N.6 mondial, ont d\u00e9cid\u00e9 de poser temporairement leur raquette. Le cur n'y \u00e9tant plus du tout\", a confi\u00e9 le joueur de 36 ans sur Twitt\u2026 [+1235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "MONDE France : graphique fauss\u00e9, drapeaux invers\u00e9s... les erreurs de la conf\u00e9rence de presse de Jean Castex - RTBF", "description": "\"Notre exigence, c'est le devoir de v\u00e9rit\u00e9, c'est la condition de la confiance sans laquelle aucune mobilisation collective n'est possible.\" Le ton est grave, les sourcils fronc\u00e9s. Jean Castex, le Premier ministre fran\u00e7ais, a pris la parole ce jeudi soir...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_france-graphique-fausse-drapeau-inverse-les-erreurs-de-la-conference-de-presse-de-jean-castex?id=10706766", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/8/e/2/0962aaf346e31e009f8e2b66d212a4d8-1614348747.png", "publishedAt": "2021-02-26T14:08:00Z", "content": "\"Notre exigence, c'est le devoir de v\u00e9rit\u00e9, c'est la condition de la confiance sans laquelle aucune mobilisation collective n'est possible.\" Le ton est grave, les sourcils fronc\u00e9s. Jean Castex, le Pr\u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "AFP", "title": "\"Monsieur Patate\", c'est fini: la marque de jouet culte ne sera plus genr\u00e9e - dh.be", "description": "Finie la marque \"Monsieur Patate\", jouet culte du groupe Hasbro: le fabricant a annonc\u00e9 jeudi qu'il allait commercialiser une famille patate non-genr\u00e9e, m\u00eame s'il a ensuite tenu \u00e0 assurer que les jouets genr\u00e9s eux-m\u00eames resteraient, seuls la marque et le logo\u2026", "url": "https://www.dhnet.be/conso/consommation/monsieur-patate-c-est-fini-le-jouet-culte-ne-sera-plus-genre-6038fa877b50a62acf64a8c2", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/iqSeBT3PL2j0vo2soK4eQhIjBnE=/0x103:2560x1383/1280x640/6038fb027b50a62acf64a8c5.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T13:45:29Z", "content": "Ces jouets, introduits en 1952, et mis en sc\u00e8ne dans la s\u00e9rie de films \"Toy Story\", font partie des incontournables des familles am\u00e9ricaines.\r\nA partir d'une forme de patate en plastique, les enfants\u2026 [+1642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "author": "Alexandre Fiammetti", "title": "La tuile pour le Standard de Li\u00e8ge avant le Clasico : Nicolas Raskin out, Joao Klauss incertain - Walfoot.be", "description": "Choc au programme ce dimanche apr\u00e8s-midi (13h30) avec le fameux Clasico entre le Standard de Li\u00e8ge et le Sporting d'Anderlecht.", "url": "https://www.walfoot.be/news/2021-02-26/la-tuile-pour-le-standard-de-liege-avant-le-clasico--nicolas-raskin-out-joao-klauss-incertain", "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/WwNuBx-uul3PrGRWLYTLZe-CnlIGUUVVOvmV2bjR2EviPuzYxKe1FA8pxQAc_vPGtYyNKd6UsCL5Y6xf7Ap1w6Jne6TyTLMNm7p7=w1500-h1000-p-e7", "publishedAt": "2021-02-26T13:19:00Z", "content": "Choc au programme ce dimanche apr\u00e8s-midi (13h30) avec le fameux Clasico entre le Standard de Li\u00e8ge et le Sporting d'Anderlecht. D\u00e9j\u00e0 absent le week-end pass\u00e9, Nicolas Raskin\u00a0ne s\u2019est pas entra\u00een\u00e9 cet\u2026 [+706 chars]"}]}