{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Vaccination et planification \u00e0 Bruxelles et en Flandre : 2000 personnes ont re\u00e7u une invitation par erreur - RTBF", "description": "Un peu plus de 2000 personnes (600 Flamands et 1550 Bruxellois) ont re\u00e7u une invitation \u00e0 se faire vacciner contre le coronavirus alors qu\u2019elles n\u2019\u00e9taient pas encore admissibles \u00e0 la vaccination, indique la taskforce en charge de la campagne de...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_vaccination-et-planification-a-bruxelles-et-en-flandre-2000-personnes-ont-recu-une-invitation-par-erreur?id=10701791", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/d/e/f77403edb37f406c9e321b5dd5957a0d-1613765961.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T20:17:00Z", "content": "Un peu plus de 2000 personnes (600 Flamands et 1550 Bruxellois) ont re\u00e7u une invitation \u00e0 se faire vacciner contre le coronavirus alors quelles n\u00e9taient pas encore admissibles \u00e0 la vaccination, indiq\u2026 [+2434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Pierre-Yves Paque", "title": "Affaire PPDA, les t\u00e9moignages accablants se multiplient: \"Cela ne surprend personne\" - dh.be", "description": "Accus\u00e9 de viols, Patrick Poivre d\u2019Arvor accumule les t\u00e9moignages accablants dont un sur son ex-femme\u2026 Claire Chazal.", "url": "https://www.dhnet.be/lifestyle/people/affaire-ppda-les-temoignages-se-multiplient-cela-ne-surprend-personne-602fff517b50a62acf167137", "urlToImage": "https://t1.ldh.be/6GzoMfmq84-cUsVSLFVwaTZ-sKU=/0x178:2333x1340/1280x640/602fff517b50a62acf167136.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T18:51:55Z", "content": "Si lancien pr\u00e9sentateur embl\u00e9matique du JT de TF1 \"r\u00e9cuse fermement\" les accusations de viols - \"p\u00e9n\u00e9tration vaginale\" et \"fellation impos\u00e9e\" alors que Florence Porcel \u00e9tait vierge - et compte d\u00e9pose\u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Alice Dive", "title": "Bras de fer en vue entre scientifiques et politiques sur un possible \"budget Covid\" : \"Il faut que les... - lalibre.be", "description": "Les experts du \"Gems\" finalisent une technique de sortie de crise, mais celle-ci doit encore passer la rampe du Comit\u00e9 de concertation pr\u00e9vu le 26 f\u00e9vrier. Les premi\u00e8res fuites au sujet de ce plan de sortie de crise ont mis au jour l\u2019existence d\u2019un ...", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/un-budget-covid-pour-amorcer-le-deconfinement-des-belges-bras-de-fer-en-vue-entre-experts-et-decideurs-politiques-602ffa1a7b50a62acf16487d", "urlToImage": "https://t1.llb.be/8F2PSPcwMDG_utaBwPNONogFbBU=/1280x640/602ffa197b50a62acf16487c.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T18:27:44Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Joe Biden: \u201cL'alliance transatlantique est de retour\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fjoe-biden-l-alliance-transatlantique-est-de-retour%257eac3d6406%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-19T18:23:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Leopold Lippens, quarante ans de mayorat et de pol\u00e9miques - Le Soir", "description": "Le bourgmestre de Knokke est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 vendredi, apr\u00e8s plus de quatre d\u00e9cennies \u00e0 la t\u00eate de la cit\u00e9 baln\u00e9aire. Il \u00e9tait rest\u00e9 tr\u00e8s populaire, malgr\u00e9 ses provocations \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition et des soup\u00e7ons de conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats.", "url": "https://www.lesoir.be/356236/article/2021-02-19/leopold-lippens-quarante-ans-de-mayorat-et-de-polemiques", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/19/node_356236/27929333/public/2021/02/19/B9726196853Z.1_20210219190129_000+G7IHKQQ6M.1-0.jpg?itok=IIPcQ_CK1613760913", "publishedAt": "2021-02-19T18:01:29Z", "content": "Le bourgmestre de Knokke est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 vendredi, apr\u00e8s plus de quatre d\u00e9cennies \u00e0 la t\u00eate de la cit\u00e9 baln\u00e9aire. Il \u00e9tait rest\u00e9 tr\u00e8s populaire, malgr\u00e9 ses provocations \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition et des soup\u00e7ons de con\u2026 [+378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par Romain Cammereri", "title": "Il se prend en photo un peu partout: voici ce que fait Bart De Wever \u00e0 Li\u00e8ge! - Sudinfo.be", "description": "Escaliers de Bueren, place Saint-Lambert, mus\u00e9e Boverie: depuis ce jeudi Bart De Wever s\u2019affiche un peu partout en se prenant en photo dans des endroits embl\u00e9matiques de la Cit\u00e9 ardente. Mais que fait l\u2019homme fort de la N-VA \u00e0 Li\u00e8ge?", "url": "https://lameuse.sudinfo.be/751092/article/2021-02-19/il-se-prend-en-photo-un-peu-partout-voici-ce-que-fait-bart-de-wever-liege", "urlToImage": "https://siena.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/19/node_751092/2495032/public/2021/02/19/B9726198151Z.1_20210219185824_000%2BG4GHKR36U.1-0.jpg?itok=GziC4SXt1613757889", "publishedAt": "2021-02-19T17:58:24Z", "content": "**** ** ***** ** ****** *** ** ***** ************** **** ** ***** ** ******** ****** ** ****** **** ** ***** ** ***** ** ***** ********* *** ********* ** ********* ****** ** ****** ** ****** ** ** **\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Adrien de Marneffe", "title": "Les ind\u00e9pendants et l\u2019Horeca au MR, les jeunes pour Ecolo, les salari\u00e9s pour le PS : le menu \u00e0 la... - dh.be", "description": "Les experts planchent sur un menu \u00e0 la carte o\u00f9 plusieurs choix peuvent \u00eatre pos\u00e9s par les partis.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/les-independants-et-l-horeca-au-mr-les-jeunes-pour-ecolo-les-salaries-pour-le-ps-le-menu-a-la-carte-du-deconfinement-tres-politise-602ff33ad8ad5809d089bab5", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/LrFyFI8RDVlwtp6cVQ3WlUTH3nc=/107x0:2394x1143/1280x640/602ffa127b50a62acf16487b.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T17:49:21Z", "content": "Les experts planchent sur un menu \u00e0 la carte o\u00f9 plusieurs choix peuvent \u00eatre pos\u00e9s par les partis.\r\nLe groupe dexperts charg\u00e9 de la strat\u00e9gie de sortie (GEMS) planche sur la mise au point dun nouveau\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Coronavirus en France: reconfinement ou plan de d\u00e9confinement? Emmanuel Macron se donnerait \"8 \u00e0 10 jours\" - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/info/monde/france/coronavirus-en-france-reconfinement-ou-plan-de-deconfinement-emmanuel-macron-se-donne-8-a-10-jours--1280823.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10340000/10349400/10349433.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T17:00:00Z", "content": "Emmanuel Macron estime qu'il faut \"8 \u00e0 10 jours pour voir si on resserre ou on rel\u00e2che les contraintes\" sanitaires, a-t-il d\u00e9clar\u00e9 lors d'une visioconf\u00e9rence avec des parlementaires de la majorit\u00e9, o\u2026 [+1789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Elise Mertens, 3e Belge au sommet, 10 ans apr\u00e8s Kim Clijsters - Le Soir", "description": "L\u2019Open d\u2019Australie se termine en apoth\u00e9ose pour le tennis belge, cette ann\u00e9e. Puisqu\u2019apr\u00e8s le premier sacre de Joachim G\u00e9rard en Grand Chelem, c\u2019est Elise Mertens qui a enlev\u00e9 sa deuxi\u00e8me coupe \u00e0 ce niveau, en double, en compagnie de sa\u2026 future ex-partenaire \u2026", "url": "https://www.lesoir.be/356203/article/2021-02-19/elise-mertens-3e-belge-au-sommet-10-ans-apres-kim-clijsters", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/19/node_356203/27929187/public/2021/02/19/B9726195993Z.1_20210219171426_000+GJKHKMM04.2-0.jpg?itok=liDuGV-q1613758813", "publishedAt": "2021-02-19T16:14:26Z", "content": "LOpen dAustralie se termine en apoth\u00e9ose pour le tennis belge, cette ann\u00e9e. Puisquapr\u00e8s le premier sacre de Joachim G\u00e9rard en Grand Chelem, cest Elise Mertens qui a enlev\u00e9 sa deuxi\u00e8me coupe \u00e0 ce nive\u2026 [+906 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Conqu\u00eate de Mars: des motivations qui sont aussi \u00e9conomiques et militaires - Le Soir", "description": "Si la conqu\u00eate de l\u2019espace a toujours \u00e9t\u00e9 une question de prestige national, les arri\u00e8re-pens\u00e9es \u00e9conomiques et militaires n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 totalement absentes. Mars ne fait pas exception \u00e0 la r\u00e8gle.", "url": "https://www.lesoir.be/356201/article/2021-02-19/conquete-de-mars-des-motivations-qui-sont-aussi-economiques-et-militaires", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/19/node_356201/27929288/public/2021/02/19/B9726194299Z.1_20210219182435_000+GV9HKLIST.2-0.jpg?itok=uQWOmF6v1613755483", "publishedAt": "2021-02-19T16:13:27Z", "content": "En septembre 1962, le jeune pr\u00e9sident Kennedy promit la Lune \u00e0 ses compatriotes, au sens figur\u00e9 comme au sens propre. Il ne vivra pas assez longtemps pour savourer ce moment historique mais le 21 jui\u2026 [+521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "D\u00e9c\u00e8s de Philippe Chatel, le p\u00e8re d'\u00abEmilie Jolie\u00bb - Le Soir", "description": "Le chanteur, auteur et compositeur Philippe Chatel, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 vendredi \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72 ans.", "url": "https://www.lesoir.be/356192/article/2021-02-19/deces-de-philippe-chatel-le-pere-demilie-jolie", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/19/node_356192/27929137/public/2021/02/19/B9726195455Z.1_20210219164154_000+GJKHKQ1F8.2-0.jpg?itok=i1bPBIIz1613749586", "publishedAt": "2021-02-19T15:41:54Z", "content": "Le chanteur, auteur et compositeur Philippe Chatel, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 vendredi \u00e0 l\u00e2ge de 72 ans.Le chanteur, auteur et compositeur Philippe Chatel, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 vendredi \u00e0 l\u00e2ge de 72 ans, \u00e9tait le cr\u00e9ateur du con\u2026 [+1586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La Libre.be", "title": "16h00 - Vaccination: les h\u00f4pitaux bruxellois ralentissent la cadence - lalibre.be", "description": "16h00 : La Commission communautaire commune (Cocom) doit ralentir le rythme des vaccinations dans les h\u00f4pitaux bruxellois et revoir la r\u00e9partition des vaccins entre les diff\u00e9rents groupes prioritaires, annonce-t-elle vendredi. En cause: les retards et la ...", "url": "https://www.lalibre.be/dernieres-depeches/belga/vaccination-les-hopitaux-bruxellois-ralentissent-la-cadence-602fd3747b50a62acf153636", "urlToImage": "https://o3.llb.be/image/602fd3747b50a62acf153635.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T15:00:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "ANP", "title": "Coronavirus: le vaccin Pfizer peut se conserver \u00e0 des temp\u00e9ratures moins extr\u00eames - dh.be", "description": "Le vaccin de Pfizer/BioNTech peut se conserver \u00e0 des temp\u00e9ratures moins extr\u00eames, ont annonc\u00e9 vendredi les deux entreprises.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/sante/coronavirus-le-vaccin-pfizer-peut-se-conserver-a-des-temperatures-moins-extremes-602fc73f7b50a62acf14f703", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/R3f0YhPteYT1_czStaB5PXWl3C4=/0x119:2560x1399/1280x640/602fc7bc7b50a62acf14f707.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T14:14:31Z", "content": "Le vaccin contre le Covid-19 de BioNTech et Pfizer peut \u00eatre conserv\u00e9 pour deux semaines \u00e0 des temp\u00e9ratures plus \u00e9lev\u00e9es que celles actuellement prescrites, selon des donn\u00e9es publi\u00e9es vendredi par le\u2026 [+2493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Vaccination: \u00e0 Bouge, le personnel m\u00e9dical veut montrer l'exemple - Le Soir", "description": "Exp\u00e9rience pilote \u00e0 la clinique Saint-Luc, avant le lancement de la phase 1A4 (m\u00e9decins, pharmaciens, dentistes\u2026) mardi pour toute la Wallonie. Quelque 120.000 Wallons seront concern\u00e9s.", "url": "https://www.lesoir.be/356164/article/2021-02-19/vaccination-bouge-le-personnel-medical-veut-montrer-lexemple", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/19/node_356164/27928959/public/2021/02/19/B9726192548Z.1_20210219142814_000+G9VHKOMHJ.1-0.jpg?itok=_kaPyAtT1613746325", "publishedAt": "2021-02-19T13:28:14Z", "content": "Reportage\r\nIl faut montrer lexemple\u00a0! Je me fais vacciner pour permettre \u00e0 tous ceux qui ne veulent pas le faire de pouvoir vivre correctement gr\u00e2ce \u00e0 limmunit\u00e9 collective. Pourtant, vous voyez, aucu\u2026 [+126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Le prince Harry et Meghan perdent leurs derniers titres officiels - Sudinfo.be", "description": "Le prince Harry, petit-fils d\u2019Elizabeth II, et son \u00e9pouse Meghan ont perdu leurs derniers titres officiels, notamment militaires, apr\u00e8s avoir confirm\u00e9 \u00e0 la reine leur mise en retrait d\u00e9finitive de la famille royale britannique, a annonc\u00e9 vendredi le palais de\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id365605/article/2021-02-19/le-prince-harry-et-meghan-perdent-leurs-derniers-titres-officiels", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/19/node_365605/46897316/public/2021/02/19/B9726192118Z.1_20210219131045_000+G3NHKOEG4.1-0.jpg?itok=nkkfUY6-1613741642", "publishedAt": "2021-02-19T12:10:45Z", "content": "Soucieux dacqu\u00e9rir leur ind\u00e9pendance financi\u00e8re et de se prot\u00e9ger de la pression m\u00e9diatique, le couple avait provoqu\u00e9 un coup de tonnerre lann\u00e9e derni\u00e8re en se retirant de la vie officielle. Effectiv\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "A. Dms", "title": "Comment expliquer la stagnation du nombre de personnes en soins intensifs? Yves Van Laethem avance deux... - lalibre.be", "description": "Lors de la conf\u00e9rence de presse du SPF Sant\u00e9 Publique et de Sciensano, Yves Van Laethem a pris quelques minutes pour expliquer ce chiffre.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/comment-expliquer-la-stagnation-du-nombre-de-personnes-en-soins-intensifs-602f9a667b50a62acf13bccc", "urlToImage": "https://t2.llb.be/5cxim5ldzTVr58ivBpmNOKfl1gY=/1280x640/602f9a8c7b50a62acf13bccd.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T11:31:12Z", "content": "Nous sommes, pour les soins intensifs, devant une stagnation, et m\u00eame depuis quelques jours sur une l\u00e9g\u00e8re augmentation\", a d\u00e9clar\u00e9 Yves Van Laethem. Mais \u00e0 quoi cette \"l\u00e9g\u00e8re augmentation\" est-elle \u2026 [+1754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Un village fran\u00e7ais r\u00e9siste \u00e0 Elon Musk | Tech - 7sur7", "description": "Saint-Senier-de-Beuvron, localit\u00e9 du nord de la France de 350 \u00e2mes a dit non \u00e0 Elon Musk, l'un des hommes les plus riches du monde. Ce village bucolique ne veut pas des antennes relais que le fondateur de Tesla veut implanter dans un champ pour son projet d'i\u2026", "url": "https://www.7sur7.be/tech/un-village-francais-resiste-a-elon-musk~a772da6a/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/IOZIiFFI9TJELRZK0wp5SdY-7ms/diocontent/182129156/_focus/0.49/0.46/_fill/1200/630/?appId=21791a8992982cd8da851550a453bd7f&quality=0.7", "publishedAt": "2021-02-19T11:11:00Z", "content": "\"Par principe de pr\u00e9caution, le conseil municipal a dit non, lors d'une r\u00e9union sans vote. Ce projet est tout nouveau. On n'a aucun recul par rapport\" \u00e0 son impact sanitaire, argumente No\u00e9mie Brault,\u2026 [+4748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Sport Open d'Australie : L'inarr\u00eatable Medvedev exp\u00e9die Tsitsipas et rejoint Djokovic en finale - RTBF", "description": "L'affiche, en demi-finale de l'Open d'Australie, entre Stefanos Tsitsipas et Daniil Medvedev, deux des principaux repr\u00e9sentants de la Next Gen, faisait saliver tous les observateurs mais elle a finalement accouch\u00e9 d'une souris. Impressionnant de puissance...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/tennis/australian-open/detail_open-d-australie-l-inarretable-medvedev-dompte-tsitsipas-et-rejoint-djokovic-en-finale?id=10701334", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/6/3/2c601ad9d2ff9bc8b282670cdd54f69f-1613730291.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T11:03:43Z", "content": "L'affiche, en demi-finale de l'Open d'Australie, entre Stefanos Tsitsipas et Daniil Medvedev, deux des principaux repr\u00e9sentants de la Next Gen, faisait saliver tous les observateurs mais elle a final\u2026 [+1134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Le mythique Nyan Cat est mis aux ench\u00e8res - Le Soir", "description": "Le chat le plus c\u00e9l\u00e8bre d\u2019Internet est propos\u00e9 \u00e0 la vente en tant qu\u2019\u0153uvre d\u2019art cryptographique. En avril prochain, Nyan Cat f\u00eatera ses 10 ans. \u00c0 cette occasion, l\u2019artiste \u00e0 l\u2019origine du chat le plus connu d\u2019Internet, Chris Torres, a mis aux ench\u00e8res une ver\u2026", "url": "https://geeko.lesoir.be/2021/02/19/le-mythique-nyan-cat-est-mis-aux-encheres/", "urlToImage": "https://geeko.lesoir.be/wp-content/uploads/sites/58/2021/02/01.png", "publishedAt": "2021-02-19T10:02:53Z", "content": "Le chat le plus c\u00e9l\u00e8bre dInternet est propos\u00e9 \u00e0 la vente en tant quuvre dart cryptographique.\r\nEn avril prochain, Nyan Cat f\u00eatera ses 10 ans. \u00c0 cette occasion, lartiste \u00e0 lorigine du chat le plus con\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "belga", "title": "La Belgique renforce ses contr\u00f4les \u00e0 la fronti\u00e8re apr\u00e8s une flamb\u00e9e de cas de Covid \u00e0 Dunkerque - dh.be", "description": "Les contr\u00f4les \u00e0 la fronti\u00e8re fran\u00e7aise seront renforc\u00e9s en Flandre occidentale, a annonc\u00e9 vendredi le gouverneur de la province Carl Decaluw\u00e9, en raison de la flamb\u00e9e de variant britannique du coronavirus observ\u00e9e \u00e0 Dunkerque. Ce dernier y fait rage et les au\u2026", "url": "https://www.dhnet.be/actu/belgique/la-belgique-renforce-ses-controles-a-la-frontiere-apres-une-flambee-de-cas-de-covid-a-dunkerque-602f87f57b50a62acf12a799", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/IzanxEb76YXAgvsqwtdmUnSPlTE=/0x169:2560x1449/1280x640/602f86bc7b50a62acf12852e.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T09:42:00Z", "content": "\"Les gens doivent \u00eatre transf\u00e9r\u00e9s dans d'autres h\u00f4pitaux car tout est plein\", selon M. Decaluw\u00e9, qui a demand\u00e9 des agents suppl\u00e9mentaires pour filtrer le trafic entrant.\r\nLes v\u00e9rifications des d\u00e9plac\u2026 [+766 chars]"}]}