{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Le ph\u00e9nom\u00e8ne Haaland affole tous les compteurs, Dortmund qualifi\u00e9 - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffootball-etranger%252fle-phenomene-haaland-affole-tous-les-compteurs-dortmund-qualifie%257ead3046a6%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T22:17:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Maryam Benayad", "title": "David P. a-t-il \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 parce qu\u2019il \u00e9tait gay? Les motifs restent flous - lalibre.be", "description": "Les trois mineurs d\u2019\u00e2ge qui l\u2019ont mortellement agress\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 renvoy\u00e9s dans un \u00e9tablissement ferm\u00e9.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/judiciaire/david-p-a-t-il-ete-tue-parce-qu-il-etait-gay-les-motifs-restent-flous-6047d0877b50a605177e722d", "urlToImage": "https://t2.llb.be/vMVIb3x-8wJAClPAcGxXZZYK7Zg=/0x0:0x0/1280x640/6047df557b50a605177eef67.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T20:50:07Z", "content": "Judiciaire\r\nMaryam Benayad\r\n Abonn\u00e9s\r\nPubli\u00e9 le \r\n09-03-21 \u00e0 21h50\r\n- Mis \u00e0 jour le \r\n09-03-21 \u00e0 23h07\r\nDavid P., 42 ans, a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 ce samedi 6 mars dans un parc de Beveren, en Flandre orientale\u2026 [+142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Laurent G\u00e9rard et Al. D.", "title": "Le couvre-feu, une mesure efficace contre le coronavirus? M\u00eame les scientifiques ont des avis... - lalibre.be", "description": "La restriction de la circulation de nuit est-elle efficace? Proportionnelle? Politiques et scientifiques s\u2019interrogent.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/cle-couvre-feu-une-mesure-efficace-contre-le-coronavirus-meme-les-scientifiques-ont-des-avis-contrastes-6047cede7b50a605177e7211", "urlToImage": "https://t1.llb.be/A8QH_GHagdwm2lJFT5E8NPMdoNE=/0x1019:6250x4144/1280x640/6047cedd7b50a605177e7210.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T20:30:59Z", "content": "La restriction de la circulation de nuit est-elle efficace? Proportionnelle? Politiques et scientifiques sinterrogent. Le couvre-feu instaur\u00e9 en Belgique depuis plus de quatre mois va-t-il dispara\u00eetr\u2026 [+326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Grande criminalit\u00e9: \u00abSky ECC\u00bb, la plus vaste op\u00e9ration de cyberpolice dans l'histoire judiciaire belge - Le Soir", "description": "La police et la justice ont infiltr\u00e9 et d\u00e9mantel\u00e9 un r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9phones chiffr\u00e9s, Sky ECC, suspect\u00e9 d\u2019\u00eatre une organisation criminelle. Un milliard de messages \u00e0 d\u00e9chiffrer, \u00e9chang\u00e9s notamment par des barons de la drogue anversois. Une mine\u2026", "url": "https://www.lesoir.be/359815/article/2021-03-09/grande-criminalite-sky-ecc-la-plus-vaste-operation-de-cyberpolice-dans-lhistoire", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/09/node_359815/27961490/public/2021/03/09/B9726376136Z.1_20210309210044_000+GV4HOAR7P.2-0.jpg?itok=hCBJTQQl1615321175", "publishedAt": "2021-03-09T20:00:44Z", "content": "La police et la justice ont infiltr\u00e9 et d\u00e9mantel\u00e9 un r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9phones chiffr\u00e9s, Sky ECC, suspect\u00e9 d\u00eatre une organisation criminelle. Un milliard de messages \u00e0 d\u00e9chiffrer, \u00e9chang\u00e9s notamment par d\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Enseignement : les 3e et 4e secondaires pourront retourner \u00e0 l'\u00e9cole \u00e0 temps plein d\u00e8s le 29 mars - RTBF", "description": "A partir du lundi 29\u00a0mars, les \u00e9l\u00e8ves de 3e et 4e secondaire\u00a0pourront retourner \u00e0 l\u2019\u00e9cole en pr\u00e9sentiel et \u00e0 plein temps.\n\nLes \u00e9l\u00e8ves de 3e et 4e secondaires reprendront l'enseignement en pr\u00e9sentiel \u00e0 100% \u00e0 partir du 29 mars prochain, ont...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_enseignement-les-3e-et-4e-secondaire-pourront-retourner-a-l-ecole-a-temps-plein-des-le-29-mars?id=10715561", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/8/7/c063b96b749a5230c05ca7adf24a1052-1615313814.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:41:47Z", "content": "A partir du lundi 29\u00a0mars, les \u00e9l\u00e8ves de 3e et 4e secondaire\u00a0pourront retourner \u00e0 l\u00e9cole en pr\u00e9sentiel et \u00e0 plein temps.\r\nLes \u00e9l\u00e8ves de 3e et 4e secondaires reprendront l'enseignement en pr\u00e9sentiel \u00e0\u2026 [+1709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Interview Harry et Meghan : Elizabeth II s'engage \u00e0 traiter les accusations de racisme et se dit \"attrist\u00e9e\" - RTBF", "description": "Suite \u00e0 l\u2019interview fleuve d\u2019Harry et Meghan, r\u00e9alis\u00e9e par l\u2019animatrice Oprah Winfrey, les r\u00e9actions du Palais de...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_interview-harry-et-meghan-elizabeth-ii-s-engage-a-traiter-les-accusations-de-racisme-et-se-dit-attristee?id=10715540", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/6/1/2/699f7f537254238b9a76cf423846754f-1615311861.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:00:25Z", "content": "Suite \u00e0 linterview fleuve dHarry et Meghan, r\u00e9alis\u00e9e par lanimatrice Oprah Winfrey, les r\u00e9actions du Palais de Buckingham \u00e9taient attendues. La reine Elizabeth sest exprim\u00e9e ce mardi soir, indiquant \u2026 [+1686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Interpellation muscl\u00e9e d'une dame place Saint-Lambert \u00e0 Li\u00e8ge: \u00abMa m\u00e8re est victime, elle a \u00e9t\u00e9 tap\u00e9e et plaqu\u00e9e \u00e0 terre!\u00bb - Sudinfo.be", "description": "L\u2019arrestation muscl\u00e9e d\u2019une femme ce lundi matin sur la place Saint-Lambert \u00e0 Li\u00e8ge fait grand bruit. Beaucoup s\u2019\u00e9meuvent en effet du moyen employ\u00e9 par les agents de police pour ma\u00eetriser cette dame qui, d\u2019apr\u00e8s eux, s\u2019est montr\u00e9e agressive envers eux. La fil\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id380107/article/2021-03-09/interpellation-musclee-dune-dame-place-saint-lambert-liege-ma-mere-est-victime", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/08/node_380107/47113179/public/2021/03/08/B9726357509Z.1_20210308105446_000+GG1HNVCQ2.1-0.jpg?itok=PPVYUwvy1615313470", "publishedAt": "2021-03-09T18:39:00Z", "content": "Beaucoup de monde se trouvait, lundi matin vers 8h20, aux arr\u00eats de bus de la place Saint-Lambert \u00e0 Li\u00e8ge. De nombreuses personnes qui ont assist\u00e9 \u00e0 une sc\u00e8ne pour le moins interpellante lorsquune da\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "\u00c0 l'inverse de la Flandre, la FWB n'entend pas faciliter le licenciement des enseignants nomm\u00e9s - Sudinfo.be", "description": "\u00c0 l\u2019inverse de la Flandre, la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles n\u2019entend pas simplifier la proc\u00e9dure de licenciement pour les enseignants nomm\u00e9s.", "url": "https://www.sudinfo.be/id380104/article/2021-03-09/linverse-de-la-flandre-la-fwb-nentend-pas-faciliter-le-licenciement-des", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/09/node_380104/47136855/public/2021/03/09/B9726375830Z.1_20210309185412_000+G0IHOB9O6.1-0.jpg?itok=Ajb1OxZN1615312458", "publishedAt": "2021-03-09T17:54:12Z", "content": "\u00ab\u00a0Ce nest pas lapproche que jai choisi de privil\u00e9gier\u00a0\u00bb, a indiqu\u00e9 mardi la ministre de lEducation, Caroline D\u00e9sir (PS), interrog\u00e9e en commission du Parlement sur le nouveau dispositif flamand par le\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "La reine Elizabeth II r\u00e9agit aux d\u00e9clarations d'Harry et Meghan - Le Soir", "description": "Elle souligne que le couple et leur fils seront toujours des membres tr\u00e8s aim\u00e9s de la famille.", "url": "https://www.lesoir.be/359780/article/2021-03-09/la-reine-elizabeth-ii-reagit-aux-declarations-dharry-et-meghan", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/09/node_359780/27961310/public/2021/03/09/B9726375740Z.1_20210309185104_000+GV4HOB7EO.2-0.jpg?itok=LL5S7-fu1615313464", "publishedAt": "2021-03-09T17:51:04Z", "content": "La reine Elizabeth II est \u00ab\u00a0attrist\u00e9e\u00a0\u00bb par les difficult\u00e9s dont ont fait part le prince Harry et son \u00e9pouse Meghan, et leur a t\u00e9moign\u00e9 son amour, a d\u00e9clar\u00e9 mardi le palais de Buckingham dans son pre\u2026 [+401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Les taux d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 nouveau positif pour la Belgique. Augmentation en vue pour les particuliers ? - RTBF", "description": "L\u2019Etat belge emprunte de nouveau \u00e0 un taux (tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement) positif \u00e0 10 ans\u00a0: +\u00a00,02% ce lundi (et 0% ce mardi). Pourtant depuis\u00a09 mois\u00a0les taux \u00e9taient n\u00e9gatifs, jusqu\u2019\u00e0 -0,43% en d\u00e9cembre dernier. Autrement dit, lorsque la Belgique...", "url": "https://www.rtbf.be/info/economie/detail_les-taux-d-interet-a-nouveau-positif-pour-la-belgique-augmentation-en-vue-pour-les-particuliers?id=10715342", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/4/9/cb283f2ea9087b53446fdacab902fc87-1615310094.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:16:09Z", "content": "LEtat belge emprunte de nouveau \u00e0 un taux (tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement) positif \u00e0 10 ans\u00a0: +\u00a00,02% ce lundi (et 0% ce mardi). Pourtant depuis\u00a09 mois\u00a0les taux \u00e9taient n\u00e9gatifs, jusqu\u00e0 -0,43% en d\u00e9cembre dernier. \u2026 [+4003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "R\u00e9daction en ligne", "title": "The Vivi revient sur son expulsion de The Voice: \"Que tout le monde comprenne que je ne suis pas... - dh.be", "description": "Apr\u00e8s son expulsion de The Voice, The Vivi s'est confi\u00e9 sur le plateau de Touche pas \u00e0 mon poste pour s'expliquer.", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/the-vivi-revient-sur-son-expulsion-de-the-voice-je-ne-suis-pas-raciste-homophobe-pedophile-je-veux-clairement-que-tout-le-monde-le-comprenne-6047a1b4d8ad58713a7d660d", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/1l9wE7Aof04Kusrl41YLJXV0qsU=/0x0:2000x1000/1280x640/6047aa88d8ad58713a7da485.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:04:15Z", "content": "Apr\u00e8s avoir fait retourner les quatre juges dans The Voice, The Vivi a \u00e9t\u00e9 exclu de l'\u00e9mission \u00e0 cause de tweets racistes et homophobes datant de son adolescence. \r\nCe lundi 8 mars, le chanteur est v\u2026 [+1226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Anderlecht perd Hannes Delcroix jusqu'\u00e0 la fin de saison, il doit \u00eatre op\u00e9r\u00e9 du genou - RTBF", "description": "Le jeune joueur d\u2019Anderlecht Hannes Delcroix doit subir une op\u00e9ration au genou et sera indisponible pour le reste de la...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/belgique/jupilerproleague/detail_anderlecht-perd-hannes-delcroix-jusqu-a-la-fin-de-saison-il-doit-etre-opere-du-genou?id=10715482", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/7/a/a9b4ec2eb4ab7b1b9c3392bb5388119d-1615307731.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T16:38:25Z", "content": "Le jeune joueur dAnderlecht Hannes Delcroix doit subir une op\u00e9ration au genou et sera indisponible pour le reste de la saison. Le club bruxellois la annonc\u00e9 ce mardi dans un communiqu\u00e9.\r\nDelcroix ses\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Coronavirus: la porte ouverte pour un retour sur le lieu de travail un jour par semaine - Le Soir", "description": "Les travailleurs souffrant de la situation devraient pouvoir se rendre sur leur lieu de travail un jour par semaine.", "url": "https://www.lesoir.be/359755/article/2021-03-09/coronavirus-la-porte-ouverte-pour-un-retour-sur-le-lieu-de-travail-un-jour-par", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/09/node_359755/27961189/public/2021/03/09/B9726374232Z.1_20210309172234_000+GBEHOAF10.1-0.jpg?itok=mHuSR7_E1615306962", "publishedAt": "2021-03-09T16:22:34Z", "content": "Afin de mieux faire respecter lobligation de t\u00e9l\u00e9travail, le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral et lOffice national de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ONSS) travaillent au d\u00e9veloppement dune application sur laquelle les employe\u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "author": null, "title": "Le r\u00e9seau social belge Hoplr poursuit son expansion - L'Echo", "description": "Hoplr vient de lever 2 millions d'euros pour \u00e9tendre son r\u00e9seau social de quartier. La start-up mise sur l'ultra local et va se lancer dans les soins de proximit\u00e9.", "url": "https://www.lecho.be/entreprises/technologie/le-reseau-social-belge-hoplr-poursuit-son-expansion/10289846.html", "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:14udCmC_qtnAVv8-9-JkDR&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1615306373000", "publishedAt": "2021-03-09T16:14:57Z", "content": "Hoplr vient de lever 2 millions d'euros pour \u00e9tendre son r\u00e9seau social de quartier. La start-up mise sur l'ultra local et va se lancer dans les soins de proximit\u00e9.\r\nUn r\u00e9seau social de quartier, \u00e7a p\u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "La Russie et la Chine vont b\u00e2tir une station lunaire - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fsciences%252fla-russie-et-la-chine-vont-batir-une-station-lunaire%257ea844aec9%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T15:25:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Samsung.com"}, "author": null, "title": "Le SSD 980 NVMe de Samsung allie vitesse et prix abordable - Samsung Newsroom Belgique", "description": "Le premier SSD sans DRAM de Samsung permet \u00e0 un plus grand nombre d\u2019utilisateurs de profiter des vitesses NVMe", "url": "https://news.samsung.com/be_fr/le-ssd-980-nvme-de-samsung-allie-vitesse-et-prix-abordable", "urlToImage": "https://img.global.news.samsung.com/be_fr/wp-content/uploads/2021/03/980_PKG-Fullshot.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:05:20Z", "content": "Samsung, a annonc\u00e9 aujourdhui le SSD 980 NVMe[1], le premier disque dur grand public sans DRAM [2] de lentreprise. Des utilisateurs de PC de tous les jours aux joueurs inv\u00e9t\u00e9r\u00e9s et aux professionnels\u2026 [+5054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "3dnatives"}, "author": null, "title": "Le projet MaskID de Neutrogena avance \u00e0 grands pas - 3dnatives", "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 de l'impression 3D et de la fabrication additive. Nouveaut\u00e9s, Prix D\u00e9cryptages, Applications et Comparatifs sur 3Dnatives", "url": "https://www.3dnatives.com/", "urlToImage": "https://www.3dnatives.com/wp-content/uploads/jec.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T14:48:45Z", "content": "3Dnatives est le premier magazine en ligne sur limpression 3D et ses applications dans le monde. Avec une analyse quotidienne approfondie du march\u00e9, le site est suivi par plus dun million de visiteur\u2026 [+351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Coronavirus \u00e0 Bruxelles: des chiffres trop importants pour d\u00e9confiner - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/info/regions/flandre/coronavirus-a-bruxelles-des-chiffres-trop-importants-pour-deconfiner-1285044.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10420000/10420100/10420169.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T14:32:13Z", "content": "Les chiffres actuels sont beaucoup plus \u00e9lev\u00e9s que ceux qui devraient permettre de d\u00e9confiner en R\u00e9gion bruxelloise, a affirm\u00e9 mardi Inge Neven, responsable du service de l'inspection d'hygi\u00e8ne de la\u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Puigdemont d\u00e9nonce \u201cune pers\u00e9cution\u201d: Nous avons perdu notre immunit\u00e9 mais le Parlement europ\u00e9en a perdu plus que \u00e7a\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fpuigdemont-denonce-une-persecution-nous-avons-perdu-notre-immunite-mais-le-parlement-europeen-a-perdu-plus-que-ca%257eac3508cc%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T14:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "Les Jeux Olympiques se d\u00e9rouleront sans spectateurs \u00e9trangers - dh.be", "description": "Le gouvernement japonais a d\u00e9cid\u00e9 d'interdire aux spectateurs \u00e9trangers de se rendre au Japon afin d'assister aux Jeux Olympiques de Tokyo cet \u00e9t\u00e9.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/omnisports/jo-team-belgium/les-jeux-olympiques-se-derouleront-sans-spectateurs-etrangers-604769139978e2410f819ca4", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/EM3z6XDPPFNtTrbclRhL6tZ8uXs=/0x20:2560x1300/1280x640/604769479978e2410f819ca5.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T12:27:12Z", "content": "Cette mesure est prise dans le cadre des efforts visant \u00e0 pr\u00e9venir la propagation du coronavirus, ont annonc\u00e9 mardi des fonctionnaires en charge de la question aupr\u00e8s de l'agence de presse japonaise \u2026 [+355 chars]"}]}