{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "En qu\u00eate de vie ancienne, le rover de la Nasa s'est pos\u00e9 sur Mars (photos) - Le Soir", "description": "Le rover Perseverance a atterri sur le sol martien apr\u00e8s sept mois de voyage, a annonc\u00e9 jeudi l\u2019agence spatiale am\u00e9ricaine, une r\u00e9ussite \u00e9clatante pour la Nasa qui marque le d\u00e9but d\u2019une mission de plusieurs ann\u00e9es.", "url": "https://www.lesoir.be/356049/article/2021-02-18/en-quete-de-vie-ancienne-le-rover-de-la-nasa-sest-pose-sur-mars-photos", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/18/node_356049/27928198/public/2021/02/18/B9726187895Z.1_20210218225512_000+GV9HKM1CD.2-0.jpg?itok=-ex9nZIQ1613685381", "publishedAt": "2021-02-18T20:57:00Z", "content": "Atterrissage confirm\u00e9!\u00bb, sest exclam\u00e9e Swati Mohan, en charge du contr\u00f4le des op\u00e9rations. Dans la salle de contr\u00f4le du Jet Propulsion Laboratory, \u00e0 Pasadena en Californie, les \u00e9quipes pr\u00e9sentes ont e\u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lavenir.net"}, "author": "Lavenir.net", "title": "Des chercheurs appellent \u00e0 \u00abun effort mondial\u00bb pour d\u00e9velopper un vaccin universel - l'avenir.net", "description": "Des chercheurs ont appel\u00e9 jeudi \u00e0 une mobilisation mondiale pour d\u00e9velopper un vaccin universel contre les coronavirus, qui resterait efficace \u00e0 la fois contre de futurs variants mais aussi contre les prochains virus de la m\u00eame famille susceptibles de d\u00e9clenc\u2026", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20210218_01556214/des-chercheurs-appellent-a-un-effort-mondial-pour-developper-un-vaccin-universel", "urlToImage": "https://static.lavenir.net/assets/images_upload/actu24/2021/02/18/260d1baa-7220-11eb-b1ff-7c0db66033b6_web__scale_0.1268754_0.1268754.jpg?height=335&width=636&mode=crop&watermark=ave-overlay", "publishedAt": "2021-02-18T19:33:42Z", "content": "Des chercheurs ont appel\u00e9 jeudi \u00e0 une mobilisation mondiale pour d\u00e9velopper un vaccin universel contre les coronavirus, qui resterait efficace \u00e0 la fois contre de futurs variants mais aussi contre le\u2026 [+2588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Belga", "title": "L'Antwerp r\u00e9duit \u00e0 10 finit par s'incliner face au Glasgow Rangers (3-4) - dh.be", "description": "Au cours d'un match rocambolesque, l'Antwerp s'incline \u00e0 10 face aux Ecossais de Glasgow.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/football/europe/c2/avenatti-titulaire-suivez-l-evolution-du-score-d-antwerp-rangers-des-21h-602ead409978e2610ab8c1d7", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/uckDk1JYnT3CDG4-xMI0wWT3qa0=/0x136:2560x1416/1280x640/602ee8d17b50a62acf0e60b7.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:29:00Z", "content": "Frankie Vercauteren avait choisi d'aligner Felipe Avenatti \u00e0 la pointe de l'attaque de l'Antwerp, en match aller des seizi\u00e8mes de finale de l'Europa League. L'Uruguayen remplace ainsi Didier Lamkel Z\u2026 [+3017 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Quand le JT de France 2 charrie TF1 et son bug in\u00e9dit - dh.be", "description": "Suite \u00e0 un \"\u00e9norme probl\u00e8me technique\", le JT de TF1 n'a pas pu \u00eatre diffus\u00e9 \u00e0 12h pile ce jeudi. Au lieu de \u00e7a, il a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9 d'environ 40 minutes. Un fait in\u00e9dit qui n'a pas manqu\u00e9 d'amuser France 2. Ainsi, \u00e0 la fin de son JT, le pr\u00e9sentateur ...", "url": "https://www.dhnet.be/medias/television/quand-le-jt-de-france-2-charrie-tf1-et-son-bug-inedit-602eaca49978e2610ab8c1d4", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/47cCz4WatSIpVExH965SyFkDlAs=/842x248:2460x1057/1280x640/602eb1149978e2610ab8c777.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T18:26:00Z", "content": "Suite \u00e0 un \"\u00e9norme probl\u00e8me technique\", le JT de TF1 n'a pas pu \u00eatre diffus\u00e9 \u00e0 12h pile ce jeudi. Au lieu de \u00e7a, il a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9 d'environ 40 minutes. Un fait in\u00e9dit qui n'a pas manqu\u00e9 d'amuser Fran\u2026 [+964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "dh.be"}, "author": "Schmidt Vincent", "title": "Deliveroo s\u2019\u00e9tend dans 15 villes belges et voit les choses en tr\u00e8s grand : \u201cpour les restaurateurs... - dh.be", "description": "La plateforme de livraison de repas \u00e0 domicile s\u2019attaque \u00e0 15 villes suppl\u00e9mentaires.", "url": "https://www.dhnet.be/actu/economie/deliveroo-s-etend-dans-15-villes-belges-et-voit-les-choses-en-tres-grand-pour-les-restaurateurs-les-mieux-prepares-nous-representons-deja-30-du-chiffre-d-affaires-hors-covid-602eae467b50a62acf0cceca", "urlToImage": "https://t3.ldh.be/93SrkR6d7TAsf415-K3YosI-CQQ=/1280x640/602eae447b50a62acf0ccec8.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T18:24:00Z", "content": "La plateforme de livraison de repas \u00e0 domicile sattaque \u00e0 15 villes suppl\u00e9mentaires.Apr\u00e8s une ann\u00e9e 2020 marqu\u00e9e par une forte croissance, Deliveroo nourrit de grandes ambitions pour 2021. Ce jeudi ,\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Le nombre moyen de nouvelles infections au coronavirus encore en baisse: voici le nombre de cas et l'incidence dans votre commune ce jeudi - Sudinfo.be", "description": "Nombre de cas Covid-19 et incidence, le point sur la situation \u00e9pid\u00e9miologique dans votre commune ce jeudi 18 f\u00e9vrier 2021.", "url": "https://www.sudinfo.be/id365188/article/2021-02-18/le-nombre-moyen-de-nouvelles-infections-au-coronavirus-encore-en-baisse-voici-le", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/18/node_365188/46888693/public/2021/02/18/B9726186261Z.1_20210218191424_000+G4EHKKS7V.1-0.jpg?itok=xGeyA4Vw1613672070", "publishedAt": "2021-02-18T18:14:00Z", "content": "Le bilan du jour\r\nLe nombre dadmissions quotidiennes \u00e0 lh\u00f4pital reste sous la barre des 120.\r\nEntre le 11 et le 17 f\u00e9vrier, 119 personnes contamin\u00e9es par le Sars-Cov-2 en moyenne ont \u00e9t\u00e9 admises chaq\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Alice Dive", "title": "L\u2019id\u00e9e d\u2019une Belgique \u00e0 quatre R\u00e9gions m\u00fbrit au sein de la classe politique belge : les tabous... - lalibre.be", "description": "La r\u00e9cente sortie de la ministre CD&V Verlinden est vivement critiqu\u00e9e.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/l-idee-d-une-belgique-a-quatre-regions-murit-au-sein-de-la-classe-politique-belge-les-tabous-commencent-a-sauter-602ea8547b50a62acf0cc7eb", "urlToImage": "https://t2.llb.be/DmKSUPIokOljdUUSY1NmWdRpWNI=/0x0:5472x2736/1280x640/602ea8547b50a62acf0cc7ea.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T18:08:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n * puis tarif en vigueur, sans engagement"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Nouveau s\u00e9isme en France: Patrick Poivre d\u2019Arvor, l\u2019ex star de TF1, vis\u00e9 par une enqu\u00eate pour viols! - Sudinfo.be", "description": "Une enqu\u00eate pour viols a \u00e9t\u00e9 ouverte contre l\u2019ancien pr\u00e9sentateur vedette du journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 Patrick Poivre d\u2019Arvor apr\u00e8s la plainte d\u2019une femme, a annonc\u00e9 jeudi \u00e0 l\u2019AFP le parquet de Nanterre, confirmant une information du Parisien. De son c\u00f4t\u00e9, PPDA \u00abr\u00e9cus\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id365178/article/2021-02-18/nouveau-seisme-en-france-patrick-poivre-darvor-lex-star-de-tf1-vise-par-une", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/02/18/node_365178/46888314/public/2021/02/18/B9726185808Z.1_20210218184217_000+GV1HKKKP5.1-0.jpg?itok=nVT5bgsC1613681173", "publishedAt": "2021-02-18T17:42:00Z", "content": "Selon Le Parisien, une \u00e9crivaine accuse Patrick Poivre dArvor, lancienne-star du 20 Heures de TF1, davoir abus\u00e9 delle \u00e0 plusieurs reprises, entre 2004 et 2009, \u00ab\u00a0dans un contexte demprise psychologiq\u2026 [+2427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Alexis Pereira", "title": "Ligue Europa : belle op\u00e9ration pour Bruges \u00e0 Kiev - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a7239909668099250648-ligue-europa-belle-operation-pour-bruges-a-kiev", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/brujas-belgica.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T17:05:00Z", "content": "Le FC Bruges r\u00e9alise une belle op\u00e9ration sur la pelouse du Dynamo Kiev en 16e de finale aller de Ligue des Champions. Les Ukrainiens avaient ouvert le score par l'interm\u00e9diaire de Vitaliy Buyalskyy \u00e0\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Vaccination: lever le secret m\u00e9dical pour mieux prot\u00e9ger le patient? Les m\u00e9decins sont divis\u00e9s - Le Soir", "description": "Un m\u00e9decin a-t-il \u00e0 signaler ses patients atteints de pathologies particuli\u00e8res afin qu\u2019ils soient vaccin\u00e9s en priorit\u00e9 contre le covid ?", "url": "https://www.lesoir.be/355992/article/2021-02-18/vaccination-lever-le-secret-medical-pour-mieux-proteger-le-patient-les-medecins", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/18/node_355992/27927802/public/2021/02/18/B9726181865Z.1_20210218174521_000+GETHKJVPU.1-0.jpg?itok=dPGuQNNO1613668074", "publishedAt": "2021-02-18T16:45:00Z", "content": "De nombreux m\u00e9decins rejettent lid\u00e9e quils puissent \u00eatre amen\u00e9s \u00e0 d\u00e9signer, parmi leur patient\u00e8le, certaines personnes pr\u00e9sentant des pathologies particuli\u00e8res qui les rendent plus vuln\u00e9rables au cor\u2026 [+654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Breakflip.com"}, "author": "Azilliz", "title": "Date de sortie Splatoon 3 sur Switch - Breakflip", "description": "Durant le Nintendo Direct, Splatoon 3 a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 ! Mais pour quand est pr\u00e9vue la date de sortie sur Switch ?", "url": "https://www.breakflip.com/fr/jeux-video/actualites/date-de-sortie-splatoon-3-sur-switch-25698", "urlToImage": "https://www.breakflip.com/uploads2/Azilliz/2021/Fevrier/Jeux/splatoon-3-date-sortie.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T16:19:55Z", "content": "Apr\u00e8s pr\u00e8s d'un an et demi d'attente, un Nintendo Direct a enfin \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9 ! Les annonces ont \u00e9t\u00e9 nombreuses, bien que peu de jeux importants aient \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9s. L'un d'entre eux cependant a su rav\u2026 [+1046 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Marilou Berry livre un nouveau t\u00e9moignage au vitriol sur son oncle Richard Berry: \"On ne parle pas... - lalibre.be", "description": "L'actrice fait de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations et r\u00e9it\u00e8re son soutien \u00e0 sa cousine, Coline Berry.", "url": "https://www.lalibre.be/lifestyle/people/marilou-berry-livre-un-nouveau-temoignage-sur-son-oncle-richard-berry-accuse-de-viol-par-sa-fille-602e59639978e2610ab77855", "urlToImage": "https://t3.llb.be/WF5DfLMn5Kw90N0qK59AhYAtOuk=/0x0:2560x1280/1280x640/602e6e779978e2610ab807fe.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T14:33:00Z", "content": "D\u00e9but f\u00e9vrier, sa fille Coline a port\u00e9 plainte contre lui pour \" viols ou agressions sexuelles incestueux et corruption de mineure\". Des faits que Richard Berry nie en bloc. L'affaire a cr\u00e9e une onde\u2026 [+2153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Le proc\u00e8s sur le suicide de la jeune Ma\u00eblle s'est ouvert \u00e0 Charleroi: \u201cUne vid\u00e9o testament\u201d - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffaits-divers%252fle-proces-sur-le-suicide-de-la-jeune-maelle-s-est-ouvert-a-charleroi-une-video-testament%257ea4390a8e%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-18T14:08:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "La Libre Eco avec Belga", "title": "Une spin-off de l'UCLouvain est d\u00e9clar\u00e9e en faillite - lalibre.be", "description": "Une spin-off de l'UCLouvain sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'installation de centrales biomasse \u00e0 partir de d\u00e9chets de bois, est en faillite.", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/une-spin-off-de-l-uclouvain-est-declaree-en-faillite-602e70199978e2610ab80805", "urlToImage": "https://t1.llb.be/62yDSlqbGYwwrgCeG600FmYPp7A=/1280x640/602e71ce9978e2610ab80813.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:52:00Z", "content": "L'entreprise Xylowatt, spin-off de l'UCLouvain sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'installation de centrales biomasse \u00e0 partir de d\u00e9chets de bois, est en faillite, annonce L'Echo ce jeudi.\u00a0\r\nConstitu\u00e9e en 2001 au sei\u2026 [+541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "author": null, "title": "\u00c0 court de semi-conducteurs, Volvo Trucks \u00e0 Gand suspend sa production - L'Echo", "description": "Apr\u00e8s l'usine Audi de Forest, Volvo Trucks suspend sa production gantoise par manque de semi-conducteurs. Une p\u00e9nurie mondiale provoqu\u00e9e par la crise sanitaire.", "url": "https://www.lecho.be/entreprises/auto/a-court-de-semi-conducteurs-volvo-trucks-a-gand-suspend-sa-production/10285447.html", "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:0tMprA8BKI68eewYPXf0F2&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1613655715000", "publishedAt": "2021-02-18T13:44:28Z", "content": "Apr\u00e8s l'usine Audi de Forest, Volvo Trucks suspend sa production gantoise par manque de semi-conducteurs. Une p\u00e9nurie mondiale provoqu\u00e9e par la crise sanitaire.\r\nL'usine Volvo Trucks \u00e0 Gand est contr\u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Une vague de froid record frappe les Etats-Unis: les images impressionnantes - Le Soir", "description": "Les m\u00e9t\u00e9orologues avaient indiqu\u00e9 mercredi que plus de 100 millions d\u2019Am\u00e9ricains du Midwest \u00e9taient concern\u00e9s par des avis de temp\u00eates hivernales de gravit\u00e9 diverse.", "url": "https://www.lesoir.be/355940/article/2021-02-18/une-vague-de-froid-record-frappe-les-etats-unis-les-images-impressionnantes", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/18/node_355940/27927474/public/2021/02/18/B9726180661Z.1_20210218140346_000+G2HHKHVTO.1-0.jpg?itok=aDzpiVxh1613654108", "publishedAt": "2021-02-18T13:03:00Z", "content": "L\u00e9lectricit\u00e9 \u00e9tait progressivement r\u00e9tablie mais des centaines de milliers de foyers \u00e9taient toujours priv\u00e9s de courant jeudi matin aux Etats-Unis, frapp\u00e9s par une vague de froid intense qui s\u00e9tendai\u2026 [+2274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "author": null, "title": "Une biotech suspendue | Nyxoah grimpe | Target relev\u00e9 pour ING, Balta et Ahold (+Briefing) - L'Echo", "description": "Repli g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 ce jeudi midi sur les march\u00e9s europ\u00e9ens qui restent prudents face \u00e0 une crainte de l'acc\u00e9l\u00e9ration de l'inflation. Wall Street est attendue dans le rouge.", "url": "https://www.lecho.be/les-marches/actu/actions-bruxelles/une-biotech-suspendue-nyxoah-grimpe-target-releve-pour-ing-balta-et-ahold-briefing/10285354.html", "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:8fCg_wZyqwH9Pr6fpJFesH&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1613653472000", "publishedAt": "2021-02-18T11:41:26Z", "content": "Repli g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 ce jeudi midi sur les march\u00e9s europ\u00e9ens qui restent prudents face \u00e0 une crainte de l'acc\u00e9l\u00e9ration de l'inflation. Wall Street est attendue dans le rouge.\r\nLes principales bourses eur\u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier-picard.fr"}, "author": "Par Courrier picard", "title": "Covid-19: le vaccin AstraZeneca \u00abn\u2019est pas un vaccin de seconde zone\u00bb, assure le professeur Alain Fischer - Courrier Picard", "description": "Le vaccin contre le Covid-19 AstraZeneca \u00abn\u2019est pas un vaccin de seconde zone\u00bb, a assur\u00e9 jeudi le Pr Alain Fischer, le \u00abmonsieur vaccin\u00bb nomm\u00e9 par le gouvernement, alors qu\u2019il a provoqu\u00e9 des r\u00e9actions parfois fortes chez les patients jeunes.", "url": "https://www.courrier-picard.fr/id166724/article/2021-02-18/covid-19-le-vaccin-astrazeneca-nest-pas-un-vaccin-de-seconde-zone-assure-le", "urlToImage": "https://prmeng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/02/18/node_166724/38376756/public/2021/02/18/B9726180011Z.1_20210218121337_000%2BGCFHKHFK6.1-0.jpg?itok=3bsd0ad31613646958", "publishedAt": "2021-02-18T11:13:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Cest un vaccin pour lequel le taux defficacit\u00e9 est tr\u00e8s bon\u00a0\u00bb, a insist\u00e9 le professeur, invit\u00e9 dEurope 1. \u00ab\u00a0Le taux de protection est dun peu plus de 80\u00a0%\u00a0\u00bb donc \u00ab\u00a0pas tr\u00e8s loin du taux annonc\u00e9 par\u2026 [+477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Novak Djokovic \u00e9limine la sensation Aslan Karatsev et s'offre une neuvi\u00e8me finale \u00e0 Melbourne - RTBF", "description": "Le Serbe Novak Djokovic s\u2019est qualifi\u00e9 pour la neuvi\u00e8me fois pour la finale de l\u2019Australian Open apr\u00e8s sa victoire...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/tennis/australian-open/detail_open-d-australie-novak-djokovic-elimine-la-sensation-aslan-karatsev-et-s-offre-une-neuvieme-finale-a-melbourne?id=10700448", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/0/b/cb41f167917ec4b8d870a90c54afef7d-1613641355.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T10:39:45Z", "content": "Le Serbe Novak Djokovic sest qualifi\u00e9 pour la neuvi\u00e8me fois pour la finale de lAustralian Open apr\u00e8s sa victoire 6-3, 6-4, 6-2 face \u00e0 la r\u00e9v\u00e9lation russe\u00a0Aslan Karatsev (ATP 114) ce jeudi au stade de\u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Un film avec Richard Berry d\u00e9programm\u00e9: France T\u00e9l\u00e9visions s'explique - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fpeople%252fun-film-avec-richard-berry-deprogramme-france-televisions-s-explique%257ea19b47a9%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-18T08:23:45Z", "content": null}]}