{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Metrotime.be"}, "author": null, "title": "Ce variant qui pourrait immuniser contre les autres - Metro Belgique", "description": "D\u2019apr\u00e8s une \u00e9tude pr\u00e9liminaire, les personnes infect\u00e9es au variant sud-africain auraient une meilleure immunit\u00e9 face \u00e0 la souche initiale du coronavirus et aux autres variants.", "url": "https://fr.metrotime.be/2021/03/07/actualite/ce-variant-qui-pourrait-immuniser-contre-les-autres/", "urlToImage": "https://fr.metrotime.be/wp-content/uploads/2021/03/BELGAIMAGE-172385833-scaled-e1615127147494.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T21:29:06Z", "content": "Dapr\u00e8s une \u00e9tude pr\u00e9liminaire, les personnes infect\u00e9es au variant sud-africain auraient une meilleure immunit\u00e9 face \u00e0 la souche initiale du coronavirus et aux autres variants.\r\nCette \u00e9tude a \u00e9t\u00e9 men\u00e9\u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL Info", "title": "Manifestation au bois de la Cambre: l'horeca d\u00e9nonce l'inaction de la Wallonie et de Bruxelles - RTL Info - RTL info", "description": "Plusieurs centaines de manifestants se sont r\u00e9unis ce dimanche au bois de la Cambre \u00e0 Bruxelles. Sur leurs v\u00e9los, ils ont protest\u00e9 contre les mesures sanitaires. Parmi eux, nous avons rencontr\u00e9 de nombreux restaurateurs choqu\u00e9s par les diff\u00e9rences d'aides pub\u2026", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/manifestation-au-bois-de-la-cambre-l-horeca-denonce-l-inaction-de-la-wallonie-et-de-bruxelles-1284628.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/10410000/10410000/10410044.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:47:00Z", "content": "La manifestation \u00e0 v\u00e9lo a fait le tour dun parc de la capitale \u00e0 plusieurs reprises. Et pour cette troisi\u00e8me \u00e9dition, en plus des jeunes, le secteur de lhoreca est venu p\u00e9daler. En rond, certes, mais\u2026 [+2715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "France : le d\u00e9put\u00e9 et hommes d'affaires Olivier Dassault meurt dans le crash de son h\u00e9licopt\u00e8re - RTBF", "description": "Le d\u00e9put\u00e9 fran\u00e7ais Olivier Dassault, fils de Serge Dassault, est mort dimanche vers 18h00 dans le crash de son h\u00e9licopt\u00e8re pr\u00e8s de Deauville, dans le Calvados, a appris l\u2019AFP de sources parlementaires et proches de l\u2019enqu\u00eate.\n\nEmmanuel Macron a...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_france-le-depute-et-hommes-d-affaires-olivier-dassault-meurt-dans-le-crash-de-son-helicoptere?id=10713876", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/c/9/e93e98f215d5aa89321f77efeb09df45-1615145873.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:39:48Z", "content": "Le d\u00e9put\u00e9 fran\u00e7ais Olivier Dassault, fils de Serge Dassault, est mort dimanche vers 18h00 dans le crash de son h\u00e9licopt\u00e8re pr\u00e8s de Deauville, dans le Calvados, a appris lAFP de sources parlementaires\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Ludovic Jimenez", "title": "Seuls 943 000 vaccins ont \u00e9t\u00e9 inject\u00e9s sur 1,5 million livr\u00e9s : la task force veut r\u00e9duire l'\u00e9cart... - lalibre.be", "description": "La task force veut d\u00e9sormais r\u00e9duire l\u2019\u00e9cart entre les vaccins livr\u00e9s et administr\u00e9s.", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/societe/le-task-force-veut-reduire-l-ecart-entre-les-vaccin-livres-et-administres-il-y-aura-moins-de-problemes-pratiques-dans-les-centres-de-vaccination-60452962d8ad5809d0c6ae13", "urlToImage": "https://t1.llb.be/GOv87o3EN5N0JDi0j7UYb0AXhTA=/1280x640/6045223fd8ad5809d0c631bf.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:29:22Z", "content": "La task force veut d\u00e9sormais r\u00e9duire l\u00e9cart entre les vaccins livr\u00e9s et administr\u00e9s. \r\nSelon les donn\u00e9es communiqu\u00e9es par Sciensano dimanche, on constate un tassement de la hausse des hospitalisation\u2026 [+247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Un penalty partout: partage qui n'arrange personne entre Anderlecht et Malines - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252ffootball-belge%252fun-penalty-partout-partage-qui-n-arrange-personne-entre-anderlecht-et-malines%257ea28d8df4%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T19:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par pierre nizet", "title": "La bulle de 1 fait des ravages au niveau de la sant\u00e9 mentale: les 11 solutions pour vivre mieux sous la p\u00e9riode du Covid - Sudinfo.be", "description": "Ce n\u2019est m\u00eame pas nous qui l\u2019affirmons mais les psychiatres que nous avons consult\u00e9s: la bulle de 1 est intenable et mauvaise pour la sant\u00e9 psychique des Belges.", "url": "https://www.sudinfo.be/id377493/article/2021-03-07/la-bulle-de-1-fait-des-ravages-au-niveau-de-la-sante-mentale-les-11-solutions", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/07/node_377493/47106642/public/2021/03/07/B9726354275Z.1_20210307194733_000+GBDHNTBPQ.1-0.jpg?itok=84o_qZYj1615148845", "publishedAt": "2021-03-07T18:47:33Z", "content": "Cest lassouplissement que tous les Belges, \u00e0 part peut-\u00eatre Frank Vandenbroucke et quelques experts, attendaient vendredi\u00a0: l\u00e9largissement de notre bulle de contact. Il nest pas venu. Notre bulle res\u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par Manon Roossens", "title": "Les corps d'un couple de personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9couverts ce dimanche \u00e0 Anderlues: Maurice et Elisabeth, qui \u00e9taient tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s, sont partis ensemble\u2026 - Sudinfo.be", "description": "Les corps d\u2019un couple de personnes \u00e2g\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts ce dimanche matin, dans une habitation de la rue de Bretagne \u00e0 Anderlues. Tous deux sont morts par balle. Le parquet, lui, exclut l\u2019intervention d\u2019un tiers. Il semble, en effet, qu\u2019il s\u2019agisse l\u00e0 d\u2019u\u2026", "url": "https://www.sudinfo.be/id377488/article/2021-03-07/les-corps-dun-couple-de-personnes-agees-decouverts-ce-dimanche-anderlues-maurice", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/07/node_377488/47106202/public/2021/03/07/B9726353879Z.1_20210307185458_000+GOMHNSQ4K.1-0.jpg?itok=7hRyRWtf1615141046", "publishedAt": "2021-03-07T18:45:00Z", "content": "Cest une histoire bien dramatique qui sest produite ce week-end \u00e0 Anderlues. Maurice et Elisabeth, un couple doctog\u00e9naires, sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s par balle dans leur habitation de la rue de Bretagne, \u00e0 Anderl\u2026 [+848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "\u00abNous allons installer nos terrasses d\u00e8s la semaine prochaine\u00bb: le bourgmestre de Middelkerke d\u00e9fie le gouvernement - Sudinfo.be", "description": "Jean-Marie Dedecker, le bourgmestre de Middelkerke, d\u00e9fie le gouvernement et annonce que les terrasses des restaurants seront install\u00e9es d\u00e8s la semaine prochaine.", "url": "https://www.sudinfo.be/id377490/article/2021-03-07/nous-allons-installer-nos-terrasses-des-la-semaine-prochaine-le-bourgmestre-de", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/07/node_377490/47106330/public/2021/03/07/B9726354197Z.1_20210307192755_000+G64HNTF50.1-0.jpg?itok=vBprbMdA1615141682", "publishedAt": "2021-03-07T18:27:55Z", "content": "\u00ab\u00a0Le gouvernement utilise le secteur de la restauration comme bouc \u00e9missaire parce quil nest pas en mesure dorganiser lui-m\u00eame les vaccinations rapidement et correctement\u00a0\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Jean-Marie Dede\u2026 [+858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "BELGA", "title": "Les Belgian Tornados terminent \u00e0 la quatri\u00e8me place du relais 4x400 m\u00e8tres, la Belgique quitte Torun... - lalibre.be", "description": "Les Tornados belges n'ont pas pu prolonger leur titre europ\u00e9en au 4x400 m\u00e8tres aux Championnats d'Europe d'athl\u00e9tisme en salle \u00e0 Torun, en Pologne, dimanche.", "url": "https://www.lalibre.be/sports/omnisports/les-belgian-tornados-terminent-a-la-quatrieme-place-du-relais-4x400-metres-la-belgique-quitte-torun-avec-5-medailles-60451985d8ad5809d0c5b592", "urlToImage": "https://t1.llb.be/EGFthX8Byr0FnxtqTEjcP6kYvY8=/0x0:2560x1280/1280x640/60451811d8ad5809d0c5b570.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T18:21:33Z", "content": "Les Belgian Tornados ne sont pas parvenus \u00e0 terminer sur le podium de l'Euro d'athl\u00e9tisme indoor. Dimanche \u00e0 Torun, le relais masculin 4x400 m\u00e8tres a termin\u00e9 \u00e0 la 4e place dans un temps de 3:06.96. L\u2026 [+3231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "L'allusion de la reine Elizabeth \u00e0 Harry et Meghan dans son discours pour la journ\u00e9e du Commonwealth - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fmonarchies%252fl-allusion-de-la-reine-elizabeth-a-harry-et-meghan-dans-son-discours-pour-la-journee-du-commonwealth%257ea40d6268%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T17:59:33Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Six v\u00e9rit\u00e9s sur les vaccins Covid-19 - BBC Afrique", "description": "L'un des plus grands obstacles \u00e0 la lutte contre la pand\u00e9mie n'est pas d'ordre m\u00e9dical ou logistique. Il s'agit d'une d\u00e9sinformation sur les vaccins contre le Covid-19.", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-56265707", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/808F/production/_117311923_065103028-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:59:02Z", "content": "<ul><li>Sarah Lynch &amp; Kanneboyina Nagaraju</li><li>The Conversation*</li></ul>\r\nCr\u00e9dit photo, Reuters\r\nL\u00e9gende image, Les mythes sur les vaccins sont l'un des obstacles dans la lutte contre le Co\u2026 [+9632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Newsmonkey.be"}, "author": null, "title": "Nouvel \u00e9cran, qualit\u00e9 4K: Bloomberg annonce la sortie d'une Nintendo Switch Pro pour la fin de l'ann\u00e9e - newsmonkey FR", "description": "Depuis plusieurs mois, les rumeurs concernant la sortie d'une version am\u00e9lior\u00e9e de la Nintendo Switch se multiplient mais on attend toujours une annonce", "url": "https://fr.newsmonkey.be/nouvel-ecran-qualite-4k-bloomberg-annonce/", "urlToImage": "https://media0.gmgroup.be/ISOPIX_24040232-004-1614954583.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:49:58Z", "content": "Depuis plusieurs mois, les rumeurs concernant la sortie d\u2019une version am\u00e9lior\u00e9e de la Nintendo Switch se multiplient mais on attend toujours une annonce officielle de Nintendo. Mais aujourd\u2019hui, Bloo\u2026 [+1353 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Fermeture de l'Horeca : oblig\u00e9s de payer les droits d'auteur pour la musique, les restaurateurs lancent une action en justice - RTBF", "description": "Que seraient les caf\u00e9s et les restaurants sans la musique\u00a0? Pour beaucoup, elle est un moyen d\u2019attirer les clients. Mais...", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_fermeture-de-l-horeca-obliges-de-payer-les-droits-d-auteur-pour-la-musique-les-restaurateurs-lancent-une-action-en-justice?id=10713656", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/5/2/1893b6f3290a5e1df73e9354da0c4f32-1615131477.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:38:27Z", "content": "Que seraient les caf\u00e9s et les restaurants sans la musique\u00a0? Pour beaucoup, elle est un moyen dattirer les clients. Mais elle nest \u00e9videmment pas gratuite Sauf que depuis pr\u00e8s dun an, malgr\u00e9 leur ferm\u2026 [+2294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "author": "Par sudinfo.be", "title": "Les voyages autoris\u00e9s avant les vacances de P\u00e2ques? \u00abSi on voit le 26 mars que la situation est am\u00e9lior\u00e9e, on pourrait peut-\u00eatre d\u00e9cider de rouvrir\u00bb - Sudinfo.be", "description": "La ministre de l\u2019Int\u00e9rieur a expliqu\u00e9 dans l\u2019\u00e9mission \u00abC\u2019est pas tous les jours dimanche\u00bb que l\u2019interdiction des voyages non-essentiels pourrait \u00eatre lev\u00e9e avant le 18 mars, si la situation \u00e9pid\u00e9miologique le permet.", "url": "https://www.sudinfo.be/id377450/article/2021-03-07/les-voyages-autorises-avant-les-vacances-de-paques-si-voit-le-26-mars-que-la", "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2021/03/07/node_377450/47104760/public/2021/03/07/B9726352090Z.1_20210307161918_000+GS6HNS76H.1-0.jpg?itok=QBXmYK651615130436", "publishedAt": "2021-03-07T15:19:18Z", "content": "Le Comit\u00e9 de concertation a finalement d\u00e9cid\u00e9 de reporter la date \u00e0 laquelle les voyages non-essentiels seront \u00e0 nouveau autoris\u00e9s au 18 avril\u00a0: \u00ab\u00a0On se rend compte que la situation est encore tr\u00e8s d\u2026 [+940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "Mbaye Leye tr\u00e8s remont\u00e9 : \"il n'y a eu que 30 minutes de temps de jeu, Mouscron ne voulait pas jouer\" - RTBF", "description": "Mbaye Leye est revenu sur la d\u00e9faite du Standard \u00e0 Mouscron (1-0). Apr\u00e8s un sursaut en Coupe de Belgique face au FC...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/football/belgique/jupilerproleague/detail_mbaye-leye-tres-remonte-il-n-y-a-eu-que-30-minutes-de-temps-de-jeu-mouscron-ne-voulait-pas-jouer?id=10713678", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/8/5/c8ab214577eba7588c59c76517a8c474-1615128141.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:03:38Z", "content": "Mbaye Leye est revenu sur la d\u00e9faite du Standard \u00e0 Mouscron (1-0). Apr\u00e8s un sursaut en Coupe de Belgique face au FC Bruges, les Li\u00e9geois sont retomb\u00e9s dans leurs travers au Canonnier.\u00a0\"Que voulez-vou\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "author": null, "title": "Se pourrait-il qu'on puisse voyager avant le 19 avril? La r\u00e9ponse de la ministre - 7sur7", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/consent/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fse-pourrait-il-qu-on-puisse-voyager-avant-le-19-avril-la-reponse-de-la-ministre%257ea9d81575%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T14:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "author": "RTL people", "title": "Florent Pagny pousse un coup de gueule dans The Voice: les t\u00e9l\u00e9spectateurs le soutiennent - RTL info", "description": "Dans l\u2019\u00e9mission The Voice France du samedi 6 mars, Florent Pagny a pouss\u00e9 un coup de gueule apr\u00e8s le passage de la jeune chanteuse Marina Battista. Apr\u00e8s une belle performance, aucun coach ne s\u2019est retourn\u00e9. Selon Florent Pagny, \"on devrait y \u00eatre\".", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/florent-pagny-pousse-un-coup-de-gueule-dans-the-voice-les-telespectateurs-le-soutiennent-1284558.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/10400000/10408400/10408421.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T14:39:29Z", "content": "Les auditions \u00e0 laveugle se poursuivent dans The Voice France. Samedi 6 mars, Marina Battista sest produite sur la sc\u00e8ne en chantant \"Never Enough\" de Loren Allred. Une magnifique performance. Pourta\u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "RTBF"}, "author": null, "title": "15h19 Votation: la Suisse adopte par referendum une loi qui bannit le voile int\u00e9gral - RTBF", "description": "Le voile int\u00e9gral est d\u00e9sormais interdit en Suisse. Une majorit\u00e9 de Suisses a accept\u00e9 dimanche, par 52%, l'initiative populaire souhaitant interdire toute forme de dissimulation du visage dans l'espace public, selon les projections de l'institut gfs.bern....", "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_votation-la-suisse-adopte-par-referendum-une-loi-qui-bannit-le-voile-integral?id=10713636", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/9/b/a36362d371a7ed1284d1a1fcfccc46a6.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T14:22:47Z", "content": "Le voile int\u00e9gral est d\u00e9sormais interdit en Suisse. Une majorit\u00e9 de Suisses a accept\u00e9 dimanche, par 52%, l'initiative populaire souhaitant interdire toute forme de dissimulation du visage dans l'espa\u2026 [+2023 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Belga", "title": "Le pape c\u00e9l\u00e8bre \u00e0 Erbil sa plus grande messe en Irak devant des milliers de fid\u00e8les - lalibre.be", "description": "Apr\u00e8s avoir pri\u00e9 pour les \"victimes de la guerre\" dans le nord de l'Irak ravag\u00e9 par les djihadistes, le pape a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 dimanche sa plus grande messe durant son voyage historique dans ce pays devant des milliers de fid\u00e8les et sous haute s\u00e9curit\u00e9.", "url": "https://www.lalibre.be/international/moyen-orient/le-pape-celebre-a-erbil-sa-plus-grande-messe-en-irak-devant-des-milliers-de-fideles-6044d9ab9978e2610af9e4a6", "urlToImage": "https://t2.llb.be/YhLQuLeEx2lmmxA-8ReEqFp2T2g=/0x181:2560x1461/1280x640/6044de099978e2610af9e4aa.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:55:13Z", "content": "D\u00e9sormais au Kurdistan irakien, qui se pr\u00e9sente en havre de paix dans un Moyen-Orient d\u00e9chir\u00e9 par les guerres, le pape Fran\u00e7ois, friand de bains de foule et qui n'a cess\u00e9 de louvoyer pour b\u00e9nir des c\u2026 [+2945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": null, "title": "Google veut en finir avec les cookies, pas avec le tra\u00e7age - Le Soir", "description": "En annon\u00e7ant la fin de l\u2019\u00e9conomie de la pub en ligne bas\u00e9e sur les cookies tiers, Google se rach\u00e8te une image de d\u00e9fenseur de la vie priv\u00e9e. Le tout, en renfor\u00e7ant sa mainmise sur la pub en ligne.", "url": "https://www.lesoir.be/359307/article/2021-03-07/google-veut-en-finir-avec-les-cookies-pas-avec-le-tracage", "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2021/03/07/node_359307/27958012/public/2021/03/07/B9726350590Z.1_20210307141224_000+GISHNRBQM.1-0.jpg?itok=Fk6fxJkW1615126513", "publishedAt": "2021-03-07T13:12:24Z", "content": "Au premier abord, on pourrait presque se dire quil sagit dune manuvre de chevalier blanc. Alors que le monde est de plus en plus attentif \u00e0 la protection de la vie priv\u00e9e, Google vient porter un dern\u2026 [+621 chars]"}]}