{"status": "ok", "articles": [{"description": "YB schl\u00e4gt Basel mit 2:1. Marvin Spielmann entscheidet den Cupfinal mit einem Tor in der 89. Minute zugunsten der BSC Young Boys.", "title": "YB ist Cupsieger: Marvin Spielmann erkl\u00e4rt seinen Sieg-Treffer - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/fussball/yb-ist-cupsieger-marvin-spielmann-erklart-sein-sieg-treffer-65771508", "author": "Mischi Wettstein", "publishedAt": "2020-08-30T22:05:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/yW6Az/1024/bsc-young-boys.jpg"}, {"description": "Von Freitag bis Sonntag werden in einigen Regionen der Ostschweiz \u00fcber 100 Liter Niederschlag pro Quadratmeter erwartet. Wir halten Sie in unserem Ticker auf dem Laufenden.", "title": "Starkregen \u00fcber der Ostschweiz: Alpenrhein tritt \u00fcber +++ Hochwasser auch im Thurgau +++ Bund hebt Unwetterwarnungen auf - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/starkregen-ueber-der-ostschweiz-alpenrhein-tritt-ueber-hochwasser-auch-im-thurgau-bund-hebt-unwetterwarnungen-auf-ld.1251476", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T18:59:05Z", "content": "Sonntag, 30. August 20:45 Uhr\r\nHochwasser im Rheintal\r\nDer Alpenrhein floss am Sonntag von Diepoldsau bis St.Margrethen \u00fcber den Damm ins Rheinvorland. Im Video der Alpenrhein bei Au: \r\nSonntag, 30. \u2026 [+10626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1280,H720,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/8/30/19be5521-d059-49fb-9851-6176035542f6.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Ein Bub f\u00e4llt in Wil SG in einen offenen Schacht. Die Wassermassen ziehen dann ihn durch einen unterirdischen Kanal. Jetzt liegt er in kritischem Zustand im Spital.", "title": "Wil: Bub f\u00e4llt in offenen Schacht \u2013 durch Kanal geschwemmt - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/ostschweiz/in-wil-lebensgefaehrlich-verletzt-bub-4-faellt-in-schacht-wird-durch-kanal-geschwemmt-id16068600.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-08-30T18:00:08Z", "content": "Beim Reitplatz in Wil SG kam es am Sonntagnachmittag zu einem Ungl\u00fcck. Ein vierj\u00e4hriger Bub ist in ein Schacht gefallen und wurde in ein unterirdisches Rohr gezogen.\r\nWie die Kantonspolizei St. Galle\u2026 [+1328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16068599-v2-wil-2.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=213&width=1140&height=642"}, {"description": "Laut Insidern f\u00fchrt die neue Flamme von Brad Pitt eine offene Ehe mit ihrem Mann. Ob diese Dreiecksbeziehung auf Dauer gut geht?", "title": "Brad Pitt: F\u00fchrt seine Neue eine \u00aboffene Ehe\u00bb mit Gastro-K\u00f6nig? - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/brad-pitt-fuhrt-seine-neue-eine-offene-ehe-mit-gastro-konig-65771243", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-08-30T17:44:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/yW6or/1024/brad.jpg"}, {"description": "Der amts\u00e4lteste Regierungsrat, Christian Amsler (FDP), wurde nicht wiedergew\u00e4hlt. Die Niederlage hat sich abgezeichnet", "title": "Wahlen Kanton Schaffhausen - Das Debakel von Christian Amsler - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/regional/zuerich-schaffhausen/wahlen-kanton-schaffhausen-das-debakel-von-christian-amsler", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T16:25:00Z", "content": "Die Niederlage h\u00e4ngt zusammen mit der Aff\u00e4re rund um die Schulzahnklinik in Schaffhausen, die Christian Amsler unterstellt war. Hinweise auf Missst\u00e4nde gab es, aber es brauchte eine parlamentarische \u2026 [+1268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/6363557.jpg"}, {"description": "Im Kampf gegen die Demonstranten in der belarussischen Hauptstadt f\u00e4hrt die Regierung schweres Gesch\u00fctz auf. Doch die Opposition schreckt nicht zur\u00fcck. Auch nicht vor Putin.", "title": "\u00abLukaschenko in den Gefangenentransporter!\u00bb: In Minsk rollen die Panzer an \u2013 Zehntausende demonstrieren - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/in-minsk-rollen-die-panzer-an-zehntausende-demonstrieren-847372200370", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-30T15:43:34Z", "content": "\u00abLukaschenko in den Gefangenentransporter!\u00bb: In Minsk rollen die Panzer an Zehntausende demonstrieren \r\n<ul><li>Seit der umstrittenen Wahl vor rund drei Wochen gibt es landesweit Demonstrationen gege\u2026 [+5809 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/KGiMcNeB8dE/3uB8080aK_5AAnytpZsrNa.jpg"}, {"description": "Ein Bericht \u00fcber den Absturz der Ju-52 besagt, dass der Flieger wegen menschlichen Versagens abgest\u00fcrzt sei. Der Bund soll zudem die Ju-Air nicht ausreichend kontrolliert haben. Die Angeh\u00f6rigen des Piloten \u00fcben nun Kritik.", "title": "Unfallursache menschliches Versagen: Angeh\u00f6rige von Ju-52-Piloten wehren sich wegen Absturzbericht - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/angehoerige-von-ju-52-piloten-wehren-sich-wegen-absturzbericht-621604486555", "author": "Bianca L\u00fcthy", "publishedAt": "2020-08-30T15:43:09Z", "content": "1 / 8Die Ju-52 ist am 4. August 2018 abgest\u00fcrzt. \r\nKEYSTONE\r\nEin noch nicht ver\u00f6ffentlichter Bericht f\u00fchrt die Unfallursache auf menschliches Versagen zur\u00fcck. \r\nKEYSTONE\r\nDies hat der Bericht der Sus\u2026 [+5155 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/z_YnMrOuKi8/8A75_Qy5q0d8BLgQoh6p1u.jpg"}, {"description": "Wer Liechtensteiner werden will, muss seinen Schweizer Pass auch k\u00fcnftig abgeben. Deutlich bachab\u00a0geschickt wurde am Sonntag auch eine Initiative f\u00fcr eine ausgewogene Vertretung von Frauen und M\u00e4nnern in politischen Gremien.", "title": "Liechtenstein: Kein Doppelpass f\u00fcr Schweizer - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/liechtenstein-kein-doppelpass-fuer-schweizer-ld.1574011", "author": "G\u00fcnther Meier, Vaduz", "publishedAt": "2020-08-30T14:51:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5281,H2970.563,X0,Y217.2188/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/30/a5bcdcb8-ab63-42f2-b1c6-b5fb72b38109.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Was hat es mit den Reichsflaggen an den Corona-Demonstrationen auf sich? Und warum ist der Reichstag in Berlin ein derart aufgeladenes Symbol der deutschen Demokratie?", "title": "Sturm auf den Reichstag \u2013 Rotes Tuch vor der Herzkammer der Demokratie - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/das-werden-wir-niemals-hinnehmen-344390734821", "author": "Dominique Eigenmann", "publishedAt": "2020-08-30T14:35:00Z", "content": "Reichsflaggen vor dem Berliner Reichstag: Polizisten r\u00e4umen die Treppen vor dem Plenarsaal, die rechtsextreme Demonstranten am Samstagabend in einer \u00dcberraschungsaktion besetzt hatten. \r\nFoto: Christ\u2026 [+5170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/3EAguT5sf2Q/FxbZ-Byx4VqAxrWRR5_CoI.jpg"}, {"description": "Starke Regenf\u00e4lle haben am Wochenende Teile der Schweiz im Griff gehabt. Vielerorts kam es zu Hochwasser - Erdrutsche und Wassereinbr\u00fcche hielten die Feuerwehren auf Trab. In Wil SG kam es wegen der Regenf\u00e4lle zu einem Unfall mit einem vierj\u00e4hrigen Kind.", "title": "Wetter Schweiz: Wo es am meisten regnet und wo man aufpassen muss - watson", "url": "https://www.watson.ch/!458551286", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-08-30T14:20:00Z", "content": "So sah's gestern im Tessin aus:\r\nDauerregen besch\u00e4ftigt Feuerwehren Vierj\u00e4hriger f\u00e4llt in Schacht\r\nStarke Regenf\u00e4lle haben am Wochenende Teile der Schweiz im Griff gehabt. Vielerorts kam es zu Hochwa\u2026 [+3294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/bed6/Qx,A,32,0,416,234,143,57,188,74/4242582328917154"}, {"description": "\u2022 H\u00f6here Nachfrage seit Goldpreis-Allzeithoch \u2022 Banken und Verwahrer profitieren \u2022 Tresorr\u00e4ume gut mit Gold und Silber aus ETFs gef\u00fcllt   ETFs hal...", "title": "Nachfrage gesteigert : Neuer Goldrausch: Wie ETFs das Gesch\u00e4ft um das Edelmetall beinflussen - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/rohstoffe/neuer-goldrausch-wie-etfs-das-geschaeft-um-das-edelmetall-beinflussen-1029538818", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T12:43:00Z", "content": "H\u00f6here Nachfrage seit Goldpreis-AllzeithochBanken und Verwahrer profitierenTresorr\u00e4ume gut mit Gold und Silber aus ETFs gef\u00fclltETFs halten enorme Mengen an Gold\r\nW\u00e4hrend des Goldrauschs im 19. Jahrhu\u2026 [+4974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/ratgeber/artikelbilder/gold-etfs-etcs-73633282-660.jpg"}, {"description": "Lionel Messi geht in den Streik: Der Argentinier verweigert den Corona-Test und kann somit nicht ins Mannschaftstraining zur\u00fcckkehren. Doch die Liga best\u00e4tigt, dass Messi Barcelona nicht abl\u00f6sefrei verlassen darf.", "title": "Messi provoziert seinen Abgang, doch abl\u00f6sefrei darf er definitiv nicht gehen - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball/messi-provoziert-seinen-abgang-und-erscheint-nicht-zum-corona-test-432064.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-08-30T12:31:00Z", "content": "Wird Lionel Messi seinen Streik durchziehen?\r\nLionel Messi geht in den Streik: Der Argentinier verweigert den Corona-Test und kann somit nicht ins Mannschaftstraining zur\u00fcckkehren. Doch die Liga best\u2026 [+1800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/8/30/e50d958d-46a3-4823-a327-c3c4cd803722.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Die Covid-19-Pandemie, die in Wuhan ihren Anfang nahm, hat zu einer markanten Verschiebung geopolitischer Wahrnehmungen gef\u00fchrt. China unter Xi Jinping wird nicht mehr nur als Konkurrent, sondern auch als Gefahr gesehen. Das Reich der Mitte h\u00e4lt strikt dagege\u2026", "title": "Der verwundete Drache \u2013 China seit Corona | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/video/nzz-standpunkte/der-verwundete-drache-china-seit-corona-ld.1572599", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T11:09:00Z", "content": "Schon bevor Covid-19 ausbrach, standen die Zeichen zwischen China und den USA auf Sturm. Der westliche Glaube, dass im Reich der Mitte mit dem freien Handel ein systemischer Wandel hin zu mehr Offenh\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5760,H3240,X0,Y300/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/26/b43d5d32-6c6d-45c0-97d7-d7a25e20fac7.png?wmark=nzz"}, {"description": "Laut einem bekannten Insider k\u00f6nnte Capcom bald ein \"Monster Hunter\"-Spiels f\u00fcr die Nintendo Switch enth\u00fcllen, mit einer angepassten RE Engine..", "title": "Bald Ank\u00fcndung eines Monster Hunter f\u00fcr Switch? - Angeblich mit angepasster RE Engine - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/monster-hunter-world/news/bald-ankuendung-switch-re-j4u/", "author": "Michael Sosinka", "publishedAt": "2020-08-30T10:40:00Z", "content": "Laut einem bekannten Insider k\u00f6nnte Capcom bald ein \"Monster Hunter\"-Spiels f\u00fcr die Nintendo Switch enth\u00fcllen, mit einer angepassten RE Engine.\r\nAngeblich soll Capcom die Ank\u00fcndigung eines neuen \"Mon\u2026 [+673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/monster-hunter-world.843.474.jiPb.1.jpg"}, {"description": "Nach der bewilligten Kundgebung gegen Coronavirus-Richtlinien in Z\u00fcrich kam es in der Nacht zu Unruhen. Ein Polizist wurde verpr\u00fcgelt.", "title": "Coronavirus Demo in Z\u00fcrich: Polizei setzt Wasserwerfer ein - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-demo-in-zurich-polizei-mit-wasserwerfer-gegen-chaoten-65771199", "author": "Redaktion, SDA", "publishedAt": "2020-08-30T10:05:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/QdZXk/1024/die-zurcher-polizei-war-an-der-anti-corona-demo-offenbar-mit-gummischrot-ausgerustet.jpg"}, {"description": "Erst Schweine, bald vielleicht Menschen: Elon Musk hat einen Chip f\u00fcrs Gehirn entwickelt und einen in einem Tier eingepflanzten Prototypen vorgestellt. Der Mini-Computer soll langfristig die kognitive Leistung des Menschen steigern.", "title": "Elon Musk will mit Chips f\u00fcrs Gehirn neue \u00c4ra einl\u00e4uten - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/wissen-technik/elon-musk-will-mit-chips-fuers-gehirn-neue-aera-einlaeuten-432022.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-08-30T09:54:00Z", "content": "Neuralink ist ein von Musk mitgegr\u00fcndetes Start-Up in San Francisco. Es hat sich zum Ziel gesetzt, eine drahtlose Schnittstelle zum komplexesten menschliche Organ zu schaffen.\r\n30.08.2020\r\nErst Schwe\u2026 [+3146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/8/30/058623a3-2f02-42a6-b5be-4a9f7d7ee0c9.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Eine Bieler Bar muss wegen Corona zumachen. Aus dem Zentrum f\u00fcr unbegleitete Minderj\u00e4hrge in Huttwil wurden weitere F\u00e4lle gemeldet.", "title": "Corona-F\u00e4lle in Huttwil und Biel \u2013 \u00abBar 48\u00bb muss schliessen, 13 weitere Jugendliche positiv getestet - BZ Berner Zeitung", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/bar-48-in-biel-muss-wegen-corona-faellen-schliessen-265997766776", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-30T08:25:00Z", "content": "Publiziert heute um 10:25 Uhr\r\nWegen neuen Corona-F\u00e4llen im Zusammenhang mit der \u00abBar 48\u00bb in Biel ist das Lokal auf kantons\u00e4rztliche Anordnung hin geschlossen worden. (Symbolbild)\r\nDie \u00abBar 48\u00bb in Bi\u2026 [+1159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/6soeSGvJs1s/9K0_OWPHqI5BFltNKUSQWs.jpg"}, {"description": "Der Berner Sunweb-Fahrer wird in der 2. Tour-Etappe im Dreiersprint nur vom neuen Leader Julian Alaphilippe bezwungen.", "title": "News aus dem Radsport \u2013 Gilbert und Degenkolb brechen Tour de France ab - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/rad/alaphilippe-holt-sieg-und-gelb-marc-hirschi-verpasst-sensationssieg-um-zentimeter", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T06:54:00Z", "content": "<ul><li>Marc Hirschi hat bei der 2. Etappe der Tour de France einen Tagessieg nur knapp verpasst.</li><li>Der Berner Sunweb-Fahrer wurde im Sprint einer Dreier-Gruppe in Nizza nur von Julian Alaphili\u2026 [+2225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/9559a7.jpg"}, {"description": "Jan-Egbert Sturm schlug f\u00fcr Krisengewinner eine h\u00f6here Gewinnsteuer vor. Der Widerstand kommt postwendend.", "title": "Das Neuste zur Coronakrise - Das BAG meldet 292 neue Ansteckungen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-toericht-deutliche-kritik-an-vorschlag-von-kof-chef", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T05:27:00Z", "content": "<li>1:57Brasilien meldet \u00fcber 16'000 Neuinfektionen\r\nDie brasilianischen Beh\u00f6rden melden am Sonntag 16.158 Neuinfektionen im Vergleich zum Vortag mit \u00fcber 40.000. Damit steigt die Zahl der landsweit \u2026 [+13237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/392516.jpg"}, {"description": "Jan-Egbert Sturm schlug f\u00fcr Krisengewinner eine h\u00f6here Gewinnsteuer vor. Der Widerstand kommt postwendend.", "title": "Das Neuste zur Coronakrise - Das BAG meldet 292 neue Ansteckungen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-toericht-deutliche-kritik-an-vorschlag-von-kof-chef", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T05:27:00Z", "content": "<li>1:57Brasilien meldet \u00fcber 16'000 Neuinfektionen\r\nDie brasilianischen Beh\u00f6rden melden am Sonntag 16.158 Neuinfektionen im Vergleich zum Vortag mit \u00fcber 40.000. Damit steigt die Zahl der landsweit \u2026 [+13237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/392516.jpg"}], "totalResults": 34}