{"status": "ok", "articles": [{"description": "Die Entwicklung eines Impfstoffs gegen das Coronavirus wird noch dauern, und so richten sich einige Hoffnungen darauf, die Krankheit Covid-19 k\u00fcnftig wenigstens besser behandeln zu k\u00f6nnen. Die Weltgesundheitsorganisation sieht bei einer Studie einen \"Durchbru\u2026", "title": "Coronavirus - Wie weit ist die Suche nach Medikamenten gegen Covid-19? - Deutschlandfunk", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/coronavirus-wie-weit-ist-die-suche-nach-medikamenten-gegen.1939.de.html?drn:news_id=1145014", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T22:00:35Z", "content": "Die Entwicklung eines Impfstoffs gegen das Coronavirus wird noch dauern, und so richten sich einige Hoffnungen darauf, die Krankheit Covid-19 k\u00fcnftig wenigstens besser behandeln zu k\u00f6nnen. Die Weltge\u2026 [+10342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/a/a733f04f4bdc511a14eb4cfbf46b0087v1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=c4664b"}, {"description": "Die \u00abAdria Tour\u00bb von Novak Djokovic k\u00f6nnte als Superspreading-Event fungiert haben. Nau.ch erkl\u00e4rt die f\u00fcnf wichtigsten Fragen zum Corona-Skandal um den Serben.", "title": "Novak Djokovic: F\u00fcnf Fragen und Antworten zur Corona-Skandal-Party - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/tennis/novak-djokovic-funf-fragen-und-antworten-zur-corona-skandal-party-65731146", "author": "Mathias Kainz", "publishedAt": "2020-06-25T21:35:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/2ZzA1/1024/coronavirus-novak-djokovic.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Premier League: Chelsea schiesst Liverpool zum ersten Titel seit 1990 - watson - watson", "url": "https://www.watson.ch/!950540893", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-06-25T21:21:00Z", "content": "J\u00fcrgen Klopp hat Liverpool nach 30 Jahren endlich wieder den Meistertitel beschert.Bild: keystone\r\nErster Titel seit 1990! Chelsea macht Liverpool mit Sieg gegen ManCity zum Sofa-Meister\r\nEs ist voll\u2026 [+4731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/08a8/Qx,A,19,22,1862,1046,506,91,889,499/8358349903260495"}, {"description": "Nachdem eine Betreuerin eines Krippenbetriebs in Kloten ZH positiv auf das Coronavirus getestet wurde, sind nun 80 Kinder in Quarant\u00e4ne.", "title": "Betreuerin hat Coronavirus: 80 Kinder in Kloten ZH in Quarant\u00e4ne - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/betreuerin-hat-coronavirus-80-kinder-in-kloten-zh-in-quarantane-65731661", "author": "Miguel Pereiro", "publishedAt": "2020-06-25T20:42:56Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/yznmb/1024/kita-oslo-coronavirus.jpg"}, {"description": "Der FCSG kann sich an der Tabellenspitze kein Polster erarbeiten und verliert hoch gegen den FC Z\u00fcrich.", "title": "Klare Niederlage vor Heimfans - Auch St. Gallen strauchelt: 0:4-Klatsche gegen den FCZ - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/super-league/klare-niederlage-vor-heimfans-auch-st-gallen-strauchelt-0-4-klatsche-gegen-den-fcz", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T20:35:00Z", "content": "<ul><li>Die FCZ-F\u00fchrung f\u00e4llt durch ein R\u00fcfli-Eigentor.</li><li>Z\u00fcrich verdient sich den Sieg mit einer klaren Leistungssteigerung in der 2. Halbzeit.</li><li>In der Tabelle sind St. Gallen und YB no\u2026 [+2088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/ed10d2.jpg"}, {"description": "Ferienzeit \u2013 Corona-Zeit? 15 bis 20 Prozent der Neuinfektionen sind aus dem Ausland \u00abimportiert\u00bb. Eine H\u00e4ufung gibt es bei Einreisen aus Serbien. Was hat es damit auf sich? Und kann die Schweiz das stoppen?", "title": "Virus eingeschleppt: Ist Serbien der n\u00e4chste Corona-Hotspot? - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/politik/virus-in-die-schweiz-eingeschleppt-ist-serbien-der-naechste-corona-hotspot-id15956630.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-25T19:27:29Z", "content": "52 neue Corona-F\u00e4lle vermeldete Stefan Kuster (42), Leiter der Abteilung \u00fcbertragbare Krankheiten beim Bundesamt f\u00fcr Gesundheit, am Freitagvormittag. Acht mehr als am Vortag. Die meisten Ansteckungen\u2026 [+2605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15826538-v2-afp-1qb9uc.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=394&width=4497&height=2532"}, {"description": "Der Skiort hat die h\u00f6chste bekannte Durchseuchungsrate. \u00d6sterreich will die Touristen so rasch wie m\u00f6glich zur\u00fcckbringen \u2013 und reagiert d\u00fcnnh\u00e4utig auf Kritik von aussen.", "title": "Corona-Hotspot Ischgl: Geh\u00e4ssigkeiten zwischen Wien und Berlin - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/corona-hotspot-ischgl-gehaessigkeiten-zwischen-wien-und-berlin-ld.1563177", "author": "Stephanie Lahrtz (M\u00fcnchen) und Ivo Mijnssen (Wien)", "publishedAt": "2020-06-25T19:12:00Z", "content": "Ischgl war weltweit einer der Hotspots der Corona-Pandemie. Die Aufarbeitung des Falles kommt aber nur langsam voran.\r\nMehr als 42 Prozent der Ischgler Bev\u00f6lkerung haben sich bis Mitte April mit Sars\u2026 [+5419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4444,H2499.75,X556,Y652.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/25/50f01c67-91a2-479f-8d55-cbcb7895df60.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Das damit verbundene Hilfspaket \u00fcber neun\u00a0Milliarden Euro kann nun umgesetzt werden. Das sorgt auch bei der Lufthansa-Tochter Swiss f\u00fcr Erleichter...", "title": "Bekanntgabe folgt : Lufthansa-Aktion\u00e4re stimmen f\u00fcr Staatseinstieg - Swiss begr\u00fcsst Entscheid - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/lufthansa-aktionaere-stimmen-fuer-staatseinstieg-swiss-begruesst-entscheid-1029339229", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T19:02:23Z", "content": "Das damit verbundene Hilfspaket \u00fcber neun\u00a0Milliarden Euro kann nun umgesetzt werden. Das sorgt auch bei der Lufthansa-Tochter Swiss f\u00fcr Erleichterung.Im Ringen um das staatliche Rettungspaket hatte d\u2026 [+5775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/lufthansa_vacclav_260.jpg"}, {"description": "Harry und Meghan f\u00fchlen sich von der K\u00f6nigsfamilie verraten. Nun sind offenbar geheime Dokumente aufgetaucht, die das beweisen sollen.", "title": "Streit im K\u00f6nigshaus: Hat William Bruder Harry verraten? - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/royals/streit-im-britischen-koenigshaus-hat-prinz-william-seinen-bruder-harry-verraten-id15956357.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-25T16:58:14Z", "content": "Von Vers\u00f6hnung keine Spur: Der Bruder-Streit zwischen den Prinzen Harry (35) und William (38) geht in die n\u00e4chste Runde. Die Anschuldigungen werden heftiger, der Konflikt soll jetzt sogar vor Gericht\u2026 [+3421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15711149-v5-20200113132132072.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=3500&height=1971"}, {"description": null, "title": "AWS lanciert No-Code-Tool f\u00fcr Apps - Inside IT", "url": "https://www.inside-it.ch/de/post/aws-lanciert-no-code-tool-fuer-apps-20200625", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T15:48:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Inside-it.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Villa von Rocks\u00e4ngerin Tina Turner und ihrem Ehemann Erwin Bach in K\u00fcsnacht geht in neue H\u00e4nde \u00fcber. Das ber\u00fchmte Paar bleibt der Z\u00fcrcher Goldk\u00fcste aber erhalten.", "title": "Tina Turners Goldk\u00fcsten-Villa verkauft - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/entertainment/people-news/tina-turners-goldkuesten-villa-verkauft-407680.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-06-25T15:38:00Z", "content": "Tina Turner, die \u00abQueen of Rock\u00bb.\r\nDie Villa von Rocks\u00e4ngerin Tina Turner und ihrem Ehemann Erwin Bach in K\u00fcsnacht geht in neue H\u00e4nde \u00fcber. Das ber\u00fchmte Paar bleibt der Z\u00fcrcher Goldk\u00fcste aber erhalte\u2026 [+1099 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/6/25/86475992-13cf-4a62-a91e-cd89a0352bb4.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Genf (ots/PRNewswire) - Laut eines neuen Berichts, der heute vom Globalen Fonds ver\u00f6ffentlicht wurde, ben\u00f6tigen die von HIV, Tuberkulose und Malaria betroffenen L\u00e4nder...", "title": "COVID-19-Bericht: Todesf\u00e4lle durch HIV, Tuberkulose und Malaria k\u00f6nnten sich in 12 Monaten nahezu... - Presseportal.ch", "url": "https://www.presseportal.ch/de/pm/100053145/100850596", "author": "The Global Fund to Fight AIDS, Tuberculosis and Malaria", "publishedAt": "2020-06-25T15:37:00Z", "content": "25.06.2020 \u2013 17:37\r\nThe Global Fund to Fight AIDS, Tuberculosis and Malaria\r\nGenf (ots/PRNewswire)\r\n Laut eines neuen Berichts, der heute vom Globalen Fonds ver\u00f6ffentlicht wurde, ben\u00f6tigen die von HI\u2026 [+6433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Presseportal.ch"}, "urlToImage": "https://www.presseportal.ch/some-default.jpg"}, {"description": "Wegen des Lockdowns musste der Zirkus Knie seine Gastspiele bis auf Weiteres verschieben. Jetzt hat die Zirkusleitung einen neuen Tournee-Plan pr\u00e4sentiert.", "title": "Zirkus Knie geht ab September auf verk\u00fcrzte Tournee - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/zirkus-knie-geht-ab-september-auf-verkuerzte-tournee-641419348621", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T14:58:36Z", "content": "Nur in der Deutschschweiz\r\nZirkus Knie geht ab September auf verk\u00fcrzte Tournee\r\nWegen des Lockdowns musste der Zirkus Knie seine Gastspiele bis auf Weiteres verschieben. Jetzt hat die Zirkusleitung e\u2026 [+1897 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/cYMIDrYSyOE/EqVomJt74KWBcBZYglD7MH.jpg"}, {"description": "Version 14 von Apples Browser Safari kommt neu ohne Adobe Flash, meldet den Nutzern daf\u00fcr aber, wenn ihre Logins kompromittiert wurden, und unterst\u00fctzt HPPT/3 und WebP sowie die Webextensions API.", "title": "Safari 14 kommt ohne Flash, daf\u00fcr mit Check f\u00fcr kompromittierte Logins - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72418/Safari_14_kommt_ohne_Flash_dafuer_mit_Check_fuer_kompromittierte_Logins.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T13:41:15Z", "content": "Das Ende von Adobe Flash in Apples Browser Safari zeichnete sich schon im Januar dieses Jahres ab (\"Swiss IT Magazine\" berichtete). Nun macht Apple mit Version 14 von Safari, die im Herbst f\u00fcr iOS 14\u2026 [+695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ausgerechnet gegen seinen alten Arbeitgeber nimmt Fabio Celestinis Serie der Ungeschlagenheit ein Ende. Im siebten Spiel als Luzern-Coach setzt es in Lugano die erste Pleite ab.", "title": "Das sagt Celestini zu seiner missgl\u00fcckten Tessin-R\u00fcckkehr - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/nach-erster-pleite-mit-dem-fcl-das-sagt-celestini-zu-seiner-missglueckten-tessin-rueckkehr-id15955866.html", "author": "Eynat Bollag", "publishedAt": "2020-06-25T13:29:08Z", "content": "Die Partie am Mittwochabend in Lugano (0:2) erfordert einiges an Spontanit\u00e4t f\u00fcr den FC Luzern. Offensivkraft Pascal Sch\u00fcrpf (30) f\u00e4llt kurzfristig aus, da er beim Aufw\u00e4rmen vor dem Spiel einen Zwick\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15955859-v3-freshfocus-998391.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=891&y=450&width=967&height=545"}, {"description": "Der Thurgauer Regierungsrat hat entschieden, Kinder und Jugendliche von der Liste s\u00e4umiger Pr\u00e4mienzahler zu entfernen. Er macht sich in Bern jedoch weiterhin stark f\u00fcr den Erhalt einer solchen Schwarzen Liste.", "title": "Kanton Thurgau entfernt Kinder und Jugendliche von der Schwarzen Liste der s\u00e4umigen Pr\u00e4mienzahler | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/frauenfeld/kanton-thurgau-entfernt-kinder-und-jugendliche-von-der-schwarzen-liste-der-saeumigen-praemienzahler-ld.1232462", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T12:48:00Z", "content": "Eine Sympany-Krankenversicherungskarte wird an der Kasse einer Apotheke benutzt.\r\n(pd/sko) Der Kanton Thurgau f\u00fchrt seit 2007 eine Liste aller versicherten Personen, die ihre Pr\u00e4mien und Kostenbeteil\u2026 [+3044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W8256,H4644,X0,Y430/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/6/25/04f1597a-ad81-4f5a-9ef3-498b81d9f36e.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Gesch\u00e4ftskunden haben bald eine gr\u00f6ssere Auswahl, wenn sie Samsungs The Wall im Unternehmen haben wollen. Der Hersteller k\u00fcndigte zwei neue Ausf\u00fchrungen von The Wall for Business an. Die neuen Modelle der modularen Micro-LED-L\u00f6sung unterscheiden sich im Pixel\u2026", "title": "Samsung lanciert neue Modelle von The Wall for Business - Netzwoche", "url": "https://www.it-markt.ch/news/2020-06-25/samsung-lanciert-neue-modelle-von-the-wall-for-business", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T10:39:00Z", "content": "Samsung hat zwei neue Ausf\u00fchrungen seiner Micro-LED-L\u00f6sung The Wall. Beide richten sich an Unternehmenskunden, wie der Hersteller mitteilt. \r\nDie neuen Screens gesellen sich zu den bereits zuvor erh\u00e4\u2026 [+2049 chars]", "source": {"id": null, "name": "It-markt.ch"}, "urlToImage": "https://www.it-markt.ch/sites/default/files/media/2020/06/25/04.-biz_lobby_01.jpg"}, {"description": "Seit Mitternacht ist die Corona-App offiziell lanciert. Nutzer schreiben \u00fcber erste Erfahrungen, auf den App-Plattformen gibts Bewertungen \u2013 eine \u00dcbersicht.", "title": "Bilanz am Tag 1 der Swiss-Covid-App \u2013 150'000 Downloads, kritische Punkte und gute Noten - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/150000-downloads-kritische-punkte-und-gute-noten-998691053589", "author": "sho", "publishedAt": "2020-06-25T10:07:00Z", "content": "Aktualisiert vor 12 Stunden\r\nWarnt den Nutzer, wenn man sich f\u00fcr zu lange Zeit zu nahe an einer infizierten Person aufgehalten hatte: Die Swiss-Covid-App. \r\nFoto: Gaetan Bally (Keystone)\u00a0\r\nStartschus\u2026 [+5158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/zOnKddI8fBE/BEJoNlmG4liBbfZTahWcXa.jpg"}, {"description": "In Luzern wurde am Mittwochabend ein Mann mit einem Messer attackiert. Dieser schwebt in Lebensgefahr.  Am Donnerstag nahm die Polizei einen 42-j\u00e4hrigen Serben fest.", "title": "Luzern: Mann mit Stichverletzungen aufgefunden - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/zentralschweiz/messerattacke-in-luzern-mann-mit-schnitt-und-stichverletzungen-aufgefunden-id15955469.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-25T08:59:25Z", "content": "Am Mittwoch um 22:30 Uhr wurde der Luzerner Polizei gemeldet, dass bei der Erholungs- und Freizeitzone Reusszopf eine Auseinandersetzung stattgefunden habe. Ein Mann sei schwer verletzt worden und ei\u2026 [+545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15955468-v0-bildschirmfoto-2020-06-25-um-10-42-07.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=53&width=1270&height=715"}, {"description": "Der Finanzdienstleister Wirecard will Insolvenz anmelden. Die Aktie wurde f\u00fcr 60 Minuten vom Handel ausgesetzt", "title": "Wirecard meldet Insolvenz an - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/wirecard-meldet-insolvenz-an-168450607189", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T08:56:44Z", "content": "Der Finanzdienstleister Wirecard will Insolvenz anmelden. Die Aktie wurde f\u00fcr 60 Minuten vom Handel ausgesetzt\r\n1 / 3Wirecard muss Insolvenz anmelden.\r\nWenige Tage zuvor war der zur\u00fcckgetretene Firme\u2026 [+1123 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/R4fnVFODEyQ/9QTeS4_Nanv9VsdaUoaVMr.png"}], "totalResults": 34}