{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der Schweizer H\u00fcrdensprinter Jason Joseph hat die Saison mit einer Top-Platzierung beendet.", "title": "Diamond League in Doha \u2013 Joseph l\u00e4uft auf Platz 2 \u2013 Duplantis f\u00fcr einmal unter 6 Metern - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/leichtathletik/diamond-league-in-doha-joseph-laeuft-auf-platz-2-duplantis-fuer-einmal-unter-6-metern", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T17:40:00Z", "content": "Der Schweizer im Einsatz\r\nZum Abschluss der Saison zeigte Jason Joseph \u00fcber 110 m H\u00fcrden mit dem 2. Platz eine erfreuliche Leistung. In 13,40 Sekunden blieb der Basler 11 Hunderstel \u00fcber seinem Schwe\u2026 [+1644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/416767.jpg"}, {"description": "Prinz Harry und Herzogin Meghan reisten letztes Jahr nach Afrika. Ihre Reise kostete die britischen Steuerzahler ein Verm\u00f6gen. Sie f\u00fchren sogar die Liste der teuersten Reisen der Royals an.", "title": "Harry und Meghan machten die teuerste Reise der Royals - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/royals/teuerste-reise-aller-royals-harry-und-meghan-verprassten-290000-franken-fuer-afrika-id16113290.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-09-25T17:30:45Z", "content": "Mit ihrer Afrika-Tour letzten September haben sich Prinz Harry (36) und Herzogin Meghan (39) keine Freunde gemacht. Das Paar hinterliess monatelange Arbeit von Mitarbeitern und Diplomaten in Tr\u00fcmmern\u2026 [+2529 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15702679-v8-gettyimages-1176562902.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=2387&height=1344"}, {"description": "- Mehr als die H\u00e4lfte der befragten Patienten gab an, dass ihre Krankheit ihren Alltag bestimmt- Experten fordern mehr Verst\u00e4ndnis und eine besse...", "title": "Eine Umfrage zeigt die physische und psychische Belastung bei An\u00e4mie aufgrund einer chronischen Nierenerk.. - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/eine-umfrage-zeigt-die-physische-und-psychische-belastung-bei-anaemie-aufgrund-einer-chronischen-nierenerkrankung-wobei-41-percent-der-patienten-angeben-sich-sozial-isoliert-zu-fuehlen-1029623703", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T16:52:00Z", "content": "- Mehr als die H\u00e4lfte der befragten Patienten gab an, dass ihre Krankheit ihren Alltag bestimmt\r\n- Experten fordern mehr Verst\u00e4ndnis und eine bessere Betreuung\r\nADDLESTONE, England, 25. Sept. 2020 /P\u2026 [+11221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.ch/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Nau.ch-Redaktorin Lina Schlup schreibt regelm\u00e4ssig \u00fcber die Kuppelshow \u00abBauer, ledig, sucht\u00bb. Umso mehr staunt sie, als sie vom Sender eine Anfrage erh\u00e4lt.", "title": "\u00abBauer, ledig, sucht\u00bb baggert bei Nau.ch-Redaktorin! - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/aus-der-schweiz/bauer-ledig-sucht-baggert-bei-nauch-redaktorin-65787594", "author": "Angelika Meier", "publishedAt": "2020-09-25T16:15:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/WnM0k/1024/bls.jpg"}, {"description": "Baby-Gl\u00fcck bei Prinzessin Eugenie und Jack Brooksbank! Die Cousine von Prinz Harry wird im Fr\u00fchjahr zum ersten Mal Mami.", "title": "Royal-Baby kommt: Prinzessin Eugenie ist schwanger - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/prinzessin-eugenie-ist-schwanger-65788737", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-09-25T16:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/ZGg4l/1024/prinzessin-eugenie.jpg"}, {"description": "Hotelmanager Paul Rusesabagina rettete hunderte Menschen vor dem Tod. Nun wurde der Filmheld des Terrorismus angeklagt.", "title": "Hotel Ruanda \u2013 Hollywood-Held unter Terrorismusverdacht - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/hotel-ruanda-hollywood-held-unter-terrorismusverdacht", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T15:33:00Z", "content": "Paul Rusesabagina w\u00e4hnt sich im falschen Film. Der fr\u00fchere Hotelmanager aus Ruanda geniesst seinen Ruhestand in Texas in den USA. Doch urpl\u00f6tzlich taucht er Ende August in der ruandischen Hauptstadt \u2026 [+3976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/6cc289.jpg"}, {"description": "Das Coronavirus soll sich bereits mehrfach ver\u00e4ndert haben. Es ist die Rede von 'gef\u00e4hrlichen Mutationen'. Doch: wie gef\u00e4hrlich sind die ver\u00e4nderten Viren tats\u00e4chlich?", "title": "Vorsicht, Mutationen: Sind ver\u00e4nderte Coronaviren f\u00fcr uns gef\u00e4hrlich? - inFranken.de", "url": "https://www.infranken.de/ratgeber/gesundheit/coronavirus/corona-mutationen-wie-gefaehrlich-sind-covid-19-veraenderungen-fuer-den-menschen-art-5076434", "author": "Redaktion", "publishedAt": "2020-09-25T14:39:00Z", "content": "Das Coronavirus soll sich schon mehrfach ver\u00e4ndert haben. Von \"gef\u00e4hrlichen Mutationen\" sei die Rede. Insgesamt sollen sich mehr als 12.000 unterschiedliche Coronavirus-Mutationen im Umlauf befinden.\u2026 [+3286 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infranken.de"}, "urlToImage": "https://www.infranken.de/storage/image/7/2/0/4/3464027_default_1vp880_gxkHKz.jpg"}, {"description": "Stefan K\u00fcng gewinnt im WM-Zeitfahren Bronze. Schneller als der Thurgauer fahren nur Filippo Ganna und Wout van Aert.", "title": "Bronze im WM-Zeitfahren \u2013 K\u00fcng durchbricht den Fluch - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/rad/bronze-im-wm-zeitfahren-kueng-durchbricht-den-fluch", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T14:38:00Z", "content": "<ul><li>Stefan K\u00fcng holt in Imola seine erste WM-Medaille im Zeitfahren. Der Thurgauer f\u00e4hrt knapp 30 Sekunden hinter Sieger Filippo Ganna (ITA) auf Platz 3.</li><li>Auf die Silbermedaille von Wout v\u2026 [+1630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/6332c8.jpg"}, {"description": "Die Migros erweitert ihr Schokolade-Sortiment. Neu sind nicht mehr nur Eigenmarken im Sortiment. Sondern auch Klassiker wie Toblerone.", "title": "Diese Schoggis gibts neu in der Migros - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/nicht-mehr-nur-eigenmarken-diese-schoggis-gibts-neu-in-der-migros-id16112873.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-09-25T14:35:58Z", "content": "Das freut Schleckm\u00e4uler! Ab April n\u00e4chsten Jahres steht Schokolade von Lindt&amp;Spr\u00fcngli auch in den Migros-L\u00e4den zum Verkauf. Der orange Detailhandelsriese erweitert sein Schokoladensortiment, das \u2026 [+1225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15921567-v0-news-balken-schoggi.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=66&width=1280&height=720"}, {"description": "Das BAG erweitert seine Quarant\u00e4neliste erneut: Portugal, Grossbritannien und Teile Italiens oder Frankreichs gelten neu als Risikogebiet.", "title": "Portugal und Grossbritannien neu auf Quarant\u00e4neliste des BAG - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/bag-setzt-portugal-auf-die-quarantaneliste-65788262", "author": "Rowena Goebel, Alexandra Aregger", "publishedAt": "2020-09-25T14:05:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/9e92o/1024/coronavirus.jpg"}, {"description": "Drei Tage nach der R\u00e4umung des Klimacamps auf dem Bundesplatz haben am Freitagnachmittag in Bern mehr als 2000 Personen am Klimastreik teilgenommen. Die \u2026", "title": "Wieder eine Klimademo in Bern \u2013 Tausende Leute ziehen durch die Innenstadt - watson", "url": "https://www.watson.ch/!253581535", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-09-25T14:00:00Z", "content": "Wieder eine Klimademo in Bern \u00dcber 2000 ziehen durch die Innenstadt\r\nDrei Tage nach der R\u00e4umung des Klimacamps auf dem Bundesplatz haben am Freitagnachmittag in Bern mehr als 2000 Personen am Klimast\u2026 [+2470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/0cc3/Qx,A,0,124,657,369,210,209,183,118/848594319030187"}, {"description": "Zum einen soll die Software mehr wie ein Mensch klingen, sagte Amazon-Manager Rohit Prasad am Donnerstag. Ausserdem soll Alexa in einfache Gespr\u00e4c...", "title": "Softwareanpassungen : Amazon verbessert Sprachassistentin Alexa - Aktie fester - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/amazon-verbessert-sprachassistentin-alexa-aktie-fester-1029620920", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T13:39:00Z", "content": "Zum einen soll die Software mehr wie ein Mensch klingen, sagte Amazon-Manager Rohit Prasad am Donnerstag. Ausserdem soll Alexa in einfache Gespr\u00e4che im Haushalt eingebunden werden k\u00f6nnen. Als Beispie\u2026 [+3962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/amazon-alexa-pianodiaphragm-shutterstock-660-647964562.jpg"}, {"description": "Die Corona-Krise trifft die Stadthotels besonders hart. Nun fordert sie mit dem Swiss\u00f4tel Z\u00fcrich\u00a0ein erstes prominentes Opfer.", "title": "Swiss\u00f4tel in Z\u00fcrich: Das h\u00f6chste Stadthotel steht vor dem Aus - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/swissotel-in-zuerich-das-hoechste-stadthotel-steht-vor-dem-aus-ld.1578512", "author": "Michael von Ledebur, Fabian Baumgartner", "publishedAt": "2020-09-25T13:23:00Z", "content": "Das Swiss\u00f4tel Z\u00fcrich beim Bahnhof Oerlikon ist eine feste Gr\u00f6sse in der Z\u00fcrcher Hotellandschaft nicht nur, weil der 4-Sterne-Betrieb 85 Meter weit in den Himmel ragt, so hoch wie kein anderer Betrieb\u2026 [+341 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3363,H1888.885,X385,Y108.0575/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/25/eae73724-00b1-4a31-8d81-a62317d2cfe2.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Grippewelle im Fr\u00fchling 2020 blieb aus \u2013 daf\u00fcr kam das Coronavirus.", "title": "Viren-Saison 2020 - Coronavirus hat das Grippevirus verdr\u00e4ngt - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/viren-saison-2020-coronavirus-hat-das-grippevirus-verdraengt", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T12:52:00Z", "content": "Wenn die Temperaturen sinken, beginnen Schnupfenviren vermehrt zu zirkulieren. Im Januar folgt dann bis in den M\u00e4rz hinein die Grippewelle. \u00abAnfang 2020 war es anders \u2013 wegen Covid-19\u00bb, erkl\u00e4rt der I\u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/b4cb01.jpg"}, {"description": "Die Quellcodes vom alten Microsoft-Betriebssystem Windows XP sind geleakt und werden derzeit als Torrent verbreitet. Ebenfalls ver\u00f6ffentlicht wurden die Quellcodes von Windows Server 2003.", "title": "Quellcode von Windows XP ist geleakt - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73062/Quellcode_von_Windows_XP_ist_geleakt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T12:48:18Z", "content": "Die Quellcodes von Windows XP SP1 wie auch von anderen betagten Microsoft-Betriebssystemen sind einem Bericht von \"Bleeping Computer\" zufolge geleakt. Der Leaker behauptet, er habe in den vergangenen\u2026 [+910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kurz nach Mitternacht meldete das automatische Warnsystem Aufschl\u00e4ge von Steinen in den Schutznetzen.", "title": "Erneuter Steinschlag \u2013 Axenstrasse war zw\u00f6lf Stunden gesperrt - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/erneuter-steinschlag-axenstrasse-war-zwoelf-stunden-gesperrt", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T11:42:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>News</li>\r\n<li>Schweiz</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n<ul><li>Die Axenstrasse zwischen Sisikon und Fl\u00fcelen ist nach einer rund zw\u00f6lfst\u00fcndigen Sperrung wie\u2026 [+8012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/89dcf9.jpg"}, {"description": "Am Freitagmorgen ist ein Mann im Kreis 1 verstorben. Die Polizei ermittelt in alle Richtungen.", "title": "Todesfall im Niederdorf \u2013 Mann st\u00fcrzt in der Z\u00fcrcher Altstadt aus Fenster - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/mann-stuerzt-in-der-zuercher-altstadt-aus-fenster-430227588948", "author": "sip", "publishedAt": "2020-09-25T11:33:00Z", "content": "Aktualisiert vor 9 Stunden\r\nT\u00f6dlicher Vorfall im Z\u00fcrcher Niederdorf. Foto: BRK News\r\nKurz vor 10.45 Uhr entdeckten gem\u00e4ss einer Meldung der Stadtpolizei Z\u00fcrich Passanten vor der Liegenschaft H\u00e4ringst\u2026 [+1186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/tFF5AL2-v7g/3admOgiU48E8m6OQKLW_9-.jpg"}, {"description": "Angelo Becciu\u00a0betrieb als Chef der \u00abweltlichen\u00bb Verwaltung des Vatikans zwielichtige Aktien- und Immobiliengesch\u00e4fte. Laut neuen Enth\u00fcllungen beg\u00fcnstigte er auch seine Br\u00fcder.", "title": "Angelo Becciu: Kardinal tritt zur\u00fcck wegen Finanzskandals - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/angelo-becciu-kardinal-tritt-zurueck-wegen-finanzskandals-ld.1578439", "author": "Andres Wysling, Rom", "publishedAt": "2020-09-25T09:30:00Z", "content": "Mit einem Communiqu\u00e9 von einem Satz hat der Vatikan am Donnerstagabend mitgeteilt, dass Kardinal Angelo Becciu von seinen Funktionen und Rechten zur\u00fcckgetreten sei. Papst Franziskus habe den R\u00fccktrit\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5472,H3078,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/25/4f82cfc8-a9ca-4854-bf25-71402e886671.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Der FCB zittert sich nach einer starken Halbzeit weiter. St. Gallen dominiert AEK Athen mehrheitlich, verliert aber wegen einem geschenkten Penalty. Die Noten aller Spieler.", "title": "Fussball: Das sind die Noten der Basler und St.Galler-Spieler - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/europaleague/basel-siegt-st-gallen-fliegt-hier-kommen-die-europacup-noten-id16111714.html", "author": "Stefan Kreis und Max Kern", "publishedAt": "2020-09-25T08:45:07Z", "content": "Der Notenschl\u00fcssel:\r\n6 super5 gut4 gen\u00fcgend3 schwach2 sehr schwach1 unbrauchbar", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16111734-v0-basel-tho8986.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=269&width=5200&height=2927"}, {"description": "Die unter der Bezeichnung Zerologon in den meisten Windows-Server-Versionen gefundene Schwachstelle wird aktuell bei Angriffen ausgenutzt. Dies, obwohl entsprechende Security Updates bereitstehen w\u00fcrden.", "title": "Microsoft warnt vor Zerologon-Angriffen - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73059/Microsoft_warnt_vor_Zerologon-Angriffen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T08:43:28Z", "content": "Unl\u00e4ngst wurde eine Sicherheitsl\u00fccke im Netlogon-Remote-Protokoll von Windows Server publik gemacht (\"Swiss IT Magazine\" berichtete). Der Bug, der mittlerweile die Bezeichnung Zerologon erhalten hat,\u2026 [+895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}