{"status": "ok", "articles": [{"description": "Medien spekulieren derzeit, ob der Asteroid 2018 VP1 der Erde gef\u00e4hrlich nahe kommen k\u00f6nnte. Er wurde, wie der Name schon sagt, am 3. November 2018 entdeckt.", "title": "Wird der Asteroid \u00ab2018 VP1\u00bb auf der Erde einschlagen? - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/wird-der-asteroid-2018-vp1-auf-der-erde-einschlagen-65769129", "author": "No\u00eblle Schnegg", "publishedAt": "2020-08-26T21:00:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/BbW19/1024/asteroid.jpg"}, {"description": "Meghan Markle wohnt seit einigen Monaten wieder in den USA. Hier bl\u00fcht die Herzogin offenbar so richtig auf.", "title": "Meghan Markle in neuem Video: \u00abBin so froh, zu Hause zu sein\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/meghan-markle-in-neuem-video-bin-so-froh-zu-hause-zu-sein-65768776", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-08-26T20:12:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/lAnVb/1024/meghan.jpg"}, {"description": "Die Young Boys schlagen Klaksvik in Bern mit 3:1 und stehen in der 3. Runde der Champions-League-Quali.", "title": "Glanzloses 3:1 gegen Klaksvik - YB meistert die erste H\u00fcrde in Richtung Champions League - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/champions-league/glanzloses-3-1-gegen-klaksvik-yb-meistert-die-erste-huerde-in-richtung-champions-league", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:09:00Z", "content": "<ul><li>YB schl\u00e4gt Klaksvik in der 2. Runde der Champions-League-Quali in Bern mit 3:1.</li><li>Der Schweizer Meister zeigt keine gute Leistung, setzt sich aber dank der gr\u00f6sseren individuellen Klass\u2026 [+2253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/f4c8df.jpg"}, {"description": "Bei einem Golfer-Dinner in Irland hat EU-Handelskommissar Phil Hogan gegen Corona-Regeln verstossen. Nun gibt er seinen R\u00fccktritt bekannt.", "title": "EU-Minister tritt nach Verstoss gegen Corona-Regeln zur\u00fcck - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/gegen-corona-regeln-verstossen-eu-handelsminister-tritt-zurueck-id16062573.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-08-26T19:48:51Z", "content": "EU-Handelskommissar Phil Hogan tritt wegen Verst\u00f6ssen gegen Corona-Regeln in seinem Heimatland Irland zur\u00fcck. Entsprechende Medienberichte best\u00e4tigte Hogans Kabinettschef Peter Power am Mittwochabend\u2026 [+2625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16062571-v0-20200826213621950.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=220&width=3377&height=1901"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Z\u00fcrcher Gericht spricht drei Psychiater von \u00abCarlos\u00bb frei - watson", "url": "https://www.watson.ch/!800294847", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-08-26T19:12:00Z", "content": "Z\u00fcrcher Gericht spricht drei Psychiater von \u00abCarlos\u00bb frei\r\nFreispruch f\u00fcr drei Psychiater von \u00abCarlos\u00bb: Das Z\u00fcrcher Bezirksgericht ist am Mittwoch zum Schluss gekommen, dass sie sich mit dem 13 Tage \u2026 [+4334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/6db8/Qx,A,0,207,2758,1552,693,350,987,1666/3107993580383934"}, {"description": "Nach dem j\u00fcngsten Vorfall brutaler Polizeigewalt gegen einen Afroamerikaner in Kenosha\u00a0im Gliedstaat Wisconsin am Sonntag herrscht dort Chaos. Der Gouverneur hat nun den Ausnahmezustand ausgerufen und mehr Nationalgarden in die Kleinstadt entsandt.", "title": "Polizeigewalt in den USA: Unruhen in Wisconsin - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/polizeigewalt-in-den-usa-unruhen-in-wisconsin-ld.1573281", "author": "Andrea Spalinger", "publishedAt": "2020-08-26T18:24:00Z", "content": "Der Fall von Jacob Blake, dem j\u00fcngsten Opfer unverh\u00e4ltnism\u00e4ssiger Polizeigewalt in den USA, hat in dessen Heimatstadt Kenosha zu schweren Unruhen gef\u00fchrt und in zahlreichen anderen amerikanischen St\u00e4\u2026 [+221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4497,H2529.563,X0,Y0.2188/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/26/32134056-6883-41fe-bdf8-e2dcaae6cbc7.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Wie eine Richterin entschieden hat, kehrt das Erfolgsgame \u00abFortnite\u00bb nicht bereits jetzt in den App Store zur\u00fcck. Die Grafik-Technologie Unreal Engine darf Apple aber nicht sperren.", "title": "Richterlicher Entscheid: \u00abFortnite\u00bb bleibt bis auf weiteres im App Store gesperrt - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/fortnite-bleibt-bis-auf-weiteres-im-app-store-gesperrt-827360850182", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-26T18:18:44Z", "content": "Richterlicher Entscheid: \u00abFortnite\u00bb bleibt bis auf weiteres im App Store gesperrt\r\n1 / 8\u00abFortnite\u00bb hat sein Bezahlsystem ge\u00e4ndert. \r\nDaraufhin hat Apple die \u00abFortnite\u00bb-App im App Store gesperrt. \r\nKE\u2026 [+3610 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/t4K6uz67li8/B9jnjMiOKKz894S48B2wfI.jpg"}, {"description": "Der Prozess gegen die drei damaligen Psychiatrie-\u00c4rzte im \u00dcberblick.", "title": "Fall Carlos: Drei \u00c4rzte stehen wegen Zwangsfixierung vor Gericht - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/fall-carlos-drei-aerzte-stehen-wegen-zwangsfixierung-vor-gericht-ld.1573054", "author": "Fabian Baumgartner", "publishedAt": "2020-08-26T17:16:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W699,H393,X355,Y0/S=W699M,H393M/O=75/C=AR699x393/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/25/3f65fac2-7487-470b-8aa0-bc30cb740eed.png"}, {"description": "Ciriaco Sforza wird Trainer beim FC Basel. Er unterschreibt einen Zweijahresvertrag. Doch schon vor seinem ersten Training sind die Bedenken gross.", "title": "Jetzt ist es offiziell: Ciriaco Sforza wird neuer Trainer - es ist ein doppelt riskanter Wechsel - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/sport/fussball/jetzt-ist-es-offiziell-ciriaco-sforza-wird-neuer-trainer-es-ist-ein-doppelt-riskanter-wechsel-138901292", "author": "Jakob Weber", "publishedAt": "2020-08-26T17:04:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/D68bbzrIsjx6IuLgZ5tIL8GXogI/cfd585198ff4899c1ee858d0c004924398b2f3a0/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=922&remote.size.h=599&local.crop.h=599&local.crop.w=922&local.crop.x=0&local.crop.y=0&r=0,teaser-medium/sforza"}, {"description": "Eiola heisst das neue Boot der Zuger Polizei. Sein Vorteil: Es kann bei Tag und Nacht sowie bei jedem Wetter eingesetzt werden.", "title": "Neues Boot im Einsatz: Das ist der neue Stolz der Zuger Polizei - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/das-ist-der-neue-stolz-der-zuger-polizei-626482999536", "author": "Daniela Gigor", "publishedAt": "2020-08-26T16:54:01Z", "content": "1 / 9Das neue Boot der Zuger Polizei ist seit Mittwoch auf dem Zugersee im Einsatz. \r\nZuger Polizei\r\nEs wurde am Dienstagabend auf den Namen Eiola getauft. \r\nZuger Polizei\u00a0\r\nBeim Boot handelt es sich\u2026 [+2182 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/7EY1lBNIjiY/8Ith1xQA4sFAj7TnrQ6vvz.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Transfer-Ticker: Chelsea holt Leicesters Chilwell f\u00fcr 55 Millionen - watson", "url": "https://www.watson.ch/!473945910", "author": "Sportredaktion", "publishedAt": "2020-08-26T16:43:00Z", "content": "Die wichtigsten Transfers des Corona-Sommers 2020\r\nTransferticker\r\nChelsea holt Chilwell f\u00fcr 55 Millionen +++ Ibisevic offenbar zu Schalke\r\nKeinen wichtigen Wechsel und kein spannendes Ger\u00fccht mehr v\u2026 [+17093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/0879/Qx,A,1,0,713,400,297,167,118,66/5373493560286771"}, {"description": "Melania Trump hat nicht die besten Erfahrungen mit Parteitagsreden, aber diesmal spricht sie erstaunlich offen die grossen Probleme des Landes an. Nur das Allergr\u00f6sste verschweigt sie.", "title": "Seltener Auftritt im US-Wahlkampf \u2013 Die First Lady \u00fcberstrahlt Mann und Partei - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/die-first-lady-ueberstrahlt-mann-und-partei-649335355851", "author": "Christian Zaschke", "publishedAt": "2020-08-26T16:12:00Z", "content": "Christian Zaschke aus New York\r\nPubliziert heute um 18:12 Uhr\r\nAuftritt mit eigener Choreografie: Melania Trump hielt eine Rede, wie man sie aus Sicht der Republikaner kaum besser h\u00e4tte schreiben k\u00f6n\u2026 [+639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/CpY3zlfXll0/6ab4xGb9K7a8cE8KKbaY5o.jpg"}, {"description": "Weil die SBB zu wenig Lokf\u00fchrer ausgebildet haben, fallen in den n\u00e4chsten Wochen im Raum Z\u00fcrich S-Bahn-Kurse aus. Immerhin sind wir schneller im S\u00fcden.", "title": "SBB d\u00fcnnen S-Bahn-Linien aus \u2013 Der ZVV spricht von einem \u00abtraurigen Novum\u00bb - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/der-zvv-spricht-von-einem-traurigen-novum-269930922330", "author": "H\u00e9l\u00e8ne Arnet", "publishedAt": "2020-08-26T15:09:00Z", "content": "Die Passagierzahl steigt wieder an, das S-Bahn-Angebot jedoch nicht.\r\nDer Z\u00fcrcher Verkehrsverbund (ZVV) reagiert ungehalten auf die Neuigkeiten, die am Mittwoch von den SBB kamen. Diese informierten \u2026 [+3609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/LIjv3tfYGt0/At9Gql3PKZX9mAgpZXh9XF.jpg"}, {"description": "Tragen die asiatischen Tigerm\u00fccken im Tessin Viren, die Krankheiten in Menschen hervorrufen? Bisher zumindest nicht, wie Forschende mithilfe von Erbgutanalysen herausfanden.", "title": "Tigerm\u00fccken im Tessin beherbergen keine gef\u00e4hrlichen Viren - Tierwelt", "url": "https://www.tierwelt.ch/news/wildtiere/tigermuecken-im-tessin-beherbergen-keine-gefaehrlichen-viren", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T14:43:00Z", "content": "Die asiatische Tigerm\u00fccke (Aedes albopictus), urspr\u00fcnglich heimisch in S\u00fcdostasien, kann Zika-Viren und Krankheiten wie das Dengue- und Chikungunya-Fieber \u00fcbertragen. Im Tessin hat sich das Insekt sc\u2026 [+1306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tierwelt.ch"}, "urlToImage": "https://www.tierwelt.ch/sites/default/files/styles/og/public/images/tigermuecken-tessin-keine-viren.jpg?itok=znw66JfC"}, {"description": "In Australien soll die erste Fabrik der Welt gebaut werden, in welcher im grossen Stil M\u00fccken gez\u00fcchtet werden. Dies im Kampf gegen Krankheiten, die von M\u00fccken \u00fcbertragen werden, wie das Dengue- oder\u2026", "title": "AUS: Erste \u00abM\u00fcckenfabrik\u00bb entsteht | zentralplus - zentralplus", "url": "https://www.zentralplus.ch/aus-erste-mueckenfabrik-entsteht-1875383/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T14:13:00Z", "content": "Sch\u00f6n besuchst Du zentralplus. F\u00fcr Dich gehen wir vor Ort, sind mitten drin und nahe dran. Doch\r\nganz gratis geht Qualit\u00e4tsjournalismus nicht. Um die unabh\u00e4ngige Stimme zu den Grossverlagen in der\r\nZ\u2026 [+493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zentralplus.ch"}, "urlToImage": "https://www.zentralplus.ch/wp-content/uploads/2019/07/cropped-favicon.png"}, {"description": "Wie Alois Zwinggi gegen\u00fcber Radio S\u00fcdostschweiz best\u00e4tigt, findet das WEF im Januar 2021 nicht statt. Man sei es den Partnern schuldig, diese Entscheidung zum richtigen Zeitpunkt zu treffen, erkl\u00e4rt der WEF-Direktor.", "title": "Das WEF findet kommenden Januar nicht statt - suedostschweiz.ch", "url": "https://www.suedostschweiz.ch/ereignisse/2020-08-26/das-wef-findet-kommenden-januar-nicht-statt", "author": "online@suedostschweiz.ch", "publishedAt": "2020-08-26T13:18:45Z", "content": "Das Jahrestreffen des Weltwirtschaftsforums WEF in Davos wird im kommenden Januar nicht stattfinden. Das best\u00e4tigt der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Direktor des WEF, Alois Zwinggi,\u00a0gegen\u00fcber Radio S\u00fcdostschweiz\u2026 [+866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Suedostschweiz.ch"}, "urlToImage": "https://www.suedostschweiz.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/elvis-media/2020-08/_0II7318-1.jpg?itok=bPiIY-h-"}, {"description": "Im millionenfach installierten Wordpress-Plug-in Autoptimize klaffen zwei Sicherheitsl\u00fccken. Der Entdecker einer der Schwachstellen will Anfang September einen Exploit ver\u00f6ffentlichen. Ein Update auf die aktualisierte Version 2.7.7 empfiehlt sich.", "title": "Sicherheitslecks im Wordpress-Plug-in Autoptimize - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72832/Sicherheitslecks_im_Wordpress-Plug-in_Autoptimize.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T13:08:37Z", "content": "Millionen Wordpress-Blogbetreiber nutzen das Plug-in Autoptimize zur Optimierung der Performance. Nun haben die Entwickler den neuen Release 2.7.7 bereitgestellt, der in erster Linie zwei Schwachstel\u2026 [+647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Der Z\u00fcrcher Regierungsrat reagiert mit einer Maskenpflicht auf die steigenden Infektionszahlen. Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "title": "Coronavirus in Z\u00fcrich: Jetzt kommt die Maskenpflicht in L\u00e4den - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/coronavirus-in-zuerich-jetzt-kommt-die-maskenpflicht-in-laeden-ld.1572928", "author": "Linda Koponen", "publishedAt": "2020-08-26T12:46:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3458,H1942.243,X0,Y361.3783/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/26/117bc31f-b508-48bf-8d38-c4cf1d669661.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Kantone Wallis und Freiburg ziehen nach: Sie f\u00fchren ebenfalls eine Maskenpflicht in L\u00e4den ein.", "title": "Coronavirus in der Schweiz - Im Wallis und in Freiburg gilt bald eine Maskenpflicht in L\u00e4den - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/regional/bern-freiburg-wallis/coronavirus-in-der-schweiz-im-wallis-und-in-freiburg-gilt-bald-eine-maskenpflicht-in-laeden", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T10:05:00Z", "content": "<ul><li>Als achter Kanton in der Schweiz f\u00fchrt das Wallis ab dem kommenden Montag eine Maskenpflicht in allen L\u00e4den ein. Das hat der Staatsrat am Mittwoch entschieden.</li><li>Im Kanton Freiburg gilt\u2026 [+2815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/5bd8e0.jpg"}, {"description": "Die Rechnung des Kantons Luzern wird in den n\u00e4chsten Jahren mit Defiziten von jeweils rund 50 Millionen Franken abschliessen. Weil die Regierung weder h\u00f6here Steuern einziehen noch sparen will, lockert sie die Schuldenbremse \u2013 befristet auf 2021.", "title": "Luzerner Regierung lockert im n\u00e4chsten Jahr die Schuldenbremse | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/luzerner-regierung-lockert-im-naechsten-jahr-die-schuldenbremse-ld.1249909", "author": "Lukas Nussbaumer", "publishedAt": "2020-08-26T08:01:00Z", "content": "Die Corona-Pandemie belastet die Luzerner Kantonskasse nicht nur heuer stark, sondern auch in den kommenden Jahren. So wird die Rechnung f\u00fcr das laufende Jahr wohl mit einem Minus von rund 25 Million\u2026 [+1832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W3068,H1725.75,X456,Y13.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/8/25/0bab74f4-4aa9-4073-b094-007a5fcf3133.jpeg?wmark=none"}], "totalResults": 34}