{"status": "ok", "articles": [{"description": "Eine Flugticketabgabe, teureres Benzin, Heiz\u00f6l und\u00a0Gas, hohe Ziele f\u00fcr die CO2-Reduktion im Inland und ein hochdotierter Klimafonds \u2013 der Nationalrat bringt nach seinem Versagen beim ersten Anlauf nun doch noch ein griffiges CO2-Gesetz auf die Reihe.", "title": "Nationalrat b\u00fcgelt sein Versagen beim Klimaschutz aus | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/der-nationalrat-springt-ueber-seinen-schatten-und-beschert-dem-klimaschutz-eine-sternstunde-ld.1560605", "author": "Helmut Stalder", "publishedAt": "2020-06-10T19:03:00Z", "content": "Die Schweiz beschliesst eine Lenkungsabgabe, die das Fliegen verteuert.\r\nDer Klimaschutz in der Schweiz hat lange unter keinem guten Stern gestanden. Beim ersten Versuch zur Umsetzung des Pariser Kli\u2026 [+3317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3504,H1971,X0,Y183/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/10/4542d792-5df7-4786-9889-1fa9c3a9b82f.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Der Schauspieler will sich als TV-Moderator gegen Zynismus auflehnen, \u00abGame of Thrones\u00bb-Star Nikolaj Coster-Waldau checkt in ein Hotel ein, aus dem niemand entkommt \u2013 und weitere Filme, die neu im Kino laufen.", "title": "So erkl\u00e4rt Tom Hanks Kindern die Welt - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/so-erklaert-tom-hanks-kindern-die-welt-594173371588", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T18:14:09Z", "content": "So erkl\u00e4rt Tom Hanks Kindern die Welt\r\nDer Schauspieler will sich als TV-Moderator gegen Zynismus auflehnen, \u00abGame of Thrones\u00bb-Star Nikolaj Coster-Waldau checkt in ein Hotel ein, aus dem niemand entk\u2026 [+4694 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,500,535,43,246/4CXv9B-qrf4/9WaNVdOqqpv8-MJEh0afj9.jpg"}, {"description": "Die EU-Kommission reagiert auf die Flut von Falschinformationen \u00fcber das Virus und warnt vor allem die Internetkonzerne.", "title": "Fakten gegen Meinungen \u2013 Br\u00fcssel gibt Gegensteuer zu Corona-Desinformation - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/fakten-gegen-meinungen-bruessel-gibt-gegensteuer-zu-corona-desinformation", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T17:53:00Z", "content": "Die Corona-Pandemie ist begleitet von einer enormen Welle von Falschinformationen. Die EU-Kommission macht hierf\u00fcr vor allem Russland und China verantwortlich, welche die letzten Wochen gezielt Zweif\u2026 [+3161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/a2acd7.jpg"}, {"description": "Migros verkauft wegen des Rassismusvorwurfs keine \u00abMohrenk\u00f6pfe\u00bb mehr. Robert Dubler sagt: \u00abAuch gut\u00bb und verweist auf gr\u00f6ssere Probleme.", "title": "\u00abMohrenkopf\u00bb-Produzent Dubler: \u00abS\u00fcssigkeiten sind nicht schuld, wenn sich Menschen plagen\u00bb - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/mohrenkopf-produzent-dubler-suessigkeiten-sind-nicht-schuld-wenn-sich-menschen-plagen-138139829", "author": "Pascal Ritter", "publishedAt": "2020-06-10T16:57:37Z", "content": "S\u00fcss und umstritten: \u00abMohrenk\u00f6pfe\u00bb von Dubler aus Waltenswil AG.\r\n\u00a9 Gaetan Bally / KEYSTONE", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/nIA1FnBH7vVU4doYzJzYLXV2eGM/9ce037f21b725fb857d544c2dc4f76239e3be240/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=5760&remote.size.h=3840&local.crop.h=3240&local.crop.w=5760&local.crop.x=0&local.crop.y=211&r=1,teaser-medium/robert-dubler-fabrikant-der-mohrenkoepfe-aus-waltenswil-ag--aufgenommen-am-19--september-2017-in-aarau-"}, {"description": "Bitterer Mittwochnachmittag f\u00fcr den FC Luzern: Im Testmatch gegen den wahrscheinlichen Super-League-Aufsteiger FC Lausanne-Sport unterliegen die Innerschweizer 0:5 (0:3) \u2013 und zeigen Nerven.", "title": "0:5! FCL wird im Testspiel von Challenge-League-Leader Lausanne vorgef\u00fchrt | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/sport/fcluzern/05-fcl-wird-im-testspiel-von-challenge-league-leader-lausanne-vorgefuehrt-ld.1227813", "author": "Daniel Wyrsch", "publishedAt": "2020-06-10T15:20:00Z", "content": "Anderthalb Wochen vor dem Re-Start der Meisterschaft muss der FC Luzern einen argen D\u00e4mpfer einstecken. In der Swisspor-Arena wird die Mannschaft von Fabio Celestini in der ersten Halbzeit vom klaren\u2026 [+3953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4083,H2296.688,X0,Y233.1563/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/6/10/b492ad88-ebdd-4f9f-9348-7ed28a4fcd02.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Bochum \u2013 Das neue Coronavirus SARS-CoV-2 bleibt auf Oberfl\u00e4chen auch bei h\u00f6heren Au\u00dfentemperaturen \u00fcber l\u00e4ngere Zeit infekti\u00f6s. Dies zeigen k\u00fcrzlich im Journal... #SARS-CoV-2 #Oberflaechen #Temperatur", "title": "Studie: SARS-CoV-2 \u00fcberlebt auf Oberfl\u00e4chen auch bei h\u00f6heren... - Deutsches \u00c4rzteblatt", "url": "https://www.aerzteblatt.de/nachrichten/113683/Studie-SARS-CoV-2-ueberlebt-auf-Oberflaechen-auch-bei-hoeheren-Temperaturen", "author": "Deutscher \u00c4rzteverlag GmbH, Redaktion Deutsches \u00c4rzteblatt", "publishedAt": "2020-06-10T14:51:05Z", "content": "Bochum Das neue Coronavirus SARS-CoV-2 bleibt auf Oberfl\u00e4chen auch bei h\u00f6heren Au\u00dfentemperaturen \u00fcber l\u00e4ngere Zeit infekti\u00f6s. Dies zeigen k\u00fcrzlich im Journal of Infection (2020; DOI: 10.1016/j.jinf.2\u2026 [+1873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aerzteblatt.de"}, "urlToImage": "https://www.aerzteblatt.de/bilder/cache/00/00/12/01/img-120153-476-0.JPG"}, {"description": "Bundesgerichtspr\u00e4sident Ulrich Meyer liess sich \u00fcber das Aussehen und den Charakter einer Kollegin aus. Die Aussage wurde aufgezeichnet.", "title": "Eklat in der Justiz \u2013 Oberster Schweizer Richter \u00e4ussert sich sexistisch \u00fcber Kollegin - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/aufseher-werfen-obersten-schweizer-richtern-anfaengerfehler-vor-234433226372", "author": "Thomas Knellwolf", "publishedAt": "2020-06-10T14:40:00Z", "content": "Aktualisiert vor 4 Stunden\r\n\u00abJa, die Aussagen habe ich gemacht, nicht der Richterin gegen\u00fcber, sondern im engsten Kreis\u00bb: Bundesgerichtspr\u00e4sident Ulrich Meyer.\r\nDer Pr\u00e4sident des Bundesgerichts hat s\u2026 [+374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/9mw9te5c1iw/0fOVDLat4duBd3sgH-oPwz.jpg"}, {"description": "Ein 41-J\u00e4hriger Mann wurde von der Solothurner Polizei verhaftet. Er soll den \u00dcberfall auf eine Frau in ihrer Oltner Wohnung begangen haben.", "title": "T\u00e4ter (41) nach Attacke auf Frau in Oltner Wohnung festgenommen - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/06/10/taeter-nach-attacke-auf-frau-in-oltner-wohnung-festgenommen/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T14:17:00Z", "content": "Nach einem \u00dcberfall auf ein Frau in einer Wohnung in Olten ist der mutmassliche T\u00e4ter von der Polizei festgenommen worden. Es handelt sich um einen 41-j\u00e4hrigen Polen ohne festen Wohnsitz in der Schwe\u2026 [+409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/06/250872753_highres.jpg"}, {"description": "Corona: Der Virologe Christian Drosten hat sich in der aktuellen Folge des NDR-Podcastes \u00fcber eine m\u00f6gliche Mutation ge\u00e4u\u00dfert.", "title": "Christian Drosten \u00fcber Corona: Virus k\u00f6nnte bald mutieren - EXPRESS", "url": "https://www.express.de/ratgeber/gesundheit/corona-christian-drosten-virus-koennte-bald-mutieren-36833504", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T14:14:57Z", "content": "K\u00f6ln/Berlin -\r\nSie ist in unserem Alltag zum st\u00e4ndigen Begleiter geworden: die Maske. Seit Ende April besteht in NRW die Pflicht, in \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln, Superm\u00e4rkten und geschlossenen R\u00e4ume\u2026 [+4648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "urlToImage": "https://www.express.de/image/36833658/2x1/940/470/51409aae19165d58e333ddb7fe7ac743/MW/christian-drosten-virologe-10062020.jpg"}, {"description": "Am Dienstagnachmittag ist in Schiers im Gebiet Crestawald eine Frau tot aufgefunden worden. Die Frau d\u00fcrfte Opfer eines Verkehrsunfalls geworden sein.", "title": "Tragisches Ungl\u00fcck in Schiers GR - Frau tot aufgefunden - Auto st\u00fcrzt rund 160 Meter in die Tiefe! - Polizeiticker.ch", "url": "https://www.polizeiticker.ch/artikel/tragisches-ungluck-in-schiers-gr-frau-tot-aufgefunden-auto-sturzt-rund-160-meter-in-die-tiefe-161902", "author": "Kantonspolizei Graub\u00fcnden", "publishedAt": "2020-06-10T13:40:00Z", "content": "Am Dienstagnachmittag ist in Schiers im Gebiet Crestawald eine Frau tot aufgefunden worden. Die Frau d\u00fcrfte Opfer eines Verkehrsunfalls geworden sein.Kurz vor 17 Uhr entdeckten Passanten im Schraubac\u2026 [+575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polizeiticker.ch"}, "urlToImage": "https://res.cloudinary.com/hnwlmxxdz/image/upload/c_scale,w_750,q_72/v1591797523/uploads/h676fioflrwwp4ebjn0v.jpg"}, {"description": "Weniger Flugl\u00e4rm in der Nacht: Der EuroAirport will das Verbot versch\u00e4rfen. Ein Gesuch liegt nun bei der franz\u00f6sischen Luftfahrtbeh\u00f6rde.", "title": "Nachtflugverbot am EuroAirport soll versch\u00e4rft werden - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/06/10/nachtflugverbot-am-euroairport-soll-verschaerft-werden/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T13:02:00Z", "content": "Mit einer Ausdehnung des Nachtflugverbots und einer Korrektur der S\u00fcdabfluglinien will der Euroairport Basel-M\u00fclhausen die n\u00e4chtlichen L\u00e4rmimmissionen f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung verringern. Ein entsprechend\u2026 [+3319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/06/399845703_highres.jpg"}, {"description": "Wenn wir nicht gen\u00fcgend schlafen, k\u00f6nnen wir uns nicht konzentrieren, haben eine verringerte Leistungsf\u00e4higkeit, sind launisch und K\u00f6rperfunktionen geraten durcheinander. Die richtigen Lebensmittel helfen, die Schlafqualit\u00e4t zu verbessern und schneller einzus\u2026", "title": "Schlafprobleme: 7 Lebensmittel, die beim Einschlafen helfen - inFranken.de", "url": "https://www.infranken.de/ratgeber/gesundheit/schlafprobleme-7-lebensmittel-die-beim-einschlafen-helfen;art154607,5011966", "author": "Redaktion", "publishedAt": "2020-06-10T13:00:00Z", "content": "Im Schlaf verarbeitet unser Gehirn Informationen und lernt dazu. Und auch unser Immunsystem ben\u00f6tigt gen\u00fcgend Schlaf, um richtig zu funktionieren. Um so schlimmer f\u00fcr die Gesundheit, dass ein Drittel\u2026 [+3531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infranken.de"}, "urlToImage": "https://www.infranken.de/storage/image/9/7/5/6/3426579_default_1uUcDw_IDdiLF.jpg"}, {"description": "Die dritten Klassen des Gymnasiums werden ab Montag wieder in ganzen Klassen unterrichtet. Die vierten und f\u00fcnften Klassen erhalten Halbklassen-Unterricht.", "title": "Kehrtwende beim Kanton Luzern: Alle Kantisch\u00fcler m\u00fcssen ab Montag wieder in die Schule | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/kanton-luzern-erweitert-praesenzunterricht-an-gymnasien-ld.1227826", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T12:38:00Z", "content": "In die Kantonsschulen von Luzern kehrt ab Montag wieder mehr Leben ein.\r\n(jus) Der Kanton Luzern will den Pr\u00e4senzunterricht auf der Gymnasialstufe ab Montag erweitern. Bislang hatten nur die 1. und 2\u2026 [+1709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W800,H450,X0,Y81/S=W800M,H450M/O=75/C=AR800x450/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/6/10/1ac7e01a-9a35-4646-bcf6-b9432cf3b7d7.jpeg"}, {"description": "Ob in dieser Saison noch auf h\u00f6chstem Niveau Tennis gespielt wird, ist offen. Sicher ist: Falls die ATP-Tour ihren Betrieb wieder aufnimmt, geschieht das ohne Roger Federer. Der 38-j\u00e4hrige Baselbieter musste sich einem zweiten Eingriff am Knie unterziehen und\u2026", "title": "Roger Federer bricht erneut die Saison ab | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/sport/roger-federer-bricht-erneut-die-saison-ab-ld.1560593", "author": "Daniel Germann", "publishedAt": "2020-06-10T11:27:00Z", "content": "Seit Ende Januar hat Roger Federer kein wettkampfm\u00e4ssiges Tennis mehr gespielt.\r\nRoger Federer sagt immer wieder, er sei nicht abergl\u00e4ubig. Und doch hat vielleicht die Erinnerung an 2016 seinen j\u00fcngs\u2026 [+4285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W2523,H1417.085,X0,Y88.9575/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/10/0de55afa-b3e8-4fb9-a6ce-e62f11ed978d.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Gigafactory Berlin: Tesla reicht ge\u00e4nderten Antrag f\u00fcr E-Auto-Werk ein - watson", "url": "https://www.watson.ch/!906168365", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-06-10T11:21:00Z", "content": "370 Einsprachen gegen Tesla-Fabrik in Deutschland nun reicht Tesla ge\u00e4nderten Antrag ein\r\nDer US-Elektroautobauer Tesla hat f\u00fcr seine geplante erste europ\u00e4ische Tesla-Fabrik im deutschen Brandenburg \u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/3a6f/Qx,A,4,0,3985,2241,1665,934,665,481/3565207053192576"}, {"description": "Was f\u00fcr ein Theater, oder: Staunen \u00fcber Prinz Philip anl\u00e4sslich seines heutigen 99. Geburtstags.", "title": "Prinz Philip ist 99 und echt ein Killer! - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/vermischtes/prinz-philip-ist-99-und-echt-ein-killer-401452.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-06-10T09:32:00Z", "content": "Prinz Philip, Pferdenarr.\r\nWas f\u00fcr ein Theater, oder: Staunen \u00fcber Prinz Philip anl\u00e4sslich seines heutigen 99. Geburtstags.\r\nDie Szene: Die R\u00e4umlichkeiten in Schloss Windsor werden mit Nenas Song \u00ab99\u2026 [+2413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/6/10/8d858b20-2fd1-4ff1-a878-5dbe475be03d.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "George Floyd wurde Opfer von Polizeigewalt. Am Dienstag wurde er in Texas beerdigt. Mit dabei waren auch einige Stars. Unter anderem Ne-Yo, der f\u00fcr die Trauernden gesungen hat.", "title": "Ne-Yo, Jamie Foxx, Channing Tatum an George Floyds Beerdigung - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/ne-yo-singt-unter-traenen-stars-erweisen-george-floyd-die-letzte-ehre-id15930273.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-10T09:28:18Z", "content": "Am Montagabend, 25. Mai, r\u00fcckt die Polizei von Minneapolis aus, um den Afroamerikaner George Floyd (46) festzunehmen. Der Grund: Ein mutmassliches F\u00e4lschungsdelikt. W\u00e4hrend der brutalen Verhaftung wi\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15930090-v2-20200609230432707.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=5438&height=3062"}, {"description": "Bei Elektroautohersteller Tesla gibt es neue Corona-F\u00e4lle, Huawei bringt ein neues altes Smartphone und ein Cyberangriff legt Honda lahm.", "title": "Neue Corona-F\u00e4lle bei Tesla - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/digital/neue-corona-faelle-bei-tesla-401485.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-06-10T09:13:00Z", "content": "Elon Musk begann die Tesla-Produktion noch vor der Genehmigung durch die Beh\u00f6rden.\r\nBei Elektroautohersteller Tesla gibt es neue Corona-F\u00e4lle, Huawei bringt ein neues altes Smartphone und ein Cyberan\u2026 [+2423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/6/10/2a86ca16-8d7b-4594-bafb-1f63e4e278b0.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Erfreulich: Die Schweizer W\u00e4ldern sind vielf\u00e4ltiger geworden. Eine Herausforderung bleibt der Klimawandel.", "title": "Neuer Bericht - Dem Schweizer Wald geht es gut, doch der Klimawandel macht Druck - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/neuer-bericht-dem-schweizer-wald-geht-es-gut-doch-der-klimawandel-macht-druck", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T09:01:00Z", "content": "<ul><li>Der Schweizer Wald ist in guter Verfassung und sch\u00fctzt besser vor Naturgefahren als vor acht Jahren.</li><li>Insektenbefall und der Klimawandel machen dem Wald allerdings zu schaffen.</li><li\u2026 [+3738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/138bc50.jpg"}, {"description": "Auf Flugtickets soll eine Abgabe zwischen 30 und 120 Franken erhoben werden. Davor sagte der Rat Ja zu teurerem Benzin.", "title": "Monster-Debatte zum CO2-Gesetz \u2013 Parlament beschliesst Benzinpreisaufschlag um bis zu 12 Rappen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/debatte-zum-co2-gesetz-das-fliegen-wird-teurer-die-ticketabgabe-kommt", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T08:52:00Z", "content": "<ul><li>Der Nationalrat hat die Beratung zum CO2-Gesetz fortgesetzt. Dabei beschloss die grosse Kammer eine Flugticketabgabe.</li><li>Der Nationalrat folgt damit den Vorschl\u00e4gen von Bundesrat und St\u00e4\u2026 [+5640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/e44215.jpg"}], "totalResults": 34}