{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ein Verkehrsunfall zwischen vier Personenwagen in Hospental UR f\u00fchrte am Mittwoch zu einem Millionenschaden. Eine Person musste wegen Verletzungen ins Spital.", "title": "Verkehrsunfall bei Hospental UR f\u00fchrt zu Millionenschaden - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/ort/altdorf-ur/verkehrsunfall-in-hostental-ur-fuhrt-zu-millionenschaden-65760316", "author": "Raphael Wyder", "publishedAt": "2020-08-12T21:59:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/BbyNA/1024/hospental-ur.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Champions League: PSG dreht Partie gegen Atalanta in den letzten Minuten - watson", "url": "https://www.watson.ch/!176629872", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-08-12T21:29:00Z", "content": "Neymar und Mbapp\u00e9 k\u00f6nnen jubeln sie haben den Kopf gerade noch aus der Schlinge gezogen.Bild: keystone\r\nPSG dank Wende in den letzten Minuten im Halbfinale der CL bitteres Aus f\u00fcr Atalanta\r\nParis Sai\u2026 [+4202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/5ee9/Qx,A,0,121,3224,1813,0,301,1575,1092/4634456355397240"}, {"description": "Schwarz, weiblich, skandalfrei: Joe Biden (77) hat Senatorin Kamala Harris zur Running Mate erkoren. Dabei ist es noch nicht lange her, seit sie sich in den Haaren lagen.", "title": "Warum Biden Kamala Harris zur Vize w\u00e4hlen musste - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/erst-noch-gaben-sie-sich-saures-nun-sind-sie-ploetzlich-best-friends-deshalb-musste-biden-kamala-harris-zur-vize-waehlen-id16039446.html", "author": "Guido Felder", "publishedAt": "2020-08-12T19:36:26Z", "content": "Wer soll einen alten, weissen Mann im Weissen Haus als dessen Vize unterst\u00fctzen? Nein, die Nominierung von Kamala Harris als Vize-Pr\u00e4sidentin kam nicht \u00fcberraschend. Schon immer hatte Joe Biden versp\u2026 [+1857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16039417-v1-afp-1wg0gg.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=305&width=5094&height=2867"}, {"description": "Meghan Markle h\u00e4tte sich als Neuank\u00f6mmling im englischen K\u00f6nigshaus mehr Unterst\u00fctzung gew\u00fcnscht. Vor allem von Herzogin Kate.", "title": "F\u00fcr Meghan Markle gab es keine Unterst\u00fctzung von Herzogin Kate - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/fur-meghan-markle-gab-es-keine-unterstutzung-von-herzogin-kate-65759133", "author": "Nau People", "publishedAt": "2020-08-12T19:07:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/2RpO5/1024/meghan-markle-herzogin-kate.jpg"}, {"description": "Jetzt kommen die beiden Elefanten doch zusammen: UPC-Mutter Liberty Global will Konkurrentin Sunrise kaufen. Und l\u00e4sst sich die Elefantenhochzeit 6,8 Milliarden Franken kosten.", "title": "UPC will Sunrise kaufen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/upc-will-sunrise-kaufen-das-muessen-sie-ueber-den-milliarden-deal-wissen-id16039581.html", "author": "Christian Kolbe", "publishedAt": "2020-08-12T16:53:19Z", "content": "Fast 7 Milliarden Franken. So viel kostet es, eine schlagkr\u00e4ftige Konkurrenz zum Telekom-Platzhirsch Swisscom aufzubauen. Diesen Preis ist Liberty Global bereit zu bezahlen. Die Mutter der Kabelnetzb\u2026 [+4365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15613772-v2-afp-1lg8t7.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=168&width=5156&height=2903"}, {"description": "Schon n\u00e4chsten Monat soll das Surface Duo auf den Markt kommen. Allerdings vorerst nicht in der Schweiz.", "title": "Falthandy Surface Duo \u2013 Microsoft gibt Handy-Comeback bekannt - BZ Berner Zeitung", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/microsoft-gibt-handy-comeback-bekannt-331272978839", "author": "Rafael Zeier", "publishedAt": "2020-08-12T16:45:00Z", "content": "Zwei getrennte Bildschirme sollen f\u00fcr mehr Produktivit\u00e4t sorgen: So sieht das Surface Duo aus. \r\nAm 10. September ist es so weit. Microsoft nimmt einen neuen Anlauf, im Handy-Markt Fuss zu fassen. Da\u2026 [+183 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/KfU7tpXLM0o/ERWD7HOX4y4B94OUdnllJo.jpg"}, {"description": "Das russisch-weissrussische Verh\u00e4ltnis ist seit einiger Zeit angespannt. Im Wahlkampf stellte der Diktator in Minsk die Geduld Moskaus auf die Probe. Damit d\u00fcrfte er aber seine Abh\u00e4ngigkeit noch vergr\u00f6ssert haben.", "title": "Weissrussland: Russland beh\u00e4lt Lukaschenko im engen Griff - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/lukaschenko-hat-sich-verrechnet-auch-gegenueber-russland-ld.1570998", "author": "Markus Ackeret, Moskau", "publishedAt": "2020-08-12T15:56:00Z", "content": "Xi Jinping war schneller gewesen, aber Wladimir Putin kam kurz danach. Als sich Weissrussland am Montag vom doppelten Schock erholte dem unglaubw\u00fcrdigen Wahlresultat und der ersten Nacht der Polizeig\u2026 [+571 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5305,H2979.642,X0,Y431.1792/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/12/c5cd69a6-af19-4d60-a4a7-a64016b69d67.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Coronavirus-Pandemie hat beim Flughafen Z\u00fcrich zu einem Einbruch bei den Passagierzahlen im Juli gef\u00fchrt. Insgesamt sackte die Zahl der Reisenden um 78,1 Prozent auf 688\u2019584 ab.", "title": "Trotz Sommerferien: 78% weniger Passagiere am Flughafen Z\u00fcrich - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/trotz-sommerferien-78-prozent-weniger-passagiere-am-flughafen-zuerich-id16039717.html", "author": "Patrik Berger", "publishedAt": "2020-08-12T15:49:33Z", "content": "Die Airlinebranche kommt in der Corona-Krise einfach nicht in die G\u00e4nge. Im Juli 2020 sind 688584 Passagiere \u00fcber den Flughafen Z\u00fcrich geflogen. Das entspricht einem Minus von 78,1 Prozent gegen\u00fcber \u2026 [+766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16030127-v0-20200806063023464.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=325&width=6280&height=3535"}, {"description": "Finanzminister Ueli Maurer rechnet f\u00fcr dieses Jahr mit einem Defizit von rund 21 Milliarden Franken. Die Corona-Kosten werden den Bund aber noch jahrelang belasten.", "title": "Corona: Ueli Maurer rechnet mit Milliarden-Kosten - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/politik/ausserordentliches-defizit-bis-zu-55-milliarden-fraken-die-corona-rechnung-von-ueli-maurer-wir-zahlen-auch-2030-noch-dafuer-id16039218.html", "author": "Ruedi Studer", "publishedAt": "2020-08-12T14:45:29Z", "content": "Die Corona-Krise beschert dem Bund im laufenden Jahr ein riesiges Defizit. Die erste Hochrechnung f\u00fcr 2020 zeigt ein Finanzierungsdefizit von 20,9 Milliarden Franken. Unter dem Strich d\u00fcrfte das Loch\u2026 [+1938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15830420-v7-20200403163534787.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=112&y=103&width=3352&height=1887"}, {"description": "Gute Nachricht f\u00fcr Sport- und Kulturfreunde: Der Bundesrat macht den Weg frei f\u00fcr Grossanl\u00e4sse \u2013 die 1000er-Regel f\u00e4llt.", "title": "Grossanl\u00e4sse, Masken, Kredite - Das hat der Bundesrat entschieden - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/grossanlaesse-masken-kredite-das-hat-der-bundesrat-entschieden", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T13:25:00Z", "content": "Auch die erste Sitzung des Bundesrats nach den Sommerferien stand wieder ganz im Zeichen der Coronakrise. Und das Gremium hatte viel zu besprechen \u2013 und zu entscheiden. Die wichtigsten Beschl\u00fcsse in \u2026 [+4630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/faf21a.jpg"}, {"description": "Mit 36 Jahren beendet Stephan Lichtsteiner seine Karriere. Fast 20 Jahre, gepr\u00e4gt durch Erfolge und R\u00fcckschl\u00e4ge.", "title": "Von Adligenswil bis zur WM \u2013 Die Karriere des unerm\u00fcdlichen K\u00e4mpfers - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/fussball-allgemein/von-adligenswil-bis-zur-wm-die-karriere-des-unermuedlichen-kaempfers", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T13:16:47Z", "content": "Am Mittwoch ging eine der gr\u00f6ssten Karrieren im Schweizer Fussball zu Ende. Mit 36 Jahren zieht Stephan Lichtsteiner einen Schlussstrich unter 19 Jahre Profigesch\u00e4ft.\r\nAls 17-J\u00e4hriger schaffte der ge\u2026 [+2751 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/7e2fc0.jpg"}, {"description": "Es ist der Traum eines jeden Biowissenschaftlers: eine Pipette, die einzelne Zellen isoliert. Wochenlanges wiederholtes Verd\u00fcnnen von L\u00f6sungen f\u00e4llt dank der Erfindung eines Lausanner EPFL-Spin-offs weg. Das spart einen Haufen Zeit - etwa bei Krebsbehandlunge\u2026", "title": "Pipette isoliert einzelne Zelle - Vaterland online - Liechtensteiner Vaterland", "url": "https://www.vaterland.li/wirtschaft/international/pipette-isoliert-einzelne-zelle;art105,426635", "author": "Vaterland Redaktion", "publishedAt": "2020-08-12T12:54:00Z", "content": "\u00c4hnliche Systeme wie das der Firma SEED Biosciences haben zwar andere schon erfunden, \"aber unseres - Dispencell genannt - ist das erste, das alle Anforderungen erf\u00fcllt. Es ist einfach zu bedienen, b\u2026 [+1195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vaterland.li"}, "urlToImage": "https://www.vaterland.li/storage/image/1/5/6/0/2100651_artdetail_1vc_y4_dlaVkY.jpg"}, {"description": "Wer seinen Mac Pro nachtr\u00e4glich mit Rollen ausstatten m\u00f6chte, bezahlt bei Apple 769 Franken. Nun gibt es eine g\u00fcnstigere Alternative eines Drittherstellers.", "title": "Bezahlbare Rollen f\u00fcr den Mac Pro - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72744/Bezahlbare_Rollen_fuer_den_Mac_Pro.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T12:10:58Z", "content": "Wer Apples High-end-Rechner Mac Pro nachtr\u00e4glich mit Rollen best\u00fccken m\u00f6chte, bezahlt so viel, wie andere f\u00fcr einen ganzen PC ausgeben n\u00e4mlich 769 Franken. Nun hat aber ein Dritthersteller einen Satz\u2026 [+638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Flugsicherung leidet unter stark r\u00fcckl\u00e4ufigen Geb\u00fchrenertr\u00e4gen. Jetzt hilft der Bund mit finanziellen Mitteln.", "title": "Corona-Krise: Skyguide erh\u00e4lt vom Bund bis zu 400 Millionen Franken - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/skyguide-erhaelt-vom-bund-bis-zu-400-millionen-franken-571353889656", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-12T11:30:18Z", "content": "Die Flugsicherung leidet unter stark r\u00fcckl\u00e4ufigen Geb\u00fchrenertr\u00e4gen. Jetzt hilft der Bund mit finanziellen Mitteln. \r\nDer Bundesrat will die Flugsicherung Skyguide in den Jahren 2020 und 2021 mit bis \u2026 [+1499 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Kpu9QYH5Frs/7sfBe_KKqQB849FENb65Na.jpg"}, {"description": "E-Zigaretten sind nicht harmlos, wie viele Nutzer glauben. Sie enthalten viele gesundheitsgef\u00e4hrdende Schadstoffe. Au\u00dferdem erh\u00f6hen sie das Risiko einer Erkrankung an COVID-19, wie eine aktuelle Studie belegt.", "title": "E-Zigaretten erh\u00f6hen das Risiko einer COVID-19-Erkrankung deutlich - Yahoo Sport Deutschland", "url": "https://de.sports.yahoo.com/news/e-zigaretten-erhohen-das-risiko-einer-covid-19-erkrankung-deutlich-111539782.html", "author": "Willy Flemmer", "publishedAt": "2020-08-12T11:15:00Z", "content": "E-Zigaretten sind nicht harmlos, wie viele Nutzer glauben. Sie enthalten viele gesundheitsgef\u00e4hrdende Schadstoffe. Au\u00dferdem erh\u00f6hen sie das Risiko einer Erkrankung an COVID-19, wie eine aktuelle Stud\u2026 [+4065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/jT9QTXtFyxB7G2Zzvt5evQ--~B/aD01MzA0O3c9Nzk1MjtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-images/2019-11/1198ed90-03cf-11ea-b7cf-87249142499c"}, {"description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "title": "Bucherer baut 370 von 2400 Arbeitspl\u00e4tzen ab \u2013 und weitere Wirtschaftsmeldungen | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/bucherer-baut-370-von-2400-arbeitsplaetzen-ab-und-weitere-wirtschaftsmeldungen-ld.1570701", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T10:20:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3596,H2022.75,X0,Y137.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/8/12/86de3ca2-3c45-486b-8c58-bbfd17ad45d3.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Eine neue Studie aus den USA zeigt, wie das Wachstum des Augapfels gehemmt werden kann. Man k\u00f6nne gegen eine sp\u00e4tere Kurzsichtigkeit Kontaktlinsen einsetzen.", "title": "Gegen die Kurzsichtigkeit Kontaktlinsen einsetzen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/gegen-die-kurzsichtigkeit-kontaktlinsen-einsetzen-65759996", "author": "Rebecca Doppmann", "publishedAt": "2020-08-12T09:52:31Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/VO0b8/1024/kontaktlinsen.jpg"}, {"description": "Wegen der Coronakrise\u00a0sieht sich die Bucherer-Gruppe gezwungen, weltweit insgesamt 370 von 2400 Stellen abzubauen. Der Luzerner Uhrenkonzern rechnet damit, dass in der Schweiz rund 220 Stellen betroffen sind, davon bis zu 170 am Hauptsitz und in den Verkaufsg\u2026", "title": "Bucherer streicht weltweit 370 Stellen \u2013 bis zu 220 in der Schweiz und in Luzern | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/news-service/wirtschaft/bucherer-streicht-weltweit-370-stellen-bis-zu-220-in-der-schweiz-und-in-luzern-ld.1246189", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T09:02:00Z", "content": "(dvm) Gemeinsam mit der \u00fcberbetrieblichen Arbeitnehmervertretung werde ein Sozialplan ausgearbeitet, teilt das Luzerner Traditionsunternehmen mit. Das Konsultationsverfahren sei am Mittwoch gestartet\u2026 [+2098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5084,H2859.75,X0,Y265.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/8/12/53a3795e-722f-411e-ab39-072a2d193122.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Seit knapp eineinhalb Jahren ist US-Comedian Amy Schumer Mutter. Doch sie will auch Ehefrau sein. Daher bricht sie eines der h\u00e4ufigsten Tabus und spricht offen dar\u00fcber, wann sie mit ihrem Ehemann Chris Fischer wieder Sex hatte und wie sie es erlebte.", "title": "US-Komikerin Amy Schumer spricht \u00fcber Sex nach der Geburt - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/us-comedian-amy-schumer-kennt-kein-tabu-so-war-bei-ihr-sex-nach-der-geburt-ihres-kindes-id16038474.html", "author": "Flavia Schlittler", "publishedAt": "2020-08-12T06:10:56Z", "content": "Diese Frage kennen viele frischgebackene M\u00fctter: Wann ist der richtige Zeitpunkt, um wieder Sex zu haben? Die N\u00e4chte sind kurz, und die Lust ist weg. Eines der Tabuthemen, mit denen US-Comedian Amy S\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16037930-v2-hs1.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=44&width=280&height=158"}, {"description": "Schachtar Donezk zeigt dem FC Basel die Grenzen auf und zieht verdient ins Halbfinale der Europa League ein. Hier sind die Noten der FCB-Akteure.", "title": "Der Blindflug von Nikolic leitet die Donezker Festspiele ein - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball/external-fcb-noten-vom-viertelfinal-gegen-schachtar-donezk-424416.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-08-12T06:00:00Z", "content": "Endstation Viertelfinal: Basel unterliegt Donezk und scheidet aus\r\nDer FC Basel muss die Segel in der Europa League streichen. Gegen Schachtar Donezk setzt es f\u00fcr die Mannschaft von Marcel Koller im \u2026 [+6827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/8/11/dfe51ee7-7de0-41ab-852c-3a08783b15ec.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}], "totalResults": 34}