{"status": "ok", "articles": [{"description": "Die wichtigsten News aus der weiten Welt des Sports, Fussball, Eishockey, Boxen, E-Sport und mehr.", "title": "Sportnews: Diego Ulissi schnappt Leader Almeida den Sieg weg - watson", "url": "https://www.watson.ch/!895241835", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-10-16T19:42:00Z", "content": "Sport-News\r\nGC verliert erstmals, Thun gewinnt +++ Ulissi schnappt Leader Almeida den Sieg weg\r\nDie wichtigsten Kurznews aus der weiten Welt des Sports.\r\nXamax f\u00fcgt GC erste Niederlage zu\r\nNeuch\u00e2tel \u2026 [+10266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/9618/Qx,A,223,0,855,480,582,200,216,80/293621691924089"}, {"description": "Die Weltgesundheitsorganisation WHO hat angesichts der stark steigenden Corona-Infektionszahlen in Europa vor Nachl\u00e4ssigkeit im Kampf gegen das Virus gewarnt. WHO-Chef Tedros Adhanom Ghebreyesus und\u2026", "title": "16.10.2020, 21:27 Uhr WHO-Experten warnen vor Nachl\u00e4ssigkeit - zentralplus", "url": "https://www.zentralplus.ch/who-experten-warnen-vor-nachlaessigkeit-1918715/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T19:27:00Z", "content": "Die Weltgesundheitsorganisation WHO hat angesichts der stark steigenden Corona-Infektionszahlen in Europa vor Nachl\u00e4ssigkeit im Kampf gegen das Virus gewarnt. WHO-Chef Tedros Adhanom Ghebreyesus und \u2026 [+446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zentralplus.ch"}, "urlToImage": "https://www.zentralplus.ch/wp-content/uploads/2019/07/cropped-favicon.png"}, {"description": null, "title": "SAINT-EX: Zwei Planeten um einen Roten Zwerg - AstroNews", "url": "https://www.astronews.com/news/artikel/2020/10/2010-014.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T19:19:12Z", "content": "SAINT-EX\r\n Zwei Planeten um einen Roten ZwergRedaktion \r\n / idw / Pressemitteilung der Universit\u00e4t Bernastronews.com16. Oktober 2020\r\nMithilfe des SAINT-EX-Observatoriums wurden jetzt zwei \r\nExoplane\u2026 [+4700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Astronews.com"}, "urlToImage": "http://www.astronews.com/news/bilder/2020/2010-014b.jpg"}, {"description": "Die alarmierenden Ansteckungs-Zahlen zwingen den Bundesrat dazu, noch \u00fcbers Wochenende einschneidende Massnahmen zu beschliessen.", "title": "Neue Corona-Regeln ab Montag \u2013 Schweizweite Maskenpflicht und 15-Personen-Grenze \u2013 das ist der Bundesratsplan - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/schockierende-corona-zahlen-zwingen-den-bundesrat-zu-raschem-handeln-433287237815", "author": "Markus Brotschi, Stefan H\u00e4ne", "publishedAt": "2020-10-16T19:12:00Z", "content": "Ein Sch\u00fcler mit Schutzmaske im Gymnasium Kirchenfeld in Bern.\r\nFoto: Anthony Anex (Keystone)\r\nJetzt geht es pl\u00f6tzlich schnell. Die rasant steigenden Infektionszahlen bewegen Bund und Kantone nun doch\u2026 [+849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,671,535,267,189/2cNY0MImCf0/DCGBnf9nqfz9WwWZawOJXN.jpg"}, {"description": "Das BAG, SECO, die Task Force und die Vereinigung der Kantons\u00e4rztinnen und -\u00e4rzten informierten \u00fcber die aktuelle Lage. Es werden neue Massnahmen gefordert.", "title": "Coronavirus: \u00abImmer noch in gleicher Situation wie letzten Freitag\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-bag-seco-co-uber-die-aktuelle-lage-65801942", "author": "Elisa Jeanneret, Matthias B\u00e4rlocher", "publishedAt": "2020-10-16T18:59:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/q3Xpw/1024/martin-ackermann.jpg"}, {"description": "Ein Geschichtslehrer wurde in der Ortschaft Conflans-Sainte-Honorine nahe Paris bei einer brutalen Messer-Attacke get\u00f6tet. Der Mann hatte in den letzten Tagen Drohungen von Eltern erhalten.", "title": "Nahe Paris: Lehrer enthauptet \u2013 er zeigte Mohammed-Karikaturen im Unterricht - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/mann-nahe-paris-enthauptet-416649836719", "author": "SDA/kle", "publishedAt": "2020-10-16T16:57:01Z", "content": "Nahe Paris: Lehrer enthauptet er zeigte Mohammed-Karikaturen im Unterricht\r\nEin Geschichtslehrer ist in der N\u00e4he von Paris von einem Angreifer enthauptet worden. Laut franz\u00f6sischen Medien unterrichte\u2026 [+4024 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,1000,1000,0,0,500,500/TTiYebkWed0/14-XkBFLqGT8_CGvNWbiI2.jpg"}, {"description": "Die Schwyzerin feiert in S\u00f6lden ihr 10-j\u00e4hriges Weltcup-Jubil\u00e4um. Die Vorfreude auf den Saisonstart ist gross.", "title": "Weltcup-Deb\u00fct vor 10 Jahren - Als Holdener in S\u00f6lden mit 8 Sekunden R\u00fcckstand ins Ziel kam - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/weltcup-frauen/weltcup-debuet-vor-10-jahren-als-holdener-in-soelden-mit-8-sekunden-rueckstand-ins-ziel-kam", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T16:54:00Z", "content": "Genau 10 Jahre ist es her, als der Name Wendy Holdener erstmals in der Startliste eines Weltcup-Rennens auftauchte. 2010 durfte die damals 17-J\u00e4hrige in S\u00f6lden im Riesenslalom ran. Es resultierte Pla\u2026 [+2120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/8da732.jpg"}, {"description": "Seit Beginn der Corona-Pandemie essen Kinder in Deutschland mehr S\u00fcssigkeiten sowie salziges Knabberzeug und bewegen sich teilweise weniger.", "title": "Kinder essen seit Beginn der Corona-Pandemie mehr S\u00fcsses und Knabberzeug - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/kinder-essen-seit-beginn-der-corona-pandemie-mehr-susses-und-knabberzeug-65802100", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-10-16T16:14:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/m9kMZ/1024/schokoladenstuckchen.jpg"}, {"description": "Belgien verh\u00e4ngt \u00fcber das ganze Land eine Ausgangssperre von Mitternacht bis 5 Uhr fr\u00fch und schliesst alle Gastst\u00e4tten.", "title": "Das Neueste zur Coronakrise - Bundesrat trifft sich offenbar am Sonntag zur Krisensitzung - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neueste-zur-coronakrise-restaurants-in-belgien-fuer-vier-wochen-geschlossen", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T15:56:15Z", "content": "<li>23:08Bewohner in Altersheimen im Tessin praktisch eingesperrt\r\nDer Kanton Tessin hat die Corona-Schutzmassnahmen versch\u00e4rft. Betroffen sind auch Altersheime. Bewohner d\u00fcrfen ab sofort praktisch n\u2026 [+13048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/9583a2.jpg"}, {"description": "Viele Kantone sind strenger als der Bund mit der Maskenpflicht und Einschr\u00e4nkungen in der Gastronomie: Eine \u00dcbersicht.", "title": "Kampf gegen das Coronavirus - Diese Kantone gehen bei den Corona-Massnahmen weiter als der Bund - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/kampf-gegen-das-coronavirus-diese-kantone-gehen-bei-den-corona-massnahmen-weiter-als-der-bund", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T15:11:21Z", "content": "Titel (~40pt)\r\nUntertitel (~28, mind. 25)\r\nText mind. 25pt. F\u00fcr Text-Hierarchien z.B. mit \r\nSchriftst\u00e4rke oder gr\u00f6sseren Schriften Arbeiten.\r\nHier ein m\u00f6gliches Beispiel:\r\nBody Text (mind. 25pt)\r\nLeg\u2026 [+13421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/0b1a5a.jpg"}, {"description": "Die Landesregierung tritt zusammen, um so rasch wie m\u00f6glich neue Massnahmen gegen die Ausbreitung des Coronavirus beschliessen zu k\u00f6nnen.", "title": "Neue Pandemie-Regeln - Corona-Alarm im Bundesrat \u2013 Notsitzung am Sonntag um 11 Uhr - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/alarm-im-bundesrat-notsitzung-am-sonntag-um-11-uhr-999879755646", "author": "br/ffe/cpm", "publishedAt": "2020-10-16T14:48:00Z", "content": "Publiziert heute um 16:48 Uhr\r\nJetzt macht der Bundesrat Tempo.\r\nFoto: Peter Klaunzer (Keystone/Archiv)\r\nNun geht es doch schnell im Bundeshaus: Der Bundesrat wird sich am Sonntag um 11 Uhr zu einer \u2026 [+2134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/GunMvjB8qdA/BxoBsjxQadb9sMiTSpPnEv.jpg"}, {"description": "Die Coronainfektionen steigen auch im Thurgau weiter an \u2013 auf rekordhohe 72 F\u00e4lle am Freitag. Heute morgen hat die Kantonsregierung \u00fcber neue Coronamassnahmen\u00a0informiert..", "title": "Kanton Thurgau versch\u00e4rft Coronamassnahmen \u2013 \u00abWenn wir jetzt nicht rechtzeitig Massnahmen beschliessen, droht uns, dass die Spit\u00e4ler in wenigen Wochen \u00fcberlastet sind - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/frauenfeld/kanton-thurgau-verschaerft-coronamassnahmen-wenn-wir-jetzt-nicht-rechtzeitig-massnahmen-beschliessen-drohen-die-spitalkapazitaeten-in-wenigen-wochen-zu-ueberlasten-ld.1268142", "author": "Sebastian Keller / Silvan Meile", "publishedAt": "2020-10-16T14:39:00Z", "content": "Der Thurgauer Regierungspr\u00e4sident Walter Sch\u00f6nholzer zeigt die Abstandsregel vor. \r\nDer Kanton Thurgau verzeichnet am Freitag mit 72 best\u00e4tigten Coronaf\u00e4llen einen neuen H\u00f6chstwert. Gleichzeitig mit \u2026 [+9014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4030,H2266.875,X0,Y0.0625/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/10/16/35742250-55b3-4b73-a1a9-437f1a105760.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Ab Samstag gilt in allen Restaurants, Clubs und Caf\u00e9s im Kanton Luzern eine Maskenpflicht f\u00fcr das Servicepersonal. Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer sind gr\u00f6sstenteils zufrieden mit der Massnahme.", "title": "Das sagen Luzerner Restaurants, Clubs und Caf\u00e9s zur Maskenpflicht f\u00fcr ihre Angestellten - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/das-sagen-luzerner-restaurants-clubs-und-cafes-zur-maskenpflicht-fuer-ihre-angestellten-ld.1268436", "author": "Alexander von D\u00e4niken", "publishedAt": "2020-10-16T14:17:00Z", "content": "Bedient wird nur noch mit Maske: Daniela Machado, Filialleiterin des Caf\u00e9s Heini am L\u00f6wenplatz in Luzern.\r\nAb Samstag muss im Kanton Luzern das Personal im G\u00e4stebereich von Restaurationsbetrieben ein\u2026 [+488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4928,H2772,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/10/16/69c6aa5c-1c56-43ce-8c0c-da92b5a82365.jpeg?wmark=aboplus"}, {"description": "\u00abBepiColombo\u00bb flog am Donnerstag planm\u00e4ssig an der Venus vorbei. Beim Rendezvous schoss die Merkur-Sonde Bilder und sammelte Daten.", "title": "Sonde \u00abBepiColombo\u00bb fliegt erfolgreich an der Venus vorbei - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/sonde-bepicolombo-fliegt-erfolgreich-an-der-venus-vorbei-65802363", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-10-16T13:28:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/AMLKbpQ09yrzk34maYMrWLZjDqZB8nPGOg6xeXNV/1024/merkur-venus-bepicolombo.jpg"}, {"description": "Und los geht es: Das iPhone 12 und das iPhone 12 Pro k\u00f6nnen jetzt vorbestellt werden. Wer schnell beliefert werden m\u00f6chte, sollte schnell sein. Wir wissen nicht, wie gro\u00df die Nachfrage sein wird. Die Auslieferungen der bestellten Ger\u00e4te starten dann in einer \u2026", "title": "Jetzt geht\u2019s los: iPhone 12 und iPhone 12 Pro k\u00f6nnen vorbestellt werden - Apfellike", "url": "https://www.apfellike.com/2020/10/jetzt-gehts-los-iphone-12-und-iphone-12-pro-koennen-vorbestellt-werden/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T11:59:00Z", "content": "Und los geht es: Das iPhone 12 und das iPhone 12 Pro k\u00f6nnen jetzt vorbestellt werden. Wer schnell beliefert werden m\u00f6chte, sollte schnell sein. Wir wissen nicht, wie gro\u00df die Nachfrage sein wird. Die\u2026 [+1068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apfellike.com"}, "urlToImage": "https://www.apfellike.com/wp-content/uploads/2020/10/iPhone-12-Thumb.jpg"}, {"description": "Statt eines TV-Duells veranstalteten sowohl Donald Trump als auch Joe Biden je eine eigene TV-Show. Die eigentliche Show allerdings machte eine Frau, die Trump aus dem Konzept brachte.", "title": "TV-Auftritt \u2013 Moderatorin Savannah Guthrie interviewt Trump - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/uswahlen/moderatorin-savannah-guthrie-zermuerbt-den-us-praesidenten-vor-laufender-kamera-die-brillante-trump-baendigerin-id16147348.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-10-16T11:42:26Z", "content": "Bei Donald Trumps (74) TV-Auftritt in der Nacht auf Freitag stahl ihm NBC-Moderatorin Savannah Guthrie (48) von der \u00abToday Morning Show\u00bb die Show. Ob bei Themen wie Corona, Schulden oder den rechten \u2026 [+4097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16147289-v2-20201016023516953.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=433&width=4221&height=2377"}, {"description": "Im Brexit-Streit erwartet der britische Premierminister Boris Johnson nach eigenen Worten nun einen harten Bruch ohne Vertrag mit der Europ\u00e4ischen Union am 1. \u2026", "title": "Boris Johnson stimmt Grossbritannien auf harten Bruch mit EU ein - watson", "url": "https://www.watson.ch/!426515848", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-10-16T11:20:00Z", "content": "Boris Johnson stimmt Grossbritannien auf harten Bruch mit EU ein\r\nBoris Johnson macht ernst.Bild: sda\r\nIm Brexit-Streit erwartet der britische Premierminister Boris Johnson nach eigenen Worten nun ei\u2026 [+3627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/0a42/Qx,A,0,44,1023,576,511,385,120,120/2986523421554568"}, {"description": "Der Schweizer Ableger der Reise-Gastrokette Autogrill plant einen gr\u00f6sseren Jobabbau. An den Flugh\u00e4fen Genf und Z\u00fcrich stehen zahlreiche Stellen zur Disposition, best\u00e4tigt das Unternehmen gegen\u00fcber BLICK.", "title": "Autogrill: Massenentlassung droht, Flugh\u00e4fen stark betroffen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/100-jobs-allein-am-flughafen-zuerich-in-gefahr-autogrill-schockt-angestellte-mit-ankuendigung-von-massenentlassung-id16147214.html", "author": "Ulrich Rotzinger und Aline Leutwiler", "publishedAt": "2020-10-16T10:58:59Z", "content": "Schock f\u00fcr die Angestellten der Autogrill Schweiz AG: Hunderte m\u00fcssen seit Mittwoch um ihren Job zittern. Gem\u00e4ss BLICK-Informationen informierte die Unternehmensleitung \u00fcber umfangreiche Abbau-Massna\u2026 [+2263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16147181-v1-air-autogrill2.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=940&height=528"}, {"description": "Das BAG hat sich Zugang zu einem weiteren Impfstoff gegen das Coronavirus gesichert. Ob er zugelassen wird, ist offen.", "title": "Vertrag mit AstraZeneca \u2013 Bund bestellt 5.3 Millionen Impfdosen \u2013 und hofft auf Zulassung - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/vertrag-mit-astrazeneca-bund-bestellt-5-3-millionen-impfdosen-und-hofft-auf-zulassung", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T10:41:00Z", "content": "Im Moment heisst es im Kampf gegen das Coronavirus vor allem: H\u00e4nde waschen, Abstand halten, l\u00fcften \u2013 und Masken tragen. Das d\u00fcrfte so bleiben, bis es wirksamere Medikamente und einen Impfstoff gibt.\u2026 [+1962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/1b3e61.jpg"}, {"description": "Seit Michael Wendler seinen \u00abDSDS\u00bb-R\u00fccktritt bekannt gab, ist viel passiert. So viel, dass selbst der Schlager-Star inzwischen findet, dass sein Angriff auf RTL keine gute Idee war.", "title": "Michael Wendler soll Streit mit RTL bereuen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/manager-er-hat-verstanden-dass-es-ein-fehler-war-der-wendler-soll-rtl-streit-bereuen-id16146970.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-10-16T07:53:40Z", "content": "Mit dieser K\u00fcndigung hat Michael Wendler (48) sich selbst ins TV-Aus bef\u00f6rdert. Vor rund einer Woche gab der Schlagers\u00e4nger \u00fcberraschend seinen R\u00fccktritt aus der \u00abDSDS\u00bb-Jury bekannt und schoss mit se\u2026 [+3209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16141850-v1-gettyimages-1204118304.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=497&width=3386&height=1907"}], "totalResults": 34}