{"status": "ok", "articles": [{"description": "Die Beziehung zwischen Prinz William und Harry droht endg\u00fcltig zu zerbrechen. Grund: Harrys Gesch\u00e4ftspartner Netflix will Mami Dianas Bulimie-Qual verfilmen.", "title": "Prinz William sauer auf Harry: Netflix verfilmt Dianas Bulimie - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/prinz-william-sauer-auf-harry-netflix-verfilmt-dianas-bulimie-65781775", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-09-15T21:02:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/GLwJV/1024/prinz-william.jpg"}, {"description": "Der Kanton Waadt verzeichnet am meisten neue Ansteckungen mit dem Coronavirus. Im Gegensatz zu den Nachbarkantonen hat man lange mit Massnahmen gewartet.", "title": "Coronavirus: Wie wurde der Kanton Waadt zum Sorgenkind der Schweiz? - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-wie-wurde-der-kanton-waadt-zum-sorgenkind-der-schweiz-65781715", "author": "Miguel Pereiro", "publishedAt": "2020-09-15T18:12:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/OqbOK/1024/lausanne-coronavirus.jpg"}, {"description": "Elektronik \u2013 Apple verst\u00e4rkt bei seiner erfolgreichen Computer-Uhr den Fokus auf Fitness und Gesundheit. Die am Dienstag vorgestellte Apple Watch Series 6 kann nun auch den Sauerstoff-Gehalt des Bluts ermitteln, wie Apple in einer Online-Pr\u00e4sentation am Diens\u2026", "title": "Apple-Uhr mit mehr Gesundheits-F\u00e4higkeiten | In-/Ausland - wil24.ch", "url": "https://wil24.ch/articles/26884-apple-uhr-mit-mehr-gesundheits-faehigkeiten", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T17:50:58Z", "content": "Der Wert gilt als ein wichtiger Indikator f\u00fcr die Gesundheit des Herz-Kreislauf-Systems. Apple ermittelt ihn mit Hilfe eines neuen Sensors, der rotes und infrarotes Licht nutzt und die Farbe des Blut\u2026 [+819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wil24.ch"}, "urlToImage": "https://d2f1iohpdfe94e.cloudfront.net/rails/active_storage/representations/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBcVBUIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--1977f29ef0bf87d3235d76956b7f72649096dd8c/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCam9VWTI5dFltbHVaVjl2Y0hScGIyNXpld2s2QzNKbGMybDZaVWtpRGpFd01EQjROVEF3UGdZNkJrVlVPZ3RsZUhSbGJuUkpJZzB4TURBd2VEVXdNQVk3QjFRNkQySmhZMnRuY205MWJtUkpJZ3BpYkdGamF3WTdCMVE2REdkeVlYWnBkSGxKSWd0alpXNTBaWElHT3dkVSIsImV4cCI6bnVsbCwicHVyIjoidmFyaWF0aW9uIn19--ba340148197755a5b1387718f47d9df13c04a7e0/36518.jpg"}, {"description": "Apple verst\u00e4rkt bei seiner erfolgreichen Computer-Uhr den Fokus auf Fitness und Gesundheit. Die am Dienstag vorgestellte Apple Watch Series 6 kann nun auch den Sauerstoff-Gehalt des Bluts ermitteln, wie Apple in einer Online-Pr\u00e4sentation am Dienstag ank\u00fcndigt\u2026", "title": "Apple baut Gesundheits-F\u00e4higkeiten seiner Computer-Uhr aus - FM1Today", "url": "https://www.fm1today.ch/welt/apple-baut-gesundheits-faehigkeiten-seiner-computer-uhr-aus-139161542", "author": "az", "publishedAt": "2020-09-15T17:37:02Z", "content": "Der Wert gilt als ein wichtiger Indikator f\u00fcr die Gesundheit des Herz-Kreislauf-Systems. Apple ermittelt ihn mit Hilfe eines neuen Sensors, der rotes und infrarotes Licht nutzt und die Farbe des Blut\u2026 [+819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fm1today.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/alIY5NYE7OtLOT5RtZ5t3PGC9mY/8bd8781ea0c026e301839f19434568fc9016e4bb/n-large2x-16x9-far"}, {"description": null, "title": "N\u00e4chste Generation der Apple Watch wird enth\u00fcllt - Krone.at", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiHGh0dHBzOi8vd3d3Lmtyb25lLmF0LzIyMzA3NTPSARxodHRwczovL2FtcC5rcm9uZS5hdC8yMjMwNzUz?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T16:57:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Ann\u00e4herung zwischen Israel und den Golfstaaten ist eher mit Irans Machtdrang zu erkl\u00e4ren als mit Trumps Diplomatie.", "title": "Diplomatische Beziehungen - Die Normalisierung im Nahen Osten ist nicht Trumps Werk - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/diplomatische-beziehungen-die-normalisierung-im-nahen-osten-ist-nicht-trumps-werk", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T16:36:00Z", "content": "Die Vereinigten Arabischen Emirate und Bahrain nehmen diplomatische Beziehungen zu Israel auf. Die Unterzeichnung der Vereinbarungen in Washington wird mit viel Pomp und Gloria gefeiert: 700 G\u00e4ste em\u2026 [+3484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/610b54.jpg"}, {"description": "Mit einem Ponton ist die 1873 gebaute Lokomotive vom Verkehrshaus in Luzern nach Vitznau \u00fcberf\u00fchrt worden. Die alte Dame geht am 21. Mai 2021 wieder in Betrieb.", "title": "Dampflok 7 der Rigi-Bahnen \u2013 Transport von Luzern nach Vitznau - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/dampflok-7-der-rigi-bahnen-transport-von-luzern-nach-vitznau-ld.1257724", "author": "Text: Roger R\u00fcegger, Bilder: Pius Amren", "publishedAt": "2020-09-15T15:33:00Z", "content": "Spektakul\u00e4re Transporte von historischen Maschinen sind Ereignisse, die Menschen mobilisieren. Die \u00dcberf\u00fchrung der Dampflok Nr. 7 vom Verkehrshaus in Luzern \u00fcber den Vierwaldst\u00e4ttersee nach Vitznau h\u2026 [+60 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4693,H2639.813,X58,Y241.0938/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/9/15/257facf3-87ff-469e-a44a-85c1dbd92d39.jpeg?wmark=aboplus"}, {"description": "Der FC Basel ht heute die Vertragsverl\u00e4ngerung mit Captain Valentin Stocker verk\u00fcndet und damit ein Problem rechtzeitig vor dem Saisonstart gel\u00f6st.", "title": "Der Flirt mit Luzern ist beendet: Darum bleibt Valentin Stocker beim FC Basel - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/sport/der-flirt-mit-luzern-ist-beendet-darum-bleibt-valentin-stocker-beim-fc-basel-139160073", "author": "Jakob Weber", "publishedAt": "2020-09-15T15:29:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/6C-lCszdWD3hP_y5uLhiut04Dis/a48bfd72e73fdae0bba71f1dfb034fa246746872/teaser-medium/valentin-stocker-hat-seinen-vertrag-in-basel-bis-2023-verlaengert-"}, {"description": "Der Kanton Waadt ist der neue Corona-Hotspot der Schweiz. In einem Regionalspital hat es keine Pl\u00e4tze auf der Intensivstation mehr\u00a0\u2013 und das Contact-Tracing funktioniert nicht immer.", "title": "Mehr Risikogruppen im Spital: Covid-Hotspot Waadt schliesst Clubs - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/mehr-risikogruppen-im-spital-covid-hotspot-waadt-schliesst-clubs-ld.1576766", "author": "Antonio Fumagalli, Lausanne", "publishedAt": "2020-09-15T15:15:00Z", "content": "\u00abWir haben gehofft, keine solch einschneidenden Massnahmen treffen zu m\u00fcssen doch nun sind sie notwendig.\u00bb Die Waadtl\u00e4nder Regierungspr\u00e4sidentin Nuria Gorrite konnte ihre Wehmut nicht verbergen, als \u2026 [+226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5472,H3078,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/15/a49ec5b0-cd18-4fb3-8382-f0ffa4f60af3.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Z\u00fcrcher Beh\u00f6rden geben Entwarnung: Das meiste Trinkwasser erf\u00fcllt die versch\u00e4rften Vorgaben. Das Grundwasser ist hingegen vielerorts durch Metaboliten\u00a0von Chlorothalonil\u00a0belastet.", "title": "Abbaustoffe von Chlorothalonil: Auch Z\u00fcrich hat ein Problem - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/abbaustoffe-von-chlorothalonil-auch-zuerich-hat-ein-problem-ld.1576728", "author": "Reto Flury", "publishedAt": "2020-09-15T14:40:00Z", "content": "Hier nimmt eine Gemeinde eine Brunnenstube vom Netz, dort kauft eine andere Trinkwasser aus dem Nachbardorf zu und speist es in die eigene Versorgung ein: Solche Meldungen waren in den vergangenen Mo\u2026 [+147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5760,H3240,X0,Y600/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/15/d30f0f2a-b8bb-442b-9066-3a020faec91e.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": null, "title": "Das sind Microsofts Lieblingspartner des Jahres - inside-channels.ch", "url": "https://www.inside-channels.ch/de/post/das-sind-microsofts-lieblingspartner-des-jahres-20200915", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T14:33:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Inside-channels.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ger\u00fcchte, dass die UBS und die CS fusionieren wollen, sch\u00fctteln den Finanzplatz Schweiz durch. Offenbar soll UBS-Pr\u00e4sident Weber sogar damit gedroht haben, den Hauptsitz von Z\u00fcrich nach Frankfurt (D) zu verlegen.", "title": "Fusionsger\u00fcchte: UBS-Weber drohte mit Hauptsitz in Deutschland - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/fusionspoker-mit-credit-suisse-ubs-weber-droht-mit-wegzug-nach-deutschland-id16094783.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-09-15T14:06:47Z", "content": "Immer wieder machen Ger\u00fcchte die Runde, dass die beiden Grossbanken UBS und CS fusionieren wollen. Dieses Mal setzte das Finanzportal \u00abInside-Paradeplatz\u00bb das Thema in die Welt: UBS-Verwaltungsratspr\u2026 [+2382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16094837-v0-212998720-highres.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=140&width=2714&height=1527"}, {"description": "Alte Laufschuhe werden \u00fcblicherweise weggeworfen. Nun pr\u00e4sentieren die Schweizer von On eine Alternative: Der Cyclon  kann recycelt und wiederverwendet werden. Er wird nicht verkauft, sondern vermietet.", "title": "35 Franken pro Monat \u2013 Diesen Schuh kann man nur mieten - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/jetzt-kommt-on-mit-einem-abo-fuer-den-recycling-schuh-749539779923", "author": "Christian Br\u00fcngger", "publishedAt": "2020-09-15T13:01:00Z", "content": "Den Cyclon von On besitzt man nicht mehr, man mietet ihn f\u00fcr 35 Franken pro Monat.\r\nGeringes Selbstvertrauen hat die On-Gr\u00fcnder noch nie geplagt. Darum k\u00fcndigt Mitbesitzer Caspar Coppetti die aktuell\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/2WomqqgbSpY/Ep8SGELlaKu98Iq7P7lAjw.jpg"}, {"description": "Alexei Nawalny geht es besser. Der russische Regimekritiker kann wieder alleine atmen und hat sich an die \u00d6ffentlichkeit gewandt.", "title": "R\u00fcckkehr nach Russland angedacht \u2013 Nawalny meldet sich aus dem Spital - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/nawalny-meldet-sich-aus-dem-spital-590164052548", "author": "sda/nlu", "publishedAt": "2020-09-15T12:49:00Z", "content": "Publiziert heute um 14:49 Uhr\r\nFamilienfoto im Spital: Kreml-Kritiker Alexei Nawalny, seine Frau Julia und die beiden Kinder Daria und Zahar. \r\nDer Kreml-Kritiker Alexei Nawalny will nach seiner Gene\u2026 [+4013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,618,99,0/lGNKrhPUiYA/1bzet9WnKnwAH-r8IzdNQN.jpg"}, {"description": "Eine aktuelle Studie zu einem Pr\u00e4parat, welches gegen das Coronavirus helfen k\u00f6nnte, hat zu einem Sturm auf Apotheken gef\u00fchrt. Hilft Echinacea wirklich bei Covid-19?", "title": "Coronavirus-Medikament: Hype um Wunder-Pflanze \u2013 Hilft Echinacea bei Covid-19? - Westf\u00e4lischer Anzeiger", "url": "https://www.merkur.de/leben/gesundheit/coronavirus-medikament-echinacea-pflanze-covid-19-studie-wirkung-zr-90044454.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T12:42:22Z", "content": "Eine aktuelle Studie zu einem Pr\u00e4parat, welches gegen das Coronavirus helfen k\u00f6nnte, hat zu einem Sturm auf Apotheken gef\u00fchrt. Hilft Echinacea wirklich bei Covid-19?Hilft ein das pflanzliche Mittel E\u2026 [+2773 chars]", "source": {"id": null, "name": "merkur.de"}, "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2020/09/15/90044454/23967658-ein-tagpfauenauge-sitzt-auf-der-bluete-eines-roten-sonnenhutes-2uOLkF2DXBef.jpg"}, {"description": "Vergangene Woche kippte der St\u00e4nderat die Corona-Hilfe f\u00fcr Selbst\u00e4ndige weitgehend aus dem Covid-19-Gesetz. Der Nationalrat beharrt aber auf dem Erwerbsersatz.", "title": "Nationalrat beharrt auf Erwerbsersatz f\u00fcr Selbst\u00e4ndige - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/politik/sp-nationalraetin-jacqueline-badran-freut-sich-ueber-entscheid-nationalrat-korrigiert-staenderats-chruesimuesi-id16094534.html", "author": "Ruedi Studer", "publishedAt": "2020-09-15T11:53:58Z", "content": "Es war ein Zufallsentscheid: Letzte Woche kippte der St\u00e4nderat mit 20 zu 19 Stimmen die Corona-Hilfe f\u00fcr Selbst\u00e4ndige weitgehend aus dem Covid-19-Gesetz. Nur von einem direkten T\u00e4tigkeitsverbot Betro\u2026 [+4103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16094228-v1-20200908105040111.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=357&width=4071&height=2292"}, {"description": "Es ist vollbracht: Jo\u00ebl Vermin wechselt nach Genf im Tausch mit Tim Bozon und Petr Cajka. Eigentlich ist es nicht ein Tauschgesch\u00e4ft. Es ist Diebstahl. Der grosse Sieger dieses Wechsel-Theaters ist Servette.", "title": "Jo\u00ebl Vermin \u2013 ein Machtkampf, der die Hockey-Landkarte ver\u00e4ndert - watson", "url": "https://www.watson.ch/!268009531", "author": "Klaus Zaugg", "publishedAt": "2020-09-15T10:39:00Z", "content": "Das Theater ist vorbei: Jo\u00ebl Vermin wechselt nach Genf.Bild: KEYSTONE\r\nEismeister Zaugg\r\nJo\u00ebl Vermin ein Machtkampf, der die Hockey-Landkarte ver\u00e4ndert\r\nEs ist vollbracht: Jo\u00ebl Vermin wechselt nach G\u2026 [+5688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/6975/Qx,A,77,72,2416,1360,626,114,1351,521/7664043981917310"}, {"description": "Apple Watch, iPad \u2013 aber kein iPhone 12. CEO Tim Cook l\u00e4dt heute zum virtuellen Apple-Event. BLICK berichtet live.", "title": "Apple Keynote am 15. September live im Stream und Ticker - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/apple-event-heute-ab-19-uhr-schweizer-zeit-kommt-heute-das-iphone-12-oder-nur-ipads-und-watch-id16087051.html", "author": "Thomas Benk\u00f6", "publishedAt": "2020-09-15T10:24:09Z", "content": "Apple-Fans warten aufs iPhone 12. Doch ausgerechnet beim Lieblings-Gadget k\u00f6nnte es gleich doppelt zu Versp\u00e4tungen kommen. Zwar wird die neuste Generation des Apple-Telefons seit Jahren immer im Sept\u2026 [+3739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16095252-v1-bildschirmfoto-2020-09-15-um-19-04-47.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=2462&height=1386"}, {"description": "Drei Tage nach dem Tod des Kult-Kartenlegers k\u00fcndigt sein Sch\u00fctzling an, die Gesch\u00e4fte des Baslers weiterzuf\u00fchren. Gleichzeitig nimmt er Abschied vom TV-Hellseher.", "title": "Denis Clyde: Das ist Mike Shivas Nachfolger - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/das-ist-mike-shivas-nachfolger-185006554437", "author": "Schimun Krausz", "publishedAt": "2020-09-15T09:29:00Z", "content": "1 / 8\u00abMike war ein einzigartiger, warmherziger Mensch mit einer enormen Lebenslust und Positivit\u00e4t\u00bb, schreibt Denis Clyde (rechts) am Montagnachmittag auf Instagram \u00fcber den am Freitag verstorbenen K\u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Ca-Pb9hb_0Y/8qVf2rMmadHAdLNINOO9DF.jpg"}, {"description": "Anfang September hat die EU-Kommission den Mitgliedstaaten Vorschl\u00e4ge vorgelegt, \u00fcber die jetzt entschieden werden soll.", "title": "Das Neueste zur Coronakrise - Auch Jordanien verf\u00fcgt einen tempor\u00e4ren Lockdown - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neueste-zur-coronakrise-druck-auf-eu-steigt-fuer-gemeinsame-corona-massnahmen", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T05:58:00Z", "content": "<li>22:44Fehlende Kapazit\u00e4ten beim Contact Tracing\r\nDie R\u00fcckverfolgung von Ansteckungsketten, das sogenannte Contact Tracing, ist ein zentrales Element, um eine unkontrollierte Ausbreitung des Corona\u2026 [+14488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/0da537.jpg"}], "totalResults": 34}