{"status": "ok", "articles": [{"description": "Das Rennen zwischen Donald Trump und Joe Biden ist entschieden. Die Ereignisse rund um die Wahl hier im News-Ticker.", "title": "\u00abWir sind stolz\u00bb: Warum dieses irische Dorf Bidens Sieg feiert - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/donald-trump-gegen-joe-biden-us-wahlen-aktuell-883134910497", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T21:05:41Z", "content": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident George W. Bush hat dem Demokraten Joe Biden zum Sieg bei der US-Pr\u00e4sidentenwahl gratuliert. Er habe mit dem \u00abgew\u00e4hlten Pr\u00e4sidenten\u00bb Biden und mit der gew\u00e4hlten Vizepr\u00e4sidenti\u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,836,807,193,4,789,510/Gvy8lP7Jwro/8MWOPjPWK_qBO7QxmfKyXM.jpg"}, {"description": "Im Tessin gelten ab Montag versch\u00e4rfte Regeln zur Eind\u00e4mmung des Coronavirus. Versammlungen von mehr als f\u00fcnf Personen im \u00f6ffentlichen Raum sind verboten.", "title": "Tessin versch\u00e4rft Massnahmen: Versammlungen nur noch bis 5 Personen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/tessin-verscharft-massnahmen-versammlungen-nur-noch-bis-5-personen-65816745", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-11-08T18:35:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/ZOQnb/1024/coronavirus.jpg"}, {"description": "Die designierte US-Vizepr\u00e4sidentin wird zum leuchtenden Vorbild. Schwarz, Frau, im zweith\u00f6chsten Regierungsamt \u2013 niemand verk\u00f6rpert die Sehnsucht nach Wandel so sehr wie Kamala Harris.", "title": "Kamala Harris als Ikone der Jungen - We did it, Joe - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/we-did-it-joe-974615549079", "author": "Stefan Kornelius", "publishedAt": "2020-11-08T17:27:00Z", "content": "Publiziert heute um 18:27 Uhr\r\n\u00abIch werde die erste Frau in diesem Amt sein, aber nicht die letzte\u00bb: Kamala Harris w\u00e4hrend der Siegesrede mit Joe Biden in Wilmington.\r\nWenn Donald Trump Twitter im St\u2026 [+3227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/_zfql9qQ2HY/CI4C6-ig4MS8VmIHonmMTd.jpg"}, {"description": "W\u00e4hrend Pietro Lombardi sich gerade erst von seiner Freundin getrennt hat, zelebriert seine Ex-Frau Sarah ihr Liebesgl\u00fcck: Ihr Ehemann in spe zeigt stolz ihren Verlobungsring.", "title": "Pietro w\u00fcnscht ihr \u00abviele Kinder\u00bb: Sarah Lombardi pr\u00e4sentiert ihren Verlobungsring - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/sarah-lombardi-praesentiert-ihren-verlobungsring-778437112144", "author": "Katja Fischer", "publishedAt": "2020-11-08T17:20:36Z", "content": "1 / 13Nach der Verlobung gings zum Fotografen: Julian B\u00fcscher (27) teilt auf Instagram einige neue Bilder von den Malediven-Ferien mit Sarah Lombardi (28).\r\nInstagram/julbue\r\nZum Beispiel dieses hier\u2026 [+2034 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,1000,654,107,0,411,720/a9glIMSX0Tc/CT-bPd4kKdi9Vj_7XB2jRU.jpg"}, {"description": "Das mit Spannung erwartete Kr\u00e4ftemessen zwischen den Young Boys und Gallen endet ohne Tore und Sieger. Der Meister und Cupsieger demonstriert seine \u00dcberlegenheit f\u00fcr einmal ohne z\u00e4hlbaren Erfolg.", "title": "YB scheitert an Zigi und sich selbst \u2013 St. Gallen klaut Punkt in Bern - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-schweiz/yb-scheitert-an-zigi-und-sich-selbst-st-gallen-klaut-punkt-in-bern-459108.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-11-08T17:03:00Z", "content": "Raiffeisen Super League, 7. Runde, Saison 20/21\r\n08.11.2020\r\nDas mit Spannung erwartete Kr\u00e4ftemessen zwischen den Young Boys und Gallen endet ohne Tore und Sieger. Der Meister und Cupsieger demonstri\u2026 [+2597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/11/8/0f1723f9-41b9-4fae-ad47-3977e95fff39.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Dieses Wochenende finden am Bahnhof Luzern Bauarbeiten statt, weshalb keine Z\u00fcge verkehren. Passagiere kommen dank Ersatzbussen trotzdem ans Ziel.", "title": "Totalsperre am Bahnhof Luzern \u2013 die Reportage - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/totalsperre-am-bahnhof-luzern-die-reportage-ld.1276790", "author": "Jessica Bamford (jb)", "publishedAt": "2020-11-08T16:45:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5568,H3132,X0,Y580/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/11/7/82426a32-b021-4923-b6ca-90352a0b7217.jpeg?wmark=aboplus"}, {"description": "Vom gefeierten Hollywood-Star zum \u00abFrauenschl\u00e4ger, S\u00e4ufer und Junkie\u00bb. Experten zufolge d\u00fcrfte Johnny Depp noch lange mit einem schlechten Ruf zu k\u00e4mpfen haben.", "title": "Johnny Depp: Karriere-Aus nach \u00abFrauenschl\u00e4ger\u00bb-Prozess? - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/johnny-depp-karriere-aus-nach-frauenschlager-prozess-65816497", "author": "Riccardo Schmidlin", "publishedAt": "2020-11-08T16:19:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/mPMz2/1024/johnny-depp.jpg"}, {"description": "Die nationalen wie auch die Internationalen Medien zeigen sich sich nur wenig wehm\u00fctig \u00fcber den Abgang Trumps. Auf Biden werden schwere Aufgaben zukommen.", "title": "\u00abDer Jubel ist gerechtfertigt\u00bb \u2013 Presseecho zur Wahl Bidens - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/11/08/der-jubel-ist-gerechtfertigt-presseecho-zur-wahl-bidens/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T15:40:00Z", "content": "Donald Trump und die Medien: Dieses Verh\u00e4ltnis war in den vergangenen vier Jahren oft mehr als angespannt. Entsprechend wenig wehm\u00fctig f\u00e4llt der Abgesang der internationalen Presse nach der Abwahl Do\u2026 [+5732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/11/432622968_highres.jpg"}, {"description": "Forscher haben einen Protein- \u201eK\u00f6der\u201c entwickelt, der die Schnittstelle nachahmt, an der das SARS-CoV-2-Spike-Protein eine menschliche Zelle bindet, von der eine Version die Virusinfektion in Zellen neutralisieren und Hamster vor viralen Herausforderungen sch\u2026", "title": "Ein stabiler Proteink\u00f6der neutralisierte SARS-CoV-2 in Zellen und sch\u00fctzte Hamster vor viraler Belastung - tekk.tv", "url": "https://tekk.tv/gesundheit/ein-stabiler-proteinkoder-neutralisierte-sars-cov-2-in-zellen-und-schutzte-hamster-vor-viraler-belastung/", "author": "Colin April", "publishedAt": "2020-11-08T15:34:00Z", "content": "Tun Sie mir einen Gefallen: Bitte TEILEN Sie diesen Beitrag.\r\nForscher haben einen Protein- K\u00f6der entwickelt, der die Schnittstelle nachahmt, an der das SARS-CoV-2-Spike-Protein eine menschliche Zell\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tekk.tv"}, "urlToImage": "https://tekk.tv/wp-content/uploads/2020/11/eurekalert-bluebg_twitter_1200x675-696x392-8-2.jpg"}, {"description": "Roche und Abbott sind die einzigen, in der Schweiz zugelassenen Anbieter von Schnelltests. Das reicht aber nicht, um pr\u00e4ventiv testen zu k\u00f6nnen. Jetzt l\u00e4uft eine Pr\u00fcfung weiterer Schnelltest-Hersteller an.", "title": "Verz\u00f6gerung Corona-Schnelltests: Unabh\u00e4ngige Pr\u00fcfung kommt - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/wirtschaft-macht-druck-weitere-schnelltests-sollen-kommen-aber-erst-naechsten-monat-id16184976.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-11-08T14:29:51Z", "content": "Erst kommen sie sp\u00e4t, dann hat es auch noch zu wenig: Bislang sind in der Schweiz nur Corona-Schnelltests von zwei Firmen zugelassen. Jene von Roche und Abbott werden dieser Tage von den Kantonen an \u2026 [+1782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16184931-v1-20201104092309190.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=59&width=2400&height=1351"}, {"description": "Als erster Schweizer will Nico M\u00fcller die Tourenwagen-Serie DTM gewinnen. Aber der Berner Oberl\u00e4nder scheitert, beim Finale in Hockenheim den Spiess nochmals umzudrehen.", "title": "Audi-Werkspilot Nico M\u00fcller verliert DTM-Titelkampf - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/motorsport/nico-mueller-verliert-dtm-titelkampf-das-ist-hart-zu-verdauen-id16185257.html", "author": "Matthias Dubach", "publishedAt": "2020-11-08T14:06:35Z", "content": "Der Titeltraum ist ausgetr\u00e4umt!\r\nDer Berner Rennfahrer Nico M\u00fcller (28) kann am Final-Wochenende der DTM in Hockenheim das Ruder nicht mehr herumreissen. Zwar siegt M\u00fcller im Samstag-Rennen, aber sch\u2026 [+1495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16185171-v1-imago-sp-1107-22420025-0049103805.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=603&y=461&width=3786&height=2132"}, {"description": "Die Nintendo Switch wurde satte 68 Millionen Mal verkauft, seit sie 2017 in den Markt gestartet ist. Ein Nachfolger ist noch nicht in Sicht.", "title": "Nintendo Switch 68 Millionen Mal verkauft - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/games/nintendo-switch-68-millionen-mal-verkauft-65816693", "author": "Alexander K\u00f6nig", "publishedAt": "2020-11-08T14:02:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/qyeO8vJQXbn0xKZo57wVkDljRlrgV916ABw4WkG2/1024/nintendo-switch.jpg"}, {"description": "Der orange Riese hat seinen Onlineshop neu aufgelegt. Dass dort jetzt Alkohol unter dem \u00aborangen M\u00bb verkauft wird, sorgt f\u00fcr Kontroverse.", "title": "Kontroverse wegen \u00aborangen M\u00bb: Migros verkauft Alkohol in neu lanciertem Onlineshop - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/migros-verkauft-alkohol-in-neu-lanciertem-onlineshop-255704148660", "author": "Katja F\u00e4ssler", "publishedAt": "2020-11-08T13:46:10Z", "content": "1 / 6Migros hat seinen Onlineshop neu lanciert. \r\nKEYSTONE\r\nUnter dem Hinweis Partner oder Denner gibt es neu Weine, Biere und Spirituosen zu kaufen. \r\nKEYSTONE\r\nTraditionalisten st\u00f6ren sich daran, d\u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,1000,1000,0,0,500,500/d7p7FFH1q4c/4_p13l5tKD5BE2qmqi-fU-.jpg"}, {"description": "Die junge Autorin Anna Stern erh\u00e4lt f\u00fcr ihren Roman mit dem Titel \u00abDas alles hier, jetzt\u00bb den Schweizer Buchpreis 2020. Das haben die Tr\u00e4ger am Sonntag im Theater Basel bekanntgegeben.", "title": "Schweizer Buchpreis: \u00dcberraschung bei der Auszeichnung 2020 | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/feuilleton/schweizer-buchpreis-ueberraschung-bei-der-auszeichnung-2020-ld.1585934", "author": "Christian Wildhagen (wdh)", "publishedAt": "2020-11-08T11:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W1896,H1066.5,X80,Y161.25/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/11/8/bcc3df25-05f5-434f-97e5-cd704d51e237.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Massimo Rizzo hat seine Chance als Magnin-Nachfolger voll genutzt. Jetzt gibt ihm FCZ-Boss Ancillo Canepa f\u00fcr weitere acht Spiele das Vertrauen. Aber Rizzo will dazu nichts sagen.", "title": "FCZ: Ancillo Canepa erkl\u00e4rt den Deal mit Massimo Rizzo - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/fcz-boss-canepa-erklaert-den-deal-darum-haelt-zuerich-an-interimstrainer-rizzo-fest-id16184847.html", "author": "Matthias Dubach", "publishedAt": "2020-11-08T09:24:32Z", "content": "Jetzt ja nur nicht zu viel \u00e4ndern! Es scheint fast so, als traue der FCZ nach drei Siegen in Folge seinem eigenen Gl\u00fcck nicht. Deshalb bleibt nun Interimstrainer Massimo Rizzo (46) einfach weiterhin \u2026 [+1738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16184839-v0-07-rizzo1-freshfocus-1031010.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=482&width=2515&height=1418"}, {"description": "Sucker Punch hat jetzt das Update 1.15 f\u00fcr \"Ghost of Tsushima\" auf der PlayStation 4 ver\u00f6ffentlicht, das unter anderem Bugfixes f\u00fcr den \"Legends\"-Koop-Modus bereith\u00e4lt..", "title": "Update 1.15 f\u00fcr Ghost of Tsushima verf\u00fcgbar - Bugfixes im Legends-Modus - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/ghost-of-tsushima/news/update-1-15-verfuegbar-bugfixes-jLie/", "author": "Michael Sosinka", "publishedAt": "2020-11-08T07:25:00Z", "content": "Sucker Punch hat jetzt das Update 1.15 f\u00fcr \"Ghost of Tsushima\" auf der PlayStation 4 ver\u00f6ffentlicht, das unter anderem Bugfixes f\u00fcr den \"Legends\"-Koop-Modus bereith\u00e4lt.\r\nUpdate 1.15 - Ghost of Tsushi\u2026 [+261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/ghost-of-tsushima.843.474.m5I.1.jpg"}, {"description": "Inmitten der Verk\u00fcndigung des Wahlsiegs von Joe Biden, ging die von Trump angek\u00fcndigte Pressekonferenz komplett unter.\u00a0 Das ist passiert.", "title": "Trumps \u00abgrosse Pressekonferenz\u00bb endete auf dem Parkplatz einer Landschaftsg\u00e4rtnerei - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/ausland/trumps-grosse-pressekonferenz-endete-auf-dem-parkplatz-einer-landschaftsgaertnerei-139790909", "author": "az", "publishedAt": "2020-11-08T07:11:25Z", "content": "Auf Twitter k\u00fcndigte Trump um 17.30 Uhr (MEZ) eine \u00abgrosse Medienkonferenz\u00bb mit seinen Anw\u00e4lten im \u00abFour Seasons\u00bb in Philadelphia an. Trump war nicht selbst vor Ort, sondern schickte seinen Anwalt Ru\u2026 [+931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/TG_bSVc-fQ2qTT4QtcpyAZiWJl8/089aa53b8b2bb2303cdea3a744080d7de7ceafeb/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=2048&remote.size.h=1536&local.crop.h=1152&local.crop.w=2048&local.crop.x=0&local.crop.y=384&r=1,teaser-medium"}, {"description": "Ein ungewohnter Anblick: Elizabeth II. hat sich erstmals mit Corona-Maske in der \u00d6ffentlichkeit gezeigt. Die Queen\u00a0besuchte das Grabmal des unbekannten Soldaten in der Westminster Abbey.", "title": "Queen Elizabeth II. tritt erstmals mit Corona-Maske auf - GMX.ch", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/unterhaltung/adel/britische-royals/queen-elizabeth-ii-tritt-erstmals-corona-maske-35245002", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T06:57:00Z", "content": "Ein ungewohnter Anblick: Elizabeth II. hat sich erstmals mit Corona-Maske in der \u00d6ffentlichkeit gezeigt. Die Queen besuchte das Grabmal des unbekannten Soldaten in der Westminster Abbey.\r\nMehr Adels-\u2026 [+1799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/004/35245004,pd=2,f=opengraph/queen-maske-grab-unbekannten-soldaten.jpg"}, {"description": "Der neue Pr\u00e4sident der USA heisst Joe Biden. Donald Trump akzeptiert die Wahl seines Kontrahenten nicht. Er wird ab Montag den Rechtsweg bestreiten, um im Amt bleiben zu k\u00f6nnen.", "title": "Trump meldet sich zur\u00fcck ++ Schwiegersohn pocht auf Einsicht von Trump ++ Joe Biden ruft zu Einheit auf - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/ausland/trump-kritisiert-system-zum-ausrufen-des-wahlsiegers-ex-praesident-george-w-bush-gratuliert-biden-139709059", "author": "Redaktion", "publishedAt": "2020-11-08T05:48:00Z", "content": "Joe Biden und Kamala Harris bei ihrem ersten gemeinsamen Auftritt als gew\u00e4hlter Pr\u00e4sident und als gew\u00e4hlte Vizepr\u00e4sidentin.\r\n\u00a9 Keystone\r\nDer neue Pr\u00e4sident der USA heisst Joe Biden. Donald Trump akze\u2026 [+114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/fskjX-audq4P4fltW4ex6kaHYKc/f5a44e817aa8b7ddf8764a619010cc8ded5ddfb0/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=2484&remote.size.h=1625&local.crop.h=1397&local.crop.w=2484&local.crop.x=0&local.crop.y=0&r=1,teaser-medium/20201108031341071"}, {"description": "In Winterthur wurden vergangene Woche im Zusammenhang mit der Terror-Attacke in Wien zwei M\u00e4nner verhaftet. Im Sommer hatten sie den Attent\u00e4ter noch besucht.", "title": "Wenige Monate vor Tat: Verhaftete Winterthurer besuchten Wiener Attent\u00e4ter - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/verhaftete-winterthurer-besuchten-wiener-attentaeter-737658215516", "author": "SDA/scl", "publishedAt": "2020-11-08T05:10:40Z", "content": "Wenige Monate vor Tat: Verhaftete Winterthurer besuchten Wiener Attent\u00e4ter\r\nEin Bild zeigt die Verhaftung einer der beiden M\u00e4nner in Winterthur. \r\nDie beiden M\u00e4nner, die am vergangenen Dienstag in Wi\u2026 [+2421 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,907,969,0,93,494,499/hhTaaEaG73Q/E0D_P5cWqau8A3nzo_DSYL.png"}], "totalResults": 34}