{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00abBauer, ledig, sucht\u00bb-Landwirt Andy und seine Karin haben die erste gemeinsame Nacht miteinander verbracht. Und offenbar machte die Hofdame dabei kein Auge zu.", "title": "\u00abBauer, ledig, sucht\u00bb: \u00abAndy hat in der Nacht alles gegeben\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/tv-serien/bauer-ledig-sucht-andy-hat-in-der-nacht-alles-gegeben-65787408", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-09-25T00:24:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/WnQ53/1024/andy.jpg"}, {"description": "St. Gallen verpasst die Europa League. Die Ostschweizer verlieren zuhause gegen AEK Athen mit 0:1.", "title": "Qualifikation Europa League - Aus der Traum: St. Gallen verliert gegen AEK - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/europa-league/qualifikation-europa-league-aus-der-traum-st-gallen-verliert-gegen-aek", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T20:42:00Z", "content": "Als Nelson Oliveira in der 70. Minute allein auf das St. Galler Tor loszog, machte Innenverteidiger Leonidas Stergiou alles richtig. Der Youngster lief den gegnerischen St\u00fcrmer ab und brachte ihn ent\u2026 [+1784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/81cade.jpg"}, {"description": "Nach der Anti-Trump-Rede von Meghan Markle und Prinz Harry distanziert sich der Kensington Palast von den beiden abtr\u00fcnnigen Royals.", "title": "Meghan Markle & Harry: Palast distanziert sich nach Anti-Trump-Rede - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/meghan-markle-harry-palast-distanziert-sich-nach-anti-trump-rede-65787963", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-09-24T20:08:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/xQDbp/1024/meghan-markle.jpg"}, {"description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump wurde am Donnerstag mit Spott und Buhrufen empfangen, als er den mit Fahnen geschm\u00fcckten Sarg der verstorbenen Richterin Ruth Bader \u2026", "title": "Trump erweist Ginsburg die letzte Ehre und wird ausgebuht - watson", "url": "https://www.watson.ch/!921632765", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-09-24T19:46:01Z", "content": "Donald Trump und First Lady Melania erweisen Ruth Bader Ginsburg die letzte Ehre.Bild: keystone\r\n\u00abW\u00e4hlt ihn raus!\u00bb: Trump erweist Ginsburg die letzte Ehre und wird ausgebuht\r\nUS-Pr\u00e4sident Donald Trum\u2026 [+2051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/ede1/Qx,A,0,244,5282,2972,2201,836,550,550/6937665296133764"}, {"description": "Eine gef\u00fchlte Ewigkeit war Xherdan Shaqiri verletzt. Und wenn er fit war, durfte er im Starensemble des FC Liverpool nicht ran oder h\u00f6chstens f\u00fcr einige \u2026", "title": "Shaqiri schiesst erstes Tor seit fast 10 Monaten \u2013 und was f\u00fcr eines! - watson", "url": "https://www.watson.ch/!865659212", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-09-24T19:19:00Z", "content": "Happy: Xherdan Shaqiri (Mitte) l\u00e4sst sich feiern.Bild: keystone\r\nShaqiri schiesst erstes Tor seit fast 10 Monaten und was f\u00fcr eines!\r\nEine gef\u00fchlte Ewigkeit war Xherdan Shaqiri verletzt. Und wenn er \u2026 [+2321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/d987/Qx,A,387,188,2449,1379,1414,164,786,709/5770469436839426"}, {"description": "Verfolgen Sie die Spiele des FC Basel im Ticker.", "title": "Rotblau im Ticker: FC Basel vs. Famagusta - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/09/24/rotblau-im-ticker-fc-basel-vs-famagusta/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T18:20:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/09/fcbfamagusta.jpg"}, {"description": "Der Nationalrat hat am Donnerstag die 99-Prozent-Initiative der Juso beraten.", "title": "Nationalrat lehnt 99-Prozent-Initiative ohne Gegenentwurf ab - watson", "url": "https://www.watson.ch/!568436797", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-09-24T18:19:00Z", "content": "Die JUSO verlangen, dass das reichste Prozent der Bev\u00f6lkerung zugunsten der weniger verdienenden Bev\u00f6lkerung st\u00e4rker besteuert wirdBild: KEYSTONE\r\nNationalrat lehnt 99-Prozent-Initiative ohne Gegenen\u2026 [+5874 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/efb9/Qx,A,0,96,1022,576,425,321,170,128/437667584925478"}, {"description": "Mehrere grosse App-Entwickler haben sich im Streit mit den US-Onlineriesen Apple und Google zu einer Allianz zusammengeschlossen.", "title": "App-Entwickler verb\u00fcnden sich gegen Apple und Google - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/wirtschaft/app-entwickler-verbunden-sich-gegen-apple-und-google-65788476", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-09-24T17:36:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/4q5BJ/1024/app-entwickler-schmieden-allianz.jpg"}, {"description": "Microsoft hat im Rahmen seiner Ignite-Konferenz, die heuer ausschliesslich als digitaler Event ausgetragen wurde, mehrere Neuigkeiten zu verschiedenen Produkten angek\u00fcndigt. Ein \u00dcberblick.", "title": "Die Highlights von Microsofts Ignite-Konferenz - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73056/Die_Highlights_von_Microsofts_Ignite-Konferenz.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T16:36:32Z", "content": "Am 22. September wurde der erste Teil von Microsofts Ignite-Konferenz er\u00f6ffnet. Der zweite Teil soll dann Anfang n\u00e4chsten Jahres durchgef\u00fchrt werden. Aufgrund der weltweiten COVID-19-Krise findet die\u2026 [+3430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Breonna Taylor hatte in ihrer Wohnung geschlafen, als Polizisten mitten in der Nacht die Wohnungst\u00fcr aufbrachen. Der Tod der 26 Jahre alten Krankenschwester bleibt f\u00fcr die Polizisten ohne Folgen, zumindest f\u00fcrs Erste.", "title": "Polizeigewalt in den USA \u2013 32 Sch\u00fcsse auf eine junge Schwarze und keine Gerechtigkeit - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/32-schuesse-auf-eine-junge-schwarze-und-keine-gerechtigkeit-669241259599", "author": "Alan Cassidy", "publishedAt": "2020-09-24T14:22:00Z", "content": "Keine direkten Anklagen wegen der t\u00f6dlichen Sch\u00fcsse auf Breonna Taylor: W\u00fctende Demonstranten stossen in Louisville mit Polizisten zusammen. \r\nFoto:\u00a0John Minchillo (Keystone)\r\nDer Generalstaatsanwalt\u2026 [+4487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/YMaE8cfIeik/5ujuYc3MaE79qUP-smuTyW.jpg"}, {"description": "Die neue Fan Edition (FE) des Galaxy S20 soll die bliebtesten Funktionen und Innovationen des S20 zu einem g\u00fcnstigeren Preis bieten. Es beschr\u00e4nkt sich auf Dreifachkamera und niedrigere Aufl\u00f6sung, ist daf\u00fcr in sechs verschiedenen Farben erh\u00e4ltlich.", "title": "Samsung Galaxy S20 FE: Erschwinglichere Fan Edition des Flaggschiffs - fotointern.ch \u2013 Tagesaktuelle Fotonews - fotointern.ch", "url": "https://www.fotointern.ch/archiv/2020/09/24/samsung-galaxy-s20-fe-erschwinglichere-fan-edition/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T14:00:00Z", "content": "Anfangs Februar 2020 hat Samsung mit dem Galaxy S20 ihr diesj\u00e4hriges Smartphone-Flaggschiff vom Stapel gelassen genauer gesagt gleich ein Trio bestehend aus dem S20, dem S20+ und dem S20 Ultra 5G auf\u2026 [+13493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotointern.ch"}, "urlToImage": "https://www.fotointern.ch/wp-uploads/2020/09/Samsung-Galaxy-S20FE-Color-Combo-Lead.jpg"}, {"description": "Die \u00abArena\u00bb vom Freitag findet ohne die Vertreterin der Klimajugend statt. Mit \u00abKlimaleugnern\u00bb, wie Roger K\u00f6ppel von der Streikbewegung bezeichnet wird, will die Bewegung nicht reden. Daf\u00fcr springt die Juso-Pr\u00e4sidentin Ronja Jansen ein.", "title": "Klimajugend sagt Arena-Auftritt wegen Roger K\u00f6ppel ab - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/klimajugend-sagt-arena-auftritt-wegen-roger-koeppel-ab-ld.1578304", "author": "Selina Schmid", "publishedAt": "2020-09-24T13:23:00Z", "content": "Am Freitag wird in der SRF-\u00abArena\u00bb \u00fcber die Besetzung des Bundeshausplatzes durch die Aktivistinnen und Aktivisten diskutiert allerdings ohne die vorgesehene Vertretung der Schweizer Klimabewegung, d\u2026 [+355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4000,H2250,X0,Y81/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/24/34e8cef9-e45f-4785-abb3-a7345f7042a5.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Nachdem Coop@home zu Coop.ch wurde, zieht die Migros nun nach. Der orange Riese will eine eigene Online-Plattform aufziehen. Der Name Le Shop wird peu \u00e0 peu verschwinden.", "title": "Migros zieht Le Shop den Stecker - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/eigene-e-commerce-plattform-migros-zieht-le-shop-den-stecker-id16110668.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-09-24T13:19:47Z", "content": "Migros richtet den Online-Lebensmittelhandel neu aus. \u00abMigros.ch wird fur uns eine der wichtigen Onlineplattformen sein. Wir wollen, dass die Marke Migros eine eigene E-Commerce-Plattform hat\u00bb, sagt \u2026 [+958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16110665-v0-013499748.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=298&width=5760&height=3242"}, {"description": "Neben motorischen Auswirkungen haben Parkinson-Patienten auch mit nichtmotorischen Symptomen (NMS) wie etwa Funktionsst\u00f6rungen des autonomen Nervensystems, Geruchsst\u00f6rungen oder Wahrnehmungsst\u00f6rungen zu k\u00e4mpfen. Cannabis k\u00f6nnte diese Beschwerden lindern.", "title": "Innsbrucker Forscher beweisen Wirkung von Cannabinoid bei Parkinson - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/innsbrucker-forscher-beweisen-wirkung-von-cannabinoid-bei-parkinson-65788171", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-09-24T12:35:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/MRkJN/1024/legale-indoor-plantage-fur-medizinisches-marihuana-aber-man-braucht-nicht-zu-kiffen-um-von-cannabis-zu-profitieren-ein-synthetisches-cannabinoid-verhilft-parkinson-patienten-zu-besserem-schlaf-und-weniger-angsten-symbolbild.jpg"}, {"description": "An der Charit\u00e9 Berlin gelang es Forschern bei Menschen, die eine Coronavirus-Infektion \u00fcberstanden haben, Antik\u00f6rper zu isolieren. Die Aussichten seien \u00abvielversprechend\u00bb.", "title": "Charit\u00e9 Berlin: Forscher entdecken \u00abhochwirksame\u00bb Corona-Antik\u00f6rper - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/forscher-entdecken-hochwirksame-corona-antikoerper-163971185952", "author": "SDA/ore", "publishedAt": "2020-09-24T12:30:09Z", "content": "Charit\u00e9 Berlin: Forscher entdecken \u00abhochwirksame\u00bb Corona-Antik\u00f6rper\r\n1 / 3Deutsche Forscher isolierten Antik\u00f6rper gegen das Coronavirus.\r\nKeystone\r\nDaraus k\u00f6nnte ein Impfstoff gewonnen und k\u00fcnstlich \u2026 [+2523 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/JI65GF4zGSk/7TEkmeXm4S7BMdIO75LVof.jpg"}, {"description": "Der 47-J\u00e4hrige erlag trotz Reanimationsversuchen seinen Verletzungen. Seine 50-j\u00e4hrige Ehefrau und seine 18-j\u00e4hrige Tochter mussten verletzt ins Spital.", "title": "T\u00f6tungsdelikt in Z\u00fcrich \u2013 Vater stirbt nach Familienstreit in Wollishofer Wohnung - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/nach-familienstreit-in-wollishofen-mann-tot-718134165903", "author": "Hannes Weber", "publishedAt": "2020-09-24T12:07:00Z", "content": "In einer Wohnung in Z\u00fcrich-Wollishofen ist es am Donnerstagmorgen zu einem heftigen Familienstreit gekommen. Die kurz vor 7 Uhr gerufenen Polizistenfanden einen schwer verletzten 47-j\u00e4hrigen Mann sow\u2026 [+2359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/phJVAVJmSVI/FNF9poQcaseBaqNjwMMH8o.jpg"}, {"description": "Mobbing, Sexismus und Lohndiskriminierung: Aktuelle und ehemalige Mitarbeiterinnen berichten \u00fcber gravierende Missst\u00e4nde bei der Schweizer Nationalbank. Diese weist allgemeine Vorw\u00fcrfe zur\u00fcck.", "title": "Heftige Vorw\u00fcrfe gegen die Schweizer Nationalbank - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/wirtschaft-boerse/sexismus-snb-441860.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-09-24T10:26:00Z", "content": "Ehemalige und aktuelle Angestellte der SNB berichten von Vorf\u00e4llen, die sie als\u00a0\u00abklares Mobbing\u00bb bezeichnen.\u00a0\r\nMobbing, Sexismus und Lohndiskriminierung: Aktuelle und ehemalige Mitarbeiterinnen beric\u2026 [+3876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/9/24/1792e46f-7268-489c-ab89-56a7b1406604.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Die BAG-Kampagne zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus geht in eine neue Phase. \u00abMach's einfach!\u00bb lautet der Appell, der an die Hygienemassnahmen erinnern soll.", "title": "\u00abMach's einfach!\u00bb \u2013 Neue BAG-Kampagne - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/09/24/machs-einfach-neue-bag-kampagne/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T10:02:00Z", "content": "Zudem wird neu auf der Dating-App Tinder und der Spieleplattform twitch geworben, um junge Menschen zu erreichen. Mit dem deutlichen Appell \u00abMach\u2019s einfach!\u00bb und neuen Sujets solle die Bev\u00f6lkerung \u00abd\u2026 [+517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/09/titelbild.jpg"}, {"description": "Seit zwei Wochen k\u00f6chelt es in der Ger\u00fcchtek\u00fcche \u00fcber eine Fusion zwischen UBS und Credit Suisse. finews.ch stellte in einer Umfrage fest: Daran glaubt auf dem Schweizer Finanzplatz nur eine Minderheit.", "title": "Schweizer Finanzplatz erteilt Fusion zwischen UBS und CS eine Absage - finews.ch", "url": "https://www.finews.ch/news/banken/43052-ubs-credit-suisse-fusion-finvote-umfrage-ergebnisse", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T09:00:00Z", "content": "Seit zwei Wochen k\u00f6chelt es in der Ger\u00fcchtek\u00fcche \u00fcber eine Fusion zwischen UBS und Credit Suisse. finews.ch stellte in einer Umfrage fest: Daran glaubt auf dem Schweizer Finanzplatz nur eine Minderhe\u2026 [+2277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finews.ch"}, "urlToImage": "https://www.finews.ch/images/news/2020/09/UBS_CS.jpg"}, {"description": "EM-Bronze hatte Marlen Reusser schon, nun besitzt die Schweizerin auch eine WM-Medaille. Im Zeitfahren in Imola sicherte sich die 29-J\u00e4hrige Silber.", "title": "Erfolg im Zeitfahren: WM-Medaille f\u00fcr die Schweiz \u2013 Topfavoritin st\u00fcrzt und scheidet aus - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/wm-medaille-fuer-die-schweiz-808856633629", "author": "Adrian Hunziker, dpa", "publishedAt": "2020-09-24T08:21:00Z", "content": "Reusser kommt mit letzter Kraft in Imola ins Ziel. \r\nVideo: SRF\r\nEs ist erst ihre zweite Profisaison und das mit 29 Jahren. Doch Marlen Reusser reiht Medaille an Medaille. Nach Bronze an der EM kam h\u2026 [+1713 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/xwzslFTqan8/96e-RJBGaX0AfHIEsjbOuy.jpg"}], "totalResults": 34}