{"status": "ok", "articles": [{"description": "Die Migros bringt einen neuen Vegi-Burger. Das entspricht dem Zeitgeist. Und d\u00fcrfte sich f\u00fcr die Detailh\u00e4ndlerin langfristig auszahlen.", "title": "Migros lanciert neue Vegan-Offensive - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/wirtschaft/migros-lanciert-neue-vegan-offensive-65742793", "author": "Michael Bolzli", "publishedAt": "2020-07-13T22:30:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/mQkmq/1024/vegan-burger.jpg"}, {"description": "Die Polizei best\u00e4tigt: Bei der Leiche, die im kalifornischem Lake Piru gefunden wurde, handelt es sich um die 33-j\u00e4hrige \u00abGlee\u00bb-Schauspielerin Naya Rivera.", "title": "\u00abGlee\u00bb-Star (33) Naya Rivera tot aus Lake Piru geborgen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/glee-star-33-naya-rivera-tot-aus-lake-piru-geborgen-65742996", "author": "Simon Binz", "publishedAt": "2020-07-13T22:06:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/1z4vB/1024/naya-rivera.jpg"}, {"description": "Gro\u00dfe Covid-Untersuchung: Teilnehmer der Staab-Kohortenstudie werden am Uniklinikum W\u00fcrzburg getestet", "title": "Wertvolle Hilfe f\u00fcr Risikogruppen - Fr\u00e4nkische Nachrichten", "url": "https://www.fnweb.de/fraenkische-nachrichten_artikel,-wuerzburg-wertvolle-hilfe-fuer-risikogruppen-_arid,1661806.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T22:00:00Z", "content": "W\u00fcrzburg.Wie ist die tats\u00e4chliche Verbreitung des Coronavirus in W\u00fcrzburg? Wer ist bereits immun? Und wie wirkt sich die Corona-Pandemie mit und ohne eine Infektion auf K\u00f6rper, Geist und Seele aus? P\u2026 [+3141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fnweb.de"}, "urlToImage": "https://www.fnweb.de/cms_media/module_img/3312/1656373_1_articledetail_img_04521067.jpg"}, {"description": "Microsoft teilt mit, dass es f\u00fcr die Version 8 der Script-Sprache PHP keinen Support betreiben wird. Vorangegangene Versionen w\u00fcrden vorerst noch unterst\u00fctzt.", "title": "PHP 8.0: Microsoft stellt Support f\u00fcr Script-Sprache ein - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/php-80-microsoft-stellt-support-fur-script-sprache-ein-65742979", "author": "Alexander K\u00f6nig", "publishedAt": "2020-07-13T19:55:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/drP2XNObxBv1JQ58qYDkAA8EkAZM9zyDKo0aVRlg/1024/php-microsoft-logo.jpg"}, {"description": "Lehrer-Pr\u00e4sidentin Dagmar R\u00f6sler rechnet damit, dass weitere Kantone eine Maskenpflicht an Schulen verh\u00e4ngen. Die Massnahme mache gerade nach den Ferien Sinn.", "title": "Maskenpflicht an Schulen - \u00abViele Sch\u00fcler reisen aus Risikol\u00e4ndern zur\u00fcck\u00bb - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/viele-schueler-reisen-aus-risikolaendern-zurueck-104153322200", "author": "Daniel Waldmeier, Daniel Graf", "publishedAt": "2020-07-13T18:53:17Z", "content": "\u00abViele Sch\u00fcler reisen aus Risikol\u00e4ndern zur\u00fcck\u00bb\r\nLehrer-Pr\u00e4sidentin Dagmar R\u00f6sler rechnet damit, dass weitere Kantone eine Maskenpflicht an Schulen verh\u00e4ngen. Die Massnahme mache gerade nach den Feri\u2026 [+3036 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/r0XnirKAd_4/E9wObsOVqSx89OmqdmL4lj.jpg"}, {"description": "Der FC Z\u00fcrich wird seine U21-Mannschaft f\u00fcr die n\u00e4chsten zwei Partien einsetzen. Ausgerechnet gegen Basel und YB. Im Internet sind sich viele User einig: Es kommt zu einer Wettbewerbsverzerrung.", "title": "\u00abWettbewerbsverf\u00e4lschung\u00bb \u2013 so reagiert das Netz auf das FCZ-Dilemma - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-schweiz/wettbewerbsverfaelschung-so-reagiert-das-netz-auf-die-u21-des-fc-zuerich-414479.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-07-13T18:42:00Z", "content": "Diese Elf befindet sich in Quarant\u00e4ne \u2013 gegen Basel und YB wird die zweite Mannschaft des FCZ auflaufen.\r\nDer FC Z\u00fcrich wird seine U21-Mannschaft f\u00fcr die n\u00e4chsten zwei Partien einsetzen. Ausgerechnet\u2026 [+3056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/7/13/82b3b27e-5892-48db-b5a1-b08624378087.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Polens umstrittener Pr\u00e4sident Andrzej Duda kann sein Amt verteidigen. Grund zum Feiern hat er nicht.", "title": "Duda gewinnt in Polen \u2013 was jetzt? - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/duda-siegt-in-polen-was-jetzt-wahl-gewonnen-land-gespalten-id15988862.html", "author": "Fabienne Kinzelmann", "publishedAt": "2020-07-13T18:08:32Z", "content": "Es war eng. Erst im Lauf vom Montagvormittag war klar: Amtsinhaber Andrzej Duda (48) gewinnt das Kopf-an-Kopf-Rennen in der polnischen Pr\u00e4sidenten-Stichwahl gegen seinen liberalen Rivalen Rafal Trzas\u2026 [+2918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15988638-v1-afp-1u9676.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=275&width=3788&height=2133"}, {"description": "Von den jungen Erwachsenen in Hongkong verf\u00fcgt jeder Zweite \u00fcber einen Hochschulabschluss. Doch der Berufseinstieg ist schwierig. Es gibt ein \u00dcberangebot an Akademikern, und die Einstiegsl\u00f6hne sinken \u2013 bei astronomisch hohen Immobilienpreisen.", "title": "Hongkongs Jugend ist ohne Hoffnung | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/jugend-ohne-hoffnung-hongkongs-traum-ist-ausgetraeumt-ld.1566022", "author": "Matthias M\u00fcller, Peking", "publishedAt": "2020-07-13T16:42:00Z", "content": "Nachdem Peking in einem Hauruckverfahren das Gesetz \u00fcber nationale Sicherheit f\u00fcr Hongkong verabschiedet hatte, war die Emp\u00f6rung weltweit gross. Es ist immer wieder die Formulierung zu h\u00f6ren, dass es\u2026 [+578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W2625,H1476.563,X1,Y102.2188/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/7/13/d425e27d-0273-4e08-a173-8434e0d5e8f6.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Im Weiler H\u00e4ldeli in Hundwil AR ist in einer Scheune ein Feuer ausgebrochen. Die Feuerwehr konnte den Brand l\u00f6schen. Eine Frau wurde wegen Verdachts auf eine Rauchvergiftung ins Spital gebracht. Am Geb\u00e4ude entstand ein Sachschaden von \u00fcber 10\u2019000 Franken.", "title": "POLIZEIMELDUNGEN OSTSCHWEIZ - Inhalt des Schuppens erschwerte L\u00f6scharbeiten - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/inhalt-des-schuppens-erschwerte-loescharbeiten-376525721638", "author": "Leo Butie", "publishedAt": "2020-07-13T15:56:41Z", "content": "POLIZEIMELDUNGEN OSTSCHWEIZ\r\nInhalt des Schuppens erschwerte L\u00f6scharbeiten\r\nIm Weiler H\u00e4ldeli in Hundwil AR ist in einer Scheune ein Feuer ausgebrochen. Die Feuerwehr konnte den Brand l\u00f6schen. Eine F\u2026 [+2655 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/CG8BuHFIabI/5x6MVO804xB8O4Oeek6GuF.jpg"}, {"description": "Nicole Thea ist am Samstag \u00fcberraschend verstorben. Die britische Youtuberin und Influencerin war im achten Monat schwanger. Auch das ungeborene Kind ist tot.", "title": "Nicole Thea - Schwangere Youtuberin stirbt mit nur 24 Jahren - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/schwangere-youtuberin-stirbt-mit-nur-24-jahren-830065174841", "author": "Angela Hess", "publishedAt": "2020-07-13T15:56:31Z", "content": "Schwangere Youtuberin stirbt mit nur 24 Jahren\r\nNicole Thea ist am Samstag \u00fcberraschend verstorben. Die britische Youtuberin und Influencerin war im achten Monat schwanger. Auch das ungeborene Kind i\u2026 [+2552 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Bym1BySyYR8/788ctFSy43a9o5dkmhucX3.jpg"}, {"description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "title": "Tesla z\u00fcndet eine neue Stufe der Kursrakete, Flughafen Z\u00fcrich in der Coronaflaute \u2013 und weitere Wirtschaftsthemen | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/schweiz-fuehrend-bei-3d-druck-innovationen-in-europa-und-weitere-wirtschaftsthemen-ld.1566058", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T15:55:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5472,H3078,X0,Y328/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/7/13/b63598a9-a031-4888-823c-da653f60d706.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Seit \u00fcber einer Woche gilt die Maskenpflicht in Bahn, Bus und Tram. Fast alle halten sich daran. Die Pendler kontrollieren die Einhaltung auch untereinander.", "title": "Die Maskenpflicht st\u00f6rt die Pendler nicht: Die Zahl der \u00d6V-Passagiere steigt weiter an | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/wirtschaft/die-maskenpflicht-kuemmert-die-pendler-nicht-im-schweizer-oev-steigt-die-zahl-der-nutzer-stetig-weiter-ld.1237816", "author": "Stefan Ehrbar", "publishedAt": "2020-07-13T15:33:00Z", "content": "Fast alle Nutzer des \u00f6ffentlichen Verkehr tragen eine Maske. Einen negativen Einfluss hatte die Pflicht nicht.\r\nDie Maskenpflicht im \u00f6ffentlichen Verkehr wirkt und sie scheint kaum jemanden zu st\u00f6ren\u2026 [+3719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4914,H2760.03,X0,Y257.985/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/7/13/196fbae4-fe53-4c3e-9e47-0977f85f56f9.jpeg?wmark=none"}, {"description": "W\u00e4hrend Donald Trump einen Vorwurf gegen Beh\u00f6rden, Medien und Demokraten weiterverbreitet, hat Washington offenbar eine Liste angefertigt, um die Glaubw\u00fcrdigkeit des Immunologen Fauci zu untergraben.", "title": "US-Moderator zu Corona \u2013 \u00abAlle l\u00fcgen\u00bb \u2013 ein Tweet ganz in Trumps Sinne - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/alle-luegen-ein-tweet-ganz-nach-trumps-sinn-552409359273", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-07-13T15:09:00Z", "content": "Aktualisiert vor 7 Stunden\r\nAnthony Fauci steht im Hintergrund, w\u00e4hrend Donald Trump im Rosengarten des Weissen Hauses sich an die Presse richtet. (Mai 2020)\r\nFoto: Keystone/AP/Alex Brandon\r\nUS-Pr\u00e4si\u2026 [+2786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/9K7aHZbK54Y/5og90MT7qFGAcyJzHL3CGH.jpg"}, {"description": "Mund-Nasen-Bedeckungen, die Coronaviren stoppen sollen, gibt es in allen Farben und vielen Formen. Aber welches Mater...", "title": "Materialien im Vergleich: Welche Alltagsmaske filtert besser? - Tiroler Tageszeitung Online", "url": "https://www.tt.com/artikel/30741738/materialien-im-vergleich-welche-alltagsmaske-filtert-besser/video", "author": "Tamara Stocker", "publishedAt": "2020-07-13T14:56:12Z", "content": "Mund-Nasen-Bedeckungen, die Coronaviren stoppen sollen, gibt es in allen Farben und vielen Formen. Aber welches Material ist ideal, um die Viren aufzufangen, und l\u00e4sst einen gleichzeitig noch gut atm\u2026 [+49 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tt.com"}, "urlToImage": "https://images-tt-com.nmo.at/v2/assets.tt.com/im-content/images/d120bbed-bc2d-5c9b-8e08-aa50b7fa4d4d?p=eyJyZXNpemUiOnsiZml0IjoiY292ZXIiLCJ3aWR0aCI6MTIwMCwiaGVpZ2h0Ijo2MzB9fQ%3D%3D"}, {"description": "Man kann in \"Assassins Creed Valhalla\" zu jeder Zeit im Spiel das Geschlecht von Eivor wechseln, wie der Game-Director Eric Baptizat best\u00e4tigt hat..", "title": "In Assassin's Creed Valhalla l\u00e4sst sich das Geschlecht wechseln - Zu jeder Zeit im Spiel - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/assassins-creed-valhalla/news/laesst-geschlecht-aendern-jqhd/", "author": "Michael Sosinka", "publishedAt": "2020-07-13T14:45:00Z", "content": "Man kann in \"Assassin's Creed Valhalla\" zu jeder Zeit im Spiel das Geschlecht von Eivor wechseln, wie der Game-Director Eric Baptizat best\u00e4tigt hat.\r\nZu Beginn von \"Assassin's Creed Valhalla\" kann ma\u2026 [+1097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/assassins-creed-valhalla.843.391.mwV.1.jpg"}, {"description": "Viele Menschen f\u00fcttern ihren K\u00f6rper nahezu st\u00e4ndig mit Kalorien. Beim Intervallfasten muss das nicht sein. Doch wie wirken sich regelm\u00e4\u00dfige Essenspausen auf die Gesundheit aus?", "title": "Intervallfasten: Was bringt die Di\u00e4t wirklich? Und wie funktioniert sie? - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/gesundheit/ernaehrung/id_88193822/intervallfasten-was-bringt-die-diaet-wirklich-und-wie-funktioniert-sie-.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-07-13T13:03:00Z", "content": "Hier ein Snack, da ein Softdrink: Viele Menschen f\u00fcttern ihren K\u00f6rper nahezu st\u00e4ndig mit Kalorien. Beim Intervallfasten muss das nicht sein. Doch wie wirken sich regelm\u00e4\u00dfige Essenspausen auf die Gesu\u2026 [+4690 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/19/65/72/id_88196572/tid_da/intervallfasten-wer-vorerkrankungen-hat-sollte-sein-vorhaben-mit-einem-arzt-absprechen-.jpg"}, {"description": "In diesen Tagen ist Komet Neowise auch von der Schweiz mit blossem Auge sichtbar.", "title": "Komet Neowise \u2013 Astronomisches Top-Ereignis auch f\u00fcr Laien - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/meteo/meteo-stories/komet-neowise-astronomisches-top-ereignis-auch-fuer-laien", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T12:58:00Z", "content": "Lange ist es her, seit wir in der Schweiz den letzten Kometen von blossem Auge sehen konnten. Im Jahre 2013 war Komet Panstarrs w\u00e4hrend knapp zwei Monaten von blossem Auge sichtbar. Neowise \u00fcbertriff\u2026 [+2349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_meteo/cd701f.jpg"}, {"description": "Das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit meldet bereits jetzt doppelt so viele F\u00e4lle von Fr\u00fchsommer-Meningo-Enzephalitis.", "title": "Wegen der Corona-Pandemie - Zeckenstiche und Zecken-Enzephalitis-F\u00e4lle nehmen deutlich zu - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/wegen-der-corona-pandemie-zeckenstiche-und-zecken-enzephalitis-faelle-nehmen-deutlich-zu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T12:44:00Z", "content": "<ul><li>Im laufenden Jahr h\u00e4ufen sich Zeckenstiche und damit auch F\u00e4lle der von Zecken \u00fcbertragenen Krankheit Fr\u00fchsommer-Meningo-Enzephalitis (FSME).</li><li>Dem Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG) wurden\u2026 [+2203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/e64d65.jpg"}, {"description": "Aus bisher ungekl\u00e4rten Gr\u00fcnden kam es am Sonntagabend zu einem Unfall mit einer Pferdekutsche. Dabei wurden sieben Personen aus der Kutsche geschleudert.", "title": "Brittnau AG - Pferdekutsche kippt w\u00e4hrend Fahrt \u2013 5 Personen und ein Pferd im Spital - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/pferdekutsche-kippt-waehrend-fahrt-5-personen-und-ein-pferd-im-spital-712836230034", "author": "Tobias Wedermann", "publishedAt": "2020-07-13T12:28:59Z", "content": "Pferdekutsche kippt w\u00e4hrend Fahrt 5 Personen und ein Pferd im Spital\r\nAus bisher ungekl\u00e4rten Gr\u00fcnden kam es am Sonntagabend zu einem Unfall mit einer Pferdekutsche. Dabei wurden sieben Personen aus d\u2026 [+1255 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/HZ2izwLfqYo/Fuj1am4VKFP89ab3wGO1g1.jpg"}, {"description": "Die Schauspielerin Kelly Preston, Ehefrau von John Travolta, hielt immer einen letzten Abstand zum Filmgesch\u00e4ft. Nun ist sie im Alter von 57 Jahren gestorben.", "title": "Nachruf auf Kelly Preston \u2013 Es hiess, sie sei zu temperamentvoll - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/es-hiess-sie-sei-zu-temperamentvoll-813791757816", "author": "David Steinitz", "publishedAt": "2020-07-13T11:54:00Z", "content": "Aktualisiert vor 3 Stunden\r\nKelly Preston und John Travolta 2018 am Filmfestival von Cannes. \r\nZwei Dollar und f\u00fcnfzig Cent pro Stunde, das war die Gage, die Kelly Preston in ihren Teenagerjahren f\u00fcr\u2026 [+3233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/uWHRVwwQT88/59PRBlqRqjz9w0TLUgvoYE.jpg"}], "totalResults": 34}