{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Das Neuste zur Coronakrise - H\u00e4usliche Gewalt ist in der Pandemie angestiegen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Faktoren, die zu mehr Gewalt f\u00fchren k\u00f6nnen, seien durch die Krise verst\u00e4rkt worden. Vor allem an Festtagen, so Forscher.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-haeusliche-gewalt-ist-in-der-pandemie-angestiegen", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/ae978f.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:45:49Z", "content": "<li>22:56Momentan Skifahren ja oder nein?\r\nGen\u00fcgend Schnee, pr\u00e4parierte Pisten: Der Berg ruft \u2013 und st\u00fcrzt dabei viele Wintersportler, die ihn rufen h\u00f6ren, in ein moralisches Dilemma. Soll, darf man \u2026 [+14790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Zum Tod des Country-Stars \u2013 Country-Star Jeff Turner ist tot \u2013 Eine Hommage - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Der erfolgreichste Schweizer Country-Star Jeff Turner ist im Alter von 80 Jahren verstorben.", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/zum-tod-des-country-stars-country-star-jeff-turner-ist-tot-eine-hommage", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/261b31.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:32:00Z", "content": "<ul><li>Der Schweizer Country-Star Jeff Turner ist am Montagabend mit 80 Jahren an den Folgen eines Hirnschlages verstorben.</li><li>Der geb\u00fcrtige Australier lebte seit 1981 in der Schweiz und konnte\u2026 [+1510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Bettina Zanni", "title": "Korrigierte Reproduktionszahlen: Das solltest du im Streit um den R-Wert wissen - 20 Minuten", "description": "Als der Bundesrat h\u00e4rtere Massnahmen gegen das Coronavirus beschloss, lag der R-Wert bereits tiefer als gesch\u00e4tzt. Die wichtigsten Antworten zur Verwirrung um den R-Wert.", "url": "https://www.20min.ch/story/das-solltest-du-im-streit-um-den-r-wert-wissen-876819536609", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/ynvV698DJok/8_g4RnTiK6lAeSkDFSXgsu.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:52:40Z", "content": "1 / 7F\u00fcr den 4. Dezember sch\u00e4tzte die ETH den R-Wert auf 1,13, was einem exponentiellen Wachstum entspricht. Danach wurde er nach unten korrigiert.\r\nGetty Images\r\nHat der Bundesrat angesichts der nac\u2026 [+3949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Taskforce ist alarmiert \u2013 Corona-Mutation k\u00f6nnte Effekt der Massnahmen hintertreiben - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Laut Modellrechnung k\u00f6nnte die Corona-Mutation dazu f\u00fchren, dass die Ansteckungen wieder in die H\u00f6he schnellen.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/taskforce-ist-alarmiert-corona-mutation-koennte-effekt-der-massnahmen-hintertreiben", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/8af25c.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:29:00Z", "content": "Das mutierte Covid-19-Virus ist nun in verschiedenen L\u00e4ndern pr\u00e4sent, so auch in der Schweiz. Im Kanton Z\u00fcrich, Wallis und im Graub\u00fcnden sind F\u00e4lle identifiziert worden. Und es w\u00fcrden weitere auftauc\u2026 [+2384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Slalom in Semmering - Gisin siegt sensationell und beendet fast 19-j\u00e4hrige Durststrecke - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Schweizerin gewinnt den Slalom in Semmering vor Katharina Liensberger und Mikaela Shiffrin. Wendy Holdener wird 5.", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/weltcup-frauen/slalom-in-semmering-gisin-siegt-sensationell-und-beendet-fast-19-jaehrige-durststrecke", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/8633d3.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:02:00Z", "content": "Das Podest\r\n<ul><li>1. Michelle Gisin (SUI) 1:42,05</li><li>2. Katharina Liensberger (AUT) +0,11</li><li>3. Mikaela Shiffrin (USA) +0,57</li></ul>Was f\u00fcr ein Tag f\u00fcr Michelle Gisin! Exakt 8 Jahre nac\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Skispringen: So lief der Auftakt der 69. Vierschanzentournee - BLICK", "description": "Trotz Corona-Krise geht die 69. Vierschanzentournee planm\u00e4ssig \u00fcber die B\u00fchne. So lief das Auftaktspringen in Oberstdorf.", "url": "https://www.blick.ch/sport/wintersport/skispringen/auftakt-der-vierschanzentournee-schweizer-enttaeuschen-geiger-siegt-in-oberstdorf-id16269013.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16269018-v0-20201229171936407.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=17&width=3583&height=2017", "publishedAt": "2020-12-29T17:35:25Z", "content": "1. Karl Geiger (De) 291.1 Punkte2. Kamil Stoch (Pol) -2,83. Marius Lindvik (No) -5,94. Halvor Egner Granerud (No) -11,05. Markus Eisenbichler (De) -16,86. Stefan Kraft (\u00d6) -17,57. Andrzej Stekala (Po\u2026 [+1544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Nathan Keusch", "title": "Erdbeben in Kroatien: \u00abDas Beben war auch in der Schweiz sp\u00fcrbar\u00bb - 20 Minuten", "description": "Nach dem Erdbeben in Kroatien erkl\u00e4rt der Seismologe Philipp K\u00e4stli, was ein derartiges Beben ausl\u00f6st \u2013 und wie das Erdbebenrisiko in der Schweiz ist.", "url": "https://www.20min.ch/story/das-beben-war-auch-in-der-schweiz-spuerbar-368001804767", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/6O-L1ddNs7k/F6ax-j4xar0BOX5G6zFZs3.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T17:22:56Z", "content": "Am Dienstag kam es in Kroatien zu einem schweren Erdbeben. Vor allem betroffen sind die St\u00e4dte Petrinja und Sisak. Das Beben hatte eine St\u00e4rke von 6,3. \r\nEin Erdbeben richtete am Dienstag in den kroa\u2026 [+3644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Fabian Sch\u00e4fer (fab)", "title": "Das Sterben dauert an \u2013 seit Ende Oktober sind in der Schweiz 16 000 Senioren verstorben statt 10 000 wie in normalen Zeiten | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Weshalb hat die Schweiz in der zweiten Corona-Welle so viele Tote zu beklagen? Laut der Statistik scheint der wichtigste Grund klar zu sein: Es ist halt doch die Zahl der F\u00e4lle.", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/die-zahl-der-corona-todesfaelle-geht-nur-langsam-zurueck-im-internationalen-vergleich-liegt-die-schweiz-im-mittelfeld-ld.1594174", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4858,H2732.625,X0,Y367.1875/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/12/29/fbf28a7a-4465-4ac4-b2b6-c1f8fd6c795c.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2020-12-29T16:28:00Z", "content": "Irgendwann, wenn das Coronavirus einigermassen unter Kontrolle ist, wird die Zeit der Aufarbeitung kommen. Viele schwierige Fragen werden sich stellen, aber eine der dr\u00e4ngendsten d\u00fcrfte die nach den \u2026 [+158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AreaMobile"}, "author": null, "title": "Xiaomi Mi 11: Flaggschiff vorgestellt, in China schon bestellbar - AreaMobile", "description": "Das Xiaomi Mi 11 wurde nun offiziell als neues Flaggschiff des chinesischen Konzerns vorgestellt - in China ist es f\u00fcr 500 Euro zu haben.", "url": "https://www.areamobile.de/Xiaomi-Firma-269675/News/Flaggschiff-mi-11-qualcomm-snapdragon-888-vorgestellt-500-euro-1364299/", "urlToImage": "https://www.areamobile.de/screenshots/medium/2020/12/Xiaomi-Mi-11-areamobile.png", "publishedAt": "2020-12-29T16:26:00Z", "content": "In China kann man seit gestern das erste Smartphone mit dem neuen Qualcomm Snapdragon 888 bestellen. Denn mit dem Xiaomi Mi 11 hat der chinesische Hersteller Xiaomi das entsprechende Smartphone nun a\u2026 [+2686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Pierre Cardin gestorben \u2013 Er hinterl\u00e4sst ein ganzes Mode-Imperium - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Im Alter von 98 Jahren ist der franz\u00f6sische Modesch\u00f6pfer gestorben. Ein R\u00fcckblick auf sein Leben und Schaffen.", "url": "https://www.srf.ch/kultur/gesellschaft-religion/pierre-cardin-gestorben-er-hinterlaesst-ein-ganzes-mode-imperium", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_kultur/fa584c.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T16:05:00Z", "content": "Pierre Cardin war durch und durch ein Pionier. Bereits in den 1960er-Jahren schickte er seine Mannequins mit Helmen und in astronauten\u00e4hnlichen Anz\u00fcgen \u00fcber den Laufsteg. Die futuristische Mode war g\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Patrik Berger", "title": "Ski-Zoff eskaliert im Kanton Luzern - BLICK", "description": "In Luzern d\u00fcrfen Skigebiete fr\u00fchestens am 8. Januar \u00f6ffnen. Rundherum in anderen Kantonen sieht es besser aus. Das sorgt in S\u00f6renberg f\u00fcr \u00c4rger.", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/gebiete-wehren-sich-ski-zoff-eskaliert-im-kanton-luzern-id16268699.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16173396-v1-20201101125439478.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=64&y=221&width=922&height=520", "publishedAt": "2020-12-29T15:14:42Z", "content": "Der Kanton Luzern l\u00e4sst die Skipisten vorerst geschlossen. Wie zuvor in Schwyz entschied die Luzerner Regierung, den Skigebieten noch keine Bewilligung zu erteilen. Glarus, Uri, Ob- und Nidwalden dag\u2026 [+1603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zuonline.ch"}, "author": "Kathrin Zinkant", "title": "Neue Covid-Version B1.1.7 \u2013 Ist die Mutation f\u00fcr Kinder ansteckender? - Z\u00fcrcher Unterl\u00e4nder", "description": "Sollten sich Kinder leichter mit der neuen Virusvariante infizieren, dann m\u00fcssten Schulschliessungen wieder zum Thema werden. Doch viele Fragen sind noch offen.", "url": "https://www.zuonline.ch/mit-raetselhafter-mutation-drohen-schulschliessungen-513692022154", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Vkew5frbKg8/EtudFjnvKr-9ANRFHGtnOV.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T14:00:00Z", "content": "Aktualisiert vor 8 Stunden\r\nSofern das mutierte Virus Kinder leichter infiziert, k\u00f6nnten Schulschliessungen an Bedeutung gewinnen.\r\nFoto:\u00a0Urs Fl\u00fceler\u00a0(Keystone)\r\nDas Virus g\u00f6nnt der Welt noch immer k\u2026 [+945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Viele Ausl\u00e4nder wollen Schweizer Firmen \u00fcbernehmen - BLICK", "description": "2021 sollen laut den Experten der US-Investmentbank JP Morgan vermehrt Schweizer Firmen von Ausl\u00e4ndern aufgekauft werden. So w\u00fcrden vor allem Unternehmen wachsen wollen, deren Gesch\u00e4ft nicht gut l\u00e4uft. Eine gef\u00e4hrliche Entwicklung.", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/sie-haben-volle-kriegskassen-schweizer-firmen-werden-zum-gefundenen-fressen-von-auslaendern-id16268387.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16095715-v1-20200826122534711.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=843&y=43&width=4501&height=2534", "publishedAt": "2020-12-29T13:15:55Z", "content": "Nach einem Einbruch im laufenden Jahr rechnet die US-Investmentbank JP Morgan 2021 mit deutlich mehr Firmen\u00fcbernahmen in der Schweiz. \u00abZum Jahresende war selten so viel los wie jetzt\u00bb, sagte Schweiz-\u2026 [+2688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Bianca L\u00fcthy", "title": "Strafzettel nicht beglichen: Polizei fahndete wegen 15 Euro nach RTL-Moderator G\u00fcnther Jauch - 20 Minuten", "description": "Der Moderator von \u00abWer wird Million\u00e4r?\u00bb wurde von der Polizei gesucht. Der Grund: G\u00fcnther Jauch war zu schnell gefahren und hatte sein Bussgeld von 15 Euro nicht beglichen.", "url": "https://www.20min.ch/story/polizei-fahndete-wegen-15-euro-nach-rtl-moderator-guenther-jauch-355291058704", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/er0ki9uSKfc/5V9Muf9waAV9XFnO8RG-Wf.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T12:40:00Z", "content": "Der Moderator G\u00fcnther Jauch wurde wegen eines nicht beglichenen Strafzettels von der Polizei gesucht. \r\nHenning Kaiser/dpa\r\n\u00abWer wird Million\u00e4r?\u00bb-Moderator G\u00fcnther Jauch hat in der Sendung vom Montag\u2026 [+1084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Cochran-Siegle nach perfekter Fahrt nicht zu schlagen \u2013 f\u00fcnf Schweizer in Top 15 - bluewin.ch", "description": "Das Podest verpassen die Schweizer im Super-G von Bormio zwar, trotzdem k\u00f6nnen Caviezel, Kryenb\u00fchl und Co. von einem guten Rennen sprechen. Den Sieg holt sich \u00fcberlegen der Amerikaner Ryan Cochran-Siegle.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/index/riesenslalom-wie-schlagen-sich-die-schweizerinnen-nach-weihnachten-in-semmering-512741.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/12/29/416ddcd2-89a1-418a-845c-dcd0636b8833.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2020-12-29T11:45:00Z", "content": "Ryan Cochran Siegle kann nach seiner perfekten Fahrt jubeln.\r\nDas Podest verpassen die Schweizer im Super-G von Bormio zwar, trotzdem k\u00f6nnen Caviezel, Kryenb\u00fchl und Co. von einem guten Rennen spreche\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "Neun weitere Corona-Todesf\u00e4lle in beiden Basel - Telebasel", "description": "Die beiden Basel melden am Dienstag neun weitere Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Coronavirus. Ausserdem gaben die Kantone 228 Neuansteckungen bekannt.", "url": "https://telebasel.ch/2020/12/29/neun-weitere-corona-todesfaelle-in-beiden-basel/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/12/410520963_highres.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T11:38:00Z", "content": "Im Kanton Basel-Stadt sind weitere f\u00fcnf Menschen im Zusammenhang mit einer Covid-19-Erkrankung gestorben. Insgesamt sind es nun 144 Todesopfer.\r\nBei den Neuansteckungen mit dem Coronavirus wurde eine\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "No\u00eblle Schnegg", "title": "Coronavirus: Studie gibt Hoffnung auf langfristige Immunit\u00e4t - Nau.ch", "description": "Wie lange halten die Antik\u00f6rper nach einer Infektion mit dem Coronavirus? Eine australische Studie gibt neue Hoffnungen auf eine langfristige Immunit\u00e4t.", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/coronavirus-studie-gibt-hoffnung-auf-langfristige-immunitat-65843724", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/4RGPr/1024/coronavirus-immunitat.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T11:24:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pctipp.ch"}, "author": "PCtipp.ch", "title": "Smartphone-Apps k\u00f6nnen Gesundheitsrisiken senken - pctipp.ch - PCtipp.ch", "description": "Bei der Verwendung von solchen Apss steigen die k\u00f6rperliche Aktivit\u00e4ten steigen signifikant an. Im Schnitt werden 2.000 Schritte pro Tag mehr gelaufen.", "url": "https://www.pctipp.ch/news/apps/smartphone-apps-gesundheitsrisiken-senken-2619042.html", "urlToImage": "https://www.pctipp.ch/img/1/5/4/0/8/2/0/sport_smartphone_pixabay_w1200_h630.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T10:56:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "Jetzt live: \u00abDie Zahlen sind noch immer viel zu hoch\u00bb - Telebasel", "description": "Kurz nach Weihnachten lag der R-Wert unter dem kritischen Wert von 1. Trotzdem wird es wohl keine raschen Lockerungen geben. Die Corona-Experten informieren.", "url": "https://telebasel.ch/2020/12/29/bag-mathys-die-zahlen-sind-noch-immer-viel-zu-hoch/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/12/437946583_highres.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T10:30:00Z", "content": "Bisher 26\u2019000 Diensttage hat die Armee in der zweiten Pandemiewelle geleistet und dabei zahlreiche Freiwillige eingesetzt. Zurzeit leisten etwa 140 Armeeangeh\u00f6rige in Schaffhausen, in Basel und im Te\u2026 [+1131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "author": "Miguel Lo Bartolo (mlb)", "title": "Ab Mittwoch sind die Pisten frei: Standeskommission gibt Skigebieten in Appenzell Innerrhoden gr\u00fcnes Licht | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "description": "Die Betreiberinnen und Betreiber von Skigebieten im Innerrhodischen k\u00f6nnen bereits vor Jahresende wieder auf Kundschaft hoffen. Wie die Ratskanzlei mitteilt, sind von s\u00e4mtlichen Betreibern Schutzkonzepte eingegangen, gepr\u00fcft und genehmigt worden.", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/wintersport-ende-dezember-sind-die-pisten-frei-standeskommission-gibt-skigebieten-in-appenzell-innerrhoden-gruenes-licht-ld.2080973", "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W3589,H2018.813,X0,Y255.0938/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/12/29/bedb5846-f41f-4abb-8dfa-e5ea994db7b8.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2020-12-29T09:24:00Z", "content": "In Appenzell Innerrhoden kann vor Jahresende wieder Ski gefahren werden. \r\n(RK/mlb) \u00abDie Standeskommission kommt nach \u00dcberpr\u00fcfung der epidemiologischen Lage zum Schluss, dass die Skigebiete im Kanton\u2026 [+1542 chars]"}]}