{"status": "ok", "articles": [{"description": "Take-Two will Codemasters \u00fcbernehmen. Die beiden Parteien stecken Angaben zufolge schon in Verhandlungsgespr\u00e4chen.", "title": "Gespr\u00e4che im Gange: Take-Two will Codemasters \u00fcbernehmen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/gesprache-im-gange-take-two-will-codemasters-ubernehmen-65816091", "author": "Victoria Lange", "publishedAt": "2020-11-06T21:19:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/An3B3/1024/codemasters-take-two.jpg"}, {"description": "Die USA w\u00e4hlen ihren Pr\u00e4sidenten f\u00fcr die n\u00e4chsten vier Jahre. Alle Resultate, Hochrechnungen und Analysen lesen Sie bei uns live im Ticker.", "title": "US-Wahl im Live-Ticker: Biden baut seine F\u00fchrung immer weiter aus ++ Ansprache f\u00fcr 2 Uhr geplant ++ Mehrere Staaten wollen Stimmen nochmals ausz\u00e4hlen - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/international/us-wahl-im-live-ticker-georgia-wird-stimmen-nochmals-auszaehlen-biden-uebernimmt-fuehrung-in-pennsylvania-ld.1274322", "author": "Kevin Capellini (kca)", "publishedAt": "2020-11-06T20:07:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1422,H799.875,X178,Y0.0625/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/11/6/81e282c1-96e9-4ef9-995e-e0eff00c9012.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Nach der j\u00fcngsten Prozess-Niederlage gegen die \u00abSun\u00bb tritt der Schauspieler von seiner Grindelwald-Rolle zur\u00fcck. Studio Warner Bros. hatte ihn darum gebeten.", "title": "Johnny Depp wird Rolle von Grindelwald nicht weiterspielen - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/11/06/johnny-depp-wird-rolle-von-grindelwald-nicht-weiterspielen/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T19:19:00Z", "content": "Hollywood-Star Johnny Depp (57) tritt nach der j\u00fcngsten Prozess-Niederlage von seiner Rolle als Zauberer Gellert Grindelwald in der Serie \u00abPhantastische Tierwesen\u00bb zur\u00fcck. Auf Instagram teilte der Sc\u2026 [+1269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/11/360279671_highres.jpg"}, {"description": "Claudia Br\u00fchwiler, Privatdozentin f\u00fcr Amerikanistik an der Uni St. Gallen, bef\u00fcrchtet, dass Trump noch einiges Geschirr zerschlagen werde \u2014 obwohl Joe Biden auf dem Weg ins Weisse Haus ist.", "title": "Nach den Wahlen in Amerika \u2013 \u00abTrump gibt seinen niedersten Instinkten nach - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/trump-gibt-seinen-niedersten-instinkten-nach-877742894815", "author": "Christof M\u00fcnger", "publishedAt": "2020-11-06T18:46:00Z", "content": "Es sieht ganz danach aus, dass Joe Biden gewonnen hat. Was heisst das f\u00fcr die USA?\r\nWir werden noch einiges an Hickhack erleben, weil wir es mit einem schlechten Verlierer zu tun haben. Aber es begin\u2026 [+659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/TFD6d4x3z58/7nkxnlmPqOUASLFZhTlN7O.jpg"}, {"description": "Sean Connery starb letzte Woche im Alter von 90 Jahren. Der James-Bond-Darsteller litt an Demenz. Ein enger Freund verr\u00e4t, wie schlecht es ihm wirklich ging.", "title": "James Bond: Sean Connery war \u00abtrauriger Anblick\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/james-bond-sean-connery-war-trauriger-anblick-65815648", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-11-06T18:28:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/PG8ax/1024/sean-connery-james-bond.jpg"}, {"description": "Nordj\u00fctland muss wegen mutierter Coronaviren in den Lockdown. Derweil kritisieren unabh\u00e4ngige Forscher die Verantwortlichen in D\u00e4nemark: Es habe w\u00e4hrend l\u00e4ngerer Zeit an verwertbaren Informationen gemangelt.", "title": "Lockdown wegen Virus-Mutation in D\u00e4nemark: Panik fehl am Platz - watson", "url": "https://www.watson.ch/!144182767", "author": "Daniel Schurter", "publishedAt": "2020-11-06T18:20:00Z", "content": "Auf dieser Nerzfarm im d\u00e4nischen Naestved wurden am Freitag 3000 Muttertiere get\u00f6tet.Bild: keystone\r\nLockdown wegen Virus-Mutation in D\u00e4nemark Wissenschaftlerin warnt vor Panikmache\r\nNordj\u00fctland muss\u2026 [+9890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/df8b/Qx,A,0,545,5640,3177,2349,1568,939,627/8691519349277246"}, {"description": "Die PlayStation 5 bietet leider nicht die M\u00f6glichkeit, Next-Gen-Spiele auf eine externe Festplatte auszulagern, um auf der SSD etwas Platz zu schaffen..", "title": "PS5-Spiele k\u00f6nnen nur auf interner SSD gespeichert werden - Kein Zwischenlagern auf externer Festplatte - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/playstation-5/news/ps5-spiele-koennen-interner-jLhb/", "author": "Michael Sosinka", "publishedAt": "2020-11-06T17:40:00Z", "content": "Die PlayStation 5 bietet leider nicht die M\u00f6glichkeit, Next-Gen-Spiele auf eine externe Festplatte auszulagern, um auf der SSD etwas Platz zu schaffen.\r\nDer SSD-Platz von Xbox Series X/S und PlayStat\u2026 [+828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/playstation-5.843.474.mNL.1.jpg"}, {"description": "Mit einer Aufholjagd in den beiden vormals republikanischen \u00abSwing States\u00bb hat sich der Demokrat Joe Biden in eine ausgezeichnete Position gebracht. Doch Pr\u00e4sident Trump gibt nicht auf und verbreitet wilde Verschw\u00f6rungstheorien. Hier finden Sie laufend aktual\u2026", "title": "Wahlen USA 2020: Alle Ergebnisse in der \u00dcbersicht - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/wahlen-usa-2020-alle-resultate-in-der-uebersicht-ld.1582454", "author": "Alexandra Kohler (koa), Andreas R\u00fcesch (AR)", "publishedAt": "2020-11-06T17:05:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W2396,H1347.75,X2,Y0.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/11/5/44a9df23-a6bc-4498-af97-af579b002595.png?wmark=nzz"}, {"description": "\u00abLady In Black\u00bb, \u00abEasy Livin'\u00bb: Ken Hensley legte mit der Rockband Uriah Heep eine Weltkarriere hin. Er ging seinen eigenen Weg und blieb seinem Motto bis zum Tode treu: \u00abLass dich nicht verbiegen\u00bb.", "title": "Uriah-Heep-Mitgr\u00fcnder Ken Hensley ist tot - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/vermischtes/uriah-heep-mitgruender-ken-hensley-ist-tot-458581.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-11-06T16:30:00Z", "content": "Ken Hensley ist im Alter von 75 Jahren verstorben.Vladimir Artev/Epsilon/Getty Images\r\n\u00abLady In Black\u00bb, \u00abEasy Livin'\u00bb: Ken Hensley legte mit der Rockband Uriah Heep eine Weltkarriere hin. Er ging sei\u2026 [+2717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/11/6/3c8dce66-e992-46f7-9543-1f8e579c764d.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Am Nachmittag kostete die Gemeinschaftsw\u00e4hrung Euro 1,1877 US-Dollar. Am Morgen hatte sie noch bei 1,18 Dollar notiert. Auch zum Franken verliert ...", "title": "Dollarschw\u00e4che : Dollar f\u00e4llt zum Franken so tief wie seit Januar 2015 nicht mehr - die Gr\u00fcnde - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/devisen/dollar-faellt-zum-franken-so-tief-wie-seit-januar-2015-nicht-mehr-die-gruende-1029773701", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T16:16:00Z", "content": "Am Nachmittag kostete die Gemeinschaftsw\u00e4hrung Euro 1,1877 US-Dollar. Am Morgen hatte sie noch bei 1,18 Dollar notiert.Auch zum Franken verliert der Dollar weiter an Wert und wird am Nachmittag zu 0,\u2026 [+2066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/schweizer_franken_marekusz_660_01.jpg"}, {"description": "Der Luxusg\u00fcterkonzern Richemont geht zusammen mit Alibaba eine Partnerschaft mit\u00a0Farfetch\u00a0ein. Die Vision einer globalen Plattform f\u00fcr die gesamte Luxusg\u00fcterindustrie nimmt damit Form an. Auch Kering ist im Boot.", "title": "E-Commerce: Richemont und Alibaba investieren in Farfetch - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/e-commerce-richemont-und-alibaba-investieren-in-farfetch-ld.1585632", "author": "Andrea Martel (am), Benjamin Triebe (bet)", "publishedAt": "2020-11-06T15:47:00Z", "content": "Der E-Commerce mit Luxusg\u00fctern fristete lange ein Mauerbl\u00fcmchendasein. Einerseits fehlte angesichts der hochpreisigen Artikel das Vertrauen in die H\u00e4ndler, anderseits waren die Kunden bisher im Schni\u2026 [+66 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W1364,H766.113,X1070,Y1493.4433/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/11/6/5af69738-9754-459a-bc3c-176a2380e5db.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Im Januar 2021 h\u00e4tte die Winteruniversiade in der Zentralschweiz und der Lenzerheide stattfinden sollen. Nun haben die Verantwortlichen ein Verschiebedatum gefunden.", "title": "Die Winteruniversiade wird auf Dezember 2021 verschoben | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/sport/die-winteruniversiade-wird-auf-dezember-2021-verschoben-ld.1276406", "author": "Claudio Zanini (cza)", "publishedAt": "2020-11-06T15:39:00Z", "content": "Das Maskottchen Wuli bei seiner Pr\u00e4sentation im letzten Januar.\r\n(stg) Die Winteruniversiade wird vom 11. bis 21. Dezember 2021 in der Zentralschweiz und der Lenzerheide stattfinden. Das teilen die O\u2026 [+3447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W3843,H2161.688,X591,Y748.1563/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/11/6/197a77b0-5ced-4260-a3f7-ef8c3e07f311.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Das j\u00fcngste Windows-Update 20H2 l\u00e4sst Rechner abst\u00fcrzen, wenn eine Thunderbolt  NVMe SSD angeschlossen wird. Bis ein Patch vorliegt, hat Microsoft das Update jetzt f\u00fcr die betreffenden Systeme gesperrt.", "title": "Windows-Probleme mit Thunderbolt-SSDs - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73397/Windows-Probleme_mit_Thunderbolt-SSDs.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T15:10:08Z", "content": "Microsoft warnt davor, dass das j\u00fcngste Feature-Update mit der Kennung 20H2 bei einigen Windows-10-Nutzern blockiert wird. Schuld daran sind Kompatibilit\u00e4tsprobleme mit Intels Thunderbolt NVMe SSDs. \u2026 [+694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Ausbreitung des Coronavirus ist einigermassen stabilisiert. Die Hospitalisierungen und Todesf\u00e4lle werden aber noch weiter steigen.", "title": "BAG sieht Corona-Situation \u00abnicht mehr ganz so pessimistisch\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/politik/bundeshaus/live-bag-und-armee-informieren-zum-coronavirus-65815726", "author": "Elisa Jeanneret", "publishedAt": "2020-11-06T14:43:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/vdBgR/1024/stefan-kuster-bag-coronavirus.jpg"}, {"description": "Hohe Infektionszahlen, Mangel an Intensivbetten \u2013 die Beh\u00f6rden k\u00f6nnen keine Entwarnung geben.", "title": "Das Neuste zur Coronakrise - BAG-Direktorin: \u00abWir k\u00f6nnen keine Entwarnung geben\u00bb - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-taskforce-praesident-die-massnahmen-reichen-nicht-aus", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T13:11:00Z", "content": "<li>15:17Die Medienkonferenz ist beendet\r\nDamit ist die Fragerunde der Journalisten zu Ende und die Medienkonferenz abgeschlossen.\r\nWir danken f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit. Wir werden hier im Liveticker w\u2026 [+11498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/29bf1a.jpg"}, {"description": "UNICEF und WHO rufen heute gemeinsam Regierungen, Geber und Partner zum Handeln auf, um gr\u00f6ssere Masern- und Polioepidemien abzuwenden.", "title": "Sofortige Massnahmen gegen bevorstehende Masern- und Polio-Epidemien erforderlich - UNICEF Schweiz und Liechtenstein", "url": "https://www.unicef.ch/de/ueber-unicef/aktuell/news/2020-11-06/sofortige-massnahmen-gegen-bevorstehende-masern-und-polio", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T13:05:00Z", "content": "In den letzten Jahren ist es weltweit zu einem Wiederaufflackern der Masern mit anhaltenden Ausbr\u00fcchen in allen Teilen der Welt gekommen. 2019 kletterten die Masern auf die h\u00f6chste Zahl von Neuinfekt\u2026 [+1917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unicef.ch"}, "urlToImage": "https://www.unicef.ch/sites/default/files/styles/primer_teaser_grid_16_9_scale_md/public/2020-11/uni232405_web.jpg?itok=WoCK0n1r"}, {"description": "Play Suisse \u00f6ffnet ein Fenster in das TV- und Filmschaffen der anderen Sprachregionen. Doch die Auswahl hat noch L\u00fccken.", "title": "Video-Streaming - Wie gut ist das neue Streaming-Portal der SRG? - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/video-streaming-wie-gut-ist-das-neue-streaming-portal-der-srg", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T12:53:00Z", "content": "Optisch muss Play Suisse den Vergleich mit anderen Streaming-Portalen nicht scheuen: Beim Start beginnt bildschirmf\u00fcllend ein erster Clip zu spielen, w\u00e4hrend darunter eine F\u00fclle weiterer Vorschl\u00e4ge a\u2026 [+4257 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/6da731.jpg"}, {"description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "title": "Blase auf dem Schweizer Immobilienmarkt - und weitere Meldungen - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/der-schweizer-immobilienmarkt-erreicht-die-blasen-zone-easyjet-verkauft-flugzeuge-und-weitere-wirtschaftsmeldungen-ld.1585655", "author": "AWP Finanznachrichten (AWP)", "publishedAt": "2020-11-06T11:57:00Z", "content": "Pierin Vincenz, ehemaliger Vorsitzender der Gesch\u00e4ftsleitung der Raiffeisen Gruppe. \r\n(sda) Am Dienstag informierte die Z\u00fcrcher Staatsanwaltschaft \u00fcber die Anklageerhebung gegen Ex-Raiffeisen-Chef Pi\u2026 [+10112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4278,H2402.81,X0,Y1.595/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/11/6/e74d8857-2a1c-41ba-b881-23d7137c79bd.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Das LG Wing ist per sofort in Deutschland erh\u00e4ltlich. Schweizer Kunden m\u00fcssen sich noch etwas gedulden.", "title": "LG Wing bald in der Schweiz erh\u00e4ltlich - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/lg-wing-bald-in-der-schweiz-erhaltlich-65815744", "author": "Alexander K\u00f6nig", "publishedAt": "2020-11-06T10:28:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/NKBqZ/1024/lg-wing.jpg"}, {"description": "Die Fachexperten des Bundes informieren am Freitag ab 14 Uhr \u00fcber die aktuelle Corona-Lage. Telebasel zeigt die Medienkonferenz live im TV und online.", "title": "Jetzt live: Stabilisiert sich die Situation in den Spit\u00e4lern? - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/11/06/taskforce-ackermann-wir-haben-keine-hinweise-dass-die-massnahmen-genug-sind/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T10:03:00Z", "content": "Anne L\u00e9vy, Direktorin des BAG, betont, dass die Situation noch nicht entsch\u00e4rft sei: \u00abDie Zahlen lassen eine leichte Stabilisierung vermuten, aber noch keine Entwarnung\u00bb. Diese vorl\u00e4ufige Stabilisier\u2026 [+794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/11/432417773_highres.jpg"}], "totalResults": 34}