{"status": "ok", "articles": [{"description": "In den kommenden Tagen ist Neowise auch abends zu sehen. Wo er zu finden ist und wie er sich spektakul\u00e4r fotografieren l\u00e4sst.", "title": "Komet am Abendhimmel \u2013 So sehen Sie Komet Neowise mit blossem Auge - Z\u00fcrcher Unterl\u00e4nder", "url": "https://www.zuonline.ch/so-sehen-sie-komet-neowise-mit-blossem-auge-428421281654", "author": "Andreas Frei", "publishedAt": "2020-07-17T19:16:00Z", "content": "Der Komet Neowise ist derzeit am Abendhimmel und in den Morgenstunden zu sehen. F\u00fcr gute Fotografien lohnen sich l\u00e4ngere Belichtungszeiten und ein pr\u00e4gnanter Vordergrund. Hier beim Crazy Horse Memori\u2026 [+454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zuonline.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/YBmyBVXw2DM/6ZjQjC4Ha7t8JrBtnRtrSV.jpg"}, {"description": "Nach intensiver Fahndung nahmen Beamte den Mann fest, der am Sonntag in Baden-W\u00fcrttemberg vier Polizisten entwaffnet hatte. Er und ein Beamter erlitten dabei Verletzungen.", "title": "Polizei fasst Einsiedler, der vier Polizisten entwaffnete - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/deutschland/polizei-fasst-einsiedler-der-vier-polizisten-entwaffnete-ld.1566960", "author": "Jonas Hermann, Berlin", "publishedAt": "2020-07-17T18:50:00Z", "content": "Es ist das Ende einer sechst\u00e4gigen Flucht: Die Polizei konnte am Freitagabend den 31-J\u00e4hrigen festnehmen, der am Sonntag mit vier erbeuteten Polizeipistolen im Schwarzwald bei Oppenau (Baden-W\u00fcrttemb\u2026 [+786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5000,H2808.333,X0,Y111.8333/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/7/17/ef11c7a6-6818-4648-9182-61c32311688d.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Eine Alpinistin aus Frankreich ist beim Aufstieg vom Piz Badile bei Bondo GR von Steinen getroffen und schwer verletzt worden.", "title": "Steinschlag in Bondo: Franz\u00f6sin am Piz Badile schwer verletzt - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/graubuenden/wieder-steinschlag-in-bondo-gr-franzoesin-am-piz-badile-schwer-verletzt-id15997984.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-17T14:57:31Z", "content": "Eine Franz\u00f6sin war am Freitag gemeinsam mit einem Kollegen dabei den Piz Badile \u00fcber die Cassin Route zu besteigen. Kurz vor 9 Uhr wurde sie am Fusse der Nordostwand von Steinen getroffen, wie die Ka\u2026 [+610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15997983-v0-2020-07-17-bondo-bergunfall-w-1200-h-0.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=112&width=1200&height=675"}, {"description": "Eine 19-J\u00e4hrige ist am Freitagmorgen bei Flond GR mit ihrem Lieferwagen von der Strasse abgekommen und in ein Tobel abgest\u00fcrzt. Der Teenager hatte bei dem Unfall aber massives Gl\u00fcck.", "title": "Flond GR: Lenkerin (19) st\u00fcrzt bei Unfall in Tobel - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/graubuenden/mehrere-schutzengel-dabei-lenkerin-19-stuerzt-mit-lieferwagen-50-meter-in-tobel-id15997615.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-17T13:41:19Z", "content": "Der Anblick der Unfallstelle liess eigentlich nichts Gutes erahnen: In einem Tobel neben der Obersaxenstrasse bei Flond GR lag ein komplett zertr\u00fcmmerter Lieferwagen. Nach mehreren \u00dcberschl\u00e4gen blieb\u2026 [+965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15997618-v0-2020-07-17-flond-vu1-w-1200-h-0.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=112&width=1200&height=675"}, {"description": "Mindestens zw\u00f6lf weitere L\u00e4nder sollen zu den heute 29 Risikol\u00e4ndern dazukommen \u2013 voraussichtlich ab n\u00e4chsten Mittwoch.", "title": "Quarant\u00e4ne und Kontrolle \u2013 BAG will Liste der Risikol\u00e4nder erweitern - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/quarantaene-und-kontrolle-bag-will-liste-der-risikolaender-erweitern", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T13:27:00Z", "content": "<ul><li>Im Verlauf der kommenden Woche sollen gem\u00e4ss Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG) noch mehr L\u00e4nder auf die Liste kommen, f\u00fcr die bei einer Einreise in die Schweiz eine Quarant\u00e4nepflicht gilt.</li><\u2026 [+3467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/f7f0e8.jpg"}, {"description": "Der fr\u00fchere Weltmeister Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle beendet im Alter von nur 29 Jahre \u00fcberraschend seine Karriere als Profi.", "title": "\u00abWar oft einsam\u00bb \u2013 Ex-Weltmeister Sch\u00fcrrle beendet Karriere mit 29 Jahren - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball/ex-weltmeister-andre-schuerrle-beendet-karriere-mit-29-jahren-416078.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-07-17T12:36:00Z", "content": "Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle hat genug vom Fussball-Business.\r\nDer fr\u00fchere Weltmeister Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle beendet im Alter von nur 29 Jahre \u00fcberraschend seine Karriere als Profi.\r\nDer Offensivspieler hatte zuletzt sei\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/7/17/64b5041d-8637-4c07-a8f6-1911a640f5c9.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Seit heute Freitag sind Prinzessin Beatrice von York und der Immobilienunternehmer Edoardo Mapelli Mozzi offiziell Mann und Frau. Nachdem die Hochzeit der Queen-Enkelin mehrfach verschoben wurde, gab sie ihrem Schatz nun heimlich im engsten Kreis das Jawort.", "title": "Prinzessin Beatrice von York hat im engsten Kreis Hochzeit gefeiert - Schweizer Illustrierte", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/royals/prinzessin-beatrice-hat-im-engsten-kreis-ja-gesagt", "author": "Sarah Huber", "publishedAt": "2020-07-17T12:26:30Z", "content": "Die Hochzeit von Prinzessin Beatrice von York, 31, und dem Immobilienunternehmer Edoardo Mapelli Mozzi, 37, stand unter keinem guten Stern. Nach langem Warten gab das britische K\u00f6nigshaus bekannt, da\u2026 [+374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Schweizer-illustrierte.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.schweizer-illustrierte.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/prinzessin_beatrice_und_edoardo_mapelli_mozzi_2019.jpg"}, {"description": "Der Kanton Z\u00fcrich kontrolliert vermehrt, ob sich Reiser\u00fcckkehrer an die Massnahmen halten. Wenn nicht, droht eine hohe Busse.", "title": "Neue Corona-Massnahme \u2013 Bis 10'000 Franken Busse f\u00fcr renitente R\u00fcckkehrer - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/zurueck-aus-dem-risikoland-sind-formular-und-quarantaene-pflicht-157564656293", "author": "Ev Manz, Ruedi Baumann", "publishedAt": "2020-07-17T11:15:00Z", "content": "Wer mit dem Bus von Serbien nach Z\u00fcrich zur\u00fcckreist, muss sich beim Kanton melden und zehn Tage in Quarant\u00e4ne. \r\nDer Kanton Z\u00fcrich zieht die Schraube an bei der Kontrolle von R\u00fcckreisenden aus Risiko\u2026 [+2953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/iRQmK8_gdXc/3GsHUU3s4zTAzLLNz2stoQ.jpg"}, {"description": "St. Gallens Andr\u00e9 Ribeiro (23) l\u00e4ufts rund. Der Ersatzspieler f\u00e4llt in den letzten Wochen nicht nur auf dem Platz auf, auch daneben hatte er erfreuliche Neuigkeiten zu verk\u00fcnden.", "title": "FC St. Gallen: Andr\u00e9 Ribeiro l\u00e4uft es rund - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/startelf-tor-und-vaterfreuden-edeljoker-ribeiro-verzueckt-st-gallen-id15996730.html", "author": "Eynat Bollag", "publishedAt": "2020-07-17T11:01:00Z", "content": "Bei der 4:1-Machtdemonstration des FC St. Gallen gegen Luzern am verregneten Donnerstagabend ist Andr\u00e9 Ribeiro einer der Hauptbeteiligten. Der Mann aus Genf schiesst die Espen-Rasselbande nach zehn M\u2026 [+1141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15996214-v0-fcsg-luzern-sve7153.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=269&width=4724&height=2659"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Lionel Messi nach erneutem Barcelona-Patzer sauer: \u00abWir sind schwach!\u00bb - watson", "url": "https://www.watson.ch/!211365956", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-07-17T10:34:00Z", "content": "Grosse Entt\u00e4uschung: Lionel Messi nach der Heimniederlage gegen Osasuna.Bild: keystone\r\nLionel Messi nach verpasstem Meistertitel sauer: \u00abWir sind ein schwaches Team!\u00bb\r\nAm Donnerstag hat Real Madrid \u2026 [+3927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/c6b6/Qx,A,941,182,4062,2283,2826,119,1122,1108/4482086053937792"}, {"description": "Anwalt Nicolas Roulet hat beim Appellationsgericht des Kantons Basel-Stadt eine Beschwerde gegen den Corona-Erlass der Regierung eingereicht. Sollte er recht bekommen, droht ein Fl\u00e4chenbrand, sagt Strafrechtler Markus Schefer.", "title": "Verfassungsbeschwerde eingereicht - Nun entscheidet das Gericht, ob Corona-Massnahmen rechtens sind - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/nun-entscheidet-das-gericht-ob-corona-massnahmen-rechtens-sind-418243924242", "author": "Steve Last", "publishedAt": "2020-07-17T10:32:26Z", "content": "Verfassungsbeschwerde eingereicht\r\nNun entscheidet das Gericht, ob Corona-Massnahmen rechtens sind\r\nAnwalt Nicolas Roulet hat beim Appellationsgericht des Kantons Basel-Stadt eine Beschwerde gegen de\u2026 [+3300 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/eXkys_spTWw/5rlAFhF5aI18vxyDMWsM31.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Neue Studie: Warum junge Menschen schwer am Coronavirus erkranken - watson", "url": "https://www.watson.ch/!917843256", "author": "Melanie Weiner / t-online", "publishedAt": "2020-07-17T09:56:46Z", "content": "Immer mehr junge Menschen erkranken schwer am Coronavirus.bild: shutterstock (symbolbild)\r\nWarum junge Menschen schwer am Coronavirus erkranken\r\nZu den Risikogruppen der Lungenerkrankung Covid-19 z\u00e4h\u2026 [+5285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/8563/Qx,A,0,288,6488,3643,2700,1800,1080,756/5058705448732224"}, {"description": "Im ersten Moto2-Training beim GP von Spanien dominierte Rossi-Bruder Luca Marini. Marcel Schr\u00f6tter sicherte sich Platz 5, Tom L\u00fcthi st\u00fcrzte.", "title": "Jerez: Bestzeit f\u00fcr Rossi-Bruder Marini \u2013 Sturz L\u00fcthi - SPEEDWEEK.COM", "url": "http://www.speedweek.com/moto2/news/161374/Jerez-Bestzeit-fuer-Rossi-Bruder-Marini-e28093-Sturz-Luethi.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T09:45:00Z", "content": "Der 33-j\u00e4hrige Schweizer Tom L\u00fcthi st\u00fcrzte vier Minuten vor dem Ende beim Rausfahre aus Turn 1, der Kalex-Pilot aus dem Liqui-Moly-Intact Team hielt sich zu diesem Zeitpunkt an zehnter Position. Ross\u2026 [+1944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Speedweek.com"}, "urlToImage": "//img.speedweek.com/i/d/d15b582ed826494798133381d88606e5.jpg?preset=i200"}, {"description": "Am wichtigsten EU-Gipfel seit vielen Jahren liegen f\u00fcr eine Entscheidung die Positionen noch (zu) weit auseinander.", "title": "Kaum \u00fcberwindbare Differenzen - Der EU-Gipfel der taktischen Spiele - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/kaum-ueberwindbare-differenzen-der-eu-gipfel-der-taktischen-spiele", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T08:37:00Z", "content": "Es gilt ernst: Zum ersten Mal, seit die Coronakrise Schwachstellen der EU offen gelegt hat und die EU vor ihre gr\u00f6sste wirtschaftliche Herausforderung stellt, treffen sich die Staats- und Regierungsc\u2026 [+4161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/a24583.jpg"}, {"description": "Die meisten Menschen empfinden einen Zahnarztbesuch nicht gerade als angenehm - ein 51-j\u00e4hriger Brite hatte allerdings solche Angst vor einem solchen ...", "title": "27 Jahre kein Zahnarzt - Brite verliert Kiefer - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2193570", "author": "Miriam Krammer", "publishedAt": "2020-07-17T08:33:00Z", "content": "Es fing mit ein wenig Blut am Kopfkissen an - was sich erst nicht als so dramatisch darstellte, sollte sich schlie\u00dflich als riesiger Tumor entpuppen. Als sich Wilkinson von seiner Frau nach 27 Jahren\u2026 [+2474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2193563/v106d18/630x356.jpg"}, {"description": "In der Nacht auf Freitag hat in Zufikon bei Bremgarten ein Haus gebrannt. Die Rettungskr\u00e4fte fanden eine tote Person.", "title": "Einfamilienhaus in Flammen \u2013 Brand in Zufikon (AG) fordert ein Todesopfer - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/regional/aargau-solothurn/einfamilienhaus-in-flammen-brand-in-zufikon-ag-fordert-ein-todesopfer", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T07:54:00Z", "content": "Der Notruf kam um 03:18 Uhr: In Zufikon stehe ein Einfamilienhaus in Flammen. Anwohner waren durch das Klirren von berstenden Scheiben geweckt worden. So meldet es die Aargauer Kantonspolizei am Frei\u2026 [+710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/4a91c9.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Rapper Haftbefehl schiesst sich selber ins Bein \u2013 und verletzt sich schwer - watson", "url": "https://www.watson.ch/!656707555", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-07-17T07:53:54Z", "content": "Haftbefehl am Openair Frauenfeld im Jahr 2016. Bild: EPA/KEYSTONE\r\nRapper Haftbefehl schiesst sich selber ins Bein und verletzt sich schwer\r\nDer Rapper Haftbefehl ist mit einer Schussverletzung ins K\u2026 [+1565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/efb9/Qx,A,0,195,3765,2118,1685,421,626,418/8797336689070176"}, {"description": "K\u00fcnftig m\u00fcssen in Israel an Wochenenden unter anderem Gesch\u00e4fte, Museen und Touristenattraktionen geschlossen bleiben.", "title": "Das Neuste zur Coronakrise - Wochenend-Lockdown in Israel - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-wochenend-lockdown-in-israel", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T07:46:00Z", "content": "<li>9:57Viele F\u00e4lle blieben in Wuhan unentdeckt\r\nW\u00e4hrend des Corona-Ausbruchs in der zentralchinesischen Metropole Wuhan ist laut einer neuen Studie ein Grossteil der F\u00e4lle unentdeckt geblieben. Die \u2026 [+5815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/5c2f34.jpg"}, {"description": "Ex-Globus-CEO Thomas Herbert und die Bayards \u00fcbernehmen alle ehemaligen Schild-, Herren-Globus- und Navyboot-Filialen.", "title": "31 Filialen betroffen \u2013 Globus verkauft Fachgesch\u00e4fte - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/wirtschaft/31-filialen-betroffen-globus-verkauft-fachgeschaefte", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T07:42:00Z", "content": "<ul><li>Der ehemalige Globus-CEO Thomas Herbert \u00fcbernimmt gemeinsam mit Silvia und Fredy Bayard alle ehemaligen Schild-, Herren-Globus- und Navyboot-Filialen der Globus-Gruppe.</li><li>Der Kauf solle\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/390612.jpg"}, {"description": "W\u00e4hrend des Corona-Lockdowns hatte Beatrice Egli genug Zeit, die Schweiz bei verschiedenen Ausfl\u00fcgen neu zu entdecken. Dabei habe sie sich ein weiteres Mal in die Heimat verliebt, sagt sie. Deshalb widmet sie unserem Land ein St\u00fcck Musik.", "title": "Beatrice Egli singt jetzt auf Schweizerdeutsch - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/schweiz/schlagerstar-singt-auf-neuem-album-in-drei-landessprachen-beatrice-national-id15996298.html", "author": "Michel Imhof", "publishedAt": "2020-07-17T06:22:51Z", "content": "Seit ihrem Sieg bei \u00abDeutschland sucht den Superstar\u00bb vor sieben Jahren singt Beatrice Egli (32) fast ausnahmslos auf Hochdeutsch. Jetzt macht die Schwyzerin ihrer Heimat aber ein Geschenk: Sie ver\u00f6f\u2026 [+2493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15995415-v2-egli1-hikn4rgm.jpeg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=1331&width=4000&height=2252"}], "totalResults": 34}