{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der Verlust des Geruchs- oder Geschmackssinns gilt inzwischen als wichtiges Symptom einer Covid-19-Erkrankung. Neue Forschungen zeigen, was dabei in der Nase passiert.", "title": "Corona und der Geruchssinn \u2013 Nichts riechen, nichts schmecken - BZ Berner Zeitung", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/nichts-riechen-nichts-schmecken-863886534179", "author": "Werner Bartens", "publishedAt": "2020-12-05T22:15:00Z", "content": "Publiziert heute um 23:15 Uhr\r\nGeschmacksverlust: Selbst die beste Torte kann Covid-19-Patienten nicht mehr erfreuen.\r\nFoto: Claude Prigent (PhotoPQR)\r\nZiemlich irritierend ist das, wenn die herrlich\u2026 [+973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/6rKf-VdXsTU/0h03_qfIKeyAE-6mH6hKDV.jpg"}, {"description": "Die Kapsel der japanischen Raumsonde \u201eHayabusa 2\u201c mit den ersten Proben aus dem Untergrund eines Asteroiden ist auf der Erde gelandet. Ein Hubschrauber habe das Beh\u00e4ltnis im vorgesehenen Landegebiet, der\u2026", "title": "05.12.2020, 21:25 Uhr Kapsel mit Asteroid-Proben gelandet - zentralplus", "url": "https://www.zentralplus.ch/kapsel-mit-asteroid-proben-gelandet-1956299/", "author": "Redaktion", "publishedAt": "2020-12-05T20:25:00Z", "content": "Die Kapsel der japanischen Raumsonde \u201eHayabusa 2\u201c mit den ersten Proben aus dem Untergrund eines Asteroiden ist auf der Erde gelandet. Ein Hubschrauber habe das Beh\u00e4ltnis im vorgesehenen Landegebiet,\u2026 [+410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zentralplus.ch"}, "urlToImage": "https://www.zentralplus.ch/wp-content/uploads/2019/07/cropped-favicon.png"}, {"description": "Am Samstagnachmittag ist es in der Bundesliga gleich zu mehreren \u00dcberraschungen gekommen \u2013 Dortmund, Wolfsburg und Gladbach haben alle Punkte liegen lassen. Im Spitzenspiel in M\u00fcnchen gab es gleich sechs Tore.", "title": "Bundesliga: Der BVB stolpert in Frankfurt \u2013 Embolo trifft in Freiburg - watson", "url": "https://www.watson.ch/!463888845", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-12-05T19:53:00Z", "content": "Eine umk\u00e4mpfte Angelegenheit: Das Spitzenspiel zwischen den Bayern und Leipzig endete 3:3.Bild: keystone\r\nSpektakul\u00e4res Remis zwischen Bayern und Leipzig Dortmund l\u00e4sst erneut Punkte liegen\r\nAm Samst\u2026 [+7657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/64a8/Qx,A,0,261,4500,2532,370,404,2854,995/5464816118575496"}, {"description": "EU-Kommissionspr\u00e4sidentin von der Leyen kann die Differenzen mit dem britischen Premier Johnson nicht beilegen.", "title": "H\u00e4ngepartie f\u00fcr Handelspakt \u2013 Brexit-Deal h\u00e4ngt am seidenen Faden - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/haengepartie-fuer-handelspakt-brexit-deal-haengt-am-seidenen-faden", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:38:00Z", "content": "<ul><li>Die Verhandlungen \u00fcber einen Handelspakt zwischen der EU und Grossbritannien werden trotz grosser Differenzen am Sonntag fortgesetzt.</li><li>Das teilten EU-Kommissionspr\u00e4sidentin Ursula von \u2026 [+3005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/c47619.jpg"}, {"description": "Verfolgen Sie die Spiele des FC Basel live im Ticker.", "title": "Rotblau im Ticker: FC Basel vs. Servette FC - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/12/05/rotblau-im-ticker-fc-basel-vs-servette-fc-2/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:20:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/12/fcbservette.jpg"}, {"description": "Enges Quali-Finale auf dem Mini-Kurs von Bahrain! Valtteri Bottas setzt sich knapp gegen George Russell und Max Verstappen durch. Bei Alfa-Sauber schl\u00e4gt Antonio Giovinazzi seinen Teamkollegen Kimi R\u00e4ikk\u00f6nen klar.", "title": "Quali GP Sakhir: Bottas holt Pole \u2013 Hamilton schrieb Russell - BLICK", "url": "https://www.blick.ch/sport/formel1/quali-in-bahrain-16-pole-fuer-bottas-0-026-vor-russell-kimi-pleite-id16231036.html", "author": "Roger Benoit und Simon Strimer", "publishedAt": "2020-12-05T19:02:48Z", "content": "Hier gehts zur Startaufstellung f\u00fcr den GP Sakhir am Sonntag!\r\nValtteri Bottas (31) h\u00e4lt in Bahrain Hamilton-Ersatz George Russell (22) in Schach. Er klassiert sich allerdings nur hauchd\u00fcnn vor dem M\u2026 [+5193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16231073-v1-bottas.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=1600&height=901"}, {"description": "Im Oktober 1980 gab der Schweizer Weltautor ein Interview, in dem er sich \u00fcber Max Frisch ausliess. Was hat D\u00fcrrenmatt damals wirklich gesagt? Wir ver\u00f6ffentlichen die Originalaufnahmen.", "title": "Aufnahmen eines Skandal-Interviews \u2013 So haben Sie Friedrich D\u00fcrrenmatt noch nie geh\u00f6rt - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/so-haben-sie-friedrich-duerrenmatt-noch-nie-gehoert-675676184571", "author": "Andreas Tobler", "publishedAt": "2020-12-05T18:00:00Z", "content": "Auskunftsfreudig: Friedrich D\u00fcrrenmatt gab 1980 ein Interview, das zum Skandal wurde.\r\nEin Jodelch\u00f6rli sollte in Neuenburg auftreten, wenn man ihm die Ehrendoktorw\u00fcrde verleiht. In Z\u00fcrich wollteman i\u2026 [+911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/0cHDLYDCWTo/61joYuRjKXLBrUeOJxIHyu.jpg"}, {"description": "Brennende Autos und Barrikaden, eingeschlagene Fenster: Die zun\u00e4chst friedliche Grossdemo ist aus dem Ruder gelaufen.", "title": "\u00abMacron, es reicht!\u00bb \u2013 Erneut Krawalle bei Protesten gegen Polizeigewalt in Paris - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/macron-es-reicht-erneut-krawalle-bei-protesten-gegen-polizeigewalt-in-paris", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T16:48:00Z", "content": "<ul><li>Bei einer erneuten Grossdemonstration gegen Polizeigewalt und das Sicherheitsgesetz in Paris ist es zu Ausschreitungen gekommen.</li><li>Dutzende Vermummte bewarfen die Polizei mit Geschossen\u2026 [+3036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/aa9e52.jpg"}, {"description": "Der Super-G der Frauen vom Sonntag in St. Moritz kann nicht stattfinden. Die Lawinengefahr ist zu gross.", "title": "Wegen Lawinengefahr - Auch am Sonntag kann in St. Moritz nicht gefahren werden - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/weltcup-frauen/wegen-lawinengefahr-auch-am-sonntag-kann-in-st-moritz-nicht-gefahren-werden", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T16:13:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Weltcup Frauen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\nbbi\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Weltcup Frauen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nMeistgele\u2026 [+6523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/c21b1e.jpg"}, {"description": "Der Microsoft Flight Simulator erfreut sich vor allem wegen seines hohen Realismus grosser Beliebtheit. Zurecht, wie ein Twitter-Nutzer nun offenbart.", "title": "Spieler testet Microsoft Flight Simulator live \u2014 er ist \u00abwild\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/games/spieler-testet-microsoft-flight-simulator-live-er-ist-wild-65831251", "author": "Dayan Pfammatter", "publishedAt": "2020-12-05T15:59:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/oyz19/1024/microsoft-flight-simulator.jpg"}, {"description": "Weil die Restaurants im Tal und am Berg nicht \u00f6ffnen d\u00fcrfen, werde die Infrastruktur nicht hochgefahren, heisst es seitens der Bergbahnbetreiber. Nationale Corona-News im Ticker.", "title": "Coronavirus in der Schweiz \u2013 +++ Davoser Skigebiet Jakobshorn schliesst +++ Humor-Award f\u00fcr Mr. Corona - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/fallzahlen-im-kanton-bern-steigen-davoser-skigebiet-jakobshorn-schliesst-707221502952", "author": "sda/reuters/red", "publishedAt": "2020-12-05T15:30:00Z", "content": "Neben den Einschr\u00e4nkungen des \u00f6ffentlichen Lebens sieht die neue Strategie des Kantons Graub\u00fcnden \u00abFl\u00e4chen- und Kontrolltests\u00bb vor. Wie es in einer Mitteilung heisst, werden im Rahmen eines Pilotproj\u2026 [+2104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/vRbIvASK90A/2awNj-wYq9S9LuxcARuuLN.jpg"}, {"description": "PS4-Review: Der traurige Schatten eines Klassikers - OutNow hat \u00abXIII (2020)\u00bb f\u00fcr dich getestet", "title": "PS4-Review \u2013 XIII (2020) \u2013 Games \u2013 OutNow - OutNow", "url": "https://outnow.ch/Games/2020/XIII/Review/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T15:05:55Z", "content": "In dieser B\u00fccherei wird grosskalibrig auf die Ruhe-Regel gepfiffen. \u00a9 Microids\r\nDas Spiel entpuppt sich als ziemlicher Totalausfall. Im besten Fall kann das XIII-Remake als misslungener Remaster beze\u2026 [+2336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Outnow.ch"}, "urlToImage": "https://media.outnow.ch/Games/Bilder/2020/XIII/artwork_small.jpg"}, {"description": "In einem Waldst\u00fcck bei Egnach\u00a0hat eine Person am Samstagvormittag die sterblichen \u00dcberreste einer Person gefunden. Dies best\u00e4tigt die Kantonspolizei Thurgau.", "title": "Person findet Leiche in Thurgauer Waldst\u00fcck | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/grausiger-fund-person-entdeckt-leiche-in-thurgauer-waldstueck-ld.2072341", "author": "Rossella Blattmann (bro)", "publishedAt": "2020-12-05T14:32:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1920,H1080,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/12/5/733bf330-fbff-4766-a552-4a4fda2eb751.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Die richtige Blutgruppe oder das Elternsein haben einen messbaren Effekt auf das Risiko, mit Corona infiziert zu werden.", "title": "Thesen unter der Lupe \u2013 Wieso sch\u00fctzen Blutgruppe 0 und Kleinkinder vor Sars-CoV-2? - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/thesen-unter-der-lupe-wieso-schuetzen-blutgruppe-0-und-kleinkinder-vor-sars-cov-2", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T13:46:00Z", "content": "Wer Blutgruppe 0 hat oder Kinder unter 12 Jahren darf sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen: Das Risiko, an Covid zu erkranken, ist f\u00fcr diese Menschen kleiner als f\u00fcr die anderen.\r\nDiese Ungerechtigkeit best\u00e4tigt \u2026 [+3100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/d367c4.jpg"}, {"description": "Der ehemalige \u00abMister Corona\u00bb hat die Arosa Humorschaufel bekommen. Daniel Koch hat die \u00abSchweiz mit der n\u00f6tigen Prise Humor durch die erste Welle der Coronakrise gef\u00fchrt\u00bb, heisst es in der Begr\u00fcndung.", "title": "Arosa Humorschaufel: Daniel Koch holt Preis mit Langlaufski und Schlittenhund ab - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/daniel-koch-wird-fuer-seinen-humor-geehrt-828627572096", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-12-05T13:23:11Z", "content": "Arosa Humorschaufel: Daniel Koch wird f\u00fcr seinen Humor geehrt\r\n1 / 6Der ehemalige Mr. Corona, Daniel Koch, ist mit der Arosa Humorschaufel geehrt worden. \r\nArosa Tourismus\r\nDaniel Koch holte die Humo\u2026 [+1703 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,994,271,393,0/iJlIHwH3n7w/6QS3utcPKRd9WcrACBdpRl.jpg"}, {"description": "Diverse Migros-Kunden kauften heute extra f\u00fcr Hunderte Franken ein, um eine spezielle Sammel-Murmel zu erhalten. An den Kassen wurden sie entt\u00e4uscht. Die Migros entschuldigt sich.", "title": "\u00abJetzt ist die ganze Familie w\u00fctend\u00bb: Riesen\u00e4rger bei Kunden wegen Spezial-Murmeln \u2013 Migros sagt Sorry - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/riesenaerger-bei-kunden-wegen-spezial-murmeln-migros-sagt-sorry-611596890299", "author": "Reto Heimann", "publishedAt": "2020-12-05T12:26:17Z", "content": "1 / 2\u00abAm 5.12. gibt es die Spezial-Murmeln!\u00bb: Die Aktion der Migros sorgt f\u00fcr \u00c4rger.\r\nMigros\r\nObwohl Leser f\u00fcr bis zu 400 Franken einkauften, erhielten sie nur eine der begehrten Spezialmurmeln.\r\nMig\u2026 [+2466 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/q2Mg7FDAInk/CkWpciXMalb8GHLFknLuZ6.jpg"}, {"description": "Die Schweiz versinkt im Schnee \u2013 zumindest einige Regionen. Dort sorgt der Schnee f\u00fcr Unf\u00e4lle und Beeintr\u00e4chtigungen.", "title": "Weisser Samstag - Unf\u00e4lle in Bern, Stormausf\u00e4lle in Graub\u00fcnden - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/weisser-samstag-unfaelle-in-bern-stromausfaelle-in-graubuenden", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T10:16:00Z", "content": "<ul><li>In der Nacht auf Samstag ist teilweise \u00fcber ein halber Meter Neuschnee gefallen.</li><li>Schnee fiel vor allem in den Kantonen Tessin, Wallis und Graub\u00fcnden \u2013 aber auch der \u00fcbrige Alpenraum i\u2026 [+2904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/d820e0.jpg"}, {"description": "Am letzten Wochenende flog Kanye West mit einem Privatjet in die Schweiz \u2013 obwohl f\u00fcr US-B\u00fcrger ein Einreiseverbot gilt. Der Rapper besuchte einen Architekten.", "title": "Visite im B\u00fcndnerland: Warum konnte Kanye West trotz Corona-Einreiseverbot in die Schweiz fliegen? - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/warum-konnte-kanye-west-trotz-corona-einreiseverbot-in-die-schweiz-fliegen-574293309264", "author": "Daniela Gigor", "publishedAt": "2020-12-05T10:12:32Z", "content": "1 / 7Kanye West plant einige Architekturprojekte in den USA und war darum am letzten Wochenende in der Schweiz.\r\nReuters\r\nKanye West war am letzten Samstagabend mit dem Architekten Valerio Olgiati zu\u2026 [+2029 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,382,461,217,493/BblE-CPoAV0/AzNCLMxca-897zsGBJoxY0.jpg"}, {"description": "An der Medienkonferenz von Freitag stellte Alain Berset den Kantonen ein Ultimatum. Nun zeigt sich: Bundespr\u00e4sidentin Simonetta Sommaruga wollte deutlich weitergehen.", "title": "Teilentmachtung der Kantone: Sommaruga wollte sch\u00e4rfere Massnahmen als der Restbundesrat - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/sommaruga-wollte-schaerfere-massnahmen-als-der-restbundesrat-315790370476", "author": "Reto Heimann", "publishedAt": "2020-12-05T09:03:55Z", "content": "1 / 4Simonetta Sommaruga setzte sich im Bundesrat f\u00fcr sch\u00e4rfere Corona-Massnahmen ein und scheiterte.\r\nREUTERS\r\nStattdessen hat Berset den Kantonen ein Ultimatum gestellt: Bis Dienstag m\u00fcssen sie sel\u2026 [+1613 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/iLB2F7wLeWY/DDmwtX4842Q8L5c3JH6i-9.jpg"}, {"description": "Senioren erkranken zwar schwerer an Covid-19, aber sie scheinen resilienter gegen\u00fcber Depressionen und \u00c4ngsten in der Pandemie zu sein. Ein Erkl\u00e4rungsversuch.", "title": "Psychische Belastung durch Covid-19: Senioren sind resilienter - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wissenschaft/psychische-belastung-durch-covid-19-senioren-sind-resilienter-ld.1589794", "author": "Lena Stallmach (lsl)", "publishedAt": "2020-12-05T06:30:00Z", "content": "Leichte k\u00f6rperliche Aktivit\u00e4t kann das Wohlbefinden steigern.\r\nDie Pandemie hat das gewohnte Leben auf den Kopf gestellt. Die sozialen Aktivit\u00e4ten wurden stark eingeschr\u00e4nkt. Einige Menschen haben ih\u2026 [+6596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4020,H2257.9,X0,Y210.55/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/12/3/08579d81-e64a-4a7e-8307-ebd901f2f213.jpeg?wmark=nzz"}], "totalResults": 34}