{"status": "ok", "articles": [{"description": "D\u00e4nemark \u2013 D\u00e4nemark hat erstmals seit Beginn der Pandemie mehr als 1000 Neuinfektionen im Vergleich zum Vortag verzeichnet. Wie am Montag aus Zahlen des staatlichen Gesundheitsinstituts SSI hervorging, wurden seit Sonntag 1056 neue Corona-F\u00e4lle registriert. S\u2026", "title": "Erstmals mehr als 1000 Corona-Neuinfektionen in D\u00e4nemark - gossau24.ch", "url": "https://gossau24.ch/articles/32428-erstmals-mehr-als-1000-corona-neuinfektionen-in-daenemark", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T20:52:01Z", "content": "Am Sonntag hatten die D\u00e4nen mit 945 Neuinfektionen einen H\u00f6chststand vermeldet. D\u00e4nemark testet allerdings viel mehr als im Fr\u00fchjahr, weshalb sich die Zahlen nur bedingt mit denjenigen aus dem M\u00e4rz o\u2026 [+992 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gossau24.ch"}, "urlToImage": "https://d2f1iohpdfe94e.cloudfront.net/rails/active_storage/representations/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBcDNyIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--7a73054202c61d2c3937dcdff16fba81f35cdc1a/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCam9VWTI5dFltbHVaVjl2Y0hScGIyNXpld2s2QzNKbGMybDZaVWtpRGpFd01EQjROVEF3UGdZNkJrVlVPZ3RsZUhSbGJuUkpJZzB4TURBd2VEVXdNQVk3QjFRNkQySmhZMnRuY205MWJtUkpJZ3BpYkdGamF3WTdCMVE2REdkeVlYWnBkSGxKSWd0alpXNTBaWElHT3dkVSIsImV4cCI6bnVsbCwicHVyIjoidmFyaWF0aW9uIn19--ba340148197755a5b1387718f47d9df13c04a7e0/42474.jpg"}, {"description": "Eine Hochzeit in Schwellbrunn AR wurde zum Superspreader-Event. Gemeindepr\u00e4sident Ueli Frischknecht ist w\u00fctend und traurig.", "title": "Superspreader-Hochzeit: Gemeindepr\u00e4sident ist w\u00fctend und traurig - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/superspreader-hochzeit-gemeindeprasident-ist-wutend-und-traurig-65808991", "author": "Gabriela Battaglia", "publishedAt": "2020-10-26T20:44:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/NKp3x/1024/coronavirus.jpg"}, {"description": "Beobachtungen mit der fliegenden Sternwarte SOFIA zeigen erstmals Strahlung vibrierender Wassermolek\u00fcle am S\u00fcdpol des Erdtrabanten. K\u00fcnftige Mondstationen k\u00f6nnten sich so mit Wasser versorgen.", "title": "Definitiver Nachweis: Es gibt Wasser auf dem Mond und zwar fast doppelt so viel wie bisher vermutet | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.tagblatt.ch/leben/definitiver-nachweis-es-gibt-wasser-auf-dem-mond-ld.1271989", "author": "Rainer Kayser", "publishedAt": "2020-10-26T20:17:00Z", "content": "Das Meer Imbrium auf dem Mond.\r\nEs gibt tats\u00e4chlich Wasser an den Polen des Mondes und sogar mehr als bislang vermutet. Das zeigen Beobachtungen und theoretische Modelle von zwei Teams US-amerikanisc\u2026 [+3166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W2400,H1350,X0,Y14/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/10/26/8ba7920c-e66a-4c09-9572-a4a0e31dbc32.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Die Sozialdemokratische Partei Deutschlands verliert einen Politiker: Thomas Oppermann ist \u00fcberraschend gestorben. Er verk\u00fcndete erst vor Kurzem seinen R\u00fcckzug.", "title": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands: Thomas Oppermann ist tot - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/sozialdemokratische-partei-deutschlands-thomas-oppermann-ist-tot-65808915", "author": "DPA", "publishedAt": "2020-10-26T20:11:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/wx88A/1024/sozialdemokratische-partei-deutschlands.jpg"}, {"description": "Die Kunden von SAP setzen, auch durch die Corona-Pandemie, immer st\u00e4rker auf Cloud-Dienstleistungen. Das ist einerseits gut, doch andererseits ist das Gesch\u00e4ft mit Software aus der Datenwolke margenschw\u00e4cher als das klassische Lizenzgesch\u00e4ft. Der schlechtere \u2026", "title": "SAP: Die Aktien des deutschen Software-Anbieters brechen ein - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/finanzen/deutschlands-wertvollster-konzern-aktien-des-software-anbieters-sap-brechen-um-ueber-20-prozent-ein-ld.1583718", "author": "Michael Rasch (ra)", "publishedAt": "2020-10-26T18:03:00Z", "content": "Seit Jahren ist SAP das mit Abstand wertvollste deutsche Unternehmen. Selbst die Corona-Krise konnte dem Anbieter von Unternehmenssoftware f\u00fcr Buchf\u00fchrung, Controlling, Vertrieb, Einkauf und vieles m\u2026 [+464 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5042,H2831.923,X0,Y122.0383/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/10/26/99ca4adc-1335-4562-a378-70c9fb89da1d.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Tessiner Regierung versch\u00e4rft die Corona-Schutzmassnahmen. Im Freien gilt nun eine Maskenpflicht.", "title": "Das Neuste zur Coronakrise - Bei ungen\u00fcgendem Abstand: Maskenpflicht im Freien im Tessin - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-bei-ungenuegendem-abstand-maskenpflicht-im-freien-im-tessin", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T18:01:09Z", "content": "<li>19:23Trump nimmt Corona-Gefahr erneut nicht ernst\r\nUS-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Gefahr des Coronavirus erneut heruntergespielt und den Medien vorgeworfen, die Pandemie aus politischen Gr\u00fcnde\u2026 [+16560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/216a36.jpg"}, {"description": "Die Baloise Session findet dieses Jahr Corona-bedingt nicht statt. CEO Beatrice Stirnimann: \u00abWir blicken nicht besonders optimistisch in die Zukunft\u00bb.", "title": "Milow bei der Baloise Session @home - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/10/26/milow-bei-der-baloise-session-home/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T17:26:00Z", "content": "Corona hat die Veranstaltungsbranche praktisch zum Stillstand gebracht. Auch f\u00fcr die diesj\u00e4hrige Ausgabe der Baloise Session bedeutete Covid-19 das Aus. Zu unsicher die Lage, die Auflagen kaum stemmb\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/10/349466060_highres.jpg"}, {"description": "Activision und Treyarch haben den actionreichen Launch-Trailer zu \"Call of Duty Black Ops Cold War\" ver\u00f6ffentlicht, das am 13. November 2020 f\u00fcr PC Battle.net, Xbox One und PlayStation 4 erscheinen\nwird. Ausserdem werden die Xbox Series X und die PlayStation \u2026", "title": "Launch-Trailer zu Call of Duty: Black Ops Cold War - Kalter Krieg beginnt bald - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/call-of-duty-cold-war/news/launch-trailer-black-ops-jIy/", "author": "Michael Sosinka", "publishedAt": "2020-10-26T17:15:00Z", "content": "Activision und Treyarch haben den actionreichen Launch-Trailer zu \"Call of Duty: Black Ops Cold War\" ver\u00f6ffentlicht, das am 13. November 2020 f\u00fcr PC (Battle.net), Xbox One und PlayStation 4 erscheine\u2026 [+1336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/yt.hdxi-ekP1Cs.843.500.1.jpg"}, {"description": "Aufgrund der stark gestiegenen Nachfrage werden die Wartezeiten bei den Corona-Testzentren l\u00e4nger. Die Labors k\u00f6nnen die Testmenge derzeit nur dank Nacht- und Wochenendschichten bew\u00e4ltigen. F\u00fcr Entlastung sollen nun Apotheken sorgen.", "title": "Zweite Corona-Welle: Testzentren der Spit\u00e4ler werden \u00fcberrannt - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/zweite-corona-welle-testzentren-der-spitaeler-werden-ueberrannt-ld.1583665", "author": "Simon Hehli (hhs), Christof Forster (For)", "publishedAt": "2020-10-26T16:53:00Z", "content": "Der junge Basler hatte gerade noch Gl\u00fcck: Am Sonntag, so berichtet er, wollte er am Corona-Zentrum des Universit\u00e4tsspitals Basel (USB) einen Test machen lassen, weil er mit einer infizierten Person K\u2026 [+289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4723,H2656.688,X0,Y492.1563/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/10/26/ccfc9b51-bd0a-46bb-b80c-2bae9a939417.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Corona-Krise h\u00e4lt die Schweiz in Atem. Alle News, Reaktionen, Hintergr\u00fcnde und Tipps in unserem Newsblog.", "title": "Tessin verh\u00e4ngt Maskenpflicht im Freien ++ BAG meldet 17'440 F\u00e4lle \u00fcber das Wochenende - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/tessin-verhaengt-maskenpflicht-im-freien-bag-meldet-17440-faelle-ueber-das-wochenende-138527443", "author": "Online-Redaktion", "publishedAt": "2020-10-26T15:54:55Z", "content": "Tessiner Regierungsschef Norman Gobbi infomiert die Medien \u00fcber weitere Versch\u00e4rfungen der Massnahmen.\r\n\u00a9 Keystone\r\nDie Corona-Krise h\u00e4lt die Schweiz in Atem. Alle News, Reaktionen, Hintergr\u00fcnde und \u2026 [+25 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/3Zvr6XLDnZ_lnt5UwO0u2ZD6Js4/9e758e625a7260f1ad12ef67541f37cab99a84f1/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=582&remote.size.h=388&local.crop.h=327&local.crop.w=582&local.crop.x=0&local.crop.y=28&r=1,teaser-medium/5978689275641723"}, {"description": "Die britische S\u00e4ngerin trat als Schauspielerin in der legend\u00e4ren US-Show \u00abSaturday Night Live\u00bb auf, wurde f\u00fcr ihr kom\u00f6diantisches Talent gelobt \u2013 und des Rassismus beschuldigt.", "title": "Shitstorm wegen Sketch \u2013 B\u00f6se, rassistische Adele! - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/boese-rassistische-adele-663628683934", "author": "Bettina Weber", "publishedAt": "2020-10-26T15:53:00Z", "content": "Da war die Welt noch in Ordnung: Adele heisst ihr Publikum willkommen als Gastgeberin von \u00abSaturday Night Live\u00bb. \r\nEs hatte so gut angefangen: In Amerika und in Grossbritannien waren sie hingerissen,\u2026 [+888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,646,0,0/VI-G4tQwXdg/A6swDg48aa6AY1mhYz_CGa.jpg"}, {"description": "Die Opposition in Belarus hat zum Streik aufgerufen. Die Sprecherin von Tichanowskaja ist optimistisch.", "title": "Proteste in Belarus - Opposition: \u00abLukaschenko bleiben drei Tage, um Koffer zu packen\u00bb - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/proteste-in-belarus-opposition-lukaschenko-bleiben-drei-tage-um-koffer-zu-packen", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T14:28:00Z", "content": "Das Ultimatum gegen Alexander Lukaschenko lief um Mitternacht von Sonntag auf Montag aus. Die bekannteste Oppositionelle des Landes, Swetlana Tichanowskaja, hatte vom belarussischen Machthaber die Fr\u2026 [+3678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/c60ee2.jpg"}, {"description": "Seit Jahresbeginn hat die Swiss-Muttergesellschaft mehr als vier Milliarden Euro Verlust gemacht. Zwar reduzierte der Vorstand die Kosten erheblich, doch das reicht noch nicht aus. Nun soll noch mehr gespart werden, und es sollen mehr Maschinen vorerst stillg\u2026", "title": "Lufthansa-Konzern verliert 12 Millionen Euro am Tag \u2013 Winterflugplan auf dem Niveau von Mitte der 1970er Jahre | NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/lufthansa-konzern-verliert-12-millionen-euro-am-tag-winterflugplan-auf-dem-niveau-von-mitte-der-1970er-jahre-ld.1583594", "author": "Michael Rasch (ra)", "publishedAt": "2020-10-26T13:47:00Z", "content": "Die neuerliche Versch\u00e4rfung der Corona-Pandemie sowie die Ausweitung von Reiserestriktionen bringen die Lufthansa-Gruppe noch st\u00e4rker in die Bredouille. Der Konzern verliert rund 1\u00a0Mio.\u00a0 innerhalb vo\u2026 [+589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5472,H3078,X0,Y570/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/10/26/f3d0d01a-65d7-430b-ae33-7ca3f1188c0b.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Zwar liegt Trump bei Umfragen klar hinter Joe Biden. Doch seine Chancen sind absolut intakt. Das schl\u00e4gt seiner ehemaligen Herausforderin Hillary Clinton m\u00e4chtig aufs Gem\u00fct.", "title": "USA Wahl: Hillary Clinton entsetzt \u00fcber Trumps Wahlchancen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/uswahlen/rivalin-hillary-clinton-ist-geknickt-trumps-chancen-auf-wiederwahl-machen-mich-krank-id16163009.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-10-26T12:50:35Z", "content": "Donald Trumps (74) grosse Chancen auf eine Wiederwahl zerm\u00fcrben Hillary Clinton (73). \u00abEs macht mich buchst\u00e4blich krank im Bauch, wenn ich daran denke, dass wir noch vier Jahre von diesem Missbrauch \u2026 [+2279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15575970-v1-1555582468963.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=206&y=103&width=1802&height=1015"}, {"description": "Nach dem 1:4 gegen den FCZ muss Vaduz nun f\u00fcr 10 Tage in Quarant\u00e4ne. Der FCZ ist davon jedoch nicht betroffen.", "title": "Corona-F\u00e4lle bei Vaduz: Was heisst das f\u00fcr den FCZ? - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/drei-corona-faelle-vaduz-was-heisst-das-fuer-den-letzten-gegner-fcz-id16162985.html", "author": "Michael Wegmann", "publishedAt": "2020-10-26T12:21:52Z", "content": "Am Sonntag, einen Tag nach dem 1:4 gegen den FC Z\u00fcrich, informiert der FC Vaduz, dass drei Spieler positiv auf Corona getestet wurden und deshalb s\u00e4mtliche Spieler und Staffmitglieder f\u00fcr zehn Tage i\u2026 [+936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16162952-v0-01-fcz-jubel31-20201024210016312.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=194&y=286&width=2696&height=1518"}, {"description": "Eine Schweizer Pathologin hat Lungen von verstorbenen Corona-Patienten untersucht und konnte so R\u00fcckschl\u00fcsse auf verschiedene Krankheitsverl\u00e4ufe ziehen.", "title": "Corona-Erkenntnisse: Es gibt zwei Arten, an Covid-19 zu sterben - t-online", "url": "https://www.t-online.de/gesundheit/krankheiten-symptome/id_88787860/corona-erkenntnisse-es-gibt-zwei-arten-an-covid-19-zu-sterben.html", "author": "Melanie Weiner", "publishedAt": "2020-10-26T10:56:00Z", "content": "Eine Schweizer Pathologin hat Lungen\u00a0von verstorbenen Corona-Patienten untersucht und\u00a0konnte so R\u00fcckschl\u00fcsse auf verschiedene Krankheitsverl\u00e4ufe ziehen. Die Erkenntnisse k\u00f6nnten die Behandlung von Co\u2026 [+3790 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/80/32/88/id_88803288/tid_da/bestatter-kuemmern-sich-in-frankreich-um-ein-corona-opfer-archivbild-schweizer-forscher-haben-an-covid-19-gestorbene-menschen-untersucht-.jpg"}, {"description": "F\u00fcnf Spiele, zehn Tore. Robert Lewandowski stellt fr\u00fch in der neuen Bundesliga-Saison bereits neue Rekorde auf. Die besten Zahlen und Reaktionen zum Traumstart des polnischen Super-Knipsers.", "title": "Bayern: Robert Lewandowski stellt zum Saisonstart neue Rekorde auf - watson", "url": "https://www.watson.ch/!663925022", "author": "Adrian B\u00fcrgler", "publishedAt": "2020-10-26T10:48:00Z", "content": "Gleich drei Mal trifft Lewandowski gegen Frankfurt.Bild: keystone\r\nFast drei Mal so gef\u00e4hrlich wie ganz Schalke Lewandowski verbl\u00fcfft mit Traumstart\r\nF\u00fcnf Spiele, zehn Tore. Robert Lewandowski stellt\u2026 [+4920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/6516/Qx,A,0,113,2280,1283,241,151,1895,786/1299505583579151"}, {"description": "Da die Zahlen der Coronainfektionen und Hospitalisationen in den letzten Tagen angestiegen sind, versch\u00e4rft der Kanton Appenzell Innerrhoden die Coronamassnahmen.", "title": "Kein Singen, keine Kontaktsportarten, versch\u00e4rfte Maskenpflicht in Oberstufenschulen: Der Kanton Appenzell Innerrhoden versch\u00e4rft die Coronaregeln | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/stgallen/kein-singen-keine-kontaktsportarten-verschaerfte-maskenpflicht-in-oberstufenschulen-der-kanton-appenzell-innerrhoden-verschaerft-die-coronaregeln-ld.1271716", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T10:34:00Z", "content": "An den Oberstufenschulen im Kanton Appenzell Innerrhoden gilt ab morgen eine versch\u00e4rfte Maskenpflicht. \r\n(pd/dar) Die Zahlen der Corona-Infektionen und der Hospitalisation von Patientinnen und Patie\u2026 [+2561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5429,H3053.813,X0,Y283.0938/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/10/26/30fbfac1-99ce-4753-bc5f-643ce1b1e7bb.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Microsoft hat eine neue Gruppenrichtlinie f\u00fcr Windows 10 hinzugef\u00fcgt, die es Benutzern erm\u00f6glicht, Sicherheitsvorkehrungen zu umgehen, die aufgrund von Konflikten mit Hardware oder Software auf Ger\u00e4ten platziert wurden.", "title": "Microsoft erlaubt Umgehung von Windows-10-Update-Blockaden - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73269/Microsoft_erlaubt_Umgehung_von_Windows-10-Update-Blockaden.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T08:49:56Z", "content": "Microsoft ver\u00f6ffentlicht die Funktions-Updates f\u00fcr Windows 10 gestaffelt, das heisst die Einf\u00fchrung zielt zun\u00e4chst auf einen kleinen Benutzerkreis ab, der dann nach und nach auf weitere Benutzer ausg\u2026 [+2131 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Am Sonntagabend hat im Kanton Glarus mehrmals die Erde gebebt. Gem\u00e4ss dem Erdbebendienst der ETH Z\u00fcrich erreichte das Beben eine St\u00e4rke von 4,4 Magnitude, was in der Schweiz eher selten ist. Versp\u00fcrt wurde das Beben auch im Kanton Graub\u00fcnden.", "title": "Das Beben war in der ganzen Ostschweiz sp\u00fcrbar - suedostschweiz.ch", "url": "https://www.suedostschweiz.ch/ereignisse/2020-10-26/das-beben-war-in-der-ganzen-ostschweiz-spuerbar", "author": "online@suedostschweiz.ch", "publishedAt": "2020-10-26T07:56:07Z", "content": "Das Epizentrum befand sich bei Elm im Kanton Glarus, wie der Erdbebendienst auf seiner Internetseite bekannt gab. Zun\u00e4chst war das Epizentrum in einer Twitter-Meldung des Erdbebendienstes mit dem Ber\u2026 [+1144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Suedostschweiz.ch"}, "urlToImage": "https://www.suedostschweiz.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/media/2020/10/26/bb.jpg?itok=Blh1FF1B"}], "totalResults": 34}