{"status": "ok", "articles": [{"description": "Prinz William soll seinem Bruder Prinz Harry vorgeworfen haben, mit seinem Verhalten die \u00abFamilie besch\u00e4digt\u00bb zu haben.", "title": "Prinz William wirft Harry vor, die \u00abFamilie besch\u00e4digt\u00bb zu haben - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/prinz-william-wirft-harry-vor-die-familie-beschadigt-zu-haben-65762587", "author": "Nau People", "publishedAt": "2020-08-17T22:16:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/q33aR/1024/prinz-harry-prinz-william.jpg"}, {"description": "Forscher von der Universit\u00e4t Basel haben den Zusammenhang zwischen einem bestimmten Gen und der St\u00e4rke traumatischer Erinnerungen untersucht. Der entdeckte Mechanismus k\u00f6nnte helfen, neue Trauma-Therapien zu entwickeln.", "title": "K\u00f6rpereigener Schutzfaktor gegen psychische Traumata entdeckt - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/wissen-technik/koerpereigener-schutzfaktor-gegen-psychische-traumata-entdeckt-427211.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-08-17T22:00:00Z", "content": "Ein Gen beschreibt einen Abschnitt auf dem Erbgutmolek\u00fcl DNA - hier in seiner typischen Helixform. Das NTRK2-Gen spielt eine Schl\u00fcsselrolle bei der individuellen Reaktion auf Traumata.\r\nForscher von \u2026 [+2535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/8/17/095d742a-1a2d-422b-b95a-8d0bbd999b7d.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Das ehemalige Mitglied der US-Band Rund DMC Jam Master Jay wurde 2002 Opfer eines T\u00f6tungsdelikts in New York. 18 Jahre sp\u00e4ter konnte die Polizei den Fall nun doch noch aufkl\u00e4ren.", "title": "Jam Master Jay: Polizei kl\u00e4rt T\u00f6tung von Run-DMC-Mitglied nach 18 Jahren auf - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/polizei-klaert-toetung-von-run-dmc-mitglied-nach-18-jahren-auf-425858694636", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-17T20:54:19Z", "content": "Jam-Master Jay von Run DMC wurde bei einem Streit um einen Drogdeal get\u00f6tet. Das hat die Polizei 18 Jahre nach der Tat aufgedeckt. \r\nkeystone-sda.ch\r\nNach 18 Jahren hat die New Yorker Polizei offenba\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/0MT-wewH58M/0vitlS9cq8E9eGocCqkeAS.jpg"}, {"description": "Nach der Eskalation des Streits durch den \"Fortnite\"-Entwickler Epic Games schlug sich auch Tech-Gigant Facebook auf die Seite der Kritiker. Das O...", "title": "Facebook schliesst sich Kritik an Apples App-Store-Regeln an - Facebook-Aktie stabil | 17.08.20 - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/facebook-schliesst-sich-kritik-an-apples-app-store-regeln-an-facebook-aktie-stabil-1029506924", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T20:24:00Z", "content": "Nach der Eskalation des Streits durch den \"Fortnite\"-Entwickler Epic Games schlug sich auch Tech-Gigant Facebook auf die Seite der Kritiker.Das Online-Netzwerk stellte am Wochenende eine neue Funktio\u2026 [+3017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/facebook_promesaartstudio_58.jpg"}, {"description": "Am Sonntagabend fand die Polizei zwei leblose 15-J\u00e4hrige in einer Wohnung am Zollikerberg. In der Wohnung lebt Rapper Samir Jebeniani (35) mit Frau und Kind (4). Einer der toten Jugendlichen ist der Stiefsohn des Musikers.", "title": "Drama vom Zollikerberg: Einer der zwei toten 15-J\u00e4hrigen war der Stiefsohn von Rapper ZH Beats - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/einer-der-zwei-toten-15-jaehrigen-war-der-stiefsohn-von-rapper-s-j-284192393668", "author": "Thomas Mathis, Joel Probst, Salvatore Iuliano", "publishedAt": "2020-08-17T18:47:03Z", "content": "von\r\nThomas Mathis, Joel Probst, Salvatore Iuliano\r\n1 / 2In der Wohnung des Rappers Samir Jebeniani wurden die zwei toten Jugendlichen gefunden.\r\nSabina Bobst\r\nSamir Jebeniani wohnt mit Frau und Kind\u2026 [+3217 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/zoUAmuJ-29g/Ax32w6ApaB889adfF5ABcs.jpg"}, {"description": "Dominique Aegerter hatte im Moto2-Rennen von Spielberg einen Schutzengel. Im Nau.ch-Interview schildert der 29-J\u00e4hrige, wie er den Horror-Unfall erlebte.", "title": "Dominique Aegerter im Interview: \u00abSo erlebte ich den Horror-Sturz\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/motorsport/dominique-aegerter-im-interview-so-erlebte-ich-den-horror-sturz-65762950", "author": "Yannick Zimmermann", "publishedAt": "2020-08-17T18:30:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/KbbX1/1024/dominique-aegerter-teaser.jpg"}, {"description": "Das hat dem einst so grossen FC Basel gerade noch gefehlt. Sportdirektor Ruedi Zbinden wirft nach der Saison den Bettel hin. Nach nur einer Saison hat er genug und vergr\u00f6ssert mit seinem R\u00fccktritt die Sorgen des FCB weiter. Eine Analyse, warum es soweit komme\u2026", "title": "Selbstaufl\u00f6sung beim FC Basel: Jetzt tritt auch noch Sportchef Ruedi Zbinden zur\u00fcck - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/sport/selbstaufloesung-beim-fc-basel-jetzt-tritt-auch-noch-sportchef-ruedi-zbinden-zurueck-138789565", "author": "Jakob Weber", "publishedAt": "2020-08-17T18:22:37Z", "content": "Im Juni vor einem Jahr sitzt der damals 60-j\u00e4hrige Ruedi Zbinden mit FCB-Pr\u00e4sident Bernhard Burgener zusammen. Letzterer sucht nach dem R\u00fccktritt von Marco Streller einen neuen Sportdirektor. Chefsco\u2026 [+473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/4c9XTeP9YBoh5dXquI_kSTwGi60/14ff1f13721877fc3b68fbb669985318883ab906/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=1858&remote.size.h=1483&local.crop.h=753&local.crop.w=1339&local.crop.x=140&local.crop.y=166&r=1,teaser-medium/er-hat-genug--fcb-sportdirektor-ruedi-zbinden-tritt-nach-der-saison-zurueck-"}, {"description": "Manor gibt einen Stellenabbau bekannt \u2013 wieder einmal. Die Warenhauskette streicht seit Jahren Jobs. Das sind die Gr\u00fcnde.", "title": "Fast 500 Stellen weg \u2013 Taschent\u00fccher f\u00fcr Manor-Mitarbeitende lagen bereit - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/taschentuecher-fuer-manor-mitarbeitende-lagen-bereit-829777566406", "author": "Philipp Felber-Eisele", "publishedAt": "2020-08-17T17:44:00Z", "content": "8900 Mitarbeitende besch\u00e4ftigt Manor heute. In Zukunft werden es deutlich weniger sein. \r\nFoto: Georgios Kefalas (Keystone)\r\n91 Stellen am Hauptsitz in Basel weg. \u00dcber 380 Jobs in den Filialen weg. M\u2026 [+3914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Mn4qmhHnXBk/1sLUgAgX4EQBZkEuBn7k72.jpg"}, {"description": "Sie war nur einen Monat im Job \u2013 nun wird der Sender, der sie als Chefredaktorin holte, beerdigt. Patrizia Laeri \u00fcber das Ende ihres Kurzengagements.", "title": "Interview zum Ende des Senders \u2013 Das sagt Patrizia Laeri zum Aus von CNN Money Switzerland - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/das-sagt-patrizia-laeri-zum-aus-von-cnn-money-switzerland-613065266873", "author": "Mich\u00e8le Binswanger", "publishedAt": "2020-08-17T16:30:00Z", "content": "Patrizia Laeri: \u00abEs war eine wertvolle Lebensschule\u00bb\r\nMit Ihrem Wechsel zu CNN Money Switzerland sind Sie dem exklusiven Club von Frauen an der Spitze von Schweizer Medientiteln beigetreten. Nun ist \u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/7Scz6RFnBUk/Clho6BeyqUXAUj36Bkjp6s.jpg"}, {"description": "Das BAG sieht nach falscher Todesmeldung Verbesserungspotenzial: \u00c4rzte und Praxen sollen vermehrt elektronisch liefern.", "title": "Daten-Pannen bei Corona \u2013 Bund r\u00e4umt Fehlerquellen beim Corona-Datenfluss ein - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/daten-pannen-bei-corona-bund-raeumt-fehlerquellen-beim-corona-datenfluss-ein", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T16:28:00Z", "content": "Es ist eine geh\u00f6rige Portion Kritik, die das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG) in den letzten Tagen einstecken musste. Von der Falschmeldung, die meisten Corona-Ansteckungen passierten in Clubs bis zum \u2026 [+3357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/e75245.jpg"}, {"description": "Bald d\u00fcrfte auch \u00e4lteren Huawei-Smartphones der Zugriff auf Google-Updates verwehrt werden. Besonders f\u00fcrs Mobile Banking w\u00e4re das einschneidend.", "title": "Huawei: Verlieren bald auch \u00e4ltere Smartphones den Google-Support? - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/verlieren-bald-auch-altere-smartphones-den-google-support-65762965", "author": "Alexander K\u00f6nig", "publishedAt": "2020-08-17T16:18:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/4qqg4/1024/donald-trump-android-huawei.jpg"}, {"description": "Weltweit wird fieberhaft nach einem Impfstoff gegen das Coronavirus geforscht. Deutsche Wissenschaftler sind nun auf ein Hausmittel gestossen, welches das Infektionsrisiko mit dem Virus reduzieren k\u00f6nnte.", "title": "Coronavirus: Mundsp\u00fclungen k\u00f6nnten Ansteckungsgefahr senken - GMX.ch", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/wissen/wissenschaft-technik/coronavirus-mundspuelungen-ansteckungsgefahr-34995104", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T16:01:00Z", "content": "Weltweit wird fieberhaft nach einem Impfstoff gegen das Coronavirus geforscht. Deutsche Wissenschaftler sind nun auf ein Hausmittel gestossen, welches das Infektionsrisiko mit dem Virus m\u00f6glicherweis\u2026 [+3403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/260/34997260,pd=1,f=opengraph.jpg"}, {"description": "Aus Freunden sind Kontrahenten geworden. Bushido und sein Gesch\u00e4ftspartner Arafat Abou-Chaker posierten einst gemeinsam auf dem roten Teppich, 2017 trennte sich der Rapper von dem Clanchef. Nun sahen sich beide vor Gericht\u00a0wieder.", "title": "Bushido trifft Clanchef Arafat Abou-Chaker vor Gericht wieder - GMX.ch", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/panorama/bushido-trifft-clanchef-gericht-34996616", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T15:25:00Z", "content": "Aus Freunden sind Kontrahenten geworden. Bushido und sein Gesch\u00e4ftspartner Arafat Abou-Chaker posierten einst gemeinsam auf dem roten Teppich, 2017 trennte sich der Rapper von dem Clanchef. Nun sahen\u2026 [+4553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/620/34996620,pd=3,f=opengraph/clanchef-ex-geschaeftspartner-rapper-bushido-geric.jpg"}, {"description": "Mit \u00abBereit f\u00fcrs n\u00e4chste Level\u00bb pr\u00e4sentiert sich die Swisscom der Gaming-Community als verl\u00e4sslichen Partner.", "title": "Wirz: Wenn das wahre Leben ins Stocken ger\u00e4t - persoenlich.com", "url": "https://www.persoenlich.com/kategorie-werbung/wenn-das-wahre-leben-ins-stocken-gerat", "author": "Redaktion persoenlich.com", "publishedAt": "2020-08-17T15:14:21Z", "content": "Swisscom und Wirz positionieren den Schweizer Netzanbieter in der neuen Kampagne \u00abBereit f\u00fcrs n\u00e4chste Level\u00bb als verl\u00e4sslichen und innovativen Partner f\u00fcr die Gaming-Community. Die Zielgruppe werde d\u2026 [+2498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Persoenlich.com"}, "urlToImage": "https://www.persoenlich.com/sites/default/files/wenn-das-wahre-leben-ins-stocken-gerat-7324.jpg"}, {"description": "Hier finden Sie die wichtigsten Tennis-Kurzmeldungen des Tages.", "title": "News aus dem Tennis \u2013 Wawrinka beim Neustart nur kurz mit M\u00fche - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/tennis/tennis-allgemein/news-aus-dem-tennis-wawrinka-beim-neustart-nur-kurz-mit-muehe", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T15:12:22Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Tennis allgemein</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\nWawrinka mit gegl\u00fccktem Comeback\r\nStan Wawrinka ist beim Challenger-Turnier in Prag nach 5\u2026 [+7689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/2214218.jpg"}, {"description": "Wenn sich eine Malware bereits bei der Software-Entwicklung einnistet, wird sie im Anschluss potenziell an tausende Benutzer verteilt. In Projekten auf der Entwicklungsumgebung Xcode f\u00fcr MacOS wurde nun eine solche Malware entdeckt.", "title": "Malware in Xcode-Projekten eingeschleust - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72770/Malware_in_Xcode-Projekten_eingeschleust.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T14:10:06Z", "content": "Xcode eine integrierte Entwicklungsumgebung (Integrated Development Environment, IDE) f\u00fcr MacOS wird derzeit von einer speziellen Malware heimgesucht. Wie die Sicherheitsforscher von Trend Micro hera\u2026 [+1100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Herpes-Simplex-Viren geh\u00f6ren zu den am weitesten verbreiteten Viren der Welt. Rund 85\u00a0% der Weltbev\u00f6lkerung leiden irgendwann an Lippenherpes.", "title": "Das bekannteste Symptom von Lippenherpes - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/lifestyle/fitness/das-bekannteste-symptom-von-lippenherpes-65760825", "author": "Nau Lifestyle", "publishedAt": "2020-08-17T11:50:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/MRmBx/1024/lippenherpes.jpg"}, {"description": "Sollen W\u00f6lfe k\u00fcnftig auch abgeschossen werden d\u00fcrfen, auch wenn sie noch gar keinen Schaden angerichtet haben? Dar\u00fcber entscheidet die Schweiz am 27. September. Die Gegner des neuen Jagdgesetzes warnen.", "title": "Neues Jagdgesetz: Das sind die Argumente der Gegner - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/politik/gegner-schiessen-gegen-neues-jagdrecht-das-gesetz-ist-schlecht-fuer-das-ganze-land-id16046475.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-08-17T10:12:24Z", "content": "Das revidierte Jagdgesetz zielt laut den Gegnern daneben. Statt einer vern\u00fcnftigen Regelung f\u00fcr den Umgang mit dem Wolf zu finden, habe das Parlament einen \u00abv\u00f6llig unverst\u00e4ndlichen Angriff auf zahlre\u2026 [+3606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16046468-v0-gettyimages-674655141.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=264&width=5100&height=2871"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Bilder aus Belarus zeigen: So gigantisch sind die Demonstrationen - watson", "url": "https://www.watson.ch/!440749348", "author": "Julian Wermuth", "publishedAt": "2020-08-17T09:10:00Z", "content": "\u00abWir werden keine Ruhe geben, bis die gegenw\u00e4rtigen Machthaber zur\u00fcckgetreten sind und Belarus ein freies Land wird\u00bb, sagte die Oppositionelle Maria Kolesnikowa am Sonntag in Minsk (Archivbild vom Ju\u2026 [+4998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/3f00/Qx,A,0,0,917,516,58,137,771,345/8712663191270225"}, {"description": "Das Coronavirus stellt die Schweiz und die Welt auf den Kopf. Hier im Ticker bleiben Sie \u00fcber die aktuellen Ereignisse auf dem Laufenden.", "title": "Merkel nennt Fallzahlen \u00abbesorgniserregend, aber noch beherrschbar\u00bb - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/08/17/bag-will-datenerfassung-staerker-digitalisieren/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T09:10:00Z", "content": "Im Winter wird es es schwieriger, einzelne Covid-F\u00e4lle zu entdecken. Das sagt der ehemalige \u00abMister Corona\u00bb, Daniel Koch, gen\u00fcber \u00abBlick\u00bb: \u00abDie Chance ist gr\u00f6sser, dass die Situation entgleist. Darum\u2026 [+1239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/08/423271278_highres.jpg"}], "totalResults": 34}