{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sion bezwingt Basel mit 1:0. F\u00fcr die Sittener ist es der erste Sieg in der Meisterschaft seit 12 Spielen.", "title": "Sion klettert auf Rang 8 - Gegen FCB: 10 Sittener holen ersten Sieg seit 12 Runden - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/super-league/sion-klettert-auf-rang-8-gegen-fcb-10-sittener-holen-ersten-sieg-seit-12-runden", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T20:39:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Super League</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n<ul><li>In der 29. Runde der Super League gewinnt Sion gegen Basel mit 1:0.</li><li>Die Wallis\u2026 [+8585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/e14414.jpg"}, {"description": "Serbiens Pr\u00e4sident Vucic wollte wegen der Corona-Pandemie eine Ausgangssperre einf\u00fchren. Wegen massiver Proteste nimmt er das Vorhaben zur\u00fcck.", "title": "Nach Protesten in Belgrad nimmt Vucic Corona-Ausgangssperre zur\u00fcck - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/nach-protesten-in-belgrad-nimmt-vucic-corona-ausgangssperre-zuruck-65740198", "author": "DPA", "publishedAt": "2020-07-08T19:25:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/q21oGJbRnMyOA9gXd7ARr20E04lL6kQWNP85mxaw/1024/der-serbische-prasident-aleksandar-vucic-bei-einer-rede-in-belgrad.jpg"}, {"description": "Daf\u00fcr gab es beim Personal \u00abbefreienden Applaus\u00bb, aber auch eine Gedenkminute f\u00fcr die Toten.", "title": "Das Neuste zur Coronakrise - Bergamo erstmals ohne Covid-Patienten auf Intensivstation - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-bergamo-erstmals-ohne-covid-patienten-auf-intensivstation", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:11:28Z", "content": "<li>22:38London stemmt sich mit Corona-Paket gegen Massenarbeitslosigkeit\r\nDie Regierung in London will mit einem umfangreichen Paket aus Steuergeschenken und Hilfen f\u00fcr Unternehmen einen R\u00fcckfall in\u2026 [+14179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/626618.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Young Boys bezwingen Thun klar \u2013 aber war das der letzte Auftritt von Guillaume Hoarau? - watson", "url": "https://www.watson.ch/!868504750", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-07-08T18:30:00Z", "content": "Guillaume Hoarau muss das Feld verletzt verlassen und bricht in Tr\u00e4nen aus.Bild: keystone\r\nAuweia! Basel verliert auch in Sion, welches den 1. Sieg 2020 holt YB gewinnt locker\r\nDer FC Basel d\u00fcrfte si\u2026 [+9025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/b92d/Qx,A,0,213,4102,2308,778,291,1786,1229/771367423504241"}, {"description": "Wie schon beim letzten Aufeinandertreffen geht Servette mit einer 2:0-F\u00fchrung in die Pause. Ganz wiederholt sich die Geschichte aber nicht, trotz einem Mann mehr gelingt Luzern die erneute Wende nicht.", "title": "Fussball: Dezimiertes Servette bodigt Luzern - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/super-league-servette-gegen-luzern-im-liveticker-verfolgen-id15977553.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-08T18:18:05Z", "content": "Das gab zu reden:Ein heftiges Pfeifkonzert ert\u00f6nt kurz vor der Pause im Stade de Gen\u00e8ve. Der Adressat? Schiedsrichter Tschudi. F\u00fcr das gesundheitsgef\u00e4hrdende Frustfoul von Luzerns B\u00fcrki an der Mittel\u2026 [+3604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15979802-v1-20200708205938013.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=48&y=141&width=1716&height=966"}, {"description": "Vor Gericht gesteht Johnny Depp, dass er seiner 13-j\u00e4hrigen Tochter Drogen gegeben haben soll. Dies bereut er jedoch nicht.", "title": "Johnny Depp gab 13-j\u00e4hriger Tochter Drogen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/johnny-depp-offenbart-in-schlammschlacht-verhandlung-drogen-fuer-13-jaehrige-tochter-id15979066.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-08T17:50:12Z", "content": "Es ist der Promi-Prozess des Jahres: Schauspieler Johnny Depp (57) verklagt die britische Zeitung \u00abThe Sun\u00bb, weil diese ihn als \u00abFrauenschl\u00e4ger\u00bb bezeichnet hat. Vor Gericht werden dabei nochmals die \u2026 [+1489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15979103-v1-dukas-116744281-rex.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=234&width=1273&height=717"}, {"description": "Die EU-Staaten verhandeln derzeit \u00fcber einen 750 Milliarden Euro schweren Plan, der die Wirtschaft in Europa wieder ankurbeln soll. Deutschlands Bundeskanzlerin appelliert an die Kompromissbereitschaft.", "title": "Angela Merkel ruft zu neuem Aufbruch in Europa auf - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/merkel-pocht-auf-erhalt-der-grundrechte-in-europa-ld.1565369", "author": "Daniel Steinvorth, Br\u00fcssel", "publishedAt": "2020-07-08T16:11:00Z", "content": "Angela Merkel und Europa wer bei dieser Kombination an grosse W\u00fcrfe denkt, konnte in den letzten f\u00fcnfzehn Jahren nur entt\u00e4uscht werden. Viel zu n\u00fcchtern und ideenlos, sagen ihre Kritiker, behandle di\u2026 [+425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5351,H3009.938,X0,Y302.0313/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/7/8/a04328c5-5d62-492c-bf24-fa92d3eb3999.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Meghan Markle und Prinz Harry melden sich in einem neuen Video zu Wort. Kritiker Piers Morgan wettert nun gegen die Aussagen der beiden.", "title": "Meghan Markle und Prinz Harry kriegen wegen Snob-Video aufs Dach - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/meghan-markle-und-prinz-harry-kriegen-wegen-snob-video-aufs-dach-65739363", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-07-08T15:34:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/AJx6J/1024/meghan.jpg"}, {"description": "Die Corona-Infektionen ziehen langsam wieder an. Das besch\u00e4ftigt auch hunderte KMU im Lande. Eine aktuelle Studie zeigt, was die gr\u00f6ssten Bef\u00fcrchtungen sind.", "title": "Corona-Krise Schweizer KMU zittern vor der zweiten Welle - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/jede-vierte-firma-plant-entlassungen-schweizer-kmu-zittern-vor-der-zweiten-welle-id15978822.html", "author": "Patrik Berger", "publishedAt": "2020-07-08T15:11:22Z", "content": "Das Schrecksgespenst der zweiten Welle geht um. In der Bev\u00f6lkerung, aber auch in der Wirtschaft. Die Schweizer KMU halten eine zweite Infektionswelle f\u00fcr wahrscheinlich. Zu diesem Schluss kommt eine \u2026 [+1778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15403143-v4-100-pro-imago-life-2-83345655-highres.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=1106&y=210&width=4488&height=2527"}, {"description": "Wie ist das m\u00f6glich? Die Indische Firma Bharat Biotech hat am Dienstag mit den klinischen Tests eines Corona-Impfstoffs begonnen. Mitte August soll er dann auf dem Markt erscheinen. Doch im eigenen Land hagelt es an Kritik.", "title": "Coronavirus: Mitte August will Indien einen Impfstoff haben - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/selbst-experten-im-eigenen-land-kritisieren-zulassungsfahrplan-indien-will-im-august-mit-corona-impfung-starten-id15978600.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-08T14:09:30Z", "content": "Auf nichts anderes wartet die Welt zurzeit wohl so sehnlichst wie auf einen Impfstoff gegen das Coronavirus. Deshalb haben Forscher immer ambitioniertere Ziele. So k\u00fcndigte der Berner Immunologe Mart\u2026 [+2473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15975314-v1-imago-st-0704-09130008-0102086120.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=3216&height=1811"}, {"description": "Wegen der Coronakrise\u00a0bleiben in der Zentralschweiz die G\u00e4ste aus den USA und Asien aus. Nun setzt Luzern Tourismus auf \u00dcbernachtungen von Schweizern \u2013 aber nicht nur.", "title": "Luzern: So wollen Touristiker Schweizer G\u00e4ste anlocken - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/luzern-so-wollen-touristiker-schweizer-gaeste-anlocken-ld.1236481", "author": "Alexander von D\u00e4niken", "publishedAt": "2020-07-08T13:45:00Z", "content": "Dieses Bild strebt Luzern Tourismus an: eine bev\u00f6lkerte Luzerner Kapellbr\u00fccke.\r\nMit Flugzeugen kennt sich Martin B\u00fctikofer aus. Schliesslich ist der Verwaltungsratspr\u00e4sident der Luzern Tourismus AG a\u2026 [+4606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4386,H2463.47,X0,Y229.765/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/7/8/59a3e3a9-0459-415a-bd61-ed09f13befd4.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Als letzte Institution verabschiedet das EU-Parlamentdas Mobilit\u00e4tspaket, das LKW-Fahrer vor Ausbeutung sch\u00fctzen soll. Auch die Schweiz ist interessiert.", "title": "EU verbessert Bedingungen f\u00fcr LKW-Chauffeure - Schweiz interessiert - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/eu-verbessert-bedingungen-fur-lkw-chauffeure-schweiz-interessiert-65739674", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-07-08T13:27:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/4kb8e/1024/das-eu-mobilitatspaket-soll-die-arbeitsbedingungen-von-lkw-fahrern-verbessern-und-wettbewerbsverzerrungen-im-transportwesen-beenden-diese-woche-stimmt-das-eu-parlament-in-brussel-daruber-ab-archiv.jpg"}, {"description": "Nespresso baut die Produktion von Kaffee-Kapseln in Romont FR aus. Nestl\u00e9 investiert daf\u00fcr in den n\u00e4chsten zehn Jahren 160 Millionen Franken und schafft 300 neue Arbeitspl\u00e4tze. Aktuell sind an dem Standort 368 Personen besch\u00e4ftigt.", "title": "Nestl\u00e9 schafft bei Nespresso in Romont FR 300 neue Jobs - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/160-millionen-franken-in-zehn-jahren-kaffe-riese-nespresso-schafft-300-neue-jobs-id15977021.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-08T13:17:04Z", "content": "Seit Wochen h\u00e4ufen sich die Nachrichten von Massenentlassungen bei Schweizer Unternehmen. Einen ganz anderen Weg geht jetzt Nespresso. In den n\u00e4chsten zehn Jahren baut die Tochter des sechstgr\u00f6ssten \u2026 [+1380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15770170-v1-361060045-highres.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=1141&width=4252&height=2394"}, {"description": "Mit einem neuen Feature namens Back Tap lassen sich ab iOS 14 auf dem iPhone Systembefehle und Shortcuts durch Klopfen auf die Ger\u00e4ter\u00fcckseite ausl\u00f6sen.", "title": "Dem iPhone auf den R\u00fccken klopfen - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72532/Dem_iPhone_auf_den_Ruecken_klopfen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T13:02:07Z", "content": "An der WWDC-Keynote wurde nicht dar\u00fcber gesprochen, in den Developer-Betas von iOS 14 funktioniert das Feature aber schon (eine \u00f6ffentliche Beta soll kurz vor der Freigabe stehen): Mit Back Tap kommt\u2026 [+893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Apple wird angeblich alle iPhone-12-Modelle mit OLED-Bildschirmen ausr\u00fcsten. Daf\u00fcr m\u00fcssen K\u00e4ufer k\u00fcnftig vielleicht auf Kopfh\u00f6rer und Netzteil verzichten.", "title": "Neue iPhones bekommen OLED-Bildschirme \u2013 vielleicht - CEtoday", "url": "http://www.netzwoche.ch/news/2020-07-08/iphone-12-modelle-sollen-oled-bekommen", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T12:24:00Z", "content": "Offenbar bringt Apple organische Displays neu auch in die preiswerteren iPhone Modelle. So sollen s\u00e4mtliche iPhones der 12. Generation mit OLED-Displays ausgestattet werden. Dies berichtet \"Heise\" un\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Netzwoche.ch"}, "urlToImage": "https://www.netzwoche.ch/sites/default/files/media/2020/07/08/iphone-x.jpg"}, {"description": "Dem Rapper Kanye West ist musikalischer Erfolg nicht genug. Nachdem er sich bereits auch als Unternehmer und Priester\u00a0profiliert hat, scheint er nun ins Weisse Haus zu wollen.", "title": "Wahlen USA: Kanye West \u2013 eine Kandidatur zwischen Willen und Witz - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/feuilleton/der-rapper-kanye-west-hegt-politische-ambitionen-ld.1565147", "author": "Ueli Bernays", "publishedAt": "2020-07-08T12:00:00Z", "content": "Kanye West m\u00f6chte Pr\u00e4sident werden, Pr\u00e4sident von Amerika. Am Independence Day, dem 4.\u00a0Juli, hat er seine Kandidatur auf Twitter bekanntgegeben und f\u00fcr etwas Aufsehen gesorgt in der erregbaren Gegenw\u2026 [+270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3500,H1968.75,X0,Y180.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/7/8/c5241b19-afde-49ad-979d-61afb0cff208.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Am Montag wurde in Luzern ein Tunesier mit einem Messer schwer verletzt. Tatverd\u00e4chtig ist ein Somalier.", "title": "Luzern: Somalier (29) verletzt Tunesier (29) lebensgef\u00e4hrlich - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/zentralschweiz/messer-angriff-in-luzern-somalier-29-verletzt-tunesier-29-lebensgefaehrlich-id15977486.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-08T11:26:44Z", "content": "Ein Somalier (29) und ein Tunesier (29) hatten am Montagabend beim KKL Luzern eine heftige Auseinandersetzung, schreibt die Luzerner Staatsanwaltschaft. Anschliessend verletzte der Somalier den Tunes\u2026 [+332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15859349-v0-pol-1824.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=320&width=6189&height=3484"}, {"description": "In der Schweiz und Liechtenstein wurden innerhalb eines Tages 97 Neunfektionen gemeldet. Nach drei Tagen fiel die Zahl wieder unter 100.", "title": "BAG meldet 129 Neuinfektionen - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/07/08/bag-meldet-129-neuinfektionen/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T10:53:00Z", "content": "Die Fallzahlen unterliegen Schwankungen. Insgesamt gab es bisher 32\u2019498 laborbest\u00e4tigte Covid-19-F\u00e4lle, wie das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG) am Mittwoch mitteilte.\r\nAm Dienstag waren 54 neue F\u00e4lle \u2026 [+868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/07/420450503_highres.jpg"}, {"description": "Luna Schweigers Ex-Freund Marvin Balletshofer ist am Wochenende bei einem Verkehrsunfall ums Leben gekommen. Die Schauspielerin und ihr Vater Til Schweiger nehmen r\u00fchrend Abschied vom Jungunternehmer.", "title": "Unfall-Tod: Til Schweigers Tochter Luna trauert um ihren Ex-Freund - Schweizer Illustrierte", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/international-stars/til-schweigers-tochter-luna-trauert-um-ihren-ex-freund", "author": "Ramona Hirt", "publishedAt": "2020-07-08T10:14:38Z", "content": "Wie gut sich Lunas Familie mit ihrem ehemaligen Freund verstanden hat, zeigt ein Post von ihrem Vater\u00a0Til Schweiger, 56, der bei Instagram ebenfalls \u00f6ffentlich Abschied nimmt.\u00a0\u00abMarvin ich habe dich g\u2026 [+251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Schweizer-illustrierte.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.schweizer-illustrierte.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/luna_schweiger_marvin_balletshofer.jpg"}, {"description": "Um die gr\u00f6sste und bedeutendste Kunstmesse der Welt ist ein Bieterkampf entfacht. Denn nicht nur die milliardenschwere Murdoch-Familie interessiert sich daf\u00fcr. Wer macht das beste Angebot?", "title": "Bieterkampf um Kunstmesse \u2013 Murdoch war nur der Anfang \u2013 Investoren reissen sich um Art Basel - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/murdoch-war-nur-der-anfang-investoren-reissen-sich-um-art-basel-647782111384", "author": "Ivo Ruch", "publishedAt": "2020-07-08T08:55:00Z", "content": "Aktualisiert vor 5 Stunden\r\nDie milliardenschweren Medienunternehmer haben kaum Erfahrung mit dem Kunstmarkt: Rupert Murdoch mit seinem Sohn James an einem Pferderennen in Cheltenham, England.\r\nFoto:\u2026 [+399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Y_kHHgv5xhM/Aa8uvm-JK1N87Lbzs03onw.png"}], "totalResults": 34}