{"status": "ok", "articles": [{"description": "Am Montagnachmittag ist ein 27-j\u00e4hriger Schwimmer im Walensee spurlos verschwunden. Die Polizei teilt nun mit, dass der Vermisste tot aufgefunden wurde.", "title": "Polizei birgt Vermissten (\u202027) tot aus Walensee - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/polizei-birgt-vermissten-27-tot-aus-walensee-65717234", "author": "Andrea Schweizer", "publishedAt": "2020-06-02T21:35:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/xyOQr/1024/walensee.jpg"}, {"description": "Regierungspr\u00e4sident Norman Gobbi appelliert an den gesunden Menschenverstand von Schweizer Italienreisenden.", "title": "Bald freie Fahrt nach Italien \u2013 Tessin hat keine Freude an den schnellen Italienern - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/bald-freie-fahrt-nach-italien-tessin-hat-keine-freude-an-den-schnellen-italienern", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T19:48:00Z", "content": "Nach vielem Hin und Her ist klar: Das vom Coronavirus schwer gezeichnete Italien \u00f6ffnet am Mittwoch seine Grenzen, auch jene zur Schweiz. Aber die \u00d6ffnung bleibt vorerst einseitig, denn Bern beurteil\u2026 [+2661 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/0b23748.jpg"}, {"description": "Der FC Basel ver\u00f6ffentlicht seine Kennzahlen. Das Gesch\u00e4ftsjahr 2019 war schlimmer als bef\u00fcrchtet.", "title": "FCB mit Rekord-Minus - 20 Minutes", "url": "https://www.20min.ch/story/fcb-mit-rekord-minus-505487418523", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T19:35:14Z", "content": "Fast 20 Millionen Verlust\r\nDer FC Basel ver\u00f6ffentlicht seine Kennzahlen. Das Gesch\u00e4ftsjahr 2019 war schlimmer als bef\u00fcrchtet. \r\n1 / 5Die finanzielle Situation des FC Basel bereitet seinem Pr\u00e4sidenten\u2026 [+2111 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/bh3R7nfg2U4/0nC0MdJVaCE9RJbjutxa2b.jpg"}, {"description": "Dies zeigte sich abermals am Dienstag: W\u00e4hrend der Bitcoinkurs in der Nacht auf Dienstag zun\u00e4chst deutlich stieg und \u00fcber die Marke von 10 000 US-...", "title": "Kryptow\u00e4hrungen im Blick : Bitcoin-Kurs steigt \u00fcber 10'000 US-Dollar - und st\u00fcrzt wieder ab - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/devisen/bitcoin-kurs-steigt-ueber-10000-us-dollar-und-stuerzt-wieder-ab-1029271414", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T18:24:00Z", "content": "Dies zeigte sich abermals am Dienstag: W\u00e4hrend der Bitcoinkurs in der Nacht auf Dienstag zun\u00e4chst deutlich stieg und \u00fcber die Marke von 10 000 US-Dollar kletterte, brach er am Nachmittag ein. Im Tage\u2026 [+2594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/bitcoin_lightboxx_14.jpg"}, {"description": "Nach dem Tod des Afroamerikaners George Floyd bei einem brutalen Polizeieinsatz in Minneapolis kommen die USA nicht zur Ruhe.", "title": "Tod von George Floyd: Trudeau gibt auf Trump-Frage 20 Sekunden keine - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/tod-von-george-floyd-so-brutal-gingen-polizisten-in-washington-vor-65716745", "author": "Redaktion, DPA, AFP, SDA", "publishedAt": "2020-06-02T18:08:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/zzZ6W/1024/justin-trudeau.jpg"}, {"description": "Sollten die einzelnen Staaten die Unruhen und die Gewalt nicht selbst stoppen, hat Donald Trump den Einsatz des Milit\u00e4rs angek\u00fcndigt.", "title": "Darf Trump die Armee gegen die eigene Bev\u00f6lkerung einsetzen? - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/darf-trump-die-armee-gegen-die-eigene-bevoelkerung-einsetzen-767476433005", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T17:58:45Z", "content": "\u00abPr\u00e4sident von Recht und Ordnung\u00bb, aber \r\nDarf Trump die Armee gegen die eigene Bev\u00f6lkerung einsetzen? \r\nSollten die einzelnen Staaten die Unruhen und die Gewalt nicht selbst stoppen, hat Donald Trum\u2026 [+5636 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/zqd8J4_x9vI/7OqsfmiBKgf9xXtnJAg_WJ.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Der St\u00e4nderat bleibt hart: Jetzt kommt die Konzerninitiative vors Volk - watson", "url": "https://www.watson.ch/!550080124", "author": "Peter Blunschi", "publishedAt": "2020-06-02T17:48:00Z", "content": "Kinderarbeit d\u00fcrfte im Abstimmungskampf eine zentrale Rolle spielen.Bild: LAIF\r\nSt\u00e4nderat bleibt hart: Jetzt kommt die Konzerninitiative vors Volk\r\nDer Gegenvorschlag des Nationalrats zur Konzernvera\u2026 [+5947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/2c5f/Qx,A,0,164,1023,576,142,286,342,337/3004838495817389"}, {"description": "Durch die Coronakrise wurde der Formel-1-Kalender v\u00f6llig auf den Kopf gestellt, jetzt soll die Saison aber so schnell wie m\u00f6glich durchgeboxt werden. Auch in Bahrain k\u00f6nnte ein zweites Rennen stattfinden.", "title": "GP-Zirkus schiesst Corona in den Wind - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/formel1/zwei-neue-namen-fuer-f1-rennen-gp-zirkus-schiesst-corona-in-den-wind-id15917927.html", "author": "Roger Benoit", "publishedAt": "2020-06-02T17:38:05Z", "content": "Jetzt will die Formel 1 so schnell wie m\u00f6glich alle acht geplanten Rennen bis zum Europa-Finale am 6. September in Monza durchboxen. Dann w\u00fcrde einer offiziellen WM-Kr\u00f6nung nichts mehr im Wege stehen\u2026 [+2084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15397792-v2-au19-raikkoenen-norris.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=297&width=3000&height=1689"}, {"description": "Rund um den Globus protestieren die Menschen gegen Rassismus und Polizeigewalt. Auch Politiker \u00e4ussern sich.", "title": "Von Australien bis nach Syrien \u2013 Die ganze Welt zeigt sich solidarisch mit George Floyd - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/von-australien-bis-nach-syrien-die-ganze-welt-zeigt-sich-solidarisch-mit-george-floyd", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T16:49:00Z", "content": "Deutschland: Der deutsche Aussenminister Heiko Maas erkl\u00e4rte, dass die friedlichen Proteste in den USA nach dem Tod von George Floyd \u00abverst\u00e4ndlich und mehr als legitim\u00bb seien. Seine Gedanken seien be\u2026 [+3293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/853e11.jpg"}, {"description": "Am Samstag hat ein Verein \u00fcber 1400 Lebensmittelpakete verteilt, so viel wie noch nie seit Ausbruch der Corona-Krise. Hat die reiche Stadt Z\u00fcrich nach der Pandemie ein Armutsproblem?", "title": "Corona in Z\u00fcrich: Bed\u00fcrftige stehen Stunden f\u00fcr Lebensmittel an - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/corona-in-zuerich-beduerftige-stehen-stunden-fuer-lebensmittel-an-ld.1559193", "author": "Linda Koponen", "publishedAt": "2020-06-02T15:38:00Z", "content": "Der Verein Incontro verteilt an der Langstrasse t\u00e4glich Lebensmittelpakete.\r\nDie Menschenschlange an der Langstrasse reicht vom Restaurant Hiltl an der Ecke Brauerstrasse um den gesamten H\u00e4userblock.\u2026 [+7111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3906,H2193.87,X146,Y659.565/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/2/89c37725-de59-406b-b349-d59f59a7fccc.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Manche Sars-CoV-2-Infizierte stecken\u00a0bei Treffen mit anderen Menschen gleich mehrere Personen\u00a0aufs Mal an.\u00a0Offenbar sind solche explosiven Ausbr\u00fcche ein\u00a0Charakteristikum der Pandemie. K\u00f6nnen somit auch Demonstrationen\u00a0zu Corona-Hotspots werden?", "title": "Coronavirus: Superspreader sorgen f\u00fcr explosive Ausbreitung - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wissenschaft/coronavirus-superspreader-sorgen-fuer-explosive-ausbreitung-ld.1559056", "author": "Stephanie Lahrtz", "publishedAt": "2020-06-02T15:33:00Z", "content": "Wenn die Abstandsregeln nicht eingehalten werden, k\u00f6nnen Demonstrationen zu Corona-Hotspots werden. Im Bild: Demonstration gegen Polizeigewalt, aufgenommen in Amsterdam am 1. Juni.\r\nDie Corona-Epidem\u2026 [+5240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W6720,H3780,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/2/0a5d56f9-a94b-4a0d-bdae-2a938d13f7c5.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "S\u00fcdkorea bekommt kommendes Jahr einen neuen Regierungsflieger. Der Staat mietet eine Boeing 747-8 von der angeschlagenen Nationalairline Korean Air.", "title": "Korean Air vermietet dem Staat eine Boeing 747-8 - aeroTELEGRAPH", "url": "https://www.aerotelegraph.com/korean-air-vermietet-dem-staat-eine-boeing-747-8", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T15:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aerotelegraph.com"}, "urlToImage": "https://cdn.aerotelegraph.com/production/uploads/2020/06/suedkorea-boeing-747-400.jpg"}, {"description": null, "title": "Microsoft ersetzt Dutzende Journalisten durch KI - Inside-it.ch", "url": "https://www.inside-it.ch/de/post/microsoft-ersetzt-dutzende-journalisten-durch-ki-20200602", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T14:43:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Inside-it.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Rechtsprofessoren schlagen ein Team-Coaching unter externer F\u00fchrung vor. Gegen mehrere Richter laufen Verfahren.", "title": "Gutachten best\u00e4tigt Misere \u2013 B\u00fcndner Kantonsgericht steht vor Scherbenhaufen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/gutachten-bestaetigt-misere-buendner-kantonsgericht-steht-vor-scherbenhaufen", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T13:12:00Z", "content": "Es kriselt am Kantonsgericht Graub\u00fcnden. Im vergangenen Jahr eskalierte die Situation. Nun ist die Kommission f\u00fcr Justiz und Sicherheit (KJS) des Grossen Rats eingeschritten und hat ein Gutachten von\u2026 [+5130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/aac143.jpg"}, {"description": "Der Lebensmittelkonzern Nestl\u00e9 hat vor dem Den Haager Bezirksgericht einen Rechtsstreit um die Namensrechte seines fleischlosen \u00abIncredible Burgers\u00bb verloren. Der Burger soll nun umbenannt werden. Der Fall d\u00fcrfte aber in eine n\u00e4chste Runde gehen.", "title": "Nestl\u00e9 verliert irren Namensstreit - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/umtaufen-oder-busse-bezahlen-nestle-verliert-irren-namensstreit-id15917445.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-02T12:41:02Z", "content": "Riesen Knatsch um einen Vegan-Burger: Das Bezirksgericht in Den Haag befand, Nestl\u00e9 habe den Namen \u00abIncredible Burger\u00bb so gew\u00e4hlt, dass das Produkt mit dem \u00abImpossible Burger\u00bb des amerikanischen Unte\u2026 [+2281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15917408-v0-https-d1e00ek4ebabms-cloudfront-net-production-dc167122-3db9-4ba6-b003-8a3a9bcab41c.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=699&height=394"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "#BlackoutTuesday \u2013 auf Social Media ist alles schwarz - watson", "url": "https://www.watson.ch/!386467636", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-06-02T12:31:00Z", "content": "Die Wirtschaftskrise bremst Zuwanderung abrupt. Leerwohnungsziffer erreicht Rekordwert. Sinken die Mieten? Warum dr\u00e4ngen private Kleininvestoren dennoch in den Markt?\r\nMehr Wohnungen als je zuvor st\u00fc\u2026 [+488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/6429/Qx,A,0,108,481,270,152,119,177,155/4221877138900107"}, {"description": "Es ist schon sieben Jahre her, seit das Volk in Luzern beschlossen hat, die Bahnhofstrasse autofrei zu machen. Nun geht es pl\u00f6tzlich vorw\u00e4rts.", "title": "Luzern wird mitten im Herzen der Stadt autofrei - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/luzern-wird-mitten-im-herzen-der-stadt-autofrei-852500273505", "author": null, "publishedAt": "2020-06-02T11:55:46Z", "content": "Luzern wird mitten im Herzen der Stadt autofrei\r\nEs ist schon sieben Jahre her, seit das Volk in Luzern beschlossen hat, die Bahnhofstrasse autofrei zu machen. Nun geht es pl\u00f6tzlich vorw\u00e4rts.\r\n1 / 5I\u2026 [+1750 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/7pZarQMQLq8/3HbKV6OYacFAsYhFyrLgrr.jpg"}, {"description": "Die Milit\u00e4rhallen werden als Bundeszentrum f\u00fcr maximal 230 Asylsuchende vorbereitet. Bevor die Hallen bezogen werden, wird die Bev\u00f6lkerung allerdings informiert.", "title": "Milit\u00e4rische Hallen in Brugg werden Notfall-Asylzentrum - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/aargau/brugg/militaerische-hallen-in-brugg-werden-notfall-asylzentrum-138013514", "author": "az", "publishedAt": "2020-06-02T11:02:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/EixKH297Bf2Ogt89aKuWlK6pMyA/3c45df7774d6f94ef653978eeaa2537a2102be8d/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=3992&remote.size.h=2992&local.crop.h=2246&local.crop.w=3992&local.crop.x=0&local.crop.y=441&r=1,teaser-medium/ob-in-den-laendi-hallen-bald-asylsuchende-wohnen-haengt-von-der-entwicklung-der-coronapandemie-ab-"}, {"description": "Die Bundesanwaltschaft hat formell die Teileinstellung des Strafverfahrens gegen den ehemaligen Fifa-Chef Sepp Blatter verf\u00fcgt.", "title": "N\u00e4chster Lauber-Flop: Verfahren gegen Blatter wird eingestellt - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/naechster-lauber-flop-verfahren-gegen-blatter-wird-eingestellt-138014207", "author": "Henry Habegger", "publishedAt": "2020-06-02T10:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/aEZS9zGaWSmGpjs0DJSHTyWzuMY/d92c3f7146a921c649a11541e45cb1d05d365fa2/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=3333&remote.size.h=5000&local.crop.h=1875&local.crop.w=3333&local.crop.x=0&local.crop.y=700&r=1,teaser-medium/joseph-blatter-ehemaliger-praesident-des-weltfussballverbands-fifa-"}, {"description": "Bei Facebook ist Feuer unterm Dach: Die Politik von Mark Zuckerberg in Bezug auf Donald Trump sorgt f\u00fcr heftigen Widerstand an der Basis. Die Folge: Ein Streik im Homeoffice!", "title": "Wegen Umgang mit Trump-Post: Facebook-Mitarbeiter streiken - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/streik-im-homeoffice-aufstand-bei-facebook-wegen-donald-trump-id15917103.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-02T09:43:20Z", "content": "Facebook-Mitarbeiter kritisieren \u00f6ffentlich die Entscheidung von Gr\u00fcnder Mark Zuckerberg, nicht gegen eine umstrittene \u00c4usserung von US-Pr\u00e4sident Donald Trump vorzugehen.\r\n\u00abMark liegt falsch und ich \u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15917087-v0-imago-st-0522-08470007-0094374691.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=311&width=6000&height=3378"}], "totalResults": 34}