{"status": "ok", "articles": [{"description": "Noch ist offen, wann in der Super League wieder gespielt wird. Daniel Koch vom BAG sorgt aber bereits f\u00fcr einen Hoffnungsschimmer auf volle Stadien.", "title": "Super League: BAG-Koch macht Sportfans Hoffnung auf volle Stadien - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/fussball/super-league-bag-koch-macht-sportfans-hoffnung-auf-volle-stadien-65712188", "author": "Lea Wurmet, Christoph B\u00f6hlen", "publishedAt": "2020-05-24T21:52:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/elv29/1024/super-league.jpg"}, {"description": "Beim Absturz eines Flugzeugs in Pakistan starben wohl 97 von 99 Passagieren. Die beiden \u00dcberlebenden sassen im vorderen Teil des Flugzeugs, wie nun klar wurde. Einer von ihnen schildert die dramatischen letzten Minuten des Absturzes.", "title": "Flugzeugabsturz in Pakistan: Diese beiden M\u00e4nner \u00fcberlebten - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/weil-sie-vorne-sassen-diese-beiden-maenner-ueberlebten-den-ungluecks-flug-pk8303-id15905156.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-24T20:09:00Z", "content": "97 Menschen starben beim Absturz eines Airbus A320 in Pakistan (BLICK berichtete). Lediglich zwei Passagiere \u00fcberlebten. Einer von ihnen, Mohammad Zubair, schilderte den Medien die dramatischen letzt\u2026 [+2986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15905136-v0-20200523193215927.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=249&width=4280&height=2409"}, {"description": "F\u00fcr einen Prinzen muss man schon mal tief in der Geburtstags\u00fcberraschungs-Kiste w\u00fchlen. Hat auch Meghan Markle getan und etwas ganz besonderes verschenkt.", "title": "Meghans Geburi-Geschenk f\u00fcr Prinz Harry \u2013 da kommen Sie nie drauf - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/meghans-geburi-geschenk-fur-prinz-harry-da-kommen-sie-nie-drauf-65712554", "author": "Esther Dietzler", "publishedAt": "2020-05-24T19:44:31Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/QAZ5W/1024/prinz-harry-meghan-markle.jpg"}, {"description": "Staffel zwei des Spiels Fortnite endet am 30. Mai. Zum Staffelfinale soll es wohl ein Live-Event geben.", "title": "Fortnite: Staffel zwei endet bald - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/fortnite-staffel-zwei-endet-bald-65712770", "author": "Milena Calcagni", "publishedAt": "2020-05-24T19:32:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/rR2WO/1024/fortnite.jpg"}, {"description": "Was macht das Coronavirus mit der Lunge? Dazu \u00e4u\u00dfert sich Prof. Dr. Philipp Markart, Direktor der Medizinischen Klinik V (Pneumologie) im Klinikum Fulda, in unserer\u201eAus \u00e4rztlicher Sicht\u201c-Kolumne.", "title": "Klinikum-Arzt erkl\u00e4rt: Was das Coronavirus mit der Lunge macht | Fulda - Fuldaer Zeitung", "url": "https://www.fuldaerzeitung.de/fulda/coronavirus-klinikum-arzt-lunge-90001816.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T18:44:59Z", "content": "Was macht das Coronavirus mit der Lunge? Dazu \u00e4u\u00dfert sich Prof. Dr. Philipp Markart, Direktor der Medizinischen Klinik V (Pneumologie) im Klinikum Fulda, in unsererAus \u00e4rztlicher Sicht-Kolumne.\r\n<ul>\u2026 [+2228 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fuldaerzeitung.de"}, "urlToImage": "https://www.fuldaerzeitung.de/bilder/2020/05/24/90001816/4119676-dr-philipp-markart-erklaert-in-der-aus-aerztlicher-sicht-kolumne-was-das-coronavirus-mit-der-lunge-macht-3RB3wnb4bGef.jpg"}, {"description": "W\u00e4hrend des Lockdowns fuhr der wichtigste Regierungsberater, Dominic Cummings, durch halb England zu seinen Eltern \u2013 dennoch st\u00e4rkt ihm Boris Johnson den R\u00fccken. Auf Unverst\u00e4ndnis in den eigenen Reihen st\u00f6sst auch, dass die Regierung nach monatelanger Unt\u00e4tig\u2026", "title": "Dominic Cummings bricht Lockdown-Regeln: Johnson sch\u00fctzt Berater - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/dominic-cummings-bricht-lockdown-regeln-johnson-schuetzt-berater-ld.1557798", "author": "Niklaus Nuspliger, London", "publishedAt": "2020-05-24T18:34:29Z", "content": "Dominic Cummings wird am Sonntag vor seinem Haus von der Presse belagert.\u00a0\r\nIn Grossbritannien sinkt zwar die Zahl der neuen Coronavirus-Ansteckungen, daf\u00fcr schien das Chaos am Regierungssitz an der \u2026 [+5951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W2441,H1371.028,X1661,Y1043.9858/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/24/6aa6bcbd-65d6-4947-b0be-9579ddb4d162.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Mit herzzerreissenden Worten nimmt Natascha Beller auf Facebook Abschied von Walter Beller. Die Tochter des Baul\u00f6wen bedauert es am meisten, dass sie ihrem Vater ihre Tochter, die im September zur Welt kommt, nie vorstellen k\u00f6nnen wird.", "title": "Natascha Beller \u00e4ussert sich zum Tod von Walter Beller - Schweizer Illustrierte", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/mein-vater-hatte-sich-so-gefreut-grossvater-zu-werden", "author": "Maja Zivadinovic", "publishedAt": "2020-05-24T18:05:34Z", "content": "So schreibt die Z\u00fcrcherin unter anderem: \u00abDie Todesnachricht meines Vaters war ein enormer Schock und ich bin unendlich tief traurig. Traurig dar\u00fcber, ihn nie wieder zu sehen. Traurig dar\u00fcber, dass e\u2026 [+243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Schweizer-illustrierte.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.schweizer-illustrierte.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/2019-08/natascha_beller_filmregiesseurin_patrick_karpiczenko_filmscha_4.jpg"}, {"description": "Der Fehler von Alexander Van der Bellen k\u00f6nnte f\u00fcr den Wirt eine empfindliche Busse zu Folge haben.", "title": "\u00d6sterreichs Pr\u00e4sident nach Corona-Sperrstunde in Beiz erwischt - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/oesterreichs-praesident-nach-corona-sperrstunde-in-beiz-erwischt-600604511620", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-05-24T17:52:00Z", "content": "Aktualisiert vor 3 Stunden\r\nAlexander Van der Bellen hatte ein anregendes Gespr\u00e4ch in einem Wiener Restaurant. Und dabei die Zeit vergessen.\r\nLeonhard Foeger / Reuters\r\n\u00d6sterreichs Bundespr\u00e4sident Al\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/gq1DQ_iVznE/C3RQuQ50KUZ9QpZcWev6Su.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Mark Streit spricht \u00fcber Corona, modernes Eishockey und seine Karriere - watson", "url": "https://www.watson.ch/!810605581", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-05-24T17:49:00Z", "content": "Mark Streit war der erste Schweizer Captain in der NHL.Bild: FR170189 AP\r\nMark Streit \u00fcber das moderne Eishockey: \u00abNiemand will sich mehr positionieren\u00bb\r\nMark Streit w\u00e4re heute Sonntag im Rahmen des \u2026 [+6286 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/6bb3/Qx,A,0,106,2045,1153,48,171,1354,627/5236389362195488"}, {"description": "In Kyburg kam es am Sonntag zu einer Kollision zwischen einem Velofahrer und einem Auto. Eine Person wurde dabei verletzt.", "title": "Velofahrer (26) prallt in Cabriolet und wird weggeschleudert - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/velofahrer-ueber-windschutzscheibe-in-auto-geschleudert-751186779680", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T17:12:18Z", "content": "In Kyburg kam es am Sonntag zu einer Kollision zwischen einem Velofahrer und einem Auto. Eine Person wurde dabei verletzt. \r\n1 / 3Am Sonntag kam es in Kyburg (Gemeinde Illnau-Effretikon) zu einem Unf\u2026 [+1266 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/kLwinfAoCnQ/Ek7jxoaAaIS8vp5ZFEvx9R.jpg"}, {"description": "Das Regime in Peking scheut die Auseinandersetzung mit Washington immer weniger. Der Ausl\u00f6ser f\u00fcr die j\u00fcngsten Spannungen ist die Corona-Pandemie. Doch die Probleme reichen viel tiefer.", "title": "Es bahnt sich ein neuer Kalter Krieg zwischen den USA und China an - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/es-bahnt-sich-ein-neuer-kalter-krieg-zwischen-den-usa-und-china-an-445616057809", "author": "Hubert Wetzel", "publishedAt": "2020-05-24T17:05:00Z", "content": "Aktualisiert vor 1 Stunde\r\nVon einem \u00abgrossartigen\u00bb Verh\u00e4ltnis zwischen den USA und China kann heute keine Rede mehr sein: US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Chinas Staatschef Xi Jinping bei einem Treffen\u2026 [+5116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/GBI8rkixJKA/2wCtAMoualhBoX8kV_M6EY.jpg"}, {"description": "", "title": "Covid-19-Folgesch\u00e4den: Genesen hei\u00dft nicht immer gesund - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2Fgesundheit%2F2020-05%2Fcovid-19-folgeschaeden-lunge-herz-niere-gehirn-psyche", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T16:29:54Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Neueste Entwicklung in der \u00abCausa Lauberhorn\u00bb: Swiss-Ski will die Weltcuprennen nun doch im FIS-Kalender belassen.", "title": "Verband zeigt sich kooperativ \u2013 Swiss-Ski zieht Antrag auf Lauberhorn-Streichung zur\u00fcck - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/ski-alpin-allgemein/verband-zeigt-sich-kooperativ-swiss-ski-zieht-antrag-auf-lauberhorn-streichung-zurueck", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T16:26:00Z", "content": "Swiss-Ski hatte am Mittwoch an der Online-Sitzung des FIS-Subkomitees Alpin durch seinen Kommissions-Vertreter Tom Stauffer beantragt, die Lauberhorn-Rennen ab der Saison 2021/22 aus dem Weltcup-Kale\u2026 [+1313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/3cb0fa.jpg"}, {"description": "Verfolgen Sie ausgew\u00e4hlte Partien der Bundesliga live bei uns im Ticker.", "title": "Bundesliga im Ticker: Mainz 05 vs. RB Leipzig - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/24/bundesliga-im-ticker-mainz-05-vs-rb-leipzig/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T13:16:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/m05rbl.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Gastrobetriebe machen nur 40 Prozent des Umsatzes und sehen schwarz - watson", "url": "https://www.watson.ch/!620320254", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-05-24T12:35:00Z", "content": "Gastrobetriebe machen nur 40 Prozent des Umsatzes und sehen schwarz\r\nBild: KEYSTONE\r\nDrei von vier Restaurants in der Schweiz sind wieder offen. Ihre Ums\u00e4tze nach dem Lockdown sind aber im Keller und\u2026 [+4718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/4a24/Qx,A,0,63,3270,1840,1074,528,1089,509/7518446638164303"}, {"description": "Das Bundesgericht hat 2019 ein wegweisendes Urteil gef\u00e4llt. Eine Z\u00fcrcher Treuhandfirma musste einem Angestellten eine monatliche Mietentsch\u00e4digung von 150 Franken\u00a0ausrichten. In Zeiten der Corona-Krise k\u00f6nnte dieses Urteil weitreichende Folgen haben.", "title": "Arbeitgeber m\u00fcssen bei Home-Office Teil der Miete \u00fcbernehmen - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/arbeitgeber-muessen-einen-teil-der-wohnungsmiete-uebernehmen-wenn-sie-ihre-mitarbeiter-ins-home-office-schicken-ld.1557921", "author": "Michael Surber", "publishedAt": "2020-05-24T11:54:30Z", "content": "Schweizer Unternehmen m\u00fcssen ihren Angestellten zuk\u00fcnftig einen Teil der Miete zahlen, wenn sie diese im Home-Office arbeiten lassen. Ein entsprechendes Urteil hat das Bundesgericht bereits am 23.Apr\u2026 [+2994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3996,H2247.75,X2,Y0.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/24/086d02a6-7702-4b50-913b-ca1407e20e1f.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Bundespr\u00e4sidentin Simonetta Sommaruga hat die Tourismusbranche heute zu einem Krisentreffen geladen. Sie macht Hoteliers, Wirten und Bergbahnbetreibern Hoffnung. \nNur Camper m\u00fcssen wohl l\u00e4nger daheim bleiben, als sich das die Branche gew\u00fcnscht h\u00e4tte.", "title": "Corona-Krise: Wirte k\u00e4mpfen f\u00fcr weitere Lockerungen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/politik/krisentreffen-in-bern-wirte-kaempfen-fuer-weitere-lockerungen-id15904709.html", "author": "Lea Hartmann", "publishedAt": "2020-05-24T11:24:20Z", "content": "In der Krise holt die Schweiz die Wanderschuhe raus. \u00dcber die Auffahrtstage sind viele Touristen-Hotspots im Land von Ausfl\u00fcglern fast schon \u00fcberrannt worden. Auf dem grossen Mythen standen sich Auss\u2026 [+3746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15903975-v1-20200513132520735.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=345&width=5098&height=2871"}, {"description": "Das Bundesgericht verpflichtet eine Firma dazu, ihrem Mitarbeiter im Homeoffice einen Teil der Wohnmiete zu entsch\u00e4digen. Das d\u00fcrfte eine Signalwirkung haben.", "title": "Unternehmen m\u00fcssen bei Homeoffice Teil der Miete \u00fcbernehmen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/wirtschaft/unternehmen-mussen-bei-homeoffice-teil-der-miete-ubernehmen-65712550", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-05-24T11:23:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/6ZWnlG49po3Q0yKwzY1Mx8YP2O5abNeMxqmvR8AD/1024/coronavirus.jpg"}, {"description": "Weltweit sind Firmen und Forscher dabei, einen Schutz f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung gegen das neue Coronavirus Sars-CoV-2 zu entwickeln. Sie nutzen verschiedene Techniken", "title": "Es werden mehrere Corona-Impfstoffe das Rennen machen - Der Bund", "url": "https://www.derbund.ch/es-werden-mehrere-corona-impfstoffe-das-rennen-machen-727997842052", "author": "Anke Fossgreen, J\u00fcrg Candrian", "publishedAt": "2020-05-24T11:02:00Z", "content": "Aktualisiert vor 42 Minuten\r\n\u00dcber 100 Pharmakonzerne, kleinere Firmen und Forschergruppen suchen fieberhaft nach einem Impfstoff gegen Sars-CoV-2. \r\nEs ist gerade einmal zwei Monate her, als Jennifer\u2026 [+561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Derbund.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/ghJd-gI7nqY/8MApydckKLDA6OfeNVegXn.jpg"}, {"description": "Sich als Schrecken der Meere an die Spitze der Nahrungskette hochfressen: Das Konsolenspiel \"Maneater\" bietet die actionreiche Evolutionsgeschichte eines t\u00f6dlichen Bullenhais, mit hohem Unterhaltungsfaktor. An einigen Ecken knirscht es aber dann doch.", "title": "Skurril, bissig, trashig:\"Maneater\" wird zum Sharknado f\u00fcr Zocker - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/technik/Maneater-wird-zum-Sharknado-fuer-Zocker-article21798662.html", "author": "Michael Bauer", "publishedAt": "2020-05-24T10:13:44Z", "content": "Sich als Schrecken der Meere an die Spitze der Nahrungskette hochfressen: Das Konsolenspiel \"Maneater\" bietet die actionreiche Evolutionsgeschichte eines t\u00f6dlichen Bullenhais, mit hohem Unterhaltungs\u2026 [+4035 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop21798146/1611325473-cImg_16_9-w1200/Maneater-Launch-Screen-6.jpg"}], "totalResults": 34}