{"status": "ok", "articles": [{"description": "Herzogin Kate zeigt mal wieder, dass sie auch \u00abbillig\u00bb kann. Die Frau von Prinz William \u00fcberrascht mit Schnapper-Ohrringen.", "title": "Herzogin Kate tr\u00e4gt sechs Franken teure Ohrringe - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/herzogin-kate-tragt-sechs-franken-teure-ohrringe-65719618", "author": "Esther Dietzler", "publishedAt": "2020-06-07T22:29:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nQx1P/1024/herzogin-kate.jpg"}, {"description": "Nach seiner Knie-OP ist die Genesung bei Roger Federer nicht so schnell vorangeschritten wie erhofft. Aufgrund der Corona-Pause ist das aber kein Problem.", "title": "Roger Federer \u2013 Coach: \u00abGenesung nicht so schnell wie erhofft\u00bb - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/tennis/roger-federer-coach-genesung-nicht-so-schnell-wie-erhofft-65719838", "author": "Mathias Kainz", "publishedAt": "2020-06-07T22:10:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/Wm2lp/1024/roger-federer.jpg"}, {"description": "Das neue Coronavirus wird unter anderem \u00fcber die Tr\u00f6pfcheninfektion verbreitet - da ist sich die Wissenschaft einig. Neue Erkenntnisse r\u00fccken aber auch sogenannte Aerosol-Partikel, kleine Schwebeteile in der Luft, in den Fokus. Der Berliner Virologe Christian\u2026", "title": "Covid-19 - Welche Rolle spielen Aerosol-Partikel bei der \u00dcbertragung des Coronavirus? - Deutschlandfunk", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/covid-19-welche-rolle-spielen-aerosol-partikel-bei-der.1939.de.html?drn:news_id=1138748", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T21:21:58Z", "content": "Das neue Coronavirus wird unter anderem \u00fcber die Tr\u00f6pfcheninfektion verbreitet - da ist sich die Wissenschaft einig. Neue Erkenntnisse r\u00fccken aber auch sogenannte Aerosol-Partikel, kleine Schwebeteil\u2026 [+6612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/8/8a4d9cf05aa74be310258eeeb8ab7cdcv1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=7da5f1"}, {"description": "Daniel Koch kommt im Ruhestand nicht zur Ruhe. Hat das BAG falsch auf die drohende Pandemie reagiert? Epidemiologen schiessen gegen den Mr. Corona.", "title": "Epidemiologe Salath\u00e9 bezichtigt Mr. Corona Daniel Koch der L\u00fcge - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/epidemiologe-salathe-bezichtigt-mr-corona-daniel-koch-der-luge-65719898", "author": "Matthias Neuhaus", "publishedAt": "2020-06-07T18:21:51Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/BQOz5/1024/salathe-koch-corona.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Bundesliga: Starker Mbabu leitet Wolfsburg-Sieg ein \u2013 Bremen am Boden - watson", "url": "https://www.watson.ch/!210070737", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-06-07T18:06:00Z", "content": "Kevin Mbabu war in der Partie gegen Bremen einer der besten Spieler auf dem Feld.Bild: keystone\r\nStarker Mbabu leitet Wolfsburg-Sieg ein Schalke kann nicht mehr siegen\r\nBremen Wolfsburg 0:1\r\nDer VfL \u2026 [+3879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/89d5/Qx,A,0,41,3272,1837,1384,182,1305,869/7951035250475730"}, {"description": "In einem neuen, schweren Kindesmissbrauchsfall hat die Polizei M\u00fcnster elf Verd\u00e4chtige festgenommen. Sieben Beschuldigte befinden sich in Untersuchungshaft. Sie sollen in einer Gartenlaube Kinder sexuell missbraucht haben, diese dann herumgegeben und sich gef\u2026", "title": "M\u00fcnster: P\u00e4dophilen-Ring von Kita-Leiterin gesprengt - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/horror-keller-in-deutschland-paedophilen-ring-von-kita-leiterin-und-sohn-gesprengt-id15926254.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-07T16:08:18Z", "content": "Elf Tatverd\u00e4chtige werden festgenommen, sieben sitzen laut \u00abBild\u00bb in U-Haft. Es ist das Ergebnis nach mehreren Razzien und Hausdurchsuchungen in den deutschen Bundesl\u00e4ndern Nordrhein-Westfalen, Brand\u2026 [+2517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15926110-v1-20200607112447362.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=627&width=5417&height=3050"}, {"description": "Es sollte eine Holland-Edition werden bei \"Schlag den Star\". Stattdessen wurde es ein Abend mit vielen Fremdscham-Momenten.", "title": "\"Schlag den Star\u201c: Sylvie Meis gewinnt Dumme-Spr\u00fcche-Ausgabe - GMX.ch", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/unterhaltung/tv-film/schlag-den-star-prosieben-geschmackloser-spruch-george-floyd-eklat-34770270", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T15:19:00Z", "content": "Es sollte eine Holland-Edition werden, es wurde ein Abend mit vielen Fremdscham-Momenten. Die beiden Niederl\u00e4nderinnen Sylvie Meis und Lilly Becker traten am Samstagabend bei der ProSieben-Show \"Schl\u2026 [+5875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/276/34770276,pd=2,f=opengraph.jpg"}, {"description": "Der chinesische Dissident Liao Yiwu kennt die Muster von Repression und Vertuschung, die beim Auftauchen des Coronavirus in Wuhan zur Anwendung kamen. Die Intervention der KP hebelte das vorhandene Epidemie-Fr\u00fchwarnsystem aus\u00a0\u2013 zum Schaden der Menschheit.", "title": "Liao Yiwu: In Wuhan starb Dr. Li Wenliang \u2013 die Wahrheit ist tot - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/feuilleton/liao-yiwu-in-wuhan-starb-dr-li-wenliang-die-wahrheit-ist-tot-ld.1558311", "author": "Liao Yiwu", "publishedAt": "2020-06-07T15:07:00Z", "content": "Bei Frau Doktor Ai Fen\u00a0siegte die Menschlichkeit \u00fcber die Parteidisziplin\u00a0 leider keine Selbstverst\u00e4ndlichkeit.\u00a0 Eingeflogene\u00a0medizinische Helfer\u00a0verlassen Wuhan am 8. April 2020.\u00a0\r\nAm 7.Februar 2020\u2026 [+13377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5728,H3222,X0,Y364.5/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/5/8af17583-95c1-4a41-833e-65d17f58da35.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Im kalifornischen Oakland zeigt sich, wie Afroamerikaner in ihren Gemeinden bis heute gegen Rassismus von Polizisten, Bankern und Mitb\u00fcrgern k\u00e4mpfen.", "title": "Unruhen in den USA: Schwarze werden in Oakland verdr\u00e4ngt - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/unruhen-in-den-usa-schwarze-werden-in-oakland-verdraengt-ld.1559950", "author": "Marie-Astrid Langer, San Francisco", "publishedAt": "2020-06-07T15:04:00Z", "content": "In Oakland protestieren Tausende gegen Polizeigewalt gegen Schwarze, doch das ist nur eine von vielen Formen von Diskriminierung und Schikane, die Afroamerikaner erfahren.\r\nHip-Hop-Musik dr\u00f6hnt aus v\u2026 [+12739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3951,H2219.145,X1049,Y481.4275/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/7/9c9e24ab-66c9-4b68-99eb-8e830ea40b50.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Der Verband der Markenartikelhersteller Promarca wirft der Migros Preisdr\u00fcckerei vor. Er hat deshalb bei der Wettbewerbskommission Anzeige erstattet. Die Migros wehrt sich gegen die Vorw\u00fcrfe.", "title": "Preisdr\u00fcckerei? Markenartikelverband zeigt Migros bei Weko an \u2013 der orange Riese widerspricht | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/news-service/wirtschaft/preisdrueckerei-markenartikelverband-zeigt-migros-bei-weko-an-ld.1226778", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T13:04:00Z", "content": "Promarca wirft der Migros Preisdr\u00fcckerei vor. Diese widerspricht: Sie k\u00f6nne beweisen, dass der Vorwurf nicht zutrifft. (Symbolbild)\r\n(dpo) Der Verband der Markenartikelhersteller macht der Migros hap\u2026 [+2261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5616,H3159,X0,Y293/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/6/7/d5a9708a-63a6-411a-9f3d-feae40f248c3.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Der Aargauer SVP-Kantonalpr\u00e4sident und Nationalrat Andreas Glarner bewirbt sich offiziell ums SVP-Pr\u00e4sidium. Er ist damit nach dem Z\u00fcrcher Nationalrat Alfred Heer der zweite Kandidat f\u00fcr die Nachfolge des abtretenden Albert R\u00f6sti.", "title": "Andreas Glarner will Pr\u00e4sident der SVP Schweiz werden - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/andreas-glarner-will-praesident-der-svp-schweiz-werden-138107099", "author": "az", "publishedAt": "2020-06-07T12:54:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/CPwcoVlVFcyx4immT9olwoDcAyQ/4984762431efb712f7fdec791ed6b854c719307f/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=1024&remote.size.h=768&local.crop.h=569&local.crop.w=1012&local.crop.x=11&local.crop.y=0&r=1,teaser-medium/der-svp-beauftragte-fuer-asyl--und-migrationspolitik-andreas-glarner-will-parteipraesident-werden--archivbild"}, {"description": "Der Weltfussballverband hat mit einer pointierten Stellungnahme auf die neueste Entwicklung in der Fifa-Aff\u00e4re reagiert. Die Zukunft seines Pr\u00e4sidenten h\u00e4ngt wesentlich von den Schweizer Beh\u00f6rden ab, nachdem die Berner Justiz die Ernennung eines ausserordentl\u2026", "title": "Treffen von Infantino und Lauber: Fifa reagiert scharf - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/treffen-von-infantino-und-lauber-fifa-reagiert-scharf-ld.1559819", "author": "Marcel Gyr", "publishedAt": "2020-06-07T11:47:14Z", "content": "Die Treffen von Bundesanwalt Michael Lauber mit Gianni Infantino gef\u00e4hrden zusehends auch den Fifa-Pr\u00e4sidenten.\r\nAm sp\u00e4ten Samstagabend hat die Medienstelle des Weltfussballverbandes Fifa eine ausser\u2026 [+5117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4896,H2754,X0,Y158/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/5/4cca9189-da74-46e5-b966-2bc1491aa0d5.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Bremen bleibt nach 0:1-Pleite gegen Wolfsburg im Abstiegssumpf. Schalke will sich mit einem Sieg bei Union Berlin aus der Krise ballern. K\u00f6ln k\u00f6nnte mit einem Dreier in Augsburg einen grossen Schritt Richtung Klassenerhalt machen. Verfolgen Sie die Sonntagssp\u2026", "title": "Kenny kann f\u00fcr Schalke ausgleichen - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball/bundesliga-live-bremen-braucht-gegen-wolfsburg-dringend-punkte-union-berlin-schalke-augsburg-koeln-400249.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-06-07T11:15:00Z", "content": "Bremen bleibt nach 0:1-Pleite gegen Wolfsburg im Abstiegssumpf. Schalke will sich mit einem Sieg bei Union Berlin aus der Krise ballern. K\u00f6ln k\u00f6nnte mit einem Dreier in Augsburg einen grossen Schritt\u2026 [+170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/6/7/9abef217-f8ce-44ea-a92c-68aff5fd1156.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Securitrans-Mitarbeiter haben am fr\u00fchen Sonntag einen jungen Mann nach einer Schl\u00e4gerei am Hauptbahnhof Z\u00fcrich festgenommen. Auf Social Media werden Videos der Verhaftung mit den \u00abBlack Lives Matter\u00bb-Protesten in Verbindung gebracht.", "title": "Festnahme von Schwarzem (14) im Z\u00fcrcher HB geht viral - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/festnahme-von-dunkelhaeutigem-14-im-hb-geht-viral-755773473086", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T10:51:00Z", "content": "Festnahme von Schwarzem (14) im HB geht viral\r\nSecuritrans-Mitarbeiter haben am fr\u00fchen Sonntag einen Jugendlichen nach einer Schl\u00e4gerei am Hauptbahnhof Z\u00fcrich festgenommen. Auf Social Media werden Vi\u2026 [+2823 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,546,454,0/OJQxCIC17qs/6lEaCyea4liAM9kMQtOdOO.jpg"}, {"description": "Neun neue Covid-Erkrankungen wurden dem BAG in den vergangenen 24 Stunden gemeldet. Insgesamt gab es bisher 30'965 F\u00e4lle in der Schweiz.", "title": "Schweiz Neun neue Covid-19-F\u00e4lle in der Schweiz - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/06/07/neun-neue-covid-19-faelle-in-der-schweiz/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T10:41:00Z", "content": "In der Schweiz und in Liechtenstein sind innerhalb eines Tages neun neue Ansteckungen mit dem Coronavirus gemeldet worden. Insgesamt gab es 30\u2019965 laborbest\u00e4tigte F\u00e4lle, wie das Bundesamt f\u00fcr Gesundh\u2026 [+1997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/06/413743642_highres.jpg"}, {"description": "Stefan Mross und Anna-Carina Woitschack gaben sich am Samstag, 6. Juni, live im Fernsehen das Jawort.", "title": "Stefan Mross und Anna-Carina Woitschack heirateten im TV - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/live-bei-silbereisens-show-schlager-love-story-2020-stefan-mross-und-anna-carina-woitschack-haben-geheiratet-id15926009.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-07T10:26:10Z", "content": "Sie sind nun Mann und Frau und eine ganze TV-Nation schaute dabei zu. Schlager-Star Stefan Mross (44) und die ehemalige \u00abDSDS\u00bb-Kandidatin Anna-Carina Woitschack (27) haben am Samstagabend live im TV \u2026 [+1460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15925999-v1-bmc1766-01a-jpg.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=302&width=3543&height=1995"}, {"description": "Die SBB muss als Betreiberin des Wasserkraftwerks Etzelwerk am Sihlsee eine Busse zahlen, weil der Pegel den vor 80 Jahren vereinbarten Stand nicht erreicht.", "title": "Wegen zu trockenen Fr\u00fchlings \u2013 M\u00fcckengeld f\u00fcr zu tiefen Pegelstand am Sihlsee wird f\u00e4llig f\u00fcr SBB - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/mueckengeld-fuer-zu-tiefen-pegelstand-am-sihlsee-wird-faellig-fuer-sbb-206469220398", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-06-07T09:45:00Z", "content": "Aktualisiert vor 5 Stunden\r\nEin Bootssteg am Sihlsee bei Euthal im Kanton Schwyz wo es am Donnerstag, 16. April 2020 so trocken wie selten in den letzten Jahren war. \r\nFoto: Urs F\u00fceler/Keystone\r\nSeit\u2026 [+1816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/EfzEHoBKxMs/FrQwzcxNqVSAn6FJYE1VUe.jpg"}, {"description": "So bewegten sich die einzelnen Commodities in der Kalenderwoche 23:", "title": "Tops & Flops : Gold, \u00d6l & Co. in KW 23: Die Rohstoff-Performance der vergangenen Woche - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/rohstoffe/gold-oel-&amp;-co-in-kw-23-die-rohstoff-performance-der-vergangenen-woche-1029275012", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T08:40:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/oel-ingvar_tjostheim_260.jpg"}, {"description": "Es gibt anscheinend eine neue Risikogruppe f\u00fcr Corona: M\u00e4nner mit Glatze. Wie eine neue wissenschaftliche Studie zeigt, korrelieren kahle K\u00f6pfe mit besonders schlimmen Krankheitsverl\u00e4ufen.", "title": "Studie sagt: F\u00fcr M\u00e4nner mit Glatze verl\u00e4uft Corona-Erkrankung schlimmer - Noizz.de", "url": "https://noizz.de/wissen/corona-studie-glatzkopfe-haben-schlimmeren-krankheitsverlauf/0pjhwss", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T07:43:14Z", "content": "Schlechte Nachrichten f\u00fcr alle M\u00e4nner, die Glatze rocken, weil ihre Haare einfach nicht mehr wollen: Wer mit kahler Kopfhaut durch die Gegend l\u00e4uft, hat eine h\u00f6here Chance, starke Corona-Symptome zu \u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noizz.de"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AIsk9kpTURBXy9jYjYwMzhlMTljMzc1YTFlMzQwYmQwZmJmZWU2YTk0ZS5qcGeSlQPNAijNAYrNFk3NDIyTBc0EsM0CdoKhMAGhMQA"}, {"description": "Er ist einer der gr\u00f6ssten Entertainer des Vereinigten K\u00f6nigsreich. Heute feiert Tom Jones seinen 80. Geburtstag.", "title": "Happy Birthday! \u2013 Tom Jones wird 80 - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/06/07/happy-birthday-tom-jones-wird-80/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T07:30:00Z", "content": "Seinen ersten grossen Hit singt Tom Jones immer noch gern, manchmal sogar spontan. In der britischen Casting-Show \u00abThe Voice\u00bb, in der Jones als Coach mitwirkt, forderte ihn Pops\u00e4nger Olly Murs vor ei\u2026 [+5892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/06/417881758_highres.jpg"}], "totalResults": 34}