{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Ein Schnupfen als \"Training\" f\u00fcr Covid-19 - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/ein-schnupfen-als-training-fuer-covid-19;art16,3280908", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-08-04T22:04:00Z", "content": "Einer Studie eines Teams um die in den USA t\u00e4tige Tiroler Forscherin Daniela Weiskopf zufolge k\u00f6nnten k\u00f6rpereigene Immunabwehrzellen durch vorhergegangene Infektionen mit anderen Coronaviren ein St\u00fcc\u2026 [+484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png"}, {"description": "Am Dienstag ersch\u00fctterten zwei schwere Explosionen die libanesische Hauptstadt Beirut. Dabei kamen mindestens 73 Menschen ums Leben. Die Untersuchungen laufen.", "title": "So erlebten Augenzeugen die massive Explosion von Beirut - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/ausland/so-erlebten-augenzeugen-die-massive-explosion-von-beirut-65755376", "author": "Nau.ch, SDA", "publishedAt": "2020-08-04T21:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nJWPK/1024/beirut.jpg"}, {"description": "Kate Middleton und Meghan Markle werden wohl nie mehr Freundinnen. Nach dem j\u00fcngsten Enth\u00fcllungsbuch der US-Amerikanerin sei die Schw\u00e4gerin \u00abam Boden zerst\u00f6rt\u00bb.", "title": "Kate Middleton ist am Boden zerst\u00f6rt nach Meghans Enth\u00fcllungsbuch - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/kate-middleton-ist-am-boden-zerstort-nach-meghans-enthullungsbuch-65754604", "author": "Lina Schlup", "publishedAt": "2020-08-04T20:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/A8kwJ/1024/kate-middleton-meghan-markle.jpg"}, {"description": "Belgien passt seine Coronavirus-Risikoliste an. Genf bleibt weiterhin darauf.", "title": "Ab Mittwoch: Belgien streicht Waadt und Wallis von der Risikoliste - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/waadt-und-wallis-ab-mittwoch-nicht-mehr-auf-belgischer-risiko-liste-663333915276", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-04T17:34:56Z", "content": "Belgien passt seine Coronavirus-Risikoliste an. Genf bleibt weiterhin darauf. \r\n1 / 8Drei Kantone waren auf der belgischen Roten Liste: Waadt, Wallis und Genf. \r\nKEYSTONE\r\nNun wurde die Liste wieder \u2026 [+1704 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/4DnxshwmY-w/67iWi132q-R9ohP3914Et6.jpg"}, {"description": "An der Saisonschluss-Pressekonferenz hat FCSG-Pr\u00e4sident Matthias H\u00fcppi best\u00e4tigt, dass der Toptorsch\u00fctze der Espen, Cedric Itten, den Club verlassen wird. In der kommenden Saison wird er f\u00fcr die Glasgow Rangers auf Torejagd gehen.", "title": "Cedric Itten wechselt vom FCSG zu den Glasgow Rangers, Captain Silvan Hefti h\u00e4lt sich zu Wechselger\u00fcchten bedeckt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/sport/fcstgallen/jetzt-live-die-pressekonferenz-des-fc-stgallen-zum-saisonschluss-peter-zeidler-wir-werden-uns-bestimmt-nicht-auf-einen-tabellenplatz-festlegen-captain-silvan-hefti-haelt-sich-zu-wechselgeruechten-bedeckt-ld.1243620", "author": "Tim Naef", "publishedAt": "2020-08-04T17:20:00Z", "content": "Gleich zu Beginn der Pressekonferenz verk\u00fcndet FCSG-Pr\u00e4sident Matthias H\u00fcppi, dass Cedric Itten den Verein verl\u00e4sst.\r\nDie Saison ist vorbei. Der FC St.Gallen ist Vizemeister. Und dennoch war das Inte\u2026 [+2934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5356,H3012.75,X0,Y279.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/8/4/9ed7d157-825e-421e-b25d-373b61121889.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Wie kann man sich vor Demenz sch\u00fctzen? Durch die Vermeidung von zw\u00f6lf speziellen Risikofaktoren, welche im Laufe des Lebens auftreten, w\u00e4ren laut einer aktuellen Studie bis zu 40 Prozent der F\u00e4lle von Demenz komplett verhinder- oder zumindest verz\u00f6gerbar. Ach\u2026", "title": "Demenz: Zw\u00f6lf beeinflussbare Faktoren bestimmen das Risiko - Heilpraxisnet.de", "url": "https://www.heilpraxisnet.de/naturheilpraxis/demenz-diese-zwoelf-beeinflussbaren-faktoren-bestimmen-ihr-risiko-20200804520474/", "author": "Alexander Stindt", "publishedAt": "2020-08-04T16:40:17Z", "content": "Wie kann man sich vor Demenz sch\u00fctzen?\r\nDurch die Vermeidung von zw\u00f6lf speziellen Risikofaktoren, welche im Laufe des Lebens auftreten, w\u00e4ren laut einer aktuellen Studie bis zu 40 Prozent der F\u00e4lle v\u2026 [+3691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heilpraxisnet.de"}, "urlToImage": "https://www.heilpraxisnet.de/wp-content/uploads/2020/07/Demenz-VermeidbaresRisiko-scaled.jpeg"}, {"description": "Mit einem Interview zum Verlauf der Corona-Pandemie in den Vereinigten Staaten hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump neue Kritik auf sich gezogen.", "title": "Trump \u00fcber hohe Corona-Todeszahlen: \u00abEs ist wie es ist\u00bb - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/das-koennen-sie-nicht-machen-553651897835", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-04T14:46:45Z", "content": "Trump \u00fcber hohe Corona-Todeszahlen\r\nMit einem Interview zum Verlauf der Corona-Pandemie in den Vereinigten Staaten hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump neue Kritik auf sich gezogen.\r\nEs sei wahr, dass Mensc\u2026 [+2690 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/FimKkndmxM4/6AuNHwQradfAedlPlznc4s.jpg"}, {"description": "Nach der massiven Kritik am Bundesamt f\u00fcr Gesundheit nimmt Bundesrat Alain Berset erstmals Stellung.", "title": "Alain Berset zur Kritik am BAG \u2013 \u00abEin Fehler kann immer passieren\u00bb - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/ein-fehler-kann-immer-passieren-176942241623", "author": "Jacqueline B\u00fcchi und Markus H\u00e4fliger", "publishedAt": "2020-08-04T14:36:00Z", "content": "Publiziert heute um 16:36 Uhr\r\n\u00abDie Zahlen explodieren nicht, das ist schon mal was\u00bb: Alain Berset.\r\nGesundheitsminister Alain Berset sitzt selber am Steuer seines vollgepackten Familienautos. Er kom\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/F9iwBgDk8ks/DacNa7AZKMT9uRj14wG-ul.jpg"}, {"description": "Ein Unternehmen, das keinen Abfall produziert. Dies der Klimatraum, den sich Microsoft bis 2030 erf\u00fcllen will. Gegen das stetig anwachsende E-Waste-Problem hilft das aber auch nicht.", "title": "Microsoft produziert ab 2030 keinen M\u00fcll mehr - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72694/Microsoft_produziert_ab_2030_keinen_Muell_mehr.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T14:14:37Z", "content": "Schon zu Beginn des Jahres 2020 verk\u00fcndete Microsoft, das man bis 2030 nicht nur klimaneutral, sondern gar CO2-negativ will (\"Swiss IT Magazine\" berichtete). Zu diesem Zweck gr\u00fcndete man eine Klimain\u2026 [+728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "2001 soll Prinz Andrew zusammen mit der noch minderj\u00e4hrigen Virginia Giuffre einen Nachtclub besucht haben. Noch in derselben Nacht soll er sie missbraucht haben. Prinz Andrew dementiert, jemals dort gewesen zu sein \u2013 doch eine Zeugin will ihn gesehen haben.", "title": "Neue Zeugin belastet Prinz Andrew im Epstein-Fall schwer - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/royals/ich-hab-ihn-mit-virginia-gesehen-neue-zeugin-belastet-prinz-andrew-schwer-id16026598.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-08-04T13:43:27Z", "content": "War Prinz Andrew (60) am 10. M\u00e4rz 2001 mit Virginia Giuffre (36, auch bekannt unter ihrem M\u00e4dchennamen Roberts) im Londoner Nachtclub Tramp? Die US-Amerikanerin sagt, dass der britische Royal sie nac\u2026 [+3068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16001189-v9-hotshots-prince-andrew1-imago-st-0608-11460010-0092223501.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=195&y=105&width=2404&height=1354"}, {"description": "Das Gezerre um die chinesische Social-App wird immer verr\u00fcckter. Inzwischen beansprucht Trump bei einem Verkauf von Tiktok an Microsoft Geld f\u00fcr den Staat. Die Reaktionen folgen prompt.", "title": "Einmischung in Tiktok-Verkauf \u2013 Trump will \u00aberheblichen Anteil\u00bb am Microsoft-Deal abzweigen - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/trump-will-erheblichen-anteil-am-microsoft-deal-abzweigen-457346731808", "author": "cpm/sda", "publishedAt": "2020-08-04T13:01:00Z", "content": "Publiziert heute um 15:01 Uhr\r\nWieder eine unerwartete Volte des US-Pr\u00e4sidenten: Donald Trump gibt sich als Dealmaker.\r\nIm Streit um die Zukunft der popul\u00e4ren Video-App Tiktok aus China ist US-Pr\u00e4sid\u2026 [+4135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/T_v_IOO1jUA/0oRJ1g624kRBJnOuTPNX2t.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Fakten und Figuren von A bis Z \u2013 das war die Super League 2019/20 - watson", "url": "https://www.watson.ch/!918618877", "author": "Ralf Meile", "publishedAt": "2020-08-04T12:23:00Z", "content": "Fakten und Figuren von A bis Z sie haben diese Super-League-Saison gepr\u00e4gt\r\n382 Tage nach dem ersten Spiel ist die Super-League-Saison mit der Pokal\u00fcbergabe an Meister YB zu Ende gegangen. Ein R\u00fcckbl\u2026 [+14781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/e6ef/Qx,A,42,108,3189,1794,46,102,235,235/6844026769892308"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "In diesen Kantonen gilt ab n\u00e4chster Woche eine Maskenpflicht in den Schulen - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.watson.ch/!797507223", "author": "Dennis Frasch", "publishedAt": "2020-08-04T12:17:49Z", "content": "Bild: KEYSTONE\r\nIn diesen Kantonen gilt ab n\u00e4chster Woche eine Maskenpflicht in den Schulen\r\nN\u00e4chsten Montag geht in neun Kantonen die Schule wieder los. Luzern, Jura und Neuenburg haben bereits die \u2026 [+8910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/da84/Qx,A,0,655,6499,3657,2704,1809,1081,723/6340701688539"}, {"description": "Im visuellen Album \u00abBlack Is King\u00bb zelebriert die R\u2019n\u2019B-Ikone ihre Blackness und begeistert unter anderem mit aufw\u00e4ndigen Flechtfrisuren. Nun erkl\u00e4rt ihr Hairstylist die Bedeutung dahinter.", "title": "\u00abBlack Is King\u00bb: So viel schwarze Kultur steckt in Beyonc\u00e9s Frisuren - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/so-viel-schwarze-kultur-steckt-in-beyonces-frisuren-104072648448", "author": "Stephanie Vinzens", "publishedAt": "2020-08-04T11:27:05Z", "content": "So viel schwarze Kultur steckt in Beyonc\u00e9s Frisuren\r\nIm visuellen Album \u00abBlack Is King\u00bb zelebriert die RnB-Ikone ihre Blackness und begeistert unter anderem mit aufw\u00e4ndigen Flechtfrisuren. Nun erkl\u00e4r\u2026 [+551 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,718,443,121,132/0jLOvM1iY24/C3ugOb-Hqu-98Sdwv74aSn.jpg"}, {"description": "Der \u00fcberraschende Wegzug des Monarchen aus Madrid f\u00fchrt zu Spekulationen. Wir beantworten die wichtigsten Fragen zum Fall.", "title": "Fragen zum heimlichen Abgang \u2013 Fl\u00fcchtet der spanische Ex-K\u00f6nig Juan Carlos in die Schweiz? - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/fluechtet-der-spanische-ex-koenig-juan-carlos-in-die-schweiz-147746305189", "author": "Yannick Wiget", "publishedAt": "2020-08-04T09:58:00Z", "content": "Da war die Welt noch in Ordnung: Der damalige spanische K\u00f6nig Juan Carlos l\u00e4sst sich im Jahr 2012 den Prototyp eines neuen Milit\u00e4rflugzeugs zeigen.\r\nSpanien ist in Aufruhr: Am Montagabend wurde bekan\u2026 [+6281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/snk384jQkMM/09TbXuApaxN8uwiOw3983B.jpg"}, {"description": "Die Talfahrt bei UPC ist auch im Fr\u00fchling weitergegangen. Die gr\u00f6sste Kabelnetzbetreiberin der Schweiz erzielte im zweiten Quartal einen Umsatz von 288,3 Millionen Franken.", "title": "UPC Schweiz schrumpft im Fr\u00fchling - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/telekommunikation-upc-schweiz-mit-weiterem-umsatzrueckgang-im-zweiten-quartal-id16026095.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-08-04T09:06:50Z", "content": "Das sind 8,6 Prozent weniger als im gleichen Vorjahreszeitraum, wie UPC am Dienstag in einem Communiqu\u00e9 bekanntgab. Grund f\u00fcr den R\u00fcckgang sei die Coronakrise und der intensive Wettbewerb, erkl\u00e4rte U\u2026 [+1428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16026094-v0-20200804110531350.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=95&width=1024&height=576"}, {"description": "Kommts zur St\u00fcrmer-Rochade bei Vizemeister St. Gallen? Cedric Itten (23) wird die Espen verlassen, Ersatz aus Schottland stehe schon bereit.", "title": "Super League: Geht Cedric Itten \u2013 kommt Florian Kamberi? - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/nati-star-beim-vizemeister-vor-dem-absprung-kommt-dieser-ex-hopper-fuer-itten-zu-st-gallen-id16025699.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-08-04T08:43:05Z", "content": "Grosse Augen am Montagabend bei den Fans des FC St. Gallen!\r\nNati-Star Cedric Itten steht in der finalen Partie der Geistermeisterschaft gegen Meister YB nicht einmal im Kader. Verletzt? Nein, sagt T\u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16025715-v1-teaser-itten-out-kamberi-in-d.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=757&height=426"}, {"description": "Das Produkt wurde vom US-Unternehmen Apeel Sciences entwickelt und soll Fr\u00fcchte l\u00e4nger frisch halten.", "title": "Kampf gegen Food Waste: Migros verpasst der Avocado eine zweite Schale - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/migros-verpasst-der-avocado-eine-zweite-schale-677334542712", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-08-04T08:25:06Z", "content": "Apeel ist ein Unternehmen, das die globale Krise der Nahrungsmittelverschwendung bek\u00e4mpft, indem es die Werkzeuge der Natur nutzt, um Abfall grunds\u00e4tzlich zu vermeiden ein nachhaltiger Ansatz f\u00fcr den\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/_2sjAu4Ytjk/91397FJVqThB7R6AAywT6j.jpg"}, {"description": "Google arbeitet an verschiedenen \u00c4nderungen des Nutzererlebnisses in Bezug auf Werbeanzeigen im Netz. Unter anderem testet das Unternehmen sogenannte Trust Tokens, die dereinst die Tracking Cookies", "title": "Google testet Trust Tokens als Alternative zu Tracking Cookies - Medienwoche", "url": "https://medienwoche.ch/2020/08/04/google-testet-trust-tokens-als-alternative-zu-tracking-cookies/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T07:31:35Z", "content": "Die MEDIENWOCHE ist ein digitales Magazin f\u00fcr Medien, Journalismus, Kommunikation &amp; Marketing. Die Redaktion beobachtet und begleitet publizistisch die Entwicklung der Branche in der Schweiz, ver\u2026 [+355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medienwoche.ch"}, "urlToImage": "https://medienwoche.ch/wp_website/wp-content/uploads/2019/09/medienwoche-sm.png"}, {"description": "Die Zahl der Logiern\u00e4chte ist um fast 50 Prozent zur\u00fcckgegangen. Aber es gibt auch einen Lichtblick.", "title": "D\u00fcstere Halbjahresbilanz - Historischer R\u00fcckgang bei den Logiern\u00e4chten - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/duestere-halbjahresbilanz-historischer-rueckgang-bei-den-logiernaechten", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T06:44:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>News</li>\r\n<li>Schweiz</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n<ul><li>Die Hotellerie in der Schweiz registrierte im ersten Halbjahr 2020 insgesamt 9.9 Millionen L\u2026 [+7697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/a77c98.jpg"}], "totalResults": 34}