{"status": "ok", "articles": [{"description": "F\u00fcr den EVZ und den SCB gibt es hohe, f\u00fcr die Lakers und Lausanne knappe Siege zu feiern.", "title": "Round-up National League - Zug und Bern mit Kantersiegen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/eishockey/national-league/round-up-national-league-zug-und-bern-mit-kantersiegen", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T20:13:00Z", "content": "<ul><li>Der EV Zug (8:2 gegen die ZSC Lions) und der SC Bern (6:0 gegen den EHC Biel) feiern in der 14. Runde der National League Kantersiege.</li><li>Auch die Rapperswil-Jona Lakers (3:2 n.V. gegen \u2026 [+3034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/40dea4.jpg"}, {"description": "Die US-Raumsonde \u00abOsiris-Rex\u00bb hat offenbar erfolgreich Gesteins- und Staubproben auf Asteroid Bennu gesammelt.", "title": "Asteroid Bennu: US-Raumsonde \u00abOsiris-Rex\u00bb sammelt Gesteinsproben - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/asteroid-bennu-us-raumsonde-osiris-rex-sammelt-gesteinsproben-65807240", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-10-23T19:09:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/DRxbd/1024/asteroid-bennu.jpg"}, {"description": "Wann gehen die Spitalpl\u00e4tze aus? Wird der Bundesrat nun schneller handeln? Im Folgenden die wichtigsten Fragen und Antworten.", "title": "Schweizer Corona-Situation - Worauf wir uns einstellen m\u00fcssen - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/worauf-wir-uns-einstellen-muessen-397750904143", "author": "Fabian Renz", "publishedAt": "2020-10-23T16:52:00Z", "content": "Die vom Bundesrat ausgedehnt Maskenpflicht schl\u00e4gt sich fr\u00fchestens in zwei Wochen in den Infektionsstatistiken nieder.\r\nWie schnell verbreitet sich die Pandemie?\r\nAktuell verdoppelt sich die Zahl der\u2026 [+4165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/hkTMQ5TUKgY/041uEERy4b48nM-DgHEqnv.jpg"}, {"description": "Der Kanton Jura versch\u00e4rft die Massnahmen im Kampf gegen das Coronavirus. Er f\u00fchrt eine Sperrstunde ein und verbietet Teamsportarten sowie Chorproben.", "title": "Coronavirus: Kanton Jura f\u00fchrt Sperrstunde um 22 Uhr ein - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-kanton-jura-fuhrt-sperrstunde-um-22-uhr-ein-65806851", "author": "Karin Aebischer", "publishedAt": "2020-10-23T16:02:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/NKrRR/1024/david-eray-ministre-et-candidat-au-gouvernement-jurassien-pour-le-parti-pcsi-reagit-dans-son-stamm-lors-du-premier-tour-des-elections-cantonales-du-jura-le-dimanche-18-octobre-2020-a-delemont-keystonejean-christophe-bott.jpg"}, {"description": "Angesichts der stark steigenden Corona-Fallzahlen im Kanton Bern hat der Regierungsrat am Freitag eine Reihe versch\u00e4rfter Massnahmen beschlossen.", "title": "Vier Wochen \u00abLockdown light\u00bb \u2013 Grossveranstaltungen verboten, Bars geschlossen, die Gastronomie stark eingeschr\u00e4nkt - BZ Berner Zeitung", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/jetzt-informiert-der-kanton-bern-ueber-die-weiteren-massnahmen-659740899142", "author": "Chantal Desbiolles", "publishedAt": "2020-10-23T15:44:00Z", "content": "Auch der Kanton Bern greift im Kampf gegen das Coronavirus zu drastischen Massnahmen. Der Regierungsrat hat am Freitag eine Reihe von Verboten beschlossen und verf\u00fcgt, dass Masken zum Teil auch im Fr\u2026 [+2531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/7ME-5zsgOCQ/EdMCJ65A4pr9U0WyLt04Y8.jpg"}, {"description": "Sacha Baron Cohen ist der radikalste und furchtloseste Komiker der Welt.", "title": "Borat ist wieder da. Und so brillant daneben wie zuvor - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/feuilleton/borat-ist-wieder-da-und-so-brillant-daneben-wie-zuvor-ld.1583271", "author": "Manuel M\u00fcller (mml)", "publishedAt": "2020-10-23T15:05:00Z", "content": "Borat reist wieder nach Amerika. Diesmal geht das weniger bequem vonstatten.\r\nDer arme Borat. Was hat er all die Jahre leiden m\u00fcssen! Seit er seinen Film gedreht hat, ist ihm alles genommen worden. E\u2026 [+5451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4500,H2527.5,X0,Y1.75/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/10/23/6a655b12-3d16-41c8-975f-c4356bb3731f.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Der ersehnte Impfstoff soll im Schnellverfahren gepr\u00fcft werden, aber ohne Kompromisse bei der Sicherheit. Wie soll das gehen? Die Chefs der Zulassungsbeh\u00f6rde nehmen Stellung zu den enormen Erwartungen und der breiten Skepsis, mit denen sie konfrontiert sind.", "title": "Chefs von Swissmedic stehen wegen der Corona-Impfung unter Druck - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/sie-entscheiden-was-uns-gespritzt-wird-die-chefs-von-swissmedic-stehen-wegen-der-corona-impfung-von-allen-seiten-unter-druck-ld.1582961", "author": "Fabian Sch\u00e4fer (fab)", "publishedAt": "2020-10-23T14:26:00Z", "content": "Und wenn es hart auf hart kommt? Nehmen wir an, die USA w\u00fcrden rasch einen Corona-Impfstoff zulassen, kurz darauf ruft Bundesrat Alain Berset an und verlangt, dass es jetzt endlich auch in der Schwei\u2026 [+210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4759,H2676.938,X0,Y396.0313/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/10/23/e9898f16-8337-4fe9-aa01-a7e5ecc60732.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "In der Schweiz explodieren die Neuansteckungen, in \u00d6sterreich ebenfalls. Kein Wunder dr\u00e4ngen die Airlines auf den Einsatz von Schnelltests, um den Flugverkehr aufrecht zu erhalten. Austrian Airlines gibt nun Schub.", "title": "Corona-Schnelltests: Austrian Airlines probt Einsatz - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/swiss-schwester-prescht-mit-schnelltests-vor-austrian-airlines-probt-einsatz-bald-auch-swiss-id16159525.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-10-23T13:32:06Z", "content": "Als erste Airline der Lufthansa-Gruppe erprobt Austrian Airlines (AUA) den Einsatz von Corona-Schnelltests auf einem Flug von Wien nach Berlin. Der an diesem Freitag gestartete Probebetrieb von Antig\u2026 [+935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15703760-v1-aus-oeldd-5572.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=349&width=5354&height=3015"}, {"description": "Das Topmodel hat Z\u00fcrich verlassen und ist nach Winterthur gezogen: Tamy Glauser lebt seit dieser Woche mit einem guten Freund in einer alten Villa.", "title": "Von Z\u00fcrich nach Winterthur: Tamy Glauser wohnt jetzt in einem 7-Zimmer-Haus im Gr\u00fcnen - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/tamy-glauser-wohnt-jetzt-in-einem-7-zimmer-haus-im-gruenen-494668143137", "author": "Katja Fischer", "publishedAt": "2020-10-23T13:28:04Z", "content": "Tamy Glauser hat Z\u00fcrich den R\u00fccken gekehrt. Seit dieser Woche lebt das Topmodel in einer alten Villa in Winterthur.\r\nVideo: Instagram/Invideo\r\nSie wollte ins Gr\u00fcne, er in ein Haus dann ging es ruckzu\u2026 [+1402 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,1000,429,175,0,588,376/u7d4-4G2u8k/DGdtbjCSam_8FqZp9S4Bk5.jpg"}, {"description": "Eine Schweizer Pathologin hat Lungen von verstorbenen Corona-Patienten untersucht und konnte so R\u00fcckschl\u00fcsse auf verschiedene Krankheitsverl\u00e4ufe ziehen.", "title": "Corona-Erkenntnisse: Es gibt zwei Arten, an Covid-19 zu sterben - t-online", "url": "https://www.t-online.de/gesundheit/krankheiten-symptome/id_88787860/corona-erkenntnisse-es-gibt-zwei-arten-an-covid-19-zu-sterben.html", "author": "Melanie Weiner", "publishedAt": "2020-10-23T12:49:00Z", "content": "Eine Schweizer Pathologin hat Lungen\u00a0von verstorbenen Corona-Patienten untersucht und\u00a0konnte so R\u00fcckschl\u00fcsse auf verschiedene Krankheitsverl\u00e4ufe ziehen. Die Erkenntnisse k\u00f6nnten die Behandlung von Co\u2026 [+3790 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/80/32/88/id_88803288/tid_da/bestatter-kuemmern-sich-in-frankreich-um-ein-corona-opfer-archivbild-schweizer-forscher-haben-an-covid-19-gestorbene-menschen-untersucht-.jpg"}, {"description": "Am Donnerstag haben sich beim Innerrhoder S\u00e4ckelmeister Ruedi Eberle leichte Symptome einer Covid-Erkrankung gezeigt. Nun steht fest: Er leidet an Corona. Und hat sich umgehend in Selbstisolation begeben.", "title": "Der Innerrhoder S\u00e4ckelmeister Ruedi Eberle hat Corona | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/appenzellerland/der-innerrhoder-saeckelmeister-ruedi-eberle-hat-corona-ld.1270924", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T12:23:00Z", "content": "(pd/red.) Personen, mit denen S\u00e4ckelmeister Ruedi Eberle in den letzten Tagen Kontakte ohne den Einsatz von Masken und mit weniger als 1,5 Metern Abstand hatte, wurden informiert. Das teilt die Inner\u2026 [+370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5438,H3058.875,X0,Y74.0625/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/10/23/2351f494-5851-46b0-b0e3-743ee209ab8f.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Nach den Kantonen Bern, Basel-Stadt, Baselland und Wallis reagieren auch die Kantone Freiburg und Jura auf die steigenden Corona-Infektionszahlen und schr\u00e4nken \u2026", "title": "Auch Freiburg und Jura setzen auf strengere Corona-Massnahmen - watson", "url": "https://www.watson.ch/!242168163", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-10-23T11:44:00Z", "content": "Auch Freiburg und Jura setzen auf strengere Corona-Massnahmen\r\nNach den Kantonen Bern, Basel-Stadt, Baselland und Wallis reagieren auch die Kantone Freiburg und Jura auf die steigenden Corona-Infekti\u2026 [+3638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/b205/Qx,A,0,193,1023,575,266,434,200,201/3391205469062198"}, {"description": "Im Kanton Basel-Stadt nehmen die Neuansteckungen mit dem Coronavirus weiterhin markant zu. Am Freitag verzeichnete der Kanton 74 neue F\u00e4lle.", "title": "30 F\u00e4lle in Basler Schulen \u2013 rund 300 Personen in Quarant\u00e4ne - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/10/23/74-neue-coronavirus-ansteckungen-in-basel-stadt/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T11:29:00Z", "content": "Im Kanton Basel-Stadt nehmen die Neuansteckungen mit dem Coronavirus weiterhin markant zu. Am Freitag verzeichnete der Kanton 74 neue F\u00e4lle. Die Zahl der Personen in Isolation stieg gegen\u00fcber dem Vor\u2026 [+1727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/10/415857883_highres.jpg"}, {"description": "Nach der letzten TV-Debatte vor den US-Wahlen sind die Meinungen \u00fcber das Abschneiden von Donald Trump und Joe Biden verschieden. Eine heimliche Siegerin des Duells gabs dennoch.", "title": "Trump gegen Biden: Die Reaktionen zur letzten TV-Debatte - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/bidens-oel-ausrutscher-trumps-wandlung-eine-heimliche-gewinnerin-das-sind-die-reaktionen-zur-letzten-tv-debatte-id16159003.html", "author": "Andrea Cattani", "publishedAt": "2020-10-23T11:28:35Z", "content": "Zum letzten Mal vor den Wahlen im November haben der amtierende US-Pr\u00e4sident Donald Trump (74) und sein Herausforderer Joe Biden (77) im TV die Klingen gekreuzt. Das Duell war mit Spannung erwartet w\u2026 [+2764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16158959-v1-dukas-119329152-zum.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=615&width=5931&height=3339"}, {"description": "Mit der neuen iPhone-Generation bringt Apple ein Design aus vergangener Zeit zur\u00fcck, das alleine schon als Kaufargument herhalten kann. Ob es weitere Argumente f\u00fcr einen Kauf gibt, haben wir anhand des iPhone 12 Pro angeschaut.", "title": "Das iPhone 12 Pro im Test - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73266/Das_iPhone_12_Pro_im_Test.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T11:09:09Z", "content": "Der Formfaktor. S\u00e4mtliche Versionen des iPhone 12 kommen in einem Geh\u00e4use mit Kanten und erinnern damit an l\u00e4ngst vergangene Zeiten und die iPhone-Generationen 4 und 5 beziehungsweise 5S aus den Jahr\u2026 [+2127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die steigenden Corona-Zahlen zwingen immer mehr Kantone zum Handeln. In einigen wartet man jedoch noch ab.", "title": "Flickenteppich im Sport bleibt - Keine Zuschauer im Kanton Bern zugelassen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/allgemein/flickenteppich-im-sport-bleibt-keine-zuschauer-im-kanton-bern-zugelassen-zuerich-wartet-ab", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T10:10:00Z", "content": "<ul><li>Der Kanton Bern versch\u00e4rft die Massnahmen gegen das Coronavirus drastisch. In den Profiligen finden die Spiele k\u00fcnftig ohne Zuschauer statt. Zudem setzt der Amateursport aus. Auch im Jura und\u2026 [+4373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/016db4.jpg"}, {"description": "Der Regierungsrat des Kantons Z\u00fcrich informiert \u00fcber den Kampf gegen Covid-19. Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "title": "Corona in Z\u00fcrich: Welche Massnahmen beschliesst die Regierung - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/corona-in-zuerich-welche-massnahmen-beschliesst-die-regierung-ld.1583074", "author": "Nils Pf\u00e4ndler (nil), Jan Hudec (jhu)", "publishedAt": "2020-10-23T09:58:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5452,H3066.75,X0,Y0.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/10/23/b9e6d3dc-ddee-4ed1-87fa-7d167ba46411.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "YBs Quentin Maceiras kassiert kurz vor dem Ausgleich eine Watsche von Bruno Peres. Der T\u00e4ter kriegt daf\u00fcr die Gelbe Karte. Eine gerechte Strafe? \u00abblue Sport\u00bb-Experte Neumayr ist damit nicht einverstanden.", "title": "Neumayr: \u00abHier hatte der Schiri einen Aussetzer\u00bb - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball/neumayr-hier-hatte-der-schiri-einen-aussetzer-452859.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-10-23T08:18:00Z", "content": "Neumayr versteht die Gelbe Karte nicht: \u00abHier hatte der Schiedsrichter einen Aussetzer\u00bb\r\nYBs Quentin Maceiras kassiert kurz vor dem Ausgleich eine Watsche von Peres. F\u00fcr den T\u00e4ter folgt die Gelbe Kar\u2026 [+1738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/10/23/cacd79ac-0934-4a27-aa33-cec0fe385a96.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Das 2005 gemalte Werk vom britischen Street Art-K\u00fcnstler Banksy wurde f\u00fcr 9 Millionen Franken versteigert. Das Gem\u00e4lde \u00abShow Me the Monet\u00bb ist eine ironische Neuinterpretation eines Monet-Gem\u00e4ldes .", "title": "\u00abShow Me the Monet\u00bb: \u00abBanksy-Monet\u00bb f\u00fcr 9 Millionen Franken versteigert - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/banksy-monet-fuer-9-millionen-franken-versteigert-883346787697", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-10-23T07:13:47Z", "content": "Ein \u00abBanksy-Monet\u00bb ist in London f\u00fcr umgerechnet 9 Millionen Franken versteigert worden. (Archivbild)\r\nKEYSTONE/AP PA/JONATHAN BRADY\r\nEine ironische Neuinterpretation eines Monet-Gem\u00e4ldes durch den b\u2026 [+1421 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,1000,1000,0,0,495,383/Z7yefl1km8E/3qiY9ucC4GxBmiQrotDNeS.jpg"}, {"description": "Das Elektronik-Unternehmen Conrad schliesst n\u00e4chstes Jahr seine Filialen in Emmenbr\u00fccke und Dietlikon. Fast alle der 80 Mitarbeiter sollen ihren Job verlieren.", "title": "Conrad schliesst Filiale in Emmenbr\u00fccke \u2013 Mitarbeiter sollen den Job verlieren | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/conrad-schliesst-filiale-in-emmenbruecke-mitarbeiter-verlieren-den-job-ld.1270708", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T06:52:00Z", "content": "Blick in die Conrad-Filiale in Emmenbr\u00fccke. \r\n(rem) Conrad verl\u00e4ngert die Mietvertr\u00e4ge f\u00fcr die beiden Filialen in Emmen und Dietlikon nicht. Das deutsche Elektronik-Unternehmen best\u00e4tigt am Freitag e\u2026 [+631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W3570,H2005.15,X0,Y139.425/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/10/23/b7dc2688-816f-4f63-87f4-07e6bd4154b2.jpeg?wmark=none"}], "totalResults": 34}