{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nach dem Tod des Afroamerikaners George Floyd bei einem brutalen Polizeieinsatz in Minneapolis kommen die USA nicht zur Ruhe.", "title": "Mord an George Floyd: Derek Chauvins Ehefrau will Namen \u00e4ndern - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/george-floyd-justiz-verscharft-anklage-gegen-ex-polizisten-65717946", "author": "Redaktion, AFP, DPA, SDA", "publishedAt": "2020-06-04T21:12:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/603m5/1024/george-floyd.jpg"}, {"description": "", "title": "Global Drug Survey: Alkohol aus Langeweile - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2F2020-06%2Fglobal-drug-survey-corona-krise-alkoholkonsum-psychische-gesundheit-drogenumfrage", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T18:23:59Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Eltern des M\u00e4dchens suchen seit 13 Jahren ihr Kind. Sie sind Gehetzte \u2013 verd\u00e4chtigt, bedroht, beschimpft, vom Boulevard verfolgt. Jetzt sitzt ein Mann in Haft, der vielleicht all ihre Fragen beantworten kann.", "title": "Fall Maddie McCann \u2013 Die Polizei glaubt, dass Maddie tot ist - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/neue-spur-in-kindesentfuehrung-360872736024", "author": "Cathrin Kahlweit, Peter Burghardt", "publishedAt": "2020-06-04T17:53:00Z", "content": "Aktualisiert vor 2 Stunden\r\nEs zerreisst ihnen das Herz, daran zu denken, wie sie jetzt wohl auss\u00e4he: Kate und Gerry McCann halten 2012 anl\u00e4sslich einer Pressekonferenz zum damals f\u00fcnften Jahrestag d\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/d94ShYIgcZM/CYAdXTn94AGB06wDooyANY.jpg"}, {"description": "Der Nationalrat lehnt die Abschaffung der Industriez\u00f6lle ab. Das ist einmal mehr ein Punktsieg f\u00fcr die Landwirte.", "title": "Abschaffung der Industriez\u00f6lle - Die Bauern haben wieder zugeschlagen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/abschaffung-der-industriezoelle-die-bauern-haben-wieder-zugeschlagen", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T17:24:00Z", "content": "\u00abDas ist die gr\u00f6sste Dummheit\u00bb, hat der Pr\u00e4sident des Bauernverbandes, Markus Ritter, am Wochenende in einem Interview mit der \u00abSonntagsZeitung\u00bb vorsorglich gewarnt. Der Zorn des CVP-Nationalrats ric\u2026 [+3048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/730870.jpg"}, {"description": "Donald Trump hat sich \u00fcber den Kurznachrichtendienst Twitter bei der Schweiz f\u00fcr ihre Hilfe bei der Freilassung eines Gefangenen im Iran bedankt.", "title": "Trump bedankt sich pers\u00f6nlich bei der Schweiz - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/hilfe-bei-freilassung-eines-us-gefangenen-im-iran-praesident-trump-bedankt-sich-in-einem-tweet-bei-der-schweiz-737062496866", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T17:07:34Z", "content": "Iran l\u00e4sst US-Gefangenen frei\r\nDonald Trump hat sich \u00fcber den Kurznachrichtendienst Twitter bei der Schweiz f\u00fcr ihre Hilfe bei der Freilassung eines Gefangenen im Iran bedankt.\r\n1 / 4Michael R. White\u2026 [+1120 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/g3-qAKHeMD4/AiU8dv3Lq2w9fRLdWdcBNq.jpg"}, {"description": "Dwayne \u00abThe Rock\u00bb Johnson wirft in seinem neuesten Instagram-Post US-Pr\u00e4sident Donald Trump fehlende F\u00fchrungsqualit\u00e4ten vor. Im Video schl\u00e4gt der 48-j\u00e4hrige Schauspieler aber auch leise T\u00f6ne an.", "title": "Millionen schauen sich gerade Dwayne Johnsons emotionale Rede an - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/millionen-schauen-sich-gerade-dwayne-johnsons-emotionale-rede-an-769551174244", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T17:03:16Z", "content": "\u00abWo ist unser Anf\u00fchrer? Wo?\u00bb\r\nDwayne \u00abThe Rock\u00bb Johnson wirft in seinem neuesten Instagram-Post US-Pr\u00e4sident Donald Trump fehlende F\u00fchrungsqualit\u00e4ten vor. Im Video schl\u00e4gt der 48-j\u00e4hrige Schauspieler\u2026 [+1716 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/ut4ojy03pNg/0PvS0QAg4qB9w7u9Yb6-At.png"}, {"description": "Zwischen Meghan Markle und Kate Middleton herrscht seit Monaten Frost-Stimmung. Der Ex-Schauspielerin schl\u00e4gt dies ganz sch\u00f6n aufs Gem\u00fct.", "title": "Meghan Markle ist \u00abverletzt\u00bb, weil Kate kaum mit ihr sprach - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/meghan-markle-ist-verletzt-weil-kate-kaum-mit-ihr-sprach-65717770", "author": "Nau People", "publishedAt": "2020-06-04T15:13:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/90pqy/1024/kate.jpg"}, {"description": "Die Sklaverei gilt als eine\u00a0Wurzel f\u00fcr den wirtschaftlichen R\u00fcckstand der Schwarzen. Die Forderung nach Reparationen d\u00fcrfte durch die j\u00fcngsten Unruhen nun verst\u00e4rkt werden. Wichtiger als Transfers w\u00e4ren allerdings bessere Schulen oder eine sichere Nachbarscha\u2026", "title": "Sklaverei: Reparationszahlungen f\u00fcr Afroamerikaner? - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/amerikas-billionen-frage-soll-man-den-afroamerikanern-reparationen-fuer-die-sklaverei-zahlen-ld.1559537", "author": "Christoph Eisenring", "publishedAt": "2020-06-04T15:08:00Z", "content": "Das Kapitol in Washington beherbergt den amerikanischen Kongress. Bei dessen Bau im 18. und 19.Jahrhundert wurden auch Sklaven eingesetzt.\u00a0\r\n\u00abWie beenden wir den systemischen Rassismus in unserer Ges\u2026 [+6725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5281,H2970.563,X0,Y263.2188/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/6/4/eff702ae-cfc0-4ad3-806e-b94f090fe8cb.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Das SRF hat mit \u00abGame of Switzerland\u00bb eine neue TV-Sendung angek\u00fcndigt \u2013 und der Moderator ist kein Unbekannter.", "title": "Divertimento-Star Jonny Fischer bekommt SRF-Sendung - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/tv/divertimento-star-moderiert-srf-sendung-jonny-fischer-machts-jetzt-solo-id15921676.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-04T14:53:02Z", "content": "Divertimento-Star Jonny Fischer (40) feiert sein Moderationsdeb\u00fct beim SRF und das gleich auf dem beliebtesten Sendeplatz. Am 19. September wird er durch die neue Quiz-Show \u00abGame of Switzerland\u00bb f\u00fchr\u2026 [+1098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15921641-v0-5872090.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=119&width=2303&height=1296"}, {"description": "Der Spielplan f\u00fcr den Rest der Super-League-Saison ist da. Und er l\u00e4sst die Schweizer Fussball-Herzen h\u00f6her schlagen.", "title": "Super League: Dieser Spielplan hat es in sich - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/schweizer-fussball-quasi-an-jedem-tag-der-super-league-spielplan-hat-es-in-sich-id15921514.html", "author": "Michael Wegmann", "publishedAt": "2020-06-04T14:12:38Z", "content": "Normalerweise ruht in Schweizer Ligen bis Mitte Juli der Ball. Dieses Jahr ist wegen der Corona-Pandemie alles anders. Statt Ferien wird gespielt und zwar eigentlich immer!\r\n13 Spieltage in der Super\u2026 [+7339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15726035-v0-neu-yb-fcz1-20190824193433793.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=83&width=1600&height=900"}, {"description": "Die B\u00f6rsen erholen sich vom Schock im M\u00e4rz: Der SMI ist erstmals wieder auf \u00fcber 10\u2019000 Punkte gestiegen. Warum ging es so schnell?", "title": "Ist die Krise an der B\u00f6rse schon vorbei? - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/ist-die-krise-an-der-boerse-schon-vorbei-779382122842", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T13:28:34Z", "content": "Ist die Krise an der B\u00f6rse schon vorbei?\r\nDie B\u00f6rsen erholen sich vom Schock im M\u00e4rz: Der SMI ist erstmals wieder auf \u00fcber 10000 Punkte gestiegen. Warum ging es so schnell? \r\n1 / 11An den B\u00f6rsen geht\u2026 [+6169 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/sziG20IQJrg/BB0M95bgaGN8eX_DB1kU0J.jpg"}, {"description": "Die Swiss baut ihren Flugplan weiter aus. Vor allem in Europa. Bis im Herbst sollen 85 Prozent der Destinationen wieder angeflogen werden. Aber nur mit einem Drittel der Kapazit\u00e4ten.", "title": "Corona-Krise: Swiss baut Flugplan mit Ferienzielen weiter aus - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/corona-krise-dauert-an-swiss-fliegt-bis-in-den-herbst-nur-mit-halbem-schub-id15921347.html", "author": "Patrik Berger", "publishedAt": "2020-06-04T13:18:08Z", "content": "In den n\u00e4chsten Wochen und Monaten wird die ihr Streckennetz weiter Schritt f\u00fcr Schritt ausbauen. Das Ziel der Lufthansa-Tochter: Im Einklang mit den Lockerungen der Einreisebestimmungen der jeweilig\u2026 [+1512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15837545-v0-img-6952-jpg.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=376&width=4032&height=2270"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Konzerninitiative: Nestle wollte R\u00fcckzug in letzter Minute - watson", "url": "https://www.watson.ch/!441133723", "author": "Peter Blunschi", "publishedAt": "2020-06-04T13:14:00Z", "content": "Nestle steht immer wieder in der Kritik von Aktivisten. Letztes Jahr protestierte Greenpeace am Sitz in Vevey gegen die Verwendung von Einwegplastik.Bild: KEYSTONE\r\nNestle wollte R\u00fcckzug der Konzerni\u2026 [+4614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/790c/Qx,A,0,160,5677,3188,948,1346,2317,2061/8384084979198175"}, {"description": "Das\u00a0Historische Museum bleibt im Schloss Frauenfeld und die volkskundliche Sammlung im St.Katharinental. Aber auch Arbon wird zum Museumsstandort: Dort wird die neuere\u00a0Thurgauer Geschichte pr\u00e4sentiert. Einen Entscheid gibt es auch\u00a0in Sachen Kunstmuseum und Ka\u2026", "title": "Historisches Museum Thurgau bleibt im Schloss Frauenfeld \u2013 in Arbon entsteht zus\u00e4tzlich ein Museum f\u00fcr neuere Thurgauer Geschichte | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/historisches-museum-thurgau-bleibt-im-schloss-frauenfeld-in-arbon-entsteht-zusaetzlich-ein-museum-fuer-neuere-thurgauer-geschichte-ld.1226103", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T13:09:00Z", "content": "Das Historische Museum bleibt in Frauenfeld, in Arbon kommt ein neuer Standort dazu.\r\n(red) Wegweisende Entscheide zur Zukunft zwei kantonaler Museen hat der Thurgauer Regierungsrat am Donnerstag ver\u2026 [+5304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5653,H3179.813,X0,Y295.0938/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/6/4/cba9e521-5e1f-4f48-af97-f1e7a0b4d813.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Die Leica D-Lux 7, die es bisher nur silbernfarbig gab, ist ab sofort auch in Schwarz erh\u00e4ltlich. Sie wirkt dadurch unauff\u00e4lliger und ist f\u00fcr entsprechende Aufnahmesituationen besser geeignet. Technisch ist sie identisch.", "title": "Leica D-Lux 7 jetzt auch in Schwarz - fotointern.ch \u2013 Tagesaktuelle Fotonews - fotointern.ch", "url": "https://www.fotointern.ch/archiv/2020/06/04/leica-d-lux-7-jetzt-auch-in-schwarz/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T13:00:00Z", "content": "Die Leica Camera AG bietet die Kompaktkamera Leica D-Lux 7 jetzt auch in einer zweiten, schwarzen Farbvariante an. Bei dieser Farb-Variante sind Objektiv, Deckkappe und die Bedienelemente in schwarz \u2026 [+1455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotointern.ch"}, "urlToImage": "https://www.fotointern.ch/wp-uploads/2020/06/Leica-D-Lux7_Lead.jpg"}, {"description": "Weil Heidi Joos (65) eine unbewilligte Anti-Corona-Demonstration auf dem Luzerner Bahnhofplatz nicht verlassen wollte, wurde sie verhaftet. Sie wirft der Luzerner Polizei nun Unverh\u00e4ltnism\u00e4ssigkeit und Gewalt vor \u2013 jetzt ermittelt die Staatsanwaltschaft.", "title": "Seniorin wirft Luzerner Polizei Gewalt vor - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/waehrend-anti-corona-demonstration-alt-kantonsraetin-65-wirft-luzerner-polizei-gewalt-vor-id15921154.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-06-04T12:51:39Z", "content": "Am Pfingstsamstag wurde alt Kantonalr\u00e4tin Heidi Joos (65) im Rahmen einer unbewilligten Demonstration gegen die Corona-Massnahmen auf dem Bahnhofplatz in Luzern verhaftet. Die Seniorin wirft der Poli\u2026 [+1278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15921056-v1-b4aa2281-45af-4b56-860a-61bb5f86b118.jpeg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=1199&height=674"}, {"description": "Lenovo will wieder auf Linux als Betriebssystem f\u00fcr seine Rechner setzen. So hat der PC-Hersteller angek\u00fcndigt, eine breite Palette seiner Laptops und Desktops f\u00fcr Linux-Distributionen von Red Hat und Ubuntu zu zertifizieren.", "title": "Lenovo setzt wieder auf Linux - IT Reseller", "url": "https://www.itreseller.ch/Artikel/91622/Lenovo_setzt_wieder_auf_Linux.html", "author": "Swiss IT Media GmbH", "publishedAt": "2020-06-04T12:41:33Z", "content": "Lenovo geht dazu \u00fcber, das gesamte Workstation-Portfolio f\u00fcr Top-Linux-Distributionen von Ubuntu und Red Hat zu zertifizieren, und zwar jedes Modell, jede Konfiguration, wie das Unternehmen in einer \u2026 [+1257 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itreseller.ch"}, "urlToImage": "http://www.itreseller.ch/imgserver/artikel/Illustrationen/2020/small/Lenovo_Linux.jpg_200604_110638.jpg"}, {"description": "Ein Power-Vitamin soll zuverl\u00e4ssig gegen Pickel oder Hautr\u00f6tungen helfen. Wir kl\u00e4ren, ob wirklich etwas an den Ger\u00fcchten dran.", "title": "Gegen Pickel und Co.: Das steckt hinter dem Power-Vitamin Niacin - RTL Online", "url": "https://www.rtl.de/cms/gegen-pickel-und-co-das-steckt-hinter-dem-power-vitamin-niacin-4552646.html", "author": "RTL Online", "publishedAt": "2020-06-04T12:36:47Z", "content": "Mandel\u00f6l, Magnesium oder gar Hyalurons\u00e4ure - Wundermittel f\u00fcr die Haut gibt es viele. Die einen funktionieren mal mehr, die anderen mal weniger gut. Seit einiger Zeit ist der Name Niacinamid in aller\u2026 [+2099 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/YFKXIFRN46LOVCO5IHEUC2NBTE.jpg"}, {"description": "Der Handelsriese baut seine Frachtairline aus. Amazon Air least daf\u00fcr zw\u00f6lf weitere Boeing 767.", "title": "Amazon Air holt sich zw\u00f6lf weitere Boeing 767 - aeroTELEGRAPH", "url": "https://www.aerotelegraph.com/amazon-air-holt-sich-zwoelf-weitere-boeing-767", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T12:27:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aerotelegraph.com"}, "urlToImage": "https://cdn.aerotelegraph.com/production/uploads/2019/03/amazon-air-boeing-767-flug-.jpg"}, {"description": "Eine der wichtigsten Fragen in der Pandemie ist: Sind Corona-Patienten nach der Infektion immun? Als wichtiger Hinweis daf\u00fcr gelten Antik\u00f6rper im Blut. In manchen F\u00e4llen k\u00f6nnten sogar Antik\u00f6rper helfen, die der K\u00f6rper einmal gegen andere Erreger gebildet hat.", "title": "Ansteckungsgefahr: Warum es so schwierig ist, eine Corona-Immunit\u00e4t nachzuweisen - WELT", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/plus208889743/Ansteckungsgefahr-Warum-es-so-schwierig-ist-eine-Corona-Immunitaet-nachzuweisen.html", "author": "Pia Heinemann", "publishedAt": "2020-06-04T09:45:00Z", "content": "In vielen verschiedenen Studien versuchen Wissenschaftler mit Antik\u00f6rpertests nicht nur, die Dunkelziffer der Infizierten zu bestimmen, sie will auch eine der wichtigsten Fragen dieser Pandemie kl\u00e4re\u2026 [+646 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/gesundheit/mobile208889737/9261350767-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/A-health-care-worker-collects-a-blood-sample-in-Munich-April-15-2020-Laetitia.jpg"}], "totalResults": 34}