{"status": "ok", "articles": [{"description": "Raumfahrt \u2013 Der Marsrover \"Perseverance\" ist nach Angaben der US-Weltraumbeh\u00f6rde NASA bereit f\u00fcr seinen Start in Florida am Donnerstag. \"Ich m\u00f6chte nur sagen, dass die \u00dcberpr\u00fcfung der Startbereitschaft abgeschlossen ist und wir tats\u00e4chlich gr\u00fcnes Licht f\u00fcr de\u2026", "title": "Nasa-Marsroboter soll am Donnerstag starten | In-/Ausland - gossau24.ch", "url": "https://gossau24.ch/articles/18023-nasa-marsroboter-soll-am-donnerstag-starten", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:50:28Z", "content": "Dies sagte NASA-Direktor Jim Bridenstine am Montag auf einer Pressekonferenz. Der 1000 Kilogramm schwere und drei Meter lange Roboter soll am Donnerstagmorgen (Ortszeit) in einer Rakete von Cape Cana\u2026 [+708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gossau24.ch"}, "urlToImage": "https://d2f1iohpdfe94e.cloudfront.net/rails/active_storage/representations/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBdkdkIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--013b00edbe08fd9e9b80d28f4b8f8b0897c272a9/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaDdCam9VWTI5dFltbHVaVjl2Y0hScGIyNXpld2s2QzNKbGMybDZaVWtpRGpFd01EQjROVEF3UGdZNkJrVlVPZ3RsZUhSbGJuUkpJZzB4TURBd2VEVXdNQVk3QjFRNkQySmhZMnRuY205MWJtUkpJZ3BpYkdGamF3WTdCMVE2REdkeVlYWnBkSGxKSWd0alpXNTBaWElHT3dkVSIsImV4cCI6bnVsbCwicHVyIjoidmFyaWF0aW9uIn19--ba340148197755a5b1387718f47d9df13c04a7e0/24414.jpg"}, {"description": "Die Z\u00fcrcher unterliegen Wil mit 2:3 und m\u00fcssen einen empfindlichen R\u00fcckschlag im Kampf um den Barrage-Platz hinnehmen.", "title": "Niederlage trotz Aufholjagd \u2013 R\u00fcckschlag im Barrage-Rennen: GC taucht in Wil - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/challenge-league/niederlage-trotz-aufholjagd-rueckschlag-im-barrage-rennen-gc-taucht-in-wil", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T20:29:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Challenge League</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n<ul><li>Der FC Wil gewinnt das Nachtragsspiel der 30. Runde der Challenge League gegen GC \u2026 [+7749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/774723.jpg"}, {"description": "Am Sonntagmorgen wurde in Bern eine leblose Frau aus der Aare geborgen. Die Polizei hat Ermittlungen zu den Todesumst\u00e4nden aufgenommen.", "title": "Berner Polizei zieht Frauenleiche aus Flussbadi - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/berner-polizei-zieht-frauenleiche-aus-flussbadi-65750809", "author": "Annina H\u00e4usli", "publishedAt": "2020-07-27T20:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/xzmMo/1024/wetter.jpg"}, {"description": "Chicago (ots/PRNewswire) - Schutzimpfungen gegen Grippe (Influenza) und Pneumokokken sind laut j\u00fcngsten Forschungsergebnissen mit einem reduzierten Alzheimer-Risiko verbunden....", "title": "Internationale Alzheimer-Konferenz 2020: Schutzimpfungen gegen Grippe und Pneumokokken k\u00f6nnten das Risiko,... - Presseportal.ch", "url": "https://www.presseportal.ch/de/pm/100018143/100852567", "author": "Alzheimer's Association", "publishedAt": "2020-07-27T19:49:00Z", "content": "27.07.2020 \u2013 21:49\r\nAlzheimer's Association\r\nChicago (ots/PRNewswire)\r\n Schutzimpfungen gegen Grippe (Influenza) und Pneumokokken sind laut j\u00fcngsten Forschungsergebnissen mit einem reduzierten Alzhei\u2026 [+9924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Presseportal.ch"}, "urlToImage": "https://www.presseportal.ch/some-default.jpg"}, {"description": "Eine Schlammlawine riss letzten Sommer in Chamoson VS die kleine Lisa (\u20206) und einen Mann (36) aus Genf mit. Nach rund einem Jahr wurde das M\u00e4dchen nun tot aufgefunden.", "title": "Nach Unwetter in Chamoson: Vermisste Lisa (\u20206) tot gefunden - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/westschweiz/nach-unwetter-in-chamoson-vermisst-wallis-zahlt-nicht-fuer-suche-nach-kleinen-lisa-6-id16013964.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-27T16:59:22Z", "content": "Die Franz\u00f6sin Marion und ihre Tochter Lisa (6) waren mit einem Genfer Ehepaar in Chamoson VS in den Ferien. Als am 11. August die Losentse \u00fcber die Ufer trat und die Fluten den Ort trafen, wollten di\u2026 [+1144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15536455-v4-lisa-2.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=756&width=3024&height=1705"}, {"description": "Die am Wochenende ver\u00f6ffentlichten Ausz\u00fcge der Biografie \u00fcber Harry und Meghan haben bereits erste Details des erbitterten Familienkonfliktes aufgedeckt. Demnach werde das Sussex-Paar nie wieder offizielle k\u00f6nigliche Funktionen \u00fcbernehmen, behaupten britische\u2026", "title": "Wegen Enth\u00fcllungsbuch: Harry und Meghan nie wieder Royals - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/royals/wegen-ihrem-enthuellungsbuch-finding-freedom-harry-und-meghan-werden-nie-wieder-royals-id16013811.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-07-27T15:46:40Z", "content": "Prinz Harry (35) und Herzogin Meghan (38) stehen vor dem endg\u00fcltigen Exil aus der britischen K\u00f6nigsfamilie. Am vergangenen Wochenende wurden erste Ausz\u00fcge aus ihrem Buch \u00abFinding Freedom\u00bb in der brit\u2026 [+4642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15871120-v2-afp-1qp3ig.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=116&width=5144&height=2897"}, {"description": "Viele Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher verbringen die Sommerferien dieses Jahr zu Hause. Hier finden Sie die liebsten Tagesausfl\u00fcge der NZZ-Redaktion.", "title": "Z\u00fcrich: 10 Tipps f\u00fcr Tagesausfl\u00fcge in der Region - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/zuerich/zuerich-10-tipps-fuer-tagesausfluege-in-der-region-ld.1566643", "author": "NZZ Z\u00fcrich-Redaktion", "publishedAt": "2020-07-27T15:00:00Z", "content": "Die Reiselust ist dieses Jahr bei vielen getr\u00fcbt. Die Aussicht, mit Gesichtsmaske am Strand zu liegen oder mit Abstandsregeln auf der Piazza einen Kaffee zu trinken, l\u00e4sst zahlreiche Z\u00fcrcherinnen und\u2026 [+87 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W700,H394,X0,Y72/S=W700M,H394M/O=75/C=AR700x394/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/7/27/42f3c0ad-a84b-417f-a51e-163121105fd0.jpeg"}, {"description": "Am Sonntagmittag wurde ein m\u00e4nnlicher Leichnam von der Feuerwehr aus dem Rhein geborgen. Die Bergungsaktion fand auf der H\u00f6he Bad S\u00e4ckingen-Wallbach statt.", "title": "Nach zweitem Vermissten wird noch gesucht: 24-J\u00e4hriger tot aus dem Rhein geborgen - Basellandschaftliche Zeitung", "url": "https://www.bzbasel.ch/basel/basel-stadt/nach-zweitem-vermissten-wird-noch-gesucht-24-jaehriger-tot-aus-dem-rhein-geborgen-138578879", "author": "az", "publishedAt": "2020-07-27T14:39:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bzbasel.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/KkoTOs4k9qF3zPoo6NRbfCkJFro/eb979a6e918914f104756d686f1d78aade86fcb3/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=1024&remote.size.h=768&local.crop.h=576&local.crop.w=1024&local.crop.x=0&local.crop.y=69&r=1,teaser-medium/im-rhein-in-der-naehe-der-historischen-holzbruecke-zwischen-bad-saeckingen-d-und-stein-ag-werden-seit-donnerstagabend-mutmasslich-zwei-maenner-vermisst--archivbild"}, {"description": "Das Erstaunliche an der jetzigen Corona Pandemie ist, dass es einerseits sehr schwere Krankheitsverl\u00e4ufe gibt und andererseits bei 50 bis 80 Prozent die Infektion ohne Symptome wieder abklingt.", "title": "So kann dich eine gew\u00f6hnliche Erk\u00e4ltung immun gegen das Coronavirus machen - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/niederoesterreich/c-lokales/so-kann-dich-eine-gewoehnliche-erkaeltung-immun-gegen-das-coronavirus-machen_a4166628", "author": "Dr. Peter F. Mayer", "publishedAt": "2020-07-27T14:31:13Z", "content": "Das Erstaunliche an der jetzigen Corona Pandemie ist, dass es einerseits sehr schwere Krankheitsverl\u00e4ufe gibt und andererseits bei 50 bis 80 Prozent die Infektion ohne Symptome wieder abklingt. In ei\u2026 [+4931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/07/27/2/24141462_XXL.png"}, {"description": "Whatsapp hat eine neue Funktion: Smart Reply kommt Tippfaulen zugute, denn Antworten sind vorgegeben und m\u00fcssen nur noch abgeschickt werden. Neu gibt es im Messenger zudem animierte Sticker.", "title": "Smart Reply - Whatsapp hat jetzt die Antwort-Funktion f\u00fcr alle faulen Nutzer - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/whatsapp-hat-jetzt-die-antwort-funktion-fuer-alle-faulen-nutzer-290912735001", "author": "Tobias Bolzern", "publishedAt": "2020-07-27T14:23:39Z", "content": "Whatsapp hat jetzt die Antwort-Funktion f\u00fcr alle faulen Nutzer \r\nWhatsapp hat eine neue Funktion: Smart Reply kommt Tippfaulen zugute, denn Antworten sind vorgegeben und m\u00fcssen nur noch abgeschickt w\u2026 [+3170 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/O-VWCG5Ig3w/53-k0WVRqQ6BYFgzvbFX3H.jpg"}, {"description": "Luca H\u00e4nni ist neu verliebt. In seine T\u00e4nzerin Christina Luft. Die Fans seiner Ex-Freundin Mich\u00e8le finden es weniger passend.", "title": "Luca H\u00e4nni: Fans seiner Ex-Freundin laufen Sturm gegen neue Liebe - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/people/aus-der-schweiz/luca-hanni-fans-seiner-ex-freundin-laufen-sturm-gegen-neue-liebe-65750382", "author": "Nau People", "publishedAt": "2020-07-27T12:37:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/9e3AW/1024/luca-hanni.jpg"}, {"description": "Nicht alle G\u00e4ste des Clubs wurden von den Betreibern registriert. Ein besorgter Clubbesucher meldete sich von sich aus.", "title": "Corona-F\u00e4lle in Berner Club \u2013 Schw\u00e4che des Schutzkonzepts fliegt auf - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/regional/bern-freiburg-wallis/corona-faelle-in-berner-club-schwaeche-des-schutzkonzepts-fliegt-auf", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T12:02:00Z", "content": "So einfach ist es doch nicht f\u00fcr einen Club, die Daten seiner G\u00e4ste zusammenzutragen. Eine Schw\u00e4che des Schutzkonzepts wurden im Fall des Clubs \u00abKapitel\u00bb am Berner Bollwerk ersichtlich.\r\nNach zwei Pa\u2026 [+2370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/5b5621.jpg"}, {"description": "Polestar Racing, ein Tochterunternehmen von Volvo, verkauft seine Elektroautos Polestar 2 ab Herbst in der Schweiz.", "title": "Polestar 2 ab Herbst in der Schweiz erh\u00e4ltlich - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/polestar-2-ab-herbst-in-der-schweiz-erhaltlich-65750393", "author": "Raphael Wyder", "publishedAt": "2020-07-27T11:53:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/RBna3/1024/polestar-2.jpg"}, {"description": "Ein schwacher Dollar und ver\u00e4ngstigte Anleger lassen den Goldpreis in die H\u00f6he schiessen. Jetzt hat dieser gar das Allzeithoch von 2011 \u00fcberboten.", "title": "Corona-Krise: Goldpreis bricht Allzeitrekord von 2011 - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/allzeithoch-in-sicht-darum-geht-der-goldpreis-durch-die-decke-id16013194.html", "author": "Levin Stamm", "publishedAt": "2020-07-27T11:51:17Z", "content": "Die Angst bei Anlegern vor einem B\u00f6rsencrash infolge der Corona-Krise l\u00e4sst den Goldpreis in die H\u00f6he schiessen. Jetzt ist Gold so teuer wie noch nie. In der Nacht auf Montag erreichte das Edelmetall\u2026 [+1303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15988430-v2-3386352-jpg.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=464&width=2649&height=1492"}, {"description": "Die Coronakrise hat die Parahotellerie im ersten Quartal 2020 stark getroffen. Die Prognosen machen wenig Hoffnung.", "title": "Einbruch der Logiern\u00e4chte - So hart hat die Coronakrise der Parahotellerie zugesetzt - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/einbruch-der-logiernaechte-so-hart-hat-die-coronakrise-der-parahotellerie-zugesetzt", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T10:02:00Z", "content": "<ul><li>Campingpl\u00e4tze, Jugendherbergen und Ferienwohnungen leiden stark unter der Coronakrise: Das zeigen die neuesten Zahlen der Schweizer Parahotellerie.</li><li>Die Parahotellerie verzeichnet im e\u2026 [+1803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/292d38.jpg"}, {"description": "Seit Tagen k\u00f6nnen Nutzer von Garmin-Sportuhren ihre Daten nicht mehr synchronisieren. Schuld ist ein Cyberangriff. Nicht nur Sportler, auch Piloten sind betroffen. Der Hersteller hat Server und zeitweise gar Fabriken abgestellt.", "title": "\u00abUhr ist unbrauchbar\u00bb - Garmin-Hack \u00e4rgert Millionen Nutzer - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/garmin-hack-aergert-millionen-nutzer-219897522443", "author": "Tobias Bolzern", "publishedAt": "2020-07-27T09:07:25Z", "content": "Garmin-Hack \u00e4rgert Millionen Nutzer\r\nSeit Tagen k\u00f6nnen Nutzer von Garmin-Sportuhren ihre Daten nicht mehr synchronisieren. Schuld ist ein Cyberangriff. Nicht nur Sportler, auch Piloten sind betroffen\u2026 [+4275 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/CtySGHOSMxI/B5mV2r3oaBE8fro_iNoX4O.jpg"}, {"description": "Erst kommt ein halbes Jahr lang gar nix, nun schn\u00fcrt FCB-St\u00fcrmer Kemal Ademi seinen zweiten Doppelpack en suite. Weil ihm eine FCB-Ikone aus der Krise hilft.", "title": "Super League: FCB-Ademi verr\u00e4t Anti-Krisen-Geheimnis - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/streller-hat-mir-sehr-geholfen-fcb-ademi-verbluefft-mit-anti-krisen-geheimnis-id16012558.html", "author": "Stefan Kreis", "publishedAt": "2020-07-27T08:37:35Z", "content": "Sie sind beide Riesen, \u00fcber 1,90 Meter gross. Vollblut-St\u00fcrmer. Beide nicht auf den Mund gefallen. Typen, die sich so \u00e4hnlich sind, dass sie sich zwangsl\u00e4ufig auch m\u00f6gen m\u00fcssen. Marco Streller und Ke\u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16012882-v0-bildschirmfoto-2020-07-27-um-10-37-13.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=27&width=505&height=284"}, {"description": "Die britische Regierung hat eine zweiw\u00f6chige Quarant\u00e4ne f\u00fcr R\u00fcckkehrer aus Spanien beschlossen. Nun versuchen die Spanier eine Ausnahmeregelung zu erzielen.", "title": "Balearen und die Kanaren - Spanien verhandelt mit London \u00fcber Ausnahmen von Quarant\u00e4nepflicht - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/spanien-verhandelt-mit-london-ueber-ausnahmen-von-quarantaenepflicht-431917549092", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-07-27T08:36:32Z", "content": "Die britische Regierung hat eine zweiw\u00f6chige Quarant\u00e4ne f\u00fcr R\u00fcckkehrer aus Spanien beschlossen. Nun versuchen die Spanier eine Ausnahmeregelung zu erzielen. \r\nReisende aus Spanien m\u00fcssen in Grossbrit\u2026 [+2072 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/bn3K1Zb0-ww/CfumBGYGaaRA71xOGX3fcv.jpg"}, {"description": "Apple hat ein neues kohlenstofffreies Aluminiumschmelzverfahren entwickelt, um das 16-Zoll Macbook Pro gr\u00fcner denn je zu machen.", "title": "Apples Macbook Pro wird gr\u00fcn - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72639/Apples_Macbook_Pro_wird_gruen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T08:19:13Z", "content": "Wer in den n\u00e4chsten Monaten ein 16-Zoll-Macbook Pro kauft, der erh\u00e4lt m\u00f6glicherweise ein radikal anderes Ger\u00e4t als die bisherigen Modelle. Die \u00c4nderungen betreffen allerdings nicht das \u00c4ussere, sonde\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Hier finden Sie die wichtigsten Kurzmeldungen des Tages aus dem Eishockey-Geschehen.", "title": "News aus dem Eishockey \u2013 Kurashev im NHL-Kader von Chicago f\u00fcr entscheidende Phase - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/eishockey/nhl/news-aus-dem-eishockey-kurashev-im-nhl-kader-von-chicago-fuer-entscheidende-phase", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T06:39:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>NHL</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\nmlo\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>NHL</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nMeistgelesene Artikel\r\nNach lin\u2026 [+6501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/614ef6.jpg"}], "totalResults": 34}