{"status": "ok", "articles": [{"description": "In einer Woche wurde eine Fl\u00e4che vernichtet, die fast halb so gross wie die Schweiz ist.", "title": "Waldbr\u00e4nde in den USA so schlimm wie nie zuvor \u2013 bisher 33 Tote - watson", "url": "https://www.watson.ch/!378138602", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-09-13T20:21:00Z", "content": "Feuerwehrleute im Kampf gegen die Flammen im Angeles National Forest, im Nordosten von Los Angeles.Bild: keystone\r\nDie USA brennen! Schlimmste Waldbr\u00e4nde der Geschichte fordern bisher 33 Tote\r\nIm Wes\u2026 [+5455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/b233/Qx,A,0,364,6723,3782,2801,1865,1121,746/6679664280817800"}, {"description": "Triumphiert zum ersten Mal seit Boris Becker vor 31 Jahren ein deutscher Tennisspieler bei den US Open? Oder holt erstmals 25 Jahre nach Thomas Muster ein \u00d6sterreicher einen Major-Titel? Die Antwort auf diese Fragen gibt es jetzt und hier.", "title": "Mit dem n\u00e4chsten Break zum Gewinn des 3. Satzes: Thiem ist zur\u00fcck im Spiel - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/tennis/us-open-das-endspiel-zwischen-zverev-und-thiem-im-live-ticker-437519.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-09-13T19:50:00Z", "content": "Triumphiert zum ersten Mal seit Boris Becker vor 31 Jahren ein deutscher Tennisspieler bei den US Open? Oder holt erstmals 25 Jahre nach Thomas Muster ein \u00d6sterreicher einen Major-Titel? Die Antwort \u2026 [+39 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/9/13/d14d069e-e245-43cf-86c0-9dd23118376b.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Die Wahlen im bev\u00f6lkerungsreichsten Bundesland Deutschlands geben wenig Aufschluss \u00fcber die bundespolitische Form Armin Laschets. Aber sie schreiben einen Trend fort: Die Sozialdemokratie schmiert ab, die Gr\u00fcnen dagegen erleben H\u00f6henfl\u00fcge.", "title": "Kommunalwahlen in Nordrhein-Westfalen: CDU st\u00e4rkste Kraft vor SPD - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/kommunalwahlen-in-nordrhein-westfalen-cdu-staerkste-kraft-vor-spd-ld.1576469", "author": "Christoph Prantner, Berlin", "publishedAt": "2020-09-13T18:54:00Z", "content": "\u00abDie Kandidaten vor Ort gewinnen, nicht die Landesregierung.\u00bb Armin Laschet gab bereits am Sonntagmittag ein relativierendes Narrativ vor. Bei den Kommunalwahlen in Nordrhein-Westfalen, so lautete di\u2026 [+330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5472,H3078,X0,Y285/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/13/53ee86aa-8f93-43de-96e3-8b641b371969.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Drei Buben st\u00fcrzten am Samstagabend in Uster aus drei Metern H\u00f6he von einem Sonnensegel. Ein Neunj\u00e4hriger ist in der Nacht auf Sonntag seinen Verletzungen erlegen.", "title": "T\u00f6dlicher Unfall in Uster \u2013 Neunj\u00e4hriger stirbt nach Sturz durch Sonnensegel - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/neunjaehriger-stirbt-nach-sturz-durch-sonnensegel-577612215303", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-09-13T17:23:00Z", "content": "Publiziert: 13.09.2020, 19:23\r\nDie Kinder st\u00fcrzten aus etwa drei Metern in die Tiefe.\r\nNach dem Sturz von einem Sonnensegel in Uster ZH ist in der Nacht auf Sonntag ein neunj\u00e4hriger Bub seinen Verlet\u2026 [+801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/yVolMuSuPLw/1waD4Z5Za26Ban_xUZNA53.jpg"}, {"description": "In Rothenthurm SZ ereignete sich heute Sonntag ein schwerer Verkehrsunfall. Eine Unfallbeteiligte musste mit der Rega in eine Spezialklinik geflogen werden.", "title": "Rothenthurm SZ: Frau (55) nach Frontalkollision in Lebensgefahr - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/rothenthurm-sz-frau-55-nach-frontalkollision-in-lebensgefahr-65780716", "author": "Elia Del Favero", "publishedAt": "2020-09-13T17:16:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nJD8x/1024/rothenthurm-hauptstrasse.jpg"}, {"description": "Bei den Regionalwahlen in Russland seien bereits mehr als 1000 Meldungen \u00fcber m\u00f6gliche Verst\u00f6sse eingegangen.", "title": "Regionalwahlen in Russland \u2013 Wahlbeobachter in Russland melden Gewalt, Zwang und Bestechungen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/regionalwahlen-in-russland-wahlbeobachter-in-russland-melden-gewalt-zwang-und-bestechungen", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T15:49:00Z", "content": "<ul><li>Bei der Wahl neuer Gouverneure und Regionalparlamente in Russland hat es Beobachtern zufolge Unregelm\u00e4ssigkeiten gegeben.</li><li>Es seien bereits mehr als 1000 Meldungen \u00fcber m\u00f6gliche Verst\u00f6\u2026 [+2346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/1f6034a.jpg"}, {"description": "Der Kolumbianer muss am Grand Colombier seine Ambitionen auf einen erneuten Tour-Sieg begraben.", "title": "15. Etappe der Tour de France \u2013 Titelverteidiger Bernal verliert die Tour - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/rad/15-etappe-der-tour-de-france-titelverteidiger-bernal-verliert-die-tour", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T15:31:00Z", "content": "<ul><li>Titelverteidiger Egan Bernal wird im Schlussaufstieg der 15. Tour-de-France-Etappe fr\u00fch distanziert und verliert \u00fcber sieben Minuten.</li><li>Auch Nairo Quintana muss abreissen lassen.</li><l\u2026 [+1525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/e5f392.jpg"}, {"description": "In Chur ist es am Samstagnachmittag auf der Malixerstrasse zu einem Verkehrsunfall gekommen. Ein T\u00f6fffahrer streifte beim \u00dcberholen trotz Gegenverkehr ein Postauto. Die Stadtpolizei Chur sucht Zeugen.", "title": "Polizeimeldungen Ostschweiz: T\u00f6fffahrer ger\u00e4t beim \u00dcberholen zwischen Auto und Postauto - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/toefffahrer-geraet-beim-ueberholen-zwischen-auto-und-postauto-711474772926", "author": "Adriel Monostori", "publishedAt": "2020-09-13T15:08:57Z", "content": "L\u00fctisburg Station SG, 08.09.2020: Ein 34-J\u00e4hriger fuhr mit seinem Lieferwagen auf der Wilerstrasse in Richtung B\u00fctschwil. Er schlief am Steuer ein und geriet auf die Gegenfahrbahn. Dort kam es zur Ko\u2026 [+287 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Mye0X5mE9W0/Co0N45VSKu29zBjIRiuNWD.jpg"}, {"description": "Die Fluggesellschaft Swiss muss wegen der Corona-Pademie sparen. Verhandlungen mit der Gewerkschaft laufen.", "title": "Einsparungen von 15 Prozent \u2013 Bei der Swiss sind wegen der Coronakrise 1400 Stellen gef\u00e4hrdet - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/wirtschaft/einsparungen-von-15-prozent-bei-der-swiss-sind-wegen-der-coronakrise-1400-stellen-gefaehrdet", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T13:16:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>News</li>\r\n<li>Wirtschaft</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n<ul><li>Die Fluggesellschaft Swiss muss wegen der Corona-Pademie sparen. Laut der \u00abSonntagsZeitun\u2026 [+7422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/18d84c.jpg"}, {"description": "Die Xbox Series X erscheint am 10. November. Microsoft bringt seine Next-Gen-Konsole zum Kampfpreis. Ob Sony dies unterbieten kann, zeigt sich wohl am Mittwoch.", "title": "Sony k\u00fcndigt PlayStation 5-Event f\u00fcr Mittwochabend an - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/games/sony-kundigt-playstation-5-event-fur-mittwochabend-an-65780670", "author": "Elia Del Favero", "publishedAt": "2020-09-13T13:13:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/Kb2Z5/1024/sony-playstation-5.jpg"}, {"description": "Verfolgen Sie die Rennen der Formel 1 im Ticker.", "title": "Formel 1 im Ticker: Rennen in Mugello - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/09/13/formel-1-im-ticker-rennen-in-mugello/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T13:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/09/426692893_highres.jpg"}, {"description": "Ein 43-j\u00e4hriger Bergsteiger ist beim Abstieg vom Gantrisch in die Tiefe gest\u00fcrzt. Die Rettungskr\u00e4fte konnten nur noch den Tod feststellen.", "title": "D\u00e4rstetten BE: Bergsteiger t\u00f6dlich verunfallt am Gantrisch - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/bergsteiger-toedlich-verunfallt-am-gantrisch-162034604363", "author": "Reto Heimann", "publishedAt": "2020-09-13T12:35:13Z", "content": "1 / 3Am Gantrisch im Berner Oberland ist ein deutscher Bergsteiger t\u00f6dlich verungl\u00fcckt\r\nKEYSTONE\r\nAus noch ungekl\u00e4rten Gr\u00fcnden kam er beim Abstieg zu Fall und st\u00fcrzte \u00fcber eine felsigen Abhang in die\u2026 [+1012 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,639,0,0/xjBNHwZ6uFU/52lzRH8n4rA87wk1AZ4JaO.jpg"}, {"description": "Die Eltern von Karl Lagerfeld waren in der NSDAP. Das belegen neu entdeckte Dokumente, wie die \u00abFrankfurter Allgemeine Sonntagszeitung\u00bb (F.A.S.) in einem Vorabdruck der Lagerfeld-Biografie von F.A.Z.-Redakteur Alfons Kaiser berichtet. Otto Lagerfeld, der Vate\u2026", "title": "Biografie deckt auf: Lagerfelds Eltern waren in der NSDAP - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/vermischtes/biografie-deckt-auf-lagerfelds-eltern-waren-in-der-nsdap-437578.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-09-13T12:17:00Z", "content": "ARCHIV \u2013 Modedesigner Karl Lagerfeld sitzt im Museum Folkwang in seinem nachgebauten B\u00fcro in einer von ihm mitkonzipierten Ausstellung. Foto: picture alliance / dpaSource:Keystone/dpa/Caroline Seidel\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/9/13/b7a6099a-850e-46c3-8799-f696695fea50.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Schluss mit Plastikbesteck: Bei Coop gibt es f\u00fcrs Takeaway ab sofort nur noch Gabeln und Messer aus Holz. Kostenpunkt: 10 Rappen.", "title": "Kein Gratis-Plastikbesteck mehr bei Coop - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/wirtschaft/kein-gratis-plastikbesteck-mehr-bei-coop-65780448", "author": "Rowena Goebel", "publishedAt": "2020-09-13T12:07:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/5Lyer/1024/coop.jpg"}, {"description": "Wenige Tage nach der offiziellen EMUI 11-Pr\u00e4sentation gibt es bereits erste praktische Erfahrungen mit der neuen EMUI-Version, die angesichts der Google-Beschr\u00e4nkungen zwar noch auf Android 10 basiert, aber vom Tester dennoch bereits sehr positiv bewertet wir\u2026", "title": "Huawei EMUI 11 Beta im ersten Hands-On: Tester lobt Performance und Multitasking - Notebookcheck", "url": "https://www.notebookcheck.com/Huawei-EMUI-11-Beta-im-ersten-Hands-On-Tester-lobt-Performance-und-Multitasking.492838.0.html", "author": "Alexander Fagot", "publishedAt": "2020-09-13T11:48:00Z", "content": "Huawei hat es sich nicht nehmen lassen, vergangene Woche HarmonyOS 2.0 sowie EMUI 11 zu pr\u00e4sentieren, auch wenn die aktuelle Situation f\u00fcr den chinesischen Konzern alles andere als rosig aussieht. in\u2026 [+2124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notebookcheck"}, "urlToImage": "https://www.notebookcheck.com/fileadmin/Notebooks/News/_nc3/EMUI11_Beta_im_ersten_Hands_On_Huawei_P40_Pro.jpg"}, {"description": "Auf der griechischen\u00a0Insel Lesbos ist der Widerstand gegen neue Fl\u00fcchtlingslager gross. Die Regierung in Athen h\u00e4lt aber entschlossen an ihrem Kurs fest. Die Politik der H\u00e4rte hat eine Vorgeschichte.", "title": "Lesbos: Spannungen nach Brand im Fl\u00fcchtlingslager in Moria - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/nach-dem-brand-steigen-die-spannungen-auf-lesbos-ld.1576405", "author": "Volker Pabst, Kandira", "publishedAt": "2020-09-13T10:19:00Z", "content": "Auch f\u00fcnf Tage nach dem verheerenden Brand im Fl\u00fcchtlingslager von Lesbos sitzen Tausende von Personen wortw\u00f6rtlich auf der Strasse. Der Grossteil der ehemaligen Lagerbewohner h\u00e4lt sich v\u00f6llig ungesc\u2026 [+347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3500,H1968.75,X0,Y295.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/9/13/c89ad41c-a10b-4924-82f6-94a07c34fc7a.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Am Samstagabend absolvierte Alex Frei Spiel eins als Profitrainer. Mit seinem FC Wil unterliegt er Aarau erst im Penaltyschiessen. Trotzdem ist er zufrieden.", "title": "Alex Frei verliert beim Profi-Trainerdeb\u00fct im Penaltyschiessen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/videos/alex-frei-verliert-beim-profi-trainerdebut-im-penaltyschiessen-65777289", "author": "Philipp Kobel", "publishedAt": "2020-09-13T10:15:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nJDW0/1024/alex-frei-fc-wil.jpg"}, {"description": "Der Wendler ist neu Teil der Jury von \u00abDeutschland sucht den Superstar\u00bb. Seine frisch Angetraute Laura M\u00fcller mischt nun ebenfalls im Casting-Format mit \u2013 wie, das h\u00e4lt sie aber noch geheim.", "title": "Ehemann Michael Wendler sitzt in der Jury: Laura M\u00fcller hat \u00abeinen kleinen Job\u00bb bei DSDS - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/laura-mueller-hat-einen-kleinen-job-bei-dsds-593104553010", "author": "Schimun Krausz", "publishedAt": "2020-09-13T08:22:00Z", "content": "\u00abWir freuen uns sehr auf die Zusammenarbeit, auf das gesamte Team und vor allem nat\u00fcrlich auf Dieter Bohlen\u00bb, so Laura.\r\nInstagram/Invideo/Schimun Krausz\r\nEigentlich war es absehbar, da die beiden de\u2026 [+1592 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,689,61,0/Ghjg7nNLEjA/3cN1hXrkaNG895iSB7dUwJ.jpg"}, {"description": "Christian H. Hildebrand hat die neue Nikon D6 mit dem alten Defocus-Objektiv getestet und mit seiner D5 verglichen. Auf einem St\u00e4dtebummel durch das alte Bonn ist ein etwas ungew\u00f6hnlicher Praxistest entstanden.", "title": "Nikon D5 vs. Nikon D6: Ein etwas ungew\u00f6hnlicher Praxistest - fotointern.ch \u2013 Tagesaktuelle Fotonews - fotointern.ch", "url": "https://www.fotointern.ch/archiv/2020/09/13/nikon-d5-vs-nikon-d6-ein-etwas-ungewoehnlicher-praxistest/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T08:06:00Z", "content": "Seit Jahren ist die Nikon D5 mein liebstes Alltagspferd. Was ist an der neuen D6 anders oder gar besser? Zusammen mit meiner Kunst- und Lebenspartnerin Zaboo haben wir die beiden Boliden auf einen St\u2026 [+10988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotointern.ch"}, "urlToImage": "https://www.fotointern.ch/wp-uploads/2020/09/Hildebrand_D6_200822_CH63202_Lead.jpg"}, {"description": "Nach gut einem halben Jahr Corona-Politik w\u00e4chst die Kritik und der Widerstand gegen Schutzmassnahmen. Bundesrat Alain Berset zeigt Verst\u00e4ndnis und warnt zugleich vor einer lauten, kleinen Minderheit.", "title": "Alain Berset warnt vor Angriff auf \u00abfaktenorientierte und demokratische Gesellschaftsform\u00bb - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/alain-berset-warnt-vor-angriff-auf-faktenorientierte-und-demokratische-gesellschaftsform-139130426", "author": "az", "publishedAt": "2020-09-13T06:29:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/7M1CWoBwlfjByCl6pg0cID6cbmw/50428b6938c46a1976aabf70e21ef6bded65dcc8/teaser-medium/bundesrat-alain-berset-steht-als-gesundheitsminister-in-der-coronapandemie-besonders-im-fokus-der-kritiker-"}], "totalResults": 34}