{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Corona-Lockdown in Schottland: \"Im Lockdown lie\u00dfen sich die Gef\u00fchle nicht mehr verstecken\" - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fausland%2F2020-12%2Fcorona-lockdown-schottland-europe-talks-glasgow-beziehung-hochzeit", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T19:30:58Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]", "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sergio Perez gewinnt ein Rennen, das f\u00fcr ihn schlecht beginnt. Die Mercedes-Fahrer werden Opfer von technischen Fehlern.", "title": "1. Sieg f\u00fcr Mexikaner - Mercedes-Team patzt in Sakhir \u2013 Perez profitiert - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/motorsport/formel-1/1-sieg-fuer-mexikaner-mercedes-team-patzt-in-sakhir-perez-profitiert", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T18:56:00Z", "content": "Das Podest\r\n<ul><li>1. Sergio Perez (MEX, Racing Point)</li><li>2. Esteban Ocon (FRA, Renault)</li><li>3. Lance Stroll (CAN, Racing Point)</li></ul>190 Rennen, endlich ein Sieg: Sergio Perez freute s\u2026 [+2343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/508d2fd.jpg"}, {"description": "Die Young Boys holen sich vor dem entscheidenden Europa-League-Spiel gegen Cluj weitere drei Punkte f\u00fcr die Super League. Die Berner setzen sich in Luzern mit 3:2 durch. Der FC Z\u00fcrich erledigt Lausanne gleich mit 4:0.", "title": "Luzern verpasst spektakul\u00e4res Comeback gegen YB ++ FCZ setzt Duftmarke - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-schweiz/luzern-verpasst-spektakulaeres-comeback-gegen-yb-fcz-setzt-duftmarke-486004.html", "author": "blue News", "publishedAt": "2020-12-06T17:05:00Z", "content": "Luzern \u2013 YB 2:3\r\nRaiffeisen Super League, 10. Runde, Saison 20/21\r\n06.12.2020\r\nDie Young Boys holen sich vor dem entscheidenden Europa-League-Spiel gegen Cluj weitere drei Punkte f\u00fcr die Super League\u2026 [+3123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/12/6/d3c42859-cfe2-42c7-9498-62abbca57df7.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "In Georgia sch\u00fcrt der Pr\u00e4sident weiter Zweifel am Wahlsystem.", "title": "Trumps erster Auftritt seit Wochen: \u00abWir haben noch nie eine Wahl verloren\u00bb | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/international/usa-trumps-erster-auftritt-seit-wochen-wir-haben-noch-nie-eine-wahl-verloren-ld.2072531", "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "publishedAt": "2020-12-06T16:12:00Z", "content": "Donald Trump in Georgia: Der Pr\u00e4sident akzeptiert seine Wahlniederlage nicht.\r\nEr kann es nicht lassen. W\u00e4hrend seines ersten \u00f6ffentlichen Auftrittes seit seiner Niederlage bei der Pr\u00e4sidentenwahl ha\u2026 [+3510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W2000,H1125,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/12/6/79c19253-7dc7-4945-8e0c-b0cf579ed224.jpeg?wmark=none"}, {"description": "China und Japan haben mit ihren jeweiligen Weltraum-Missionen am Wochenende spektakul\u00e4re Erfolge erzielt: Eine japanische Weltraumkapsel brachte erstmals Proben aus dem Untergrund eines Asteroiden zur Erde.", "title": "Erfolgreiches Wochenende f\u00fcr Weltraum-Projekte von Japan und China | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/newsticker/international/erfolgreiches-wochenende-fur-weltraum-projekte-von-japan-und-china-ld.2072537", "author": "SDA Online Dienst", "publishedAt": "2020-12-06T16:08:00Z", "content": "ARCHIV - Eine Rakete vom Typ \u00abLanger Marsch 5\u00bb startet auf der Startrampe des Wenchang Space Launch Center. Foto: Mark Schiefelbein/AP/dpa\r\nFast gleichzeitig dockte ein mit Mondgestein beladenes chin\u2026 [+4227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1024,H576,X0,Y96/S=W1024M,H576M/O=75/C=AR1024x576/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/12/6/e0ec6041-56dd-4b00-88fe-5317e5086c73.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Der Druck des Bundesrats wirkt: Z\u00fcrich, Thurgau, St. Gallen und weitere Kantone d\u00fcrften in den n\u00e4chsten Tagen die Corona-Schrauben anziehen.", "title": "Neue Massnahmen gegen Corona \u2013 Und die Problem-Kantone bewegen sich doch - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/und-die-problem-kantone-bewegen-sich-doch-962067434204", "author": "Christoph Lenz, Daniel Schneebeli", "publishedAt": "2020-12-06T15:55:00Z", "content": "Der Kanton Z\u00fcrich ber\u00e4t ab Montag \u00fcber neue Massnahmen gegen Corona: Personen mit Schutzmasken und Einkaufstaschen an der Bahnhofstrasse.\r\nFoto: Gaetan Bally (Keystone)\r\nDas Ultimatum war kaum ausges\u2026 [+696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/z_9DyANUdu4/0jRfVmBm4v_94OYxcYCgAS.jpg"}, {"description": "Der FC Z\u00fcrich spielt am Sonntag im Stadion Letzigrund gegen Lausanne. Vor dem Stadion haben sich singende Fans besammelt.", "title": "Letzigrund in Z\u00fcrich: FCZ-Fans treffen sich trotz Corona vor Stadion und singen - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/fcz-fans-treffen-sich-trotz-corona-vor-stadion-und-singen-824741674323", "author": "Thomas Mathis", "publishedAt": "2020-12-06T15:26:30Z", "content": "Vor dem Spiel gegen Lausanne haben sich zahlreiche FCZ-Fans vor dem Stadion Letzigrund in Z\u00fcrich versammelt. \u00abSie standen an der Ecke und blockierten die Strasse\u00bb, erz\u00e4hlt ein Anwohner. Die Stimmung \u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/s3kvBc-Zzos/BTgENtRIKcXBDzx1IuB7dI.png"}, {"description": "In den s\u00fcdlichen Alpen besteht Lawinengefahr der Stufe 4, und es schneit bis am fr\u00fchen Montagmorgen weiter.", "title": "Schnee ohne Ende \u2013 Seit Freitag mehr als 1 Meter Schnee - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/meteo/meteo-stories/schnee-ohne-ende-seit-freitag-mehr-als-1-meter-schnee", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T14:05:00Z", "content": "In weiten Teilen des Tessins, in S\u00fcdb\u00fcnden und im Engadin schneit es seit dem fr\u00fchen Freitagmorgen zum Teil fast ohne Unterbruch, und auch am Sonntag ging der Schneefall weiter. Im S\u00fcdtessin und am L\u2026 [+2668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_meteo/399189.jpg"}, {"description": "K\u00f6nnen dunkle Schokolade und gr\u00fcner Tee gegen Corona helfen? Forscher verbl\u00fcffen mit neuen Erkenntnissen. Diese Lebensmittel sollen das Virus hemmen.", "title": "Corona: Dunkle Schokolade und gr\u00fcner Tee gegen im Kampf gegen das Virus? - kreiszeitung.de", "url": "https://www.hna.de/verbraucher/corona-dunkle-schokolade-gruene-tee-trauben-virus-hemmen-lebensmittel-kassel-hna-zr-90121661.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T13:06:00Z", "content": "K\u00f6nnen dunkle Schokolade und gr\u00fcner Tee gegen Corona helfen? Forscher verbl\u00fcffen mit neuen Erkenntnissen. Diese Lebensmittel sollen das Virus hemmen.\r\n<ul><li>Eine US-amerikanische Studie hat neue Er\u2026 [+2976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.hna.de"}, "urlToImage": "https://www.hna.de/bilder/2020/12/04/90121661/24341126-aufeinander-gestapelte-schokoladen-stuecke-in-nahaufnahme-symbolfoto-1Tef.jpg"}, {"description": "An einem Waldrand fand ein Passant die \u00dcberreste einer unbekannten Person. Die Kantonspolizei Thurgau sucht nach Zeugen.", "title": "Nach Leichenfund in Egnach TG: Ermittlungen in alle Richtungen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/nach-leichenfund-in-egnach-tg-ermittlungen-in-alle-richtungen-65831393", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-12-06T12:34:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/yWNRr/1024/kantonspolizei-thurgau.jpg"}, {"description": "Der Neonazi und verurteilte Wahlf\u00e4lscher wurde im Oktober f\u00fcr seine insgesamt vierte Legislaturperiode in das baselst\u00e4dtische Parlament gew\u00e4hlt. Danach zog er sich offenbar in eine deutsche Klinik zur\u00fcck, um sich von Ersch\u00f6pfungssyptomen zu erholen. Am n\u00e4chst\u2026", "title": "Nach einem Tag rausgeworfen: Reha-Klinik stellt Eric Weber vor die T\u00fcr - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/eric-weber-soll-in-der-reha-rechtsextreme-propaganda-verbreiten-671737448911", "author": "Steve Last", "publishedAt": "2020-12-06T11:57:14Z", "content": "1 / 4Eric Weber musste nach einem Tag eine Rehabilitations-Klinik in Deutschland verlassen.\r\n20 Minuten\r\nDer rechtsradikale Politiker und verurteilte Wahlf\u00e4lscher ist f\u00fcr seine skurrilen Auftritte be\u2026 [+2267 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,421,403,298,301/MQWiRiKTp7M/0ZjAMlHYKcE9Bkcb2oMrxx.jpg"}, {"description": "Vielleicht ist es bereits ein letzter Versuch \u2013 die Unterh\u00e4ndler der EU und Grossbritanniens setzen ihre Gespr\u00e4che fort.", "title": "Drohender No-Deal-Brexit - Brexit-Unterh\u00e4ndler nehmen noch einen Anlauf - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/international/drohender-no-deal-brexit-brexit-unterhaendler-nehmen-noch-einen-anlauf", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T11:11:00Z", "content": "<ul><li>Die Unterh\u00e4ndler der EU und Grossbritanniens setzen die Gespr\u00e4che \u00fcber einen Brexit-Handelspakt am Sonntag fort.</li><li>EU-Verhandlungsf\u00fchrer Michel Barnier und sein britisches Gegen\u00fcber Dav\u2026 [+3279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/5e50da.jpg"}, {"description": "Bei der chinesischen Mondmission sind zwei komplexe Man\u00f6ver gegl\u00fcckt. Zun\u00e4chst dockte ein Modul mit Gesteinsproben des Erdtrabanten in einer Umlaufbahn um den Mond an das Raumschiff \u00abChang\u2019e 5\u00bb an. Nachdem\u2026", "title": "06.12.2020, 11:01 Uhr Chinas Mondmission bislang gegl\u00fcckt - zentralplus", "url": "https://www.zentralplus.ch/chinas-mondmission-bislang-geglueckt-1956431/", "author": "Redaktion", "publishedAt": "2020-12-06T10:01:00Z", "content": "Sch\u00f6n besuchst Du zentralplus. F\u00fcr Dich gehen wir vor Ort, sind mitten drin und nahe dran. Doch\r\nganz gratis geht Qualit\u00e4tsjournalismus nicht. Um die unabh\u00e4ngige Stimme zu den Grossverlagen in der\r\nZ\u2026 [+493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zentralplus.ch"}, "urlToImage": "https://www.zentralplus.ch/wp-content/uploads/2019/07/cropped-favicon.png"}, {"description": "Mit ihrer Murmelsammelaktion hat die Migros f\u00fcr \u00c4rger bei ihrer Kundschaft gesorgt. Ausschlaggeben war eine Spezial-Murmelaktion am 5. Dezember.", "title": "Shitstorm bei Migros wegen Spezial-Murmeln - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/12/06/shitstorm-bei-migros-wegen-spezial-murmeln/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T08:29:00Z", "content": "Seit dem 3. November 2020 l\u00e4uft die Murmelaktion \u00abAll Stars\u00bb der Migros. Die Aktion dauert bis Heiligabend und beinhaltet, dass jede Kundin und jeder Kunde pro Einkauf von 20 Franken eine Murmel erh\u00e4\u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/12/ckwpcixmalb8ghlfknluz6.jpg"}, {"description": "Lange wurde spekuliert, lange dementiert. Nun best\u00e4tigt Rebecca Mir: Sie ist schwanger! Die Baby-News teilt sie auf Instagram und dankt ihrer Liebe des Lebens Massimo Sinat\u00f3.", "title": "Ex-GNTM-Kandidatin Rebecca Mir ist schwanger - Schweizer Illustrierte", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/international-stars/rebecca-mir-massimo-sinato-werden-eltern", "author": "Thomas B\u00fcrgisser", "publishedAt": "2020-12-06T07:53:31Z", "content": "Als sie im August einmal mehr auf eine Schwangerschaft angesprochen wurde, hatte sie mahnende Worte an ihre Follower parat:\u00a0\u00abIch weiss, dass viele Menschen diese Fragen ohne b\u00f6se Absichten stellen, a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Schweizer-illustrierte.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.schweizer-illustrierte.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/rebecca_mir_und_massimo_sinato.jpg"}, {"description": "Warum bei COVID-19 Sauerstoffmangel ohne Atemnot auftritt Manche Personen leiden durch COVID-19 unter sogenannter stiller Atemnot (stille Hypox\u00e4mie), welche durch lebensbedrohlichen und symptomlosen Sauerstoffmangel gekennzeichnet ist. Es ist \u00e4u\u00dferst r\u00e4tselha\u2026", "title": "Coronavirus: Ursache f\u00fcr stille Atemnot bei COVID-19 entschl\u00fcsselt - Heilpraxisnet.de", "url": "https://www.heilpraxisnet.de/naturheilpraxis/coronavirus-covid-19-ursache-fuer-stille-atemnot-entschluesselt-20201206529072/", "author": "Alexander Stindt", "publishedAt": "2020-12-06T07:50:00Z", "content": "Warum bei COVID-19 Sauerstoffmangel ohne Atemnot auftritt\r\nManche Personen leiden durch COVID-19 unter sogenannter stiller Atemnot (stille Hypox\u00e4mie), welche durch lebensbedrohlichen und symptomlosen\u2026 [+6934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heilpraxisnet.de"}, "urlToImage": "https://www.heilpraxisnet.de/wp-content/uploads/2020/12/Corona-Lunge-scaled.jpeg"}, {"description": "Auch am Sonntag machen Schneef\u00e4lle dem Bahn- und dem Strassenverkehr zu schaffen. Zahlreiche Streckenabschnitte sind wegen der Wetterbedingungen geschlossen.", "title": "Schneef\u00e4lle sorgen f\u00fcr Probleme auf Strasse und Schiene - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/12/06/schneefaelle-sorgen-fuer-probleme-auf-strasse-und-schiene/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T07:41:00Z", "content": "Wie SRF Meteo auf Twitter schrieb, fielen in San Bernardino GR auf 1640 Meter \u00fcber Meer seit Freitag 112 Zentimeter Schnee. In Bosco/Gurin TI auf 1486 Meter \u00fcber Meer waren 98 Zentimeter und in Ander\u2026 [+3236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/12/435525358_highres.jpg"}, {"description": "Das Warten auf das Rollenspiel \"Vampire The Masquerade - Bloodlines 2\" wird wohl noch eine ganze Weile andauern..", "title": "L\u00e4ngeres Warten auf Vampire: The Masquerade - Bloodlines 2 - Wahrscheinlich nicht im ersten Halbjahr 2021 - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/vampire-the-masquerade-2/news/bloodlines-wahrscheinlich-jSI/", "author": "Michael Sosinka", "publishedAt": "2020-12-06T07:05:00Z", "content": "Das Warten auf das Rollenspiel \"Vampire: The Masquerade - Bloodlines 2\" wird wohl noch eine ganze Weile andauern.\r\nDas Rollenspiel \"Vampire: The Masquerade - Bloodlines 2\" wird wahrscheinlich nicht m\u2026 [+863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/vampire-the-masquerade-2.843.474.lEhh.1.jpg"}, {"description": "Der FC Basel kehrt gegen Servette zur\u00fcck auf die Siegerstrasse. Dank des Tors von Pajtim Kasami und den Paraden von Goalie Heinz Lindner.", "title": "Heinz Lindner: \u00abEndlich zu null gewonnen\u00bb - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/12/06/heinz-lindner-endlich-zu-null-gewonnen/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T06:41:00Z", "content": "Kampf. Krampf. Leidenschaft. Mit diesen Worten kann das Spiel des FC Basel gegen Servette vom Samstagabend zusammengefasst werden. Der FC Basel war \u00fcber die gesamte Dauer des Spiels nicht die bessere\u2026 [+1847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/12/435548648_highres.jpg"}, {"description": "Bis im Sommer will das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit sechs Millionen Menschen impfen \u2013 und beginnt damit in wenigen Wochen.", "title": "70\u2019000 Dosen pro Tag - Impfaktion in der Schweiz startet Anfang Januar - Basler Zeitung", "url": "https://www.bazonline.ch/impfaktion-in-der-schweiz-startet-anfang-januar-588978011797", "author": "SDA/chk", "publishedAt": "2020-12-06T05:26:00Z", "content": "Publiziert heute um 06:26 Uhr\r\nDas Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG) erwartet den Start der Corona-Impfaktion in der Schweiz Anfang Januar. Geplant sind bis zu 70'000 Impfungen pro Tag. Die Impfungen so\u2026 [+1062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bazonline.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/11bQHvnh9Mo/0A9QpO5YajrAwnwm3Fqe7S.jpg"}], "totalResults": 34}