{"status": "ok", "articles": [{"description": "Noch mehr schlechte Nachrichten f\u00fcr Micheline Roquebrune. Nach dem Tod ihres Ehemanns Sean Connery best\u00e4tigen spanische Beh\u00f6rden, dass gegen sie immer noch ein Verfahren wegen Steuerhinterziehung l\u00e4uft.", "title": "Sean Connerys Witwe Micheline Roquebrune hat Steuerprobleme - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/schwere-vorwuerfe-gegen-micheline-roquebrune-muss-sean-connerys-witwe-jetzt-in-den-knast-id16188485.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-11-10T21:10:47Z", "content": "Vor neun Tagen verstarb James-Bond-Schauspieler Sean Connery (90) in seiner Villa auf den Bahamas. Seine Ehefrau Micheline Roquebrune (91) war an seiner Seite, als der 007-Star f\u00fcr immer einschlief. \u2026 [+2024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16188317-v1-dukas-119561778-aba.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=98&width=1559&height=878"}, {"description": "Das neue Macbook Air, das Macbook Pro und der Mac Mini nutzen den von Apple designten Chip \"M1\", der nach Angaben des Unternehmens f\u00fcr deutlich me...", "title": "Neue Mac-Rechner : Apple-Aktie schliesst letztlich leichter: Apple stellt neue Macs mit eigenem Chip 'M1' vor - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/apple-aktie-schliesst-letztlich-leichter-apple-stellt-neue-macs-mit-eigenem-chip-m1-vor-1029788654", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T21:10:40Z", "content": "Das neue Macbook Air, das Macbook Pro und der Mac Mini nutzen den von Apple designten Chip \"M1\", der nach Angaben des Unternehmens f\u00fcr deutlich mehr Leistung und eine h\u00f6here Effizienz sorgt. \r\nDas ne\u2026 [+3311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/apple-view-apart-shutterstock-660-8.jpg"}, {"description": "Der HCD und Freiburg kommen zu komfortablen Siegen. Zug gewinnt in Biel nach Verl\u00e4ngerung.", "title": "Round-up National League - Davos demontiert Bern \u2013 Zug gewinnt 9-Tore-Spektakel - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/eishockey/national-league/round-up-national-league-davos-demontiert-bern-zug-gewinnt-9-tore-spektakel", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T21:08:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>National League</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\nRadio SRF 1, Bulletin von 17:00 Uhr, 01.11.2020; sag/twu\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>National \u2026 [+6578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/604647.jpg"}, {"description": "Niemand in der Politik will gewusst haben, dass die Schweiz \u00fcber Jahrzehnte andere Staaten aushorchen konnte.", "title": "Untersuchung zu Cryptoleaks - Nachrichtendienst f\u00fchrt Bundesrat \u2013 statt umgekehrt - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/untersuchung-zu-cryptoleaks-nachrichtendienst-fuehrt-bundesrat-statt-umgekehrt", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T18:51:00Z", "content": "Die Schweiz hat mitgeh\u00f6rt. Und der Bundesrat wusste von nichts. Zu diesem Schluss kommt die Gesch\u00e4ftspr\u00fcfungsdelegation (GPDel) in ihrem Bericht \u00fcber die Crypto AG, \u00fcber welche ausl\u00e4ndische Geheimdie\u2026 [+3028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/87250d.jpg"}, {"description": "Basler Forscher haben einen Mechanismus entdeckt, mit dem sich Bakterien an sich ver\u00e4ndernde Umweltbedingungen anpassen k\u00f6nnen. Demnach bestimmen zwei sich konkurrierende Signalmolek\u00fcle, ob sich ein Bakterium vermehrt oder in den Ruhemodus wechselt.", "title": "Zwei Signalmolek\u00fcle bestimmen Verhalten von Bakterien - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/zwei-signalmolekule-bestimmen-verhalten-von-bakterien-65817609", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-11-10T18:25:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/bzdB3/1024/zwei-konkurrierende-signalmolekule-bestimmen-den-lebensstil-des-bakterium-caulobacter-pink-schwarmerzelle-mit-hohem-ppgpp-level-blau-sesshafte-form-mit-hohem-c-di-gmp-level.jpg"}, {"description": "Es knallt auf dem Finanzplatz. Die Raiffeisen-Gruppe, die Nummer 3 der Branche, verl\u00e4sst die Bankiervereinigung. Der Frust beim Dachverband ist gross.", "title": "Raiffeisen: \u00abWir bauen unsere eigene Pr\u00e4senz in Bern aus\u00bb - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/klartext-von-praesident-guy-lachapelle-das-sagt-raiffeisen-zum-eklat-bei-der-bankiervereinigung-id16189001.html", "author": "Christian Kolbe und Marc Iseli", "publishedAt": "2020-11-10T17:54:26Z", "content": "Ein Schwergewicht bricht mit der Bankiervereinigung. Raiffeisen gibt den Austritt. Die Genossenschafter aus St. Gallen wollen ihre politischen Interessen k\u00fcnftig selbst vertreten. \u00abWir bauen unsere e\u2026 [+3431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15618890-v1-20191116193642920.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=700&width=6715&height=3780"}, {"description": "Ist Vitamin D ein Allesk\u00f6nner? Oder wird seine Wirkung \u00fcbersch\u00e4tzt? Eine  Studie unter Schweizer Leitung hat sich mit dem Nutzen f\u00fcr Senioren befasst. Die Resultate \u00fcberraschen.", "title": "Grosse Studie zu Vitamin D \u2013 Das bringt das Sonnenvitamin wirklich - BZ Berner Zeitung", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/das-bringt-das-sonnenvitamin-wirklich-707073320534", "author": "Felix Straumann", "publishedAt": "2020-11-10T17:46:00Z", "content": "In der aufwendigen Studie \u00abDo-Health\u00bb brachte Vitamin D bei gesunden Personen \u00fcber 70 Jahre keine Vorteile f\u00fcr das Knochenbruchrisiko, die Muskeln und das Ged\u00e4chtnis. \r\nSchon lange werden grosse Hoff\u2026 [+1169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/AFobpxbl060/1kxYkcC7a9q9pIvQ6thGTz.jpg"}, {"description": "Die deutschen Entwickler des vermutlich weltweit ersten Corona-Impfstoffes sind Kinder t\u00fcrkischer Einwanderer. Sogar am Tag ihrer Hochzeit standen sie noch im Forschungslabor.", "title": "Dieses Einwanderer-Paar k\u00f6nnte Corona endg\u00fcltig besiegen: Schwerreich sind die beiden jetzt schon - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/ausland/dieses-einwanderer-paar-koennte-corona-endgueltig-besiegen-schwerreich-sind-die-beiden-jetzt-schon-139822614", "author": "Christoph Reichmuth", "publishedAt": "2020-11-10T17:00:00Z", "content": "\"An der Goldgrube 12\" - der Biontech-Firmensitz in Mainz.\r\n\u00a9 Wikipedia\r\nWir wollen bei der Entwicklung des Impfstoffes keine Abk\u00fcrzung gehen. Der einzig richtige Weg ist es, den Entwicklungs-Standard\u2026 [+308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/LueHlq2dLNf40OcycmGs36iILGs/ae8470651dc77b8ebb56ac2ae91b6ed7422b90d2/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=6048&remote.size.h=3842&local.crop.h=3398&local.crop.w=6048&local.crop.x=0&local.crop.y=295&r=1,teaser-medium/biontech-chef-ugur-sahin-spricht-von-einem-meilenstein-im-kampf-gegen-das-virus-"}, {"description": "Erkenntnisse von Genfer Forschenden, die sich mit Metastasen bei Dickdarmkrebs besch\u00e4ftigten.", "title": "Risiko f\u00fcr Metastasen liegt in den Genen - KURIER", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/risiko-fuer-metastasen-liegt-in-den-genen/401092524", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-11-10T16:00:24Z", "content": "Genfer Forschende haben ein Gen identifiziert, das Metastasen bei Dickdarmkrebs verhindern kann. So bildeten sich in Laborversuchen mehr Metastasen, wenn sie das Gen mit dem Namen VSIG1 in den Krebsz\u2026 [+967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4750383/46-168785817.jpg"}, {"description": "Eine neue Sicherheitsfunktion beseitigt automatisch eine Schwachstelle des HTML-Attributs target=\"_blank\". Sie setzt stets das Attribut \"noopener\". Das Feature basiert auf einem Code-Beitrag von Microsoft.", "title": "Chrome blockiert k\u00fcnftig URL-Umleitungen per JavaScript - ZDNet.de", "url": "https://www.zdnet.de/88389616/chrome-blockiert-kuenftig-url-umleitungen-per-javascript/", "author": "https://www.facebook.com/stefan.beiersmann/", "publishedAt": "2020-11-10T15:52:00Z", "content": "Der Google-Browser Chrome erh\u00e4lt eine neue Sicherheitsfunktion, die unerw\u00fcnschte Weiterleitungen unterbinden soll. Sie soll verhindern, dass ein in eine Website eingebetteter Link Nutzer per JavaScri\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zdnet.de"}, "urlToImage": "https://www.zdnet.de/wp-content/uploads/2019/07/Google-Chrome.jpg"}, {"description": "Der US-Pr\u00e4sident wehrt sich vehement dagegen, seine Niederlage anzuerkennen. Stimmen aus dem Umfeld des 74-J\u00e4hrigen zeigen, wie umstritten dessen Verhalten auch innerhalb seines Wahlkampfteams ist.", "title": "Vertraute des Pr\u00e4sidenten plaudern - Trump weiss, dass er verloren hat \u2013 wird es aber nie zugeben - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/trump-weiss-dass-er-verloren-hat-wird-es-aber-nie-zugeben-765344668365", "author": "Yannick Wiget, Sven Hoti", "publishedAt": "2020-11-10T15:07:00Z", "content": "Gibt sich noch lange nicht geschlagen: US-Pr\u00e4sident Donald Trump zusammen mit Ex-Regierungsmitarbeitern und Vizepr\u00e4sident Michael Pence (Mitte) im Oval Office. \r\nFoto: Drew Angerer (Getty Images)\u00a0\r\nA\u2026 [+4564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/KU4ZI2A_srY/CkfYCpRXqe_B3YlcjmhDQb.jpg"}, {"description": "Meistens vergessen Alzheimer-Patienten so gut wie alles. Doch manchmal kommt die Erinnerung zur\u00fcck. Dabei helfen kann Musik - so wie bei Marta Gonz\u00e1les. \nDie \u2026", "title": "Ihr letzter Tanz \u2013 demente Prima Ballerina performt \u00abSchwanensee\u00bb - watson", "url": "https://www.watson.ch/!442297435", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-11-10T14:48:00Z", "content": "In D\u00e4nemark herrscht zunehmend Verwirrung um die von der Regierung veranlasste Massenkeulung aller Nerze im Land. F\u00fcr die T\u00f6tung von gesunden Pelztieren ausserhalb bestimmter Risikozonen gibt es n\u00e4ml\u2026 [+318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/a43b/Qx,A,0,55,2100,1180,61,61,1844,1264/1619517612642159"}, {"description": "Schweizweit scheinen sich die Neuansteckungen des Coronavirus etwas zu stabilisieren. Doch ist noch keine Trendwende zu erkennen.", "title": "Noch keine Corona-Stabilit\u00e4t im Winter in Sicht - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-fachpersonen-informieren-zur-lage-65817552", "author": "Elisa Jeanneret", "publishedAt": "2020-11-10T14:37:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/bzdqL/1024/allgemeine-lage-coronavirus-covid-19-covid-19.jpg"}, {"description": "Der Qu\u00e4l-Skandal beim STV zieht weitere Folgen nach sich. Nach Nati-Trainerin Iliana Dineva und Spitzensport-Chef Felix Stingelin sind nun auch die Tage von Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Ruedi Hediger beim Verband gez\u00e4hlt.", "title": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Hediger nicht mehr beim STV - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/turnen/geschaeftsfuehrer-hediger-nicht-mehr-beim-schweizerischen-turn-verband-der-naechste-kopf-rollt-im-turn-skandal-id16188483.html", "author": "Emanuel Gisi und Ladina Triaca", "publishedAt": "2020-11-10T14:07:13Z", "content": "Die schweren Missbrauchs-Vorw\u00fcrfe im Schweizerischen Turnverband haben weitere Konsequenzen: Jetzt tritt auch Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Ruedi Hediger (63) zur\u00fcck!\r\n\u00abDer Schweizerische Turnverband stand w\u00e4hrend\u2026 [+3514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15954090-v2-20200609172359371.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=293&width=5282&height=2974"}, {"description": "Der Browser-Report von Netmarketshare, der in den vergangenen 14 Jahren die Verbreitung der verschiedenen Browser abbildete, ist Vergangenheit. Grund sind unter anderem \u00c4nderungen im Chrome Browser.", "title": "Das Aus f\u00fcr die Browser-Statistiken von Netmarketshare - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73416/Das_Aus_fuer_die_Browser-Statistiken_von_Netmarketshare.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T14:06:44Z", "content": "Wie der Dienstleister Netmarketshare, insbesondere bekannt durch seine seit 14 Jahren bekannten regelm\u00e4ssigen Analysen zu den weltweiten Browser-Nutzungsstatistiken (\"Swiss IT Magazine\" pr\u00e4sentierte \u2026 [+785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Das ist ein harter Schlag f\u00fcr den Wirtschaftsstandort Schweiz. Nicht einmal WC-Papier kann man hierzulande offenbar gewinnbringend herstellen. Hakle verlegt seine Produktion ins Ausland. Das kostet 265 Angestellten den Job.", "title": "265 Jobs in der Schweiz weg: Hakle produziert in Italien - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/265-jobs-in-der-schweiz-weg-unser-wc-papier-kommt-kuenftig-aus-italien-id16188462.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-11-10T14:06:22Z", "content": "Schon wieder ein Tiefschlag mitten in der Corona-Krise: Der WC-Papier-Gigant Kimberly-Clark will k\u00fcnftig in Italien produzieren. Heisst konkret: 265 Jobs in der Schweiz sind in Gefahr. Die Produktion\u2026 [+1258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16188459-v0-0000000002080393.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=140&width=2784&height=1567"}, {"description": "Philipp Weinmann hatte als einer der Ersten Gelegenheit mit der neuen Leica Q2 Monochrom zu fotografieren und seinen pers\u00f6nlichen Stil in der Schwarzweiss-Fotografie zu pflegen. In einem Interview schildert er seine Eindr\u00fccke und zeigt uns seine Bilder.", "title": "Schwarzweiss durch und durch \u2013 Erfahrungen mit der Leica Q2 Monochrom - fotointern.ch \u2013 Tagesaktuelle Fotonews - fotointern.ch", "url": "https://www.fotointern.ch/archiv/2020/11/10/schwarzweiss-durch-und-durch-erfahrungen-mit-der-leica-q2-monochrom/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T14:01:00Z", "content": "Fotointern.ch: Philipp Weinmann, Du wurdest als Premium-Fotograf der neuen Leica Q2 Monochrom auserw\u00e4hlt. Wie wurdest Du informiert und wann bekamst Du die Kamera zum Testen?\r\nPhilipp Weinmann: Das i\u2026 [+4831 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotointern.ch"}, "urlToImage": "https://www.fotointern.ch/wp-uploads/2020/11/Weinmann_Lead.jpg"}, {"description": "In Elm im Kanton Glarus hat am Dienstagnachmittag die Erde gebebt. Das Beben erreichte eine Magnitude von 4,0 auf der Richterskala.", "title": "Erdbeben der St\u00e4rke 4,0 ersch\u00fcttert Kanton Glarus - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/11/10/erdbeben-der-staerke-40-erschuettert-kanton-glarus/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T13:27:00Z", "content": "Nach der Erdbebenserie von Ende Oktober hat am Dienstag in Elm GL erneut die Erde gebebt. Gem\u00e4ss einer automatisch generierten Meldung des Erdbebendienstes der ETH Z\u00fcrich erreichte das Beben eine Mag\u2026 [+1233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/11/erdbeben.jpg"}, {"description": "W\u00e4hrend die Royal-Familie in London gefallener Soldaten gedachte, inszenierten Prinz Harry und Herzogin Meghan ihren eigenen Remembrance Day in Los Angeles \u2013 inklusive Fotografen.", "title": "\u00abWiderlicher PR-Stunt\u00bb: Meghan und Harrys Friedhofbesuch st\u00f6sst auf heftige Kritik - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/meghan-und-harrys-friedhofbesuch-stoesst-auf-heftige-kritik-939711059362", "author": "Katja Fischer", "publishedAt": "2020-11-10T13:24:12Z", "content": "1 / 9Herzogin Meghan und Prinz Harry gedenken der Kriegsopfer: Statt in seiner Heimat Grossbritannien begingen sie den traditionellen Remembrance Day in Los Angeles.\r\nLee Morgan/The Duke and Duchess \u2026 [+3085 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/focus/1200,675,661,554,108,171,628,353/bpEE2RQASPQ/4bI7EXPraqm9Zs12bx6gXI.jpg"}, {"description": "Die Vereinbarung kommt einer Kapitulation Armeniens gleich, Aserbaidschan kann sich wie die T\u00fcrkei als Sieger f\u00fchlen. Innenpolitisch stehen in Armenien die Zeichen auf Sturm\u00a0\u2013 davon k\u00f6nnte Russland profitieren.", "title": "Nagorni Karabach: Armenien und Aserbaidschan beenden den Krieg - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/nagorni-karabach-armenien-und-aserbaidschan-beenden-krieg-ld.1586230", "author": "Markus Ackeret (mac)", "publishedAt": "2020-11-10T12:56:00Z", "content": "Der Krieg um Nagorni Karabach ist in der Nacht auf Dienstag auf eine dramatische Weise zum Stillstand gekommen. Russlands Pr\u00e4sident Wladimir Putin, Armeniens Ministerpr\u00e4sident Nikol Paschinjan und de\u2026 [+345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4928,H2772,X0,Y293/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/11/10/814abeee-ff78-43de-81ae-28ad5684f80c.jpeg?wmark=nzz"}], "totalResults": 34}