{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Die Schweiz r\u00fcckt an die Handball-WM nach - BLICK", "description": "Mit Tschechien und den USA mussten zwei Teams wegen positiven Corona-F\u00e4llen die am Mittwoch beginnende WM absagen. Zu den grossen Profiteuren geh\u00f6rt die Schweiz, die nun ein WM-Ticket erbt.", "url": "https://www.blick.ch/sport/handball/corona-chaos-vor-turnierstart-schweizer-handball-nati-faehrt-erstmals-seit-26-jahren-an-die-wm-id16288788.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16289485-v1-20201107202717326.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=749&y=116&width=851&height=479", "publishedAt": "2021-01-12T21:27:51Z", "content": "Damit h\u00e4tte kaum noch jemand gerechnet: Die Schweizer Handball-Nati nimmt kurzfristig doch an der am Mittwoch beginnenden Handball-WM in \u00c4gypten teil. \r\nAm Dienstag \u00fcberschlugen sich die Ereignisse: \u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Shiffrin siegt im Nachtslalom - Holdener kurvt in Flachau aufs Podest \u2013 auch Gisin und Rast stark - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Schweizer Slalom-Frauen brillieren beim Nachtslalom im Salzburger Land.", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/weltcup-frauen/shiffrin-siegt-im-nachtslalom-holdener-kurvt-in-flachau-aufs-podest-auch-gisin-und-rast-stark", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/52fbb2.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T21:03:00Z", "content": "Das Podest\r\n<ul><li>1. Mikaela Shiffrin (USA) 1:47,92 Sekunden</li><li>2. Katharina Liensberger (AUT) +0,19 Sekunden</li><li>3. Wendy Holdener (SUI) +0,43</li></ul>Nach 4 Slaloms ohne Podestplatz dur\u2026 [+2126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Simon Dick", "title": "Diese Games kommen 2021 f\u00fcr PS5, Xbox Series X, Nintendo Switch und PC - watson", "description": "Diese 10 Blockbuster-Games erwarten dich 2021 f\u00fcr PS5, Xbox Series X, Nintendo Switch und PC. Videospiel-technisch hat dieses Jahr f\u00fcr jeden etwas bereit.", "url": "https://www.watson.ch/!954287611", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/2f8c/Qx,A,0,0,2080,1170,868,518,346,223/2600964011945216", "publishedAt": "2021-01-12T18:57:00Z", "content": "In \u00abHorizon Forbidden West\u00bb werden wir mit Aloy wieder auf Entdeckungsreise gehen.bild: zvg\r\nLoading \r\nMost Wanted: Diese 10 Blockbuster-Games wollen uns 2021 gl\u00fccklich machen\r\nNeues Jahr, neues Gl\u00fcc\u2026 [+10534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "author": "Rahel Haag (rha)", "title": "\u00abPauschal 30'000 Franken\u00bb: Am zweiten Prozesstag forderte der Verteidiger eine finanzielle Entsch\u00e4digung f\u00fcr den CEO der Frauenfelder Versandapotheke Zur Rose | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "description": "Pharmasuisse gegen Versandapotheke Zur Rose: Der Verteidiger fordert nur eine symbolische Entsch\u00e4digung von 30'000 Franken. Sein Mandant Walter Oberh\u00e4nsli wolle ein Zeichen setzen. \u00abEs geht ihm nicht um Finanzielles.\u00bb", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/frauenfeld/gerichtsverhandlung-zweiter-prozesstag-im-fall-zur-rose-dem-angeklagten-erging-es-am-ende-wie-ikarus-er-flog-zu-nahe-an-die-sonne-ld.2085078", "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W2284,H1284.75,X528,Y1049.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/12/123ab4d0-b3c3-4e2b-86d7-91d6373ffc23.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-12T18:03:00Z", "content": "Walter Oberh\u00e4nsli, CEO der Versandapotheke Zur Rose, muss sich vor dem Bezirksgericht Frauenfeld verantworten.\r\nEinmal lacht Walter Oberh\u00e4nsli, CEO der Versandapotheke Zur Rose, kurz auf. N\u00e4mlich, al\u2026 [+3466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Tobias Bolzern", "title": "Kritische L\u00fccken: Darum musst du sofort deinen Internet-Browser aktualisieren - 20 Minuten", "description": "Wer Chrome, Firefox oder Edge nutzt, um im Internet zu surfen, ist in Gefahr: Bei all diesen Browsern gibt es derzeit  kritische Sicherheitsl\u00fccken, die es erlauben, den Computer zu kapern. Sicherheitsupdates sind zum Download bereit.", "url": "https://www.20min.ch/story/darum-musst-du-sofort-deinen-internet-browser-aktualisieren-927432118340", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/IUfgJpUkx08/4D9vbyX_qCC8pTLJaNW20J.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T17:16:30Z", "content": "1 / 6Gleich in mehreren Browsern gibt es derzeit teilweise kritische Sicherheitsl\u00fccken. \r\nNurPhoto via AFP\r\nSo etwa bei Chrome von Google. Da der Entwickler Teile des Browsers \r\nREUTERS\r\nals Open-Sou\u2026 [+1995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "red", "title": "Gl\u00e4tte und akute Lawinengefahr - Starker Schneefall im Flachland behindert Verkehr - Tages-Anzeiger", "description": "Der Winter ist auch im Flachland eingebrochen. Viele Strassen sind schneebedeckt, Pendlerinnen und Pendler brauchen Geduld.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/starker-schneefall-im-mittelland-behindert-verkehr-662589260642", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/L3Cr1jrfF_Y/2x6akn7ma-O8avI5Wm-B5Y.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T17:02:00Z", "content": "Aktualisiert vor 37 Minuten\r\nSo sieht es in vielen Teilen auf der Alpen-Nordseite aus. \r\nWegen des Dauerschneefalls und viel Wind hat sich im Verlauf des Dienstags die Lawinengefahr in Teilen des Alp\u2026 [+2777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cetoday.ch"}, "author": null, "title": "CES 2021: Das sind die besten und innovativsten Produkte der Show - CEtoday", "description": "Obwohl die CES dieses Jahr digital stattfindet, d\u00fcrfen die \"Best of Innovation Awards\" nicht fehlen. Die Preise sollen die innovativsten Produkte der Show auszeichnen. Unter den Gewinnern sind sowohl bekannte Branchengr\u00f6ssen wie auch skurrile Produkte.", "url": "http://www.cetoday.ch/news/2021-01-12/ces-2021-das-sind-die-besten-und-innovativsten-produkte-der-show", "urlToImage": "https://www.cetoday.ch/sites/default/files/media/2021/01/12/image_3s.png", "publishedAt": "2021-01-12T16:56:00Z", "content": "Vom 11. bis zum 14. Januar 2021 findet wieder die allj\u00e4hrliche CES statt. W\u00e4hrend die Hersteller ihre neuesten Produkte demonstrieren - alle Neuheiten von der Messe finden Sie hier im Onlinedossier z\u2026 [+7170 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "Das gr\u00f6sste Schweizer Festival gibt es, nur stattfinden wird es nicht - Telebasel", "description": "Rund 300 Acts, zwei Tage lang. Ende Februar gibt es das gr\u00f6sste Festival der Schweiz. Stattfinden wird es jedoch nie. Verwirrt? Hier die Erkl\u00e4rung:", "url": "https://telebasel.ch/2021/01/12/das-groesste-schweizer-festival-gibt-es-nur-stattfinden-wird-es-nicht/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2021/01/gf_press_bild_logo_quer.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T16:51:00Z", "content": "Rund 300 Musiker und Bands aus der Schweiz zieren das Line-Up des \u00abGhost Festival\u00bb. Damit ist es das gr\u00f6sste Festival, das die Schweiz je gesehen hat. Anfangs Woche startete der Ticketverkauf.\r\nDoch \u2026 [+2445 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Vor Bundesratsentscheid zu Corona: Berset will den Lockdown - BLICK", "description": "Morgen entscheidet der Bundesrat \u00fcber neue Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung der Corona-Pandemie. Bundesrat Alain Berset will offenbar die Schliessung der L\u00e4den beantragen.", "url": "https://www.blick.ch/politik/vor-bundesratsentscheid-berset-will-den-lockdown-id16289248.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16288518-v25-20210111171415599.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=522&width=5040&height=2838", "publishedAt": "2021-01-12T16:39:32Z", "content": "Zwei Vorschl\u00e4ge hat der Bundesrat letzte Woche in Sachen Corona gemacht: Einerseits die Verl\u00e4ngerung der geltenden Massnahmen wie die geschlossenen Restaurants. Andererseits eine Versch\u00e4rfung bis hin\u2026 [+3273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Fasel als Hofnarr eines Diktators \u2013 auch der Schweizer Hockeyverband ohne R\u00fcckgrat - bluewin.ch", "description": "Ein herzliches Treffen von Ren\u00e9 Fasel und dem weissrussischen Pr\u00e4sidenten Alexander Lukaschenko in Minsk im Hinblick auf die im zerr\u00fctteten Land geplante Eishockey-WM st\u00f6sst bei vielen Leuten sauer auf. Zurecht. Ein Kommentar.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/eishockey/fasel-als-hofnarr-eines-diktators-auch-der-schweizer-hockeyverband-ohne-rueckgrat-532506.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/1/11/04cd5f8d-c170-46cb-bcdb-5ab84607d1ea.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-01-12T16:00:00Z", "content": "IIHF-Pr\u00e4sident Fasel umarmt Machthaber Lukaschenko \u2013 und erntet daf\u00fcr harsche Kritik\r\n12.01.2021\r\nEin herzliches Treffen von Ren\u00e9 Fasel und dem weissrussischen Pr\u00e4sidenten Alexander Lukaschenko in Mi\u2026 [+4762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Datenaustausch mit Facebook \u2013 WhatsApp ver\u00e4rgert die Nutzer \u2013 doch ein Wechsel braucht Nerven - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Wer sich dem Facebook-Diktat nicht unterwerfen will, kann ausweichen. Ein Backup der WhatsApp-Chats ist aber m\u00fchsam.", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/datenaustausch-mit-facebook-whatsapp-veraergert-die-nutzer-doch-ein-wechsel-braucht-nerven", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/ae8f8f5.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T15:35:00Z", "content": "Darum geht es: Der Kurznachrichtendienst WhatsApp macht mit neuen Nutzungsbedingungen von sich reden. Nutzerinnen und Nutzer m\u00fcssen bis sp\u00e4testens 8. Februar zustimmen, sonst k\u00f6nnen sie die App nicht\u2026 [+3158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Netzwoche.ch"}, "author": null, "title": "Microsoft pr\u00e4sentiert neue Surface-Ger\u00e4te f\u00fcr Gesch\u00e4ftskunden und Sch\u00fcler - CEtoday", "description": "Microsoft pr\u00e4sentiert mit dem Surface Pro 7+ for Business eine neue Version seines Tablet-Notebook-Hybriden f\u00fcr Gesch\u00e4ftskunden, aber auch f\u00fcr Sch\u00fcler. Demn\u00e4chst verf\u00fcgbar ist zudem das Collaboration-Ger\u00e4t Surface Hub 2S, welches die Arbeit gemischter Teams v\u2026", "url": "http://www.netzwoche.ch/news/2021-01-12/microsoft-praesentiert-neue-surface-geraete-fuer-geschaeftskunden-und-schueler", "urlToImage": "https://www.netzwoche.ch/sites/default/files/media/2021/01/12/surface-pro-7_image-10.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T15:18:00Z", "content": "Mit einem Notebook-Convertible und einem Ger\u00e4t zur Zusammenarbeit erweitert der Tech-Konzern Microsoft seine Surface-Produktelinie um zwei v\u00f6llig unterschiedliche Ger\u00e4te. Mit den Ger\u00e4ten wolle man da\u2026 [+2679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Ungl\u00fcck in Poschiavo GR: Frau ger\u00e4t unter Auto des Ehemannes \u2013 tot - BLICK", "description": "Eine Frau geriet am Montag in Poschiavo GR unter das Auto ihres Ehemannes und wurde dabei so schwer verletzt, dass sie den Unfall nicht \u00fcberlebte.", "url": "https://www.blick.ch/schweiz/graubuenden/parkier-unfall-in-poschiavo-gr-frau-76-geraet-unter-auto-des-ehemannes-tot-id16289002.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16289001-v0-2021-01-12-vu-poschiavo-w-1200-h-0.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=62&width=1200&height=675", "publishedAt": "2021-01-12T15:13:00Z", "content": "In Poschiavo GR ist am Montag eine 76-j\u00e4hrige Frau t\u00f6dlich verunfallt. Sie wurde eingeklemmt von einem Auto, das von ihrem 80 Jahre alten Ehemann gelenkt wurde.\r\nNach Angaben der Kantonspolizei Graub\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "DPA/dmo", "title": "\u00abWer wird Million\u00e4r?\u00bb: Student ignoriert Warnung und st\u00fcrzt um 749\u2019000 Euro ab - 20 Minuten", "description": "Ein K\u00f6lner Student hat vor den Augen von mehr als vier Millionen Fernsehzuschauern eine sehr bittere Erfahrung gemacht.", "url": "https://www.20min.ch/story/student-ignoriert-warnung-und-stuerzt-um-749000-euro-ab-722026355605", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/RIbEtl3VbIM/0ZrKhNeJay-9ipnwD8ufTF.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T15:05:19Z", "content": "1 / 3Der Stundent schlug sich lange gut. \r\nTVNOW/Stefan Gregorowius\r\nDoch am Ende wollte er sich nicht absichern\r\nTVNOW/Stefan Gregorowius\r\nund verpasste den ganz grossen Gewinn.\r\nTVNOW/Stefan Gregor\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Michael Wendler kann keine Fanartikel mehr verkaufen \u2013 Online-Shop zu - BLICK", "description": "Michael Wendler steht das Wasser bis zum Hals: Nachdem er bei \u00abDSDS\u00bb nach seinem geschmacklosen KZ-Vergleich knallhart zensiert wurde, nimmt nun der Betreiber seines Fanartikel-Shops diesen vom Netz.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/naechste-einnahmequelle-nach-kz-vergleich-weg-jetzt-wird-der-wendler-shop-geschlossen-id16288898.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16176429-v3-bildschirmfoto-2020-11-03-um-11-19-09.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=146&width=577&height=325", "publishedAt": "2021-01-12T14:30:32Z", "content": "Eigentlich h\u00e4tte er seinen riesigen Schuldenberg tilgen k\u00f6nnen, doch seitdem sich Michael Wendler (48) zu Corona-Verschw\u00f6rungstheorien bekannte und aus der \u00abDSDS\u00bb-Jury geschmissen wurde, steht ihm da\u2026 [+2187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Christian Holzer", "title": "Britische Virus-Mutation: Kanton f\u00fchrt Covid-Massentests in Wengen durch - 20 Minuten", "description": "Beim Kanton Bern zeigt man sich beunruhigt ob der Corona-Situation im Berner Bergdorf. Nun sollen sich alle Wengener testen lassen. Daf\u00fcr wird eine Testequipe von Bern nach Wengen geschickt.", "url": "https://www.20min.ch/story/kanton-fuehrt-covid-massentest-und-impfungen-in-wengen-durch-836981087362", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/o-nP8u6OjKY/ApnjC2MH4ko8lzVyazLhQr.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T14:16:51Z", "content": "1 / 7Der Kanton nutzt die Infrastruktur des abgesagten Weltcuprennens f\u00fcr seine Covid-Offensive in Wengen. \r\n20m\r\nMitarbeiterinnen und Mitarbeiter des Schnelltestzentrums in Belp werden ab Mittwoch i\u2026 [+2702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "SDA", "title": "Sicherheit f\u00fcr Biden-Vereidigung erh\u00f6ht - Druck auf Trump - Nau.ch", "description": "Nach der Erst\u00fcrmung des Kapitols versch\u00e4rfen die US-Beh\u00f6rden die Sicherheitsvorkehrungen f\u00fcr die anstehende Amtseinf\u00fchrung des k\u00fcnftigen Pr\u00e4sidenten Joe Biden.", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/sicherheit-fur-biden-vereidigung-erhoht-druck-auf-trump-im-kongress-65850349", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/lBMVb/1024/joe-biden-fuhrt-die-umfragen-unter-den-demokratischen-anwartern-seit-wochen-an-er-wurde-dort-bislang-als-potenzieller-bewerber-gelistet-foto-anders-wiklundtt-news-agency.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T13:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Anja Lemcke (lea), Lena Stallmach (lsl)", "title": "Covid-19: So geht Impfen mit mRNA und den neuen Vektorimpfstoffen - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Die von der Schweiz und Deutschland bestellten Impfstoffe gegen Covid-19 beruhen auf zwei unterschiedlichen, neueren Konzepten. So funktionieren sie.", "url": "https://www.nzz.ch/wissenschaft/covid-19-so-geht-impfen-mit-mrna-und-den-neuen-vektorimpfstoffen-ld.1595440", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W1200,H675,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/12/c845c791-2a6f-49a1-865c-9380cab9b228.png?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-01-12T13:00:00Z", "content": "Impfstoffe trainieren das Immunsystem, damit es bei einer k\u00fcnftigen Infektion mit spezialisierten Immunzellen gewappnet ist. Das tun sie auf unterschiedliche Art und Weise. Die von der Schweiz und De\u2026 [+4473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Zweites Vakzin in der Schweiz \u2013 Gr\u00fcnes Licht f\u00fcr Moderna-Impfstoff - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Mit der Zulassung des Moderna-Impfstoffs in der Schweiz ist der Weg frei f\u00fcr Impfungen beim Hausarzt.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/zweites-vakzin-in-der-schweiz-gruenes-licht-fuer-moderna-impfstoff", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/f0c5b5.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T12:55:00Z", "content": "<ul><li>Die Arzneimittelbeh\u00f6rde Swissmedic hat einen zweiten Corona-Impfstoff f\u00fcr die Schweiz zugelassen.</li><li>Sie gab am Dienstag gr\u00fcnes Licht f\u00fcr den Wirkstoff des US-Herstellers Moderna.</li><l\u2026 [+2251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "dmo", "title": "\u00dcber 110\u2019000 Stimmen: Referendum gegen das CO\u2082-Gesetz steht - 20 Minuten", "description": "Das Referendum gegen das CO2-Gesetz ist zustande gekommen. Bislang sind laut Pressemitteilung \u00fcber 110'000 Stimmen gesammelt worden.", "url": "https://www.20min.ch/story/referendum-gegen-das-co2-gesetz-steht-236023113362", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/wPPTM7l1wQQ/EmdiGQVQq5w8KkRooBRZBA.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T12:50:05Z", "content": "1 / 3Beim Bundeshaus werden die Unterschriften zum Referendum gegen das CO2 Gesetz eingereicht.\r\n20min/Simon Glauser\r\nDie n\u00f6tigen Unterschriften sind zusammengekommen.\r\n20min/Simon Glauser\r\nZur Absti\u2026 [+810 chars]"}]}