{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nzzas.nzz.ch"}, "author": "Henning Steier (hes)", "title": "Freebuds Studio: Dauerl\u00e4ufer auf den Ohren - NZZ am Sonntag", "description": "Der chinesische Smartphonehersteller Huawei lanciert einen Kopfh\u00f6rer mit besonders langer Akkulaufzeit.", "url": "https://nzzas.nzz.ch/wissen/freebuds-studio-dauerlaeufer-auf-den-ohren-ld.1600285", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W563,H317,X0,Y206/S=W563M,H317M/O=75/C=AR563x317/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/2/5/7bfcf7ee-30db-4f55-9be3-0311f597e1e7.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T20:45:00Z", "content": "Die 300-Franken-Klasse der ohrumschliessenden Bluetooth-Kopfh\u00f6rer mit aktiver Ger\u00e4uschunterdr\u00fcckung wird von Herstellern wie Bose und Sony dominiert. Huawei bl\u00e4st nun zum Halali auf die Platzhirsche.\u2026 [+220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Dakota Johnson und Chris Martin kaufen Traumhaus - BLICK", "description": "Ihr erstes gemeinsames Haus kann sich sehen lassen. Dakota Johnson und Chris Martin ziehen zusammen und haben sich daf\u00fcr eine Villa f\u00fcr 12,5 Millionen Dollar in Malibu gekauft.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/promi-paar-zieht-nach-drei-jahren-zusammen-dakota-johnson-und-chris-martin-kaufen-traumhaus-id16316771.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16316693-v2-dukas-114695468-bgus.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=133&width=1956&height=1103", "publishedAt": "2021-02-06T20:04:52Z", "content": "Seit drei Jahren sind Dakota Johnson (31) und Chris Martin (43) ein Paar. Es wird sogar gemunkelt, dass die Schauspielerin und der S\u00e4nger sich verlobt haben sollen. Zumindest machen die beiden nun de\u2026 [+1103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heilpraxisnet.de"}, "author": "Volker Blasek", "title": "Diabetes-Symptome durch COVID-19: Coronavirus bef\u00e4llt auch die Bauchspeicheldr\u00fcse - Heilpraxisnet.de", "description": "Diabetes-\u00e4hnliche Beschwerden bei COVID-19 Das Coronavirus SARS-CoV-2 kann viele Organe befallen, vor allem sind die Lungen, die Atemwege, der Verdauungstrakt, das Herz-Kreislauf- sowie das Nervensystem betroffen. Ein deutsches Forschungsteam wies nun nach, d\u2026", "url": "https://www.heilpraxisnet.de/naturheilpraxis/diabetes-symptome-durch-covid-coronavirus-befaellt-auch-die-bauchspeicheldruese-20210206532332/", "urlToImage": "https://www.heilpraxisnet.de/wp-content/uploads/2021/02/Pankreas-scaled.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T19:51:00Z", "content": "Diabetes-\u00e4hnliche Beschwerden bei COVID-19\r\nDas Coronavirus SARS-CoV-2 kann viele Organe befallen, vor allem sind die Lungen, die Atemwege, der Verdauungstrakt, das Herz-Kreislauf- sowie das Nervensy\u2026 [+4871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Round-up Bundesliga \u2013 BVB patzt auch gegen Freiburg \u2013 Gladbach verliert Rheinderby - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Dortmund verliert gegen Freiburg 1:2. K\u00f6ln gewinnt das Rheinderby gegen Gladbach.", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/internationale-ligen/round-up-bundesliga-bvb-patzt-auch-gegen-freiburg-gladbach-verliert-rheinderby", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/bc94a0.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T19:35:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Internationale Ligen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Borussia Dortmund kassiert gegen Freiburg (1:2) die 8. Saison-Niederlage in der Bunde\u2026 [+9460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Super League: Vaduz gegen Z\u00fcrich im Liveticker (06.02) - BLICK.CH", "description": "Super League: Vaduz gegen Z\u00fcrich im Liveticker (06.02)", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/super-league-fc-vaduz-fc-zuerich-06-02-2021-id16332762.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16333311-v1-fcz-vaduz-o3i0111.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=5200&height=2928", "publishedAt": "2021-02-06T19:13:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Delegiertenversammlungen - Beim \u00d6kokurs gibt es klare Unterschiede zwischen FDP und GLP - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Beide sind liberal und beide wollen gr\u00fcn sein: Doch die beiden Parteien gehen beim Umweltschutz unterschiedlich weit.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/delegiertenversammlungen-beim-oekokurs-gibt-es-klare-unterschiede-zwischen-fdp-und-glp", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/31c973.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:45:00Z", "content": "Um Unterschiede zwischen zwei Parteien zu finden, gen\u00fcgt manchmal schon ein Blick auf die Traktandenlisten von Delegiertenversammlungen: So hatte die FDP heute vorgesehen, \u00fcber zwei Agrarinitiativen,\u2026 [+2960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Nau People", "title": "Luca H\u00e4nni: S\u00fcsses Liebesgeheimnis gel\u00fcftet - Nau.ch", "description": "Es gibt Neuigkeiten von Luca H\u00e4nni und Christina Luft. In einem neuen Video geben die beiden n\u00e4mlich Pikantes preis.", "url": "https://www.nau.ch/people/aus-der-schweiz/luca-hanni-susses-liebesgeheimnis-geluftet-65865467", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/z1Vlo/1024/luca-hanni.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T18:31:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Jennifer Lawrence bei \u00abDon't Look Up\u00bb-Dreh von Glasscherben verletzt - BLICK", "description": "Jennifer Lawrence hatte Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck. Bei den Dreharbeiten zu ihrem neuen Film wurde die Hollywood-Schauspielerin von Glassplittern im Gesicht getroffen. Dabei habe sie aber keine gr\u00f6sseren Verletzungen davon getragen.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/splitter-trafen-sie-im-gesicht-jennifer-lawrence-bei-dreh-von-glasscherben-verletzt-id16333237.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15625142-v3-gettyimages-1153764096.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=230&width=2667&height=1504", "publishedAt": "2021-02-06T16:13:17Z", "content": "\u00abDont Look Up\u00bb (Deutsch: \u00abSchau nicht hoch\u00bb) lautet der Titel des neuen Films, den Jennifer Lawrence (30) gerade in Boston dreht. Und um ein Haar h\u00e4tte die Schauspielerin vielleicht nie wieder irgend\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Kunstwettbewerb lanciert - Kunst am Bundeshaus: Gute Idee oder \u00abunn\u00f6tiger Luxus\u00bb? - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "An der Fassade des Bundeshauses soll ein modernes Kunstwerk angebracht werden. Kostenpunkt: eine halbe Million Franken.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/kunstwettbewerb-lanciert-kunst-am-bundeshaus-gute-idee-oder-unnoetiger-luxus", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/3d5939.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T15:31:00Z", "content": "15 K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler haben bis Ende September 2021 Zeit, ihre Ideen f\u00fcr Kunst am Bundeshaus zu entwerfen. Konkret geht es um die Nordfassade des Bundeshauses; der prominenten Fassade, die vo\u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Fabienne Kinzelmann", "title": "Uno-Sondergesandte Schraner Burgener \u00fcber Milit\u00e4rputsch in Myanmar - BLICK", "description": "Seit mehr als 60 Jahren setzt sich die Schweiz f\u00fcr Myanmar ein. Nach dem Milit\u00e4rputsch steht die junge Demokratie auf der Kippe \u2013 und eine Schweizerin muss vermitteln.", "url": "https://www.blick.ch/ausland/uno-sondergesandte-ueber-militaerputsch-in-myanmar-die-situation-ist-sehr-instabil-id16333317.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16332391-v11-345958495-highres.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=477&y=448&width=2426&height=1366", "publishedAt": "2021-02-06T15:08:20Z", "content": "Christine Schraner Burgener (57) hat nicht geschlafen. Von drei bis sechs Uhr am Morgen hat sie mit dem Milit\u00e4r in Myanmar telefoniert. \u00abEs sieht ziemlich schwierig aus. Die Armee hat mir ihren Stand\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Daniel Graf", "title": "BAG weiss Bescheid: Selbst Laien k\u00f6nnen die SwissCovid-App austricksen - 20 Minuten", "description": "Mit einfachsten Mitteln kann die SwissCovid-App manipuliert und ein falscher Kontakt mit einem Infizierten erschlichen werden. F\u00fcr den Bund ist das \u00abakzeptabel\u00bb.", "url": "https://www.20min.ch/story/selbst-laien-koennen-die-swisscovid-app-austricksen-499439461397", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/-nUSE1MlWM4/0EKZZgj6qVUAndfCobXoMv.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T14:45:00Z", "content": "1 / 4Die SwissCovid-App soll helfen, Ansteckungsketten zu unterbrechen. \r\n20min/Taddeo Cerletti\r\nSie weist allerdings verschiedene M\u00e4ngel auf. So k\u00f6nnen mit einfachen Mitteln falsche Benachrichtigung\u2026 [+3558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Ihr User seid gefragt - Tippen Sie: Wie viele Medaillen holt die Schweiz in Cortina? - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "In Are 2019 gab es f\u00fcr die Schweizer 4 Medaillen. Wie wird die Ausbeute bei der WM 2021? Ihre Meinung ist gefragt.", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/cortina-2021/ihr-user-seid-gefragt-tippen-sie-wie-viele-medaillen-holt-die-schweiz-in-cortina", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/dc8c41.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:55:00Z", "content": "2 Mal Gold, 1 Mal Silber, 1 Mal Bronze: So lautete die Ausbeute der Swiss-Ski-Equipe 2019 in Are. Die Medaillenflut von St. Moritz 2017 (7 Mal Edelmetall) blieb zwar unerreicht, dennoch reichte es in\u2026 [+1928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Pia Andr\u00e9e Wertheimer", "title": "Streit zwischen Airline und Piloten \u2013 Harsche Kritik aus Bern an der Swiss - Tages-Anzeiger", "description": "Die Fluggesellschaft hat sich mit den Piloten \u00fcberworfen und k\u00fcndigt den laufenden Gesamtarbeitsvertrag. Sie missachtet damit einen Wunsch aus Bern zum Covid-Kredit. Politiker sind \u00abschockiert\u00bb.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/eklat-swiss-kuendigt-sozialpartnerschaft-575328298047", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/LjFR36A6XZs/97PhBWhVKXrAi88ai9R93e.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:10:00Z", "content": "Publiziert heute um 14:10 Uhr\r\nKalte Dusche f\u00fcr die Swiss-Piloten: Die Airline bricht die Verhandlungen f\u00fcr eine Krisenvereinbarung ab. \r\nF\u00fcr gew\u00f6hnlich kommuniziert die Pilotengewerkschaft Aeropers \u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Lena Schenkel (len)", "title": "Saharastaub tr\u00fcbt Schweizer Himmel - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Saharastaub tr\u00fcbt die Luft am Samstag schweizweit und sorgt mancherorts f\u00fcr einen Gelbstich am Himmel.\u00a0F\u00fcr Menschen ist das kaum ein Problem \u2013 jedenfalls nicht direkt.", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/was-staub-aus-der-afrikanischen-wueste-damit-zu-tun-hat-dass-manche-schweizer-derzeit-gelb-sehen-ld.1600410", "urlToImage": "https://www.nzz.ch/nzz-fb.png", "publishedAt": "2021-02-06T12:16:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "DPA", "title": "Vitamin D und Zink w\u00e4hrend Corona-Pandemie begehrt - Nau.ch", "description": "Die Nachfrage nach Nahrungserg\u00e4nzungsmitteln wie etwa Vitamin D oder Zink ist w\u00e4hrend der Corona-Pandemie angestiegen.", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/vitamin-d-und-zink-wahrend-corona-pandemie-begehrt-65866402", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/AnWQx/1024/vitamin-d.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T11:10:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Dayan Pfammatter", "title": "Ubuntu erh\u00e4lt Update mit neuem Linux-Kernel in der LTS 20.04.2 - Nau.ch", "description": "Die beliebte Linux-Distro Ubuntu erhielt k\u00fcrzlich eine neue LTS-Version zum Update. Diese kommt mit dem neuen Linux Kernel 5.8", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/ubuntu-erhalt-update-mit-neuem-linux-kernel-in-der-lts-20042-65866441", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/x8XKe/1024/ubuntu-1904.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T10:44:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Nils H\u00e4nggi, dpa", "title": "\u00abWIR F\u00dcHLEN UNS TOTAL VERARSCHT\u00bb: Bayern-Flieger nach Katar gestoppt, Spieler schlafen im Flugzeug - 20 Minuten", "description": "Die Bayern erlebten einen absoluten Pannen-Flug. Eigentlich wollte der Rekordmeister am Freitagabend direkt nach dem 1:0-Sieg bei der Hertha von Berlin zur Club-WM fliegen. Daraus wurde nix.", "url": "https://www.20min.ch/story/bayern-flieger-nach-katar-gestoppt-spieler-schlafen-im-flugzeug-548084111051", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/SP4TVeS3eos/9rAuIw8Qqo-Aa7NSFPIs-V.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T09:41:00Z", "content": "1 / 3Hier l\u00e4chelt er noch. Ob er das sp\u00e4ter auch noch tat? \r\nFoto: twitter/FC Bayern\r\nAm Freitagabend gewann der FC Bayern M\u00fcnchen noch. \r\nAFP\r\nDanach wollten die M\u00fcnchner eigentlich direkt nach Doha\u2026 [+3199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Kinderwunsch nach Covid-19-Erkrankung 90 Tage aufschieben - KURIER", "description": "Ein schwerer Krankheitsverlauf wirkt sich auf die Samenqualit\u00e4t aus, Eizellen d\u00fcrften nicht betroffen sein.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/kinderwunsch-nach-covid-19-erkrankung-90-tage-aufschieben/401180227", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/2644805/46-61854871.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T08:43:03Z", "content": "90 Tage brauchen Spermien, um wieder \"frisch\" zu sein. Diese Zeit sollten schwer an Corona Erkrankte mit der Familienplanung zuwarten. Das empfiehlt Bettina Toth, Direktorin der Innsbrucker Universit\u2026 [+5608 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "36-J\u00e4hriger verletzt zwei Frauen in Recherswil SO schwer - Telebasel", "description": "Eine Frau wurde am Freitagabend in Recherswil SO von einem 36-J\u00e4hrigen t\u00e4tlich angegriffen. Eine weitere Frau, die helfen wollte, wurde ebenfalls verletzt.", "url": "https://telebasel.ch/2021/02/06/36-jaehriger-verletzt-zwei-frauen-in-recherswil-so-schwer/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2021/02/rdn001-4.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T08:23:00Z", "content": "Bei einem t\u00e4tlichen Angriff Mitten im Dorf von Recherswil SO sind zwei Frauen am Freitagabend erheblich verletzt worden. Die Polizei nahm den mutmasslichen T\u00e4ter vor Ort fest. Es handelt sich um eine\u2026 [+815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "SDA/AFP", "title": "\u00abUnberechenbares Verhalten\u00bb - Biden will Trump keine Geheimdienstinformationen zustellen - Tages-Anzeiger", "description": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident Donald Trump sollte nach Ansicht seines Nachfolgers Joe Biden keinen Zugang mehr zu vertraulichen Briefings der Geheimdienste bekommen.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/biden-will-trump-keine-geheimdienstinformationen-zustellen-830962711884", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,825,802,0,175/PGRUlNcnFHI/1UqOQ8zb4ja979byrUgHjY.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T02:21:00Z", "content": "Publiziert heute um 03:21 Uhr\r\nSoll keine vertraulichen Briefings der Geheimdienste mehr erhalten: der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident Donald Trump.\r\nDer neue US-Pr\u00e4sident Joe Biden will seinem Vorg\u00e4nger Donald\u2026 [+1498 chars]"}]}