{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Bei Comeback von Dzemaili - Der FCZ schenkt Basel 4 Tore ein und gewinnt den Klassiker - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Z\u00fcrcher gewinnen erstmals seit 2013 wieder in Basel. Blerim Dzemaili gelingt beim 4:1-Sieg ein starkes Comeback.", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/super-league/bei-comeback-von-dzemaili-der-fcz-schenkt-basel-4-tore-ein-und-gewinnt-den-klassiker", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/95f077.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T21:26:00Z", "content": "Nach knapp 80 Minuten war der Arbeitstag von Blerim Dzemaili im Basler St. Jakob-Park beendet. Der 34-J\u00e4hrige lieferte im ersten Spiel nach seiner R\u00fcckkehr und mehr als einem Jahr ohne Ernstkampf ein\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seniorweb.ch"}, "author": null, "title": "Neue Theorie zum Sonnensystem - Seniorweb Schweiz", "description": "Auf den einen Planeten des Sonnensystems herrschen erd\u00e4hnliche Verh\u00e4ltnisse, auf den anderen nicht. Dahinter steckt ein zweistufiger Entstehungsprozess.", "url": "https://seniorweb.ch/2021/01/23/neue-theorie-zum-sonnensystem/", "urlToImage": "https://cdn.seniorweb.ch/wp-content/uploads/2021/01/HL_Tau_protoplanetary_disk.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T21:01:50Z", "content": "Auf den einen Planeten des Sonnensystems herrschen erd\u00e4hnliche Verh\u00e4ltnisse, auf den anderen nicht. Dahinter steckt ein zweistufiger Entstehungsprozess.\r\nEin internationales Forschungsteam mit Beteil\u2026 [+4236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nzzas.nzz.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "Datenschutz: So stoppt man die Schn\u00fcffler - NZZ am Sonntag", "description": "Der Datenschutz auf Smartphones hat sich verbessert. Wer die Neugierde der App-Entwickler stoppen will, muss sich aber selbst um die richtigen Einstellungen k\u00fcmmern.", "url": "https://nzzas.nzz.ch/wissen/so-verhindern-sie-dass-app-entwickler-ihre-daten-absaugen-ld.1597980", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4720,H2655,X538,Y878/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/22/2a189741-c78c-462c-a399-5491f66922c8.jpeg?wmark=nzzas", "publishedAt": "2021-01-23T20:45:00Z", "content": "Der Standort und andere pers\u00f6nliche Daten lassen sich sch\u00fctzen.\r\nKamera, Standort, Kontakte und mehr: Wer eine neue App auf einem Smartphone installiert, wird nach dem Start mit Berechtigungsanfragen\u2026 [+5410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Lawinenabg\u00e4nge \u2013 Lawinen fordern einen Toten und Verletzte - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Bei Lawinenabg\u00e4ngen im Wallis und im Tessin kommt eine Person ums Leben, zwei werden verletzt.", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/lawinenabgaenge-lawinen-fordern-einen-toten-und-verletzte", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/83b1a4.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T20:22:00Z", "content": "<ul><li>Bei einem Lawinenniedergang oberhalb von Nendaz VS ist am Samstagmittag ein Bergf\u00fchrer ums Leben gekommen.</li><li>Einer seiner G\u00e4ste wurde ebenfalls von den Schneemassen mitgerissen. Beide k\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "Er sprach mit allen: Larry King ist tot - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Fast waren es Wohnzimmer-Gespr\u00e4che, wenn Larry King Staatschefs und Stars vor die Kamera holte. \u00abLarry King Live\u00bb war eine Frage- und Antwortstunde Amerikas, verk\u00f6rpert durch den Mann mit Hornbrille, Hemd und Hosentr\u00e4gern. Mit King stirbt ein Moderator der al\u2026", "url": "https://www.nzz.ch/panorama/larry-king-ist-tot-ld.1598023", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3000,H1685,X0,Y1279/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/23/4d385f1b-9170-4b8c-9a8e-446e86b97814.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-01-23T19:14:00Z", "content": "Larry King\r\nLarry King ist gestorben. Dies verk\u00fcndete am Samstag Kings Medienunternehmen \u00abOr\u00bb, ohne die Todesursache des Talkshow-Moderators anzugeben. Im Dezember war King an Covid-19 erkrankt. Er l\u2026 [+3344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "National League: HC Davos \u2013 Lausanne HC im Liveticker - BLICK.CH", "description": "National League: HC Davos \u2013 Lausanne HC im Liveticker", "url": "https://www.blick.ch/sport/eishockey/nla/national-league-hc-davos-hc-lausanne-im-liveticker-id16308102.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16309107-v1-20210123204845142.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=3831&height=2157", "publishedAt": "2021-01-23T18:34:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Ber\u00fchmter Polizeisprecher - Marco Cortesi geht mit \u00abzwei weinenden Augen\u00bb in Pension - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Nach fast dreissig Jahren verl\u00e4sst der wohl ber\u00fchmteste Polizeisprecher der Schweiz die Stadtpolizei Z\u00fcrich.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/beruehmter-polizeisprecher-marco-cortesi-geht-mit-zwei-weinenden-augen-in-pension", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/8a9d53.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T17:55:00Z", "content": "Am 29. Januar 2021 wird Marco Cortesi sein B\u00fcro in der Polizeiwache Urania am Bahnhofquai r\u00e4umen \u2013 nach fast 30 Jahren als Mediensprecher der Stadtpolizei Z\u00fcrich. Coronabedingt sei es in diesen Tagen\u2026 [+3802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Karin Leuthold", "title": "1 Jahr Pandemie: In Wuhan ist heute alles so, als w\u00e4re Corona nie gewesen - 20 Minuten", "description": "Am 23. Januar 2020 wurde Wuhan von den Beh\u00f6rden abgeriegelt, elf Millionen Menschen durften \u00fcber zwei Monate lang ihre H\u00e4user nicht verlassen. Heute ist alles anders \u2013 doch die Sorge vor einer R\u00fcckkehr des Virus bleibt.", "url": "https://www.20min.ch/story/in-wuhan-ist-heute-alles-so-als-waere-corona-nie-gewesen-749292947775", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,614,668,0,0/U_JM3ZN6p34/BwRqUiHtqwQAMhxjj4bxGJ.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T17:03:00Z", "content": "1 / 1423. Januar 2021: W\u00e4hrend heute noch zahlreiche L\u00e4nder gegen die Ausbreitung des Virus k\u00e4mpfen, erinnert in Wuhan nichts mehr an die Geisterstadt von vor einem Jahr.\r\nAFP\r\n\u00abWir sehen an den Erge\u2026 [+3186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Bill Kaulitz offenbart in Autobiografie sein wildes Leben - BLICK", "description": "Mit Tokio Hotel feierte Bill Kaulitz in den Nuller-Jahren welterfolge. Doch auch danach blieb sein Leben verr\u00fcckt, wie er in seiner Autobiografie verr\u00e4t.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/bill-kaulitz-offenbart-in-biografie-sein-wildes-leben-drogen-eskapaden-escortsex-und-heimliche-liebe-mit-bestem-freund-id16308816.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16308799-v3-imago-st-0119-17590015-0089141595.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=240&y=151&width=2840&height=1599", "publishedAt": "2021-01-23T16:48:04Z", "content": "Er weiss, was es heisst, von 0 auf 100 zu starten: Mit \u00abDurch den Monsun\u00bb und seiner Band Tokio Hotel wurde Bill Kaulitz (31) weltbekannt. Doch der Erfolg verbarg auch Schattenseiten. Von diesen erz\u00e4\u2026 [+2927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Proteste in Russland - Putins Problemfeind - News - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Der inhaftierte Nawalny hat landesweit Menschen mobilisiert. Der Kreml ger\u00e4t unter Druck \u2013 und schl\u00e4gt zur\u00fcck.", "url": "https://www.srf.ch/news/international/proteste-in-russland-putins-problemfeind", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/954068.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T16:41:00Z", "content": "Es war gegen Mittag, als in Moskau der erste Mann festgenommen wurde. Er stand auf dem Puschkinplatz im Stadtzentrum und hielt ein Plakat in die H\u00f6he. \u00abIch habe keine Angst\u00bb, stand darauf. So etwas r\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "author": "Patrick Haller", "title": "Erneute Startniederlage gegen Wil - Entt\u00e4uschender FC Aarau verliert im Ostschweizer Schneetreiben - Aargauer Zeitung", "description": "Zum R\u00fcckrundenauftakt gastierte der FC Aarau im Sportpark Bergholz in Wil. Die Ostschweizer mit Chefcoach Alex Frei waren auch Gegner im allerersten Ligaspiel dieser Saison, das Aarau trotz \u00dcberlegenheit mit 1:3 verlor. Auch im zweiten Aufeinandertreffen gehe\u2026", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/sport/aargau/erneute-startniederlage-gegen-wil-enttaeuschender-fc-aarau-verliert-im-ostschweizer-schneetreiben-140691250", "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/ZNCgalTux4JjZWZxKPC9hbfkrKc/6e8f17057b4f3c91eab126841930add6e194c13c/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=3500&remote.size.h=2333&local.crop.h=2333&local.crop.w=3500&local.crop.x=0&local.crop.y=0&r=0&focus.x=1779&focus.y=1382,teaser-medium/fussball-challenge-league-fc-wil---fc-aarau-23-1-21", "publishedAt": "2021-01-23T16:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Neuer UBS-Chef \u2013 UBS-Chef Ralph Hamers und die Schatten der Vergangenheit - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Der neue UBS-Chef Ralph Hamers startet mit einem Handicap. Ein Blick auf den alten Geldw\u00e4sche-Fall in den Niederlanden.", "url": "https://www.srf.ch/news/wirtschaft/neuer-ubs-chef-ubs-chef-ralph-hamers-und-die-schatten-der-vergangenheit", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/551c09e.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T16:18:00Z", "content": "Erstmals wird am Dienstag der Niederl\u00e4nder Ralph Hamers die Gesch\u00e4ftszahlen der Schweizer Grossbank UBS pr\u00e4sentieren. Begleitet wird die Premiere von einer drohenden Klage in seiner Heimat \u2013 wegen Ge\u2026 [+2356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Christian Speicher (Spe)", "title": "Coronavirus: Ist die mutierte Variante aus England t\u00f6dlicher? - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Die neue Variante des Coronavirus aus England ist erwiesenermassen ansteckender als die fr\u00fcheren. Jetzt gibt es Hinweise, dass sie auch t\u00f6dlicher sein k\u00f6nnte. Dahinter steht aber noch ein dickes Fragezeichen.", "url": "https://www.nzz.ch/wissenschaft/coronavirus-ist-die-mutierte-variante-aus-england-toedlicher-ld.1598018", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5366,H3013.903,X0,Y2.0483/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/23/b6201792-b27a-4738-b4d5-ef4b85bb6341.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-01-23T15:13:00Z", "content": "Die neuen Varianten des Coronavirus sorgen weltweit f\u00fcr Schlagzeilen. In der Flut von aufschreckenden Meldungen gab es immerhin einen Lichtblick: Bisher gab es keine Hinweise, dass die in England zir\u2026 [+415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "AFP", "title": "CDC: Schwere allergische Reaktion auf Moderna-Impfstoff \u00abselten\u00bb - Nau.ch", "description": "Schwere allergische Reaktionen auf den Corona-Impfstoff des US-Unternehmens Moderna sind nach Angaben der US-Gesundheitsbeh\u00f6rde CDC \u00abselten\u00bb.", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/cdc-schwere-allergische-reaktion-auf-moderna-impfstoff-selten-65857601", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/w13WQ/1024/corona-impfstoff-von-moderna.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T14:31:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "News aus dem Wintersport \u2013 Wenger erstmals seit 3 Jahren auf dem Podest - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Hier finden Sie die wichtigsten Wintersport-Kurzmeldungen des Tages.", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/news-aus-dem-wintersport-wenger-erstmals-seit-3-jahren-auf-dem-podest", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/867dbd.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T13:19:00Z", "content": "Eisschnelllauf: Wenger mit starkem 2. Platz\r\nDer Schweizer Eisschnelll\u00e4ufer Livio Wenger ist im 1. von in dieser Saison nur 2 Massenstart-Weltcups zum 2. Mal in seiner Karriere auf das Podest gelaufe\u2026 [+2488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bernerzeitung.ch"}, "author": "Sarina Keller, J\u00fcrg Spori, Thomas Hagspihl, Johannes Reichen", "title": "Pandemie-Skeptiker \u2013 70 Anzeigen, ein Mann auf dem Baum und keine Flashmobs - BZ Berner Zeitung", "description": "Erneut wurde zu Protesten gegen die Corona-Schutzmassnahmen aufgerufen. Rund 200 Leute fanden sich am Samstag auf den Bundesplatz ein.", "url": "https://www.bernerzeitung.ch/400-leute-protestieren-auf-dem-bundesplatz-gegen-die-schutzmassnahmen-566387362799", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/aacXlyCjQB0/0Q8lCWpB4wjBiYP1X2jMyt.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T13:12:00Z", "content": "Nach einer Demonstration auf dem Berner Bundesplatz hat die Kantonspolizei Bern am Samstagnachmittag rund 70 Personen angezeigt, wie die Polizei auf Anfrage mitteilt.\r\nRund 200 Personen versammelten \u2026 [+2187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Getr\u00fcbte Freude bei Gut-Behrami: \u00abIm Moment ist das Skifahren Nebensache\u00bb - bluewin.ch", "description": "Nach einem R\u00fcckschlag am Freitag zeigt Lara Gut-Behrami in der zweiten Abfahrt von Crans-Montana die erhoffte Reaktion und muss sich nur Sofia Goggia geschlagen geben. Im Zielraum h\u00e4lt sich die Freude bei der Tessinerin aber in Grenzen.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/ski-wintersport/getruebte-freude-bei-gut-behrami-im-moment-ist-das-skifahren-nebensache-550321.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/1/23/5c06aa99-170b-4a20-b860-1a978f48ec27.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-01-23T13:12:00Z", "content": "Sorgt in Crans-Montana f\u00fcr den n\u00e4chsten Schweizer Podestplatz: Lara Gut-Behrami.\r\nNach einem R\u00fcckschlag am Freitag zeigt Lara Gut-Behrami in der zweiten Abfahrt von Crans-Montana die erhoffte Reaktio\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bazonline.ch"}, "author": "Johannes Korsche", "title": "Neu eingerichtetes Oval Office - Biden entfernt Trumps Cola-Knopf - Basler Zeitung", "description": "Der Vorg\u00e4nger rief mit dem Knopf auf dem Schreibtisch den Butler. Das hat der neue US-Pr\u00e4sident abgeschafft. Was Joe Biden sonst noch im Oval Office ge\u00e4ndert hat.", "url": "https://www.bazonline.ch/biden-entfernt-trumps-cola-knopf-906162489014", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/u5_EDn8PyYI/0lnGd8l3KRzA9vJt6aXLKy.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T09:22:00Z", "content": "Publiziert heute um 10:22 Uhr\r\nDer Buttler-Knopf seines Vorg\u00e4ngers ist verschwunden: Joe Biden im neu gestalteten Oval Office.\r\nFoto: Doug Mils (Keystone)\r\nF\u00fcr was k\u00f6nnte der kleine rote Knopf auf de\u2026 [+3718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Balaton-zeitung.info"}, "author": null, "title": "Festnahmen bei Nawalny-Protesten im Osten Russlands - Balaton Zeitung", "description": "Erst Nawalnys Inhaftierung, dann die Enth\u00fcllungen seines Teams \u00fcber einen angeblichen Riesenpalast Putins: Viele Russen sind emp\u00f6rt. Die ...", "url": "https://www.balaton-zeitung.info/26057/festnahmen-bei-nawalny-protesten-im-osten-russlands/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-23T08:41:14Z", "content": "Bei Protesten f\u00fcr die Freilassung des inhaftierten Kremlkritikers Alexej Nawalny hat es im \u00e4u\u00dfersten Osten Russlands Festnahmen gegeben. Nawalnys Anh\u00e4nger haben f\u00fcr diesen Samstag in mehr als 90 russ\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Asia Argento wirft Regisseur Rob Cohen sexuellen Missbrauch vor - watson", "description": "Die italienische Schauspielerin Asia Argento hat dem US-Regisseur Rob Cohen sexuellen Missbrauch vorgeworfen. Cohens Anwalt bestreitet dies.", "url": "https://www.watson.ch/!183403959", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/bd10/Qx,A,0,29,1024,576,143,25,835,544/1210790202592807", "publishedAt": "2021-01-23T07:07:00Z", "content": "People-News\r\nAsia Argento wirft auch Regisseur Rob Cohen sexuellen Missbrauch vor\r\nDie italienische Schauspielerin Asia Argento hat dem US-Regisseur Rob Cohen sexuellen Missbrauch vorgeworfen.\r\nCohen\u2026 [+2383 chars]"}]}