{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "nsa", "title": "Body Modification: \u00abSchwarzer Alien\u00bb l\u00e4sst sich Nase und Lippen entfernen \u2013 jetzt kann er nicht mehr sprechen - 20 Minuten", "description": "Ein 32-j\u00e4hriger Franzose geht weit, um seine Vorstellung eines idealen K\u00f6rpers umzusetzen. Einige seiner Modifikationen sind in Frankreich nicht legal.", "url": "https://www.20min.ch/story/schwarzer-alien-laesst-sich-nase-und-lippen-entfernen-jetzt-kann-er-nicht-mehr-sprechen-709513683087", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/pxqMhHYbCx8/8Wydoz1Gq59BQOnmg2ptn9.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T19:13:00Z", "content": "Publiziert27. Januar 2021, 21:13\r\n1 / 8Der Franzose Anthony Loffredo (32) hat grosse Teile seines K\u00f6rpers modifiziert.\r\nInstagram:\u00a0the_black_alien_project\r\nSein Projekt sei erst zu 20 Prozent abgesch\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Internationale Fussball-News \u2013 Lehmann wechselt von West Ham zu Everton - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Hier finden Sie die wichtigsten Neuigkeiten aus dem internationalen Fussball.", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/internationale-ligen/internationale-fussball-news-lehmann-wechselt-von-west-ham-zu-everton", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/8589acc.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:50:40Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Internationale Ligen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\nEngland: Lehmann leihweise zu Everton\r\nDie Schweizer Internationale Alisha Lehmann wec\u2026 [+7495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Pascal Tischhauser, Lea Hartmann und Claudia Gnehm", "title": "Warten auf Impfstoffe: Auch Moderna-Lieferung verz\u00f6gert sich - BLICK", "description": "Nach den Lieferschwierigkeiten beim Corona-Impfstoff von Pfizer/Biontech, der bereits im Einsatz ist, und den Problemen bei jenem von Astrazeneca ist wohl auch der Moderna-Impfstoff nicht p\u00fcnktlich.", "url": "https://www.blick.ch/politik/warten-auf-impfstoffe-auch-moderna-lieferung-verzoegert-sich-id16315615.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16315357-v8-20210127120319189.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=741&width=5174&height=2913", "publishedAt": "2021-01-27T18:46:36Z", "content": "Auch beim Corona-Impfstoff von Moderna gibt es Lieferprobleme. Die Impfchefin des Bundesamts f\u00fcr Gesundheit (BAG), Nora Kronig (40), best\u00e4tigt BLICK-Informationen: Ja, man habe solche Hinweise. Noch \u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "David Steinitz", "title": "James Bond muss wohl zum Nachdreh - Vorsicht, 007 hat ein veraltetes Handy - Tages-Anzeiger", "description": "Der neue Bond-Film kann wegen Corona nicht ins Kino. Jetzt drohen Werbedeals zu platzen, weil das Product Placement nicht mehr \u00e0 jour ist.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/vorsicht-007-hat-ein-veraltetes-handy-340819940736", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/IjSukTWLRZ8/5jftWoAT4hpBbajbOjpP7M.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:23:00Z", "content": "Publiziert heute um 19:23 Uhr\r\nAuch einem Geheimagenten stellen sich in der Pandemie ungewohnte Probleme: Muss Daniel Craig als James Bond nun zum Nachdreh? \r\nLeiden unter dem Lockdown in der Hollywo\u2026 [+2372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "WELT", "title": "Asthma: Neue Therapien, weniger Fehldiagnosen - WELT", "description": "In einer Reihe von Facharztinterviews haben Sie die Chance, einen unserer ausgew\u00e4hlten Experten zu befragen. Diesmal geht es um das Thema Asthma. Wir sind gespannt auf Ihre Fragen!", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/gesundtheit-und-fitness/article225177949/Asthma-Neue-Therapien-weniger-Fehldiagnosen.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/gesundheit/gesundtheit-und-fitness/mobile225177947/3001357847-ci16x9-w1200/Boy-using-inhaler.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:02:00Z", "content": "Rund f\u00fcnf Prozent der Deutschen leiden unter Asthma-Beschwerden, das sind vier bis f\u00fcnf Millionen Menschen. Unter Kindern ist das Leiden sogar doppelt so h\u00e4ufig wie unter Erwachsenen. Und die Zahl de\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "Thurgau News: Pferd scheut wegen Quadfahrer \u2013 Frau verletzt - St.Galler Tagblatt", "description": "Thurgauer Ticker. News aus der Region mit Hintergr\u00fcnden und Meinungen \u2013 rund um die Uhr.", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/frauenfeld/thurgau-ticker-pferd-scheut-wegen-quadfahrer-frau-verletzt-sich-lastwagen-kommt-von-strasse-ab-und-kippt-um-ermatingen-polizei-schnappt-einbrecher-ld.1197653", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W4288,H2408.427,X0,Y219.7867/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/27/8b282091-06ca-453f-bcfc-9e28e1728603.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-27T16:43:00Z", "content": "Feedback zum THURGAU-TICKER gerne an: online.tz@chmedia.ch (Stichwort \u00abThurgau-Ticker\u00bb)\r\nMittwoch, 27. Januar, 19:27 Uhr\r\nSeltene B\u00e4ume als Ersatz\r\nDie Elsbeere ist eine Seltenheit unter den heimisch\u2026 [+25939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cetoday.ch"}, "author": null, "title": "Sony lanciert Top-Modell Alpha 1 mit 50-Megapixel-Sensor - CEtoday", "description": "Mit der Alpha 1 hat Sony seine neue spiegellose Vollformatkamera enth\u00fcllt. Das 7800 Franken teure Topmodell hat einen 50-Megapixel-Sensor und filmt in 8k mit dreissig Bildern pro Sekunde.", "url": "https://www.cetoday.ch/news/2021-01-27/sony-lanciert-top-modell-alpha-1-mit-50-megapixel-sensor", "urlToImage": "https://www.cetoday.ch/sites/default/files/media/2021/01/27/a1_front-large.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:36:00Z", "content": "Die Alpha-Reihe von Sony hat mit der Alpha 1 oder A1 einen neuen Spitzenreiter erhalten. Die spiegellose Vollformatkamera ist die \"fortgeschrittenste und innovativste Kamera\", die Sony je auf den Mar\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Fabian Fellmann, Markus H\u00e4fliger, Luca De Carli", "title": "Bundesrat erl\u00e4sst Massnahmen \u2013 Das sind die neuen Corona-Regeln - Tages-Anzeiger", "description": "Strafen f\u00fcr Corona-S\u00fcnder, Massentests in Altersheimen und Schulen, verk\u00fcrzte Quarant\u00e4ne und Testpflicht bei Fl\u00fcgen: Wir erkl\u00e4ren das neue Covid-Regime des Bundesrats.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/das-sind-die-neuen-corona-regeln-599286417222", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,572,86,0/PBWvJa78UhE/48P1UPUWKKLBCqxabmuuJR.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:11:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fm1today.ch"}, "author": "az", "title": "Mehrere F\u00e4lle des mutierten Coronavirus in St.Galler Schulhaus Engelwies - FM1Today", "description": "Im Schulhaus Engelwies in der Stadt St.Gallen wurden vier F\u00e4lle eines mutierten Coronavirus nachgewiesen. Zwei Klassen befinden sich in Quarant\u00e4ne \u2013 es wurden Massentests angeordnet. Die Schule bleibt vorerst offen.", "url": "https://www.fm1today.ch/coronavirus/mutiertes-virus-in-schulhaus-schliessung-aktuell-kein-thema-140726693", "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/stVJM1LF0SLbamBAtJE62xlfONc/6202c308f71068ee0788040480e1258cdd1f1087/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=4137&remote.size.h=2758&local.crop.h=2327&local.crop.w=4137&local.crop.x=0&local.crop.y=234&r=1&focus.x=2309&focus.y=1149,n-large2x-16x9-far", "publishedAt": "2021-01-27T14:45:58Z", "content": "\u00abWir wissen noch nicht, wo sich die Personen angesteckt haben\u00bb, sagt Karen Peier, stellvertretende Leiterin des Kantonsarztamts. Zwei Lehrpersonen und zwei Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler wurden positiv auf\u2026 [+2145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Vertrag \u00fcber 4 Jahre \u2013 Nun ist es offiziell: Diaz st\u00f6sst zu Fribourg-Gott\u00e9ron - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Raphael Diaz wechselt nach insgesamt 14 Jahren beim EV Zug im Sommer zu Fribourg-Gott\u00e9ron.", "url": "https://www.srf.ch/sport/eishockey/national-league/vertrag-ueber-4-jahre-nun-ist-es-offiziell-diaz-stoesst-zu-fribourg-gotteron", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/a5e8838.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T14:37:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>National League</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Raphael Diaz wechselt nach insgesamt 14 Jahren beim EV Zug im Sommer zu Fribourg-Gott\u00e9ron.\u2026 [+7752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Waadtl\u00e4nder in Quarant\u00e4ne - Spiel zwischen YB und Lausanne abgesagt - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die f\u00fcr heute Mittwoch geplante Partie der Super League zwischen den Young Boys und Lausanne-Sport findet nicht statt.", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/super-league/waadtlaender-in-quarantaene-spiel-zwischen-yb-und-lausanne-abgesagt", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/f8d64f.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T14:35:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Super League</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Die f\u00fcr heute Mittwoch geplante Partie der Super League zwischen den Young Boys und Lausanne-\u2026 [+8354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Larissa Rhyn (ryn.), Erich Aschwanden (ase)", "title": "Coronavirus Bundesrat zahlt Massentests und verk\u00fcrzt Quarant\u00e4ne - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Wann darf ich die Quarant\u00e4ne fr\u00fchzeitig beenden? Bezahlt der Bund neu alle Tests? Gibt es \u00fcberhaupt gen\u00fcgend Material und Personal, um Massentests durchzuf\u00fchren? Und wann droht eine Ordnungsbusse? Die wichtigsten Antworten im \u00dcberblick.", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/tests-und-verkuerzte-quarantaene-das-hat-der-bundesrat-entschieden-ld.1598607", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3018,H1697.625,X1478,Y576.1875/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/27/fd2a6827-2cad-475e-8f4f-a8cf0ef01a1e.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-01-27T14:23:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pctipp.ch"}, "author": "PCtipp.ch", "title": "Fujifilm k\u00fcndigt die neue GFX100S im Mittelformat an - PCtipp.ch", "description": "Das Beste aus Fujifilms Bildbearbeitungstechnologie in einem mobilen, spiegellosen Grossformat-Kamerageh\u00e4use.", "url": "https://www.pctipp.ch/news/kameras/fujifilm-kuendigt-neue-gfx100s-im-mittelformat-an-2626557.html", "urlToImage": "https://www.pctipp.ch/img/1/5/4/6/4/9/3/Aufmacher_w1200_h630.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T14:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "author": null, "title": "Surface Duo k\u00f6nnte schon bald auch in Schweizer L\u00e4den verf\u00fcgbar sein - IT Magazine - IT Magazine", "description": "Microsofts Dual-Screen-Phone-Tablet soll im Februar nun auch ausserhalb der USA erscheinen. Wann (und wo) genau, ist allerdings noch unklar.", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73873/Surface_Duo_koennte_schon_bald_auch_in_Schweizer_Laeden_verfuegbar_sein.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-27T12:06:27Z", "content": "Microsofts Surface Duo wurde letztes Jahr nur in den Vereinigten Staaten eingef\u00fchrt, da der Tech-Gigant zun\u00e4chst die Nachfrage im Land einsch\u00e4tzen wollte, bevor er sein erstes Android-Ger\u00e4t in intern\u2026 [+596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Das Neueste zur Coronakrise - Cassis verteidigt Bundesrats-Impfung: \u00abHaben nur sieben Minister\u00bb - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "An einer Sitzung hat der Stadtschulrat beschlossen, den Pr\u00e4senzunterricht am Gr\u00e4fler-Schulhaus per sofort einzustellen.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neueste-zur-coronakrise-wegen-virus-mutation-schule-in-schaffhausen-geschlossen", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/b1ee95.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T10:35:00Z", "content": "<li>20:59Arosa f\u00fchrt ab Freitag Fl\u00e4chentests durch\r\nIn der Schule Arosa ist eine geh\u00e4ufte Ausbreitung des mutierten Coronavirus in 14 F\u00e4llen festgestellt worden. Als Schutzmassnahme hat das Gesundhei\u2026 [+13007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Dieses iPhone-Update muss dringend installiert werden - bluewin.ch", "description": "Ein iOS-Update schliesst kritische Sicherheitsl\u00fccken, Sony lanciert seine neuste Flagschiff-Kamera und Firefox 85 ist da.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/digital/dieses-iphone-update-muss-dringend-installiert-werden-556266.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/1/27/5aa7975c-4c20-439f-9bfe-861d36a566f1.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-01-27T10:01:00Z", "content": "Durch mehrere Sicherheitsl\u00fccken sind iPhones anf\u00e4llig f\u00fcr Angriffe.\r\nEin iOS-Update schliesst kritische Sicherheitsl\u00fccken, Sony lanciert seine neueste Flaggschiff-Kamera und Firefox 85 ist da. Das un\u2026 [+1861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "author": "Anonymer Autor (AU)", "title": "W\u00fcrenlos: Leiche am Ufer der Limmat gefunden \u2013 31-j\u00e4hriger Mann festgenommen | Aargauer Zeitung - Aargauer Zeitung", "description": "Am Ufer der Limmat in W\u00fcrenlos wurde am Dienstagnachmittag eine Leiche gefunden. Die Kantonspolizei geht von einem T\u00f6tungsdelikt aus.", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/aargau/baden/leiche-am-ufer-der-limmat-gefunden-31-jahriger-mann-festgenommen-ld.2090480", "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1920,H1080,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/27/cb55224c-b8d3-46d1-acef-79becd9e6b4c.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-27T08:54:00Z", "content": "Am Ufer der Limmat in W\u00fcrenlos wurde am Dienstagnachmittag eine Leiche gefunden. \u00abDie Meldung erreichte uns kurz vor 14 Uhr, woraufhin wir sofort ausger\u00fcckt sind\u00bb, sagte Aline Rey, Sprecherin der Kan\u2026 [+1151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "author": null, "title": "Zugpferd Pharmasparte : Lonza steigert Gewinn deutlich -- Auswahl an m\u00f6glichen LSI-K\u00e4ufern werden ermitte.. - finanzen.ch", "description": "Lonza ist w\u00e4hrend er Corona-Krise weiter gewachsen und hat im Gesch\u00e4ftsjahr 2020 deutlich mehr Gewinn gemacht.", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/lonza-steigert-gewinn-deutlich-auswahl-an-moeglichen-lsi-kaeufern-werden-ermittelt-aktie-im-minus-1030007939", "urlToImage": "https://images.finanzen.ch/images/unsortiert/lonza-by-org-660.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T08:26:37Z", "content": "Zugpferd war einmal mehr die Pharmasparte. Nach dem Verkauf des Chemiesgesch\u00e4fts will Lonzanoch deutlich profitabler werden.\r\nDer Umsatz kletterte 2020 um 3,2 Prozent auf 6,19 Milliarden Franken, tei\u2026 [+3851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "RC", "title": "T\u00f6dlicher Arbeitsunfall: Bauarbeiter (41) wird von Betonklotz erschlagen - 20 Minuten", "description": "Am Dienstag wurde in M\u00fcnchenbuchsee ein Mann bei der Arbeit von einem herunterfallenden Betonelement getroffen und erlag noch vor Ort seinen Verletzungen. Der Unfall wird untersucht.", "url": "https://www.20min.ch/story/bauarbeiter-41-wird-von-betonklotz-erschlagen-845475571707", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/oFXe1ZN_zqQ/A0P1ML9i4PI8iPBinUi0KG.png", "publishedAt": "2021-01-27T08:12:00Z", "content": "Publiziert27. Januar 2021, 10:12\r\n1 / 3Der Arbeitsunfall ereignete sich am Waldeckweg in M\u00fcnchenbuchsee.\r\nGoogle Maps\r\nDer 41-J\u00e4hrige erlag noch vor Ort seinen Verletzungen.\r\nGoogle Maps\r\nDie Kantons\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Grosse Mehrheit der Republikaner im Senat gegen Trump-Impeachment - BLICK", "description": "Das Impeachment-Verfahren hat zwar noch nicht begonnen, doch eine Vor-Abstimmung zeigt die Richtung vor: 45 von 50 Republikanern stellen sich hinter Ex-Pr\u00e4sident Donald Trump.", "url": "https://www.blick.ch/ausland/impeachment-verfahren-republikaner-stellen-sich-hinter-trump-id16314008.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16314009-v1-afp-8zl32u.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=5568&height=3135", "publishedAt": "2021-01-27T00:15:01Z", "content": "Gute Nachrichten f\u00fcr Donald Trump (74): Eine \u00fcberw\u00e4ltigende Mehrheit der Republikaner im Senat hat sich gegen den Fortgang des Amtsenthebungsverfahrens gegen den fr\u00fcheren US-Pr\u00e4sidenten ausgesprochen\u2026 [+1635 chars]"}]}