{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "dpa", "title": "Pistole und 500 Schuss Munitiom: Schwer bewaffneter Mann nahe US-Kapitol festgenommen - 20 Minuten", "description": "Die Polizei nahm in Washington unweit des US-Capitols einen Mann fest. Dieser war schwer bewaffnet und hatte gef\u00e4lschte Zugangsberechtigungen f\u00fcr die Vereidigungszeremonie an diesem Mittwoch vorgezeigt.", "url": "https://www.20min.ch/story/schwer-bewaffneter-mann-nahe-us-kapitol-festgenommen-914146174297", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/gdRM_uPhmFY/78qS-UIpK388uOz1izxSMb.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T20:50:00Z", "content": "Publiziert16. Januar 2021, 22:50\r\n1 / 6In Washington ist derzeit ein Grossaufgebot an Sicherheitskr\u00e4ften am Werk. \r\nAFP\r\nAm Mittwoch findet die Vereidigung des neuen US-Pr\u00e4sidenten Biden statt. \r\nAFP\u2026 [+2492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nzzas.nzz.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "ThinkPad X1 Fold: Ein faltbares Notebook f\u00fcr Freaks - NZZ am Sonntag", "description": "Das ThinkPad X1 Fold von Lenovo hat einen spannenden faltbaren Bildschirm. Schwach sind Akku und Prozessor.", "url": "https://nzzas.nzz.ch/wissen/thinkpad-x1-fold-ein-faltbares-notebook-fuer-freaks-ld.1596694", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W800,H450,X0,Y74/S=W800M,H450M/O=75/C=AR800x450/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/15/1c7d2368-7760-4ef8-be04-c93ac8b03683.jpeg", "publishedAt": "2021-01-16T20:45:00Z", "content": "Ganz sch\u00f6n teuer: Das ThinkPad X1 Fold kostet 3000\u00a0Franken.\r\nNeue Technologien haben oft mit Kinderkrankheiten zu k\u00e4mpfen sehr zum \u00c4rger der zahlenden Kundschaft. Das galt etwa f\u00fcr die ersten Smartph\u2026 [+2951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "MCH Group und CEO Stadlwieser gehen getrennte Wege - Telebasel", "description": "CEO Bernd Stadlwieser verl\u00e4sst die MCH Group. Der bisherige CFO Beat Zwahlen \u00fcbernimmt ad interim.", "url": "https://telebasel.ch/2021/01/16/mch-group-und-ceo-stadlwieser-gehen-getrennte-wege/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2021/01/stadlwieser.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T18:19:00Z", "content": "Der Verwaltungsrat und der bisherige CEO Bernd Stadlwieser seien \u00abeinvernehmlich \u00fcbereingekommen, das Arbeitsverh\u00e4ltnis aufzul\u00f6sen.\u00bb Der Verwaltungsrat danke Bernd Stadlwieser f\u00fcr seine wertvollen Di\u2026 [+2180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Marcel W. Perren", "title": "Ski Alpin: Die \u00d6sterreicher laufen uns im Slalom immer mehr den Rang ab - BLICK", "description": "Nach einer chaotischen Vorbereitung fahren die Schweizer \u00abZick-Zacker\u00bb beim ersten Flachau-Slalom zum vierten Mal in Serie am Podest vorbei. Ein wahres Ski-M\u00e4rchen schreibt daf\u00fcr \u00d6sterreichs Manuel Feller.", "url": "https://www.blick.ch/sport/ski/in-flachau-von-oesis-abgewatscht-slalom-schweizer-reisten-vergeblich-nach-italien-id16296565.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16296564-v6-yule-1-20210116100111850.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=617&width=3362&height=1892", "publishedAt": "2021-01-16T17:34:10Z", "content": "Selten ist im Swiss-Ski-Team die Vorbereitung auf ein Weltcuprennen dermassen in die Hose gegangen wie vor diesem Slalom-Wochenende. Dabei hat Slalom-Coach Matteo Joris mit seinem Cheftrainer Tom Sta\u2026 [+2927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "SDA", "title": "Kanton Solothurn - Zwei Kinder tot in Wohnung aufgefunden \u2013 Mutter festgenommen - Tages-Anzeiger", "description": "Am Samstagmorgen wurden in einer Wohnung in Gerlafingen zwei leblose Kinder aufgefunden. Gem\u00e4ss ersten Erkenntnissen wurden sie Opfer eines Gewaltverbrechens. Hauptverd\u00e4chtige ist die Mutter.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/zwei-kinder-tot-in-wohnung-aufgefunden-mutter-festgenommen-506618099773", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/vLYKRAEXddQ/2w7dhMFI4UcAXUzlpmLVXf.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T17:03:00Z", "content": "Publiziert heute um 18:03 Uhr\r\nZwei Kinder wurden in Gerlafingen get\u00f6tet.\r\nIn einer Wohnung in Gerlafingen hat die Polizei am Samstagmorgen zwei leblose Kinder im Schulalter aufgefunden. Sie sind ver\u2026 [+814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Die Queen m\u00f6chte es zum 95. Geburtstag krachen lassen - bluewin.ch", "description": "Fast das ganze letzte Jahr sass sie hinter Palastmauern fest. Nun reicht es der Queen: F\u00fcr den Sommer plant die Monarchin eine Parade mit royalem Pomp. K\u00f6nnte es gar ein Wiedersehen mit Harry und Meghan geben?", "url": "https://www.bluewin.ch/de/entertainment/royals/queen-hofft-auf-geburtstagsparade-im-juni-529489.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/1/10/97310873-8ee6-4b2a-892f-9ca001534aeb.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-01-16T17:01:00Z", "content": "2018 war die royale Welt noch in Ordnung: Die k\u00f6nigliche Familie verfolgt die Geburtstagsparade vom Balkon des Buckingham Palastes aus.\r\nFast das ganze letzte Jahr sass sie hinter Palastmauern fest. \u2026 [+4239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Simon Binz, SDA", "title": "Wetter: Nach dem Schnee kommt die Eisgl\u00e4tte - Nau.ch", "description": "Auf den Schnee folgen die eisigen Temperaturen. Die Wetterdienste warnen deshalb in der Nacht auf Samstag vor akuter Gl\u00e4ttegefahr \u2013 Obacht auf den Strassen!", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/wetter-nach-dem-schnee-kommt-die-eisglatte-65853281", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/PGzrW/1024/schnee-zurich.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T16:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "SDA", "title": "Der \u00abMars Maulwurf\u00bb beendet sein Grabungsprojekt - Nau.ch", "description": "Nach vielen Versuchen muss der \u00abMars Maulwurf\u00bb seine Reise beenden. Bereits von Anfang an hatte er Schwierigkeiten auf seiner Mission.", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/der-mars-maulwurf-beendet-sein-grabungsprojekt-65853561", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/bzpDw/1024/die-nasa-sonde-insight-auf-der-marsoberflache-der-bohrer-im-bild-rechts-hat-nun-endgultig-versagt-weil-die-bodenbeschaffenheit-problematischer-ist-als-angenommen-pressebild-dlr.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T16:01:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "author": "Ernst Zimmerli (zim)", "title": "Schnee in der Zentralschweiz: Lawinen und Verkehrsunf\u00e4lle - Luzerner Zeitung", "description": "Am Freitag wurden aus allen Teilen der Zentralschweiz Strassensperrungen und umgest\u00fcrzte B\u00e4ume gemeldet. Am Samstag herrscht teilweise grosse Lawinengefahr. Alle News in unserem Ticker.", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/schneeticker-zentralschweiz-lawinen-werkdienst-im-dauereinsatz-verkehrsunfaelle-der-wintereinbruch-in-der-zentralschweiz-ld.2086034", "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1886,H1060.875,X0,Y131.0625/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/16/cf7d6da5-b091-44ab-8525-14856e714164.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-16T15:26:00Z", "content": "Leserbilderaufruf: Schicken Sie uns Ihre Bilder vom Wintereinbruch. Laden Sie Ihr Bild mit unserem Formular hier gleich selber hoch oder schicken Sie uns die Bilder via Whatsapp auf 079 292 59 17. Al\u2026 [+20500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Jan Siegrist", "title": "Senkt Metformin die Sterblichkeit von Corona-Patienten? - Nau.ch", "description": "Eine Studie aus den USA besagt, dass \u00abMetformin\u00bb die Sterblichkeit bei einer Corona-Infektion um das Dreifache senken kann.", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/senkt-metformin-die-sterblichkeit-von-corona-patienten-65853470", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nMzXP/1024/daf.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T15:16:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "SDA", "title": "Online-Auktion - Nachlass von Maximilian Schell: GC-Dress, Tennisschl\u00e4ger und ein Haus - Tages-Anzeiger", "description": "Nastassja Schell hat sich von pers\u00f6nlichen Sch\u00e4tzen und Erinnerungsst\u00fccken aus dem Nachlass ihres weltber\u00fchmten Vaters getrennt. \u00dcber 290 Objekte wurden online versteigert.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/nachlass-von-maximilian-schell-gc-dress-tennisschlaeger-und-ein-haus-603866282206", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/UKfFUEXkmbA/ClxlWu8C4H8Bdy25oB020c.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T15:14:00Z", "content": "Publiziert heute um 16:14 Uhr\r\nOscar-Preistr\u00e4ger Maximilian Schell hat in seinem Leben viel gesammelt.\r\nPers\u00f6nliche Taschenkalender, Tennisschl\u00e4ger oder eine antike Goethe-Werksammlung: Grosse Teile \u2026 [+2309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "author": "Janick Wetterwald (jwe)", "title": "Weitere positive Coronaf\u00e4lle beim FCL \u2013 jetzt muss die ganze 1. Mannschaft in Quarant\u00e4ne | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "description": "Zuerst wurden nur einige FCL-Spieler positiv auf Corona getestet. Nach erneuten Tests kamen weitere Spieler dazu und nun muss die ganze Mannschaft in Quarant\u00e4ne.", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/sport/fcluzern/fc-luzern-weitere-positive-faelle-nun-muss-die-ganze-1-mannschaft-in-quarantaene-ld.2086555", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W6000,H3375,X0,Y108/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/16/7b5a0410-51f6-4eac-9146-f23a4471900c.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-16T15:12:00Z", "content": "(jwe) Der FC Luzern teilt am Samstag folgendes mit: \u00abNachdem bereits zu Beginn der Woche vier Spieler des FC Luzern positiv auf das Coronavirus getestet worden sind, wurde heute Samstag nach einer er\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Lucas Orellano", "title": "Engelberg und Stoos: Riesige Lawinen nach Rekordschnee \u2013 zwei Versch\u00fcttete sterben im Spital - 20 Minuten", "description": "Am Samstag gingen an vielen Orten in der Schweiz Lawinen nieder. Auf dem Stoos und in Engelberg gab es zwei Todesopfer. Die News im Ticker.", "url": "https://www.20min.ch/story/ich-sass-auf-dem-skilift-und-sah-die-lawine-niedergehen-946270424082", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/ImIaZgd-Uuk/9I3wHNEuaPv8HGisT9_eab.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T15:01:42Z", "content": "Weitere Lawinen gingen im Skigebiet oberhalb von Adelboden BE beim Hahnenmoos nieder, wie Bilder eines Lesers zeigen. \u00abEs gab mehrere Lawinen, bei mindestens einer wurden Menschen versch\u00fcttet\u00bb, sagt \u2026 [+761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "CDU-Chef \u2013 noch nicht Kanzler - Armin Laschet \u2013 Nach der Wahl ist vor der Wahl - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Laschet hat letztlich gewonnen, weil die CDU eine Partei ist, f\u00fcr die politische Macht das entscheidende Kriterium ist.", "url": "https://www.srf.ch/news/international/cdu-chef-noch-nicht-kanzler-armin-laschet-nach-der-wahl-ist-vor-der-wahl", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/dfd9c4.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T14:49:00Z", "content": "Es gilt die alte Fussballweisheit: Nach dem Spiel ist vor dem Spiel. Armin Laschet hat den Kampf um den Parteivorsitz zwar gewonnen, aber er ist damit noch nicht Kanzlerkandidat der Union von CDU und\u2026 [+2828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Siegfried und Roy: Magier Siegfried Fischbacher bewilligte ein TV-Projekt - BLICK", "description": "Kurz bevor Siegfried Fischbacher am Mittwoch verstarb, segnete er noch ein TV-Projekt ab. Das soll das Leben vom Magier-Duo Siegfried und Roy zeigen.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/letzter-brief-vor-seinem-tod-magier-siegfried-bewilligte-noch-ein-mega-tv-projekt-id16296147.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16296080-v6-afp-8yr4kk.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=15&y=383&width=2531&height=1425", "publishedAt": "2021-01-16T14:04:16Z", "content": "Neun Tage vor seinem Tod schrieb Siegfried Fischbacher (81) vom Magier-Duo Siegfried und Roy seinen letzten Brief. Betreff: ein TV-Projekt, wie die \u00abBild\u00bb berichtet. Seit Jahren ist eine Verfilmung \u00fc\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Gisin nach Podest-Premiere im Riesen auf den Spuren von Vreni Schneider \u2013 Bassino gewinnt - bluewin.ch", "description": "Zweite nach dem ersten Lauf, Dritte am Ende: Michelle Gisin stellt ihre grossartige Form auch in Kranjska Gora unter Beweis. F\u00fcr die Engelbergerin ist es der erste Riesenslalom-Podestplatz im Weltcup.\u00a0Der Sieg geht an Marta Bassino.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/ski-wintersport/dritte-gisins-erstes-riesen-podest-bassino-gewinnt-ueberlegen-vor-worley-539014.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/1/16/7dc032ce-61b3-4283-8f50-b5d722abac6a.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-01-16T14:00:00Z", "content": "Michelle Gisin kann ihre super Form best\u00e4tigen. Die Engelbergerin landet zum erstem Mal im Riesenslalom auf dem Podest. Die Italienerin Marta Bassino gewinnt mit einem grossen Abstand vor Tessa Worle\u2026 [+2444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Max H\u00e4gler, Leo Klimm", "title": "Fusion Peugeot-Fiat/Chrysler - Dem neuen Autogiganten droht ein Krieg der Marken - Tages-Anzeiger", "description": "Durch die Fusion von Peugeot und Fiat-Chrysler entsteht der viertgr\u00f6sste Autohersteller der Welt. 14 Marken insgesamt \u2013 nicht alle d\u00fcrften \u00fcberleben.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/der-neue-autogigant-hat-viele-probleme-195096849381", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/b-EOgJ_3i84/8rER2fhVq0m9GgGVez2snz.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T13:11:00Z", "content": "Aktualisiert vor 3 Stunden\r\nLogos der Autohersteller Fiat und Peugeot. \r\nFot: Stephane Mahe (Reuters)\u00a0\r\n\u00abWir m\u00fcssen diese Operation schaffen, alle m\u00fcssen voll motiviert sein\u00bb, hat Robert Peugeot k\u00fcrz\u2026 [+4168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infranken.de"}, "author": "Lea Mitulla", "title": "Corona langfristig weniger gef\u00e4hrlich als die Grippe? Forscher sehen erste Anzeichen - inFranken.de", "description": "Kann die Corona-Pandemie auch ohne Impfung besiegt werden? Laut einer Infektiologin aus den USA gibt es bereits Anzeichen, dass sich das Virus in Zukunft zu einem ungef\u00e4hrlichen Erreger entwickeln wird.", "url": "https://www.infranken.de/ratgeber/gesundheit/coronavirus/corona-langfristig-harmloser-als-grippe-forscher-mit-prognose-art-5149032", "urlToImage": "https://www.infranken.de/storage/image/3/8/4/7/3607483_default_1w0DI-_3yffPE.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T12:55:00Z", "content": "<ul><li>Das Coronavirus k\u00f6nnte in Zukunft harmlos werden</li><li>Forscher sprechen von einer \"Teilimmunit\u00e4t\", welche resistent gegen Covid-19 macht</li><li>Nach einer Sars-CoV-2-Infektion soll eine d\u2026 [+4957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "author": "Linda M\u00fcntener (lim)", "title": "Schnee in der Ostschweiz: Ansturm auf die Skigebiete+++ Schneer\u00e4umdienst im Dauereinsatz +++ Eiskalte Nacht im Toggenburg +++ Noch mehr Flocken am Sonntag | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "description": "Es hat geschneit \u2013 und auf den Ostschweizer Strassen ist das Chaos ausgebrochen. Alle News dazu im Ticker.", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/live-wetterticker-heftige-schneefaelle-in-der-ostschweiz-eiskalte-nacht-im-toggenburg-naechtliches-schlitteln-in-der-stadt-stgallen-noch-mehr-flocken-am-sonntag-ld.2085575", "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W4248,H2385.96,X1800,Y688.52/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/16/d68f204c-a35d-4605-b6b8-f875216ea542.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-16T11:37:00Z", "content": "Stecken Sie irgendwo im Stau fest oder haben Sie ein sch\u00f6nes Foto der Schneelandschaft aufgenommen? Schicken Sie uns Ihre Bilder an online-tagblatt@chmedia.ch\r\n12:35 Uhr\r\nAnsturm auf die Skigebiete\r\n\u2026 [+44895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Corona-Fall im Flugzeug \u2013 Kein Training, sondern Quarant\u00e4ne f\u00fcr Bencic - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Statt in den n\u00e4chsten Wochen f\u00fcr die Australian Open zu trainieren, muss Belinda Bencic 14 Tage im Hotel ausharren.", "url": "https://www.srf.ch/sport/tennis/corona-fall-im-flugzeug-kein-training-sondern-quarantaene-fuer-bencic", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/10aab6.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T10:00:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Tennis</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Statt in den n\u00e4chsten Wochen f\u00fcr die Australian Open zu trainieren, muss Belinda Bencic 14 Tage im \u2026 [+9290 chars]"}]}