{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Corona-Impfungen: Fast 600 Meldungen \u00fcber Nebenwirkungen in der Schweiz - BLICK", "description": "Bisher gingen bei Swissmedic rund 600 Meldungen \u00fcber Nebenwirkungen durch Corona-Impfungen ein. Davon wurden 177 Meldungen als schwerwiegend eingestuft.", "url": "https://www.blick.ch/schweiz/nach-corona-impfungen-fast-600-meldungen-ueber-nebenwirkungen-in-der-schweiz-id16395520.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16395518-v0-imago-st-0310-09030006-0114037454.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=152&width=2934&height=1651", "publishedAt": "2021-03-11T21:02:16Z", "content": "Bis zum 8. M\u00e4rz hat das Heilmittelinstitut Swissmedic 597 Meldungen \u00fcber Nebenwirkungen durch Covid-19 Impfungen in der Schweiz ausgewertet. Davon wurden 177 Meldungen als schwerwiegend eingestuft, w\u2026 [+2943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Impfstopp in mehreren L\u00e4ndern - Vertrauen in Covid-Impfstoff von Astra-Zeneca schrumpft - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Der schwedisch-britische Covid-Impfstoffhersteller Astra-Zeneca kommt aus den Negativschlagzeilen nicht heraus.", "url": "https://www.srf.ch/news/panorama/impfstopp-in-mehreren-laendern-vertrauen-in-covid-impfstoff-von-astra-zeneca-schrumpft", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/6bd5c3.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T20:05:00Z", "content": "Der schwedisch-britische Pharmakonzern Astra-Zeneca kommt aus den Negativschlagzeilen nicht heraus. Nach \u00d6sterreich haben nun auch Italien, D\u00e4nemark und Norwegen entschieden, die Impfdosen von Astra-\u2026 [+3482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Achtelfinal-Hinspiel - YB unterliegt bei spielbestimmendem Ajax - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "YB verliert in der Europa League das Achtelfinal-Hinspiel 0:3 und l\u00e4sst offensiv jegliche Durchschlagskraft vermissen.", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/europa-league/achtelfinal-hinspiel-yb-unterliegt-bei-spielbestimmendem-ajax", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/2cc0f7.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T20:00:00Z", "content": "<ul><li>YB verliert bei Ajax in der Europa League das Achtelfinal-Hinspiel verdient.</li><li>Die Tore zum Amsterdamer 3:0 fallen alle in der 2. H\u00e4lfte.</li><li>Den Bernern gelingt es 90 Minuten lang \u2026 [+1953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Suedostschweiz.ch"}, "author": "Agentur sda", "title": "Wie Malaria-Parasiten den Darm der M\u00fccke kapern k\u00f6nnten - suedostschweiz.ch", "description": "Der Malaria-Parasit Plasmodium ben\u00f6tigt ein spezifisches Zellskelett, um eine Wirtszelle zu kapern\u2026", "url": "https://www.suedostschweiz.ch/wirtschaft/2021-03-11/wie-malaria-parasiten-den-darm-der-muecke-kapern-koennten", "urlToImage": "https://www.suedostschweiz.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/media/2021/03/11/20210311110022085.jpg?itok=iQb6WP4-", "publishedAt": "2021-03-11T19:00:28Z", "content": "Plasmodium ist der Parasit, der Malaria verursacht, eine der t\u00f6dlichsten parasit\u00e4ren Krankheiten. W\u00fcsste man, wie diese einzelligen Parasiten die Wirtszellen durchdringen, liessen sich Angriffspunkte\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Matthias Dubach", "title": "Handball: Schweizer Handballhelden zerzausen Finnland in der EM-Quali - BLICK", "description": "Der WM-Spirit ist noch da! Die Schweizer Handball-Nati f\u00e4hrt in Finnland einen souver\u00e4nen Sieg ein.", "url": "https://www.blick.ch/sport/handball/lockerer-pflichtsieg-der-handball-helden-schweiz-zerzaust-finnland-in-der-em-quali-id16395308.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16395297-v4-freshfocus-1064810.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=373&y=224&width=3331&height=1876", "publishedAt": "2021-03-11T18:32:39Z", "content": "Waren da wirklich 46 Tage dazwischen? Es scheint nicht so! Die Schweizer Handballer machen im ersten L\u00e4nderspiel nach den traumhaften WM-Auftritten einfach sofort wieder dort weiter, wo sie im Januar\u2026 [+1545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Federers Comeback-M\u00e4rchen platzt nach Niederlage gegen Basilashvili - bluewin.ch", "description": "Roger Federers Comeback in Doha w\u00e4hrt nur zwei Runden lang. Der Schweizer verliert im Viertelfinal gegen den Georgier Nikolos Basilashvili in drei S\u00e4tzen mit 6:3, 1:6 und 5:7 und scheidet aus.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/index/atp-doha-live-federer-fordert-im-viertelfinal-basilashvili-621161.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/3/11/a9ca9fe4-7012-4249-ae8c-e9be2dfd634f.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-03-11T17:37:30Z", "content": "Roger Federers Comeback in Doha w\u00e4hrt nur zwei Runden lang. Der Schweizer verliert im Viertelfinal gegen den Georgier Nikolos Basilashvili in drei S\u00e4tzen mit 6:3, 1:6 und 5:7 und scheidet aus."}, {"source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "Medien - Knall in der Medienbranche: Jonas Projer wechselt von Blick TV zur \u00abNZZ am Sonntag\u00bb | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "description": "Der bekannte TV-Journalist Jonas Projer wird neuer Chefredaktor der \u00abNZZ am Sonntag\u00bb. Das zeigen Informationen, die CH Media vorliegen.", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/news-service/wirtschaft/medien-knall-in-der-medienbranche-jonas-projer-wechselt-von-blick-tv-zur-nzz-am-sonntag-ld.2113727", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W4422,H2483.69,X0,Y231.655/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/3/11/8cc6964e-2325-484d-8ef8-7b8ca8098a50.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-03-11T17:13:51Z", "content": "Jonas Projer wird neuer Chefredaktor der \u00abNZZ am Sonntag\u00bb.\r\n(abi) Vor gut einem Jahr ging Blick TV auf Sendung, das erste Streaming-Fernsehen der Schweiz. Mit einem bekannten Mann an der Spitze: Chef\u2026 [+758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.wz.de"}, "author": "Westdeutsche Zeitung", "title": "Raumfahrt: Mars-Rover feuert erstmals Laser - und schickt Tonaufnahme - Westdeutsche Zeitung", "description": "Der Mars-Rover \u201ePerseverance\u201c hat erstmals seinen Laser ausprobiert und auch gleich Tonaufnahmen davon geschickt.", "url": "https://www.wz.de/panorama/wissenschaft/mars-rover-feuert-erstmals-laser-und-schickt-tonaufnahme_aid-56746457", "urlToImage": "https://www.wz.de/imgs/39/1/0/1/4/2/9/0/9/1/tok_065ff6e0b1e7fb6b40c9ee8c1ee39ce7/w800_h600_x400_y300_urn-newsml-dpa-com-20090101-210311-99-783573_large_4_3-031a2218c8c7ae25.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:16:00Z", "content": "11. M\u00e4rz 2021 um 17:16 Uhr\r\nNew York Der Mars-Rover Perseverance hat erstmals seinen Laser ausprobiert und auch gleich Tonaufnahmen davon geschickt.\r\nDie sogenannte SuperCam, ein wissenschaftliches I\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Daniel Gerny (dgy), Erich Aschwanden (ase)", "title": "Corona: Strategie des Bundesrats mit Selbsttests droht R\u00fcckschlag - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Am Freitag beschliesst der Bundesrat die mit grossen Hoffnungen verbundene neue Teststrategie. Bei den Schnelltests f\u00fcr die breite Bev\u00f6lkerung tauchen immer neue Fragezeichen auf.", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/noch-viele-offene-fragen-bei-der-teststrategie-ld.1605902", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5469,H3071.755,X0,Y2.1225/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/3/11/da3e9273-5f79-4e76-bc64-61edfb2b21ec.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-03-11T16:00:06Z", "content": "\u00abEs wird jetzt sehr rasch gehen, dass es f\u00fcr alle m\u00f6glich sein wird, sich zu Hause selbst zu testen.\u00bb So verbreitete der Gesundheitsminister Alain Berset vor einer Woche Optimismus und die Hoffnung a\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "St.Gallen - \u00abEine der gr\u00f6ssten Partys\u00bb: Polizei l\u00f6st Veranstaltung mit 96 Personen in St.Galler Wohnung auf \u2013 alle G\u00e4ste wurden geb\u00fcsst | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "description": "In der Nacht auf Donnerstag wurde in der St.Galler Innenstadt eine verbotene Party gefeiert. Die Stadtpolizei traf\u00a0vor Ort 96 G\u00e4ste an. Die Veranstaltung wurde aufgel\u00f6st. Die Teilnehmenden erhielten eine Busse.", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/stgallen/stgallen-eine-der-groessten-partys-polizei-loest-veranstaltung-mit-90-personen-in-stgaller-wohnung-auf-alle-gaeste-wurden-gebuesst-ld.2113585", "urlToImage": "https://img.chmedia.ch/C=W4824,H2709.48,X0,Y252.76/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/3/11/728010e5-c62a-4301-8663-8a62713fb7fc.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-03-11T15:17:32Z", "content": "Die Polizei l\u00f6ste Donnerstagnacht eine Party mit 90 G\u00e4sten auf.\r\n(red/mas) Donnerstagnacht nach 2 Uhr wurde die Stadtpolizei St.Gallen auf Partyl\u00e4rm und eine grosse Menschenansammlung in der Innensta\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Dominik Feldges (df)", "title": "Bahnverkehr: Stader Rail erwartet keine strukturellen Probleme - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Die Folgen der Pandemie haben auch den Schienenfahrzeughersteller Stadler Rail zur\u00fcckgeworfen. Dennoch h\u00e4lt das Unternehmen an seinen ehrgeizigen Expansionspl\u00e4nen fest. 2022 werde es im \u00f6ffentlichen Verkehr wieder wie vor Corona zugehen, macht sich das Manage\u2026", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/stadler-rail-beklagt-einschraenkungen-wegen-home-office-ld.1606110", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3865,H2170.842,X483,Y726.5792/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/3/11/5a9c53d7-8cb0-4a7d-8c25-0c7c89fb291b.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-03-11T14:16:06Z", "content": "Peter Spuhler, der starke Mann beim Schienenfahrzeughersteller Stadler Rail, ist kein Freund des Home-Office. In einer Firma wie Stadler m\u00fcssten die Ingenieure an einem Tisch zusammenkommen k\u00f6nnen, u\u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Coronavirus: Pfizer-Impfung reduziert Corona-\u00dcbertragung - BLICK", "description": "Der Pfizer-Impfstoff soll eine sehr hohen Schutz vor asymptomatischen Infektionen bieten. Zu diesem Schluss kommt eine Studie aus Israel. Damit w\u00fcrde der Corona-Impfstoff die \u00dcbertragung stark reduzieren.", "url": "https://www.blick.ch/ausland/daten-aus-israel-zeigen-pfizer-impfung-wirkt-gegen-asymptomatische-infektionen-id16394690.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16394683-v0-afp-94r2cy.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=77&width=2704&height=1525", "publishedAt": "2021-03-11T14:15:55Z", "content": "Daten aus Israel bescheinigen dem Covid-19-Impfstoff von Biontech und Pfizer eine hohe Wirksamkeit. Das Vakzin biete einen Schutz von 94 Prozent vor asymptomatischen Infektionen, teilten die beiden P\u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Rebecca Doppmann", "title": "Raspberry Pi 3 wird zu Laser-Waffe gegen M\u00fccken - Nau.ch", "description": "Ein Raspberry Pi 3 wird zur Killer-Maschine gegen Stechm\u00fccken. Ein russischer Wissenschaftler baut in den Mini-Computer einen Laser ein.", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/raspberry-pi-3-wird-zu-laser-waffe-gegen-mucken-65886146", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/Odxzg/1024/raspberry.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T14:12:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "author": null, "title": "Huawei Freebuds 4i bald in der Schweiz erh\u00e4ltlich - IT Magazine - IT Magazine", "description": "Die Freebuds 4i von Huawei sind ab Ende M\u00e4rz auch in der Schweiz erh\u00e4ltlich. Sie verf\u00fcgen \u00fcber aktive Ger\u00e4uschunterdr\u00fcckung und eine hohe Akkulaufzeit von bis zu zehn Stunden.", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/74208/Huawei_Freebuds_4i_bald_in_der_Schweiz_erhaeltlich.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-11T13:41:15Z", "content": "Das Ladegeh\u00e4use ist oval uns soll so bequem in jede Hosentasche passen. In jedem Ohrh\u00f6rer ist ein 55 Milliamperestunden grosser Akku verbaut, sodass die In-Ear-Kopfh\u00f6rer bei aktiver Ger\u00e4uschunterdr\u00fcc\u2026 [+615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Katja F\u00e4ssler", "title": "Nach Landung in Madrid : Carmen Geiss \u00ababsolut geschockt\u00bb \u2013 Gatte Robert am Flughafen abgef\u00fchrt - 20 Minuten", "description": "Schock bei den Geissens: Am Flughafen von Madrid wird Robert von der Polizei abgef\u00fchrt. Million\u00e4rs-Gattin Carmen teilt ihre Emp\u00f6rung auf Instagram.", "url": "https://www.20min.ch/story/robert-geiss-am-flughafen-von-madrid-festgenommen-429554331961", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/F98CDdfEgus/ChP_4wP4qYqA5mABjFlsvA.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T13:20:13Z", "content": "\u00abDas ist nicht normal, was ist das bitte f\u00fcr ein Land hier\u00bb: Carmen Geiss regt sich vor ihren Followerinnen und Followern auf. \r\nInstagram/carmengeiss_1965\r\n\u00abIch bin absolut geschockt, ich kann das a\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pctipp.ch"}, "author": "PCtipp.ch", "title": "Im Test: Oppo Find X3 Pro - pctipp.ch - PCtipp.ch", "description": "Das chinesische Unternehmen Oppo hat heute seine neue Flaggschiff-Serie Find X3 vorgestellt. Das Oberhaupt der Serie namens Find X3 Pro, durften wir bereits ausprobieren. Wie es uns gefallen hat, erfahren Sie in unserem Test.", "url": "https://www.pctipp.ch/tests/smartphones/im-test-oppo-find-x3-2643610.html", "urlToImage": "https://www.pctipp.ch/img/1/5/5/7/3/9/2/OPPO_Find_X3_Pro_Groupshot_w1200_h630.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T12:05:00Z", "content": "Testcenter\r\n11.03.2021, 13:05 Uhr \r\nDas chinesische Unternehmen Oppo hat heute seine neue Flaggschiff-Serie Find X3 vorgestellt. Das Oberhaupt der Serie namens Find X3 Pro, durften wir bereits auspro\u2026 [+4659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Dieter Bohlen steigt bei DSDS aus - bluewin.ch", "description": "Nach beinahe 20 Jahren ist Schluss: Dieter Bohlen wird nach der aktuellen Staffel aufh\u00f6ren als Jury-Mitglied bei \u00abDeutschland sucht den Superstar\u00bb. Am 3. April ist er ein letztes Mal zu sehen dort, danach wird fast die gesamte Jury ausgetauscht.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/entertainment/tv/dieter-bohlen-steigt-bei-dsds-aus-621701.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/2/3/61915b24-928a-4581-a8ef-ff16aab3970f.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-03-11T11:38:04Z", "content": "Er ist das Aush\u00e4ngeschild von \u00abDeutschland sucht den Superstar\u00bb. Aber in der n\u00e4chsten Staffel wird Dieter Bohlen nicht mehr dabei sein.\r\nNach beinahe 20 Jahren ist Schluss: Dieter Bohlen wird nach de\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finews.ch"}, "author": null, "title": "Credit Suisse: Jetzt klinkt sich die UBS ins Greensill-Debakel ein - finews.ch", "description": "Nun kommt auch die UBS im Greensill-Debakel ins Spiel: Der Wettlauf um die R\u00fcckzahlung von Verm\u00f6gen aus den gesperrten Greensill-Fonds hat f\u00fcr die Credit Suisse begonnen. Das verkompliziert sich jetzt nach einem \u00fcberraschenden Engagement der gr\u00f6ssten Schweize\u2026", "url": "https://www.finews.ch/news/banken/45405-cs-greensill-ubs-taulia-apollo", "urlToImage": "https://www.finews.ch/images/news/2021/03/taulia_500.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T10:04:00Z", "content": "Nun kommt auch die UBS im Greensill-Debakel ins Spiel: Der Wettlauf um die R\u00fcckzahlung von Verm\u00f6gen aus den gesperrten Greensill-Fonds hat f\u00fcr die Credit Suisse begonnen. Das verkompliziert sich jetz\u2026 [+2789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Philipp Reich", "title": "Champions League: Der MESSIas von Paris und weitere Fakten zum Bar\u00e7a-Aus - watson", "description": "Nach Cristiano Ronaldo ist auch Lionel Messi aus der Champions League ausgeschieden. Mit Bar\u00e7a scheitert \u00abLa Pulga\u00bb an Paris St-Germain und dessen Torh\u00fcter Keylor Navas, der von der franz\u00f6sischen Presse mit viel Wortwitz umgehend zum Messias ausgerufen wird.", "url": "https://www.watson.ch/!944473128", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/f2d6/Qx,A,8,336,4314,2428,1348,392,2381,1090/6695119409820278", "publishedAt": "2021-03-11T08:56:00Z", "content": "Keylor Navas liess Lionel Messi und den FC Barcelona richtiggehend verzweifeln.Bild: imago-images.de\r\nDer MESSIas von Paris und was in der Champions League sonst noch zu reden gab\r\nNach Cristiano Ron\u2026 [+8180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "\u00abZeitpunkt passt\u00bb - Urs Schwaller tritt als Post-Pr\u00e4sident zur\u00fcck - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Post-Verwaltungsratspr\u00e4sident Urs Schwaller hat beschlossen, per 1. Dezember sein Amt zu \u00fcbergeben.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/zeitpunkt-passt-urs-schwaller-tritt-als-post-praesident-zurueck", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/7e429c.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T08:30:00Z", "content": "<ul><li>Post-Verwaltungsratspr\u00e4sident Urs Schwaller wird sein Amt per 1. Dezember abgeben.</li><li>Der fr\u00fchere CVP-St\u00e4nderat \u00fcbernahm das Pr\u00e4sidium der Post im April 2016.</li><li>Das teilt die Post \u2026 [+1882 chars]"}]}