{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "Vincenzo Capodici", "title": "Sturm auf US-Capitol \u2013 +++ + \u00abGeht nach Hause\u00bb: Trump appelliert an Anh\u00e4nger +++ Nationalgarde unterwegs nach Washington - Tages-Anzeiger", "description": "Angestachelt nach einer Trump-Kundgebung verschaffen sich Protestierende in Washington Zutritt zum Geb\u00e4ude, in dem Senat und Repr\u00e4sentantenhaus Bidens Wahlsieg best\u00e4tigen sollten.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/aufmarsch-der-trump-fans-167722744982", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/sqLVX1CUNVw/CH_qzY3X4_nBQM1D7EAMOE.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T21:30:00Z", "content": "Donald Trump liefert in seiner Rede, was zu erwarten war. Er spricht von Wahlbetrug, von Millionen gestohlenen Stimmen, von betr\u00fcgenden Demokraten. \u00abSie haben die Wahl manipuliert. Sie haben sie mani\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Das Neuste zur US-Senatswahl - Eskalation in Washington \u2013 Trump-Anh\u00e4nger st\u00fcrmen Kapitol - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die Lage ist chaotisch, es soll ein Todesopfer geben. Washington stehen bange Stunde bevor.", "url": "https://www.srf.ch/news/international/eskalation-in-washington-trump-anhaenger-stuermen-das-kapitol", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/82384b.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T19:42:00Z", "content": "<li>23:39US-Kapitol ist offenbar ger\u00e4umt und sicher\r\nDie am Kapitol eingesetzten Polizisten haben einem Reuters-Reporter zufolge die Eindringlinge vom Geb\u00e4ude weggetrieben. Nach Beh\u00f6rdenangaben ist d\u2026 [+8352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Vierschanzentournee: Totaler Triumph f\u00fcr Kamil Stoch - BLICK", "description": "Hattrick! Der Pole Kamil Stoch gewinnt dank des Tagessieges in Bischofshofen zum dritten Mal die Vierschanzentournee. Den Schweizern l\u00e4ufts zum Abschluss nicht nach Wunsch.", "url": "https://www.blick.ch/sport/wintersport/skispringen/simi-in-bischofshofen-49-kamil-stoch-mit-totalem-tournee-triumph-id16279358.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16279351-v2-afp-8ya3th.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=354&width=3866&height=2176", "publishedAt": "2021-01-06T17:58:00Z", "content": "In Oberstdorf Zweiter, in Garmisch Vierter, in Innsbruck und Bischofshofen ein \u00fcberlegener Sieg Kamil Stoch dr\u00fcckt der prestigetr\u00e4chtigen Vierschanzentournee auch 2020/21 seinen Stempel auf. \r\nAm End\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Patrik Berger und Benjamin Fisch", "title": "So funktioniert der neue Spuck-Test am Flughafen - BLICK", "description": "Ab Donnerstag kann man sich am Flughafen Z\u00fcrich mit einem simplen Speuz auf Corona testen lassen. Das ist angenehmer f\u00fcr die Betroffenen. Zudem soll so das Reisen bald wieder einfacher werden.", "url": "https://www.blick.ch/wirtschaft/schluss-mit-der-staebli-tortur-so-funktioniert-der-neue-spuck-test-am-flughafen-id16279337.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16279246-v15-bildschirmfoto-2021-01-06-um-17-00-24.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=2&y=71&width=1134&height=638", "publishedAt": "2021-01-06T17:43:27Z", "content": "Endlich ist Schluss mit dem unangenehmen Corona-Test mit St\u00e4bchen in der Nase. Am Flughafen Z\u00fcrich k\u00f6nnen sich abreisende Flugpassagiere ab Donnerstag neu per Speichelprobe auf Corona testen lassen. \u2026 [+1060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "blue News", "title": "Keine neuen Kleider \u2013 Migros nimmt Mode aus dem Sortiment - bluewin.ch", "description": "In den Migros-Superm\u00e4rkten wird das Modesortiment drastisch abgebaut. Der Grossverteiler nimmt nach dem Fr\u00fchjahr Bekleidung gr\u00f6sstenteils aus dem Sortiment.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/wirtschaft-boerse/keine-neuen-kleider-migros-nimmt-mode-aus-dem-sortiment-523988.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2021/1/6/ee5dabd2-4df1-45d6-ac36-2236bea9db5f.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2021-01-06T17:07:00Z", "content": "Im Lockdown konnten sich die Kunden schon mal daran gew\u00f6hnen, bei der Migros keine Bekleidung kaufen zu k\u00f6nnen. (Symbolbild)Bild: KEYSTONE/Urs Fl\u00fceler\r\nIn den Migros-Superm\u00e4rkten wird das Modesortime\u2026 [+2389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "Hormonelle Schwankungen f\u00f6rdern depressive Symptome - Telebasel", "description": "Ein Auf und Ab des Sexualhormons Estradiol w\u00e4hrend der Periomenopause f\u00f6rdert depressive Symptome. Dies haben Forscherinnen der Universit\u00e4t Z\u00fcrich analysiert.", "url": "https://telebasel.ch/2021/01/06/hormonelle-schwankungen-foerdern-depressive-symptome/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2021/01/294198420_highres.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T17:01:00Z", "content": "W\u00e4hrend den Wechseljahren ger\u00e4t der Hormonhaushalt durcheinander. Ein Auf und Ab des Sexualhormons Estradiol w\u00e4hrend der Periomenopause f\u00f6rdert gem\u00e4ss einer Studie von Forscherinnen der Universit\u00e4t Z\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "cho", "title": "Emotet-Angriff: Cyberkriminelle bombardieren die Kapo Bern mit sch\u00e4dlicher Software - 20 Minuten", "description": "Bei der Kantonspolizei Bern laufen die Rechner heiss. Grund: Seit mehreren Tagen werden die Uniformierten mit Malware attackiert.", "url": "https://www.20min.ch/story/cyberkriminelle-bombardieren-die-kapo-bern-mit-schaedlicher-software-471616606653", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,804,613,387,0/wINzi-rc6ag/7DoB3nClKvS9P5EZU37WBf.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T16:38:06Z", "content": "Emotet-Angriff: Cyberkriminelle bombardieren die Kapo Bern mit sch\u00e4dlicher Software\r\n1 / 4Bei der Kapo Bern leiden die Rechner unter einem Malware-Angriff. \r\nInsta/Kapo Bern\r\nSeit mehreren Tagen werd\u2026 [+1882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Blick.ch", "title": "Pietro Lombardi an Coronavirus erkrankt - BLICK", "description": "Er sei mit einem komischen K\u00f6rpergef\u00fchl aufgestanden und habe sich danach testen lassen: Pietro Lombardi hat sich mit dem Coronavirus infiziert.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/ich-habe-knochenschmerzen-pietro-lombardi-an-coronavirus-erkrankt-id16279209.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16279194-v5-imago-st-0101-17420014-0090803988.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=661&y=284&width=3349&height=1886", "publishedAt": "2021-01-06T16:33:27Z", "content": "Nun hat es auch den DSDS-Sieger von 2011 getroffen: Pietro Lombardi (28) hat sich mit dem Coronavirus infiziert. Das teilt er in seiner Instagram-Story mit.\r\n\u00abIch bin heute morgen aufgestanden und ha\u2026 [+795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": "Daniel Gerny (dgy), Erich Aschwanden (ase)", "title": "Corona: Was auf die Schweiz im gef\u00e4hrlichen Januar zukommt - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "Restaurants sollen bis Ende Februar geschlossen bleiben, und am Sonntag bleiben die L\u00e4den dicht: Dies schl\u00e4gt der Bundesrat den Kantonen vor. Er blickt mit Sorge auf die Virus-Mutationen \u2013 und stellt neue Versch\u00e4rfungen in Aussicht. Mit diesen\u00a0Regeln muss die\u2026", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/der-bundesrat-will-den-lockdown-light-verschaerfen-was-auf-die-schweiz-im-gefaehrlichen-corona-januar-zukommt-ld.1595047", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5224,H2934.147,X0,Y546.9267/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2021/1/6/02f70a10-9f78-427d-a883-06d978743a54.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2021-01-06T15:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Zwei Schweizer in den Top Ten - Strasser triumphiert in Zagreb erstmals im Slalom - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Der Deutsche Linus Strasser gewinnt den Slalom von Zagreb. Ramon Zenh\u00e4usern und Daniel Yule schaffen es in die Top Ten.", "url": "https://www.srf.ch/sport/ski-alpin/weltcup-maenner/zwei-schweizer-in-den-top-ten-strasser-triumphiert-in-zagreb-erstmals-im-slalom", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/e7431b.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T15:35:00Z", "content": "Das Podest\r\n<ul><li>1. Linus Strasser (GER) 2:01,30</li><li>2. Manuel Feller (AUT) +0,10</li><li>3. Marco Schwarz (AUT) +0,16</li></ul>Der Slalom in Zagreb brachte einen \u00dcberraschungssieger hervor: L\u2026 [+2424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Dayan Pfammatter", "title": "Python wird zur Programmiersprache des Jahres 2020 gek\u00fcrt - Nau.ch", "description": "Im \u00abTiobe Programming Community Index\u00bb wird jedes Jahr die Programmiersprache des Jahres gew\u00e4hlt. Im Jahr 2020 gewann Python nun zum vierten Mal den Titel.", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/python-wird-zur-programmiersprache-des-jahres-2020-gekurt-65847214", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/lBGwX/1024/python-tiobe.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T15:31:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Best\u00e4tigung von Bidens Wahlsieg: Washington in Alarmbereitschaft - watson", "description": "Alle News aus der US-Hauptstadt Washington w\u00e4hrend der Wahlsieg-Best\u00e4tigung von Joe Biden im Liveticker.", "url": "https://www.watson.ch/!236460928", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/f627/Qx,A,0,180,3628,2041,1511,1008,605,403/3641024614205073", "publishedAt": "2021-01-06T15:13:00Z", "content": "Kommentar\r\nDemonstranten st\u00fcrmen das Kapitol in Washington D.C. Senatoren und Abgeordneten mussten evakuiert werden. Klingt unvorstellbar, ist aber die logische Folge von vier Jahren \u00abAlternative Fac\u2026 [+553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "author": null, "title": "Windows 95 l\u00e4uft jetzt auf allen Rechnern - IT Magazine - IT Magazine", "description": "Nach einer ersten Version vor zwei Jahren bringt Entwickler Felix Rieseberg nun einen neuen Windows-95-Nachbau heraus, der auch auf ARM-basierte Systemen inklusive Macs mit Apple Silicon l\u00e4uft.", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/73752/Windows_95_laeuft_jetzt_auf_allen_Rechnern.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-06T15:08:55Z", "content": "Bereits vor zwei Jahren hat Felix Rieseberg, hauptberuflich Engineering Manager bei Slack, Windows 95 als Electron-App ver\u00f6ffentlicht, die auf Intel-basierten Windows-, MacOS- und Linux-Systemen l\u00e4uf\u2026 [+698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "5. Etappe Tour de Ski - Bolschunow deklassiert Konkurrenz \u2013 Cologna in den Top 20 - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Alexander Bolschunow gewinnt die 5. Etappe der Tour de Ski \u00fcberlegen. Dario Cologna wird in der Verfolgung 17.", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/langlauf/5-etappe-tour-de-ski-bolschunow-deklassiert-konkurrenz-cologna-in-den-top-20", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/8700c9.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T14:46:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Langlauf</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n Alexander Bolschunow gewinnt die 5. Etappe der Tour de Ski \u00fcberlegen. Dario Cologna wird in der V\u2026 [+8626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "author": "Ausw\u00e4rtige Autoren (AA)", "title": "Luzerner Skigebiete d\u00fcrfen ihren Betrieb am Freitag wieder aufnehmen \u2013 unter strengen Auflagen | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "description": "Wegen der Covid-19-Pandemie mussten die Luzerner Skigebiete ihren Betrieb seit dem 22. Dezember 2020 einstellen. Nun d\u00fcrfen sie ab Freitag wieder teilweise \u00f6ffnen. Diese Bewilligung ist jedoch an strenge Auflagen gekn\u00fcpft und kann widerrufen werden.", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/zentralschweiz/luzern/skigebiete-luzerner-wintersportgebiete-koennen-ihren-betrieb-am-freitag-wieder-aufnehmen-ld.2082998", "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5568,H3132,X0,Y290/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2021/1/6/9c634a27-c953-48f1-8245-7c1532791504.jpeg?wmark=none", "publishedAt": "2021-01-06T14:27:00Z", "content": "(stg) Aufgrund des Beschlusses des Gesundheits- und Sozialdepartements (GSD), der nach einer Aussprache im Regierungsrat erfolgt ist, d\u00fcrfen Ski- und Sessellifte sowie die Skipisten im Kanton Luzern \u2026 [+3514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Perttu Lindgren l\u00e4uft per sofort nicht mehr f\u00fcr den HC Davos auf - watson", "description": "Der HC Davos und Perttu Lindgren gehen ab sofort getrennte Wege. Wie der Klub mitteilt, seien die sportlichen Leistungen des Centers nicht mehr befriedigend \u2026", "url": "https://www.watson.ch/!487459219", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/c86e/Qx,A,0,88,3833,2154,1211,197,638,425/4403647320121776", "publishedAt": "2021-01-06T14:12:00Z", "content": "Unvergessen\r\n6. Januar 1995: Jaromir Jagr ist einer der erfolgreichsten NHL-St\u00fcrmer der Geschichte. Als es in Nordamerika zum Lockout kommt, spielt der Tscheche in der zweiten deutschen Liga f\u00fcr die \u2026 [+599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "SDA", "title": "Greenback im Abw\u00e4rtssog - Der Dollar sinkt und sinkt und sinkt - Tages-Anzeiger", "description": "Nur noch gut 87 Rappen kostet ein Dollar. Das gab es seit 6 Jahren nicht mehr. Analysten sehen einen Grund im Showdown um den US-Senat.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/der-dollar-sinkt-und-sinkt-und-sinkt-152611977533", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/vfRGwD8Xmis/CJedoir8KXYAeIzS3ztBnk.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T13:59:00Z", "content": "Publiziert heute um 14:59 Uhr\r\nFranken, Dollar, Euro: Der Devisenmarkt ist auch immer ein Spielball der Politik.\r\nFoto:\u00a0Christian Beutler (Keystone)\r\nDie Schw\u00e4chephase des Dollar h\u00e4lt auch im neuen J\u2026 [+4157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "DPA", "title": "Coronavirus: EU-Beh\u00f6rde gibt gr\u00fcnes Licht f\u00fcr Covid-Impfstoff von Moderna - 20 Minuten", "description": "Die Zulassung der Corona-Impfstoffes von Moderna hat eine weitere H\u00fcrde genommen. Am Mittwoch gab die Europ\u00e4ische Arneizmittel-Agentur (EMA) gr\u00fcnes Licht.", "url": "https://www.20min.ch/story/eu-agentur-empfiehlt-covid-impfstoff-von-moderna-437384599862", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/Sb1LRm_G04Y/6YTTPLUnqwsBY4Wf7ckAUH.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T12:38:28Z", "content": "1 / 2Die EU hat den Corona-Impfstoff von Moderna zugelassen.\r\nAFP\r\nDie Arzneimittel-Agentur EMA hatte zuvor gr\u00fcnes Licht gegeben.\r\nAFP\r\nAls zweiter Corona-Impfstoff ist ab sofort auch das Mittel des \u2026 [+529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itreseller.ch"}, "author": "Swiss IT Media GmbH", "title": "Google dr\u00fcckt sich um Privacy-Angaben in Apples App Store - IT Reseller - IT Reseller", "description": "Seit dem 7. Dezember erhielt keine von Googles iOS-Apps ein Update \u2013 besteht ein Zusammenhang mit der Pflicht zu Privacy-Angaben, die Apple am 8. Dezember einf\u00fchrte?", "url": "https://www.itreseller.ch/Artikel/92991/Google_drueckt_sich_um_Privacy-Angaben_in_Apples_App_Store.html", "urlToImage": "http://www.itreseller.ch/imgserver/artikel/Illustrationen/2021/small/google_app_privacy.jpg_210106_090146.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T12:04:30Z", "content": "Seit dem 8. Dezember 2020 m\u00fcssen neue und aktualisierte Apps in Apples App Stores mit Detailangaben zu Privatsph\u00e4re und Verwendung von Daten aufwarten. Fr\u00fcher ver\u00f6ffentlichte Apps, die diese Bedingun\u2026 [+808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Antrag auf Kaution abgelehnt \u2013 Wikileaks-Gr\u00fcnder Julian Assange bleibt in Haft - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Ein Gericht in London lehnt den Antrag der Verteidigung ab, den 49-j\u00e4hrigen Assange gegen Kaution freizulassen.", "url": "https://www.srf.ch/news/international/antrag-auf-kaution-abgelehnt-wikileaks-gruender-julian-assange-bleibt-in-haft", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/bbc78b.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T11:35:00Z", "content": "\u00abDas heutige Urteil ist ein herber R\u00fcckschlag f\u00fcr Julian Assange. Am Montag sagte die Richterin in London noch, die Zust\u00e4nde in den US-Gef\u00e4ngnissen k\u00f6nne man Julian Assange nicht zumuten. Seine gesun\u2026 [+585 chars]"}]}