{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dados contradizem queixa do presidente de que n\u00e3o recebia informa\u00e7\u00f5es e teria que usar 'sistema privado'", "title": "Abin recebeu 1.272 relat\u00f3rios de intelig\u00eancia para repassar informa\u00e7\u00f5es a Bolsonaro - O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/abin-recebeu-1272-relatorios-de-inteligencia-para-repassar-informacoes-bolsonaro-24442887", "author": "Aguirre Talento", "publishedAt": "2020-05-23T23:14:52Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O Sistema Brasileiro de Intelig\u00eancia (Sisbin), coordenado pela Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia (Abin), recebeu um total de 1.272 relat\u00f3rios de intelig\u00eancia produzidos por diversos \u00f3rg\u00e3os \u2026 [+8023 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24442885-32e-350/FT1086A/652/88222013_Brazils-President-Jair-Bolsonaro-speaks-with-journalists-as-he-arrives-at-Alvorada-Pal.jpg"}, {"description": "Pa\u00eds tem 347.398 casos confirmados de Covid-19, segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "title": "Brasil tem 965 novas mortes por coronav\u00edrus; total passa de 22 mil - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/05/brasil-tem-965-novas-mortes-por-coronavirus-total-passa-de-22-mil.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T23:09:19Z", "content": "O Brasil registrou 965 novas mortes por coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas e 16.508 mil novos casos confirmados.\r\nSegundo dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgados neste s\u00e1bado (23), o total de \u00f3bitos no\u2026 [+1945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/04/15/15870054765e97c8243bd32_1587005476_3x2_rt.jpg"}, {"description": "A Caixa realizou neste s\u00e1bado (23) o concurso 2264 da Mega-Sena, que teve sorteados os n\u00fameros 02-03-08-19-29-37. Se houver vencedor, ou vencedores, um pr\u00eamio de R$ 6.050.743,07 ser\u00e1 rateado.No sorteio passado, realizado na \u00faltima quarta-feira (20), ningu", "title": "Mega-Sena: concurso 2264 \u00e9 sorteado; pr\u00eamio vale R$ 6 milh\u00f5es - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/05/23/mega-sena-2264-numeros-sorteados.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-23T23:03:31Z", "content": "A Caixa realizou neste s\u00e1bado (23) o concurso 2264 da Mega-Sena, que teve sorteados os n\u00fameros 02-03-08-19-29-37. Se houver vencedor, ou vencedores, um pr\u00eamio de R$ 6.050.743,07 ser\u00e1 rateado.\r\nNo sor\u2026 [+3794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/70/2018/06/25/volantes-da-mega-sena-1529938090888_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Dupla fez transmiss\u00e3o ao vivo neste s\u00e1bado, 23/5, com sucessos antigos e novos do sertanejo", "title": "Simaria comenta sobre mudan\u00e7a no corpo de Simone durante live: 'Est\u00e1 magrinha!' - gshow", "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/simaria-comenta-sobre-mudanca-no-corpo-de-simone-em-live-esta-magrinha.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T22:34:00Z", "content": "Um m\u00eas ap\u00f3s a primeira live, Simone e Simaria se aventuram, agora pela segunda vez, no universo das transmiss\u00f5es ao vivo. Com o objetivo de arrecadar fundos para ajudar milhares de pessoas no combate\u2026 [+1380 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V17KcNHVpke7fAR58b7eFbk9Kw0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/H/H/W7yAZCSfeoiLTAsEQ19w/simone-simaria.png"}, {"description": "Em sua rede social, governador garantiu o atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e externou preocupa\u00e7\u00e3o com a possibilidade de uma segunda onda de contamina\u00e7\u00e3o da Covid-19", "title": "Wilson Witzel garante que todos os hospitais de campanha ser\u00e3o entregues - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/wilson-witzel-garante-que-todos-os-hospitais-de-campanha-serao-entregues-24443289", "author": "O Globo", "publishedAt": "2020-05-23T22:25:00Z", "content": "O governador Wilson Witzel declarou que todos os hospitais de campanha para o combate da Covid-19 no estado ser\u00e3o entregues. Em suas redes sociais, ele reafirmou que \u00e9 preciso garantir o atendimento \u2026 [+1162 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24443290-dc5-ee8/FT1086A/652/governador.jpg"}, {"description": "Presidente avisou o ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica no in\u00edcio do dia 22 de abril. Dois dias depois, Moro anunciou sua sa\u00edda do governo e acusou Bolsonaro de tentar interferir na Pol\u00edcia Federal.", "title": "Mensagens mostram que Bolsonaro avisou Moro que havia decidido trocar comando da PF antes de reuni\u00e3o ministerial - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/23/mensagens-mostram-que-bolsonaro-avisou-moro-que-havia-decidido-trocar-comando-da-pf-antes-de-reuniao-ministerial.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T22:11:00Z", "content": "O presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro decidiu tirar Maur\u00edcio Valeixo do comando da Pol\u00edcia Federal e avisou o ent\u00e3o ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Sergio Moro, horas antes da reuni\u00e3o min\u2026 [+2134 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3QHOTOPzbbK5EVrFFypXWKsM7Qk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8575568.jpg"}, {"description": "Ve\u00edculo foi abandonado no violento estado de Michoacan onde\u00a0cart\u00e9is est\u00e3o entrando em conflito para definir comando do territ\u00f3rio", "title": "Autoridades mexicanas encontram 12 corpos em caminhonete roubada - R7", "url": "https://noticias.r7.com/internacional/autoridades-mexicanas-encontram-12-corpos-em-caminhonete-roubada-23052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-23T21:47:20Z", "content": "Autoridades mexicanas disseram neste s\u00e1bado que estavam investigando a morte de 12 homens cujos corpos foram encontrados com sinais de ferimentos a bala dentro de uma caminhonete roubada abandonada n\u2026 [+513 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/mortes-carteis-mexico-23052020184403429?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Governo estuda quais setores v\u00e3o reabrir e quais as fases da retomada econ\u00f4mica, a depender do controle da pandemia de Covid-19 no estado.", "title": "Cear\u00e1 planeja reabertura da economia para 1\u00ba de junho, diz Camilo - G1", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/05/23/governo-do-ceara-estuda-fases-e-setores-da-reabertura-da-economia-em-junho-diz-camilo-santana.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:44:00Z", "content": "Conforme o gestor, a retomada econ\u00f4mica \u00e9 feita em conjunto com a an\u00e1lise do setor de sa\u00fade do governo e vai depender do controle da pandemia de Covid-19 no Cear\u00e1. \r\n \"Mas \u00e9 um alento, \u00e9 uma tend\u00eanci\u2026 [+2682 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TV3kUdlxhdIBiayd6kqwvgG_FU8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/R/dfg1pEREqBcYak8nesWA/centro-foraleza-2.jpeg"}, {"description": "Previsto para ser lan\u00e7ado ainda em 2020, o equipamento substitui as r\u00e9guas de medi\u00e7\u00e3o e garante um resultado mais fiel; veja como funciona", "title": "Aparelho usa sensores para medir com precis\u00e3o volume de leite em tanques - Canal Rural", "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pecuaria/leite/aparelho-usa-sensores-para-medir-com-precisao-volume-de-leite-em-tanques/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:40:00Z", "content": "Chega ao mercado no segundo semestre de 2020 o Volutech, equipamento que utiliza sensores para medir com precis\u00e3o o volume de leite armazenado nos tanques de resfriamento. Desenvolvida pela startup m\u2026 [+6903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrural.com.br"}, "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/08/31680040m.jpg"}, {"description": "Ex-jogador foi oficializado como novo diretor t\u00e9cnico de futebol do clube celeste", "title": "Deivid sobre volta ao Cruzeiro: 'N\u00e3o vi como convite, mas como convoca\u00e7\u00e3o' - Superesportes", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/05/23/noticia_cruzeiro,3848407/deivid-sobre-volta-ao-cruzeiro-nao-vi-como-convite-mas-como-convoca.shtml", "author": "Superesportes, Superesportes", "publishedAt": "2020-05-23T21:37:00Z", "content": "CRUZEIRO\r\nEx-jogador foi oficializado como novo diretor t\u00e9cnico de futebol do clube celeste\r\n\u201cVi a oportunidade de voltar ao Cruzeiro n\u00e3o como um convite, mas como uma convoca\u00e7\u00e3o. Me identifiquei mui\u2026 [+3136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/lvgoHE8M0k99y1jWVUPcM2QlOQg=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/05/23/3848407/20200523184718411332e.jpg"}, {"description": "Parceiro pediu para que a apresentadora cantasse m\u00fasica de seu programa infantil", "title": "Xuxa revela pedido inusitado durante sexo | Tribuna Online - Tribuna Online", "url": "https://tribunaonline.com.br/xuxa-revela-pedido-inusitado-durante-sexo", "author": "Maraiza Silva", "publishedAt": "2020-05-23T21:33:00Z", "content": "Xuxa revela pedido inusitado durante sexo\r\nPor Maraiza Silva\r\n23/05/2020 \u00e0s 18:33\r\nA apresentadora Xuxa Meneguel revelou pedido inusitado de parceiro durante o sexo: que cantasse a m\u00fasica \"Quem quer \u2026 [+541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tribunaonline.com.br"}, "urlToImage": "https://tribunaonline.com.br/thumbs/lightbox/2019-11/xuxa-meneghel-835ffae9e8eee45e37da937a8a91a9fb.jpg"}, {"description": "", "title": "Ex-meia de Santos e Corinthians, Pi\u00e1 \u00e9 preso pela quarta vez - Gazeta Esportiva", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/todas-as-noticias/ex-meia-de-santos-e-corinthians-pia-e-preso-pela-quarta-vez/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:16:28Z", "content": "Neste s\u00e1bado, o ex-jogador Pi\u00e1, que teve passagens por Santos e Corinthians, foi preso em flagrante ao tentar furtar envelopes com dinheiro em um caixa eletr\u00f4nico da cidade de Cordeir\u00f3polis, no inter\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/05/23/gazeta-press-foto-44990.jpg"}, {"description": "O Conselho Nacional de Sa\u00fade (CNS) publicou uma recomenda\u00e7\u00e3o na sexta-feira (22) em que pede a suspens\u00e3o imediata das orienta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o uso da cloroquina e da hidroxicloroquina no tratamento de casos leves do novo coronav\u00edrus. \"At\u00e9", "title": "Conselho Nacional de Sa\u00fade recomenda suspens\u00e3o do uso da cloroquina em caso leve - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/05/23/conselho-nacional-de-saude-recomenda-suspensao-do-uso-da-cloroquina-em-caso-leve.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-23T20:58:00Z", "content": "O Conselho Nacional de Sa\u00fade (CNS) publicou uma recomenda\u00e7\u00e3o na sexta-feira (22) em que pede a suspens\u00e3o imediata das orienta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o uso da cloroquina e da hidroxicloroquin\u2026 [+3041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/87/2020/04/17/cloroquina-e-usada-em-casos-graves-de-covid-19-no-brasil-mas-ainda-nao-provou-eficacia-em-estudos-1587169418234_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Campe\u00e3o da primeira semana, zagueiro do Inter volta a vencer Guga do Atl\u00e9tico-MG na final, s\u00f3 que desta vez numa disputa de p\u00eanaltis emocionante ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal", "title": "Futebol de Casa: Bruno Fuchs \u00e9 campe\u00e3o e leva Controle de Ouro - Globo.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/e-sportv/futebol-de-casa/noticia/futebol-de-casa-bruno-fuchs-e-campeao-e-leva-controle-de-ouro.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T20:55:00Z", "content": "O Controle de Ouro do Futebol de Casa j\u00e1 tem seu primeiro dono. Depois de vencer Guga por 4 a 1 na final da primeira semana, Bruno Fuchs voltou a superar o rival numa disputa emocionante de p\u00eanaltis \u2026 [+4951 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oBFV2SDUDM8jj-OUi3yxYiMVxuE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/A/A/xR2tgAQ8ajjPxym1FT2A/captura-de-tela-2020-05-23-as-15.16.22.png"}, {"description": "'Ou voc\u00ea toma cloroquina ou n\u00e3o tem nada. O que eu fico chateado tamb\u00e9m \u00e9 que quem n\u00e3o quer tomar, n\u00e3o toma', disse neste s\u00e1bado (23)", "title": "Bolsonaro volta a defender a cloroquina: 'n\u00e3o tem outro rem\u00e9dio' - R7", "url": "https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-volta-a-defender-a-cloroquina-nao-tem-outro-remedio-23052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-23T20:29:00Z", "content": "O presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, voltou neste s\u00e1bado (23) a defender o uso da cloroquina no tratamento contra a covid-19. Ao deixar no per\u00edodo da tarde o Pal\u00e1cio da Alvorada, Bolsonaro paro\u2026 [+4060 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/jair-bolsonaro-ae-23052020172504025?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Autores da pesquisa, criticada pela comunidade cient\u00edfica, pediram para que ela n\u00e3o seja citada em trabalhos acad\u00eamicos.", "title": "Estudo franc\u00eas que recomendava hidroxicloroquina para tratamento de Covid-19 \u00e9 retirado do ar - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/23/estudo-frances-que-recomendava-hidroxicloroquina-para-tratamento-de-covid-19-e-retirado-do-ar.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T20:22:00Z", "content": "O grupo de autores do estudo franc\u00eas que recomendava o uso de hirdoxicloroquina e azitromicina para o tratamento de pacientes de Covid-19 tirou o trabalho do ar e pediu que a pesquisa n\u00e3o seja mais c\u2026 [+3808 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dJUvrMiOx8dtpU7_I5Xa5aiweXU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/g/wBXD0jSpuWTa7FvrQ5DQ/testecorona.jpg"}, {"description": "Decolagem - primeira nos EUA desde 2011 - deve acontecer na tarde quarta-feira, mas h\u00e1 60% de probabilidade de adiamento por causa do clima. Dois astronautas da NASA devem viajar por 19 horas at\u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Espacial, onde ficar\u00e3o por v\u00e1rios meses.", "title": "Trump assistir\u00e1 lan\u00e7amento do primeiro voo tripulado da SpaceX - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/23/trump-assistira-lancamento-do-primeiro-voo-tripulado-da-spacex.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T20:14:00Z", "content": "O presidente Donald Trump assistir\u00e1 na quarta-feira, 27 de maio, ao lan\u00e7amento de uma nave SpaceX com dois astronautas da NASA, no que ser\u00e1 o primeiro voo espacial tripulado a decolar dos Estados Uni\u2026 [+2283 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-Hbv7CmlUn-VHW0wkdFSrj2tCek=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/E/9RKiH5T9aM45Z2EabwuA/ap20144684951251.jpg"}, {"description": "Por meio da Codemge, empresa brit\u00e2nica Oxis Energy vai gerar 100 empregos diretos; instala\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no parque industrial da Mercedes Benz", "title": "Primeira f\u00e1brica de c\u00e9lulas de bateria de l\u00edtio-enxofre do mundo ser\u00e1 em Juiz de Fora - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/economia/2020/05/23/internas_economia,1150082/primeira-fabrica-de-celulas-de-bateria-de-litio-enxofre-do-mundo-em-jf.shtml", "author": "Estado de Minas", "publishedAt": "2020-05-23T20:05:36Z", "content": "Romeu Zema enfatizou que, com o funcionamento da fbrica, \"sero gerados, inicialmente, 100 empregos diretos, de alta qualificao\".\u00a0O governador revelou ainda que, alm do segmento de mobilidade, \"a fbri\u2026 [+128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/0RlIBfO-TriiLXLBrlsEfYXiY5U=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/05/23/1150082/20200523165129133458i.jpg"}, {"description": "Rem\u00e9dio pode ser capaz de bloquear a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, mas custo \u00e9 entrave", "title": "Tratamento com anticorpos contra coronav\u00edrus deve chegar antes de vacina, avaliam especialistas - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/05/tratamento-com-anticorpos-contra-coronavirus-deve-chegar-antes-de-vacina-avaliam-especialistas.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T19:29:44Z", "content": "Cientistas de diversos pa\u00edses est\u00e3o engajados no desenvolvimento de terapias para a Covid-19 baseadas em anticorpos. Resultados de estudos em fase inicial indicam que h\u00e1 uma boa chance de que o m\u00e9tod\u2026 [+5343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/04/17/15871351845e99c2d03c681_1587135184_3x2_rt.jpg"}, {"description": "Afastado do Alerta Nacional desde 22 de abril pela Covid-19, Sik\u00eara Jr. retornar\u00e1 ao comando do policialesco na quarta-feira (27) | A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada neste s\u00e1bado (23) por Franz Vacek, superintendente de Jornalismo, Esportes e Digital da RedeTV!, na\u2026", "title": "RedeTV! confirma retorno de Sik\u00eara Jr. ap\u00f3s afastamento por Covid-19; saiba quando - Not\u00edcias da TV", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/redetv-confirma-retorno-de-sikera-jr-apos-afastamento-por-covid-19-saiba-quando-37154", "author": "Not\u00edcias da TV", "publishedAt": "2020-05-23T19:29:06Z", "content": "Afastado do Alerta Nacional desde 22 de abril, Sik\u00eara Jr. retornar\u00e1 ao comando do policialesco na quarta-feira (27). A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada neste s\u00e1bado (23) por Franz Vacek,\u00a0superintendente de \u2026 [+3303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/sikera-jr-alerta-nacional-redetv-volta-coronavirus-reproducao_fixed_big.jpg"}], "totalResults": 34}