{"status": "ok", "articles": [{"description": "Joe Biden foi confirmado neste s\u00e1bado (7) como o pr\u00f3ximo presidente dos Estados Unidos por diversos ve\u00edculos de m\u00eddia do pa\u00eds, ap\u00f3s os votos da Pensilv\u00e2nia tornarem cada vez mais dif\u00edcil para Donald Trump vencer no estado. Diversos atletas norte-americanos co\u2026", "title": "Atletas norte-americanos comemoram vit\u00f3ria de Joe Biden nas elei\u00e7\u00f5es dos EUA - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/atletas-norte-americanos-comemoram-vitoria-de-joe-biden-nas-eleicoes-dos-eua/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-11-07T21:55:00Z", "content": "Joe Biden foi confirmado neste s\u00e1bado (7) como o pr\u00f3ximo presidente dos Estados Unidos por diversos ve\u00edculos de m\u00eddia do pa\u00eds, ap\u00f3s os votos da Pensilv\u00e2nia tornarem cada vez mais dif\u00edcil para Donald \u2026 [+2156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/63-1.jpg"}, {"description": "\u00c0s 18h15 (de Bras\u00edlia) deste domingo, Atl\u00e9tico-MG e Flamengo fazem o duelo mais aguardado da 20\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Com 32 e 35 pontos, respectivamente, as equipes duelam no Mineir\u00e3o em um jogo que poder\u00e1 recolocar o Galo no topo ou at\u00e9 aumentar sua d", "title": "Atl\u00e9tico-MG x Flamengo: onde assistir, escala\u00e7\u00f5es, o que esperar do jogo - UOL", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/11/07/atletico-mg-x-flamengo-onde-assistir-escalacoes-o-que-esperar-do-jogo.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-11-07T21:15:00Z", "content": "\u00c0s 18h15 (de Bras\u00edlia) deste domingo, Atl\u00e9tico-MG e Flamengo fazem o duelo mais aguardado da 20\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Com 32 e 35 pontos, respectivamente, as equipes duelam no Mineir\u00e3o em um jogo q\u2026 [+1507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/60/2020/08/09/lance-do-duelo-entre-flamengo-e-atletico-mg-no-maracana-1597005499481_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Democrata, ap\u00f3s toda uma vida pol\u00edtica, chega ao maior posto dos EUA com a miss\u00e3o de erradicar a confronta\u00e7\u00e3o de Trump. Seu apoio aos sindicatos, o investimento prometido contra a emerg\u00eancia clim\u00e1tica e mais fundos para as universidades anunciam, pelo menos n\u2026", "title": "Joe Biden, 50 anos caminhando para chegar \u00e0 Casa Branca - EL PA\u00cdS Brasil", "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-11-07/biden-50-anos-caminhando-para-chegar-a-casa-branca.html", "author": "Amanda Mars", "publishedAt": "2020-11-07T20:29:00Z", "content": "Mais informa\u00e7\u00f5es\r\nVoc\u00ea \u00e9 um garoto bonito e esperto como o dem\u00f4nio e vai super\u00e1-lo. N\u00e3o deixe que isso te defina. Sei que h\u00e1 valent\u00f5es no col\u00e9gio que zombam de voc\u00ea, isso mudar\u00e1. Vou pedir seu telefo\u2026 [+15632 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/1KEB0HQ-HZqoNYQ_xWDmB6Gf0SQ=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/6RX2ESTKM5FDXHF7RFMXVBVD44.jpg"}, {"description": "Brasil enfrenta Venezuela e Uruguai nos dias 13 e 17, no Morumbi e no Est\u00e1dio Centen\u00e1rio", "title": "Bruno Guimar\u00e3es \u00e9 convocado para substituir Casemiro em jogos da Sele\u00e7\u00e3o nas Eliminat\u00f3rias - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/ultimas-noticias-selecao-bruno-guimaraes-convocado-casemiro-cortado.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T20:26:00Z", "content": "O volante Bruno Guimar\u00e3es, do Lyon, foi convocado na tarde deste s\u00e1bado pelo t\u00e9cnico Tite para os jogos da sele\u00e7\u00e3o brasileira contra Venezuela e Uruguai, nos dias 13 e 17 deste m\u00eas. Ele substituir\u00e1 C\u2026 [+2102 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/es8FD6bAm99EM0BTEr3E-5t-tk4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/4/W/9jKmVsQ0K8HXYXEnppsA/49499429446-759a179743-c.jpg"}, {"description": "Ex-presidenci\u00e1veis do mesmo partido de Trump deram os parab\u00e9ns ao presidente eleito. Vi\u00fava do ex-senador John McCain tamb\u00e9m desejou boa sorte ao democrata.", "title": "Eleito, Biden recebe cumprimentos de nomes republicanos tradicionais - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/11/07/eleito-biden-recebe-cumprimentos-de-nomes-republicanos-tradicionais.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T20:13:00Z", "content": "Ambos ex-presidenci\u00e1veis, Mitt Romney e Jeb Bush cumprimentaram a chapa democrata pela vit\u00f3ria. Os dois tinham rela\u00e7\u00e3o ruim com Trump e fazem parte de uma ala do Partido Republicano considerada mais \u2026 [+4710 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ljEPf7l0uIJRK9GAihAAQzJCows=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/1/Ob0fRMSJO8XwBSlA5e6g/2020-11-05t213045z-1226659959-rc29xj9s50wp-rtrmadp-3-usa-election-biden-b.jpg"}, {"description": "Aliado de Donald Trump, o l\u00edder brasileiro n\u00e3o fez nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o de felicita\u00e7\u00e3o ao presidente eleito dos Estados Unidos", "title": "Bolsonaro silencia enquanto l\u00edderes mundiais parabenizam Biden - Valor Econ\u00f4mico", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/11/07/bolsonaro-silencia-enquanto-lderes-mundiais-parabenizam-biden.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T19:59:00Z", "content": "Horas depois de o democrata Joe Biden ser eleito presidente dos Estados Unidos, o presidente Jair Bolsonaro ainda n\u00e3o se pronunciou sobre o assunto. Bolsonaro \u00e9 aliado do atual presidente americano, \u2026 [+1887 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9yDWM2DxPCYNUxIxnJXwI3U0LFg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/O/YAuzBhSZa9GMLGBBfIvQ/foto05int-121-tlbolso-a17.jpg"}, {"description": "Lady Gaga, Viola Davis, Miley Cyrus, Chris Evans, LeBron James e muitos outros usaram as redes sociais para celebrar a vit\u00f3ria de Biden, segundo proje\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos de imprensa americanos.", "title": "Celebridades repercutem elei\u00e7\u00e3o de Joe Biden como presidente dos EUA - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/11/07/celebridades-repercutem-eleicao-de-joe-biden-como-presidente-dos-eua.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T19:22:00Z", "content": "Artistas e celebridades comemoram a elei\u00e7\u00e3o de Joe Biden como presidente dos EUA. Em manifesta\u00e7\u00f5es nas redes sociais, eles comentaram o resultado das proje\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos de imprensa americanos que,\u2026 [+5159 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hDEhtR4uZ-8zt0AGMzTJwryEVj8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/r/GFomgiTbKXFcd9KGBGBA/ladygaga-joebiden.jpg"}, {"description": "A reprova\u00e7\u00e3o ao governo Bolsonaro \u00e9 mais alta entre os jovens de 16 a 24 anos (63%), na faixa de 25 a 34 anos (54%) e entre os eleitores com curso superior (58%). Levantamento foi feito com 1.260 pessoas na cidade de S\u00e3o Paulo entre os dias 3 e 4 de novembro.", "title": "Datafolha: aprova\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro cai para 25% entre eleitores de S\u00e3o Paulo; reprova\u00e7\u00e3o vai a 48% - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/11/07/datafolha-aprovacao-do-governo-bolsonaro-cai-para-25percent-entre-eleitores-de-sp-reprovacao-vai-a-48percent.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T19:00:00Z", "content": "A gest\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) \u00e9 reprovada por 48% dos moradores da cidade de S\u00e3o Paulo e aprovada por 25%, segundo pesquisa Datafolha divulgada neste s\u00e1bado (7). H\u00e1 ainda 27% qu\u2026 [+3227 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OmwKj4oWrjUSHBWdLgkExQqC0H8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/j/ceT3esTEiqxMxUX65iTw/ap20296621226686-b.jpg"}, {"description": null, "title": "Xbox Series S - vale a pena o mais barato da nova gera\u00e7\u00e3o? - Adrenaline", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TjAzbFR4QkJRaEXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T17:48:22Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "RIO - A \u00faltima quarta-feira era apenas mais um dia de trabalho para o entregador de roupas Wiliiam Souza, morador da comunidade Cerr\u00f3 Cor\u00e1, no Cosme Velho, que...", "title": "Cachorro perdido \u00e9 encontrado em alto-mar por pescador e ser\u00e1 devolvido ao dono - Extra", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/cachorro-perdido-encontrado-em-alto-mar-por-pescador-sera-devolvido-ao-dono-rv1-1-24734699.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T17:36:00Z", "content": "RIO - A \u00faltima quarta-feira era apenas mais um dia de trabalho para o entregador de roupas Wiliiam Souza, morador da comunidade Cerr\u00f3 Cor\u00e1, no Cosme Velho, que d\u00e1 expediente em uma lavanderia na Rua \u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24734741-6b3-c00/w533h800/whatsapp-image-2020-11-07-at-11.14.31.jpeg.jpg"}, {"description": "Pol\u00edticos apoiados pelo presidente brasileiro sofreram derrotas em Argentina, Bol\u00edvia, Venezuela, Israel e It\u00e1lia.", "title": "'Mick Jagger da pol\u00edtica': com Trump derrotado, Bolsonaro acumula apostas erradas em elei\u00e7\u00f5es de outros pa\u00edses - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-54844435", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-07T17:20:22Z", "content": "Legenda da foto, Bolsonaro sempre se considerou um apoiador de Donald Trump\r\nO candidato democrata Joe Biden conquistou neste s\u00e1bado (07/11) os votos necess\u00e1rios para ser o pr\u00f3ximo presidente dos Est\u2026 [+8158 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/0844/production/_115261120_trump_bolso_reuters.jpg"}, {"description": "Professora nascida em Nova Jersey, ela se casou com Joe Biden 1977. O democrata foi eleito presidente dos EUA em disputa contra o republicano Donald Trump, que tentava a reelei\u00e7\u00e3o, segundo proje\u00e7\u00e3o da Associated Press.", "title": "Conhe\u00e7a Jill Biden, a nova primeira-dama dos EUA - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/11/07/conheca-jill-biden-a-nova-primeira-dama-dos-eua.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T16:44:00Z", "content": "Em uma mensagem gravada em uma sala de aula vazia de uma escola onde ensinou ingl\u00eas na d\u00e9cada de 1990, a educadora exp\u00f4s feridas da fam\u00edlia e do novo presidente dos Estados Unidos para defender a ide\u2026 [+7185 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GInC1laa1Fwiz0LbyWuHNo9ceqI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/6/q/A9Ecl5TAqLLUHgDUWw7Q/ap20306820024696.jpg"}, {"description": "O fornecimento de energia el\u00e9trica come\u00e7ou a ser parcialmente restabelecido em parte dos bairros de Macap\u00e1, a capital do Amap\u00e1, e em algumas \u00e1reas do munic\u00edpio de Santana. Com isso, o governo do estado do Amap\u00e1 comunicou que haver\u00e1 um rod\u00edzio em turnos de", "title": "Com restabelecimento parcial, Amap\u00e1 ter\u00e1 rod\u00edzio no fornecimento de energia - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/11/07/com-restabelecimento-parcial-amapa-tera-rodizio-no-fornecimento-de-energia.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-11-07T16:22:49Z", "content": "O fornecimento de energia el\u00e9trica come\u00e7ou a ser parcialmente restabelecido em parte dos bairros de Macap\u00e1, a capital do Amap\u00e1, e em algumas \u00e1reas do munic\u00edpio de Santana. Com isso, o governo do esta\u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a1/2020/11/07/5nov2020---vista-do-apagao-no-estado-do-amapa-por-conta-do-desabastecimento-de-energia-o-prefeito-de-macapa-clecio-luis-decretou-no-final-da-tarde-estado-de-calamidade-publica-na-capital-por-30-dias-1604765568486_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Conhecida pela beleza, ela posou com look bem sexy exibindo toda em detalhes as suas curvas", "title": "Na cama, ex-BBB Gabi Martins elege vestido fatal de cetim e exibe corpa\u00e7o: 'A novinha cresceu' - Contigo!", "url": "https://contigo.uol.com.br/noticias/famosos/na-cama-ex-bbb-gabi-martins-elege-vestido-fatal-de-cetim-e-exibe-corpaco-a-novinha-cresceu.phtml", "author": "Contigo!", "publishedAt": "2020-11-07T16:12:48Z", "content": "Conhecida pela beleza, ela posou com look bem sexy exibindo toda em detalhes as suas curvasBel\u00edssima e dona de um corp\u00e3o, a cantora sertaneja\u00a0Gabi Martins\u00a0encantou os f\u00e3s ao aparecer bem sexy a bordo\u2026 [+1113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://contigo.uol.com.br/images/large/2020/11/07/ex-bbb-gabi-martins-elege-vestido-fatal-de-cetim-e-beleza-choca-1275531.jpg?0.61889000 1604774774"}, {"description": "N\u00e3o h\u00e1 quaisquer evid\u00eancias de irregularidades no pleito americano, apesar da insist\u00eancia do presidente; depois do an\u00fancio da vit\u00f3ria de Biden, republicano foi jogar golfe", "title": "Atr\u00e1s nas urnas, Trump volta a alegar falsamente que foi v\u00edtima de fraude eleitoral - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/derrotado-trump-afirma-que-ganhou-eleicao-promete-batalha-nos-tribunais-1-24734630", "author": "O Globo", "publishedAt": "2020-11-07T15:28:26Z", "content": "WASHINGTON Minutos depois do an\u00fancio de que Joe Biden havia sido eleito o 46\u00ba presidente dos EUA, o atual ocupante do cargo, Donald Trump, se negou a aceitar o resultado e afirmou que vai dar in\u00edcio \u2026 [+11355 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24734635-3a1-0eb/FT1086A/652/90391744_A-man-wearing-face-mask-walks-past-a-poster-of-US-President-Donald-Trump-inin-Bishkek.jpg"}, {"description": "A din\u00e2mica do Resta Um continua rendendo entre os pe\u00f5es. Durante um bate-papo, Raissa explicou \u00e0 Tays o motivo que a fez salvar Mariano e n\u00e3o ...", "title": "Raissa explica \u00e0 Tays sua escolha na din\u00e2mica do Resta Um - A Fazenda 12 - R7", "url": "http://afazenda.r7.com/a-fazenda-12/24-horas/videos/raissa-explica-a-tays-sua-escolha-na-dinamica-do-resta-um-a-fazenda-12-07112020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-11-07T14:51:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399579/2020/11/07/5fa621c71df97b2bd30015a0/6331d1e7a64c4373bab10a5f0883c8af__74298_EMP_FA_1107_PAPO_RATAYS_thumb_thumb.jpg"}, {"description": "Neste s\u00e1bado, 07 de novembro, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) vai liberar nos saques e\u00a0transfer\u00eancias do aux\u00edlio emergencial. De acordo", "title": "Caixa libera HOJE saques do aux\u00edlio de R$ 300 e de R$ 600; veja todas as datas - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/caixa-libera-hoje-saques-do-auxilio-de-r-300-e-de-r-600-veja-todas-as-datas/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-11-07T14:40:00Z", "content": "Neste s\u00e1bado, 07 de novembro, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) vai liberar nos saques e\u00a0transfer\u00eancias do aux\u00edlio emergencial. De acordo com o cronograma do banco, o lote ser\u00e1 liberado aos nascidos de\u2026 [+6553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/auxilio-emergencial.jpeg"}, {"description": "Lucro l\u00edquido atribu\u00edvel aos acionistas praticamente dobrou do terceiro trimestre de 2019 para o mesmo per\u00edodo de 2020, para US$ 30,1 bilh\u00f5es", "title": "Berkshire Hathaway, de Warren Buffett, faz recompra recorde de a\u00e7\u00f5es no 3\u00ba trimestre - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/berkshire-hathaway-de-warren-buffett-faz-recompra-recorde-de-acoes-no-3o-trimestre/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T14:13:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO A Berkshire Hathaway, conglomerado do megainvestidor Warren Buffett, destinou cerca de US$ 9 bilh\u00f5es para a recompra de a\u00e7\u00f5es da empresa no terceiro trimestre deste ano, resultando no total\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/warren-buffett-2.jpg?fit=900%2C735&quality=75&strip=all"}, {"description": "A influencer dobrou o valor que recebe por uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram ap\u00f3s se separar de Gusttavo Lima", "title": "Andressa Suita passa a cobrar R$ 50 mil por post ap\u00f3s div\u00f3rcio, diz jornal - Gente", "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2020-11-07/andressa-suita-passa-a-cobrar-r-50-mil-por-post-apos-divorcio-diz-jornal.html", "author": "iG Gente", "publishedAt": "2020-11-07T14:12:00Z", "content": "A\u00a0 separa\u00e7\u00e3o conturbada de Andressa Suita e Gusttavo Lima\r\n deu o que falar nos \u00faltimos tempos.\u00a0 A influencer se disse chocada\r\n quando o sertanejo pediu o div\u00f3rcio, mas ela pode se dar bem com o fim\u2026 [+805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/5y/bl/ys/5yblysevnpu8ib821rq8z2n0o.jpg"}, {"description": "Seis pa\u00edses relataram at\u00e9 o momento casos de Covid-19 com v\u00edrus que sofreram muta\u00e7\u00e3o em cria\u00e7\u00f5es de visons, informou neste s\u00e1bado (7) a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS).Em um comunicado, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade informou que contamina\u00e7\u00f5es de SARS-", "title": "Visons com muta\u00e7\u00e3o de SARS-CoV-2 s\u00e3o achados em seis pa\u00edses, alerta OMS - VivaBem", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/rfi/2020/11/07/visons-com-mutacao-de-sars-cov-2-sao-achados-em-seis-paises-alerta-oms.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-11-07T14:09:53Z", "content": "Seis pa\u00edses relataram at\u00e9 o momento casos de Covid-19 com v\u00edrus que sofreram muta\u00e7\u00e3o em cria\u00e7\u00f5es de visons, informou neste s\u00e1bado (7) a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS).\r\nEm um comunicado, a Organi\u2026 [+3039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/10/2020/11/07/vison-mutacao-coronavirus-1604758101847_v2_615x300.jpg"}], "totalResults": 34}