{"status": "ok", "articles": [{"description": "Neste m\u00eas de outubro, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) liberar\u00e1 diversos pagamentos do auxilio emergencial. As libera\u00e7\u00f5es acontecem em ciclos de pagamentos (2, 3, 4, 5 e 6) e tamb\u00e9m para os inscritos no Bolsa Fam\u00edlia.Os cadastrados por meio do aplicat", "title": "Aux\u00edlio de R$300 e R$600: LIBERADO calend\u00e1rio de ter\u00e7a, quarta, quinta e sexta - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/?p=227083", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-10-12T00:20:15Z", "content": "Neste m\u00eas de outubro, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) liberar\u00e1 diversos pagamentos do auxilio emergencial. As libera\u00e7\u00f5es acontecem em ciclos de pagamentos (2, 3, 4, 5 e 6) e tamb\u00e9m para os inscritos \u2026 [+1795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://live.staticflickr.com/65535/50297758517_3234f5480c_o_d.jpg"}, {"description": "Pela primeira vez desde 10 de maio, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 no Brasil ficou abaixo de 600. Os 270 \u00f3bitos registrados nas \u00faltimas 24h fizeram com que, hoje, essa m\u00e9trica ficasse em 590. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa d", "title": "M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid fica abaixo de 600 pela 1\u00aa vez desde maio - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/10/11/coronavitus-covid-19-mortes-e-casos-11-de-outubro.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-11T23:29:41Z", "content": "Pela primeira vez desde 10 de maio, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 no Brasil ficou abaixo de 600. Os 270 \u00f3bitos registrados nas \u00faltimas 24h fizeram com que, hoje, essa m\u00e9trica ficasse em 590. A\u2026 [+2888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/88/2020/09/15/3set2020---agente-de-saude-segura-teste-com-resultado-positivo-para-o-novo-coronavirus-durante-testagem-na-favela-da-mangueira-no-rio-de-janeiro-1600200520286_v2_750x421.jpg"}, {"description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste domingo (11) os n\u00fameros da covid-19 no Brasil. Desde o in\u00edcio da pandemia at\u00e9 agora, foram diagnosticados 5.091.979 casos da doen\u00e7a e 150.488 \u00f3bitos. + \u201cFilho \u00e9 um inferno e atrapalha\u201d, diz F\u00e1bio Porchat sobre n\u00e3o querer s\u2026", "title": "Covid-19: Brasil registra 290 \u00f3bitos nas \u00faltimas 24 horas - ISTO\u00c9 Independente - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/covid-19-brasil-registra-290-obitos-nas-ultimas-24-horas/", "author": "Ag\u00eancia Brasil", "publishedAt": "2020-10-11T23:16:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste domingo (11) os n\u00fameros da covid-19 no Brasil. Desde o in\u00edcio da pandemia at\u00e9 agora, foram diagnosticados 5.091.979 casos da doen\u00e7a e 150.488 \u00f3bitos.\r\nNas \u00faltimas\u2026 [+1547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/10/72ce6d180528b14fd62900971b2391a42223f3d4.jpg"}, {"description": "Tadashi Kadomoto diz, em nota, que n\u00e3o foi notificado sobre a den\u00fancia. Para o MP-SP, terapeuta usou da vulnerabilidade da v\u00edtima para cometer abusos. Justi\u00e7a aceitou den\u00fancia e guru se tornou r\u00e9u.", "title": "'Guru da medita\u00e7\u00e3o' se torna r\u00e9u por estupro de vulner\u00e1vel em sess\u00f5es de terapia e treinamentos - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/10/11/guru-da-meditacao-e-acusado-por-cinco-estupros-em-sessoes-de-terapia-e-treinamentos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T23:12:00Z", "content": "O terapeuta transpessoal Tadashi Kadomoto, conhecido como um guru da medita\u00e7\u00e3o na pandemia, \u00e9 acusado por uma ex-paciente e ex-estagi\u00e1ria por abusos sexuais durante um tratamento e treinamento oferec\u2026 [+7579 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hax-rerdl_Kd1qMghSM6hqaS_oo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8931514.jpg"}, {"description": "Dados do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe) mostram que estado j\u00e1 registrou 15,7 mil focos ativos. Meses de agosto e setembro costumam ser os mais secos do ano na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.", "title": "Queimadas no Amazonas em 2020 registram maior n\u00famero da hist\u00f3ria - G1", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2020/10/11/queimadas-no-amazonas-em-2020-superam-recorde-de-2005-e-registram-maior-numero-da-historia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T22:46:00Z", "content": "O n\u00famero de queimadas no Amazonas em 2020 superou o recorde anterior, de 2005, e passou a ser o maior da hist\u00f3ria. Dados do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe) mostram que, at\u00e9 este domi\u2026 [+5788 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rbtjtw2VeUx66EjIOPAiIQzo-g0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/f/r6RgiwRHaHRgTWXuhbNw/queimadas-ok.jpg"}, {"description": "O Corinthians negocia com Vagner Mancini para ser seu novo treinador na temporada 2020. O clube paulista tem negocia\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas com o atual comandante do Atl\u00e9tico-GO, mas o acordo ainda n\u00e3o est\u00e1 fechado.A equipe paulista tem sido dirigida pelo interino", "title": "Corinthians tem negocia\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas com Vagner Mancini - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/10/11/corinthians-tem-negociacoes-avancadas-com-vagner-mancini.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-11T22:41:35Z", "content": "O Corinthians negocia com Vagner Mancini para ser seu novo treinador na temporada 2020. O clube paulista tem negocia\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas com o atual comandante do Atl\u00e9tico-GO, mas o acordo ainda n\u00e3o est\u00e1 f\u2026 [+509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/54/2019/03/24/vagner-mancini-durante-partida-entre-sao-paulo-e-ituano-1553456822963_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Marco Aur\u00e9lio Mello mandou soltar traficante ao rever habeas corpus. Horas ap\u00f3s soltura, presidente do STF, Luiz Fux, ordenou nova pris\u00e3o. Discuss\u00e3o envolve trecho do pacote anticrime.", "title": "Andr\u00e9 do Rap: veja perguntas e respostas sobre as decis\u00f5es do STF - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/10/11/andre-do-rap-veja-perguntas-e-respostas-sobre-as-decisoes-do-stf.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T22:29:00Z", "content": "O debate sobre a pris\u00e3o preventiva do traficante Andr\u00e9 Oliveira Macedo, conhecido como Andr\u00e9 do Rap, abriu uma diverg\u00eancia no Supremo Tribunal Federal (STF) nesta semana. O ministro Marco Aur\u00e9lio Mel\u2026 [+7112 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6p5lujlqGEYBO_K9Z2L-j6dQcsk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8930604.jpg"}, {"description": "Tricolor perde por 1 a 0 para o Fluminense no Maracan\u00e3; time reclama da marca\u00e7\u00e3o de p\u00eanalti de Gregore em Nen\u00ea", "title": "Mano diz que Bahia foi regular e critica p\u00eanalti: \"Em c\u00e2mera lenta, quase tudo pode ser falta\" - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/ba/futebol/times/bahia/noticia/mano-diz-que-bahia-foi-regular-e-critica-penalti-em-camera-lenta-quase-tudo-pode-ser-falta.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T21:52:00Z", "content": "O Bahia perdeu por 1 a 0 para o Fluminense, na tarde deste domingo, e teve interrompido o bom momento no Campeonato Brasileiro ap\u00f3s vit\u00f3ria sobre o Vasco. O gol do jogo foi marcado pelo meia Nen\u00ea, no\u2026 [+5890 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/--f50JL4_9GumJv4yMFz3uNlPac=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8931463.jpg"}, {"description": "Assessor da Casa Branca, Anthony Fauci disse que nunca apoiou publicamente nenhum candidato e que coment\u00e1rio elogiando resposta do presidente \u00e0 pandemia foi tirado de contexto.", "title": "Infectologista critica manipula\u00e7\u00e3o de fala em v\u00eddeo de campanha de Trump - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/10/11/infectologista-critica-manipulacao-de-fala-em-video-de-campanha-de-trump.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T21:46:00Z", "content": "O infectologista Anthony Fauci, assessor da Casa Branca durante a pandemia e muito respeitado nos Estados Unidos, expressou neste domingo (11) insatisfa\u00e7\u00e3o depois que coment\u00e1rios seus foram manipulad\u2026 [+2384 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7vfy6LjdLNbyWhreupjUBFKx5xw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/E/SW2nSdTAyNarxauJicfQ/2020-06-30t150939z-508549041-rc2rjh9gm9rg-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa-congress.jpg"}, {"description": null, "title": "Santos 2 x 1 Gr\u00eamio - Gols - 11/10 - Brasileir\u00e3o 2020 - UOL Esporte", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9elE0dGtCZDhKdFXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T21:37:20Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "An\u00fancio foi feito pelo presidente S\u00e9rgio Santos Rodrigues ap\u00f3s o jogo contra o Oeste", "title": "Ney Franco n\u00e3o resiste a empate contra o lanterna da S\u00e9rie B e \u00e9 demitido do Cruzeiro - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/ney-franco-nao-resiste-a-empate-contra-o-lanterna-da-serie-b-e-e-demitido-do-cruzeiro.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T21:24:00Z", "content": "Ney Franco n\u00e3o \u00e9 mais t\u00e9cnico do Cruzeiro. Ap\u00f3s a equipe empatar com o Oeste, lanterna da S\u00e9rie do Campeonato Brasileiro, por 0 a 0, neste domingo, o presidente S\u00e9rgio Santos Rodrigues anunciou o des\u2026 [+2877 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8k1rR0jtMToWkxSHfJkgdzWlIgE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8931479.jpg"}, {"description": "O ator Juliano Laham, de 27 anos, confirmou hoje que n\u00e3o vai mais participar do 'Dan\u00e7a dos Famosos', quadro do Doming\u00e3o do Faust\u00e3o. Em v\u00eddeo exibido durante o programa, Laham conta que descobriu um tumor feocromocitoma e, por isso, decidiu se afastar do p", "title": "Dan\u00e7a dos Famosos: Juliano Laham descobre tumor e deixa o programa - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/10/11/danca-dos-famosos-juliano-laham-descobre-tumor-e-deixa-o-programa.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-11T21:22:55Z", "content": "O ator Juliano Laham, de 27 anos, confirmou hoje que n\u00e3o vai mais participar do 'Dan\u00e7a dos Famosos', quadro do Doming\u00e3o do Faust\u00e3o. Em v\u00eddeo exibido durante o programa, Laham conta que descobriu um t\u2026 [+1463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ed/2020/10/11/juliano-laham-1602450977659_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Em N\u00fcrburgring, ingl\u00eas da Mercedes chega a 91 triunfos na F\u00f3rmula 1, recebe de presente do filho do heptacampe\u00e3o um capacete do pai: \"Recordes est\u00e3o l\u00e1 para serem quebrados\", diz Mick", "title": "Hamilton presta homenagem a Schumacher ap\u00f3s igualar recorde de vit\u00f3rias: \"\u00cdcone e lenda\" - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/noticia/hamilton-presta-homenagem-a-schumacher-apos-igualar-recorde-de-vitorias-icone-e-lenda.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T21:00:00Z", "content": "Ap\u00f3s a hist\u00f3rica 91\u00aa vit\u00f3ria na F\u00f3rmula 1, Lewis Hamilton n\u00e3o deixou de prestar uma homenagem a Michael Schumacher, com quem agora divide o recorde de triunfos na categoria. Substituto do alem\u00e3o na M\u2026 [+2943 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WdyUQ_Z3DZNqR4dFVF5krepYpt0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/1/p/Oj21GFSTiCbuUxoAh5Uw/gettyimages-1279645059.jpg"}, {"description": "Dos 33 novos bilion\u00e1rios brasileiros, segundo a mais recente lista divulgada pela revista Forbes, quase um ter\u00e7o - dez - est\u00e3o ligados \u00e0 gigante industrial catarinense Weg", "title": "Qual \u00e9 o segredo da Weg, a \u2018f\u00e1brica de bilion\u00e1rios\u2019? - Seu Dinheiro", "url": "https://www.seudinheiro.com/2020/empresas/qual-e-o-segredo-da-weg-a-fabrica-de-bilionarios/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-10-11T20:56:33Z", "content": "Dos 33 novos bilion\u00e1rios brasileiros, segundo a mais recente lista divulgada pela revista Forbes, quase um ter\u00e7o \u2013 dez \u2013 est\u00e3o ligados \u00e0 gigante industrial catarinense WegDos 33 novos bilion\u00e1rios bra\u2026 [+5263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seudinheiro.com"}, "urlToImage": "https://media.seudinheiro.com/uploads/2020/08/weg.jpg"}, {"description": "Pesquisadores descobriram que o SARS-Cov-2 sobrevive por mais tempo do que se pensava \u2014 mas apenas sob determinadas condi\u00e7\u00f5es.", "title": "Covid-19: coronav\u00edrus pode \u2018sobreviver por 28 dias\u2019 em celular e dinheiro, diz estudo - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-54503398", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-10-11T20:18:19Z", "content": "Cr\u00e9dito, Getty Images\r\nLegenda da foto, Resultados destacam a necessidade de n\u00e3o apenas lavar as m\u00e3os, mas tamb\u00e9m limpar as telas sens\u00edveis ao toque regularmente\r\nO v\u00edrus respons\u00e1vel pela covid-19 po\u2026 [+1939 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/15544/production/_114846378_wipephone.jpg"}, {"description": "Karat\u00ea Kid - A Hora da Verdade, inspirado em Chojun Miyagi, de 1984 \u00e9, em sua ess\u00eancia, uma hist\u00f3ria sobre o bem contra o mal, enfatizando a import\u00e2ncia", "title": "Cobra Kai revela detalhe deprimente de personagem - Observat\u00f3rio do Cinema", "url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/series-e-tv/2020/10/cobra-kai-revela-detalhe-deprimente-de-personagem", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T19:00:00Z", "content": "Karat\u00ea Kid \u2013 A Hora da Verdade, inspirado em Chojun Miyagi, de 1984 \u00e9, em sua ess\u00eancia, uma hist\u00f3ria sobre o bem contra o mal, enfatizando a import\u00e2ncia de fazer a coisa moralmente correta em vez de \u2026 [+3179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/08/cobra-kai-ok.jpeg"}, {"description": "Para rede social, coment\u00e1rio viola as regras da plataforma sobre dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es mentirosas e potencialmente prejudiciais relacionadas \u00e0 pandemia.", "title": "Twitter marca tu\u00edte em que Trump afirma estar imune ao coronav\u00edrus - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/10/11/twitter-marca-mais-um-tuite-de-trump-por-violacao-de-regras-sobre-covid-19.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T18:59:00Z", "content": "Para o Twitter, o coment\u00e1rio de Trump viola as regras da plataforma sobre dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es mentirosas e potencialmente prejudiciais relacionadas \u00e0 Covid-19. \r\n A total and complete sign of\u2026 [+1299 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jpiHFx2Cppdpop22kZHjIIcQCJI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/L/wzyI8yRBGrAAKQussjBA/2020-10-10t180126z-890262586-rc2ufj9gea7v-rtrmadp-3-usa-election-trump.jpg"}, {"description": "Se voc\u00ea \u00e9 dos que acha que celular intermedi\u00e1rio tem que ser premium para valer o que est\u00e1 sendo gasto, deve ter ficado de olho no Galaxy A71 ou no LG Velvet. Ser\u00e1 que um LG pode tirar o posto do Samsung? Confira nosso comparativo.", "title": "LG Velvet vs Galaxy A71: detalhes dizem o que \u00e9 um bom celular intermedi\u00e1rio | Comparativo - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/lg/noticias/n164579/lg-velvet-vs-galaxy-a71-comparativo-celular.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-10-11T18:47:44Z", "content": "Enquanto voc\u00ea esperava que um K61 requentando o Helio P35 fosse ser a \u00fanica novidade em intermedi\u00e1rios para a LG esse ano, apareceu o belo e equilibrado Velvet. Um smartphone de respeito que teve sua\u2026 [+13114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/544528?w=1200"}, {"description": "Areia e cal\u00e7ad\u00e3o enchem mesmo com tempo inst\u00e1vel; regra sobre uso de m\u00e1scaras \u00e9 desrespeitada", "title": "Fim da Covid-19? Praias do Rio ficam lotadas em feriad\u00e3o nublado - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/fim-da-covid-19-praias-do-rio-ficam-lotadas-em-feriadao-nublado-24687960", "author": "Letycia Cardoso", "publishedAt": "2020-10-11T18:29:00Z", "content": "RIO Quem anda pelas ruas do Leblon tem quase certeza: a Covid-19 n\u00e3o existe mais no bairro. Apesar dos mais de 150 mil mortos no Brasil, sendo 19.284 no Estado do Rio de Janeiro, os banhistas n\u00e3o fiz\u2026 [+3520 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24687991-b3a-131/FT1086A/652/89998779_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-11-10-2020-Praia-no-domingoMesmo-com-tempo-nublado-e-um-sol-bem-fra.jpg"}, {"description": "Rio - Quando os primeiros casos de covid-19 no Pa\u00eds foram registrados no fim de fevereiro, coincidindo com o in\u00edcio da chamada \"temporada de gripe\", os m\u00e9dicos temeram pelo pior. Um novo v\u00edrus muito contagioso se somaria a todos os outros pat\u00f3genos respir", "title": "Cuidados para evitar covid levaram \u00e0 queda de outras doen\u00e7as respirat\u00f3rias - VivaBem", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/agencia-estado/2020/10/11/cuidados-para-evitar-covid-levaram-a-queda-de-outras-doencas-respiratorias.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-11T18:15:12Z", "content": "Rio - Quando os primeiros casos de covid-19 no Pa\u00eds foram registrados no fim de fevereiro, coincidindo com o in\u00edcio da chamada \"temporada de gripe\", os m\u00e9dicos temeram pelo pior. Um novo v\u00edrus muito \u2026 [+6001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3d/2020/09/25/gripe-rinite-moca-assoando-o-nariz-nariz-escorrendo-1601054756027_v2_615x300.jpg"}], "totalResults": 34}