{"status": "ok", "articles": [{"description": "A jornalista estava no posto h\u00e1 14 anos e sua sa\u00edda teria sido causada por desentendimentos com a chefia. Christina Lemos entra em seu lugar.", "title": "Por suposta crise, Adriana Ara\u00fajo deixa bancada do 'JR' ap\u00f3s 14 anos - Gente", "url": "https://gente.ig.com.br/tvenovela/2020-06-19/por-suposta-crise-adriana-araujo-deixa-bancada-do-jr-apos-14-anos.html", "author": "iG Gente", "publishedAt": "2020-06-19T21:32:00Z", "content": "Adriana Ara\u00fajo\u00a0deixar\u00e1 a bancada do \"Jornal da Record\",\u00a0depois de\u00a014 anos na atra\u00e7\u00e3o. A informa\u00e7\u00e3o, antecipada pelo jornalista Fl\u00e1vio Ricco, foi confirmada pela assessoria da emissora ao UOL.\u00a0\r\nA\u00a0sa\u00ed\u2026 [+840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/bs/i4/9y/bsi49y6makz5u3x5ki6ukzfrs.jpg"}, {"description": "Mercado termina a sess\u00e3o e a semana com ganhos", "title": "Ibovespa resiste a press\u00e3o do exterior e fecha em alta pelo 4\u00ba preg\u00e3o consecutivo; d\u00f3lar sobe 5% na semana - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-resiste-a-pressao-do-exterior-e-fecha-em-alta-pelo-4o-pregao-consecutivo-dolar-sobe-5-na-semana/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T20:44:32Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa resistiu \u00e0 press\u00e3o das bolsas americanas nesta sexta-feira (19) e fechou em alta pelo quarto preg\u00e3o consecutivo, acumulando ganhos de 4,07% na semana. O principal driver dos \u00fal\u2026 [+6703 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-alta-bolsa-indices-grafico-2.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all"}, {"description": "O MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal) no Rio de Janeiro intimou o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) a prestar depoimento na a\u00e7\u00e3o que investiga poss\u00edveis vazamentos da Pol\u00edcia Federal na Opera\u00e7\u00e3o Furna da On\u00e7a, realizada em 2018.Como o filho do presi", "title": "MPF intima Fl\u00e1vio Bolsonaro a depor em investiga\u00e7\u00e3o de vazamentos na PF - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/19/mpf-intima-flavio-bolsonaro-a-depor-em-investigacao-de-vazamentos-na-pf.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-06-19T20:39:44Z", "content": "O MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal) no Rio de Janeiro intimou o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) a prestar depoimento na a\u00e7\u00e3o que investiga poss\u00edveis vazamentos da Pol\u00edcia Federal na Opera\u00e7\u00e3\u2026 [+2819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e5/2020/05/18/senador-flavio-bolsonaro-1589845554434_v2_615x300.jpg"}, {"description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou que atualizou o aplicativo FGTS para que os trabalhadores possam consultar o valor dispon\u00edvel para retirar no saque emergencial do fundo de garantia e a data em que o dinheiro ser\u00e1 creditado em conta poupan\u00e7a digital. O", "title": "Caixa tem nova vers\u00e3o de app para ver saldo do FGTS e data de pagamento - UOL", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/19/aplicativo-fgts-como-consultar-saque-emergencial-fundo-de-garantia.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-06-19T20:36:05Z", "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou que atualizou o aplicativo FGTS para que os trabalhadores possam consultar o valor dispon\u00edvel para retirar no saque emergencial do fundo de garantia e a data em que\u2026 [+2094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/12/2017/02/13/saque-dinheiro-salario-fgts-recebimento-1487001871429_v2_750x421.jpg"}, {"description": "Aparentemente, todos os problemas envolvendo o aplicativo j\u00e1 foram corrigidos", "title": "WhatsApp corrige erro que deixava de exibir quem est\u00e1 online - Olhar Digital", "url": "https://olhardigital.com.br/noticia/whatsapp-corrige-erro-que-deixava-de-exibir-quem-esta-online/102391", "author": "Luiz Nogueira", "publishedAt": "2020-06-19T20:35:38Z", "content": "Nesta sexta-feira (19), o WhatsApp\u00a0apresentou um problema bastante peculiar. O mensageiro deixou de exibir quem estava online na plataforma e qual o \u00faltimo hor\u00e1rio que pessoa utilizou o app (para usu\u2026 [+1421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/02/20200227072557.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 984, que faz com que o clube mandante seja dono dos direitos de transmiss\u00e3o no Brasil, o Flamengo entrou em contato com a Record-RJ para tentar abrir uma negocia\u00e7\u00e3o referente \u00e0 partida da pr\u00f3xima quarta-feira (24), c", "title": "Flamengo procura Record por transmiss\u00e3o de jogo do Carioca; emissora recusa - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/19/flamengo-oferece-direito-de-transmissao-a-record-que-descarta-negocio.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-06-19T20:32:24Z", "content": "Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 984, que faz com que o clube mandante seja dono dos direitos de transmiss\u00e3o no Brasil, o Flamengo entrou em contato com a Record-RJ para tentar abrir uma negoci\u2026 [+2291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/2d/2020/06/18/bruno-henrique-comemora-com-companheiros-gol-na-partida-bangu-x-flamengo-1592530661141_v2_615x300.jpg"}, {"description": "\u00d4nibus de Na Natureza Selvagem \u00e9 removido das florestas do Alasca", "title": "\u00d4nibus de Na Natureza Selvagem \u00e9 removido das florestas do Alasca - Omelete", "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/na-natureza-selvagem-oninus-removido-alasca", "author": "Arthur Eloi", "publishedAt": "2020-06-19T20:30:00Z", "content": "O \u00f4nibus abandonado que \u00e9 parte importante do livro e filme Na Natureza Selvagem (2007) teve de ser retirado das florestas do Alasca, nos Estados Unidos. O motivo foi para garantir a seguran\u00e7a dos tu\u2026 [+1527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Omelete.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/Azvnq6ax4PBBj3lkGVJnFu0ATJk=/1200x630/smart/extras/conteudos/into-the-wild.jpg"}, {"description": "O presidente do STJD, Paulo Salom\u00e3o, tem em m\u00e3os as a\u00e7\u00f5es de Fluminense e Botafogo para n\u00e3o jogarem na data marcada pela Ferj. Ele vai analisar os pedidos e  ...", "title": "STJD marca sess\u00e3o de media\u00e7\u00e3o com Botafogo, Fluminense e Ferj sobre pedidos de adiamento dos jogos - Fog\u00e3oNET", "url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/stjd-mediacao-botafogo-fluminense-ferj-adiamento-campeonato-carioca/", "author": "Fog\u00e3oNet", "publishedAt": "2020-06-19T20:09:00Z", "content": "O presidente do STJD, Paulo Salom\u00e3o, tem em m\u00e3os as a\u00e7\u00f5es de Fluminensee Botafogopara n\u00e3o jogarem na data marcada pela Ferj. Ele vai analisar os pedidos e dar um parecer ainda nesta sexta-feira. Ante\u2026 [+4259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fogaonet.com"}, "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/06/20200618-205518-1200x900.jpg"}, {"description": "Segundo um novo estudo, o sistema imunol\u00f3gico oferece prote\u00e7\u00e3o ao organismo at\u00e9 no m\u00e1ximo tr\u00eas meses ap\u00f3s a recupera\u00e7\u00e3o", "title": "Corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia \u00e0 covid-19, diz estudo - Tecmundo", "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/154353-corpo-humano-nao-cria-resistencia-covid-19-diz-estudo.htm", "author": "Kris Gaiato (via nexperts)", "publishedAt": "2020-06-19T20:07:00Z", "content": "O sistema imunol\u00f3gico do corpo humano n\u00e3o \u00e9 capaz de criar resist\u00eancia contra o SARS-CoV-2, v\u00edrus causador da doen\u00e7a covid-19, segundo um estudo divulgado pelo The New York Times.\u00a0Apenas tr\u00eas meses a\u2026 [+1633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/18/18182747013487.jpg"}, {"description": "Interlocutores do presidente Jair Bolsonaro indicam nas redes sociais que a nomea\u00e7\u00e3o de Abraham Weintraub para o Banco Mundial n\u00e3o se trata de um pr\u00eamio de consola\u00e7\u00e3o, mas de uma estrat\u00e9gia do presidente para tirar o ex-ministro do Pa\u00eds e evitar sua pris\u00e3", "title": "Bolsonaristas dizem que Weintraub ganhou cargo nos EUA para n\u00e3o ser preso - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/19/bolsonaristas-afirmam-que-weintraub-ganhou-cargo-em-washington-para-nao-ser-preso.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-06-19T20:04:00Z", "content": "Interlocutores do presidente Jair Bolsonaro indicam nas redes sociais que a nomea\u00e7\u00e3o de Abraham Weintraub para o Banco Mundial n\u00e3o se trata de um pr\u00eamio de consola\u00e7\u00e3o, mas de uma estrat\u00e9gia do presid\u2026 [+4514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b2/2020/05/25/7mai2020---o-ministro-da-educacao-abraham-weintraub-durante-audiencia-publica-na-comissao-de-educacao-cultura-e-esporte-do-senado-1590449172864_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Lembrando que Bolsa Fam\u00edlia e o aux\u00edlio emergencial n\u00e3o s\u00e3o benef\u00edcios acumulativos. A pessoa recebe apenas o de maior valor.  Confira o calend\u00e1rio completo de pagamento.", "title": "Caixa paga hoje nova parcela do aux\u00edlio de R$ 600; Veja quem recebe - Edital Concursos Brasil", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/caixa-paga-hoje-nova-parcela-do-auxilio-de-r-600-veja-quem-recebe/", "author": "Amanda Fran\u00e7a", "publishedAt": "2020-06-19T20:01:11Z", "content": "Nesta sexta-feira,19, podem sacar a 3\u00aa parcela do aux\u00edlio emergencial de R$ 600, os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia quem t\u00eam o N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social (NIS) terminado em 3. A parcela j\u00e1 foi lib\u2026 [+1808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/auxilio-emergencial.jpg"}, {"description": "Contrato ser\u00e1 encaminhado ao Conselho Deliberativo para aprova\u00e7\u00e3o. Presidente Rodolfo Landim diz que o clube vai desenvolver produtos com o banco", "title": "Flamengo anuncia parceria com o banco BRB, seu novo patrocinador master - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-anuncia-parceria-com-o-banco-brb-seu-novo-patrocinador-master.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T19:47:00Z", "content": "A diretoria do Flamengo anunciou nesta sexta-feira acerto com seu novo patrocinador master, o Banco de Bras\u00edlia (BRB). O per\u00edodo \u00e9 de tr\u00eas anos. A parceria estabelece um valor m\u00ednimo garantido por an\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VW5ZGibfiL0nPUPo3fRgz8Q4pWI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8638843.jpg"}, {"description": "Ator est\u00e1 bem e suspeita de Covid-19 foi descartada, segundo a assessoria.  Ele segue internado para realizar exames de rotina.", "title": "Babu Santana \u00e9 internado em hospital da Barra da Tijuca ap\u00f3s passar mal - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/19/babu-santana-e-internado-em-hospital-da-barra-da-tijuca-apos-passar-mal.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T19:43:00Z", "content": "O ator e ex-BBB Babu Santana, de 40 anos, foi internado no Hospital Barra Dor, na Barra da Tijuca, na Zona Oeste do Rio, ap\u00f3s se sentir mal. Ele permanece internado na tarde desta sexta-feira (19) pa\u2026 [+713 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fiepQgILrsl7mbBm1ppw1hf-tYI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/A/xyrOJBTKSKBD7OR0wgNw/babu-12.05.20-59.jpg"}, {"description": "Mesmo sem a popularidade do seu principal concorrente, o SEGA Saturn recebeu diversos bons jogos e aqui relembraremos alguns que ainda podem ser adquiridos", "title": "10 jogos do SEGA Saturn que voc\u00ea precisa jogar - Meio Bit", "url": "https://meiobit.com/420941/10-jogos-do-sega-saturn-que-voce-precisa-jogar/", "author": "https://www.facebook.com/doriprata", "publishedAt": "2020-06-19T19:24:45Z", "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nAlguns videogames marcaram nossas vidas por estarem entre os melhores que tivemos, outros por terem conseguido nos entregar uma infinidade de \u00c3\u00b3\u2026 [+11064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meiobit.com"}, "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200619sega-saturn.jpg"}, {"description": "O pedido de ajuda a Pequim para vencer as elei\u00e7\u00f5es, acusa\u00e7\u00f5es sobre o esc\u00e2ndalo de Ucr\u00e2nia e amostras da falta de conhecimentos gerais do presidente figuram nas mem\u00f3rias do ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional", "title": "A quem pertence a Finl\u00e2ndia e outros epis\u00f3dios explosivos do livro de John Bolton sobre Trump - EL PA\u00cdS Brasil", "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-19/a-quem-pertence-a-finlandia-e-outros-episodios-explosivos-do-livro-de-john-bolton-sobre-trump.html", "author": "Amanda Mars", "publishedAt": "2020-06-19T19:22:15Z", "content": "O ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional John Bolton na Carolina do Norte, em fevereiro deste ano.JONATHAN DRAKE / Reuters\r\nSe a Casa Branca n\u00e3o conseguir impedir, The Room Where It Happened (a sala onde \u2026 [+4925 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/nFyLSCW1P2WCsVoMVzPxY6hjX8c=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/T7MK2ULUVNGAHHQ7VUH7PC7FCM.jpg"}, {"description": "Decis\u00e3o de ministro do STF mant\u00e9m Sara na Penitenci\u00e1ria Feminina de Bras\u00edlia por mais 5 dias. Acusada de participa\u00e7\u00e3o em atos antidemocr\u00e1ticos, ela foi transferida da Pol\u00edcia Federal na quarta-feira (17).", "title": "Alexandre de Moraes prorroga pris\u00e3o de extremista Sara Giromini - G1", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/19/alexandre-de-moraes-prorroga-prisao-de-extremista-sara-giromini.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T19:12:00Z", "content": "Apontada como chefe de um grupo de extrema-direita, que apoia o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), ela est\u00e1 presa desde segunda-feira (15) por ordem do ministro, que \u00e9 relator do inqu\u00e9rito que \u2026 [+1699 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DIolxlCEB8m4RBKz6fFctA3elYU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/y/MpO6UzQASYVNSooHEAfA/sara-winter-armada-2.jpg"}, {"description": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. Nesta sexta-feira, 19, est\u00e3o registrados 42 casos positivos e 206 casos negativos, sendo que 268 exames foram realizados, \u2026", "title": "42 positivos e 206 negativos: boletim atualiza informa\u00e7\u00f5es da Covid-19 em Ituiutaba - Pontal Emfoco", "url": "https://pontalemfoco.com.br/saude/42-positivos-e-206-negativos-boletim-atualiza-informacoes-da-covid-19-em-ituiutaba/", "author": "R. A. C. O.", "publishedAt": "2020-06-19T19:10:15Z", "content": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. Nesta sexta-feira, 19, est\u00e3o registrados 42 casos positivos e \u2026 [+639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pontalemfoco.com.br"}, "urlToImage": "https://pontalemfoco.com.br/wp-content/uploads/2020/06/20200430_103442-1024x576.jpg"}, {"description": "O Brasil ultrapassou nesta sexta-feira a cifra de 1 milh\u00e3o de casos registrados de Covid-19 sob dois fatores que complicam o cen\u00e1rio: o pico da epidemia ainda...", "title": "Brasil ultrapassa 1 milh\u00e3o de casos sem saber real dimens\u00e3o de sua epidemia nem ter claro quando atingir\u00e1 o pico, dizem especialistas - Extra", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/brasil-ultrapassa-1-milhao-de-casos-sem-saber-real-dimensao-de-sua-epidemia-nem-ter-claro-quando-atingira-pico-dizem-especialistas-24488485.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T19:06:01Z", "content": "O Brasil ultrapassou nesta sexta-feira a cifra de 1 milh\u00e3o de casos registrados de Covid-19 sob dois fatores que complicam o cen\u00e1rio: o pico da epidemia ainda n\u00e3o tem um desenho claro, e a real propo\u2026 [+4486 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24488487-7d8-c7e/w976h550-PROP/novaiguacu.jpg"}, {"description": "Encontro com ministro do STF reuniu Andr\u00e9 Mendon\u00e7a (Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a), Jorge Oliveira (Secretaria-Geral) e Jos\u00e9 Levi (Advocacia-Geral). Objetivo foi pacificar rela\u00e7\u00f5es com tribunal.", "title": "Ministros do governo viajam para S\u00e3o Paulo e t\u00eam encontro com Alexandre de Moraes - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/19/ministros-do-governo-viajam-para-sao-paulo-e-tem-encontro-com-alexandre-de-moraes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T18:50:00Z", "content": "Tr\u00eas ministros do n\u00facleo jur\u00eddico do governo viajaram na manh\u00e3 desta sexta-feira (19) para S\u00e3o Paulo, onde mantiveram um encontro com o ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF)\u2026 [+1978 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZaGE_Vktu4X-Km_baBzBHNuSblU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8638726.jpg"}, {"description": "The Last of Us Part II chega oficialmente nesta sexta-feira (19) \u00e0s lojas, dando aos jogadores a oportunidade de curtir a nova aventura de Ellie. Contudo, apesar de a cr\u00edtica especializada ter\u00a0garantido ao game uma m\u00e9dia 95 at\u00e9 o momento no Metacritic, a comu\u2026", "title": "Jogadores est\u00e3o detonando The Last of Us Part II no Metacritic - Voxel", "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/jogadores-detonando-the-last-of-us-part-ii-metacritic_849125.htm", "author": "Douglas Vieira (via nexperts)", "publishedAt": "2020-06-19T18:30:01Z", "content": "The Last of Us Part II chega oficialmente nesta sexta-feira (19) \u00e0s lojas, dando aos jogadores a oportunidade de curtir a nova aventura de Ellie. Contudo, apesar de a cr\u00edtica especializada ter\u00a0garant\u2026 [+857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voxel.com.br"}, "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/19/19132824352299.jpg?w=600"}], "totalResults": 34}