{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mais de 220 mil ve\u00edculos j\u00e1 retornaram da Baixada Santista para a capital paulista at\u00e9 o in\u00edcio da noite desta segunda-feira.", "title": "Motoristas enfrentam estradas lotadas em SP na volta do feriado - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2020/09/07/motoristas-enfrentam-estradas-lotadas-em-sp-na-volta-do-feriado.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:58:00Z", "content": "Os motoristas que decidiram voltar para casa nesta segunda-feira (7), no terceiro dia de feriado prolongado, encontram lentid\u00e3o nas rodovias em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 capital paulista. Desde sexta-feira (4), mais\u2026 [+1654 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uTkIiH1wwiMusXJH6eNNim2EctY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/L/YoSYi8RviD0AonaCCubg/10-1-.jpg"}, {"description": "Portugueses cobriram oferta dos ingleses e v\u00e3o pagar cerca de 7,5 milh\u00f5es de euros por 80% do jogador. Entrada de empres\u00e1rio Jorge Mendes e pagamento a curto prazo modificaram rumo do neg\u00f3cio", "title": "Fluminense vai levar R$ 13,5 milh\u00f5es por Evanilson, que chegou a fazer exames para clube ingl\u00eas - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/fluminense-vai-levar-r-135-milhoes-por-evanilson-que-chegou-a-fazer-exames-para-clube-ingles.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:50:00Z", "content": "Suspenso na \u00faltima partida do Fluminense derrota para o S\u00e3o Paulo por 3 a 1, no \u00faltimo domingo -, Evanilson viveu fortes emo\u00e7\u00f5es nos \u00faltimos dias. Saiu de neg\u00f3cio praticamente fechado com o Crystal P\u2026 [+2078 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jZL8ytTfIGVTLEa-zpUw2Vw11g8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/c/z/MwoTb7TEGWcvKODF1Gog/agf20200902107.jpg"}, {"description": "Gr\u00e1fico feito por especialistas americanos avalia possibilidade de se expor ao v\u00edrus fazer coisas como abrir cartas ou frequentar cultos religiosos com mais de 500 fi\u00e9is.", "title": "Covid-19: qual o risco de cont\u00e1gio que cada atividade oferece? - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/09/07/covid-19-qual-o-risco-de-contagio-que-cada-atividade-oferece.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:38:00Z", "content": "Um gr\u00e1fico da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica do Texas (TMA, na sigla em ingl\u00eas) se tornou viral nos Estados Unidos e no Reino Unido ao apontar os diferentes graus de risco de cont\u00e1gio por covid-19 que atividades \u2026 [+3382 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V3L6Qg5oBgrW1AVvH0zQTXWKl5M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/5/ux7bTqSxm5pH2ZZO98VQ/114229081-promo-riesgos-covid.png"}, {"description": "Os trabalhadores com conta no\u00a0Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) v\u00e3o poder receber o lucro obtido pelo fundo em 2019. Ser\u00e3o distribu\u00eddos, ao todo, R$ 7,5 bilh\u00f5es aos trabalhadores, valor equivalente a 66,2% do lucro do FGTS no ano passado.E", "title": "LIBERADO o lucro do FGTS para ESTES trabalhadores! Veja a tabela com valores - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/liberado-o-lucro-do-fgts-para-estes-trabalhadores-veja-a-tabela-com-valores/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-09-07T21:20:26Z", "content": "Os trabalhadores com conta no\u00a0Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) v\u00e3o poder receber o lucro obtido pelo fundo em 2019. Ser\u00e3o distribu\u00eddos, ao todo, R$ 7,5 bilh\u00f5es aos trabalhadores, valor eq\u2026 [+3405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://live.staticflickr.com/65535/50304648616_dff6198d3c_o_d.jpg"}, {"description": "O desabafo de Iran Angelo no \u00faltimo final de semana, reacendeu todo o drama vivido por ela, o ex-marido Hulk Para\u00edba e a sobrinha Camila. Nesta segunda-feira (7), o jogador de futebol fez uma transmiss\u00e3o ao vivo em seu Instagram, dando detalhes sobre o antigo\u2026", "title": "OMG! Em live bomb\u00e1stica, Hulk diz que traiu ex-esposa por 12 anos, exp\u00f5e supostas mentiras, e solta o verbo sobre casamento: \u201cN\u00e3o surgiu por amor\u201d - Hugo Gloss", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/omg-em-live-bombastica-hulk-diz-que-traiu-ex-esposa-por-12-anos-expoe-supostas-mentiras-e-solta-o-verbo-sobre-casamento-nao-surgiu-por-amor/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:16:00Z", "content": "O desabafo de Iran Angelo no \u00faltimo final de semana, reacendeu todo o drama vivido por ela, o ex-marido Hulk Para\u00edba e a sobrinha Camila. Nesta segunda-feira (7), o jogador de futebol fez uma transmi\u2026 [+8681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/09/colagem-sem-titulo-23.jpg"}, {"description": "Rose Miriam completou 57 anos e fez festa familiar em resid\u00eancia na Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, leia mais sobre este assunto no Portal iG", "title": "Vi\u00fava de Gugu Liberato celebra anivers\u00e1rio ao lado dos filhos - Gente", "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2020-09-07/viuva-de-gugu-liberato-celebra-aniversario-ao-lado-dos-filhos.html", "author": "iG Gente", "publishedAt": "2020-09-07T21:07:00Z", "content": "No \u00faltimo domingo (06), Rose Miriam di Matteo\r\n, m\u00e3e dos herdeiros de Gugu Liberato\r\n, completou 57 anos. A m\u00e9dica comemorou a data na Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos, ao lado de amigos e familiares.\r\nHo\u2026 [+934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/cl/u7/8q/clu78qr75afo7lu4wzovv3637.jpg"}, {"description": "Integrantes de organizadas do clube apoiaram o time quando o \u00f4nibus com a delega\u00e7\u00e3o cruzeirense deixou o CT rumo ao Mineir\u00e3o para o duelo com CRB", "title": "Multid\u00e3o de torcedores faz manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao Cruzeiro na porta da Toca II - Superesportes", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/09/07/noticia_cruzeiro,3861718/multidao-torcedores-faz-manifestacao-de-apoio-ao-cruzeiro-na-toca-ii.shtml", "author": "Superesportes, Superesportes", "publishedAt": "2020-09-07T21:05:00Z", "content": "Pelas redes sociais, o Cruzeiro agradeceu \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o de apoio da torcida. Em sua conta no Twitter, um v\u00eddeo feito de dentro do \u00f4nibus foi publicado mostrando a vis\u00e3o dos jogadores\u00a0e demais membro\u2026 [+120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/c0RaaXLOXvxHJGynuB2t_j9GWFE=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/09/07/3861718/20200907181217673007e.jpg"}, {"description": "Carolina Dieckmann falou nesta segunda-feira, 7, durante participa\u00e7\u00e3o no Encontro com F\u00e1tima Bernardes, sobre sua interpreta\u00e7\u00e3o de Camila, em La\u00e7os de Fam\u00edlia. A novela voltou nesta tarde \u00e0 programa\u00e7\u00e3o da rede Globo ao ser reprisada no Vale a Pena Ver de Novo\u2026", "title": "'Eu era odiada', diz Carolina Dieckmann sobre personagem em 'La\u00e7os de Fam\u00edlia' - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/eu-era-odiada-diz-carolina-dieckmann-sobre-personagem-em-lacos-de-familia/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-09-07T20:53:00Z", "content": "Carolina Dieckmann falou nesta segunda-feira, 7, durante participa\u00e7\u00e3o no Encontro com F\u00e1tima Bernardes, sobre sua interpreta\u00e7\u00e3o de Camila, em La\u00e7os de Fam\u00edlia. A novela voltou nesta tarde \u00e0 programa\u00e7\u2026 [+2779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/09/carolina-dieckmann-2-1.jpg"}, {"description": "Laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac apresentou resultados da Fase 1 e 2; testes de Fase 3 est\u00e3o sendo realizados no Brasil, em conjunto com o Instituto Butantan", "title": "Vacina testada em parceria com o Butantan \u00e9 segura para idosos, embora menos efetiva do que em jovens - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/vacina-testada-em-parceria-com-butantan-segura-para-idosos-embora-menos-efetiva-do-que-em-jovens-1-24627500", "author": "Reuters", "publishedAt": "2020-09-07T19:54:18Z", "content": "PEQUIM O laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac Biotech disse nesta segunda-feira (7) que sua vacina contra a Covid-19 parece ser segura em pessoas mais velhas, segundo resultados preliminares de seus testes em \u2026 [+3050 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24627505-399-18b/FT1086A/652/coronavac.jpg"}, {"description": "O goleiro Everson \u00e9 o novo refor\u00e7o do Atl\u00e9tico-MG. O acerto ocorreu hoje (7) para que o arqueiro trocasse o Santos pelo Galo. O Peixe vai receber uma quantia ainda n\u00e3o revelada, al\u00e9m do volante Jos\u00e9 Welison, que ter\u00e1 50% de seus direitos econ\u00f4micos cedido", "title": "Reviravolta: Atl\u00e9tico-MG se acerta com Everson em troca com o Santos - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/09/07/reviravolta-everson-reforca-o-atletico-mg-que-acerta-troca-com-o-santos.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-07T18:45:05Z", "content": "O goleiro Everson \u00e9 o novo refor\u00e7o do Atl\u00e9tico-MG. O acerto ocorreu hoje (7) para que o arqueiro trocasse o Santos pelo Galo. O Peixe vai receber uma quantia ainda n\u00e3o revelada, al\u00e9m do volante Jos\u00e9 \u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/2d/2020/09/07/everson-treinando-pelo-santos-1599509894852_v2_615x300.jpg"}, {"description": null, "title": "Lula: Bolsonaro jogou o Brasil em pesadelo que parece n\u00e3o ter fim - CartaCapital", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvcG9saXRpY2EvbHVsYS1ib2xzb25hcm8tam9nb3Utby1icmFzaWwtZW0tcGVzYWRlbG8tcXVlLXBhcmVjZS1uYW8tdGVyLWZpbS_SAW5odHRwczovL3d3dy5jYXJ0YWNhcGl0YWwuY29tLmJyL3BvbGl0aWNhL2x1bGEtYm9sc29uYXJvLWpvZ291LW8tYnJhc2lsLWVtLXBlc2FkZWxvLXF1ZS1wYXJlY2UtbmFvLXRlci1maW0vYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T18:29:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Maria Kolesnikova teria sido colocada em um carro por homens mascarados; no domingo, cerca de 100 mil pessoas foram \u00e0s ruas exigir a ren\u00fancia do presidente Alexander Lukashenko e a convoca\u00e7\u00e3o de novas elei\u00e7\u00f5es", "title": "L\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 'sequestrada' e mais de 600 manifestantes s\u00e3o presos na Bielorr\u00fassia - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/lider-da-oposicao-sequestrada-mais-de-600-manifestantes-sao-presos-na-bielorrussia-24627535", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-09-07T18:27:06Z", "content": "MINSK Uma das l\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o na Bielorr\u00fassia, a ativista Maria Kolesnikova, teria sido sequestrada por homens mascarados, em Minsk, nesta segunda-feira, segundo testemunhas e o conselho de coord\u2026 [+5529 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24627543-96c-37c/FT1086A/652/89472101_TOPSHOTBelarus-opposition-supporters-attend-a-rally-to-protest-against-the-disputed.jpg"}, {"description": "Adolescente diz que tiro foi acidental, mas para pol\u00edcia ela no m\u00ednimo assumiu risco", "title": "'Espero que ela seja presa e internada', diz m\u00e3e de garota morta por amiga - Jornal Correio", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/espero-que-ela-seja-presa-e-internada-diz-mae-de-garota-morta-por-amiga/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-07T18:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "urlToImage": "https://www.correio24horas.com.br//fileadmin/_processed_/3/6/csm_patricia-hellen-guimaraes-ramos-mae-da-adolescente-isabele-guimaraes-ramos-morta-pela-amiga-da-entrevista-ao-fantastico-1599442603893_v2_900x506_00cc4d8a53.png"}, {"description": "Estudo tamb\u00e9m revela disparada de pre\u00e7os a partir da chegada do coronav\u00edrus ao pa\u00eds. Os maiores 'vil\u00f5es' foram o arroz, o \u00f3leo de soja e o leite", "title": "Tem de pesquisar: pre\u00e7o de um mesmo produto pode variar em 30% nos supermercados de BH - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/economia/2020/09/07/internas_economia,1183217/preco-de-um-mesmo-produto-pode-variar-em-30-nos-supermercados-de-bh.shtml", "author": "Pedro Cerqueira", "publishedAt": "2020-09-07T18:10:00Z", "content": "--&gt;--&gt;--&gt;--&gt; \r\nUma pesquisa do site Mercado Mineiro, em parceria com os usurios do aplicativo comOferta, identificou variaes considerveis de preo entre os produtos de alimentao e limpeza \u2026 [+2536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/0Q3Cpr1WtwtRPmtqeY0wfeZKUhU=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/09/07/1183217/20200907152224578508o.jpg"}, {"description": "O Estado de S\u00e3o Paulo teve a quarta semana consecutiva de queda no n\u00famero de mortes pelo novo coronav\u00edrus. De acordo com a gest\u00e3o Doria, em todo esse per\u00edodo o n\u00famero de novos \u00f3bitos caiu mais de 22%, passando de uma m\u00e9dia de di\u00e1ria de 252 para 196. + Filiais\u2026", "title": "Estado de SP registra 4\u00aa semana consecutiva de queda de mortes pela Covid-19 - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/estado-de-sp-registra-4a-semana-consecutiva-de-queda-de-mortes-pela-covid-19/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-09-07T17:41:00Z", "content": "O Estado de S\u00e3o Paulo teve a quarta semana consecutiva de queda no n\u00famero de mortes pelo novo coronav\u00edrus. De acordo com a gest\u00e3o Doria, em todo esse per\u00edodo o n\u00famero de novos \u00f3bitos caiu mais de 22%\u2026 [+4393 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/f532643c44c4470cf110c99f49f976a1aeea70a6.jpg"}, {"description": "Atriz compartilhou, em sua rede social, que ir\u00e1 fazer uma surpresa e chegar pronta para a grava\u00e7\u00e3o: 'A produ\u00e7\u00e3o que lute'", "title": "Tat\u00e1 Werneck diverte seguidores ao dizer que ir\u00e1 interpretar Juma Marru\u00e1 no remake de Pantanal - gshow", "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/tata-werneck-diverte-seguidores-ao-dizer-que-ira-interpretar-juma-marua-no-remake-de-pantanal.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T17:40:00Z", "content": "O an\u00fancio de que vai ter um remake da novela Pantanal em 2021, na Globo, tem movimentado as redes sociais desde a noite de domingo, 6/9, com in\u00fameros palpites de atrizes que poderiam fazer o papel da\u2026 [+2399 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Z_IDYMgmtf8eufgUR5lCb12T44w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/X/t/UcIpQXT5ylMDaXPmBrhA/tata-werneck-angelica.jpg"}, {"description": "Soeren Friemel concorda que o s\u00e9rvio n\u00e3o teve inten\u00e7\u00e3o, mas que a consequ\u00eancia do ato tamb\u00e9m \u00e9 levada em considera\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es como essa", "title": "\u00c1rbitro que desclassificou Djokovic explica motivo: \"A ju\u00edza de linha se machucou\" - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/tenis/noticia/arbitro-que-desclassificou-djokovic-explica-motivo-a-juiza-de-linha-se-machucou.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T16:23:00Z", "content": "A desclassifica\u00e7\u00e3o de Novak Djokovic no \u00faltimo domingo no US Open segue dando o que falar. Desta vez, o pr\u00f3prio \u00e1rbitro que decidiu pela puni\u00e7\u00e3o do s\u00e9rvio, Soeren Friemel, explicou o motivo pelo qual\u2026 [+1580 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/x3G_zCxASzo-su7NcfxYINbI1ms=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8836923.jpg"}, {"description": "Revelada na Europa, terceira gera\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia Sandero, Logan e Stepway, que \u00e9 fabricada pela Dacia, complica design da Renault do Brasil", "title": "Nova gera\u00e7\u00e3o do Sandero, Logan e Stepway muda radicalmente - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/guia-do-carro/nova-geracao-do-sandero-logan-e-stepway-muda-radicalmente,c3d3ce85d69ec6422a1946892bfb199dq9384dva.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T16:12:18Z", "content": "Quando um carro muda na Europa, passa um tempinho e muda tamb\u00e9m no Brasil. Por isso, foi surpreendente a revela\u00e7\u00e3o feita nesta segunda-feira (7) pelo Grupo Renault, da terceira gera\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia San\u2026 [+2312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2020/09/07/small-3149-theall-newsanderosanderostepwayandlogan.jpg"}, {"description": "Estudiosos acreditam que, monitorando os linf\u00f3citos T e o espectro de anticorpos, \u00e9 poss\u00edvel fazer a detec\u00e7\u00e3o precoce de casos de covid-19", "title": "Pesquisadores descobrem mecanismo que causa inflama\u00e7\u00e3o em crian\u00e7as com covid-19 - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/coronavirus/mecanismo-que-causa-inflamacao-em-criancas-e-descoberto,62c323abc8482e45928e41fdc80847fdfclx1xue.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T16:11:22Z", "content": "Pesquisadores do Hospital Infantil Bambino G\u00e8su, do Vaticano, conseguiram descobrir como funciona o mecanismo que desencadeia uma rea\u00e7\u00e3o inflamat\u00f3ria grave em crian\u00e7as infectadas pelo novo coronav\u00edru\u2026 [+2842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2020/08/18/2020-08-18T144217Z_1_LYNXNPEG7H163_RTROPTP_4_SAUDE-CORONAVIRUS-CRIANCAS-DIABETES.JPG"}, {"description": "Modelo intermedi\u00e1rio foca em custo-benef\u00edcio com bateria de 5.000 mAh e c\u00e2mera de 64 MP por US$ 300", "title": "Moto G9 Plus vaza em imagens e especifica\u00e7\u00f5es em site de operadora - Tecmundo", "url": "https://www.tecmundo.com.br/dispositivos-moveis/177470-moto-g9-plus-vaza-imagens-especificacoes-em-site-operadora.htm", "author": "Nilton Kleina", "publishedAt": "2020-09-07T15:40:00Z", "content": "Um novo smartphone intermedi\u00e1rio da Motorola vazou gra\u00e7as a um descuido da operadora Orange, que deixou no ar no site da empresa na Eslov\u00e1quia a p\u00e1gina oficial do ainda n\u00e3o anunciado Moto G9 Plus.\r\nA\u2026 [+1372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/09/07/07115603015018.jpg"}], "totalResults": 34}