{"status": "ok", "articles": [{"description": "Governo russo tem sido questionado pela falta de transpar\u00eancia com os resultados e suposta vacina levanta suspeita da comunidade internacional sobre efic\u00e1cia.", "title": "R\u00fassia anuncia vacina\u00e7\u00e3o em massa contra o coronav\u00edrus para outubro - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/08/01/russia-anuncia-vacinacao-em-massa-contra-o-coronavirus-para-outubro.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T22:03:00Z", "content": "A R\u00fassia anunciou neste s\u00e1bado (1\u00ba) que est\u00e1 planejando realizar a vacina\u00e7\u00e3o em massa contra a covid-19 em outubro de 2020. O ministro da Sa\u00fade, Mikhail Murashko, disse \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias Interfax\u2026 [+3662 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LjmyHE4C_X2T7uQY8UfK19fKzp4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/V/e/EWuqt2T5eZ1YXPHw0jJQ/mpp20200721024.jpg"}, {"description": "Ta\u00e7a de Portugal, Final - veja os melhores momentos e saiba tudo sobre o jogo Benfica 1 x 2 Porto: escala\u00e7\u00e3o, fotos, v\u00eddeos e lances da partida.", "title": "Benfica 1 x 2 Porto - Ta\u00e7a de Portugal Final - Tempo Real - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-portugues/jogo/01-08-2020/benfica-porto-portugal.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T21:56:15Z", "content": null, "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0kGRfPsY_U02n0jSMGzxqF4j-64=/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/L/p/FUZ5KSSoWB7tQxZ6FviA/preview-share-2x.png"}, {"description": "O ministro Gilmar Mendes, do STF (Supremo Tribunal Federal), disse que as mais de 92 mil mortes por covid-19, registradas ontem, s\u00e3o um \"alto constrangimento que estamos a enfrentar\". \"Nos avizinhamos desse macabro n\u00famero de 100 mil mortes no Brasil. Um c", "title": "Covid-19: 92 mil mortes s\u00e3o constrangimento para Brasil, diz Gilmar Mendes - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/08/01/covid-19-92-mil-mortes-sao-constrangimento-para-brasil-diz-gilmar-mendes.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-01T21:44:15Z", "content": "O ministro Gilmar Mendes, do STF (Supremo Tribunal Federal), disse que as mais de 92 mil mortes por covid-19, registradas ontem, s\u00e3o um \"alto constrangimento que estamos a enfrentar\". \"Nos avizinhamo\u2026 [+4892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/06/2020/08/01/o-ministro-do-stf-gilmar-mendes-durante-debate-sobre-o-sus-e-o-fundeb-neste-sabado-1-1596311300740_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Copa do Nordeste, Final - veja os melhores momentos e saiba tudo sobre o jogo Cear\u00e1 3 x 1 Bahia: escala\u00e7\u00e3o, fotos, v\u00eddeos e lances da partida.", "title": "Cear\u00e1 3 x 1 Bahia - Copa do Nordeste Final - Tempo Real - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/ce/futebol/copa-do-nordeste/jogo/01-08-2020/ceara-bahia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T21:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0kGRfPsY_U02n0jSMGzxqF4j-64=/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/L/p/FUZ5KSSoWB7tQxZ6FviA/preview-share-2x.png"}, {"description": "O youtuber e influenciador digital Felipe Neto aceitou o convite do presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), para participar de uma reuni\u00e3o na pr\u00f3xima semana, na qual ser\u00e1 discutido o projeto de lei (PL) das fake news. O PL 2630/2020, que vi\u2026", "title": "Felipe Neto aceita convite de Maia para discutir PL das fake news - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/felipe-neto-aceita-convite-de-maia-para-discutir-pl-das-fake-news/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-08-01T20:29:00Z", "content": "O youtuber e influenciador digital Felipe Neto aceitou o convite do presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), para participar de uma reuni\u00e3o na pr\u00f3xima semana, na qual ser\u00e1 discutido\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/77-4.jpg"}, {"description": "Executivo aceitou convite, segundo fontes, mas passar\u00e1 por escrut\u00ednio de comit\u00ea interno de estatal", "title": "Indicado para o BB, Andr\u00e9 Brand\u00e3o ter\u00e1 que passar por longo rito antes de assumir cargo. Entenda as etapas - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/indicado-para-bb-andre-brandao-tera-que-passar-por-longo-rito-antes-de-assumir-cargo-entenda-as-etapas-1-24562606", "author": "Marcello Corr\u00eaa", "publishedAt": "2020-08-01T20:18:17Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - Indicado para suceder Rubem Novas no comando do Banco do Brasil, o executivo Andr\u00e9 Brand\u00e3o hoje no HSBC ainda precisar\u00e1 passar por um rito antes de assumir o novo cargo. O processo inclui \u2026 [+3707 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24562265-c76-758/FT1086A/652/Andre-Brandao-ex-presidente-do-HSBC-no-Brasil.jpg"}, {"description": "Arsenal \u00e9 o maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do torneio", "title": "Aubameyang decide com gola\u00e7o, Arsenal vence Chelsea e conquista Copa da Inglaterra pela 14\u00aa vez - ESPN.com.br", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7235423/aubameyang-decide-com-golaco-arsenal-vence-chelsea-e-conquista-copa-da-inglaterra-pela-14\u00aa-vez", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T19:17:33Z", "content": "Neste s\u00e1bado, a equipe enfrentou o Chelsea na grande decis\u00e3o no Wembley, venceu por 2 a 1 e abriu vantagem sobre o Manchester United (12) como maior vencedor da hist\u00f3ria da competi\u00e7\u00e3o.O grande destaq\u2026 [+3181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0801%2Fr726353_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Grupo se envolveu em uma discuss\u00e3o acalorada com o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, na tarde desta sexta-feira", "title": "Associa\u00e7\u00e3o de procuradores reage a 'agress\u00e3o' de Aras a conselheiros do MPF - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/08/01/interna_politica,1172208/associacao-de-procuradores-reage-a-agressao-de-aras-a-conselheiros.shtml", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-08-01T19:05:00Z", "content": "Em mais um desdobramento do 'racha' que atinge o Ministrio Pblico Federal (MPF), a Associao Nacional dos Procuradores da Repblica (ANPR) veio a pblico manifestar solidariedade aos integrantes do Cons\u2026 [+4350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/AHhA79C1vU9t-9zPqAbv0vyLm-A=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/08/01/1172208/20200801164357806943e.jpg"}, {"description": "Tudo corria bem para o Red Bull Bragantino no Campeonato Paulista. L\u00edder do grupo e melhor campanha da primeira fase, a equipe se reapresentou no dia seguinte \u00e0 vit\u00f3ria sobre o Botafogo-SP para os testes PCR que j\u00e1 se tornaram rotina, mas o resultado surp", "title": "Red Bull viveu dias de desespero ap\u00f3s erro de hospital em exames para covid - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/01/red-bull-viveu-dias-de-desespero-apos-erro-de-hospital-em-exames-para-covid.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-01T18:14:12Z", "content": "Tudo corria bem para o Red Bull Bragantino no Campeonato Paulista. L\u00edder do grupo e melhor campanha da primeira fase, a equipe se reapresentou no dia seguinte \u00e0 vit\u00f3ria sobre o Botafogo-SP para os te\u2026 [+3277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/6a/2020/08/01/felipe-conceicao-tecnico-do-red-bull-bragantino-na-chegada-da-equipe-ao-morumbi-para-enfrentar-o-corinthians-1596305104807_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Manifestantes ignoraram aumento das infec\u00e7\u00f5es por coronav\u00edrus e evitaram distanciamento ao protestar contra medidas do governo na Alemanha, neste s\u00e1bado (1).", "title": "Em Berlim, milhares protestam contra restri\u00e7\u00f5es impostas pela Covid-19 - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/01/em-berlim-milhares-protestam-contra-restricoes-impostas-pela-covid-19.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T17:13:00Z", "content": "Apesar de as infec\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus voltarem a aumentar na Alemanha, elevando os temores de uma segunda onda da doen\u00e7a no pa\u00eds, milhares de pessoas se reuniram em Berlim neste s\u00e1bado (1) par\u2026 [+4594 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JL1tyh8B5XamCbne4LjrWXqZfeQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/j/gHMHz9TSGd2NkZAXDbBQ/2020-08-01t135158z-687404065-rc215i9aitlk-rtrmadp-3-germany-protests-easy-resize.com.jpg"}, {"description": "Alessandra Scatena que na \u00faltima sexta-feira (31) perdeu o marido, o empres\u00e1rio Rog\u00e9rio Gherbali, aos 56 anos, v\u00edtima do novo coronav\u00edrus, tinha planos de comemorar os 25 anos de uni\u00e3o com uma grande festa em 2022, segundo o site Metr\u00f3poles. + Ap\u00f3s revelar bi\u2026", "title": "Alessandra Scatena e marido morto pela Covid-19 planejavam festa de 25 anos de casamento - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/alessandra-scatena-e-marido-morto-pela-covid-19-planejavam-festa-de-25-anos-de-casamento/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-01T17:09:00Z", "content": "Alessandra Scatena que na \u00faltima sexta-feira (31) perdeu o marido, o empres\u00e1rio Rog\u00e9rio Gherbali, aos 56 anos, v\u00edtima do novo coronav\u00edrus, tinha planos de comemorar os 25 anos de uni\u00e3o com uma grande\u2026 [+885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/alessandra-scatena-e-marido-morte-rogerio-gherbali.jpg"}, {"description": "Os novos controles de velocidade de reprodu\u00e7\u00e3o na Netflix servem para que as pessoas assistam filmes, s\u00e9ries e demais produ\u00e7\u00f5es do cat\u00e1logo mais rapidamente ou mais devagar. Novidade est\u00e1 dispon\u00edvel apenas para dispositivos Android", "title": "Netflix libera recurso de controle de velocidade para Android; veja como ativar - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/android/como-mudar-velocidade-de-reproducao-netflix-android-169190/", "author": "Alberto Rocha", "publishedAt": "2020-08-01T16:40:00Z", "content": "Al\u00e9m de preparar v\u00e1rias novidades para o seu cat\u00e1logo - como um filme baseado em conto de terror do Reddit, a Netflix tamb\u00e9m se dedica em tornar a sua plataforma cada vez melhor e competitiva em rela\u2026 [+2930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/354066.700/como-mudar-velocidade-de-reproducao-netflix-android-169190.jpg"}, {"description": "As decep\u00e7\u00f5es de Eliza (Marina Ruy Barbosa) ir\u00e3o demorar para acabar em Totalmente Demais. Depois de descobrir que sua carreira de modelo \u00e9 fruto de uma aposta de Carolina (Juliana Paes)  e Arthur (F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o), a ruiva ser\u00e1 escumbalhada por Dorinha (Samant\u2026", "title": "Totalmente Demais: Dorinha esculhamba Arthur e manda Eliza fechar as pernas - Not\u00edcias da TV", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/totalmente-demais-dorinha-esculhamba-arthur-e-manda-eliza-fechar-pernas-40123", "author": "DANIELE AMORIM", "publishedAt": "2020-08-01T16:14:00Z", "content": "As decep\u00e7\u00f5es de Eliza (Marina Ruy Barbosa) v\u00e3o demorar para acabar em Totalmente Demais. Depois de descobrir que sua carreira de modelo \u00e9 fruto de uma aposta de\u00a0Carolina (Juliana Paes) e Arthur (Fabi\u2026 [+2050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-totalmente-demais-dorinha-samantha-schumtz-carolina-juliana-paes-reproducao-tv-globo_fixed_big.jpg"}, {"description": "Em Campo Grande, na Zona Oeste, fila deu a volta no quarteir\u00e3o. Beneficiados chegaram cedo tamb\u00e9m para tentar resolver problemas nas contas.", "title": "Filas para receber Aux\u00edlio Emergencial no Rio come\u00e7aram na madrugada - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/08/01/filas-para-receber-auxilio-emergencial-no-rio-comecaram-na-madrugada.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T15:11:00Z", "content": "Terminou ao meio-dia deste s\u00e1bado (1\u00ba) o atendimento na Caixa Econ\u00f4mica Federal para o pagamento da quarta parcela do Aux\u00edlio Emergencial. Desta vez, os beneficiados foram os nascidos em fevereiro e \u2026 [+2210 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JDmKIp8D1GxUiRH5dCY0eaPWTKI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8743729.jpg"}, {"description": "Medida foi ordenada pelo relator do inqu\u00e9rito das fake news no STF, ministro Alexandre de Moraes. Inicialmente, Facebook havia bloqueado apenas as contas no Brasil.", "title": "Facebook diz que bloqueou em todo o mundo contas de bolsonaristas investigados - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/08/01/facebook-diz-bloqueou-em-todo-o-mundo-contas-de-bolsonaristas-investigados.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T15:06:00Z", "content": "A determina\u00e7\u00e3o de Moraes foi feita dentro do inqu\u00e9rito das fake news, que investiga uma rede de produ\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas e ataques a ministros da Corte. O ministro \u00e9 o relator. \r\n Moraes ordeno\u2026 [+2608 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YBZwTFOXfNzQoGbAEJa-xWseZkg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8743420.jpg"}, {"description": "A compara\u00e7\u00e3o entre Foz e a cidade do pa\u00eds vizinho vale pela experi\u00eancia diferente adotada aqui e l\u00e1. E, claro, pela proximidade geogr\u00e1fica e de irmandade.", "title": "M\u00e9dia di\u00e1ria de casos de covid-19 diminui em Foz, enquanto aumenta em Ciudad del Este - H2FOZ", "url": "https://www.h2foz.com.br/noticia/media-diaria-de-casos-de-covid-19-diminui-em-foz-enquanto-aumenta-em-ciudad-del-este", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T14:08:00Z", "content": "Alta no Hospital Costa Cavalcanti. Esta \u00e9 a cena que se espera para todos os internados. Mas ainda n\u00e3o h\u00e1 muito a comemorar, em Foz do Igua\u00e7u, a n\u00e3o ser por essas ocasi\u00f5es especiais. (Foto: D\u00e9bora Bl\u2026 [+6712 chars]", "source": {"id": null, "name": "H2foz.com.br"}, "urlToImage": "https://www.h2foz.com.br/fl/normal/37955-5f257c06b211d_recuperado.jpg?node_id=37955"}, {"description": "Samsung n\u00e3o cont\u00e9m vazamentos e mais informa\u00e7\u00f5es sobre linha Galaxy Note 20 volta a surgir; confira.", "title": "Galaxy Note 20 e Note 20 Ultra t\u00eam capas vazadas refor\u00e7ando design dos flagships - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n160826/linha-galaxy-note-20-capas-de-protecao-vazadas.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-08-01T13:46:47Z", "content": "Mais um dia, mais um vazamento da linha Galaxy Note 20. Praticamente incapaz de impedi-los, a Samsung j\u00e1 se prepara para o lan\u00e7amento da nova dupla de flagships com mudan\u00e7as bem claras para cada mode\u2026 [+2123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/534344?w=1200"}, {"description": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, o jovem confessou ter ajudado o padrasto da v\u00edtima a cometer o crime. Per\u00edcia apontou que crian\u00e7a foi agredida com peda\u00e7o de madeira antes de ser morta.", "title": "Pastor se desespera ao saber que jovem que acolheu ajudou a matar menino afogado em lama, em Goi\u00e2nia: 'Que ele pague' - G1", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/08/01/pastor-se-desespera-ao-saber-que-filho-adotivo-ajudou-a-matar-menino-afogado-em-lama-em-goiania-que-ele-pague.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T12:05:00Z", "content": "Ao saber que o jovem que acolheu fora preso suspeito de participar da morte do garoto Danilo Sousa, de 7 anos, o pastor Fabiano Silva, que auxiliava nas buscas e apoiava a fam\u00edlia da crian\u00e7a, ficou c\u2026 [+3729 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ECAIxbVMC0cdxhWyWokxoBu9tp8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8742890.jpg"}, {"description": "A revista Science Advances publicou um estudo nesta sexta-feira, 31, que mostra que pa\u00edses com vacina obrigat\u00f3ria para o bacilo Calmette-Gu\u00e9rin (BCG), que protege contra tuberculose, exibiram, em sua maioria, taxas mais baixas de infec\u00e7\u00e3o e morte por Covid-19\u2026", "title": "Pa\u00edses com vacina obrigat\u00f3ria para tuberculose t\u00eam menos mortes por Covid-19 - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/paises-com-vacina-obrigatoria-para-tuberculose-tem-menos-mortes-por-covid-19/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-08-01T11:21:00Z", "content": "A revista Science Advances publicou um estudo nesta sexta-feira, 31, que mostra que pa\u00edses com vacina obrigat\u00f3ria para o bacilo Calmette-Gu\u00e9rin (BCG), que protege contra tuberculose, exibiram, em sua\u2026 [+2578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/a9a2d1ba8962ee54b5a8f69d3eac928cb19a3802.jpg"}, {"description": "Pa\u00eds conta 92.585 \u00f3bitos registrados e 2.667.241 diagn\u00f3sticos de Covid-19.", "title": "Casos e mortes por coronav\u00edrus no Brasil em 1\u00ba de agosto, segundo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 8h) - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/08/01/casos-e-mortes-por-coronavirus-no-brasil-em-1o-de-agosto-segundo-consorcio-de-veiculos-de-imprensa.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T11:00:00Z", "content": "O Brasil tem 92.585 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 8h deste s\u00e1bado (1\u00ba), segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade. Des\u2026 [+2704 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QLLDu53bziDl0uLS28wS5e-BJHc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8743512.jpg"}], "totalResults": 34}