{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pela decis\u00e3o, dinheiro dever\u00e1 ser usado no pagamento da D\u00edvida P\u00fablica Mobili\u00e1ria Interna. Segundo conselho, valor pode ser ampliado 'caso haja necessidade'.", "title": "Conselho Monet\u00e1rio autoriza Banco Central a repassar R$ 325 bilh\u00f5es para o Tesouro Nacional - G1", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/08/27/conselho-monetario-autoriza-banco-central-a-repassar-r-325-bilhoes-para-o-tesouro-nacional.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T22:06:00Z", "content": "O Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN) autorizou nesta quinta-feira (27) o Banco Central a repassar R$ 325 bilh\u00f5es para o Tesouro Nacional. De acordo com o conselho, o dinheiro dever\u00e1 ser usado no pagam\u2026 [+3153 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png"}, {"description": "O elenco do Corinthians se reapresentou ao CT Joaquim Grava na tarde desta quinta-feira e deu in\u00edcio \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico contra o S\u00e3o Paulo", "title": "Corinthians se reapresenta ao CT e j\u00e1 treina de olho no S\u00e3o Paulo; veja prov\u00e1vel escala\u00e7\u00e3o - Meu Tim\u00e3o", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/356074/corinthians-se-reapresenta-ao-ct-e-ja-treina-de-olho-no-sao-paulo-veja-provavel-escalacao", "author": "Meu Tim\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-27T21:21:05Z", "content": "Poucas horas depois do empate com o Fortaleza, o elenco do Corinthians se reapresentou ao CT Joaquim Grava na tarde desta quinta-feira e deu in\u00edcio \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico contra o S\u00e3o Paulo, qu\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/08/27/de-volta-aos-trabalhos-corinthians-se-reapresenta-ao-ct-e_adfe365.jpg"}, {"description": "Camisa 10 colocou placa no antebra\u00e7o e vira desfalque por tempo indeterminado", "title": "Daniel Alves, do S\u00e3o Paulo, tem cirurgia bem sucedida e vai iniciar recupera\u00e7\u00e3o em casa - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/noticias-spfc-sao-paulo-daniel-alves-cirurgia-braco.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T21:00:00Z", "content": "A cirurgia no antebra\u00e7o direito de Daniel Alves realizada na tarde desta quinta-feira foi bem sucedida. O camisa 10 do S\u00e3o Paulo colocou uma placa para a corre\u00e7\u00e3o da fratura ap\u00f3s sofrer uma pancada e\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kb8jeK8R2K2tpidEUCwn0IHxuX8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8807795.jpg"}, {"description": "T\u00e9cnico comenta como elenco recebeu a reintegra\u00e7\u00e3o do jogador", "title": "Cuca diz que Everson volta como quarto goleiro e garante Jo\u00e3o Paulo como titular do Santos - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/times/santos/noticia/noticias-santos-goleiro-titular-everson-joao-paulo.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T20:53:00Z", "content": "O t\u00e9cnico Cuca, do Santos, concedeu entrevista coletiva nesta quinta-feira. O assunto principal foi a reintegra\u00e7\u00e3o do goleiro Everson ap\u00f3s a derrota no processo judicial que moveu contra o clube, ped\u2026 [+5295 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YZHB6LR5gbUQtrvxEQs3VxKQKt0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/A/k/zGnPnER4K8fJyyl8Ttlw/whatsapp-image-2020-08-27-at-17.24.26.jpeg"}, {"description": "Kyle Rittenhouse, de 17 anos, postou v\u00eddeo em um com\u00edcio de Donald Trump; acusado de homic\u00eddio, ele foi filmado disparando com fuzil em Kenosha.", "title": "Preso acusado de matar 2 atirando com fuzil em Kenosha, nos EUA, postou fotos com armas e admirava trabalho da pol\u00edcia - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/27/preso-acusado-de-matar-2-atirando-com-fuzil-em-kenosha-nos-eua-postou-fotos-com-armas-e-admirava-trabalho-da-policia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T20:48:00Z", "content": "Kyle Rittenhouse, o jovem de 17 anos preso e acusado nesta quarta-feira (26) por homic\u00eddio doloso depois que duas pessoas foram mortas e uma terceira ficou gravemente ferida por tiros nas manifesta\u00e7\u00f5\u2026 [+8436 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mKEyP1Dm6rAOkpORtrV3sYnBHOM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/M/ZayO25SlyUnBI8TYYuTQ/kenosha.jpg"}, {"description": "Testagem s\u00f3 ser\u00e1 iniciada ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os reguladores, como a Anvisa. Governo espera enviar protocolo de valida\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o dos estudos em at\u00e9 30 dias.", "title": "Paran\u00e1 planeja come\u00e7ar testes de vacina russa contra a Covid-19 em 45 dias com 10 mil volunt\u00e1rios - G1", "url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2020/08/27/parana-planeja-comecar-testes-de-vacina-russa-contra-a-covid-19-em-45-dias-com-10-mil-voluntarios.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T20:28:00Z", "content": "A vacina russa que foi desenvolvida para combater a Covid-19 deve come\u00e7ar a ser testada no Paran\u00e1 em 45 dias, com cerca de 10 mil volunt\u00e1rios, segundo estimativa divulgada pelo governo do estado, nes\u2026 [+3680 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VrS_hA4yX_kEasX1P1D-dYtO7Sw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/h/T/kXXEKpQdC0ptlC8Y8pWQ/8769615.jpg"}, {"description": "Aqueles que tiveram os pagamentos retidos v\u00e3o receber todas as parcelas a que t\u00eam direito de uma s\u00f3 vez, dentro do Ciclo 2, que vai desta sexta-feira at\u00e9 27 de outubro.", "title": "Caixa inicia amanh\u00e3 Ciclo 2 de pagamentos do aux\u00edlio emergencial - Ag\u00eancia Brasil", "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2020-08/caixa-inicia-amanha-ciclo-2-de-pagamentos-do-auxilio-emergencial", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T20:06:00Z", "content": "A Caixa inicia nesta sexta-feira (28) o Ciclo 2 de pagamentos das parcelas do Aux\u00edlio Emergencial. Os cr\u00e9ditos come\u00e7am pelos benefici\u00e1rios nascidos em janeiro. Ao todo, cerca de 4 milh\u00f5es de brasilei\u2026 [+1778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ebc.com.br"}, "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/I32Zt2fr4lBk7TrrcEWGuqsiWwM=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/05_08_2020_fila_agencia_caixa.jpg?itok=NaYkn7sA"}, {"description": "Animal ficou entre o len\u00e7ol e o cobertor, escondido", "title": "Homem encontra cobra naja na pr\u00f3pria cama ao acordar; veja v\u00eddeo - iBahia", "url": "https://www.ibahia.com/mundo/detalhe/noticia/homem-encontra-cobra-naja-na-propria-cama-ao-acordar-veja-video/", "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia", "publishedAt": "2020-08-27T19:48:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Ibahia.com"}, "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/agosto/27/naja.jpg"}, {"description": "O corpo do produtor musical Arnaldo Saccomani, que morreu na madrugada de hoje aos 71 anos, foi velado no in\u00edcio da tarde de hoje em Embu das Artes, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. A cerim\u00f4nia contou com a presen\u00e7a da fam\u00edlia e personalidades como M", "title": "Arnaldo Saccomani \u00e9 velado em Embu das Artes; Mara Maravilha se despede - UOL Entretenimento", "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/08/27/arnaldo-saccomani-e-velado-em-embu-das-artes-mara-maravilha-se-despede.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-27T19:13:47Z", "content": "O corpo do produtor musical Arnaldo Saccomani, que morreu na madrugada de hoje aos 71 anos, foi velado no in\u00edcio da tarde de hoje em Embu das Artes, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. A cerim\u00f4nia \u2026 [+1640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0a/2020/08/27/o-velorio-de-arnaldo-saccomani-contou-com-familiares-e-mara-maravilha-1598549564111_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Varejista anunciou \u00e0 CNBC que est\u00e1 se juntando \u00e0 gigante de softwares na oferta para comprar o aplicativo de v\u00eddeos.", "title": "Walmart se junta \u00e0 Microsoft em oferta por TikTok, diz TV - G1", "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/08/27/walmart-se-junta-a-microsoft-em-oferta-por-tiktok-diz-tv.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T18:09:00Z", "content": "O Walmart est\u00e1 se juntando \u00e0 Microsoft na oferta para a compra do aplicativo de v\u00eddeos TikTok. A varejista anunciou a parceria em um comunicado para ve\u00edculos americanos, incluindo a Bloomberg e a CNB\u2026 [+2411 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cSsbUqzeqp7xAe1kaN03vDxhm8k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/B/vYUV7FQXCixwqSmzocSQ/tiktok-reuters-dadoruvic.jpg"}, {"description": "\u00c1rea econ\u00f4mica continua a ser uma pe\u00e7a central de campanha do presidente \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o. Resta saber se Biden pode fazer algo contra isso", "title": "Por que a aprova\u00e7\u00e3o de Trump na gest\u00e3o da economia permanece s\u00f3lida - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/por-que-aprovacao-de-trump-na-gestao-da-economia-permanece-solida-24607972", "author": "Jim Tankersley, do New York Times", "publishedAt": "2020-08-27T18:07:00Z", "content": "NOVA YORK - \u00c9 um enigma pol\u00edtico persistente, em meio a uma recess\u00e3o pand\u00eamica, a taxa de desemprego de dois d\u00edgitos e a uma recupera\u00e7\u00e3o que parece desacelerar: por que o presidente americano Donald \u2026 [+10121 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/mundo/24607964-e14-b89/FT1086A/652/TRUMP-ECON-1.jpg"}, {"description": "Foi a segunda fam\u00edlia feita ref\u00e9m em poucas horas na regi\u00e3o do complexo de favelas, onde desde a noite de quarta-feira h\u00e1 uma guerra entre traficantes rivais.", "title": "Bandidos que faziam mulher ref\u00e9m se rendem; entre eles, L\u00e9o Serrote, apontado com um dos chefes da invas\u00e3o ao S\u00e3o Carlos - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/08/27/bope-negocia-rendicao-de-bandidos-que-fazem-familia-refem-no-rio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T17:53:00Z", "content": "Foi liberada por volta das 16h uma mulher que era feita ref\u00e9m desde o in\u00edcio da tarde desta quinta-feira (27) no Est\u00e1cio, Centro do Rio. Ap\u00f3s negocia\u00e7\u00e3o com homens do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais \u2026 [+3968 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TgyrjGSgWd9zAFv9NO2gKMrAle4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8810362.jpg"}, {"description": "Ato seria uma 'forma de recep\u00e7\u00e3o'; deputada convoca fi\u00e9is para culto nesta quinta-feira ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es: 'tudo vai ser esclarecido'", "title": "Filho adotivo revela que mantinha rela\u00e7\u00f5es sexuais com Flordelis - Jornal Correio", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/filho-adotivo-revela-que-mantinha-relacoes-sexuais-com-flordelis/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-27T17:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "urlToImage": "https://www.correio24horas.com.br//fileadmin/_processed_/e/a/csm_flordelis-1_71a2a82a09.jpg"}, {"description": "Marca sul-coreana marca evento para o dia 1\u00ba de setembro, \u00e0s 11h (em Bras\u00edlia), para revelar o que faltou sobre o seu novo celular dobr\u00e1vel; al\u00e9m de especifica\u00e7\u00f5es de mem\u00f3ria, devemos conhecer o pre\u00e7o oficial do dispositivo na data", "title": "Samsung marca evento para revelar mais detalhes do Galaxy Z Fold 2 - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/smartphone/samsung-evento-galaxy-z-fold-2-170654/", "author": "Felipe Junqueira", "publishedAt": "2020-08-27T17:30:00Z", "content": "Tudo sobre\r\nSaiba tudo sobre Galaxy Z Fold2 5G\r\nA Samsung prometeu revelar mais detalhes sobre o Galaxy Z Fold 2 em 1\u00ba de setembro, depois de j\u00e1 ter falado bastante sobre o aparelho durante o Unpacke\u2026 [+1776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/w700h394i3722/samsung-evento-galaxy-z-fold-2-170654.jpeg"}, {"description": "Paulo Ferreira foi absolvido por unanimidade pela 8\u00aa Turma. Ele havia sido condenado por lavagem de dinheiro e associa\u00e7\u00e3o criminosa pelo ent\u00e3o juiz Sergio Moro.", "title": "TRF-4 absolve ex-tesoureiro do PT em processo da Lava Jato - G1", "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/08/27/trf-4-absolve-ex-tesoureiro-do-pt-em-processo-da-lava-jato.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T17:00:00Z", "content": "No entendimento do tribunal, n\u00e3o h\u00e1 provas suficientes, no processo, de que Ferreira tenha participado de um esquema de recebimento de propina via contrato com um cons\u00f3rcio denunciado pelo MPF. \r\n A \u2026 [+3664 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YY9IK7NHFnqHnmZfBPL55NTjtnA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/B/R/nsr7p0QQKWGbRYDWfbXg/trf4-3.jpg"}, {"description": "Amea\u00e7ado pelo presidente do Vit\u00f3ria, Paulo Carneiro, ap\u00f3s a vit\u00f3ria por 4 a 3 do Cear\u00e1 sobre os rubro-negros, ontem (26), pela Copa do Brasil, o meia Vina carrega ao longo da carreira um hist\u00f3rico de pol\u00eamicas que v\u00e3o desde um caso de pol\u00edcia no Athletico", "title": "Dancinhas e ida \u00e0 delegacia: A rivalidade de Vin\u00edcius com o Vit\u00f3ria - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/27/meia-ameacado-por-presidente-causou-no-ba-vi-e-foi-caso-de-policia-no-pr.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-27T16:32:26Z", "content": "Amea\u00e7ado pelo presidente do Vit\u00f3ria, Paulo Carneiro, ap\u00f3s a vit\u00f3ria por 4 a 3 do Cear\u00e1 sobre os rubro-negros, ontem (26), pela Copa do Brasil, o meia Vina carrega ao longo da carreira um hist\u00f3rico de\u2026 [+4274 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/5b/2020/08/26/presidente-do-vitoria-paulo-carneiro-ameaca-agredir-vinicius-do-ceara-1598494346384_v2_615x300.jpg"}, {"description": "\u201cUm presidente que defende ditadura, tortura, entre outras vicissitudes. Diante das manifesta\u00e7\u00f5es ret\u00f3ricas autorit\u00e1rias do presidente e de pessoas pr\u00f3ximas a ele, inclusive invocando os tempos da ditadura, a sociedade civil reagiu vigorosamente condenando os\u2026", "title": "Barroso foi irrespons\u00e1vel em fala sobre amea\u00e7a \u00e0 democracia - Gazeta do Povo", "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/rodrigo-constantino/barroso-foi-irresponsavel/", "author": "Rodrigo Constantino", "publishedAt": "2020-08-27T16:05:00Z", "content": "Um presidente que defende ditadura, tortura, entre outras vicissitudes. Diante das manifesta\u00e7\u00f5es ret\u00f3ricas autorit\u00e1rias do presidente e de pessoas pr\u00f3ximas a ele, inclusive invocando os tempos da dit\u2026 [+2321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetadopovo.com.br"}, "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/08/26094650/Barroso-660x372.jpg"}, {"description": "Com a tarefa de entregar um novo desenho do programa Renda Brasil at\u00e9 amanh\u00e3, a equipe do ministro da Economia, Paulo Guedes, buscou colocar panos quentes nas duras cr\u00edticas feitas ontem pelo presidente Jair Bolsonaro \u00e0 proposta inicial de reformula\u00e7\u00e3o do", "title": "'H\u00e1 um compl\u00f4 para me derrubar em Bras\u00edlia', brinca Guedes - UOL Economia", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/08/27/ha-um-complo-contra-mim-brinca-guedes.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-27T15:01:00Z", "content": "Com a tarefa de entregar um novo desenho do programa Renda Brasil at\u00e9 amanh\u00e3, a equipe do ministro da Economia, Paulo Guedes, buscou colocar panos quentes nas duras cr\u00edticas feitas ontem pelo preside\u2026 [+1697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/07/2020/08/26/o-ministro-da-economia-paulo-guedes-apos-audiencia-sobre-limites-de-gastos-publicos-1598481710873_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Sony inicia pr\u00e9-venda limitada do PlayStation 5 ainda sem pre\u00e7o e apenas para alguns usu\u00e1rios selecionados dos Estados Unidos", "title": "Pr\u00e9-venda limitada do PS5 inicia mesmo sem pre\u00e7o; saiba como funciona - TechTudo", "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/08/pre-venda-do-ps5-esta-aberta-mesmo-sem-preco-saiba-como-funciona.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T14:57:00Z", "content": "O PlayStation 5 (PS5) est\u00e1 com a pr\u00e9-venda limitada aberta no site oficial da Sony, dispon\u00edvel apenas para poucos usu\u00e1rios selecionados dos Estados Unidos desde quarta-feira (26). A empresa permite q\u2026 [+2308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techtudo.com.br"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FrPKFzGIGHff4cZUcbQO5msUxgA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8669461.jpg"}, {"description": "Transmiss\u00e3o ter\u00e1 novidades sobre 38 jogos", "title": "Assista \u00e0 abertura da Gamescom 2020 aqui! - Nerd Bunker", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/assista-a-abertura-da-gamescom-2020-aqui/", "author": "vrnina", "publishedAt": "2020-08-27T14:54:00Z", "content": "A abertura da Gamescom 2020 come\u00e7a \u00e0s 15h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o link da transmiss\u00e3o j\u00e1 foi disponibilizado no YouTube. Se voc\u00ea mal pode esperar para saber mais sobre o que ser\u00e1 anunciado no event\u2026 [+462 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jovemnerd.com.br"}, "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/08/gamescom-opening-night-live-assista.jpg"}], "totalResults": 34}