{"status": "ok", "articles": [{"description": "IMAGEM: VEN\u00ca CASAGRANDE Visando o retorno das atividades no Ninho do Urubu e com foco na preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus, o Flamengo adquiriu um equipamento para dar mais seguran\u00e7a aos colaboradores. A m\u00e1quina far\u00e1, basicamente, a medi\u00e7\u00e3o de temperatura e ester\u2026", "title": "Entenda o funcionamento da m\u00e1quina contra a Covid-19, adquirida pelo Flamengo - Flamengo - Coluna do Fla", "url": "https://colunadofla.com/?p=290125/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T23:42:42Z", "content": "IMAGEM: VEN\u00ca CASAGRANDE\r\nVisando o retorno das atividades no Ninho do Urubu e com foco na preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus, o Flamengo adquiriu um equipamento para dar mais seguran\u00e7a aos colaboradores. A m\u00e1quina far\u00e1, basicamente, a medi\u00e7\u00e3o de temperatura e este\u2026 [+1666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Colunadofla.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Para tratar desse assunto, conversamos com Aaron Edward, analista de mercado da Roach Ag Marketing", "title": "USDA: estoques finais de milho podem atingir 84,2 milh\u00f5es de toneladas - Canal Rural", "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/mais-milho/usda-estoques-finais-de-milho-podem-atingir-842-milhoes-de-toneladas/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T23:08:00Z", "content": "A produ\u00e7\u00e3o brasileira de soja deve bater novamente o recorde na safra 2020/2021, apontou o Departamento de Agricultura dos Estados Unidos na primeira proje\u00e7\u00e3o para a temporada. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada hoje em relat\u00f3rio de oferta e demanda.\r\nAinda no relat\u00f3\u2026 [+147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrural.com.br"}, "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2019/08/colheita-do-milho.jpeg"}, {"description": "A revela\u00e7\u00e3o foi feita em sua conta no Instagram, ao falar sobre a doen\u00e7a", "title": "Cantora Kelly Key revela que est\u00e1 com c\u00e2ncer - Catraca Livre - Not\u00edcias", "url": "https://catracalivre.com.br/entretenimento/cantora-kelly-key-revela-que-esta-com-cancer/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T22:57:43Z", "content": "A cantora\u00a0Kelly Key revelou, em seu Instagram, nesta ter\u00e7a-feira, 12, que est\u00e1 com c\u00e2ncer de pele. Desde o final de 2019, ela vem realizando procedimentos para retirar pintas.\r\n\u201cEstou para falar disso h\u00e1 muito tempo. No final do ano passado, eu descobri um c\u00e2\u2026 [+1660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Catracalivre.com.br"}, "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/wp-content/uploads/2020/05/kelly-key.png"}, {"description": "Governo apura se militares receberam aux\u00edlio de forma indevida. Ao todo, segundo Minist\u00e9rio da Defesa, 73,2 mil militares, pensionistas, dependentes e anistiados receberam R$ 600.", "title": "Defesa diz que analisa caso a caso de militares que receberam aux\u00edlio de R$ 600 - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/12/defesa-diz-que-analisa-caso-a-caso-de-militares-que-receberam-auxilio-de-600.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T22:22:00Z", "content": "Nesta segunda (11), o minist\u00e9rio j\u00e1 havia informado que iria apurar se militares receberam o benef\u00edcio de maneira indevida. \r\n Segundo o governo, 73,2 mil militares ativos, inativos, de carreira, tempor\u00e1rios, pensionistas, dependentes e anistiados receberam o\u2026 [+3922 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RWVvXSCM92Dw1voDfUoQy91yA8k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8546845.jpg"}, {"description": "Em \"live\" com Casagrande, presidente do Tim\u00e3o diz que pre\u00e7o dos atletas cair\u00e1 50%", "title": "Andr\u00e9s critica volta aos treinos, fala de d\u00edvidas do Corinthians e prev\u00ea jogadores mais baratos - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/andres-critica-volta-aos-treinos-fala-de-dividas-do-corinthians-e-preve-jogadores-mais-baratos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T22:01:00Z", "content": "O presidente do Corinthians, Andr\u00e9s Sanchez, participou na tarde desta ter\u00e7a-feira de uma transmiss\u00e3o ao vivo pela internet com o ex-jogador e comentarista da Globo Walter Casagrande J\u00fanior. Durante a \"live\", o dirigente criticou a ideia de retomar os treinos\u2026 [+2245 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I_3LE6IzDr1Z2KokkSozlvSjT9E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/E/r/2ZTgoDTt2AYPOGgLEMIg/whatsapp-image-2020-05-12-at-18.28.43.jpeg"}, {"description": "Em 24 horas, foram confirmadas mais 881 novas mortes, sendo que 206 ocorreram nos \u00faltimos tr\u00eas dias.", "title": "Brasil tem 12.400 mortes e 177.589 casos confirmados de novo coronav\u00edrus, diz minist\u00e9rio - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/12/brasil-tem-12400-mortes-e-177589-casos-confirmados-de-novo-coronavirus-diz-ministerio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T21:58:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta ter\u00e7a-feira (12) o mais recente balan\u00e7o dos casos de novo coronav\u00edrus no Brasil. Os principais dados s\u00e3o: \r\n<ul><li>12.400 mortes, eram 11.519na segunda-feira (11)</li><li>Foram mais 881 novos registros de mortes acrescent\u2026 [+856 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bv2vbrVs4az884_oHlgk0sdvzoM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/o/BAw5bMRn24EsWEmQMX1A/1105-evolucao-covid-atual-12-5-234.png"}, {"description": "BBC investiga como uma companhia a\u00e9rea ajudou a espalhar a doen\u00e7a pela regi\u00e3o.", "title": "Como companhia a\u00e9rea ajudou a espalhar covid-19 pelo Oriente M\u00e9dio - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/12/como-companhia-aerea-ajudou-a-espalhar-covid-19-pelo-oriente-medio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T21:05:00Z", "content": "A BBC News Arabic, o servi\u00e7o em \u00e1rabe da BBC, investigou como uma companhia a\u00e9rea iraniania ajudou a espalhar o coronav\u00edrus pelo Oriente M\u00e9dio. A Mahan Air continuou voando pela regi\u00e3o apesar de v\u00e1rios pa\u00edses suspenderem os voos que tinham o Ir\u00e3 como origem o\u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/x8PfGWI_1GS8NzH2_BGJyC_zEgM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/u/B0Au3UQYabwRlDLLbfAg/bbc.jpg"}, {"description": "Ministro da Sa\u00fade aparentou surpresa com a decis\u00e3o de incluir servi\u00e7os na lista de atividades essenciais", "title": "'Se n\u00e3o tem norma, faz', diz Bolsonaro sobre a reabertura de academias e sal\u00f5es de beleza - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/05/se-nao-tem-norma-faz-diz-bolsonaro-sobre-a-reabertura-de-academias-e-saloes-de-beleza.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T21:01:42Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse nesta ter\u00e7a-feira (12) que, se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00e3o tem normas prontas para garantir a reabertura de academias, sal\u00f5es de beleza e barbearias, deve, ent\u00e3o, providenci\u00e1-las.\r\n\"Est\u00e1 escrito l\u00e1: seguindo norma\u2026 [+2235 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/07/15888719515eb4430f1df50_1588871951_3x2_rt.jpg"}, {"description": "MC Gui est\u00e1 internado em hospital de S\u00e3o Paulo e se submeteu a um exame de resson\u00e2ncia ap\u00f3s tomar anestesia. Ainda n\u00e3o h\u00e1 uma defini\u00e7\u00e3o do quadro do cantor, que pode ser operado, contou sua namorada, ...", "title": "'MC Gui est\u00e1 com fortes dores', relata m\u00e3e ap\u00f3s funkeiro ser internado. Detalhes! - Purepeople.com.br", "url": "https://www.purepeople.com.br/noticia/-mc-gui-esta-com-fortes-dores-relata-mae-apos-funkeiro-ser-internado-detalhes_a293560/1", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T20:51:00Z", "content": "MC Gui est\u00e1 internado em hospital de S\u00e3o Paulo e se submeteu a um exame de resson\u00e2ncia ap\u00f3s tomar anestesia. Ainda n\u00e3o h\u00e1 uma defini\u00e7\u00e3o do quadro do cantor, que pode ser operado, contou sua namorada, Beatriz Michelle. A informa\u00e7\u00e3o da interna\u00e7\u00e3o foi divulgada \u2026 [+2376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Purepeople.com.br"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com.br/articles/0/29/35/60/@/3322003-mc-gui-esta-internado-em-hospital-de-sao-opengraph_1200-2.jpg"}, {"description": "Novo v\u00edrus, catalogado como RmYN02, foi encontrado em 227 amostras coletadas no sudeste da China", "title": "'Parente pr\u00f3ximo' do novo coronav\u00edrus \u00e9 encontrado em morcegos - O Dia", "url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/coronavirus/2020/05/5915145--parente-proximo--do-novo-coronavirus-e-encontrado-em-morcegos.html", "author": "iG", "publishedAt": "2020-05-12T20:36:08Z", "content": "Cientistas encontraram um \u201cparente pr\u00f3ximo\u201d do novo coronav\u00edrus em morcegos na China, descoberta que aumenta as evid\u00eancias de que o Sars-CoV-2, o causador da Covid-19, passou naturalmente para seres humanos, sem manipula\u00e7\u00e3o em laborat\u00f3rios. O estudo ser\u00e1 publ\u2026 [+1215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/png/2018/06/22/700x470/1_morcego-7118210.png"}, {"description": "Mercado acionou avers\u00e3o a risco em meio ao aumento da instabilidade do cen\u00e1rio pol\u00edtico", "title": "Ibovespa cai 1,5% e d\u00f3lar renova m\u00e1xima hist\u00f3rica com exterior e pol\u00eamica de v\u00eddeo de Bolsonaro e Moro - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-cai-15-e-dolar-renova-maxima-historica-com-exterior-e-polemica-de-video-de-bolsonaro-e-moro/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T20:35:31Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em queda nesta ter\u00e7a-feira (12) junto com as bolsas internacionais e tamb\u00e9m com o aumento na tens\u00e3o pol\u00edtica em meio a relatos de que o v\u00eddeo entregue pelo governo ao Supremo Tribunal Federal (STF) confirmaria a vers\u00e3o do ex-mini\u2026 [+7580 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/acoes-mercado-bolsa-baixa-queda-5.jpg?fit=900%2C563&quality=75&strip=all"}, {"description": "Remaster dos dois primeiros jogos foi anunciado", "title": "Os memes de Tony Hawk\u2019s: de Charlie Brown Jr. a skate de dedo - Nerd Bunker", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/os-memes-de-tony-hawks-de-charlie-brown-jr-a-skate-de-dedo/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T20:24:00Z", "content": "Com o an\u00fancio da remasteriza\u00e7\u00e3o de Tony Hawk\u2019s Pro Skater 1 e 2, a internet obviamente est\u00e1 explodindo em refer\u00eancias, memes, e pedidos para que o jogo inclua uma m\u00fasica do Charlie Brown Jr.\r\nO jogo, originalmente lan\u00e7ado para o PlayStation 1 em 1999, teve mu\u2026 [+2847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jovemnerd.com.br"}, "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/05/chorao.png"}, {"description": "A reabertura gradual das lojas e servi\u00e7os na Alemanha s\u00f3 aconteceu depois de um longo e r\u00edgido per\u00edodo de isolamento e foi acompanhada de medidas detalhadas de seguran\u00e7a para minimizar a chance de novos surtos de covid-19.", "title": "Coronav\u00edrus: as r\u00edgidas regras para reabertura de sal\u00f5es de beleza na Alemanha - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52641907", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-12T20:13:06Z", "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Novas regras: clientes e cabelereiros precisam usar m\u00e1scaras\r\nNo in\u00edcio de maio, depois de quase tr\u00eas meses de uma r\u00edgida quarentena, a chanceler da Alemanha, Angela Merkel, anunciou a flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de\u2026 [+7897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/140F0/production/_112106128_tv061312134.jpg"}, {"description": "Presidente comentou reuni\u00e3o citada por Moro como prova de suposta interfer\u00eancia na PF. Ele disse que n\u00e3o mencionou na reuni\u00e3o as express\u00f5es 'Pol\u00edcia Federal' e 'superintend\u00eancia'.", "title": "Bolsonaro diz que grava\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o ministerial deveria ter sido destru\u00edda - Globo.com", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/12/bolsonaro-diz-que-gravacao-de-reuniao-ministerial-deveria-ter-sido-destruida.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T20:00:00Z", "content": "O presidente falou sobre o assunto na tarde desta ter\u00e7a, na rampa do Pal\u00e1cio do Planalto, onde conversou com jornalistas. Segundo Bolsonaro, o \"vazador\" do v\u00eddeo est\u00e1 \"prestando desservi\u00e7o\", e a imprensa est\u00e1 divulgando \"fake news\" sobre o assunto. \r\n Bolsona\u2026 [+3713 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w3ZG1A-Y_b8EkxgkPR_REdHGR-A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8548954.jpg"}, {"description": "De acordo com pessoas que assistiram a reuni\u00e3o, o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o teria defendido a pris\u00e3o dos ministros do Supremo", "title": "Recomenda\u00e7\u00e3o de Weintraub para prender ministros no STF n\u00e3o surpreende integrante da Corte - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/recomendacao-de-weintraub-para-prender-ministros-no-stf-nao-surpreende-integrante-da-corte-1-24423179", "author": "Carolina Br\u00edgido", "publishedAt": "2020-05-12T19:58:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - Um ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) disse, em car\u00e1ter reservado, que n\u00e3o ficou surpreso com as declara\u00e7\u00f5es do ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, no v\u00eddeo da reuni\u00e3o citada pelo ex-ministro da Justi\u00e7a Sergio Moro e exibido nesta ter\u00e7\u2026 [+759 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24173067-cfb-38e/FT1086A/652/82978626.jpg"}, {"description": "Ex-atleta disse que os craques precisam ser campe\u00f5es mundiais", "title": "Ex-jogador do Flamengo afirma que jogou mais que Neymar, Messi e Cristiano Ronaldo - O Dia", "url": "https://odia.ig.com.br/esporte/flamengo/2020/05/5915048-ex-jogador-do-flamengo-afirma-que-jogou-mais-que-neymar--messi-e-cristiano-ronaldo.html", "author": "Lance", "publishedAt": "2020-05-12T19:54:20Z", "content": "Rio - O ex-atacante Ed\u00edlson Capetinha, campe\u00e3o do mundo em 2002 com a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, deu uma declara\u00e7\u00e3o pol\u00eamica durante o programa 'Os Donos da Bola' desta ter\u00e7a-feira (12). Questionado pelo apresentador Neto se jogava mais que Messi e Neymar, o ex-joga\u2026 [+713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2019/04/01/salario1-10474699.jpg"}, {"description": "Apoiadores de Bolsonaro foram presos em flagrante no s\u00e1bado (2). Eles foram liberados ap\u00f3s pagamento de fian\u00e7a.", "title": "Justi\u00e7a torna r\u00e9us manifestantes que fizeram ato contra Alexandre de Moraes em SP - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/05/12/justica-aceita-denuncia-e-manifestantes-que-fizeram-ato-contra-alexandre-de-moraes-viram-reus-por-ameaca-difamacao-e-injuria.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T19:52:00Z", "content": "A Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo aceitou nesta ter\u00e7a-feira (12) a den\u00fancia feita pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico contra dois apoiadores do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) que participaram de um protesto no dia 2 de maio em frente ao pr\u00e9dio do ministro do Supremo Tribun\u2026 [+5482 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aeSIJr2PntfT6vKdb4HFIhH4NVg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/W/MCgAYrSdKCeoBSsOMBFg/manifestantes.jpg"}, {"description": "Este \u00e9 o recorde nominal (quando se desconta o valor da infla\u00e7\u00e3o) atingido durante as negocia\u00e7\u00f5es em um dia; valoriza\u00e7\u00e3o este ano supera 40%", "title": "D\u00f3lar volta a subir e bate R$ 5,88; Bolsa opera em leve queda - R7", "url": "https://noticias.r7.com/economia/dolar-volta-a-subir-e-bate-r-588-bolsa-opera-em-leve-queda-12052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-12T19:00:00Z", "content": "O d\u00f3lar passou a subir na tarde desta ter\u00e7a-feira (12) e chegou \u00e0 m\u00e1xima do dia \u00e0s 15h36, cotado a R$ 5,88, alta de 1,06%. Este \u00e9 o recorde nominal (quando se desconta o valor da infla\u00e7\u00e3o) atingido durante as negocia\u00e7\u00f5es em um dia. No in\u00edcio do dia, a moeda a\u2026 [+2366 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/reuters-dolar-20042020091739027?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Anthony Fauci, especialista em doen\u00e7as infecciosas renomado dos Estados Unidos, alertou o Congresso nesta ter\u00e7a-feira que uma suspens\u00e3o prematura dos isolame", "title": "H\u00e1 \"risco real\" de um novo surto se Estados norte-americanos reabrirem muito cedo, diz Fauci - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/ha-risco-real-de-um-novo-surto-se-estados-norte-americanos-reabrirem-muito-cedo-diz-fauci,50582442b81f5fd5ddc21b7b80401937rq65p79n.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T18:41:43Z", "content": "Anthony Fauci, especialista em doen\u00e7as infecciosas renomado dos Estados Unidos, alertou o Congresso nesta ter\u00e7a-feira que uma suspens\u00e3o prematura dos isolamentos pode provocar surtos adicionais do coronav\u00edrus, que j\u00e1 matou 80 mil norte-americanos e colocou a \u2026 [+2275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/05/12/2020-05-12T182852Z_1_LYNXMPEG4B1PI_RTROPTP_4_EARTH-DAY-USA-TRUMP.JPG"}, {"description": "Depois de muito mist\u00e9rio, a Poco, subsidi\u00e1ria da Xiaomi, anunciou o sucessor do Pocophone F1. O nome oficial do novo smartphone da marca \u00e9 Poco F2 Pro e ele ...", "title": "Poco F2 Pro: tudo sobre o sucessor da Xiaomi para o Pocophone F1 - TecMundo - TecMundo", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=XZ3dC1uXSGI", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T18:36:29Z", "content": "Depois de muito mist\u00e9rio, a Poco, subsidi\u00e1ria da Xiaomi, anunciou o sucessor do Pocophone F1. O nome oficial do novo smartphone da marca \u00e9 Poco F2 Pro e ele traz o melhor processador atual para celulares Android, conectividade 5G, v\u00e1rias outras especifica\u00e7\u00f5es\u2026 [+947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/XZ3dC1uXSGI/maxresdefault.jpg"}], "totalResults": 34}