{"status": "ok", "articles": [{"description": "Duas mensagens do presidente dos EUA falam sobre supostas fraudes em envio de c\u00e9dulas eleitorais pelos correios. Rede diz que aviso foi acrescentado porque tu\u00edtes 'cont\u00eam informa\u00e7\u00f5es potencialmente enganosas sobre os processos de vota\u00e7\u00e3o'.", "title": "Twitter marca posts de Trump com sugest\u00e3o para seguidores \u2018checarem os fatos\u2019 - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/26/twitter-marca-posts-de-trump-com-sugestao-para-seguidores-checarem-os-fatos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T23:29:00Z", "content": "O Twitter indicou que seus usu\u00e1rios chequem os fatos em dois posts do presidente dos EUA, Donald Trump, nesta ter\u00e7a-feira (26). Esta \u00e9 a primeira vez que a rede social assinala desta forma publica\u00e7\u00f5e\u2026 [+1411 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W92QMypMpIghBiI0h2v0giLIi5M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/q/fwMAbzScegqDIfYyYkHw/2020-05-19t184957z-461916947-rc2urg968kbj-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa.jpg"}, {"description": "MS informa que 1.039 registros de morte foram inclu\u00eddos no balan\u00e7o em 24 horas.", "title": "Brasil tem 24.512 mortes causadas pelo novo coronav\u00edrus, aponta balan\u00e7o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/26/brasil-tem-24512-mortes-causada-pelo-novo-coronavirus-diz-ministerio-da-saude.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T22:44:00Z", "content": "1 de 2\r\nMortes por coronav\u00edrus no Brasil em 26 de maio Foto: G1 \r\nMortes por coronav\u00edrus no Brasil em 26 de maio Foto: G1 \r\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (26) o mais recente b\u2026 [+755 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LXGsjjVL0AaGhZqWTqzIZPKm86c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/s/VNXdmaRBiSlk5KpZ29fg/2605-evolucao-2.png"}, {"description": "Ap\u00f3s se manifestar contra o retorno das atividades, o Botafogo pode modificar o seu posicionamento. O Conselho de Futebol do clube carioca vai se reunir ...", "title": "Site: Conselho de Futebol do Botafogo pode decidir retorno aos treinos nesta quinta-feira - Fog\u00e3oNET", "url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/conselho-botafogo-pode-decidir-retorno-treinos-quinta-feira/", "author": "Fog\u00e3oNet", "publishedAt": "2020-05-26T22:41:00Z", "content": "Ap\u00f3s se manifestar contra o retorno das atividades, o Botafogo pode modificar o seu posicionamento. O Conselho de Futebol do clube carioca vai se reunir na quinta-feira para decidir o retorno aos tre\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fogaonet.com"}, "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/04/49614547912_252916bcac_o-1200x800.jpg"}, {"description": "Paulistas seguem unidos pela sa\u00fade e dizem o \u00f3bvio ululante: futebol n\u00e3o pode se antecipar ao controle da pandemia", "title": "Corinthians, Palmeiras, S\u00e3o Paulo e Santos goleiam Flamengo - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/paradinha-esportiva/corinthians-palmeiras-sao-paulo-e-santos-goleiam-flamengo,d6151a4cf645ca238ce8f99c7ad02e8cry14ewi4.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T22:22:24Z", "content": "A irrepreens\u00edvel carta aberta do presidente do Corinthians, Andr\u00e9s Sanchez, dizendo que n\u00e3o h\u00e1 outra discuss\u00e3o poss\u00edvel quando se tem mais de 23 mil mortes no pa\u00eds traz um al\u00edvio. E esse sentimento s\u2026 [+902 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/05/16/20200514-andres.jpg"}, {"description": "Reclama\u00e7\u00f5es na NuCommunity versam sobre a demora na compensa\u00e7\u00e3o do boleto do aux\u00edlio emergencial. Saiba quanto tempo leva para o dinheiro estar na NuConta!", "title": "Aux\u00edlio emergencial e Nubank: Qual o tempo que o boleto leva para compensar? - Edital Concursos Brasil", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/05/auxilio-emergencial-e-nubank-qual-o-tempo-que-o-boleto-leva-para-compensar/", "author": "Lidianne Porto", "publishedAt": "2020-05-26T22:15:23Z", "content": "Apesar do aux\u00edlio emergencial ser pago pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, existe a op\u00e7\u00e3o de transferir o recurso para os demais bancos, at\u00e9 mesmo para a conta do Nubank \u2013 a NuConta. Se voc\u00ea \u00e9 um cliente d\u2026 [+3188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/como-fazer-transferencia-para-nuconta-com-boleto.jpg"}, {"description": "Aproveite esta oportunidade de trocar de televis\u00e3o para um modelo rec\u00e9m lan\u00e7ado, com resolu\u00e7\u00e3o 4K, tela gigante, al\u00e9m de todos os benef\u00edcios que uma TV inteligente da Samsung oferece; modelo est\u00e1 com mega desconto em at\u00e9 10x sem juros no Magalu", "title": "PRE\u00c7O CAIU | Smart TV Samsung 4K de 55 polegadas est\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o hoje no Magalu - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/tv/preco-caiu-smart-tv-samsung-4k-de-55-polegadas-esta-em-promocao-hoje-no-magalu-165502/", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-26T21:54:38Z", "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+3220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/350258.700/preco-caiu-smart-tv-samsung-4k-de-55-polegadas-esta-em-promocao-hoje-no-magalu-165502.jpg"}, {"description": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, determinou hoje um prazo de cinco dias para que Abraham Weintraub, ministro da Educa\u00e7\u00e3o, seja ouvido pela Pol\u00edcia Federal.Weintraub dever\u00e1 prestar esclarecimentos sobre a declara\u00e7\u00e3o que fez dura", "title": "Abraham Weintraub tem 5 dias para ser ouvido na PF sobre fala em reuni\u00e3o - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/05/26/abraham-weintraub-tem-5-dias-para-ser-ouvido-na-pf-sobre-fala-em-reuniao.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-26T21:46:51Z", "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, determinou hoje um prazo de cinco dias para que Abraham Weintraub, ministro da Educa\u00e7\u00e3o, seja ouvido pela Pol\u00edcia Federal.\r\nWeintraub deve\u2026 [+1914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4a/2020/02/11/abraham-weintraub-1581443440520_v2_615x300.jpg"}, {"description": "O corpo do t\u00e9cnico Oswaldo Alvarez, o Vad\u00e3o, foi sepultado na manh\u00e3 de hoje, \u00e0s 11h, em Monte Azul Paulista - sua cidade natal -, localizada no interior de S\u00e3o Paulo.O vel\u00f3rio come\u00e7ou \u00e0s 8h e foi restrito \u00e0 fam\u00edlia e alguns amigos pr\u00f3ximos, devido aos pro", "title": "Fam\u00edlia se despede de Vad\u00e3o em cerim\u00f4nia restrita em Monte Azul Paulista - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/05/26/familia-se-despede-de-vadao-em-cerimonia-restrita-em-monte-azul-paulista.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-26T21:13:39Z", "content": "O corpo do t\u00e9cnico Oswaldo Alvarez, o Vad\u00e3o, foi sepultado na manh\u00e3 de hoje, \u00e0s 11h, em Monte Azul Paulista - sua cidade natal -, localizada no interior de S\u00e3o Paulo.\r\nO vel\u00f3rio come\u00e7ou \u00e0s 8h e foi r\u2026 [+479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/0b/2020/05/25/vadao-tecnico-da-selecao-brasileira-antes-de-duelo-com-a-franca-pela-copa-do-mundo-de-futebol-feminino-em-2019-1590446303365_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s ser hospitalizado para uma pequena cirurgia, Toffoli apresentou um quadro respirat\u00f3rio agudo. Exames para a Coid-19 deram negativo", "title": "Presidente do STF apresenta melhora cl\u00ednica e segue sem necessidade de suporte respirat\u00f3rio - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/presidente-do-stf-apresenta-melhora-clinica-segue-sem-necessidade-de-suporte-respiratorio-24447075", "author": "O Globo", "publishedAt": "2020-05-26T21:05:00Z", "content": "RIO O presidente do Supremo Tribunal Federal, ministro Dias Toffoli, demonstrou melhora cl\u00ednica \"progressiva\" nas \u00faltimas 24 horas, segundo boletim m\u00e9dico divulgado pelo Hospital DF Star, onde est\u00e1 i\u2026 [+596 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24440922-123-c7d/FT1086A/652/TOFFOLI3.jpg"}, {"description": "Dois celulares da marca coreana que diferem em tamanho e mais alguns aspectos. Qual escolher? Te ajudamos a decidir neste comparativo. Inscreva-se para mais ...", "title": "GALAXY A51 vs A71: qual INTERMEDI\u00c1RIO PREMIUM Samsung COMPRAR? | Comparativo - TudoCelular", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=KM2OO2fCxNA", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:42:17Z", "content": "Dois celulares da marca coreana que diferem em tamanho e mais alguns aspectos. Qual escolher? Te ajudamos a decidir neste comparativo.\r\nInscreva-se para mais v\u00eddeos: https://www.youtube.com/user/Tudo\u2026 [+1279 chars]", "source": {"id": null, "name": "+Tribeca Film Festival"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/KM2OO2fCxNA/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Opera\u00e7\u00e3o, que investiga gastos do governo fluminense com o combate \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus, acirrou questionamentos sobre poss\u00edvel interfer\u00eancia de Jair Bolsonaro na corpora\u00e7\u00e3o.", "title": "A guerra de vers\u00f5es aberta pela opera\u00e7\u00e3o da PF na resid\u00eancia do governador Witzel - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52814884", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-26T20:40:00Z", "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Opera\u00e7\u00e3o Placebo investiga um suposto esquema de corrup\u00e7\u00e3o associado a gastos p\u00fablicos no combate ao coronav\u00edrus\r\nA opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal nesta ter\u00e7a-fei\u2026 [+4758 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/0D99/production/_112518430_tv061636448.jpg"}, {"description": "Dirigente do Botafogo respondeu ao ataque do presidente Rolim. A briga sobre a volta do futebol levou at\u00e9 o inc\u00eandio no Ninho do Urubu. 'Matan\u00e7a'", "title": "Montenegro ataca Fla. 'Crian\u00e7as incendiadas em casas de lata' - R7", "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/montenegro-ataca-fla-criancas-incendiadas-em-casas-de-lata-26052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-26T20:38:00Z", "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nA briga pela volta ao futebol no Rio de Janeiro segue \u00e0 toda.\r\nFlamengo, Vasco e Bangu cederam seus m\u00e9dicos\u00a0m\u00e9dicos M\u00e1rcio Tannure, Marcos Teixeira e R\u00f4mulo Capello Teixeira para f\u2026 [+2421 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/montenegro-26052020163652534?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Mercado termina a sess\u00e3o com leve varia\u00e7\u00e3o negativa apesar do bom humor internacional", "title": "Ibovespa fecha em leve baixa na contram\u00e3o do exterior com bancos ofuscando alta de varejistas; d\u00f3lar cai a R$ 5,36 - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-leve-baixa-na-contramao-do-exterior-com-bancos-ofuscando-alta-de-varejistas-dolar-cai-a-r-536/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:37:35Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em leve queda nesta ter\u00e7a-feira (26) na contram\u00e3o das bolsas americanas, que n\u00e3o abriram na v\u00e9spera devido ao feriado de Memorial Day e hoje subiram em torno de 2%.\r\nAs \u2026 [+5320 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/acoes-indices-bolsa-mercado.jpg?fit=900%2C540&quality=75&strip=all"}, {"description": "Regina C\u00e9lia cuidou de Enzo e Sophia desde a inf\u00e2ncia", "title": "Claudia Raia lamenta morte de bab\u00e1 de filhos por coronav\u00edrus - OFuxico", "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/claudia-raia-lamenta-morte-de-baba-de-filhos-por-coronavirus/2020/05/26-378606.html", "author": "OFuxico", "publishedAt": "2020-05-26T20:34:03Z", "content": "Claudia Raia\u00a0recebeu uma not\u00edcia bastante triste nesta ter\u00e7a-feira (26). A bab\u00e1 de seus filhos, Regina C\u00e9lia da Silva, morreu ap\u00f3s contrair o coronav\u00edrus.\u00a0\r\nA atriz usou seu Instagram para lamentar a\u2026 [+2496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ofuxico.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/05/26/claudia-raia-lamenta-morte-de-baba-por-coronavirus_378606_36.jpg"}, {"description": "A atriz Aracy Balabanian, de 80 anos, est\u00e1 internada desde a noite de ontem no Centro de Terapia Intensiva (CTI) da Casa de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9, no Rio de Janeiro. Ela deu entrada no hospital ap\u00f3s sofrer uma crise de insufici\u00eancia respirat\u00f3ria.Aracy realiza ne", "title": "Aracy Balabanian \u00e9 internada em CTI com falta de ar e faz teste de covid-19 - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/05/26/aracy-balabanian-e-internada-em-cti-com-falta-de-ar-e-faz-teste-de-covid-19.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-26T20:27:55Z", "content": "A atriz Aracy Balabanian, de 80 anos, est\u00e1 internada desde a noite de ontem no Centro de Terapia Intensiva (CTI) da Casa de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9, no Rio de Janeiro. Ela deu entrada no hospital ap\u00f3s sofrer \u2026 [+609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/65/2020/05/26/aracy-balabanian-1590526924456_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Dois astronautas voar\u00e3o na quarta \u00e0 tarde a partir de solo americano pela primeira vez em nove anos", "title": "\u00c0s v\u00e9speras de voo tripulado da Nasa e da SpaceX, relembre momentos espaciais dos EUA - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2020/05/as-vesperas-de-voo-tripulado-da-nasa-e-da-spacex-relembre-momentos-espaciais-dos-eua.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:22:22Z", "content": "A SpaceX de Elon Musk desafiou as expectativas e, nesta quarta-feira (27), \u00e0s 17h33 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), espera fazer hist\u00f3ria transportando dois astronautas da Nasa ao espa\u00e7o, no primeiro voo trip\u2026 [+6196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/07/15888999055eb4b041b8a6e_1588899905_3x2_md.jpg"}, {"description": "O alerta foi feito durante entrevista coletiva com autoridades da organiza\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (26/05)", "title": "Brasil chegar\u00e1 a 88.300 mortes por Covid-19 at\u00e9 agosto, calcula Opas - Metr\u00f3poles", "url": "https://www.metropoles.com/saude/brasil-chegara-a-88-300-mortes-por-covid-19-ate-agosto-calcula-opas", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:17:00Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (Opas), \u00f3rg\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), calcula que o Brasil tenha 88.300 mortes por Covid-19 at\u00e9 o dia 4 de agosto. O alerta foi feito durante entre\u2026 [+1730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/05/24203806/Enterro-de-v%C3%ADtima-do-coronav%C3%ADrus.jpeg"}, {"description": "O d\u00f3lar comercial emendou a quinta queda seguida, de 1,8%, e fechou a R$ 5,36 na venda, o menor valor desde 29 de abril (R$ 5,355).O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, fechou em queda de 0,23%, a 85.468,91 pontos. A Bolsa abriu em", "title": "D\u00f3lar emenda quinta queda, de 1,8%, a R$ 5,36; Bolsa cai 0,23% - Uol", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/05/26/dolar-comercial-fecha-em-queda-r-5360.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-26T20:14:23Z", "content": "O d\u00f3lar comercial emendou a quinta queda seguida, de 1,8%, e fechou a R$ 5,36 na venda, o menor valor desde 29 de abril (R$ 5,355).\r\nO Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, fecho\u2026 [+2613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Minist\u00e9rio divulga nota, mas n\u00e3o comenta que esquema montado ainda permite contato pr\u00f3ximo com apoiadores, que tem hostilizado profissionais da imprensa", "title": "Ap\u00f3s jornais deixarem cobertura no Alvorada por falta de seguran\u00e7a, GSI diz que j\u00e1 tomou 'medidas suficientes' - O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-jornais-deixarem-cobertura-no-alvorada-por-falta-de-seguranca-gsi-diz-que-ja-tomou-medidas-suficientes-24446389", "author": "Daniel Gullino", "publishedAt": "2020-05-26T20:14:20Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional (GSI) divulgou uma nota nesta ter\u00e7a-feira dizendo que j\u00e1 adotou as \"medidas necess\u00e1rias e suficientes\" para garantir a seguran\u00e7a dos jornalistas que atu\u2026 [+3219 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24446388-2fc-5cd/FT1086A/652/88242807_BrasilBrasiliaPA25-05-2020COVID-19Presidente-Jair-Bolsonaro-cumprimenta-os.jpg"}, {"description": "Por isso, fica o alerta aos pais para levarem seus filhos at\u00e9 o ponto de vacina\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo de sua casa. A campanha se encerra no dia 05 de junho.", "title": "Cerca de 13 mil crian\u00e7as ainda n\u00e3o foram vacinadas em Cascavel - CGN", "url": "https://cgn.inf.br/noticia/cerca-de-13-mil-criancas-ainda-nao-foram-vacinadas-em-cascavel", "author": "F\u00e1bio Wronski", "publishedAt": "2020-05-26T20:10:20Z", "content": "A Campanha de Vacina\u00e7\u00e3o Contra a Gripe est\u00e1 chegando \u00e0 reta final. Ao todo, 37 pontos de vacina\u00e7\u00e3o, em unidades de sa\u00fade, est\u00e3o atendendo no Munic\u00edpio. \r\nApesar de a vacina\u00e7\u00e3o contra influenza ser ba\u2026 [+445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cgn.inf.br"}, "urlToImage": "https://cdn.cgn.inf.br/cgn-cdn/fotos-cgn/2020/05/08165938/Crian%C3%A7a-vacina%C3%A7%C3%A3o.jpg"}], "totalResults": 34}