{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "AO VIVO: SANTOS X ATHLETICO-PR | BRASILEIR\u00c3O (16/08/20) - Santos Futebol Clube", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NWI5OXgyQTJpS0HSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T22:08:27Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Time passou alguns sustos contra o Cear\u00e1, mas gols de Marrony garantiram a importante vit\u00f3ria em casa; equipe segue mudando de forma\u00e7\u00f5es e escala\u00e7\u00f5es, com oscila\u00e7\u00e3o", "title": "An\u00e1lise: Atl\u00e9tico-MG faz dever de casa, e Sampaoli ainda espera maior efeito de inje\u00e7\u00e3o de ideias - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/atletico-mg/noticia/analise-atletico-mg-faz-dever-de-casa-e-sampaoli-ainda-espera-maior-efeito-de-injecao-de-ideias.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T21:54:00Z", "content": "Jorge Sampaoli resumiu em uma frase a vit\u00f3ria do Atl\u00e9tico-MG contra o Cear\u00e1, no domingo (veja os gols acima). \"Bastante custosa pra gente\". O Galo fez o dever de casa, derrotou um advers\u00e1rio que difi\u2026 [+2668 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/18a5HkCGUxIYu2jhfPO4MOQVwNg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8781026.jpg"}, {"description": "O sertanejo est\u00e1 internado em um hospital ap\u00f3s ter sido diagnosticado com covid-19.", "title": "Na UTI, sertanejo Cauan tem piora 70% do pulm\u00e3o comprometido - Jornal Correio", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/na-uti-sertanejo-cauan-tem-piora-70-do-pulmao-comprometido/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-08-16T21:22:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "urlToImage": "https://www.correio24horas.com.br//fileadmin/_processed_/4/d/csm_post-cauan_b6844d7769.jpg"}, {"description": "Novamente brilhou a estrela do artilheiro Germ\u00e1n Cano. Com seu estilo oportunista, fez os dois gols da vit\u00f3ria do Vasco sobre o S\u00e3o Paulo por 2 a 1 em S\u00e3o Janu\u00e1rio e ajudou o Cruz-maltino a manter os 100% de aproveitamento no Campeonato Brasileiro. O tent", "title": "Cano decide novamente, e Vasco vence o S\u00e3o Paulo pelo Brasileiro - UOL", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/16/vasco-x-sao-paulo.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-16T20:59:43Z", "content": "Novamente brilhou a estrela do artilheiro Germ\u00e1n Cano. Com seu estilo oportunista, fez os dois gols da vit\u00f3ria do Vasco sobre o S\u00e3o Paulo por 2 a 1 em S\u00e3o Janu\u00e1rio e ajudou o Cruz-maltino a manter os\u2026 [+4297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/7f/2020/08/16/german-cano-emenda-chute-durante-vasco-x-sao-paulo-em-jogo-do-brasileirao-2020-1597610678882_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Tr\u00eas gols de bola parada marcaram a vit\u00f3ria do Bahia sobre o RB Bragantino neste domingo (16), pela terceira rodada do Campeonato Brasileiro. O gol de desempate que consagrou a vit\u00f3ria ao time baiano veio j\u00e1 no fim da partida, aos 47 minutos do segundo te", "title": "Bahia vence o Red Bull Bragantino com gol aos 47 do segundo tempo - UOL", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/16/bahia-x-rb-bragantino.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-16T20:59:23Z", "content": "Tr\u00eas gols de bola parada marcaram a vit\u00f3ria do Bahia sobre o RB Bragantino neste domingo (16), pela terceira rodada do Campeonato Brasileiro. O gol de desempate que consagrou a vit\u00f3ria ao time baiano\u2026 [+3738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/3f/2020/08/16/juninho-comemora-gol-marcado-pelo-bahia-contra-o-red-bull-bragantino-em-jogo-do-brasileirao-1597608827583_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Durante o 'Altas Horas', cantor falou sobre seu casamento com Clebson Teixeira", "title": "Lulu Santos sobre sexualidade: 'Hoje, n\u00e3o tenho nada a esconder' - iBahia", "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/lulu-santos-sobre-sexualidade-hoje-nao-tenho-nada-a-esconder/", "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia", "publishedAt": "2020-08-16T20:19:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Ibahia.com"}, "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/agosto/16/lulu_.jpg"}, {"description": "Pol\u00edtico, natural de Uberl\u00e2ndia, foi internado em julho ap\u00f3s uma convuls\u00e3o. Segundo assessoria parlamentar, ele se contaminou com o novo coronav\u00edrus durante o tratamento em hospital de SP. G1 procurou a unidade de sa\u00fade.", "title": "Morre ex-deputado federal Caio Narcio v\u00edtima da Covid-19 - G1", "url": "https://g1.globo.com/mg/triangulo-mineiro/noticia/2020/08/16/morre-ex-deputado-federal-caio-narcio-vitima-da-covid-19.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T20:14:00Z", "content": "O ex-deputado federal Caio Narcio Rodrigues da Silveira (PSDB-MG), de 33 anos, morreu na tarde deste domingo (16) v\u00edtima da Covid-19. O pol\u00edtico mineiro estava internado em estado grav\u00edssimo na Unida\u2026 [+3502 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ab980sRL2xIzEYV-a_mdj351FxY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/b/4/yvFxymTgOebjDsqGFEmQ/caionarcioxxxx.gif"}, {"description": "Por conta da pandemia do coronav\u00edrus, milh\u00f5es de votos por correspond\u00eancia s\u00e3o esperados para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 3 de novembro.", "title": "Votos por correio se tornam grande tema de per\u00edodo pr\u00e9-eleitoral nos EUA - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/16/votos-por-correio-se-tornam-grande-tema-de-periodo-pre-eleitoral-nos-eua.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T19:26:00Z", "content": "O Servi\u00e7o Postal dos Estados Unidos (USPS) \u00e9 conhecido por fazer entregas em qualquer condi\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, mas agora enfrenta uma adversidade diferente: o presidente Donald Trump. Para a elei\u00e7\u00e3o de 3 \u2026 [+4507 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1RGBuCh-tDuVbT5GKpMolsTgkDI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8780890.jpg"}, {"description": "Fase 6 do plano de retomada estava prevista para este domingo, mas indicador de notifica\u00e7\u00f5es de S\u00edndrome Gripal (SG) ainda n\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel", "title": "Crivella anuncia adiamento da reabertura de teatros, cinemas e casas de eventos no Rio - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-anuncia-adiamento-da-reabertura-de-teatros-cinemas-casas-de-eventos-no-rio-24589560", "author": "Lucas Altino", "publishedAt": "2020-08-16T19:23:00Z", "content": "RIO \u00a0 O prefeito do Rio Marcelo Crivella anunciou na tarde deste domingo o adiamento por 15 dias da reabertura de cinemas, teatros e casas de eventos na cidade, seguindo a recomenda\u00e7\u00e3o de especialist\u2026 [+2947 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/rio/24589561-b0b-fff/FT1086A/652/88562795_RIRio-de-Janeiro-RJ-22-06-2020-CoronavirusColetiva-Marcelo-Crivella-no-RioCentro.jpg"}, {"description": "O corregedor nacional de Justi\u00e7a, ministro Humberto Martins, instaurou, neste domingo, 16, pedido de provid\u00eancias para que o Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo preste informa\u00e7\u00f5es a respeito das provid\u00eancias adotadas pelo Judici\u00e1rio local no caso da menina \u2026", "title": "Corregedor pede dados do Judici\u00e1rio do ES perante menina de 10 anos gr\u00e1vida - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/corregedor-pede-dados-do-judiciario-do-es-perante-menina-de-10-anos-gravida/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-08-16T19:20:00Z", "content": "O corregedor nacional de Justi\u00e7a, ministro Humberto Martins, instaurou, neste domingo, 16, pedido de provid\u00eancias para que o Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo preste informa\u00e7\u00f5es a respeito das pr\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png"}, {"description": "O plano de flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de isolamento social na cidade ser\u00e3o prorrogadas por mais 15 dias. Eventos corporativos est\u00e3o liberados nesse per\u00edodo. Os hospitais de campanha come\u00e7am a ser desmontados no pr\u00f3ximo dia 20.", "title": "Prefeitura do Rio prorroga a fase 5 da flexibiliza\u00e7\u00e3o; teatros e cinemas seguem fechados - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/08/16/prefeitura-do-rio-detalha-decisao-de-comite-cientifico-sobre-nova-fase-do-plano-de-flexibilizacao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T19:13:00Z", "content": "O Prefeitura do Rio anunciou neste domingo (16) que a Fase 5 do plano de flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de isolamento social na cidade ser\u00e1 prorrogada por mais 15 dias. A novidade \u00e9 que a partir de agora\u2026 [+4376 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_fwM8Ci-uMJCZF2a9_rKxWUs-fA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/2/K/2N2flBTtumVx5TAKFaBA/crivela-1.jpeg"}, {"description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal fez a antecipa\u00e7\u00e3o o pagamento de at\u00e9 3 lotes/parcelas do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), na modalidade que entrou em vigor em 2020, o chamado saque-anivers\u00e1rio. Agora, a partir de agosto, essa nova op\u00e7\u00e3o poder\u00e1", "title": "Veja como antecipar 3 parcelas de pagamentos do FGTS ainda em 2020 - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/veja-como-antecipar-3-parcelas-de-pagamentos-do-fgts-ainda-em-2020-2/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-08-16T19:08:00Z", "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal fez a antecipa\u00e7\u00e3o o pagamento de at\u00e9 3 lotes/parcelas do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), na modalidade que entrou em vigor em 2020, o chamado saque-anivers\u00e1rio\u2026 [+2960 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/saques-fgts.jpg"}, {"description": "Para evitar uma segunda onda da pandemia do novo coronav\u00edrus, os governos da It\u00e1lia e de outros pa\u00edses da Europa voltaram a impor restri\u00e7\u00f5es \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.", "title": "It\u00e1lia fecha discotecas e imp\u00f5e uso de m\u00e1scara \u00e0 noite em locais p\u00fablicos - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/16/italia-fecha-discotecas-e-impoe-uso-de-mascara-a-noite-em-locais-publicos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T18:11:00Z", "content": "O governo da It\u00e1lia anunciou neste domingo (16) o fechamento das discotecas e a obriga\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scara \u00e0 noite em locais p\u00fablicos, para evitar uma segunda onda da pandemia do novo coronav\u00edrus. O\u2026 [+2477 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n6KYzoRC2mqocxFl7aioHfQV2RY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/a/5oO2QQToiIjAPW9Y7zww/000-1wj1xd.jpg"}, {"description": "Uma equipe de pesquisadores liderada pelo brasileiro Raimundo Lopes de Oliveira descobriu uma estrela que gira de cerca de 5 milh\u00f5es de km/h.", "title": "Pesquisador brasileiro descobre estrela que gira a 5 milh\u00f5es de km/h - \u00daltimo Segundo", "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/ciencia/2020-08-16/pesquisador-brasileiro-descobre-estrela-que-gira-a-5-milhoes-de-kmh.html", "author": "Ag\u00eancia Brasil", "publishedAt": "2020-08-16T17:39:00Z", "content": "Uma equipe de pesquisadores liderados por um brasileiro descobriu uma estrela do tipo an\u00e3 branca que precisa de apenas 29,6 segundos para completar um giro ao redor de si, o que a Terra demora 24 hor\u2026 [+3598 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/61/bm/mu/61bmmui6r59ktn9a0zrsubvmq.jpg"}, {"description": "O Kremlin afirmou que o presidente Vladimir Putin havia dito a Lukashenko que Moscou estava pronto para auxiliar Belarus, se fosse necess\u00e1rio, e que o pa\u00eds estava sofrendo press\u00e3o externa.", "title": "Manifestantes protestam em Belarus ap\u00f3s R\u00fassia oferecer ajuda militar a Lukashenko - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/16/manifestantes-protestam-em-minsk-apos-russia-oferecer-ajuda-militar-a-lukashenko.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T17:23:00Z", "content": "A R\u00fassia afirmou, neste domingo (16), que avisou o l\u00edder de Belarus, Alexander Lukashenko, que estava pronta para oferecer assist\u00eancia militar, se for necess\u00e1ria, enquanto manifestantes realizaram o \u2026 [+2633 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9yGVW1Xl6Nyk5AHb9nW9Wqq-zXY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/N/h/xBu2ZOR1Su55upQHdAxQ/2020-08-16t151017z-508257151-rc23fi9qg9ry-rtrmadp-3-belarus-election-protests.jpg"}, {"description": "Para professora da Unifesp, Lily Yin Weckx, contexto de pandemia exige maior velocidade nas pesquisas ao redor do mundo", "title": "An\u00e1lise pr\u00e9via da efic\u00e1cia de vacina de Oxford pode permitir uso emergencial em 2020, diz coordenadora de testes no Brasil - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/analise-previa-da-eficacia-de-vacina-de-oxford-pode-permitir-uso-emergencial-em-2020-diz-coordenadora-de-testes-no-brasil-24589487", "author": "Dimitrius Dantas", "publishedAt": "2020-08-16T17:18:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO A vacina contra o novo coronav\u00edrus desenvolvida pela Universidade de Oxford (Reino Unido) e testada no pa\u00eds pela Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) pode ser licenciada para uso eme\u2026 [+4400 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24563776-009-d50/FT1086A/652/voluntariovacina08.jpg"}, {"description": "A Apple entrou nesta semana em uma das mais importantes batalhas de sua hist\u00f3ria recente. A abertura de uma guerra com a Epic Games, respons\u00e1vel pelo game Fortnite, pode redefinir a maneira como o iOS - e lojas de aplicativos em celulares - funcionam. E i", "title": "Futuro do iOS em risco? Por que guerra com empresa de games amea\u00e7a a Apple - Tilt", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/08/16/futuro-do-ios-em-risco-por-que-guerra-com-empresa-de-games-ameaca-a-apple.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-16T16:45:14Z", "content": "A Apple entrou nesta semana em uma das mais importantes batalhas de sua hist\u00f3ria recente. A abertura de uma guerra com a Epic Games, respons\u00e1vel pelo game Fortnite, pode redefinir a maneira como o iO\u2026 [+7397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a4/2020/02/15/a-apple-ainda-e-a-maior-e-a-mais-valiosa-1581796591329_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Os primeiros relatos indicam que um carro-bomba explodiu no hotel Elite, um estabelecimento de luxo rec\u00e9m-inaugurado na Praia Lido de Mogad\u00edscio. Depois, homens armados invadiram o hotel e houve troca de tiros.", "title": "Carro-bomba explode em frente a hotel de luxo na Som\u00e1lia, houve troca de tiros - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/16/explosao-em-hotel-de-luxo-na-somalia-deixa-feridos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T15:20:00Z", "content": "Uma explos\u00e3o em um hotel na Som\u00e1lia neste domingo (16) deixou ao menos uma pessoa morta e outras feridas, de acordo com a imprensa local. Os primeiros relatos indicam que um carro-bomba explodiu no h\u2026 [+764 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png"}, {"description": "Existem aproximadamente 3.500 esp\u00e9cies de mosquitos no mundo, mas apenas meia d\u00fazia deles se dedica exclusivamente a picar humanos com consequ\u00eancias devastadoras.", "title": "As raz\u00f5es pelas quais os mosquitos nos escolhem como v\u00edtimas h\u00e1 milhares de anos - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53755660", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-08-16T14:19:05Z", "content": "Direito de imagemGetty Images\r\nOs mosquitos transmitem doen\u00e7as a aproximadamente 100 milh\u00f5es de pessoas a cada ano, e suas picadas moldaram a hist\u00f3ria humana. Existem aproximadamente 3,5 mil esp\u00e9cies\u2026 [+7915 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/182FC/production/_113886099_gettyimages-971015378.jpg"}, {"description": "Pal\u00e1cio do Planalto informou no \u00faltimo dia 30 que primeira-dama havia contra\u00eddo a doen\u00e7a. Ela publicou imagem do resultado do exame indicando presen\u00e7a do v\u00edrus 'n\u00e3o detectada'.", "title": "Primeira-dama Michelle Bolsonaro diz em rede social que se curou da Covid-19 - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/08/16/primeira-dama-michelle-bolsonaro-diz-em-rede-social-que-se-curou-da-covid-19.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T13:44:00Z", "content": "A primeira-dama Michelle Bolsonaro informou neste domingo (16), por meio de uma rede social, que est\u00e1 recuperada ap\u00f3s contrair o novo coronav\u00edrus. Ela publicou a imagem do resultado de um novo teste \u2026 [+1727 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oQlAf2DONKtY9u9mMDP-QAMEpwM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8738374.jpg"}], "totalResults": 34}