{"status": "ok", "articles": [{"description": "Suspeita dos policiais \u00e9 que os inc\u00eandios tenham sido provocados para transformar vegeta\u00e7\u00e3o em pastagem. Advogado diz que um dos fazendeiros colabora com as investiga\u00e7\u00f5es 'pois \u00e9 uma das v\u00edtimas das queimadas'.", "title": "Fogo que destruiu 25 mil hectares no Pantanal de MS come\u00e7ou em grandes fazendas, aponta investiga\u00e7\u00e3o da PF - G1", "url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2020/09/24/fogo-que-destruiu-25-mil-hectares-no-pantanal-de-ms-comecou-em-grandes-fazendas-aponta-investigacao-da-pf.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T23:15:00Z", "content": "O Pantanal registrou o maior n\u00famero mensal de focos de inc\u00eandio desde o in\u00edcio da s\u00e9rie hist\u00f3rica do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe), em 1998: entre 1\u00ba de setembro e esta quarta-feir\u2026 [+7099 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OrFDJtk8t5gqNBNTtTYTJLYBAoY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/g/Z/6vf03DRrACc7GFTM1mng/pantanal-combate-ao-fogo4.jpg"}, {"description": "O clima em \"A Fazenda 2020\" continua bem pesado. Mais tarde tem elimina\u00e7\u00e3o e os \u00e2nimos est\u00e3o exaltados. Lidi Lisboa, JP Gad\u00ealha e Luiza Ambiel disputam a perman\u00eancia na no reality da RecordTV. No in\u00edcio da noite de hoje, enquanto Lidi arrumava sua mala pa", "title": "Lidi se irrita com Narizinho, Mirella e Luiza: 'Falta de respeito' - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/09/24/lidi-se-irrita-com-narizinho-e-mirella-falta-de-respeito-me-excluem.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-24T22:57:53Z", "content": "O clima em \"A Fazenda 2020\" continua bem pesado. Mais tarde tem elimina\u00e7\u00e3o e os \u00e2nimos est\u00e3o exaltados. Lidi Lisboa, JP Gad\u00ealha e Luiza Ambiel disputam a perman\u00eancia na no reality da RecordTV. No in\u00ed\u2026 [+746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/1d/2020/09/24/a-fazenda-2020-lidi-lisboa-se-irrita-com-narizinho-luiza-e-mirella-1600988617692_v2_615x300.png"}, {"description": "Sess\u00e3o virtual entre entidade, federa\u00e7\u00f5es e clubes foi encerrada com troca de insultos", "title": "CBF decide que times precisam ter pelo menos 13 atletas saud\u00e1veis para poder jogar - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/reuniao-entre-cbf-clubes-e-federacoes-para-debater-retorno-de-publico-termina-em-bate-boca.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T22:54:00Z", "content": "A CBF e os clubes que disputam a S\u00e9rie A do Campeonato Brasileiro decidiram nesta quinta-feira que cada time precisa ter no m\u00ednimo 13 atletas saud\u00e1veis ou com testes negativos para Covid-19 para pode\u2026 [+2142 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lKY17S7FBVOnjyjCE_G8IhU3SIg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/T/4/oK9zZzQz24uFPxGOnFTA/thumbnail-img-7894.jpg"}, {"description": "Com 16 casos positivos no elenco, clube diz que tem apenas 12 atletas dispon\u00edveis (sendo tr\u00eas goleiros). Clube anexa parecer m\u00e9dico com recomenda\u00e7\u00e3o para nova data tamb\u00e9m de partida com o Athletico", "title": "No STJD, Flamengo pede adiamento de jogo contra o Palmeiras; CBF deve se manifestar em 24h - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/sem-resposta-da-cbf-flamengo-vai-se-prevenir-e-entrar-com-pedido-de-adiamento-no-stjd.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T22:41:00Z", "content": "Sem resposta da CBF sobre a solicita\u00e7\u00e3o de adiamento do jogo contra o Palmeiras, marcado para o pr\u00f3ximo domingo, o Flamengo se preveniu e protocolou um pedido de tutela de urg\u00eancia no STJD para a rem\u2026 [+2133 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y2qvtO2S1C5G109psKLmYMRLLQM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/l/R/8N0IMKS2S3IWCW9GnlGA/2020-09-18t003858z-273702951-hp1eg9i01sy94-rtrmadp-3-soccer-libertadores-idl-fla-report.jpg"}, {"description": "As artistas apresentar\u00e3o a premia\u00e7\u00e3o juntas ap\u00f3s meses de isolamento pela covid-19.", "title": "Manu Gavassi e Bruna Marquezine se reencontram no MTV Miaw e web comemora - UOL", "url": "https://www.uol.com.br/splash/noticias/2020/09/24/manu-gavassi-bruna-marquezine-mtv-miaw.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T22:35:00Z", "content": "Manu Gavassi e Bruna Marquezine se reencontram nos bastidores do MTV Miaw\r\nReprodu\u00e7\u00e3o/Instagram\r\nO MTV Miaw mal come\u00e7ou e j\u00e1 est\u00e1 dando o que falar! A premia\u00e7\u00e3o, que reverencia os nomes mais influent\u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/dd/2020/09/24/manu-gavassi-e-bruna-marquezine-se-reencontram-nos-bastidores-do-mtv-miaw-1600986798885_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Um candidato a planeta extragal\u00e1ctico foi encontrado na \u00f3rbita de um sistema bin\u00e1rio que emite uma grande quantidade de raios-X. Caso seja confirmado como planeta, ser\u00e1 o primeiro mundo descoberto fora da Via L\u00e1ctea", "title": "Este pode ser o 1\u00ba planeta descoberto em outra gal\u00e1xia, a 23 milh\u00f5es de anos-luz - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/este-pode-ser-o-1o-planeta-descoberto-em-outra-galaxia-a-23-milhoes-de-anos-luz-172047/", "author": "Daniele Cavalcante", "publishedAt": "2020-09-24T21:31:00Z", "content": "Astr\u00f4nomos encontraram um candidato a planeta localizado em outra gal\u00e1xia, bem longe da Via L\u00e1ctea, em uma regi\u00e3o de intensa atividade ca\u00f3tica. Este mundo distante parece ser um pouco menor do que Sa\u2026 [+4765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/w700h394i7299/este-pode-ser-o-1o-planeta-descoberto-em-outra-galaxia-a-23-milhoes-de-anos-luz-172047.jpeg"}, {"description": "V\u00ednculos dos dois atacantes foi reativado na tarde desta quinta-feira, na CBF", "title": "Cruzeiro reativa contratos de Sass\u00e1 e Z\u00e9 Eduardo, que ganham condi\u00e7\u00f5es legais de jogo - Superesportes", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/09/24/noticia_cruzeiro,3864359/cruzeiro-reativa-contratos-de-sassa-e-ze-eduardo-na-cbf.shtml", "author": "Superesportes, Superesportes", "publishedAt": "2020-09-24T21:23:00Z", "content": "CRUZEIRO\r\nV\u00ednculos dos dois atacantes foi reativado na tarde desta quinta-feira, na CBF\r\nZ\u00e9 Eduardo foi devolvido pelo Am\u00e9rica-RN ap\u00f3s um pedido do Cruzeiro. Em 2020, ele tamb\u00e9m j\u00e1 havia sido emprest\u2026 [+1239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/r8dleQ0hfn9yhHJ4Pp3yuQCam8w=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/09/24/3864359/20200924182829547883i.jpg"}, {"description": "O S\u00e3o Paulo treinou nesta quinta-feira, no CT da Barra Funda, de olho no confronto direto com o Inter pelas primeiras posi\u00e7\u00f5es do Campeonato Bra", "title": "S\u00e3o Paulo treina com refor\u00e7os de olho em confronto direto com o Inter - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/sao-paulo/sao-paulo-treina-com-reforcos-de-olho-em-confronto-direto-com-o-inter,2b344e4452474671625f4172b2a590df510t0soy.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T21:13:46Z", "content": "O S\u00e3o Paulo treinou nesta quinta-feira, no CT da Barra Funda, de olho no confronto direto com o Inter pelas primeiras posi\u00e7\u00f5es do Campeonato Brasileiro. E o t\u00e9cnico Fernando Diniz contou com refor\u00e7os\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"}, {"description": "Mariano chamou Jakelyne Oliveira para receber um carinho e a chamou de minha m\u00f4zinha. O pe\u00e3o precisou levantar, mas fez quest\u00e3o de pedir a peo...", "title": "'Minha m\u00f4zinha', diz Mariano para Jakelyne Oliveira - A Fazenda 12 - R7", "url": "http://afazenda.r7.com/a-fazenda-12/24-horas/videos/minha-mozinha-diz-mariano-para-jakelyne-oliveira-a-fazenda-12-24092020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-09-24T21:10:47Z", "content": "Para continuar assistindo esse v\u00eddeo, por favor desabilite seu bloqueador de an\u00fancios e recarregue a p\u00e1gina.\r\nRecarregar", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399579/2020/09/24/5f6d061f19d2242a27000c1f/87222e4715fd434f8e1201f60de156db__50940_EMP_FA_0924_MARIANO_JAKE_thumb_thumb.jpg"}, {"description": "A Prefeitura de Bauru, por meio do Departamento de Sa\u00fade Coletiva, confirmou, no fim da tarde desta quinta-feira (24), mais tr\u00eas \u00f3bitos pelo novo coronav\u00edrus no munic\u00edpio, totalizando 183 v\u00edtimas fatais da Covid-19", "title": "Bauru registra mais 3 mortes por Covid e total chega a 183 \u00f3bitos - JCNET - Jornal da Cidade de Bauru", "url": "https://www.jcnet.com.br/noticias/geral/2020/09/736474-bauru-registra-mais-3-mortes-por-covid-e-total-chega-a-183-obitos.html", "author": "JCNET", "publishedAt": "2020-09-24T21:01:00Z", "content": "0 NIAID/Fotos P\u00fablicas\r\nCoronav\u00edrus\r\nA Prefeitura de Bauru, por meio do Departamento de Sa\u00fade Coletiva, confirmou, no fim da tarde desta quinta-feira (24), mais tr\u00eas \u00f3bitos pelo novo coronav\u00edrus no m\u2026 [+1273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jcnet.com.br"}, "urlToImage": "https://www.jcnet.com.br/_midias/jpg/2020/07/10/sars_coronavirus_covid-2990957.jpg"}, {"description": "Segundo tenente da PM, ele fazia den\u00fancia durante transmiss\u00e3o ao vivo pelo Facebook quando teve o celular tomado das m\u00e3os por Jorge Marra; veja v\u00eddeo. Prefeitura convocou a imprensa para se manifestar.", "title": "C\u00e1ssio Remis, candidato a vereador em Patroc\u00ednio, morre ap\u00f3s ser atacado durante live; autor \u00e9 irm\u00e3o do prefeito, diz pol\u00edcia - G1", "url": "https://g1.globo.com/mg/triangulo-mineiro/noticia/2020/09/24/pre-candidato-a-vereador-e-atacado-durante-live-e-morto-em-patrocinio-autor-e-irmao-do-prefeito-diz-policia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T20:45:00Z", "content": "O candidato a vereador em Patroc\u00ednio (MG) Cassio Remis (PSDB) foi morto a tiros na tarde desta quinta-feira (24) ap\u00f3s ser atacado durante uma live. De acordo com a pol\u00edcia, o autor do crime \u00e9 Jorge M\u2026 [+5429 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9oTm52KDBqR5Lpll_PQpo3PRqk8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/p/v/tYiHTLSHu69SY3BzL85g/whatsapp-image-2020-09-24-at-16.59.18.jpeg"}, {"description": "O ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria, afirmou hoje que a venda dos Correios pode render at\u00e9 R$ 15 bilh\u00f5es e que o projeto de privatiza\u00e7\u00e3o da estatal est\u00e1 em fase de finaliza\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 encaminhado ao Congresso at\u00e9 o fim do ano.\"Pod\u00edamos fazer uma PEC o", "title": "Ministro diz que venda dos Correios pode levantar R$ 15 bilh\u00f5es em 2021 - UOL", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/09/24/ministro-diz-que-venda-dos-correios-pode-levantar-r-15-bilhcoes-em-2021.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-24T20:43:01Z", "content": "O ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria, afirmou hoje que a venda dos Correios pode render at\u00e9 R$ 15 bilh\u00f5es e que o projeto de privatiza\u00e7\u00e3o da estatal est\u00e1 em fase de finaliza\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 encaminhado\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/a7/2020/09/24/caminhao-do-servico-de-entregas-sedex-em-predio-dos-correios-na-vila-leopoldina-em-sao-paulo-sp-1600971366536_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Milton Ribeiro associou a homossexualidade a desajuste familiar. Fabiano Contarato (Rede-ES) repudiou declara\u00e7\u00e3o, que classificou como inadmiss\u00edvel", "title": "Senador vai ao STF para que ministro da Educa\u00e7\u00e3o seja investigado por homofobia - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/senador-vai-ao-stf-para-que-ministro-da-educacao-seja-investigado-por-homofobia-1-24658738", "author": "J\u00e9ssica Moura", "publishedAt": "2020-09-24T20:29:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Depois de o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Milton Ribeiro, relacionar a homossexualidade a fam\u00edlias desajustadas, o senador Fabiano Contarato (Rede-ES) afirmou que vai ingressar nesta quinta-feira co\u2026 [+2836 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24658748-d91-f86/FT1086A/652/contarato_.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s quatro altas seguidas, o d\u00f3lar teve um al\u00edvio nesta sess\u00e3o, mas analistas n\u00e3o acreditam que moeda deve cair muito ante o real neste ano", "title": "Leil\u00e3o do Tesouro faz d\u00f3lar cair 1,3% ap\u00f3s alta de 6,8% em 4 dias, mas n\u00e3o muda cen\u00e1rio de press\u00e3o no c\u00e2mbio - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/leilao-do-tesouro-faz-dolar-cair-13-apos-alta-de-68-em-4-dias-mas-nao-muda-cenario-de-pressao-no-cambio/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T20:25:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O d\u00f3lar tenta esbo\u00e7ar um al\u00edvio nesta quinta-feira (24) ap\u00f3s quatro sess\u00f5es de forte alta, per\u00edodo em que saiu de R$ 5,23 para R$ 5,58, uma alta de 6,81%. Esta queda na cota\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de u\u2026 [+5646 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/dolar-16-e1590160908939.jpg?fit=900%2C519&quality=75&strip=all"}, {"description": "Tereza Cristina devolveu documento e pediu reformula\u00e7\u00e3o por considerar que ele n\u00e3o era consistente", "title": "Ministra da Agricultura rejeita nota t\u00e9cnica que abrandava alimentos ultraprocessados - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2020/09/ministra-da-agricultura-rejeita-nota-tecnica-que-abrandava-alimentos-ultraprocessados.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T20:21:00Z", "content": "A ministra da Agricultura, Tereza Cristina, rejeitou a nota t\u00e9cnica elaborada por uma das secretarias de sua pasta que tenta desqualificar e reformular o Guia Alimentar Para a Popula\u00e7\u00e3o Brasileira.\r\n\u2026 [+3109 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/09/10/15997493185f5a3cc6717df_1599749318_3x2_rt.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s repercuss\u00e3o negativa, a AGU (Advocacia-Geral da Uni\u00e3o) desistiu hoje de promover 607 procuradores \u2014 sendo 606 ao topo da carreira, com sal\u00e1rio de R$ 27,3 mil.As promo\u00e7\u00f5es, autorizadas na \u00faltima sexta-feira (18), beneficiariam procuradores da PG", "title": "AGU desiste de promover 606 procuradores ao topo da carreira - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/09/24/agu-desiste-de-promover-606-procuradores-ao-topo-da-carreira.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-24T19:51:15Z", "content": "Ap\u00f3s repercuss\u00e3o negativa, a AGU (Advocacia-Geral da Uni\u00e3o) desistiu hoje de promover 607 procuradores \u2014 sendo 606 ao topo da carreira, com sal\u00e1rio de R$ 27,3 mil.\r\nAs promo\u00e7\u00f5es, autorizadas na \u00faltim\u2026 [+3051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/33/2020/09/24/predio-da-agu-advocacia-geral-da-uniao-em-brasilia-1600965480496_v2_615x300.jpg"}, {"description": "J\u00e1 h\u00e1 um tempo, a Amazon organiza um evento no segundo semestre para falar de suas novidades em hardware. O deste ano rolou nesta quinta-feira (24), quando a empresa anunciou...", "title": "Amazon traz nova vers\u00e3o do Echo ao Brasil por R$ 399; Fire TV custar\u00e1 R$ 349 - Gizmodo Brasil", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/amazon-echo-fire-tv-brasil/", "author": "Guilherme Tagiaroli", "publishedAt": "2020-09-24T18:51:00Z", "content": "J\u00e1 h\u00e1 um tempo, a Amazon organiza um evento no segundo semestre para falar de suas novidades em hardware. O deste ano rolou nesta quinta-feira (24), quando a empresa anunciou novos alto-falantes Echo\u2026 [+4994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/09/novos-amazon-echo-2020.jpg"}, {"description": "Para o comentarista Caio Ribeiro, do Grupo Globo, a culpa pela derrota do Corinthians para o Sport ontem - 1 a 0, pelo Campeonato Brasileiro - n\u00e3o pode ser atribu\u00edda ao treinador interino da equipe, Coelho.Na opini\u00e3o de Caio, Coelho foi bem nas substitui\u00e7", "title": "Caio isenta Coelho de culpa em derrota do Corinthians: 'falta qualidade' - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/09/24/caio-isenta-coelho-de-culpa-em-derrota-do-corinthians-falta-qualidade.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-24T18:40:12Z", "content": "Para o comentarista Caio Ribeiro, do Grupo Globo, a culpa pela derrota do Corinthians para o Sport ontem - 1 a 0, pelo Campeonato Brasileiro - n\u00e3o pode ser atribu\u00edda ao treinador interino da equipe, \u2026 [+924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fb/2020/09/01/recuperado-da-covid-19-caio-ribeiro-participa-de-programa-do-sportv-1598997767991_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Empresa disponibilizar\u00e1 'canais' por assinatura, que dar\u00e1 acesso a jogos de diversas empresas no lan\u00e7amento", "title": "Amazon apresenta Luna, servi\u00e7o de games por streaming rival de Stadia e xCloud - Olhar Digital", "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/amazon-apresenta-luna-servico-de-games-por-streaming-rival-de-stadia-e-xcloud/107623", "author": "Renato  Santino", "publishedAt": "2020-09-24T18:40:00Z", "content": "O mercado de videogames ganhou um novo competidor, e \u00e9 um nome de peso. A Amazon anunciou um novo servi\u00e7o de jogos em nuvem chamado Luna, que permitir\u00e1 acesso a jogos diretamente pela internet, sem p\u2026 [+2157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/09/20200924033931.jpg"}, {"description": "Vice-presidente do tribunal cancelou decis\u00e3o de juiz federal do DF que, na quarta, havia suspendido retorno da categoria. Nova determina\u00e7\u00e3o atende a recurso do governo federal.", "title": "TRF-1 derruba decis\u00e3o, e peritos m\u00e9dicos do INSS ter\u00e3o de retornar ao trabalho presencial - G1", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/09/24/trf-1-derruba-decisao-que-liberou-peritos-do-inss-de-voltarem-ao-trabalho-presencial.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T18:25:00Z", "content": "O Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o (TRF-1) derrubou nesta quinta-feira (24) a decis\u00e3o que havia dispensado os peritos m\u00e9dicos do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) de retornarem ao \u2026 [+3441 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/y5BX7vr4WoU5RkidNx6OsFVRIig=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8883577.jpg"}], "totalResults": 34}