{"status": "ok", "articles": [{"description": "Secretaria de Sa\u00fade agora divulga mortes contabilizadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ao lado de registros de cemit\u00e9rios", "title": "Ap\u00f3s reduzir \u00f3bitos por Covid-19 com mudan\u00e7a de metodologia, prefeitura volta atr\u00e1s - O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/apos-reduzir-obitos-por-covid-19-com-mudanca-de-metodologia-prefeitura-volta-atras-24449420", "author": "Ludmilla Lima e Jo\u00e3o Paulo Saconi", "publishedAt": "2020-05-28T00:33:13Z", "content": "RIO A Prefeitura do Rio voltou atr\u00e1s nesta quarta-feira na decis\u00e3o de s\u00f3 divulgar os \u00f3bitos por Covid-19 no munic\u00edpio usando dados de cemit\u00e9rios. A mudan\u00e7a de metodologia criou, anteontem, um abismo \u2026 [+4882 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/rio/24449430-424-06a/FT1086A/652/painel-mortes-covid-municipio.png"}, {"description": "Um dos alvos da opera\ufffd\ufffdo da PF que investiga fake news, a ativista Sara Winter gravou v\ufffddeo no qual diz que Alexandre de Moraes nunca mais 'ter\ufffd paz na vida'", "title": "Sara Winter \"pediu para ser presa\" ao amea\u00e7ar Moraes, diz procurador - Correio Braziliense", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/05/27/interna_politica,858830/sara-winter-pediu-para-ser-presa-ao-ameacar-moraes-diz-procurador.shtml", "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense", "publishedAt": "2020-05-28T00:24:48Z", "content": "\"As reaes a ilegalidades tm de observar os limites da lei. Com tais declaraes, esta investigada pediu para ser presa. Situao do artigo 312 do CPP, para priso preventiva\", escreveu, no Twitter, Aras, \u2026 [+411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/Oj4Tuf21_4L1JU4z-XkpVyuopZc=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/05/27/858830/20200527192047319456e.jpg"}, {"description": "Do\u00a0Publish News A C\u00e2mara Brasileira do Livro (CBL) enviou nota \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do PublishNews anunciando a ren\u00fancia de Pedro Almeida do cargo de presidente do Conselho Curador do Pr\u00eamio Jabuti. No documento, a entidade afirma que \u201ccelebrar a produ\u00e7\u00e3o editorial e ho\u2026", "title": "Curador bolsonarista do Jabuti renuncia - Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/curador-bolsonarista-do-jabuti-renuncia/", "author": "Davi Nogueira", "publishedAt": "2020-05-27T23:28:09Z", "content": "Do\u00a0Publish News\r\nO curador do Pr\u00eamio Jabuti, Pedro Almeida Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Rede social\r\nA C\u00e2mara Brasileira do Livro (CBL) enviou nota \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do PublishNews anunciando a ren\u00fancia de Pedro Almeida\u2026 [+1310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"}, "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2020/05/x77400782_10220435748266492_8603027250046042112_n-jpg-pagespeed-ic_-1-8uvnzizv.jpg"}, {"description": "J\u00e1 foi aprovada pela C\u00e2mara, a Medida Provis\u00f3ria agora segue para a san\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro", "title": "Senado aprova aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo para R$ 1.045 - R7", "url": "https://noticias.r7.com/economia/senado-aprova-aumento-do-salario-minimo-para-r-1045-27052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-27T23:27:00Z", "content": "O Senado Federal aprovou nesta quarta-feira (27), por unanimidade, a MP (Medida Provis\u00f3ria) que fixou o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo, a partir de fevereiro deste ano, em R$ 1.045. Como j\u00e1 foi aprovado pel\u2026 [+3529 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/dinheiro-financas-grana-divida-salario-salario-minimo-14032020122734541?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Todos os modelos trazem brindes de alto valor como os fones Galaxy Buds Plus e AKG y500", "title": "Samsung prepara ofertas de dia dos namorados com Galaxy Z Flip, Galaxy S20 Ultra e mais - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n157309/samsung-prepara-promocoes-dia-dos-namorados.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-05-27T23:17:54Z", "content": "O dia dos namorados acontece no pr\u00f3ximo dia 12 de junho, e em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 data a Samsung anunciou que oferecer\u00e1 promo\u00e7\u00f5es especiais em alguns de seus principais dispositivos. \r\nQuem adquirir um Gal\u2026 [+3358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/515737?w=1200"}, {"description": "\"Quem diria que at\u00e9 o Bonner tinha saudade\", tuitou hoje (27) Lula, sobre entrevista do jornalista no \"Conversa com Bial\". Leia no Blog do Esmael.", "title": "Lula ironiza Bonner, que sente saudades da \u00e9poca do PT - Blog do Esmael", "url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2020/05/lula-ironiza-bonner-que-sente-saudades-da-epoca-do-pt/", "author": "Esmael Morais", "publishedAt": "2020-05-27T23:17:49Z", "content": "O ex-presidente Lula n\u00e3o perdoou seu \u201cinimigo\u201d de estima\u00e7\u00e3o William Bonner, apresentador do Jornal Nacional, da Globo.\u201cQuem diria que at\u00e9 o Bonner tinha saudade\u201d, tuitou hoje (27) o petista, ao comen\u2026 [+7386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esmaelmorais.com.br"}, "urlToImage": "https://www.esmaelmorais.com.br/wp-content/uploads/2020/05/william-bonner-globo-jn-lula.jpg"}, {"description": "Um dos poucos jogadores a defender os quatro grandes de S\u00e3o Paulo, Luiz\u00e3o refor\u00e7ou o quanto jogar pelo Corinthians \u00e9 diferente", "title": "Luiz\u00e3o defende retorno do futebol e v\u00ea Corinthians 'muito diferente' do Palmeiras: '\u00c9 mais paix\u00e3o' - Meu Tim\u00e3o", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349151/luizao-defende-retorno-do-futebol-e-ve-corinthians-muito-diferente-do-palmeiras-e-mais-paixao", "author": "Meu Tim\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-27T23:13:37Z", "content": "Um dos poucos jogadores a defender os quatro grandes de S\u00e3o Paulo, Luiz\u00e3o refor\u00e7ou o quanto jogar pelo Corinthians \u00e9 diferente. Nesta quarta-feira, o ex-atacante comparou o clube alvinegro com o arqu\u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/05/27/sabe-o-que-fala-luizao-defende-retorno-do-futebol-e-ve_a963ba9.jpg"}, {"description": "", "title": "O dia do mercado: reviravolta no caso Yaya Tour\u00e9, Balotelli pode pintar no Rio, briga por Willian na Inglaterra\u2026 - LANCE! - LANCE!", "url": "https://www.lance.com.br/galerias/o-dia-do-mercado-reviravolta-no-caso-yaya-toure-balotelli-pode-pintar-no-rio-briga-por-willian-na-inglaterra/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T23:03:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "urlToImage": "https://www.lance.com.br/galerias/wp-content/uploads/2020/05/Mercado-11.jpg"}, {"description": "87% dos pacientes estudados relataram os sintomas. Segunda queixa mais frequente foi a dor de cabe\u00e7a; mais da metade das pessoas tamb\u00e9m teve perda de paladar. Pesquisa foi publicada no 'Annals of Internal Medicine'.", "title": "Perda de olfato foi sintoma mais frequente em estudo com 2 mil pacientes de Covid-19 - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/27/perda-de-olfato-foi-sintoma-mais-frequente-em-estudo-com-2-mil-pacientes-de-covid-19.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T22:59:00Z", "content": "A perda de olfato foi o sintoma mais frequente relatado por 2.013 pacientes com Covid-19 que participaram de um estudo publicado nesta ter\u00e7a-feira (26) na revista cient\u00edfica \"Annals of Internal Medic\u2026 [+3115 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zd1hQxfKlf4nNYsI345uVWswsIU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/6/6A8Zs5T9qBiAlwXu01IA/000-1sd0zw.jpg"}, {"description": "Luana Piovani bateu um papo sobre sexo com Regina Navarro, psicanalista e colunista do Universa, em uma live transmitida hoje no Instagram. A apresentadora falou sobre a perda de interesse sexual no casamento com Pedro Scooby \u2014 que terminou em 2019", "title": "Luana Piovani fala sobre sexo, em live: 'J\u00e1 dei muito por educa\u00e7\u00e3o' - Universa", "url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2020/05/27/luana-piovani-fala-sobre-sexo-em-live-ja-dei-muito-por-educacao.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-27T22:29:46Z", "content": "Luana Piovani bateu um papo sobre sexo com Regina Navarro, psicanalista e colunista do Universa, em uma live transmitida hoje no Instagram. A apresentadora falou sobre a perda de interesse sexual no \u2026 [+1845 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/df/2019/11/06/luana-piovani-1573015226881_v2_615x300.jpg"}, {"description": "O Brasil atingiu hoje 411.821 diagn\u00f3sticos da covid-19 com a confirma\u00e7\u00e3o de 20.599 novos casos entre ontem e hoje \u2014 em uma semana, foram contabilizados mais de 100 mil casos da doen\u00e7a. Nas \u00faltimas 24 horas, o pa\u00eds tamb\u00e9m teve 1.086 novas mortes pelo", "title": "Brasil passa 400 mil casos de covid e tem 1.086 mortes confirmadas em 24 h - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/05/27/coronavirus-covid19-casos-mortes-brasil-27-maio.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-27T22:25:37Z", "content": "O Brasil atingiu hoje 411.821 diagn\u00f3sticos da covid-19 com a confirma\u00e7\u00e3o de 20.599 novos casos entre ontem e hoje \u2014 em uma semana, foram contabilizados mais de 100 mil casos da doen\u00e7a. Nas \u00faltimas 24\u2026 [+2928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b4/2020/05/27/20052020---ala-de-uti-para-pacientes-internados-com-coronavirus-no-hospital-gilberto-novaes-em-manaus-am-1590608746885_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Foram 1.086 \u00f3bitos inclu\u00eddos em 24 horas. Deste total, 500 ocorreram nos \u00faltimos 3 dias.", "title": "Brasil passa de 400 mil casos confirmados e chega a 25.598 mortes por Covid-19, diz minist\u00e9rio - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/27/brasil-tem-25598-mortes-causadas-pelo-novo-coronavirus-aponta-boletim-do-ministerio-da-saude.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T22:24:00Z", "content": "1 de 3\r\nMortes causadas por Covid-19 at\u00e9 27/05 Foto: Arte/G1 \r\nMortes causadas por Covid-19 at\u00e9 27/05 Foto: Arte/G1 \r\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta quarta-feira (27) seu mais recente balan\u00e7o d\u2026 [+943 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LG3ODSjY2kJIdmSgsiZwm0qqNHA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/X/s/ngln0BRAitxrgMufXlfg/2705-evolucao-2-mortes.png"}, {"description": "Segundo universidade Johns Hopkins, pa\u00eds registra quase 1,7 milh\u00e3o de casos confirmados do novo coronav\u00edrus. Apesar dos n\u00fameros, estados j\u00e1 est\u00e3o em processo de reabertura.", "title": "EUA registram mais de 100 mil mortes por Covid-19, segundo levantamento - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/27/eua-registram-mais-de-100-mil-mortes-por-covid-19-segundo-levantamento.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T22:00:00Z", "content": "1 de 2\r\nHomem passa nesta quarta (27) ao lado de memorial improvisado em cerca de parque de Nova York para v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus Foto: Brendan McDermid/Reuters \r\nHomem passa nesta quarta (27) a\u2026 [+1645 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yAX2FjLs6o-EqD6LQJtk1MFpLr4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/r/2tDuMHSWyoE7808Ie0vw/2020-05-27t211534z-2939501-rc29xg9mzugf-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa-new-york.jpg"}, {"description": "Um bom headset wireless para PS4 com um pre\u00e7o convidativo, mas que possui suas falhas", "title": "Sony New Gold - Um bom headset wireless para o PS4, mas que poderia ser melhor - Adrenaline", "url": "https://adrenaline.com.br/analises/v/64162/sony-new-gold-um-bom-headset-wireless-para-o-ps4-mas-que-poderia-ser-melhor", "author": "Wellington Diesel", "publishedAt": "2020-05-27T21:10:22Z", "content": "O Sony New Gold\u00e9 chamado de v\u00e1rios nomes: Sony S\u00e9rie Ouro, Sony New Gold, Sony Gold 2018 ou apenas \"Sony Gold\", s\u00e3o alguns que j\u00e1 foram usados para ele, e a Sony recentemente removeu o \"New\" de suas \u2026 [+19431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adrenaline.com.br"}, "urlToImage": "https://adrenaline.com.br/uploads/chamadas/sony_newgold_chamada.jpg"}, {"description": "Vereadora do PSOL e motorista foram assassinados em 2018. Fam\u00edlia de Marielle Franco se posicionou contra transfer\u00eancia do caso para Pol\u00edcia Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal.", "title": "STJ nega federalizar caso Marielle, e investiga\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 com Pol\u00edcia Civil e MP do Rio - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/27/relatora-no-stj-vota-contra-federalizacao-do-caso-marielle-franco.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T21:05:00Z", "content": "O Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ) rejeitou nesta quarta-feira (27) por unanimidade a federaliza\u00e7\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o sobre a morte da vereadora Marielle Franco (PSOL-RJ) e do motorista Anderson Gome\u2026 [+6636 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dETHbo0MuOk2opt9uqeB0-m3mMo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8584782.jpg"}, {"description": "Procurador-geral pediu suspens\u00e3o do caso nesta quarta, e ministro da Justi\u00e7a disse que cidad\u00e3o pode criticar institui\u00e7\u00f5es. PF cumpriu mandados em a\u00e7\u00e3o que envolveu aliados de Bolsonaro.", "title": "Augusto Aras e Andr\u00e9 Mendon\u00e7a j\u00e1 defenderam legalidade do inqu\u00e9rito das 'fake news' - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/27/aras-e-andre-mendonca-ja-defenderam-legalidade-de-inquerito-que-apura-ameacas-ao-stf.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T20:48:00Z", "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, e o ministro da Justi\u00e7a, Andr\u00e9 Luiz Mendon\u00e7a, j\u00e1 apresentaram pareceres favor\u00e1veis \u00e0 legalidade do inqu\u00e9rito que investiga amea\u00e7as a ministros do Suprem\u2026 [+5287 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UABRckeEcy0RD-pK_qfxV5M_b40=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8583788.jpg"}, {"description": "Cobertura vacinal priorit\u00e1ria da primeira etapa alcan\u00e7ou 120% e da segunda, 109%. At\u00e9 o momento, a terceira fase est\u00e1 com 23%", "title": "Postos de BH t\u00eam pouca procura na terceira fase da vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/05/27/interna_gerais,1151245/postos-bh-pouca-procura-na-terceira-fase-da-vacinacao-contra-a-gripe.shtml", "author": "Luiz Henrique Campos*", "publishedAt": "2020-05-27T20:42:59Z", "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura.", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/E7IYkR3-sk18XmxHp6vykC8reAM=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/05/27/1151245/20200527171142208955a.jpg"}, {"description": "Nova atualiza\u00e7\u00e3o do Windows 10 come\u00e7ar\u00e1 a ser distribu\u00edda de forma autom\u00e1tica em breve. Confira o passo a passo de como pausar", "title": "Como impedir a instala\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica da atualiza\u00e7\u00e3o de maio do Windows - Olhar Digital", "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/como-impedir-a-instalacao-automatica-da-atualizacao-de-maio-do-windows/101344", "author": "Alvaro Scola", "publishedAt": "2020-05-27T20:38:43Z", "content": "A atualiza\u00e7\u00e3o de maio de 2020 do Windows 10 j\u00e1 foi disponibilizada para download, mas ainda n\u00e3o est\u00e1 sendo mostrada e nem disponibilizada no Windows Update, a ferramenta de atualiza\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas d\u2026 [+2102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2019/02/20190221015019.jpg"}, {"description": "TIM tem inten\u00e7\u00e3o de estender parceria com Botafogo, Flamengo, Fluminense e Vasco, e conversas est\u00e3o em andamento", "title": "Empresa de telefonia conversa com os quatro grandes clubes do Rio para renovar patroc\u00ednio - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/empresa-de-telefonia-conversa-com-os-quatro-grandes-clubes-do-rio-para-renovar-patrocinio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T20:26:00Z", "content": "Num momento de inseguran\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s finan\u00e7as, os quatro grandes clubes do Rio de Janeiro podem fechar em breve a continuidade de um patrocinador. A TIM, empresa de telefonia, est\u00e1 em conversas c\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-UauT8E4yAg9nnROqQGUh3IfYzI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/e/H/fnL0piT3CAUkWuaJtQ3w/a3.jpg"}, {"description": "Espa\u00e7onave Dragon Crew levaria dois astronautas da Nasa na primeira miss\u00e3o tripulada em nove anos.", "title": "Mau tempo adia lan\u00e7amento de foguete da SpaceX - G1", "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/05/27/mau-tempo-adia-lancamento-de-foguete-da-spacex.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T20:20:00Z", "content": "O lan\u00e7amento do foguete da SpaceX com dois astronautas da Nasa que ocorreria nesta quarta-feira (27) foi adiado por causa do mau tempo. A pr\u00f3xima janela para a viagem est\u00e1 prevista para este s\u00e1bado (\u2026 [+1831 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B0zsDS4QJsPX89LZZlOD4YRA7aI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/H/YVNmiDTAWPYC3x0JBp5w/2020-05-27t202331z-309198878-hp1eg5r1kn613-rtrmadp-3-space-exploration-spacex-launch.jpg"}], "totalResults": 34}