{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Rezende se defende de pol\u00eamica com GKay: 'N\u00e3o era eu' - UOL", "description": "Ap\u00f3s o pol\u00eamico fim de namoro com GKay, Rezende fez um longo desabafo no Instagram. O youtuber, que tem 28 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, virou assunto nas redes sociais depois que posts registraram sua presen\u00e7a sozinho em uma festa.\"S\u00f3 quero explica", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/12/29/rezende-gkay-polemica-namoro.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/bd/2020/12/29/rezende-fez-desabafo-nas-redes-sociais-1609278657875_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:52:47Z", "content": "Ap\u00f3s o pol\u00eamico fim de namoro com GKay, Rezende fez um longo desabafo no Instagram. O youtuber, que tem 28 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, virou assunto nas redes sociais depois que posts registr\u2026 [+3061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Sa\u00fade rebate Pfizer e compara exig\u00eancias da Anvisa \u00e0s da FDA, dos EUA - UOL Not\u00edcias", "description": "O secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Elcio Franco, rebateu hoje a argumenta\u00e7\u00e3o da farmac\u00eautica americana Pfizer sobre as exig\u00eancias da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) para aprova\u00e7\u00e3o do uso emergencial da vacina contra a covid-1", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/12/29/coletiva-ministerio-da-saude-29-dezembro.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4b/2020/12/26/lote-de-vacinas-da-pfizerbiontech-chega-a-hungria-1609003780672_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:48:01Z", "content": "O secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Elcio Franco, rebateu hoje a argumenta\u00e7\u00e3o da farmac\u00eautica americana Pfizer sobre as exig\u00eancias da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) para\u2026 [+4300 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Seguro DPVAT n\u00e3o ter\u00e1 cobran\u00e7a de taxa em 2021, decide conselho - G1", "description": "DPVAT \u00e9 um seguro obrigat\u00f3rio, usado para indeniza\u00e7\u00e3o de v\u00edtimas de acidente de tr\u00e2nsito. Com decis\u00e3o, seguro continua existindo, mas motoristas n\u00e3o pagar\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 decis\u00e3o sobre 2022. Susep diz que n\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a em 2021 porque o DPVAT tem recursos em c\u2026", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/12/29/seguro-dpvat-nao-tera-cobranca-de-taxa-em-2021-decide-conselho.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/D1GVusWlEZ0lLqZEr_A5LKtHJuw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/A/m/3GdzSASb2K9XPCCmVbMw/38647564314-fbaf3e8e17-k.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:45:00Z", "content": "O Conselho Nacional de Seguros Privados (CNSP), vinculado ao Minist\u00e9rio da Economia, decidiu nesta ter\u00e7a-feira (29) que n\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a da taxa do DPVAT em 2021. O DPVAT \u00e9 um seguro obrigat\u00f3rio, \u2026 [+2879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "author": "Reuters", "title": "Ibovespa fecha em alta com novo recorde... - Money Times", "description": "O recorde de fechamento \u00e9 de 119.527,63 pontos (Imagem: B3/Divulga\u00e7\u00e3o) O Ibovespa (IBOV) fechou em alta nesta ter\u00e7a-feira, renovando marca hist\u00f3rica intradia perto de 120 mil pontos e pavimentando um encerramento positivo para um ano desafiador, com CSN (CSNA\u2026", "url": "https://www.moneytimes.com.br/ibovespa-fecha-em-alta-com-novo-recorde-intradia/", "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/11/b3-3.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:10:09Z", "content": "O recorde de fechamento \u00e9 de 119.527,63 pontos (Imagem: B3/Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nO Ibovespa (IBOV) fechou em alta nesta ter\u00e7a-feira, renovando marca hist\u00f3rica intradia perto de 120 mil pontos e pavimentando u\u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Convidados para festa de Ano Novo com Neymar come\u00e7am a chegar a Mangaratiba - Esportes Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL2VzcG9ydGVzLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2Z1dGVib2wsY29udmlkYWRvcy1wYXJhLWZlc3RhLWRlLWFuby1ub3ZvLWNvbS1uZXltYXItY29tZWNhbS1hLWNoZWdhci1hLW1hbmdhcmF0aWJhLDcwMDAzNTY1Nzk30gGMAWh0dHBzOi8vZXNwb3J0ZXMuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZnV0ZWJvbCxjb252aWRhZG9zLXBhcmEtZmVzdGEtZGUtYW5vLW5vdm8tY29tLW5leW1hci1jb21lY2FtLWEtY2hlZ2FyLWEtbWFuZ2FyYXRpYmEsNzAwMDM1NjU3OTcuYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-29T20:56:29Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Chuva forte provoca alagamentos e coloca cidade de SP em estado de aten\u00e7\u00e3o para transbordamento de c\u00f3rregos nesta ter\u00e7a - G1", "description": "Por cauda do temporal, os c\u00f3rregos 'Morro do S', no Campo Limpo, e o do Ipiranga transbordaram pouco antes das 19h. Na regi\u00e3o do Aeroporto Internacional de Guarulhos, na Grande SP, as rajadas de vento chegaram a 54 quil\u00f4metros por hora.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/12/29/chuva-deixa-zonas-leste-e-sul-de-sp-em-estado-de-atencao-para-alagamentos-nesta-terca-feira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/u9UzPAIDy-M3jwHlSj3p9OhqG7Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9138768.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:18:00Z", "content": "A chuva deixou toda a cidade de S\u00e3o Paulo em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos e transbordamentos na tarde desta ter\u00e7a-feira (29), de acordo com o Centro de Gerenciamento de Emerg\u00eancias Clim\u00e1ticas (\u2026 [+6209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Vasco procura Z\u00e9 Ricardo e fecha com Alexandre P\u00e1ssaro para diretoria de futebol - UOL Esporte", "description": "A reformula\u00e7\u00e3o no departamento de futebol do Vasco ocorre a todo vapor. Mal oficializou a sa\u00edda da comiss\u00e3o t\u00e9cnica comandada por Ricardo S\u00e1 Pinto e do dirigente Andr\u00e9 Mazzuco, o clube negocia com Z\u00e9 Ricardo e acertou com Alexandre P\u00e1ssaro para uma fun\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/lancepress/2020/12/29/vasco-procura-ze-ricardo-e-fecha-com-alexandre-passaro-para-diretoria-de-futebol.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/f7/2019/05/14/alexandre-passaro-gerente-executivo-de-futebol-do-sao-paulo-1557868572424_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:17:18Z", "content": "A reformula\u00e7\u00e3o no departamento de futebol do Vasco ocorre a todo vapor. Mal oficializou a sa\u00edda da comiss\u00e3o t\u00e9cnica comandada por Ricardo S\u00e1 Pinto e do dirigente Andr\u00e9 Mazzuco, o clube negocia com Z\u00e9\u2026 [+1129 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barcelona 1 x 1 Eibar - Campeonato Espanhol rodada 16 - Tempo Real - globoesporte.com", "description": "Campeonato Espanhol, rodada 16 - veja os melhores momentos e saiba tudo sobre o jogo Barcelona 1 x 1 Eibar: escala\u00e7\u00e3o, fotos, v\u00eddeos e lances da partida.", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/jogo/29-12-2020/barcelona-eibar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0kGRfPsY_U02n0jSMGzxqF4j-64=/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/L/p/FUZ5KSSoWB7tQxZ6FviA/preview-share-2x.png", "publishedAt": "2020-12-29T20:03:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Rombo vai a R$ 700 bi e Tesouro diz ser limitado espa\u00e7o fiscal para novo socorro contra Covid-19 - Folha de S.Paulo", "description": "Pasta afirma que espa\u00e7o fiscal para implementar novas medidas de enfrentamento \u00e0 pandemia \u00e9 limitado", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/12/rombo-vai-a-r-700-bi-e-tesouro-diz-ser-limitado-espaco-fiscal-para-novo-socorro-a-covid-19.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/12/17/16082412035fdbd033b38be_1608241203_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:52:00Z", "content": "As contas do governo federal registraram d\u00e9ficit prim\u00e1rio de R$ 18,2 bilh\u00f5es em novembro. Sob impacto da pandemia do novo coronav\u00edrus, o rombo acumulado dos onze primeiros meses do ano atingiu R$ 699\u2026 [+5438 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Internado em UTI, Maguito Vilela tomar\u00e1 posse como prefeito de Goi\u00e2nia por meio de gestos - G1", "description": "Emenda de vereador do mesmo partido do prefeito eleito permitiu a posse de forma virtual. Maguito est\u00e1 h\u00e1 mais de dois meses em hospital de S\u00e3o Paulo para tratar complica\u00e7\u00f5es da Covi-19.", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/12/29/maguito-vilela-pode-tomar-posse-da-uti-por-meio-de-gestos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HUmgkT-E9OURUz1C5wngEI3p6_8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/z/K3RKSPSGGfve6bsRAUfg/sessao-plenaria.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:46:00Z", "content": "O prefeito eleito de Goi\u00e2nia, Maguito Vilela, poder\u00e1 tomar posse do cargo por meio de gestos e sem deixar a Unidade de Terapia Intensiva (UTI), conforme uma resolu\u00e7\u00e3o aprovada pela C\u00e2mara Municipal n\u2026 [+2535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ex-mulher de Marcos Ara\u00fajo divulga \u00e1udios do filho implorando para ver o pai - ISTO\u00c9", "description": "P\u00e9tala Barreiros, ex-mulher de Marcos Ara\u00fajo, que agora namora L\u00edvia Andrade, fez um apelo no Instagram nesta ter\u00e7a-feira (29). Ela divulgou \u00e1udios da conversa que seu filho mais velho Lorenzo mandou para o pai, pedindo para v\u00ea-lo, que o empres\u00e1rio teria igno\u2026", "url": "https://istoe.com.br/ex-mulher-de-marcos-araujo-divulga-audios-do-filho-implorando-para-ver-o-pai/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/12/petala-e-lorenzo.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:36:00Z", "content": "P\u00e9tala Barreiros, ex-mulher de Marcos Ara\u00fajo, que agora namora L\u00edvia Andrade, fez um apelo no Instagram nesta ter\u00e7a-feira (29). Ela divulgou \u00e1udios da conversa que seu filho mais velho Lorenzo mandou\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esporteinterativo.com.br"}, "author": "Esporte Interativo", "title": "Diego Souza diz que S\u00e3o Paulo \u00e9 'chato' com a arbitragem: 'Se deixar, apitam o jogo' - Esporte Interativo", "description": "Antes de duelo decisivo na Copa do Brasil, atacante do Gr\u00eamio, autor do gol da vit\u00f3ria ga\u00facha no primeiro jogo, pediu\u00a0aten\u00e7\u00e3o aos seus companheiros\u00a0para partida no Morumbi", "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Diego-Souza-diz-que-So-Paulo-e-chato-com-a-arbitragem-Se-deixar-apitam-o-jogo-20201229-0012.html", "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1609269999839/sites/esporteinterativo/img/2020/12/29/50753138391_8453888022_k_crop1609269011415.jpg_526039283.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:26:41Z", "content": "A um dia do embate derradeiro pela semifinal da Copa do Brasil, Diego Souza tratou de colocar um pouco de lenha na fogueira de S\u00e3o Paulo x Gr\u00eamio. No desembarque na capital paulista, o atacante do Tr\u2026 [+1026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oantagonista.com"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista", "title": "STF tamb\u00e9m tentou reservar vacinas no Butantan - O Antagonista", "description": "Al\u00e9m da Fiocruz, o Instituto Butantan tamb\u00e9m foi procurado pelo Supremo para fornecer doses da vacina contra a Covid-19 para 7 mil servidores...", "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/stf-tambem-tentou-reservar-vacinas-no-butantan/", "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2019/01/mcmgoimg_8068-1024x723.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T18:56:00Z", "content": "Al\u00e9m da Fiocruz, o Instituto Butantan tamb\u00e9m foi procurado pelo Supremo para fornecer doses da vacina contra a Covid-19 para 7 mil servidores, informa a Folha.\r\nO of\u00edcio foi assinado por Edmundo Vera\u2026 [+601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Pyong Lee ataca Felipe Neto: \"Maior hip\u00f3crita de todos os tempos\" - UOL", "description": "Pyong Lee foi aos seus stories comentar a pol\u00eamica que envolve Felipe Neto.O ex-BBB comentou o v\u00eddeo que surgiu na madrugada onde Felipe jogava futebol com amigos na noite de ontem. Junto disso, vieram alega\u00e7\u00f5es de Rica Perrone de que o youtuber fez isso", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/12/29/pyong-lee-ataca-felipe-neto-maior-hipocrita-de-todos-os-tempos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/b2/2020/03/20/bbb20-pyong-rebate-criticas-de-felipe-neto-quando-voce-brilha-vira-o-alvo-1584719045001_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T18:46:52Z", "content": "Pyong Lee foi aos seus stories comentar a pol\u00eamica que envolve Felipe Neto.\r\nO ex-BBB comentou o v\u00eddeo que surgiu na madrugada onde Felipe jogava futebol com amigos na noite de ontem. Junto disso, vi\u2026 [+2025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uai.com.br"}, "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento", "title": "Ana Maria Braga lamenta morte de cameraman e alerta para sequelas da COVID - Portal Uai", "description": "Tom Tom, de 45 anos, morreu ap\ufffds um infarto fulminante, mas teve COVID-19 e chegou a ficar 18 dias internado na UTI", "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/12/29/noticias-series-e-tv,266501/ana-maria-braga-lamenta-morte-de-cameraman-e-alerta-para-sequelas-da-covid.shtml", "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/12/29/266501/20201229151941114275u.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T18:08:00Z", "content": "'The Voice +': programa para maiores de 60 ganha data de estreia"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Novas variantes da covid v\u00e3o aumentar mortes, diz ag\u00eancia europeia - HORA 7", "description": "O ECDC (Centro Europeu para Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Doen\u00e7as) afirmou nesta ter\u00e7a-feira (29) que as novas variantes do novo coronav\u00edrus represe...", "url": "https://noticias.r7.com/saude/novas-variantes-da-covid-vao-aumentar-mortes-diz-agencia-europeia-29122020", "urlToImage": "https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png", "publishedAt": "2020-12-29T18:04:25Z", "content": "O ECDC (Centro Europeu para Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Doen\u00e7as) afirmou nesta ter\u00e7a-feira (29) que as novas variantes do novo coronav\u00edrus representam um risco maior de dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a, principalm\u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "author": null, "title": "Per\u00edcia atesta integridade de mensagens hackeadas de procuradores - Consultor Jur\u00eddico", "description": "Embora o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Paran\u00e1 tenha repetido de modo reiterado n\u00e3o reconhecer a veracidade das mensagens divulgadas pela \"vaza jato\", tr\u00eas decis\u00f5es judiciais de 2020 citaram per\u00edcia que atestou\u00a0a integridade do material que revelou o conchavo \u2026", "url": "https://www.conjur.com.br/2020-dez-29/pericia-atesta-integridade-mensagens-hackeadas-vaza-jato", "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/forca-tarefa-lava-jato-parana1.jpeg", "publishedAt": "2020-12-29T16:47:00Z", "content": "Embora o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Paran\u00e1 tenha repetido de modo reiterado n\u00e3o reconhecer a veracidade das mensagens divulgadas pela \"vaza jato\", tr\u00eas decis\u00f5es judiciais de 2020 citaram per\u00edcia q\u2026 [+5302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Por que Brasil abre vagas com carteira assinada, mas desemprego s\u00f3 aumenta? - UOL Economia", "description": "O desemprego aumentou no trimestre de agosto a outubro, de acordo com o IBGE, atingindo 14,1 milh\u00f5es de pessoas no pa\u00eds. Mas dados do Minist\u00e9rio da Economia divulgados na semana passada mostram que novembro foi o quinto m\u00eas seguido de abertura de vagas co", "url": "https://economia.uol.com.br/empregos-e-carreiras/noticias/redacao/2020/12/29/desemprego-pand-caged-diferencas.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/46/2020/12/15/carteira-de-trabalho-primeiro-emprego-contratar-contratacao-1608066576426_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T16:08:33Z", "content": "O desemprego aumentou no trimestre de agosto a outubro, de acordo com o IBGE, atingindo 14,1 milh\u00f5es de pessoas no pa\u00eds. Mas dados do Minist\u00e9rio da Economia divulgados na semana passada mostram que n\u2026 [+5838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Valdecir Emboava", "title": "Cyberpunk 2077 ter\u00e1 DLC gratuita no come\u00e7o de 2021, confirma CDPR - Tecmundo", "description": "O an\u00fancio foi feito pela empresa no site do game, confira!", "url": "https://www.tecmundo.com.br/voxel/208758-cyberpunk-2077-tera-dlc-gratuita-comeco-2021-confirma-cdpr.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/12/29/29120252218055.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:32:00Z", "content": "Hoje (29), a CD Projekt Red confirmou que Cyberpunk 2077\u00a0receber\u00e1 uma DLC gratuita e ser\u00e1 lan\u00e7ada no come\u00e7o de 2021. A expans\u00e3o gratuita j\u00e1 havia sido anunciada anteriormente, mas agora a empresa ofi\u2026 [+474 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "Vacina da AstraZeneca n\u00e3o est\u00e1 pronta para aprova\u00e7\u00e3o r\u00e1pida na Europa - InfoMoney", "description": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do vice-diretor da Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/vacina-da-astrazeneca-nao-esta-pronta-para-aprovacao-rapida-na-europa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/AstraZeneca-696x391-1.jpg?fit=696%2C391&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2020-12-29T14:39:00Z", "content": "(Mikael Sjoberg/Bloomberg) \r\nA Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) provavelmente n\u00e3o conseguir\u00e1 aprovar a vacina contra covid-19 desenvolvida pela farmac\u00eautica AstraZeneca e pela Universidade de O\u2026 [+1256 chars]"}]}