{"status": "ok", "articles": [{"description": "Washington, 23 Set 2020 (AFP) - A Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade alertou nesta quarta-feira que a Covid-19 continuar\u00e1 a se propagar mesmo ap\u00f3s uma vacina, e pediu que os pa\u00edses se preparem para imunizar a popula\u00e7\u00e3o sem baixar a guarda com as medidas t", "title": "Opas adverte que Covid-19 continuar\u00e1 se propagando mesmo ap\u00f3s vacina - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2020/09/23/opas-adverte-que-covid-19-continuara-se-propagando-mesmo-apos-vacina.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-23T23:37:30Z", "content": "Washington, 23 Set 2020 (AFP) - A Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade alertou nesta quarta-feira que a Covid-19 continuar\u00e1 a se propagar mesmo ap\u00f3s uma vacina, e pediu que os pa\u00edses se preparem para i\u2026 [+3375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/interacao/facebook/uol-noticias-600px.jpg"}, {"description": null, "title": "AO VIVO: GUARANI (PARAGUAI) X PALMEIRAS - LIBERTADORES - 23/09/20 - Jovem Pan Esportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9U0ZjLUFRcklOVFnSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T23:31:10Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "H\u00e1 menos de uma semana, o governador afastado afirmou que faria o discurso na Casa. Mudan\u00e7a de planos foi anunciada \u00e0 tarde. Deputados votam ap\u00f3s governador afastado por suspeitas de corrup\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade se defender.", "title": "Ap\u00f3s prometer defesa presencial, Witzel discursa por v\u00eddeo antes de vota\u00e7\u00e3o de impeachment: 'Estou previamente julgado', diz - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/09/23/apos-prometer-defesa-presencial-witzel-discursa-por-videoconferencia-em-votacao-que-pede-abertura-de-processo-por-crime-de-responsabilidade-na-alerj.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T23:01:00Z", "content": "O governador afastado do Rio, Wilson Witzel (PSC), discursou nesta quarta-feira (23), por videoconfer\u00eancia em sess\u00e3o na Assembleia Legislativa do Rio de Janeiro (Alerj) na qual era esperado para se d\u2026 [+5014 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HOc1vvjLMvU48bGxAA1ErPbvLcQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/992055.jpg"}, {"description": "Governo determinou volta ao trabalho presencial, mas associa\u00e7\u00e3o n\u00e3o quer retomar atividades e alega que ag\u00eancias n\u00e3o cumprem especifica\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a na pandemia.", "title": "INSS: AGU recorre de decis\u00e3o que suspendeu retorno de peritos ao trabalho presencial - G1", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/09/23/agu-recorre-de-decisao-que-suspendeu-retorno-de-medicos-peritos-do-inss-ao-trabalho-presencial.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T22:55:00Z", "content": "A Advocacia Geral da Uni\u00e3o (AGU) recorreu nesta quarta-feira (23) da decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal que suspendeu o retorno de m\u00e9dicos peritos do INSS ao trabalho presencial e tamb\u00e9m suspendeu o corte de\u2026 [+1340 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yCd9lLrbrwQcoxq2YJGiC2ZutB4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8881172.jpg"}, {"description": "Plen\u00e1rio virtual prev\u00ea que ministros depositem votos no site, em lugar das sess\u00f5es por videoconfer\u00eancia. AGU pede que Bolsonaro seja autorizado a depor por escrito sobre suposta interfer\u00eancia na PF.", "title": "Marco Aur\u00e9lio envia a plen\u00e1rio virtual recurso de Bolsonaro para prestar depoimento por escrito - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/09/23/marco-aurelio-envia-a-plenario-virtual-recurso-de-bolsonaro-para-prestar-depoimento-por-escrito.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T22:25:00Z", "content": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Marco Aur\u00e9lio Mello decidiu enviar ao plen\u00e1rio virtual, entre os dias 2 e 9 de outubro, a an\u00e1lise da possibilidade de o presidente Jair Bolsonaro prestar \u2026 [+3810 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ft0XpC4dwgCS2brIomWEtR7IYEw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8864782.jpg"}, {"description": "De uma s\u00f3 vez, a AGU (Advocacia-Geral da Uni\u00e3o) decidiu promover 607 procuradores federais, sendo a imensa maioria \u2014 606 \u2014 ao topo da carreira, com sal\u00e1rio de R$ 27,3 mil. Agora, 3.489 (ou 92%) dos 3.783 procuradores federais est\u00e3o na chamada", "title": "AGU promove 606 procuradores a topo da carreira, com sal\u00e1rio de R$ 27,3 mil - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/09/23/agu-promove-606-procuradores-a-topo-da-carreira-com-salario-de-r-273-mil.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-09-23T22:15:00Z", "content": "De uma s\u00f3 vez, a AGU (Advocacia-Geral da Uni\u00e3o) decidiu promover 607 procuradores federais, sendo a imensa maioria \u2014 606 \u2014 ao topo da carreira, com sal\u00e1rio de R$ 27,3 mil. Agora, 3.489 (ou 92%) dos 3\u2026 [+3169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d4/2020/09/23/predio-da-agu-advocacia-geral-da-uniao-1600898812906_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Estudos comprovaram seguran\u00e7a do f\u00e1rmaco desenvolvido na China, diz o governo do Estado, mas vacina, que ser\u00e1 produzida no Brasil pelo Instituto Butantan, ainda precisa passar por algumas etapas antes de poder ser distribu\u00edda; veja o que j\u00e1 se sabe sobre o im\u2026", "title": "O que falta para a vacina CoronaVac ser distribu\u00edda \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-54274818", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-23T22:08:47Z", "content": "Cr\u00e9dito, Governo do Estado de S\u00e3o Paulo\r\nLegenda da foto, Governo do Estado anunciou que estudos comprovaram a seguran\u00e7a da vacina\r\nEm meio a uma pandemia que j\u00e1 matou mais de 34 mil pessoas s\u00f3 em S\u00e3\u2026 [+6641 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1589A/production/_114581288_50376183157_a9120864f2_c.jpg"}, {"description": "Atacante deixa o Barcelona ap\u00f3s seis anos e \u00e9 anunciado pelo time de Diego Simeone, que vai pagar 6 milh\u00f5es de euros em b\u00f4nus vari\u00e1veis para ter o uruguaio", "title": "Oficial: Luis Su\u00e1rez \u00e9 novo jogador do Atl\u00e9tico de Madrid - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/noticia/barcelona-confirma-transferencia-de-luis-suarez-para-o-atletico-de-madrid.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T22:01:00Z", "content": "Luis Su\u00e1rez \u00e9 novo jogador do Atl\u00e9tico de Madrid. O Barcelona confirmou na noite desta quarta-feira a transfer\u00eancia do uruguaio para a equipe de Diego Simeone. Segundo a equipe catal\u00e3, o time da capi\u2026 [+2146 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DLacNI57mOASOmPL4Oc5xXVRpjw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/c/w/qWdbntTIahbRfglA16UQ/gettyimages-1271149837.jpg"}, {"description": "", "title": "Assista ao vivo! Athletico recebe o Colo Colo na Arena da Baixada em confronto direto no Grupo C da Libertadores - Fox Sports", "url": "https://www.foxsports.com.br/br/article/assista-ao-vivo-athletico-recebe-o-colo-colo-na-arena-da-baixada-em-confronto-direto-no-grupo-c-da-libertadores_q3ks15", "author": "Toolbox Digital S.A.", "publishedAt": "2020-09-23T21:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Foxsports.com.br"}, "urlToImage": null}, {"description": "Obst\u00e1culo na pista: receptividade do Cade \u00e0 fus\u00e3o da Localiza com Unidas preocupa UBS (Imagem: Facebook/Localiza) O UBS estima que a incorpora\u00e7\u00e3o da Unidas (LCAM3) pela Localiza (RENT3) , anunciada nesta quarta-feira (23), gerar\u00e1 ganhos de sinergia capazes de\u2026", "title": "Juntas, Localiza e Unidas podem gerar lucro at\u00e9 36% maior, calcula... - Money Times", "url": "https://www.moneytimes.com.br/juntas-localiza-e-unidas-podem-gerar-lucro-ate-36-maior-calcula-ubs/", "author": "M\u00e1rcio Juliboni", "publishedAt": "2020-09-23T21:03:20Z", "content": "Obst\u00e1culo na pista: receptividade do Cade \u00e0 fus\u00e3o da Localiza com Unidas preocupa UBS (Imagem: Facebook/Localiza)\r\nO UBS estima que a incorpora\u00e7\u00e3o da Unidas(LCAM3) pela Localiza(RENT3) , anunciada ne\u2026 [+1674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/08/localiza.jpg"}, {"description": "Pagamento antecipado ter\u00e1 como p\u00fablico-alvo aqueles que recebem aposentadoria, aux\u00edlio por incapacidade tempor\u00e1ria (antigo aux\u00edlio-doen\u00e7a), pens\u00e3o por morte, etc.", "title": "INSS: Confirmada a antecipa\u00e7\u00e3o do 13\u00ba de aposentados em duas parcelas - Edital Concursos Brasil", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/09/inss-confirmada-a-antecipacao-do-13o-de-aposentados-em-duas-parcelas/", "author": "Renato Soares", "publishedAt": "2020-09-23T21:01:21Z", "content": "Um decreto do governo federal estabeleceu novas regras para o pagamento do 13\u00ba sal\u00e1rio de aposentados e pensionistas\u00a0do Instituto Nacional do Seguro Social (INSS). A decis\u00e3o foi divulgada por meio de\u2026 [+2637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/02/aposentadoria-inss.jpg"}, {"description": "Entendimento do \u00f3rg\u00e3o \u00e9 de que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ter p\u00fablico em raz\u00e3o dos \u00edndices de contamina\u00e7\u00e3o no estado. \"N\u00f3s trabalhamos para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\", disse o secret\u00e1rio", "title": "Secretaria de Sa\u00fade do Paran\u00e1 reprova volta do p\u00fablico aos est\u00e1dios: \"Esse ano \u00e9 muito dif\u00edcil\" - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/pr/futebol/noticia/secretaria-de-saude-do-parana-reprova-volta-do-publico-aos-estadios-esse-ano-e-muito-dificil.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T20:57:00Z", "content": "A Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Paran\u00e1 (Sesa) n\u00e3o deve permitir a volta do p\u00fablico no est\u00e1dios de S\u00e9ria A, conforme quer a CBF. O secret\u00e1rio de sa\u00fade, Beto Preto, disse entender que n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5e\u2026 [+1985 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yA5qPJOnmOwzOQqADNZDDHcELGc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/j/D/Z3kveiTDC6IwVWTbBGBg/whatsapp-image-2020-08-12-at-18.33.25.jpeg"}, {"description": "Al\u00e9m do t\u00e9cnico, Thuler, Rodrigo Caio, Gabriel Batista e Marcos Braz haviam sido confirmados", "title": "Dom\u00e8nec Torrent testa positivo para Covid-19 e aumenta lista de casos no Flamengo - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/thuler-testa-positivo-e-aumenta-lista-de-casos-confirmados-de-covid-19-no-flamengo.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T20:52:00Z", "content": "O t\u00e9cnico Dom\u00e8nec Torrent \u00e9 mais um caso confirmado de Covid-19 no Flamengo. O resultado de sua contraprova saiu nesta quarta-feira, ap\u00f3s exames realizados pelo clube. O treinador se encontra assinto\u2026 [+1683 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kNyCijY7Ry3jMA5i8sFRCK-CTdg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/n/X/xwPD7KRlSaovHkJnvcvQ/50299972367-1874669659-k.jpg"}, {"description": "Uma nova an\u00e1lise do buraco negro M87*, fotografado em 2019, revela que a sombra em formado de lua crescente oscila com o tempo. Os cientistas n\u00e3o esperavam por este comportamento, e prometem imagens ainda mais interessantes em breve", "title": "Nova an\u00e1lise do buraco negro fotografado em 2019 revela comportamento inesperado - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/nova-analise-do-buraco-negro-fotografado-em-2019-revela-comportamento-inesperado-171975/", "author": "Daniele Cavalcante", "publishedAt": "2020-09-23T20:50:00Z", "content": "Em 2019, o Event Horizon Telescope (EHT) surpreendeu o mundo e agitou a comunidade cient\u00edfica com a primeira imagem real de um buraco negro. Agora, a equipe por tr\u00e1s do projeto usou tudo o que aprend\u2026 [+4715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/356938.700/nova-analise-do-buraco-negro-fotografado-em-2019-revela-comportamento-inesperado-171975.jpg"}, {"description": "De tempos pra c\u00e1, o nome de Vit\u00e3o n\u00e3o tem sa\u00eddo da boca do povo. Dono de grandes sucessos como \u201cCaf\u00e9\u201d, \u201cSei L\u00e1\u201d, \u201cComplicado\u201d e \u201cFlores\u201d, o cantor bateu um papo super revelador com Hugo Gloss, dando detalhes de seu pr\u00f3ximo single, \u201cCalif\u00f3rnia\u201d, e comentando u\u2026", "title": "Entrevista: Prestes a lan\u00e7ar m\u00fasica, Vit\u00e3o conta tudo de namoro com Lu\u00edsa Sonza, reage a apelido de \u2018talarico\u2019 e desmente \u2018meu casal\u2019; Cantor faz confiss\u00e3o a Hugo Gloss sobre bastidores de \u2018Flores\u2019 \u2013 Assista - Hugo Gloss", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/entrevistas/entrevista-prestes-a-lancar-musica-vitao-conta-tudo-de-namoro-com-luisa-sonza-reage-a-apelido-de-talarico-e-desmente-meu-casal-cantor-faz-confissao-a-hugo-gloss-sobre-bastidores-de-flore/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T20:45:00Z", "content": "De tempos pra c\u00e1, o nome de Vit\u00e3o n\u00e3o tem sa\u00eddo da boca do povo. Dono de grandes sucessos como \u201cCaf\u00e9\u201d, \u201cSei L\u00e1\u201d, \u201cComplicado\u201d e \u201cFlores\u201d, o cantor bateu um papo super revelador com Hugo Gloss, dando \u2026 [+9156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/09/vitao-1.png"}, {"description": "Advogado Victor Granado Alves se reuniu com delegado da PF que vazou informa\u00e7\u00f5es sobre a Fruna da On\u00e7a, segundo o empres\u00e1rio Paulo Marinho", "title": "TRF-2 suspende investiga\u00e7\u00e3o de ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro sobre vazamento de opera\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/trf-2-suspende-investigacao-de-ex-assessor-de-flavio-bolsonaro-sobre-vazamento-de-operacao-1-24656365", "author": "Alice Cravo", "publishedAt": "2020-09-23T20:27:00Z", "content": "RIO A primeira turma especializada do Tribunal Regional Federal da 2\u00aa Regi\u00e3o (TRF-2) concedeu, nesta quarta-feira, habeas corpus que suspende a investiga\u00e7\u00e3o sobre o advogado Victor Granado Alves, ex-\u2026 [+3657 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24576395-020-ab7/FT1086A/652/89047778_PA-Brasilia-BSB-04-08-2020-Entrevista-com-o-Senador-Flavio-Bolsonaro-em-seu-gabinete-Fo.jpg"}, {"description": "Artista est\u00e1 internada na UTI (Unidade de Terapia Intensiva) do Complexo Hospitalar dos Estivadores, em Santos, litoral sul de S\u00e3o Paulo", "title": "Vanusa est\u00e1 em estado 'grave' e respira com ajuda de aparelhos - R7", "url": "http://entretenimento.r7.com/musica/vanusa-esta-em-estado-grave-e-respira-com-ajuda-de-aparelhos-23092020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-09-23T20:17:00Z", "content": "O estado de sa\u00fade da cantora Vanusa \u00e9 considerado \"grave\", de acordo com boletim m\u00e9dico divulgado nesta quarta-feira (23).\r\nA artista est\u00e1 internada na UTI (Unidade de Terapia Intensiva) do Complexo \u2026 [+2459 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/vanusa-09092020214020537?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "A Volkswagen vai pagar cerca de R$ 36,3 milh\u00f5es em indeniza\u00e7\u00f5es a mais de 60 ex-funcion\u00e1rios perseguidos durante a ditadura militar (1964-1985)...", "title": "Volkswagen vai indenizar funcion\u00e1rios v\u00edtimas da ditadura - O Antagonista", "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/volkswagen-vai-indenizar-funcionarios-vitimas-da-ditadura/", "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista", "publishedAt": "2020-09-23T19:57:00Z", "content": "A Volkswagen vai pagar cerca de R$ 36,3 milh\u00f5es em indeniza\u00e7\u00f5es a mais de 60 ex-funcion\u00e1rios perseguidos durante a ditadura militar (1964-1985).\r\nO valor faz parte de acordo assinado pela montadora c\u2026 [+1499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oantagonista.com"}, "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/09/volkswagen_2017-1024x682.jpg"}, {"description": "Apenas cidades na onda verde do Minas Consciente poder\u00e3o voltar com aulas presenciais para crian\u00e7as e adolescentes, e s\u00f3 se prefeitos decidirem por isso. Protocolo com as diretrizes para a retomada segura das aulas ainda ser\u00e1 divulgado.", "title": "Minas pode retomar aulas presenciais de ensino superior na pr\u00f3xima semana; educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica s\u00f3 a partir do dia 5 - G1", "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/09/23/minas-pode-retomar-aulas-presenciais-de-ensino-superior-na-proxima-semana-educacao-basica-so-a-partir-do-dia-5.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T19:45:00Z", "content": "A partir da pr\u00f3xima semana, institui\u00e7\u00f5es de ensino superior p\u00fablicas e privadas podem retomar aulas presenciais em Minas Gerais. As escolas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica poder\u00e3o voltar a partir do dia 5 de outu\u2026 [+4260 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IbRN1KXIRgz2kj8PGWZI5OfvpGU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8880788.jpg"}, {"description": "Os acad\u00eamicos, que s\u00e3o de universidades como Harvard, Johns Hopkins, Yale e Cambridge, dizem que nota t\u00e9cnica do Minist\u00e9rio da Agricultura brasileiro n\u00e3o tem fundamenta\u00e7\u00e3o v\u00e1lida.", "title": "Em carta, cientistas internacionais defendem Guia Alimentar brasileiro e criticam proposta de mudan\u00e7a de minist\u00e9rio - G1", "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/09/23/em-carta-cientistas-internacionais-defendem-guia-alimentar-brasileiro-e-criticam-proposta-de-mudanca-de-ministerio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T18:30:00Z", "content": "Um grupo de 33 cientistas estrangeiros de universidade prestigiadas dos Estados Unidos, Reino Unido, Canad\u00e1, \u00c1frica do Sul e outros pa\u00edses enviou uma carta ao Minist\u00e9rio da Agricultura para defender \u2026 [+5674 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YN1u5hOO37gt_gk59w6QRO_XDf8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/N/f/8XKE51TGW1wqHKI27tDA/cereais.jpg"}], "totalResults": 34}