{"status": "ok", "articles": [{"description": "Neste s\u00e1bado, 17 de outubro, o ministro da Economia, Paulo Guedes, confirmou que o Governo manter\u00e1 o compromisso de limitar os gastos p\u00fablicos abaixo do teto. Segundo o chefe da pasta, a medida ser\u00e1 adotada mesmo que seja preciso abandonar o novo pro", "title": "Guedes diz que PREFERE Bolsa Fam\u00edlia do que fazer movimento louco para o Renda Cidad\u00e3 - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/guedes-diz-que-prefere-bolsa-familia-do-que-fazer-movimento-louco-para-o-renda-cidada/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-10-17T22:00:10Z", "content": "Neste s\u00e1bado, 17 de outubro, o ministro da Economia, Paulo Guedes, confirmou que o Governo manter\u00e1 o compromisso de limitar os gastos p\u00fablicos abaixo do teto. Segundo o chefe da pasta, a medida ser\u00e1 \u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/05/paulo-guedes.png"}, {"description": "Maguire, Bruno Fernandes, Wan-Bissaka e Rashford anotam nos 4 a 1 fora de casa", "title": "Manchester United marca tr\u00eas vezes no fim e goleira o Newcastle - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/manchester-united-marca-tres-vezes-no-fim-e-goleira-o-newcastle.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T21:48:00Z", "content": "Depois de levar 6 a 1 do Tottenham antes da Data Fifa, o Manchester United voltou ao Campeonato Ingl\u00eas com um placar expressivo, desta vez a favor, ao golear o Newcastle, por 4 a 1, neste s\u00e1bado, for\u2026 [+914 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GDInM32exvrobQvxbGX_4bfM-og=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/u/pDwafWTxe3gpvIo9yaUw/2020-10-17t204917z-339684802-up1egah1lu508-rtrmadp-3-soccer-england-new-mun-report.jpg"}, {"description": "Duas d\u00favidas deixam a torcida do Corinthians curiosa\u00a0para acompanhar\u00a0o duelo com o Flamengo, neste domingo, \u00e0s 16h, na Neo Qu\u00edmica Arena, pela 17\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro", "title": "C\u00e1ssio entre os titulares e uma ideia 'diferente' no Corinthians - Meu Tim\u00e3o", "url": "https://www.meutimao.com.br/coluna/vitor_chicarolli/2324/cassio-entre-os-titulares-e-uma-ideia-diferente-no-corinthians/", "author": "https://www.facebook.com/vitor.chicarolli.9", "publishedAt": "2020-10-17T21:38:00Z", "content": "Duas situa\u00e7\u00f5es deixam a torcida do Corinthians curiosa para acompanhar o duelo com o Flamengo neste domingo, \u00e0s 16h, na Neo Qu\u00edmica Arena, pela 17\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro.\r\nA primeira, como \u2026 [+2641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/10/17/e-agora-vitor-chicarolli-cassio-entre-os-titulares-e_768f664.jpg"}, {"description": "Gusttavo Lima faz hoje a live \"O Embaixador no Agroneg\u00f3cio\", a primeira desde que anunciou a separa\u00e7\u00e3o de Andressa Suita.Quase um milh\u00e3o de f\u00e3s assistiram \u00e0 transmiss\u00e3o. Quem estava ansioso para ouvir o que o cantor tinha a dizer sobre o t\u00e9rmino se surpre", "title": "1\u00aa live de Gusttavo Lima ap\u00f3s separa\u00e7\u00e3o come\u00e7a com coment\u00e1rios desativados - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/10/17/gusttavo-lima-desativa-comentarios-em-primeira-live-apos-separacao.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-17T21:16:13Z", "content": "Gusttavo Lima faz hoje a live \"O Embaixador no Agroneg\u00f3cio\", a primeira desde que anunciou a separa\u00e7\u00e3o de Andressa Suita.\r\nQuase um milh\u00e3o de f\u00e3s assistiram \u00e0 transmiss\u00e3o. Quem estava ansioso para ou\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/7d/2020/10/17/os-fas-nao-puderam-usar-o-chat-da-live-embaixador-no-agronegocio-1602971139348_v2_615x300.png"}, {"description": "Na noite desta sexta-feira (16), Robinho falou pela primeira vez, em entrevista, ap\u00f3s a suspens\u00e3o de seu contrato com o Santos Futebol Clube. Ao UOL Esporte, o jogador comentou sobre a divulga\u00e7\u00e3o da transcri\u00e7\u00e3o de conversas suas e trechos da decis\u00e3o judicial \u2026", "title": "Ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de conversas chocantes, Robinho d\u00e1 entrevista e causa mais revolta: \u2018Infelizmente, existe esse movimento feminista. Muitas mulheres, \u00e0s vezes, n\u00e3o s\u00e3o nem mulheres\u2019 \u2013 Assista - Hugo Gloss", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/esportes/apos-divulgacao-de-conversas-chocantes-robinho-da-entrevista-e-causa-mais-revolta-infelizmente-existe-esse-movimento-feminista-muitas-mulheres-as-vezes-nao-sao-nem-mulheres-assista/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T21:15:00Z", "content": "Na noite desta sexta-feira (16), Robinho falou pela primeira vez, em entrevista, ap\u00f3s a suspens\u00e3o de seu contrato com o Santos Futebol Clube. Ao UOL Esporte, o jogador comentou sobre a divulga\u00e7\u00e3o da \u2026 [+7083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/10/robinho-uol.jpg"}, {"description": "Depois de uma festa recheada de puni\u00e7\u00f5es, dessa vez foi Luiza Ambiel quem infringiu as regras de a \"A Fazenda 12\".A peoa pegou um doce da baia para comer, mas foi punida assim que ultrapassou a porta e tentou esconder os vest\u00edgios da comida no bolso do ro", "title": "Luiza chora ao levar puni\u00e7\u00e3o por comer fora da baia e colocar doce no bolso - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/10/17/luiza-levar-punicao-por-comer-fora-da-baia-esconde-doce-no-bolso-e-chora.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-17T20:57:38Z", "content": "Depois de uma festa recheada de puni\u00e7\u00f5es, dessa vez foi Luiza Ambiel quem infringiu as regras de a \"A Fazenda 12\".\r\nA peoa pegou um doce da baia para comer, mas foi punida assim que ultrapassou a por\u2026 [+1816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/86/2020/10/17/luiza-ambiel-chora-apos-levar-punicao-1602968058799_v2_615x300.png"}, {"description": "Empresa esclareceu que n\u00e3o estar\u00e1 escutando as conversas privadas dos usu\u00e1rios", "title": "Sony se desculpa por pol\u00eamica e explica funcionamento da grava\u00e7\u00e3o de voz do PS5 - The Enemy", "url": "https://www.theenemy.com.br/playstation/sony-se-desculpa-por-polemica-e-explica-funcionamento-da-gravacao-de-voz-do-ps5", "author": "Guilherme Dias", "publishedAt": "2020-10-17T20:32:00Z", "content": "Ap\u00f3s o an\u00fancio de que jogadores do PlayStation 5 poder\u00e3o gravar chats de voz e envi\u00e1-los para modera\u00e7\u00e3o, a Sony lidou com os questionamentos dos usu\u00e1rios sobre seguran\u00e7a de dados. \r\nO suporte oficial\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theenemy.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/erSfGGXc-8O-cE5zkKhU0rLv_Zs=/1200x630/smart/extras/conteudos/dualsense-ps5-playstation-5-1.original.jpg"}, {"description": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, homem foi localizado na Central do Brasil e estava com o carro do religioso. Irm\u00e3o dele j\u00e1 havia sido em preso em flagrante e confessou o crime em depoimento.  Corpo do padre Adriano da Silva Barros foi encontrado carbonizado.", "title": "Suspeito de matar padre em MG \u00e9 preso no Rio; crime foi planejado para quitar d\u00edvida com traficantes, diz delegado - G1", "url": "https://g1.globo.com/mg/vales-mg/noticia/2020/10/17/suspeito-de-matar-padre-em-mg-e-preso-no-rio-crime-foi-planejado-para-quitar-divida-com-traficantes-diz-delegado.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T19:38:00Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prendeu, nesta sexta-feira (16), o segundo suspeito de envolvimento no assassinato do padre Adriano da Silva Barros, encontrado carbonizado em Manhumirim (MG). O homem\u2026 [+3159 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/50QZIXfqTD90H_WNW97Emely10o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/k/xvKCIaRYegScwwJsz6pw/whatsapp-image-2020-10-17-at-15.29.26-1-.jpeg"}, {"description": "Paulo Gustavo afirmou em depoimento para Ang\u00e9lica, no \"Simples Assim\", que vive o momento mais especial de sua vida. O motivo \u00e9 a fam\u00edlia que ele construiu com o dermatologista Thales Bretas, com quem tem dois filhos.\"Era tudo o que eu queria na minha vid", "title": "Paulo Gustavo sobre filhos com Thales: 'Momento mais feliz da minha vida' - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/10/17/paulo-gustavo-sobre-filhos-com-thales-momento-mais-feliz-da-minha-vida.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-17T19:18:45Z", "content": "Paulo Gustavo afirmou em depoimento para Ang\u00e9lica, no \"Simples Assim\", que vive o momento mais especial de sua vida. O motivo \u00e9 a fam\u00edlia que ele construiu com o dermatologista Thales Bretas, com que\u2026 [+701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/7f/2020/08/16/paulo-gustavo-e-o-marido-thales-bretas-com-os-filhos-gael-e-romeu-1597598711482_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Prefeitura espera melhorar os \u00edndices de cobertura vacinal de crian\u00e7as de 1 a 4 anos, que est\u00e3o abaixo do ideal; a\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 30 de outubro", "title": "Com foco na poliomielite, BH tem campanha de multivacina\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (17) - O Tempo", "url": "https://www.otempo.com.br/cidades/com-foco-na-poliomielite-bh-tem-campanha-de-multivacinacao-neste-sabado-17-1.2400535", "author": "Bruno Mateus", "publishedAt": "2020-10-17T18:39:00Z", "content": "Melhorar os indicadores de cobertura vacinal de crian\u00e7as de 1 a 4 anos e atualizar a caderneta de vacina\u00e7\u00e3o de adolescentes at\u00e9 14 anos. Com esses dois objetivos, a Prefeitura de Belo Horizonte e a S\u2026 [+4135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2400539:1602959671/Captura%20de%20Tela%202020-10-17%20%C3%A0s%2015.33.39.png?f=3x2&w=620&$p$f$w=4e0b900"}, {"description": "A dupla sertaneja Z\u00e9 Neto e Cristiano tinha uma live marcada para ontem, 16, \u00e0s 20h30, mas adiou o evento por causa do estado de sa\u00fade da m\u00e3e de Cristiano, Zenaide T\u00e1paro. + \u201cFilho \u00e9 um inferno e atrapalha\u201d, diz F\u00e1bio Porchat sobre n\u00e3o querer ser pai A transm\u2026", "title": "M\u00e3e de Cristiano, dupla de Z\u00e9 Neto, sofre parada card\u00edaca e est\u00e1 internada - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/mae-de-cristiano-dupla-de-ze-neto-sofre-parada-cardiaca-e-esta-internada/", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-10-17T17:35:00Z", "content": "A dupla sertaneja Z\u00e9 Neto e Cristiano tinha uma live marcada para ontem, 16, \u00e0s 20h30, mas adiou o evento por causa do estado de sa\u00fade da m\u00e3e de Cristiano, Zenaide T\u00e1paro.\r\nA transmiss\u00e3o ao vivo foi \u2026 [+1725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2018/06/ze-neto-e-cristiano.jpg"}, {"description": "'Est\u00e1 na hora de trocar o PT?', perguntou a jornalista a Boulos, que rebateu: 'por que eu vou ter o PT como advers\u00e1rio? Eu tenho que ter como advers\u00e1rio quem est\u00e1 destruindo o Pa\u00eds'", "title": "Boulos d\u00e1 invertida em Eliane Cantanh\u00eade: 'voc\u00eas t\u00eam uma obsess\u00e3o com o PT dif\u00edcil de compreender' (v\u00eddeo) - Brasil 247", "url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/boulos-da-invertida-em-eliane-cantanhede-voces-tem-uma-obsessao-com-o-pt-dificil-de-compreender-video", "author": "Guilherme Levorato", "publishedAt": "2020-10-17T17:21:00Z", "content": "\"Est\u00e1 na hora de trocar o PT?\", perguntou a jornalista a Boulos, que rebateu: \"por que eu vou ter o PT como advers\u00e1rio? Eu tenho que ter como advers\u00e1rio quem est\u00e1 destruindo o Pa\u00eds\"\r\nedit247 - O cand\u2026 [+1954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20201017141020_af996030-2656-4dd2-974e-a86cfb8b948b.jpeg"}, {"description": "O plano foi revelado pelo diretor de opera\u00e7\u00f5es no Brasil, Geraldo Meneses, durante confer\u00eancia com tripulantes", "title": "Latam pode criar nova empresa no pa\u00eds para for\u00e7ar redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/economia/2020/10/17/internas_economia,1195558/latam-pode-criar-nova-empresa-no-pais-para-forcar-reducao-de-salario.shtml", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-10-17T17:01:00Z", "content": "A\u00a0negociao acirrada entre os aeronautas e a Latam Brasil\u00a0fez a area esboar um \"plano B\" de criar outra empresa no pas para conseguir reduzir o custo do grupo com a folha de pagamentos dos pilotos e c\u2026 [+3365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/ozJODi8z9ar6qyrkB5iqtnyXWcE=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/10/17/1195558/20201017141933356650a.jpg"}, {"description": "Usu\u00e1rios recebem uma notifica\u00e7\u00e3o de que o CPF j\u00e1 foi utilizado com um e-mail falso", "title": "Golpistas tiram saque emergencial do FGTS da conta de quem tem direito; saiba como se proteger! - Folha Vit\u00f3ria", "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/10/2020/golpistas-tiram-saque-emergencial-do-fgts-da-conta-de-quem-tem-direito-saiba-o-que-fazer", "author": "Folha Vit\u00f3ria", "publishedAt": "2020-10-17T16:35:54Z", "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nMuitos brasileiros descobriram que tiveram o CPF utilizado de forma indevida, ao tentar baixar o aplicativo Caixa Tem para ter acesso ao saque emergencial do FGTS (Fundo de Garantia\u2026 [+5291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Folhavitoria.com.br"}, "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/58365050-f76a-11ea-9781-472168ed8c52--minified.jpeg"}, {"description": "Isadora Basile foi apresentadora do canal XboxBR por um curto per\u00edodo.", "title": "Microsoft e Xbox demitem apresentadora que sofreu ataques da comunidade gamer - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/seguranca/noticias/n164865/microsoft-xbox-e-demissao-apresentadora-isadora-basile.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-10-17T16:11:54Z", "content": "Ontem (16) a criadora de conte\u00fado Isadora Basile anunciou nas suas redes sociais que foi demitida do cargo de apresentadora do canal XboxBR. Desde setembro ela vinha sendo sendo alvo de campanhas de \u2026 [+2547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/522718?w=1200"}, {"description": "Medida \u00e9 defendida por parte do Congresso como sa\u00edda para permitir amplia\u00e7\u00e3o de gastos em 2021 e para viabilizar a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial e cria\u00e7\u00e3o do Renda Cidad\u00e3.", "title": "Maia nega estender calamidade e diz que 'ideias criativas geram desastres econ\u00f4micos' - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/10/17/maia-nega-estender-calamidade-e-diz-que-ideias-criativas-geram-desastres-economicos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T16:04:00Z", "content": "O decreto que reconhece o estado de calamidade autorizou a Uni\u00e3o a n\u00e3o cumprir a meta fiscal prevista para este ano e a elevar gastos p\u00fablicos para financiar as a\u00e7\u00f5es de enfrentamento \u00e0 crise gerada \u2026 [+1965 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LGjWXbL2TmRi6FgKJ3oJuvXookY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8928751.jpg"}, {"description": "Samuel Paty, de 47 anos, foi morto ap\u00f3s mostrar caricatura de Maom\u00e9 em uma aula; alunos, pais, colegas e amigos o descreveram como um homem gentil, apaixonado pela profiss\u00e3o.", "title": "Quem era Samuel Paty, o professor decapitado na Fran\u00e7a ao ensinar a liberdade de express\u00e3o - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/10/17/quem-era-samuel-paty-o-professor-decapitado-na-franca-ao-ensinar-a-liberdade-de-expressao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T15:18:00Z", "content": "O professor Samuel Paty, um pai de fam\u00edlia de 47 anos, pagou com a vida a iniciativa de mostrar caricaturas do profeta Maom\u00e9 em uma aula sobre a liberdade de express\u00e3o. Pouco depois de deixar a escol\u2026 [+4690 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/15HS4nuAU-Nb7JOq58bLjroeG1I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8948298.jpg"}, {"description": "Quem faz parte do Bolsa Fam\u00edlia receber\u00e1 a 7\u00aa parcela do aux\u00edlio emergencial entre 19 e 30 de outubro, mesmo dia que come\u00e7am os dep\u00f3sitos a quem se inscreveu pelo site ou aplicativo da Caixa ou \u00e9 cadastrado no Cad\u00danico", "title": "Aux\u00edlio emergencial: 7\u00aa parcela ser\u00e1 paga a partir desta segunda; veja o calend\u00e1rio - Not\u00edcias de Mogi", "url": "https://noticiasdemogi.com.br/auxilio-emergencial-7a-parcela-sera-paga-a-partir-desta-segunda-veja-o-calendario/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T15:04:00Z", "content": "Na pr\u00f3xima segunda-feira (19), a Caixa Econ\u00f4mica Federal inicia o calend\u00e1rio de pagamentos da 7\u00aa parcela do aux\u00edlio emergencial aos benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia. O valor da parcela \u00e9 de R$ 300 (m\u00e3e\u2026 [+4547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasdemogi.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasdemogi.com.br/wp-content/uploads/2020/05/auxilio-emergencial.jpg"}, {"description": "A liberta\u00e7\u00e3o do traficante Andr\u00e9 do Rap pelo Supremo Tribunal Federal (STF) n\u00e3o serviu apenas para expor a falta de entendimento dos ministros sobre a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva de criminosos j\u00e1 condenados. O caso jogou luz em outra pr\u00e1tica que vinha", "title": "Fux age contra t\u00e1tica para escolher relator no STF - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/10/17/fux-age-contra-tatica-para-escolher-relator-no-stf.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-10-17T15:00:00Z", "content": "A liberta\u00e7\u00e3o do traficante Andr\u00e9 do Rap pelo Supremo Tribunal Federal (STF) n\u00e3o serviu apenas para expor a falta de entendimento dos ministros sobre a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva de criminosos j\u00e1\u2026 [+7369 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b0/2020/10/08/luiz-fux-presidente-do-supremo-1602147395780_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Resultados avalizam a decis\u00e3o da primeira-ministra de priorizar a sa\u00fade sobre a economia na luta contra a covid-19 e permitir\u00e3o que ela governe sozinha", "title": "Jacinda Ardern obt\u00e9m vit\u00f3ria esmagadora nas elei\u00e7\u00f5es gerais da Nova Zel\u00e2ndia - EL PA\u00cdS Brasil", "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-10-17/jacinda-ardern-obtem-vitoria-esmagadora-nas-eleicoes-gerais-da-nova-zelandia.html", "author": "Anna Jover", "publishedAt": "2020-10-17T14:52:00Z", "content": "Mais informa\u00e7\u00f5es\r\nCom 90% dos votos j\u00e1 apurados, as elei\u00e7\u00f5es gerais deste s\u00e1bado na Nova Zel\u00e2ndia deram uma ampla vit\u00f3ria ao Partido Trabalhista, da primeira-ministra Jacinda Ardern, que, com a vota\u00e7\u2026 [+3209 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/E2aNL1aV6tNhSnO3llalsdjJtS0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/EDSQK52RCNDT5OF4BQ5QVW2JQI.jpg"}], "totalResults": 34}