{"status": "ok", "articles": [{"description": "Clube segue avaliando pacientemente op\u00e7\u00f5es enquanto candidatos s\u00e3o assediados. Portugueses colocam Carvalhal no Braga", "title": "Por seguran\u00e7a, Flamengo reluta em definir alvo e sofre com mercado por substituto de Jesus - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/muito-papo-e-pouca-acao-flamengo-reluta-em-definir-alvo-e-se-ve-sem-rumo-por-substituto-de-jesus.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:58:00Z", "content": "Muita conversa, pouca convic\u00e7\u00e3o na defini\u00e7\u00e3o de um alvo e um mercado cada vez mais delicado na busca pelo substituto de Jorge Jesus. O Flamengo que seguiu rumo \u00e0 Europa para fazer escolhas ainda n\u00e3o \u2026 [+1810 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/65Sl_He68avkOoG4vmXJTEdni4w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/p/BALl2cQg2en8KFjjRRwQ/domenec.jpg"}, {"description": "Prefeito disse que estuda fazer uma pesquisa com a popula\u00e7\u00e3o para definir o que ser\u00e1 feito. No ano passado, a festa de despedida do ano levou quase 3 milh\u00f5es de pessoas para a Copacabana.", "title": "Crivella diz que n\u00e3o h\u00e1 nada definido sobre r\u00e9veillon de Copacabana e carnaval 2021 - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/27/crivella-diz-que-nao-ha-nada-definido-sobre-reveillon-de-copacabana-e-carnaval-e-cogita-pesquisa-com-a-populacao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:47:00Z", "content": "O prefeito Marcelo Crivella (Republicanos) disse nesta segunda-feira (27) que \"nada tem definido\" sobre as festas de r\u00e9veillon e de carnaval no Rio de Janeiro, em meio \u00e0 pandemia de Covid-19. Crivell\u2026 [+3634 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Qjpa8Z2NRN8Ba7OK1Ou5cTcRoR4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/K/VKCHjPS76uo2Oh9BR7Ow/reveillon.jpeg"}, {"description": "Processo, que ter\u00e1 acompanhamento judicial por 2 anos, soma R$ 83 bilh\u00f5es em d\u00edvidas da companhia e \u00e9 considerado a maior recupera\u00e7\u00e3o judicial brasileira.", "title": "Justi\u00e7a homologa processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial da Odebrecht e de outras 11 empresas do grupo - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/27/justica-homologa-processo-de-recuperacao-judicial-da-odebrecht-e-outras-11-empresas-do-grupo.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:25:00Z", "content": "Se o valor da recupera\u00e7\u00e3o judicial se confirmar, este seria o maior processo no Brasil, superando o da Oi, em 2016, estimado em R$ 64 milh\u00f5es. \r\n A partir de agora, a companhia dar\u00e1 andamento a um pr\u2026 [+1116 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iwPYL-qS0hIGLCFj4ujJlSpUTuY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/w/J/CqUXqKSDKImWPVwQvaqw/odebrecht.jpg"}, {"description": null, "title": "BASTIDORES: GUARANI 1x3 S\u00c3O PAULO | SPFCTV - S\u00e3o Paulo FC", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OURueF9KM08yamPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T20:47:51Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Tenet, novo filme de Christopher Nolan, \u00e9 adiado para setembro no Brasil", "title": "Tenet \u00e9 adiado para setembro no Brasil - Omelete", "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/tenet-adiado-no-brasil-setembro", "author": "Arthur Eloi", "publishedAt": "2020-07-27T20:23:00Z", "content": "A Warner Bros. anunciou o adiamento da estreia de Tenet para 10 de setembro no Brasil. A informa\u00e7\u00e3o v\u00eam pouco ap\u00f3s a afirma\u00e7\u00e3o de que o longa chegaria aos cinemas brasileiros ainda em 27 de agosto. A\u2026 [+1170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Omelete.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/gBY6Cd0UiL5LE39DWhDhihSdmmg=/1200x630/smart/extras/conteudos/tenet_ZcJtDyr.jpg"}, {"description": "Datas, hor\u00e1rios e locais dos jogos foram definidos nesta segunda-feira (27) pela Federa\u00e7\u00e3o Paulista", "title": "Paulista define datas, hor\u00e1rios e locais das quartas de final; veja como ficou - ESPN.com.br", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7214486/paulista-define-datas-horarios-e-locais-das-quartas-de-final-veja-como-ficou", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T20:22:18Z", "content": "O est\u00e1dio do Morumbi, casa do S\u00e3o Paulo, foi escolhido para receber o duelo entre Red Bull Bragantinoe Corinthians pelas quartas de final do Campeonato Paulista, na quinta-feira (30), \u00e0s 19h (de Bras\u2026 [+3126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2019%2F0926%2Fr603727_960x540_16%2D9.jpg"}, {"description": "O d\u00f3lar comercial fechou a sess\u00e3o de hoje (27) vendido a R$ 5,158, com desvaloriza\u00e7\u00e3o de 0,94%, na segunda queda seguida.O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, saltou 2,05%, e fechou aos 104.477,08 pontos, maior n\u00edvel desde 4 de mar\u00e7", "title": "D\u00f3lar emenda segunda queda, de 0,94%, e fecha a R$ 5,158; Bolsa salta 2% - UOL Economia", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/27/dolar-comercial-fecha-em-queda-r-5158.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-07-27T20:11:10Z", "content": "O d\u00f3lar comercial fechou a sess\u00e3o de hoje (27) vendido a R$ 5,158, com desvaloriza\u00e7\u00e3o de 0,94%, na segunda queda seguida.\r\nO Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, saltou 2,05%, e\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Empresa cria padr\u00e3o de recarga que reabastece bateria de 4.500 mAh em pouco tempo. Xiaomi prepara telefone compat\u00edvel com recurso.", "title": "Recarregar bateria de celular vai levar 15 minutos, promete Qualcomm - TechTudo", "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/07/recarregar-bateria-de-celular-vai-levar-15-minutos-promete-qualcomm.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T19:16:00Z", "content": "A Qualcomm anunciou nesta segunda-feira (27) o lan\u00e7amento de uma nova tecnologia de recarga que promete abastecer o celular em cerca de 15 minutos. Chamada de Quick Charge 5, ela depende de um carreg\u2026 [+2255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techtudo.com.br"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WgF_vEiP8rXGbh9EqwUIqxRFvaI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/b/G/fgikPQRSGixWGrBRM5jA/qualcomm.jpg"}, {"description": "Prepare a sua carteira psicol\u00f3gicamente antes de ver estes pre\u00e7os.", "title": "Prepare o bolso! Pre\u00e7os do Galaxy Note 20 e Buds Live s\u00e3o revelados antes do lan\u00e7amento por leaker - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n160487/precos-galaxy-note-20-buds-live-revelados.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-07-27T18:56:51Z", "content": "Hoje a Samsung finalmente confirmou 5 lan\u00e7amentos para o Galaxy Unpacked. Veremos um Galaxy Watch 3, o Galaxy Z Fold 2, um Tab S7, os novos fones Buds Live e no centro de tudo os novos Galaxy Note 20\u2026 [+2020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/533551?w=1200"}, {"description": "A Apple lan\u00e7ou o cabo Thunderbolt 3 Pro no Brasil por quase 26% do valor do iPhone 11", "title": "R$ 1.299: novo cabo para iPhones custa mais que um celular - Tecmundo", "url": "https://www.tecmundo.com.br/mercado/155583-r-1-299-novo-cabo-iphones-custa-celular.htm", "author": "Ramalho Lima", "publishedAt": "2020-07-27T18:40:00Z", "content": "A Apple lan\u00e7ou o cabo Thunderbolt 3 Pro, uma evolu\u00e7\u00e3o do cabo do iPhone, que serve para carregar o smartphone e para transferir dados. Nos Estados Unidos, o novo acess\u00f3rio est\u00e1 custando US$ 129 d\u00f3lar\u2026 [+1695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/27/27152703105211.jpg"}, {"description": "O ministro Edson Fachin, do STF (Supremo Tribunal Federal), ser\u00e1 o relator da a\u00e7\u00e3o que o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) apresentou na corte para tentar reverter a suspens\u00e3o de contas no Twitter e no Facebook de influenciadores, empres\u00e1rios e pol\u00ed", "title": "Fachin ser\u00e1 o relator de a\u00e7\u00e3o de Bolsonaro contra retirada de perfis do ar - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/07/27/fachin-sera-o-relator-de-acao-de-bolsonaro-contra-retirada-de-perfis-do-ar.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-07-27T18:38:26Z", "content": "O ministro Edson Fachin, do STF (Supremo Tribunal Federal), ser\u00e1 o relator da a\u00e7\u00e3o que o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) apresentou na corte para tentar reverter a suspens\u00e3o de contas no Twit\u2026 [+1610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/10/2020/06/15/o-ministro-edson-fachin-em-sessao-no-stf-1592272889199_v2_615x300.jpg"}, {"description": null, "title": "DEM e MDB desembarcam do Centr\u00e3o e oficializam rumo antag\u00f4nico na C\u00e2mara - Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL3BvbGl0aWNhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGRlbS1lLW1kYi1kZXNlbWJhcmNhbS1kby1jZW50cmFvLWUtb2ZpY2lhbGl6YW0tcnVtby1hbnRhZ29uaWNvLW5hLWNhbWFyYSw3MDAwMzM3NzYzOdIBhwFodHRwczovL3BvbGl0aWNhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGRlbS1lLW1kYi1kZXNlbWJhcmNhbS1kby1jZW50cmFvLWUtb2ZpY2lhbGl6YW0tcnVtby1hbnRhZ29uaWNvLW5hLWNhbWFyYSw3MDAwMzM3NzYzOS5hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T18:02:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Cometa Neowise \u00e9 fotografado por brasileiros; veja imagens de tirar o f\u00f4lego - O Mun\u00edcipio", "url": "https://omunicipio.com.br/ciro-groh-cometa-neowise-e-fotografado-por-brasileiros-veja-imagens-de-tirar-o-folego/", "author": "Ciro Groh", "publishedAt": "2020-07-27T18:01:00Z", "content": "NEOWISE em Cocal, Piau\u00ed (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Leandro Carvalho)\r\nNo in\u00edcio deste m\u00eas, em 3 de julho, o cometa nomeado Neowise ficou vis\u00edvel a olho nu durante sua passagem pela Terra. Nos \u00faltimos dias, fo\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Omunicipio.com.br"}, "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/07/capa-8.jpg"}, {"description": "Mudan\u00e7a da fase amarela para a verde s\u00f3 era poss\u00edvel se regi\u00e3o tivesse at\u00e9 60% dos leitos de UTI de Covid-19 ocupados, mas com a mudan\u00e7a, o percentual passou para valores entre 70% e 75%. Mudan\u00e7as come\u00e7am a valer a partir de sexta-feira (31).", "title": "Governo de SP muda regras para transi\u00e7\u00e3o de fases do plano estadual e facilita reabertura de atividades - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/27/governo-de-sp-muda-regras-para-transicao-de-fases-do-plano-estadual-e-facilita-reabertura-de-atividades.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T17:53:00Z", "content": "O governo de S\u00e3o Paulo alterou alguns crit\u00e9rios que determinam a transi\u00e7\u00e3o de fases no Plano S\u00e3o Paulo, medida estabelecida pela gest\u00e3o estadual para determinar a flexibiliza\u00e7\u00e3o da quarentena e, com \u2026 [+12502 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_eUu7c83h3zQnYzZsb45VEWux_s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/q/kvS8oGTU2vMQV3MOBYdQ/plano-sp-24.07.png"}, {"description": "42 bilion\ufffdrios vivem cada vez melhor e se tornaram ainda mais abastados, ao aumentaram as fortunas em US$ 34 bilh\ufffdes", "title": "Bilion\u00e1rios brasileiros ficaram ainda mais ricos durante crise da covid-19 - Correio Braziliense", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2020/07/27/internas_economia,875870/bilionarios-brasileiros-ficaram-ainda-mais-ricos-durante-crise-covid.shtml", "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense", "publishedAt": "2020-07-27T17:32:00Z", "content": "Pesquisa da ONG Oxfam aponta que, no Brasil, enquanto milhes de cidados lutam em busca do auxlio emergencial, 42 bilionrios vivem cada vez melhor e se tornaram ainda mais abastados, ao aumentaram as \u2026 [+2783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/w_wpuazkiyQOoPHScumAKyKSdc8=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/27/875870/20200727143214434344u.JPG"}, {"description": "Modelo ter\u00e1 in\u00edcio nos jogos das quartas de final", "title": "Paulist\u00e3o estreia salas de VAR centralizadas na sede da FPF - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/campeonato-paulista/noticia/paulistao-estreia-salas-de-var-centralizadas-na-sede-da-fpf.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T16:33:00Z", "content": "Os mata-matas do Campeonato Paulista, que come\u00e7am neste meio de semana com as quartas de final, v\u00e3o marcar a estreia das salas de VAR centralizadas, na sede da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol. O tornei\u2026 [+569 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hx__cJ7EXzV9qzpdLqZSQaNyRt0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/02/25/whatsapp_image_2019-02-25_at_22.54.55_1.jpeg"}, {"description": "Em Totalmente Demais, Eliza (Marina Ruy Barbosa) est\u00e1 bastante em d\u00favida do que fazer depois que saiu da pris\u00e3o, mas toma uma decis\u00e3o inesperada.", "title": "Eliza revela decis\u00e3o surpreendente para Arthur - Observat\u00f3rio da TV", "url": "https://observatoriodatv.uol.com.br/novelas/capitulos/eliza-revela-decisao-surpreendente-para-arthur", "author": "Henrique Carlos", "publishedAt": "2020-07-27T16:11:15Z", "content": "Nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de Totalmente Demais, Eliza (Marina Ruy Barbosa) revela para Arthur (F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o) que tomou uma decis\u00e3o ap\u00f3s o tempo que acabou passando na pris\u00e3o, j\u00e1 que foram momentos dif\u2026 [+1204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://observatoriodatv.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/06/arthur-eliza3.jpg"}, {"description": "A imuniza\u00e7\u00e3o contra o novo coronav\u00edrus ainda nem existe de fato, mas a campanha de desinforma\u00e7\u00e3o contra ela j\u00e1 est\u00e1 a todo vapor na internet.", "title": "Fetos abortados, microchips e Bill Gates: as mentiras sobre a vacina da covid-19 que j\u00e1 contam por a\u00ed - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53533697", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-07-27T16:04:30Z", "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Existem mais de 140 candidatas a vacina contra covid-19 sendo desenvolvidas atualmente\r\nNas \u00faltimas semanas, come\u00e7ou a ser compartilhada em redes sociais \u2026 [+10079 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1681/production/_113616750_843bd72d-0124-4f53-80a0-77459bdcae3f.jpg"}, {"description": "Casa do governador Wellington Dias (PT) e da primeira-dama, Rejane Dias (PT), foi alvo de buscas da PF. Ela \u00e9 suspeita de envolvimento em esquema que desviou recursos do transporte escolar.", "title": "Governador Wellington Dias classifica 3\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Topique como espet\u00e1culo e diz que respeita as leis e as institui\u00e7\u00f5es - G1", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/noticia/2020/07/27/governador-wellington-dias-pt-classifica-3a-fase-da-operacao-topique-como-espetaculo-e-diz-que-e-que-respeita-as-leis-e-as-instituicoes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:15:00Z", "content": "O governador Wellington Dias (PT) classificou como mais um espet\u00e1culo a terceira fase da Opera\u00e7\u00e3o Topique, deflagrada nesta segunda-feira (27) pela Pol\u00edcia Federal. Os policiais cumpriram mandados de\u2026 [+3591 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MAic_9Gv2qgq4tU0qVF_a7Wf7_8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/i/k/qFwpKhQCetIxUYiYvc8g/img-0771.jpg"}, {"description": "Peri\u00f3dico 'Jama Cardiology' publicou duas pesquisas que relacionam os efeitos do Sars CoV-2 no mioc\u00e1rdio. Pesquisadores alertam para chance de desenvolvimento futuro de insufici\u00eancia card\u00edaca.", "title": "Novo coronav\u00edrus atinge o m\u00fasculo do cora\u00e7\u00e3o e inflama\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada semanas ap\u00f3s recupera\u00e7\u00e3o da Covid-19, apontam estudos - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/27/novo-coronavirus-atinge-o-musculo-do-coracao-e-inflamacao-e-encontrada-semanas-apos-recuperacao-da-covid-19-apontam-estudos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:00:00Z", "content": "Dois estudos publicados nesta segunda-feira (27) avan\u00e7am em evid\u00eancias relacionados aos efeitos do Sars CoV-2 sobre o tecido do cora\u00e7\u00e3o. Um deles, realizado com aut\u00f3psias de 39 pacientes, mostra a pr\u2026 [+2028 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5YUFmPMwcXJKePkT1JjwPrTIil0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/w/8yQg3AS8KqxCFyXKfE2Q/covid-19-sars-cov-2-virus.jpg"}], "totalResults": 34}