{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "FIM DA ERA CRISTIANO RONALDO NA CHAMPIONS? - POLEMICAS VAZIAS #243 - Esporte Interativo", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TzA5a3hMNGJGUHPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T21:38:36Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro depositou 21 cheques na conta da primeira-dama, num total de R$ 72 mil. M\u00e1rcia Aguiar depositou outros seis, totalizando R$ 17 mil.", "title": "Fabr\u00edcio Queiroz e a esposa repassaram R$ 89 mil para Michelle Bolsonaro - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/08/07/fabricio-queiroz-e-a-esposa-repassaram-r-89-mil-para-michelle-bolsonaro.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T21:32:00Z", "content": "Fabr\u00edcio Queiroz e a esposa, Marcia Aguiar, repassaram um total de R$ 89 mil \u00e0 primeira-dama Michelle Bolsonaro. Extratos banc\u00e1rios de Queiroz mostram que o ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republica\u2026 [+5973 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ChQwBQ2NbWFbKiOQTYrt_vwWzP8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/K/gBmkBMRIKWoAyamKC1qg/frame-01-48-12.996.jpg"}, {"description": "", "title": "Cuca diz que vai ligar para Everson e Sasha ap\u00f3s processos contra o Santos: \u201cE se eu puder resolver?\u201d - Gazeta Esportiva", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/cuca-diz-que-vai-ligar-para-everson-e-sasha-apos-processos-contra-o-santos-e-se-eu-puder-resolver/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T21:19:28Z", "content": "Lucas Musetti Perazolli - Santos,SP\r\n07-08-2020 18:19:28\r\n' href='https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/08/07/cuca24-1024x473.png' data-thumb='https://www.gazetaesportiva.com\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/08/07/Cuca20.jpg"}, {"description": "Pesquisa realizada por grupo de cientistas de diversas institui\u00e7\u00f5es americanas consegue resultados efetivos com vacinas gen\u00e9ticas em animais. Trabalho pode ajudar outros estudos na busca de imunizante contra a Covid.", "title": "Pesquisadores testam uma 'vacina gen\u00e9tica' contra o v\u00edrus da zika - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/08/07/pesquisadores-testam-uma-vacina-genetica-contra-o-virus-da-zika.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T21:09:00Z", "content": "Aposta da ci\u00eancia contempor\u00e2nea, vacinas de RNA nunca foram aprovadas para uso humano. Mas h\u00e1 muitos pesquisadores pelo mundo debru\u00e7ados sobre essa tecnologia. E um estudo publicado nesta sexta (7) p\u2026 [+5425 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nNLSNxck16axwp_-mcVfFedLQRo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/L/D/gYowyuR6iveUwGCIzpTA/zikainfeccaocelulas.jpg"}, {"description": "Homem ofendeu o profissional e disse que ele tinha \"inveja disso aqui\", apontando para a pr\u00f3pria pele. Em nota, a empresa afirmou que ir\u00e1 oferecer apoio jur\u00eddico e psicol\u00f3gico ao entregador.", "title": "Ap\u00f3s entregador ser humilhado por ofensas racistas em Valinhos, empresa diz que vai excluir usu\u00e1rio da plataforma - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2020/08/07/apos-entregador-ser-humilhado-por-ofensas-racistas-em-valinhos-empresa-diz-que-vai-excluir-usuario-da-plataforma.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T20:42:00Z", "content": "\"Baseados nos termos de uso do aplicativo, o IFood descadastrou o usu\u00e1rio agressor da plataforma. A empresa est\u00e1 em contato para oferecer ao entregador apoio jur\u00eddico e psicol\u00f3gico\", diz a empresa ao\u2026 [+2609 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/c8ILEy0YfM4PqzkAE5nBwtrSKso=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8760598.jpg"}, {"description": "", "title": "Natuza Nery: 'Presidente tem a blindagem do cargo, mas a primeira-dama n\u00e3o' - G1", "url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-16/video/natuza-nery-presidente-tem-a-blindagem-do-cargo-mas-a-primeira-dama-nao-8760398.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T20:37:06Z", "content": null, "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s03.video.glbimg.com/640x360/8760398.jpg"}, {"description": "V\u00eddeo foi postado por Renato Citrini, gerente s\u00eanior de produtos m\u00f3veis da Samsung Brasil, em seu perfil no Instagram, mas republicado por um \"leaker\" no Twitter e tem rodado a imprensa internacional como vazamento", "title": "V\u00eddeo mostra como o dobr\u00e1vel Galaxy Z Fold 2 se comporta ao abrir e fechar - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/smartphone/video-mostra-como-o-dobravel-galaxy-z-fold-2-se-comporta-ao-abrir-e-fechar-169570/", "author": "Felipe Junqueira", "publishedAt": "2020-08-07T20:30:00Z", "content": "A Samsung revelou pouco sobre o Galaxy Z Fold 2 na apresenta\u00e7\u00e3o desta quarta-feira (5), quando anunciou o aparelho, deixando a maior parte dos detalhes para o dia 1\u00ba de setembro, apenas. O gerente s\u00ea\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/w700h394i555/video-mostra-como-o-dobravel-galaxy-z-fold-2-se-comporta-ao-abrir-e-fechar-169570.jpeg"}, {"description": "Um banhista que relaxava pr\u00f3ximo a um lago nudista em Berlim teve o sossego interrompido e precisou correr atr\u00e1s de um javali que havia roubado seu notebook, um acontecimento que viralizou na internet. + Ap\u00f3s revelar bissexualidade, filho de Em\u00edlio Surita diz\u2026", "title": "Nudista persegue javali que roubou seu notebook e viraliza na internet - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/nudista-persegue-javali-que-roubou-seu-notebook-e-viraliza-na-internet/", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-08-07T19:16:00Z", "content": "Um banhista que relaxava pr\u00f3ximo a um lago nudista em Berlim teve o sossego interrompido e precisou correr atr\u00e1s de um javali que havia roubado seu notebook, um acontecimento que viralizou na interne\u2026 [+1926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/08/492689844abc0c15bcc6c07ab81a2c39c00a21e1.jpg"}, {"description": "Caetano Veloso far\u00e1 sua primeira live nesta sexta-feira (7), a partir das 21h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no Globoplay, com transmiss\u00e3o aberta para Brasil e Estados Unidos. O cantor comemora hoje seu anivers\u00e1rio de 78 anos e vai celebrar acompanhado dos filhos M\u2026", "title": "Live Caetano Veloso: Saiba como assistir ao show online no Globoplay - Not\u00edcias da TV", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/live-caetano-veloso-saiba-como-assistir-ao-show-online-no-globoplay-40457", "author": "Not\u00edcias da TV", "publishedAt": "2020-08-07T19:04:00Z", "content": "Caetano Veloso far\u00e1 sua primeira live durante quarentena nesta sexta (7), a partir das 21h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O show online acontecer\u00e1 ao vivo no\u00a0Globoplay, com transmiss\u00e3o aberta para o Brasil\u2026 [+1330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/caetano-veloso-reproducao-youtube_fixed_big.jpg"}, {"description": "Ambev, Americanas, Ita\u00fa Unibanco, Stone, Instituto Votorantim, Funda\u00e7\u00e3o Lemann, Funda\u00e7\u00e3o Brava e Behring Family Foundation se unir\u00e3o para montar uma f\u00e1brica para produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a covid-19 no Rio de Janeiro. Toda a produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 doada \u00e0 Fiocruz.", "title": "Empresas montar\u00e3o f\u00e1brica para produ\u00e7\u00e3o de vacina contra covid-19 - UOL Economia", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/08/07/empresas-montarao-fabrica-para-producao-de-vacina-contra-covid-19.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-07T18:04:55Z", "content": "Ambev, Americanas, Ita\u00fa Unibanco, Stone, Instituto Votorantim, Funda\u00e7\u00e3o Lemann, Funda\u00e7\u00e3o Brava e Behring Family Foundation se unir\u00e3o para montar uma f\u00e1brica para produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a covid-19 \u2026 [+1117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c0/2020/08/07/empresas-montarao-fabrica-para-producao-de-vacina-contra-covid-19-1596823097018_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Negocia\u00e7\u00e3o com os portugueses foi fechada nesta sexta-feira, e atacante deve embarcar para a Europa nos pr\u00f3ximos dias", "title": "Gr\u00eamio chega a acordo e acerta a venda de Everton para o Benfica - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/rs/futebol/times/gremio/noticia/gremio-chega-a-acordo-e-acerta-a-venda-de-everton-para-o-benfica.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T18:01:00Z", "content": "O Gr\u00eamio fechou a venda do atacante Everton para o Benfica, de Portugal. O atacante deve embarcar nos pr\u00f3ximos dias para a Europa e j\u00e1 n\u00e3o enfrenta o Fluminense, neste domingo, na Arena, na estreia d\u2026 [+2089 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ccaetxtPaNgAC3WjIaStNXEBMiw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8756601.jpg"}, {"description": "Regi\u00f5es de Ara\u00e7atuba, Bauru, Campinas, Mar\u00edlia, Piracicaba, Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Sorocaba e Taubat\u00e9 avan\u00e7am de fase", "title": "Governo do Estado atualiza Plano SP e estende quarentena at\u00e9 23 de agosto - Portal do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo", "url": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/noticias-coronavirus/governo-do-estado-atualiza-plano-sp-e-estende-quarentena-ate-23-de-agosto/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T17:41:00Z", "content": "O Governador Jo\u00e3o Doria anunciou nesta sexta-feira (7) a d\u00e9cima atualiza\u00e7\u00e3o do Plano S\u00e3o Paulo de enfrentamento ao coronav\u00edrus e reabertura gradual e faseada da economia. A quarentena foi prorrogada \u2026 [+3343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sp.gov.br"}, "urlToImage": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/wp-content/uploads/2020/05/cover.png"}, {"description": "Em entrevista, presidente da C\u00e2mara falou sobre opera\u00e7\u00e3o contra secret\u00e1rio de S\u00e3o Paulo", "title": "'Me parece uma decis\u00e3o um pouco arbitr\u00e1ria', diz Maia sobre pris\u00e3o de Baldy - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/me-parece-uma-decisao-um-pouco-arbitraria-diz-maia-sobre-prisao-de-baldy-24573273", "author": "Bruno G\u00f3es", "publishedAt": "2020-08-07T17:01:54Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), criticou nesta sexta-feira a pris\u00e3o tempor\u00e1ria do secret\u00e1rio de Transportes de S\u00e3o Paulo, Alexandre Baldy. Para Maia, a decis\u00e3o d\u2026 [+1613 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/22085472-1cd-00b/FT1086A/652/62178686_BSBBrasiliaBrasil17-10-2016Odeputado-Alexandre-Baldy-PTN-GO-relator-do-pr.jpg"}, {"description": "Segundo a consultoria Economatica, a companhia argentina terminou a quinta-feira avaliada em US$ 60,6 bilh\u00f5es, contra US$ 59,3 bilh\u00f5es da mineradora", "title": "Mercado Livre ultrapassa a Vale e se torna a empresa mais valiosa da Am\u00e9rica Latina; confira ranking - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/mercado-livre-ultrapassa-a-vale-e-se-torna-a-empresa-mais-valiosa-da-america-latina-confira-ranking/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T16:57:00Z", "content": "(Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Na \u00faltima quinta-feira (6), a empresa argentina de com\u00e9rcio eletr\u00f4nico Mercado Livre ultrapassou a mineradora brasileira Vale (VALE3) e se tornou a companhia mais valiosa d\u2026 [+2571 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/mercado-livre.jpg?fit=924%2C514&quality=75&strip=all"}, {"description": "Em uma coletiva de imprensa, a atriz relatou que havia ganhado as joias de presente da fam\ufffdlia de Hebe", "title": "Andr\u00e9a Beltr\u00e3o diz que n\u00e3o recebeu joias de Hebe: 'era brincadeira' - Portal Uai", "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/08/07/noticias-mexerico,261359/andrea-beltrao-diz-que-nao-recebeu-joias-de-hebe-era-brincadeira.shtml", "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento", "publishedAt": "2020-08-07T16:25:00Z", "content": "Andra Beltro usou o Instagram nesta quinta-feira, 6, para desmentir uma notcia sobre as joias de Hebe Camargo. A atriz interpreta a apresentadora do SBT na srie Hebe, que est disponvel na plataforma \u2026 [+565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uai.com.br"}, "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/08/07/261359/20200807132421121553a.jpeg"}, {"description": "Jogador deixa o Clube ap\u00f3s tr\u00eas temporadas", "title": "Gr\u00eamio informa acordo com atleta Andr\u00e9 Felipe - Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense", "url": "https://gremio.net/noticias/detalhes/23505/gremio-informa-acordo-com-atleta-andre-felipe", "author": "Mavetec Sistemas", "publishedAt": "2020-08-07T16:16:36Z", "content": "Comunicado 07 AGO 2020 13:04 | Atualizado em 07 AGO 2020 13:04 O Gr\u00eamio informa que chegou a acordo com o atleta Andr\u00e9 Felipe para rescis\u00e3o contratual e o jogador n\u00e3o faz mais parte do elenco. Desde \u2026 [+688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gremio.net"}, "urlToImage": "https://gremio.net/assets_site/img/noticias/md/../default.jpg"}, {"description": null, "title": "Estudos descobrem novos sintomas da covid-19 - Band Jornalismo", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9QW0wRUpiYTdlUEXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T15:28:44Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sal\u00f5es de beleza, bares e restaurantes podem permanecer abertos com regras.", "title": "Araraquara, S\u00e3o Carlos e outras 14 cidades da regi\u00e3o permanecem na fase amarela do Plano S\u00e3o Paulo - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2020/08/07/araraquara-sao-carlos-e-outras-14-cidades-da-regiao-regridem-para-a-fase-laranja-do-plano-sao-paulo.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T15:27:00Z", "content": "Araraquara, S\u00e3o Carlos (SP) e outras 14 cidades da \u00e1rea de cobertura da EPTV Central, afiliada da TV Globo, permanecem na fase amarela na 10\u00aa atualiza\u00e7\u00e3o do Plano S\u00e3o Paulo, anunciada nesta sexta-fei\u2026 [+3037 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/maP2zH68n3Yr_zd6twTJQRagwMk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/x/4/3PoqP6RAKFT2nsMKZx2Q/mapafinal.jpg"}, {"description": "Jacob Elordi assistiu ou n\u00e3o \u2018A Barraca do Beijo 2\u2018 (\u2018The Kissing Booth 2\u2018)? Em uma recente entrevista \u00e0 Variety, o ator revelou n\u00e3o ter assistido o filme e acabou n\u00e3o chocando muitas pessoas, j\u00e1 que ele deixou bem claro diversas vezes que n\u00e3o \u00e9 muito f\u00e3 do c\u2026", "title": "Joey King comenta sobre Jacob Elordi n\u00e3o ter assistido 'A Barraca do Beijo 2' e deleta post logo depois - Febreteen", "url": "https://febreteen.com.br/2020/08/joey-king-comenta-sobre-jacob-elordi-nao-ter-assistido-a-barraca-do-beijo-2-e-deleta-post-logo-depois/", "author": "Karen Cesar", "publishedAt": "2020-08-07T15:11:00Z", "content": "Jacob Elordi assistiu ou n\u00e3o \u2018A Barraca do Beijo 2\u2018 (\u2018The Kissing Booth 2\u2018)?\r\nEm uma recente entrevista \u00e0 Variety, o ator revelou n\u00e3o ter assistido o filme e acabou n\u00e3o chocando muitas pessoas, j\u00e1 qu\u2026 [+825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Febreteen.com.br"}, "urlToImage": "https://febreteen.com.br/wp-content/uploads/2020/08/A-Barraca-do-Beijo-2-2.jpg"}, {"description": "Ibovespa cai com exterior e aprova\u00e7\u00e3o de tabelamento de juros no Senado", "title": "Ibovespa cai com exterior e aprova\u00e7\u00e3o de tabelamento de juros no Senado - Investing.com Brasil", "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/ibovespa-cai-com-exterior-e-aprovacao-de-tabelamento-de-juros-no-senado-772167", "author": null, "publishedAt": "2020-08-07T13:59:00Z", "content": "Por Leandro Manzoni\r\nInvesting.com -\u00a0O tom negativo prevalecia na bolsa paulista na manh\u00e3 desta sexta-feira, contaminada pelo aumento da tens\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es entre Estados Unidos e China, enquanto, no\u2026 [+6250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/Brazil-Stock-Market_2_800x533_L_1414403685.jpg"}], "totalResults": 34}