{"status": "ok", "articles": [{"description": "Argentino \u00e9 destaque da vit\u00f3ria de 2 a 0 sobre o Sport, pela 21\u00aa rodada. Andrey ressurge ap\u00f3s atua\u00e7\u00f5es ruins e Marcelo Alves vai bem na defesa", "title": "Atua\u00e7\u00f5es do Vasco: Cano volta a ser her\u00f3i do time e encerra jejum de nove jogos no Brasileir\u00e3o - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/atuacoes-do-vasco-cano-volta-a-ser-heroi-e-time-encerra-jejum-de-nove-jogos-no-brasileirao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T21:25:00Z", "content": "Cano: o artilheiro do Vasco fez as pazes com as redes em grande estilo. Marcou dois gols e foi o principal respons\u00e1vel pela vit\u00f3ria fora de casa. Teve muita leitura de jogo para tirar os zagueiros da\u2026 [+1009 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Sz8MSYYxGK9JjlZkWi5lhM0iSBk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9024121.jpg"}, {"description": "O Corinthians est\u00e1 escalado para enfrentar o Atl\u00e9tico-MG hoje (14), \u00e0s 19h (de Bras\u00edlia), na Neo Qu\u00edmica Arena, pela 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. O volante Roni \u00e9 a novidade na equipe titular. O jovem revelado no Alvinegro venceu concorr\u00eancias de", "title": "Caf\u00fa \u00e9 chamado de \u00faltima hora e vira op\u00e7\u00e3o do Corinthians contra At\u00e9tico-MG - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/11/14/corinthians-escala-prata-da-casa-como-novidade-para-pegar-o-atletico-mg.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-11-14T21:17:32Z", "content": "O Corinthians est\u00e1 escalado para enfrentar o Atl\u00e9tico-MG hoje (14), \u00e0s 19h (de Bras\u00edlia), na Neo Qu\u00edmica Arena, pela 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. O volante Roni \u00e9 a novidade na equipe titular\u2026 [+1021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ae/2020/11/10/roni-volante-do-corinthians-1605023405236_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Mateus Carrieri, St\u00e9fani Bays e Mariano afirmaram que um drone invadiu o confinamento de A Fazenda 12 | Neste s\u00e1bado (14), os pe\u00f5es viram o objeto na academia do reality e comentaram sobre o caso | No entanto, a transmiss\u00e3o do PlayPlus foi cortada para a \u00e1rea\u2026", "title": "Pe\u00f5es relatam invas\u00e3o de drone em A Fazenda; Record corta transmiss\u00e3o - Not\u00edcias da TV", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/a-fazenda/peoes-relatam-invasao-de-drone-em-fazenda-record-corta-transmissao-45916", "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "publishedAt": "2020-11-14T21:13:00Z", "content": "Mateus Carrieri, St\u00e9fani Bays e Mariano afirmaram que um drone invadiu\u00a0A Fazenda 12. Neste s\u00e1bado (14), os pe\u00f5es viram o objeto na academia do confinamento e comentaram sobre o caso. No entanto, a tr\u2026 [+2721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos/afazenda12-invasao-de-drone-no-confinamento-reproducao-record.jpg"}, {"description": "Levantamento foi realizado nos dias 13 e 14 de novembro de 2020 e foram entrevistados 1.450 eleitores.", "title": "Pesquisa Datafolha em Belo Horizonte, votos v\u00e1lidos: Kalil, 69%; Jo\u00e3o Vitor Xavier, 11%; Engler, 6%; \u00c1urea, 6% - G1", "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/eleicoes/2020/noticia/2020/11/14/pesquisa-datafolha-em-belo-horizonte-votos-validos-kalil-69percent-joao-vitor-xavier-11percent-engler-6percent-aurea-6percent.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T21:01:00Z", "content": "Pesquisa Datafolha divulgada neste s\u00e1bado (14) aponta os seguintes percentuais de inten\u00e7\u00e3o de votos v\u00e1lidos para a Prefeitura de Belo Horizonte nas Elei\u00e7\u00f5es 2020: \r\n O percentual de votos v\u00e1lidos de \u2026 [+4327 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png"}, {"description": "Jilmar Tatto e Arthur do Val t\u00eam 6%. Levantamento foi feito na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o, nos dias 13 e 14, de novembro e ouviu 2.897 eleitores.", "title": "Pesquisa Datafolha em S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos: Covas, 37%; Boulos, 17%; Fran\u00e7a, 14%; Russomanno, 13% - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2020/noticia/2020/11/14/pesquisa-datafolha-em-sao-paulo-votos-validos-covas-37percent-boulos-17percent-franca-14percent-russomanno-13percent.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T21:00:00Z", "content": "Pesquisa Datafolha divulgada pela TV Globo e pelo jornal \"Folha de S. Paulo\" neste s\u00e1bado (14) aponta os seguintes percentuais de inten\u00e7\u00e3o de votos v\u00e1lidos para a Prefeitura de S\u00e3o Paulo nas Elei\u00e7\u00f5es\u2026 [+8112 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0_CKGNLx-j4v_RQD5VcvDee38aY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/c/w03qiHQiCSPRCgGRY5mw/montagem2.jpg"}, {"description": "Luiz Lima tem 6%; Renata Souza; 5%; Paulo Messina, 3%; e Bandeira de Mello, 2%; Clarissa Garotinho, Fred Luz e Gl\u00f3ria Heloiza, 1%. Levantamento foi feito nos dias 13 e 14 de novembro.", "title": "Pesquisa Datafolha no Rio, votos v\u00e1lidos: Paes, 40%; Crivella, 18%; Martha, 13%; Benedita, 10% - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/eleicoes/2020/noticia/2020/11/14/pesquisa-datafolha-no-rio-votos-validos-paes-40percent-crivella-18percent-martha-13percent-benedita-10percent.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T21:00:00Z", "content": "Pesquisa Datafolha divulgada neste s\u00e1bado (14), a \u00faltima antes da vota\u00e7\u00e3o de domingo (15), aponta os seguintes percentuais de inten\u00e7\u00e3o de votos v\u00e1lidos para a Prefeitura do Rio de Janeiro nas Elei\u00e7\u00f5e\u2026 [+4397 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m8VrwF6mPj9dcUWYC9-koxBxDbA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9024178.jpg"}, {"description": "Carlos e Coronel Feitosa t\u00eam 2% cada. Marco Aur\u00e9lio Meu Amigo e Charbel t\u00eam 1% cada um. Thiago Santos e Claudia Ribeiro foram citados, mas n\u00e3o atingiram 1%. Victor Assis teve a candidatura indeferida. Levantamento foi feito nos dias 13 e 14 de novembro.", "title": "Pesquisa Datafolha no Recife, votos v\u00e1lidos: Jo\u00e3o Campos, 34%; Mar\u00edlia Arraes, 25%; Mendon\u00e7a Filho, 23%; Delegada Patr\u00edcia, 13% - G1", "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/eleicoes/2020/noticia/2020/11/14/pesquisa-datafolha-no-recife-votos-validos-joao-campos-34percent-marilia-arraes-25percent-mendonca-filho-23percent-delegada-patricia-13percent.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T21:00:00Z", "content": "Pesquisa Datafolha divulgada neste s\u00e1bado (14) aponta os seguintes percentuais de inten\u00e7\u00e3o de votos v\u00e1lidos para a prefeitura do Recife nas Elei\u00e7\u00f5es 2020(veja v\u00eddeo acima). \r\nThiago Santos (UP) e Cla\u2026 [+7332 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/t8N2cWWte9B9YnSfVBNGbaty0cY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9024185.jpg"}, {"description": "Sempre agradando seus funcion\u00e1rios, Mayra Cardi resolveu preparar uma festa de anivers\u00e1rio surpresa para sua funcion\u00e1ria Juliana Chagas em sua casa, na tarde deste s\u00e1bado (14). A festinha estava muito animada e contou com a presenta de seu ex-marido, o ator A\u2026", "title": "Ap\u00f3s separa\u00e7\u00e3o conturbada, Mayra Cardi e Arthur Aguiar curtem festa juntos - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/apos-separacao-conturbada-mayra-cardi-e-arthur-aguiar-curtem-festa-juntos/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-14T20:16:00Z", "content": "O anivers\u00e1rio da Juliana foi anteontem e a gente resolveu fazer uma festa a fantasia surpresa. A festa est\u00e1 linda! \u00c9 s\u00f3 para os amigos \u00edntimos. S\u00e3o 15 pessoas, contando fam\u00edlia e amigos. E tem mais s\u2026 [+478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/arthur-aguiar-e-mayra-cardi.jpeg"}, {"description": "Com a aproxima\u00e7\u00e3o da tempestade tropical Iota \u00e0 Am\u00e9rica Central, autoridades est\u00e3o incentivando as comunidades retirarem moradores antes que ela produza ench", "title": "Am\u00e9rica Central inicia retirada de moradores diante da chegada da tempestade tropical Iota - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/america-central-inicia-retirada-de-moradores-diante-da-chegada-da-tempestade-tropical-iota,84b1f61f0adfe03048fb3b5891de74f5re1yl3zi.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T19:33:00Z", "content": "Com a aproxima\u00e7\u00e3o da tempestade tropical Iota \u00e0 Am\u00e9rica Central, autoridades est\u00e3o incentivando as comunidades retirarem moradores antes que ela produza enchentes que \"colocar\u00e3o vidas em risco\" na re\u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"}, {"description": "Sem les\u00e3o, goleiro descansa ap\u00f3s sentir c\u00e3ibra na \u00faltima quarta-feira, mas volta a ficar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para segundo jogo contra o S\u00e3o Paulo. Hugo portanto ser\u00e1 o titular neste s\u00e1bado", "title": "Rog\u00e9rio Ceni decide poupar Diego Alves contra o Atl\u00e9tico-GO; veja relacionados do Flamengo - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-divulga-relacionados-contra-o-atletico-go-sem-diego-alves-poupado.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T17:21:00Z", "content": "Hugo Souza ser\u00e1 o titular na meta do Flamengo na partida deste s\u00e1bado contra o Atl\u00e9tico-GO, pela 21\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Ainda que n\u00e3o tenha sofrido nenhuma les\u00e3o, Diego Alves ser\u00e1 poupado pelo t\u00e9\u2026 [+900 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bxShu6teCeBcijaFICuiEwGgXgM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/O/B/h5svF9RGG8tcLmcQHvzg/1-2-.jpg"}, {"description": "Quem come\u00e7ou a receber pagamento do aux\u00edlio de R$ 600 em julho, atualmente segue o calend\u00e1rio de pagamento e de", "title": "Aux\u00edlio de R$ 600: CAIXA libera saque retroativo da 4\u00aa parcela HOJE - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-de-r-600-caixa-libera-saque-retroativo-da-4a-parcela-hoje/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-11-14T17:20:00Z", "content": "Quem come\u00e7ou a receber pagamento do aux\u00edlio de R$ 600 em julho, atualmente segue o calend\u00e1rio de pagamento e de saque da quarta parcela. Neste s\u00e1bado (14), o saque em esp\u00e9cie e transfer\u00eancia ser\u00e1 lib\u2026 [+2288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/caixa-paamento-auxilio.jpg"}, {"description": "Governo disse que desconhece a confec\u00e7\u00e3o das cestas b\u00e1sicas e que n\u00e3o usa \"m\u00e1quina p\u00fablica em benef\u00edcio de qualquer candidato\". Pol\u00edcia Federal n\u00e3o informou quais candidatos seriam beneficiados.", "title": "PF apreende 10 mil cestas b\u00e1sicas e investiga suposto uso de programa do governo de RR para comprar voto - G1", "url": "https://g1.globo.com/rr/roraima/eleicoes/2020/noticia/2020/11/14/pf-apreende-10-mil-cestas-basicas-e-kits-de-higiene-por-suspeita-de-pagamento-por-votos-em-rr.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T16:20:00Z", "content": "A Pol\u00edcia Federal informou que apreendeu 10 mil cestas b\u00e1sicas e 10 mil kits de higiene no dep\u00f3sito de um mercado em Boa Vista na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (14). As investiga\u00e7\u00f5es apontam que h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de \u2026 [+3811 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/966wgLQtQjsIdvDrmQ07_Z1Jui0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/i/0J9lUTTvAfAgF0PxCDmA/whatsapp-image-2020-11-14-at-11.32.34.jpeg"}, {"description": "Guto Ferreira n\u00e3o poder\u00e1 contar com Eduardo Brock e Vin\u00edcius, com covid-19, al\u00e9m de Lima e L\u00e9u Chu por quest\u00f5es contratuais", "title": "Com desfalques, Cear\u00e1 tenta dar volta por cima diante do Gr\u00eamio - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/com-desfalques-ceara-tenta-dar-volta-por-cima-diante-do-gremio,62981fb1e94a9c9ace10dfcabe78c8aap5q2v3uz.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T16:12:09Z", "content": "Com o resultado bem adverso na Copa do Brasil, o Cear\u00e1 n\u00e3o dever\u00e1 optar por preservar alguns atletas no Brasileir\u00e3o e ter\u00e1 for\u00e7a m\u00e1xima, em rela\u00e7\u00e3o aos jogadores dispon\u00edveis, para o duelo frente ao G\u2026 [+1328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"}, {"description": "N\u00f3s vimos alguns desenvolvimentos interessantes na semana passada relacionados ao suporte a 120 FPS no Xbox Series X e Xbox Series S, com jogos do Xbox One", "title": "Epic Games diz que \u00e9 mais f\u00e1cil adicionar 120 FPS no Xbox Series X do que PS5 - Meu Xbox", "url": "https://meuxbox.com.br/noticias/epic-games-diz-que-e-mais-facil-adicionar-120-fps-no-xbox-series-x-do-que-ps5/", "author": "https://www.facebook.com/eduardosbraga", "publishedAt": "2020-11-14T15:48:09Z", "content": "N\u00f3s vimos alguns desenvolvimentos interessantes na semana passada relacionados ao suporte a 120 FPS no Xbox Series X e Xbox Series S, com jogos do Xbox One como Star Wars: Squadrons e Rocket League a\u2026 [+1623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meuxbox.com.br"}, "urlToImage": "https://meuxbox.com.br/wp-content/uploads/2020/11/Xbox-Series-X-PS5-120-FPS.jpg"}, {"description": "A vota\u00e7\u00e3o, que foi adiada por conta do apag\u00e3o, est\u00e1 prevista para ocorrer nos dias 13 e 27 de dezembro. Mas nove dos 10 postulantes querem que o pleito aconte\u00e7a antes.", "title": "Candidatos \u00e0 prefeitura de Macap\u00e1 pedem nova mudan\u00e7a na data da elei\u00e7\u00e3o - G1", "url": "https://g1.globo.com/ap/amapa/eleicoes/2020/noticia/2020/11/14/candidatos-a-prefeitura-de-macapa-pedem-ao-tse-a-revisao-das-datas-das-eleicoes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T15:41:00Z", "content": "Nove dos 10 candidatos \u00e0 prefeitura de Macap\u00e1 anunciaram neste s\u00e1bado (14) que v\u00e3o pedir \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral uma nova mudan\u00e7a na data da elei\u00e7\u00e3o na cidade. A vota\u00e7\u00e3o, que ocorre em todo o pa\u00eds nesse \u2026 [+3224 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SQ_DS34aka3S91lkEZ8exZlCN48=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/U/oiIkBmSzWrmlEVoYVlWw/img-20201114-122205666.jpg"}, {"description": "Nesta semana, ap\u00f3s o presidente Jair Bolsonaro defender uso de 'p\u00f3lvora' para defender a Amaz\u00f4nia, o comandante do Ex\u00e9rcito, Edson Pujol, fez discursos ressaltando que as for\u00e7as servem ao pa\u00eds e n\u00e3o ao governo da vez.", "title": "Ministro da Defesa e comandantes militares assinam nota conjunta em que afirmam a separa\u00e7\u00e3o entre as For\u00e7as Armadas e a pol\u00edtica - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/11/14/ministro-da-defesa-e-comandantes-militares-assinam-nota-em-que-afirmam-a-separacao-entre-politica-e-forcas-armadas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T15:38:00Z", "content": "O ministro da Defesa, Fernando Azevedo e Silva, e os comandantes das tr\u00eas For\u00e7as, general Edson Pujol (Ex\u00e9rcito), almirante Ilques Barbosa (Marinha) e o tenente brigadeiro do ar Antonio Carlos Morett\u2026 [+4003 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NMbNO5pFyekRCibJz038whA9si8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9022675.jpg"}, {"description": "Segundo o General John Kelly, equipe de Joe Biden j\u00e1 deveria estar recebendo briefings das ag\u00eancias de seguran\u00e7a", "title": "Ex-chefe de Gabinete de Trump diz que atraso em transi\u00e7\u00e3o p\u00f5e EUA em risco - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/ex-chefe-de-gabinete-de-trump-diz-que-atraso-em-transicao-poe-eua-em-risco-24746322", "author": "O Globo", "publishedAt": "2020-11-14T15:14:00Z", "content": "Em uma entrevista ao site Politico, o ex-chefe de Gabinete e ex-secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a John Kelly criticou o atraso na transi\u00e7\u00e3o do governo com o presidente eleito Joe Biden. Segundo o general, que \u2026 [+1587 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24746288-00e-ecd/FT1086A/652/63197474_In-this-photo-taken-Jan-8-2016-Gen-John-Kelly-speaks-to-reporters-during-a-briefing-at.jpg"}, {"description": "Nesta sexta-feira (13), os participantes da Fazenda precisaram lidar com uma puni\u00e7\u00e3o por conta quebra de protocolos durante a elimina\u00e7\u00e3o de Lucas Selfie. Mesmo com as regras da puni\u00e7\u00e3o bem estabelecidas, o cantor Biel decidiu infringi-las. A atitude inapropri\u2026", "title": "A Fazenda: internautas pedem a expuls\u00e3o de Biel ap\u00f3s atitude inapropriada do cantor - FolhaGO", "url": "https://folhago.com.br/entretenimento/a-fazenda-internautas-pedem-a-expulsao-de-biel-apos-atitude-inapropriada-do-cantor/21821/", "author": "https://www.facebook.com/leticia.s.paes/", "publishedAt": "2020-11-14T13:07:00Z", "content": "Nesta sexta-feira (13), os participantes da Fazenda precisaram lidar com uma puni\u00e7\u00e3o por conta quebra de protocolos durante a elimina\u00e7\u00e3o de Lucas Selfie. Mesmo com as regras da puni\u00e7\u00e3o bem estabeleci\u2026 [+2972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Folhago.com.br"}, "urlToImage": "https://folhago.com.br/wp-content/uploads/2020/10/Biel1.jpg"}, {"description": "Este s\u00e1bado (14) \u00e9 o Dia Mundial do Diabetes. Segundo especialistas, aqueles exames da pontinha do dedo n\u00e3o s\u00e3o ferramentas adequadas para se fazer o diagn\u00f3stico, mas sim para controle de algu\u00e9m j\u00e1 diagnosticado. Mas de que formas a tecnologia pode ajudar?", "title": "Tech contra diabetes: de furinho no dedo a monitoramento de insulina por chips - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/saude/dia-mundial-do-diabetes-o-que-e-174624/", "author": "Nathan Vieira", "publishedAt": "2020-11-14T12:00:00Z", "content": "J\u00e1 n\u00e3o \u00e9 segredo que a tecnologia e a \u00e1rea da sa\u00fade t\u00eam caminhado lado a lado. Neste s\u00e1bado (14), celebra-se o Dia Mundial do Diabetes. A data foi criada ainda em 1991 pela IDF (Federa\u00e7\u00e3o Internacion\u2026 [+9507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/obOYyYwfPyvHgrF6_vcviq5h6cg=/700x394/smart/i299871.jpeg"}, {"description": "Ainda segundo este levantamento, entre 41 homens, pelo menos 1 morrer\u00e1 de c\u00e2ncer de pr\u00f3stata, de acordo com levantamento do Instituto Nacional de C\u00e2ncer (Inca)", "title": "Novembro Azul: o tumor de pr\u00f3stata \u00e9 o tipo mais comum entre os homens - GQ", "url": "https://gq.globo.com/Corpo/Saude/noticia/2020/11/novembro-azul-o-tumor-de-prostata-e-o-tipo-mais-comum-entre-os-homens.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T11:41:24Z", "content": "Exames de pr\u00f3stata (Foto: \u00a9 jamesbenet)\r\nDe acordo\u00a0com a estimativa\u00a0do Instituto Nacional de C\u00e2ncer (Inca), de 2020, o c\u00e2ncer de pr\u00f3stata \u00e9 o segundo tipo mais frequente em homens (o primeiro, \u00e9 o c\u00e2\u2026 [+6040 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zu2Vw_yR2yAV33wZP40EdhnE07I=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/01/31/cancer-de-prostata-sintomas-a-los-que-debes-estar-alerta-dos.jpg"}], "totalResults": 34}