{"status": "ok", "articles": [{"description": "Expectativa do minist\u00e9rio \u00e9 imunizar 109,5 milh\u00f5es de pessoas em um plano dividido em 4 fases. Apesar dos dados preliminares, ainda n\u00e3o h\u00e1 vacina com autoriza\u00e7\u00e3o de uso concedida pela Anvisa.", "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid deve come\u00e7ar com idosos, profissionais da sa\u00fade e ind\u00edgenas, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/12/01/ministerio-da-saude-diz-que-vacinacao-contra-covid-19-deve-comecar-com-idosos-profissionais-da-saude-e-indigenas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T21:41:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta ter\u00e7a-feira (1) os primeiros pontos da estrat\u00e9gia \"preliminar\" para a vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. De acordo com a pasta, o plano ser\u00e1 dividido em qu\u2026 [+3069 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oUm77mm9soWjQ064q-lmmw2Dnsg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9065894.jpg"}, {"description": "Thiago Galhardo lamentou o que aconteceu com os ex-jogadores da base do Inter, Matheus Monteiro e Luiz Vin\u00edcius, hoje (1\u00ba). Ambos tiveram contrato rescindido ap\u00f3s Vin\u00edcius filmar e compartilhar nas redes sociais um v\u00eddeo em que Monteiro diz ter dopado e s", "title": "Galhardo lamenta caso de v\u00eddeo em que atleta da base sugere abuso: \"Triste\" - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/12/01/galhardo-lamenta-caso-de-video-em-que-atleta-da-base-sugere-abuso-triste.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-12-01T20:59:24Z", "content": "Thiago Galhardo lamentou o que aconteceu com os ex-jogadores da base do Inter, Matheus Monteiro e Luiz Vin\u00edcius, hoje (1\u00ba). Ambos tiveram contrato rescindido ap\u00f3s Vin\u00edcius filmar e compartilhar nas r\u2026 [+1461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/2a/2020/08/22/thiago-galhardo-fez-gol-da-vitoria-do-inter-diante-do-atletico-mg-1598149738678_v2_615x300.jpg"}, {"description": "O Corinthians entra em campo nesta quarta-feira, \u00e0s 21h30, para encarar o Fortaleza. Para o confronto, a equipe alvinegra tem uma s\u00e9rie de retornos e o desfalque de Bruno M\u00e9ndez.", "title": "Torcida do Corinthians sugere escala\u00e7\u00e3o ideal para duelo contra o Fortaleza; veja tu\u00edtes - Meu Tim\u00e3o", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/364005/torcida-do-corinthians-sugere-escalacao-ideal-para-duelo-contra-o-fortaleza-veja-tuites", "author": "Meu Tim\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-01T20:54:00Z", "content": "O Corinthians entra em campo nesta quarta-feira, \u00e0s 21h30, para encarar o Fortaleza. Para o confronto, a equipe alvinegra tem uma s\u00e9rie de retornos e, de \u00faltima hora, perdeu o uruguaio Bruno M\u00e9ndez, \u2026 [+2595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/12/01/dicas-pro-professor-torcida-do-corinthians-sugere_6ace768.jpg"}, {"description": "Duilio Monteiro Alves, novo presidente do Corinthians, j\u00e1 iniciou o planejamento de sua gest\u00e3o pra 2021 at\u00e9 2023. O Meu Tim\u00e3o conta detalhes dos primeiros movimentos do...", "title": "Novo presidente do Corinthians d\u00e1 o pontap\u00e9 e j\u00e1 inicia mudan\u00e7as - Meu Tim\u00e3o", "url": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/99809/novo-presidente-do-corinthians-da-o-pontape-e-ja-inicia-mudancas", "author": "https://www.facebook.com/meutimao/", "publishedAt": "2020-12-01T20:45:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/12/01/primeiros-movimentos-video-novo-presidente-do-corinthians_9c2a931.jpg"}, {"description": "Nesta semana, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) faz mais uma s\u00e9rie de pagamentos do aux\u00edlio emergencial. Na \u00faltima segunda-feira (30),", "title": "Aux\u00edlio de R$300 e R$600: VEJA o que receber quarta, quinta, sexta e s\u00e1bado! - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-de-r300-e-r600-veja-o-que-receber-quarta-quinta-sexta-e-sabado/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-12-01T20:40:00Z", "content": "Nesta semana, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) faz mais uma s\u00e9rie de pagamentos do aux\u00edlio emergencial. Na \u00faltima segunda-feira (30), o banco realizou dep\u00f3sitos para trabalhadores que nasceram em junh\u2026 [+2288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/08/noticiasconcursos.com.br-auxilio-emergencial.jpg"}, {"description": "William Barr afirma que as acusa\u00e7\u00f5es existentes n\u00e3o apontam para problemas sist\u00eamicos. Presidente ainda tenta mudar resultado eleitoral que deu vit\u00f3ria a Joe Biden.", "title": "Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a dos EUA contradiz Trump e diz que n\u00e3o h\u00e1 provas de fraude nas elei\u00e7\u00f5es - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/12/01/secretario-de-justica-dos-eua-diz-que-nao-ha-provas-de-fraude-capazes-de-reverter-derrota-de-trump.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T20:33:00Z", "content": "O procurador-geral e Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a dos Estados Unidos, William Barr, afirmou nesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba) que n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de fraude capaz de mudar o resultado das elei\u00e7\u00f5es de novembro, \u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ys7i2pB0TXNrpCWMlsNneCnmoVo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/W/UVEHDKSR6DgplRDcaqeA/c-users-fcarvalh-downloads-2020-03-23t221641z-719395789-rc2ypf94wc65-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa.jpg"}, {"description": null, "title": "Hist\u00f3rico telesc\u00f3pio de Arecibo desmorona ap\u00f3s 57 anos de opera\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancia Estad\u00e3o", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vY2llbmNpYS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZXJhbCxoaXN0b3JpY28tdGVsZXNjb3Bpby1kZS1hcmVjaWJvLWRlc21vcm9uYS1hcG9zLTU3LWFub3MtZGUtb3BlcmFjYW8sNzAwMDM1MzU3NDLSAYABaHR0cHM6Ly9jaWVuY2lhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGhpc3Rvcmljby10ZWxlc2NvcGlvLWRlLWFyZWNpYm8tZGVzbW9yb25hLWFwb3MtNTctYW5vcy1kZS1vcGVyYWNhbyw3MDAwMzUzNTc0Mi5hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T20:19:21Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ag\u00eancia retomou a pol\u00edtica de bandeiras tarif\u00e1rias por conta do baixo n\u00edvel dos reservat\u00f3rios e da retomada econ\u00f4mica ap\u00f3s o pior momento da pandemia", "title": "Conta mais cara: o impacto da bandeira vermelha da Aneel na infla\u00e7\u00e3o e nas a\u00e7\u00f5es de el\u00e9tricas - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/conta-mais-cara-o-impacto-da-bandeira-vermelha-da-aneel-na-inflacao-e-nas-acoes-de-eletricas/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T20:19:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (Aneel) decidiu ontem retomar o sistema de bandeiras tarif\u00e1rias, colocando bandeira vermelha Patamar 2 nas contas de luz, levando a um aumento no cu\u2026 [+4487 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/subestacao-de-energia-eletrica.jpg?fit=900%2C599&quality=75&strip=all"}, {"description": "A atriz Ellen Page, que atuou em \u2018The Umbrella Academy\u2019 e em filmes como \u2018A Origem. fez uma revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica nesta ter\u00e7a-feira (o1). Em seu perfil oficial no Twitter, ela publicou um longo texto e revelou que \u00e9 um homem transg\u00eanero. Page ainda contou que \u2026", "title": "Ellen Page, atriz de 'The Umbrella Academy', revela que \u00e9 um homem transg\u00eanero - ISTO\u00c9", "url": "https://istoe.com.br/ellen-page-atriz-de-the-umbrella-academy-revela-que-e-um-homem-transgenero/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-01T19:28:00Z", "content": "A atriz Ellen Page, que atuou em \u2018The Umbrella Academy\u2019 e em filmes como \u2018A Origem. fez uma revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica nesta ter\u00e7a-feira (o1). Em seu perfil oficial no Twitter, ela publicou um longo texto \u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png"}, {"description": "Um dia depois de anunciar o t\u00e9rmino do noivado com o empres\u00e1rio Lucas Kalil, Mariana Rios abriu seu Instagram para perguntas dos seguidores, dando inclusive dicas de como lidar com o fim de um relacionamento.Em seus stories, a atriz e cantora afirmou para", "title": "Ap\u00f3s fim de noivado, Mariana Rios d\u00e1 dica: 'Melhor amor \u00e9 o pr\u00f3prio' - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/12/01/apos-fim-de-noivado-mariana-rios-da-dica-melhor-amor-e-o-proprio.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-12-01T19:13:50Z", "content": "Um dia depois de anunciar o t\u00e9rmino do noivado com o empres\u00e1rio Lucas Kalil, Mariana Rios abriu seu Instagram para perguntas dos seguidores, dando inclusive dicas de como lidar com o fim de um relaci\u2026 [+1838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/4a/2020/11/30/mariana-rios-e-lucas-kalil-1606776444803_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Roubo a ag\u00eancia do Banco do Brasil no Centro da cidade catarinense contou com carros de luxo, armamento pesado e teve tiroteio, explos\u00f5es e inc\u00eandios. Ainda n\u00e3o se sabe a quantia levada nem o paradeiro dos criminosos.", "title": "Assalto em Crici\u00fama: o que se sabe e o que falta esclarecer - G1", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/12/01/assalto-em-criciuma-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-esclarecer.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T18:29:00Z", "content": "Veja o que j\u00e1 se sabe sobre o caso e o que ainda falta esclarecer: \r\nComo os criminosos agiram?\r\nCerca de 30 pessoas encapuzadas assaltaram uma ag\u00eancia do Banco do Brasil no Centro de Crici\u00fama \u00e0s 23h\u2026 [+5015 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1dtQe8smT4u4drLsRh8y9vz3nW4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9065587.jpg"}, {"description": "O procurador aposentado Carlos Fernando dos Santos Lima, que se destacou como um dos l\u00edderes da for\u00e7a-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, avalia que n\u00e3o h\u00e1 nada de anti\u00e9tico ou inadequado no novo emprego do ex-juiz", "title": "Carlos Fernando, ex-Lava Jato, defende Moro: \"N\u00e3o vai viver de luz do sol\" - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2020/12/01/carlos-fernando-ex-lava-jato-defende-moro-nao-vai-viver-de-luz-do-sol.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T18:16:50Z", "content": "O procurador aposentado Carlos Fernando dos Santos Lima, que se destacou como um dos l\u00edderes da for\u00e7a-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, avalia que n\u00e3o h\u00e1 nada de anti\u00e9tico ou inadequado no novo emprego d\u2026 [+1297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e6/2020/05/26/ex-procurador-regional-da-republica-carlos-fernando-dos-santos-lima-participa-do-programa-uol-entrevista-1590520966039_v2_615x300.png"}, {"description": "O que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que o primeiro grande surto surgiu em Wuhan dezembro de 2019, mas diversos ind\u00edcios apontam que o v\u00edrus j\u00e1 circulava pelo mundo semanas ou meses antes do in\u00edcio oficial da pandemia.", "title": "Covid-19: o estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/12/01/covid-19-o-estudo-americano-que-aumenta-duvidas-sobre-real-origem-da-pandemia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T18:15:00Z", "content": "Um estudo publicado pelo Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) dos Estados Unidos acrescentou mais uma grande interroga\u00e7\u00e3o \u00e0 real origem da pandemia de Covid-19. O ponto de partida da crono\u2026 [+6056 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1zlhBCAN4VYAltHKF9BXmG3aEqg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/M/5LJGsWQEacKCWOBtNARg/2.jpg"}, {"description": "Beth Goulart, filha da atriz, publicou v\u00eddeo com atualiza\u00e7\u00e3o de seu estado de sa\u00fade e pediu ora\u00e7\u00f5es", "title": "Internada com covid-19, Nicette Bruno tem piora e \u00e9 intubada - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/internada-com-covid-19-nicette-bruno-tem-piora-e-e-intubada,e944a0a4732dfd51f3e5119c73e93139gj9j1d3h.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T17:49:00Z", "content": "Beth Goulart usou seu perfil no Instagram nesta ter\u00e7a-feira, 1\u00ba, para atualizar o estado de sa\u00fade de sua m\u00e3e, Nicette Bruno, que est\u00e1 internada em um hospital com covid-19.\r\n\"Ontem ela teve uma ligei\u2026 [+668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2013/03/11/385949nicettebruno4g.jpg"}, {"description": "Um \u00e1rvore caiu sobre um carro na Vila Mariana e outra sobre um motoqueiro na Av. 23 de Maio. Em Pinheiros, moradores relataram raios, trov\u00f5es fortes e chuva de granizo.", "title": "Chuva forte provoca alagamentos e queda de \u00e1rvores em SP nesta ter\u00e7a - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/12/01/chuva-forte-coloca-regioes-de-sp-em-estado-de-atencao-para-alagamentos-nesta-terca.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T17:38:00Z", "content": "Chuvas fortes provocaram alagamentos e queda de \u00e1rvores na cidade de S\u00e3o Paulo na tarde desta ter\u00e7a-feira (1). Moradores da Zona Oeste relataram chuva de granizo, raios e fortes trov\u00f5es. Segundo o Co\u2026 [+4911 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3wceuLTgK1apTPcKDpb2iQVx-1M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/c/U/t4yyTET4G2c08K8AmRPw/raio-pinheiros-fto-3327-fabio-tito-g1.jpg"}, {"description": "Revelado hoje durante a Snapdragon Summit 2020, o Realme Race vem com Snapdragon 888 5G e deve chegar oficialmente ao Brasil", "title": "Realme Race, primeiro da marca com Snapdragon 888, tem imagem e especifica\u00e7\u00f5es vazadas - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/rumores/noticias/n166945/exclusivo-realme-race-vaza-imagens-especificacoes.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-12-01T17:33:29Z", "content": "O TudoCelular trouxe com exclusividade a informa\u00e7\u00e3o de que a Realme j\u00e1 havia iniciado suas opera\u00e7\u00f5es no Brasil por meio de seu marketplace oficial, al\u00e9m de ter confirmado os planos da fabricante para\u2026 [+1553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/551250?w=1200"}, {"description": "A China pousou com sucesso o m\u00f3dulo da miss\u00e3o Chang'e-5 na superf\u00edcie lunar, e j\u00e1 se prepara para coleta de amostras. O pouso ocorreu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (1) e o sucesso da miss\u00e3o foi confirmado pela CGTN logo ap\u00f3s alguns momentos de incerteza", "title": "Chang'e 5 | China pousa na Lua com sucesso e se prepara para coleta de amostras - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/change-5-china-pousa-na-lua-com-sucesso-e-se-prepara-para-coleta-de-amostras-175539/", "author": "Daniele Cavalcante", "publishedAt": "2020-12-01T17:17:21Z", "content": "Embora tenha frustrado boa parte da comunidade cient\u00edfica ao redor do globo ao desistir da transmiss\u00e3o ao vivo, a China executou com sucesso o pouso da miss\u00e3o Chang'e-5 na superf\u00edcie lunar na manh\u00e3 d\u2026 [+3650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/OMEwgpI10gGJstZSvl240f3ZQ68=/700x394/smart/i399431.jpeg"}, {"description": "Figurinhas animadas da OMS tamb\u00e9m estar\u00e3o dispon\u00edveis nos pr\u00f3ximos dias", "title": "WhatsApp lan\u00e7a pap\u00e9is de parede e recurso para pesquisar figurinhas - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/12/whatsapp-lanca-papeis-de-parede-e-recurso-para-pesquisar-figurinhas.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T16:55:00Z", "content": "O WhatsApp vai lan\u00e7ar nesta semana atualiza\u00e7\u00f5es para a plataforma, que incluem pap\u00e9is de parede personalizados, recurso de pesquisa de figurinhas e um pacote de figurinhas animadas. A empresa, que pe\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/12/01/16068402905fc66fe24b799_1606840290_3x2_md.jpg"}, {"description": "O que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que o primeiro grande surto surgiu em Wuhan dezembro de 2019, mas diversos ind\u00edcios apontam que o v\u00edrus j\u00e1 circulava pelo mundo semanas ou meses antes do in\u00edcio oficial da pandemia.", "title": "O estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19 - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-55149801", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-12-01T16:47:52Z", "content": "Covid-19: o estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia\r\n1 dezembro 2020, 13:46 -03\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nUm estudo publicado pelo Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (\u2026 [+5784 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/AD04/production/_111929244_mask_usa_976getty.jpg"}, {"description": "Ideia \u00e9 reunir deputados e senadores para votar LDO em plen\u00e1rio no dia 16 de dezembro; parlamentares tamb\u00e9m devem aprovar indica\u00e7\u00e3o de autoridades", "title": "Congresso marca vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento 2021 para antes do recesso parlamentar - O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/congresso-marca-votacao-do-orcamento-2021-para-antes-do-recesso-parlamentar-1-24775384", "author": "Julia Lindner, Geralda Doca e Naira Trindade", "publishedAt": "2020-12-01T16:35:05Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Em meio \u00e0s restri\u00e7\u00f5es impostas pelo novo coronav\u00edrus, o Congresso Nacional vai se reunir presencialmente entre os dias 14 e 17 deste m\u00eas para votar a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO) de\u2026 [+4593 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24737695-f57-ed4/FT1086A/652/88739496_Palacio-do-Congresso-Nacional-a-sede-das-duas-Casas-do-Poder-Legislativo-brasileiroAs-cu.jpg"}], "totalResults": 34}