{"status": "ok", "articles": [{"description": "Veja em detalhes os gastos do Tim\u00e3o para a realizar o cl\u00e1ssico contra o Palmeiras", "title": "Corinthians tem preju\u00edzo de R$ 13 mil em D\u00e9rbi com port\u00f5es fechados - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-prejuizo-derbi-classico-palmeiras.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T23:46:00Z", "content": "Sem poder contar com a presen\u00e7a de p\u00fablico, o Corinthians teve um preju\u00edzo de R$ 13,6 mil com a realiza\u00e7\u00e3o do cl\u00e1ssico contra o Palmeiras, na \u00faltima quarta-feira, em Itaquera. O Tim\u00e3o venceu o D\u00e9rbi \u2026 [+1251 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GFWJ5XEO_Hlv3HQO_S-XGFXTmgI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/c/o/WU0yZHSSuC0AwUGHX3sA/whatsapp-image-2020-07-22-at-18.00.17.jpeg"}, {"description": "Neymar fez o gol da vit\u00f3ria e de mais um t\u00edtulo da Copa da Fran\u00e7a para o PSG. Esse foi o 25\u00ba t\u00edtulo da carreira de Ney! Apesar da vit\u00f3ria, Mbapp\u00e9 sofreu uma ...", "title": "NEYMAR FAZ GOL DO T\u00cdTULO, MAS LES\u00c3O DE MBAPP\u00c9 PREOCUPA PSG - Esporte Interativo", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ccHTVdnx6Xw", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T23:32:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/ccHTVdnx6Xw/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Governo desistiu de mandar embora do pa\u00eds alunos que j\u00e1 est\u00e3o nos EUA, mas decidiu barrar entrada daqueles com matr\u00edculas novas ou com status posterios a 9 de mar\u00e7o, segundo an\u00fancio feito nesta sexta-feira (24).", "title": "EUA bloqueiam entrada de estudantes estrangeiros que teriam apenas aulas remotas - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/24/eua-bloqueiam-entrada-de-estudantes-estrangeiros-que-teriam-apenas-aulas-remotas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T23:19:00Z", "content": "O servi\u00e7o de imigra\u00e7\u00e3o e controle de aduanas americano (ICE) informou nesta sexta-feira (24) que novos estudantes estrangeiros cujas aulas forem exclusivamente remotas n\u00e3o poder\u00e3o entrar no pa\u00eds, dep\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Vd4F5sk-riETFJU9sQy1NPeYM_w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/m/h/bw3UuwTUAe2PkhgxtqQg/2020-06-29t231817z-478691076-rc2bjh9p2cfk-rtrmadp-3-usa-education-harvard.jpg"}, {"description": "Relat\u00f3rio informa que, de mar\u00e7o ao in\u00edcio de julho, pasta gastou 29% da verba dispon\u00edvel. Minist\u00e9rio diz que vem fazendo repasses a estados e munic\u00edpios.", "title": "Ministro diz que or\u00e7amento n\u00e3o \u00e9 'corrida de 100 metros' ap\u00f3s TCU apontar gasto de 29% da verba contra pandemia - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/24/ministro-diz-que-orcamento-nao-e-corrida-de-100-metros-apos-tcu-apontar-gasto-de-29percent-da-verba-contra-pandemia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T22:19:00Z", "content": "O ministro interino da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, disse nesta sexta-feira (23) que a pasta usou apenas um ter\u00e7o do or\u00e7amento destinado para o combate ao coronav\u00edrus para manter reservas para o segundo \u2026 [+1702 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7qgR6QPWa0yYRJg3GOof8N8kTDU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/t/DoYiU2RpuSjzt7DQ5hxQ/age20200609014.jpg"}, {"description": "Desde o \u00faltimo boletim, pa\u00eds registrou mais de 55 mil novas infec\u00e7\u00f5es", "title": "Brasil tem mais de 85 mil mortes por coronav\u00edrus; s\u00e3o 2.343.366 casos - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2020/07/24/interna_nacional,1169977/brasil-tem-mais-de-85-mil-mortes-por-coronavirus-sao-2-343-366-casos.shtml", "author": "Guilherme Peixoto, Ag\u00eancia Brasil", "publishedAt": "2020-07-24T21:57:00Z", "content": "O Brasil tem 2.343.366 casos confirmados do novo coronavrus. So 85.238 bitos em decorrncia da infeco. Os nmeros compem o mais recente boletim epidemiolgico da doena, divulgado nesta sexta-feira (24) \u2026 [+723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/ebRBMpWsRYUDxEF-2qUIyWQTLho=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/24/1169977/20200724190017817389i.jpg"}, {"description": "Segundo fontes, Rubem Novaes, de 74 anos, estava cansado e pediu demiss\u00e3o por motivos pessoais. Ele ser\u00e1 nomeado assessor especial de Guedes", "title": "Presidente do BB entrega ren\u00fancia a Bolsonaro e Guedes - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/presidente-do-bb-entrega-renuncia-bolsonaro-guedes-1-24550411", "author": "Manoel Ventura, Jana\u00edna Lage e Geralda Doca", "publishedAt": "2020-07-24T21:56:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente do Banco do Brasil, Rubem Novaes, entregou seu pedido de ren\u00fancia ao cargo ao presidente Jair Bolsonaro e ao ministro da Economia, Paulo Guedes. O pedido tem efeito a partir d\u2026 [+6183 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24130025-683-cd7/FT1086A/652/79987786_Economist-Rubem-Novaes-arrives-for-a-meeting-at-the-transition-government-building-in-Brasi-4.jpg"}, {"description": "Diretoria rubro-negra deve se encontrar com ao menos quatro treinadores na Europa", "title": "Flamengo apresentar\u00e1 projeto a ex-auxiliar de Guardiola em reuni\u00e3o, mas acerto \u00e9 tido como 'muito dif\u00edcil' - ESPN.com.br", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7204571/flamengo-tera-reuniao-para-apresentar-projeto-para-ex-auxiliar-de-guardiola-mas-acerto-e-visto-como-muito-dificil", "author": "Mois\u00e9s Llorens", "publishedAt": "2020-07-24T21:17:14Z", "content": "O estafe de Dom\u00e8nec Torrent ter\u00e1 uma reuni\u00e3o com o vice-presidente de futebol do Flamengo, Marcos Braz, neste fim de semana, para discutir a possibilidade do espanhol assumir o cargo deixado por Jorg\u2026 [+1496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2018%2F0726%2Fr406180_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Segundo a Caixa, mudan\u00e7as propostas por parlamentares teriam impacto adicional de R$ 25 bi nas contas do Fundo", "title": "Governo j\u00e1 trabalha para que a MP que autoriza o saque de R$ 1.045 do FGTS perca a validade - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/governo-ja-trabalha-para-que-mp-que-autoriza-saque-de-1045-do-fgts-perca-validade-24550237", "author": "Geralda Doca", "publishedAt": "2020-07-24T21:12:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Diante da press\u00e3o dos parlamentares para ampliar os saques do FGTS, a equipe econ\u00f4mica j\u00e1 trabalha para que a medida provis\u00f3ria (MP) 946 perca a validade antes de ser votada pelo Congresso N\u2026 [+1631 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24535279-b86-e76/FT1086A/652/FGTS-PIS.jpg"}, {"description": "Estudiosa da Universidade da Calif\u00f3rnia foi presa por supostamente ter mentido sobre servi\u00e7o nas For\u00e7as Armadas chinesas ao fazer pedido de visto", "title": "Autoridades americanas prendem pesquisadora chinesa que se refugiou no consulado da China em S\u00e3o Francisco - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/autoridades-americanas-prendem-pesquisadora-chinesa-que-se-refugiou-no-consulado-da-china-em-sao-francisco-24550171", "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais", "publishedAt": "2020-07-24T20:49:00Z", "content": "S\u00c3O FRANCISCO - Uma pesquisadora chinesa da Universidade da Calif\u00f3rnia em Davis, acusada por autoridades americanas de mentir sobre seu servi\u00e7o militar, foi presa e dever\u00e1 comparecer perante um tribu\u2026 [+2784 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/mundo/24550132-d2f-29a/FT1086A/652/88927610_FILES-In-this-file-photo-taken-on-July-23-2020-the-Chinese-flag-flies-behind-barbed-wir-1.jpg"}, {"description": "Sistema eletr\u00f4nico vai substituir certames presenciais; 907 im\u00f3veis ser\u00e3o colocados \u00e0 venda neste ano.", "title": "Governo anuncia venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o pela internet - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/governo-anuncia-venda-de-imoveis-da-uniao-pela-internet.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T20:30:00Z", "content": "O governo federal anunciou nesta sexta-feira (24) o lan\u00e7amento de uma plataforma de venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o pela internet. O novo modelo vai substituir o sistema de certames presenciais.\r\nAt\u00e9 o fim\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/01/25/15484663355c4bb89fba8df_1548466335_3x2_rt.jpg"}, {"description": "As pessoas chegaram a fazer festas no feriado de carnaval e no m\u00eas para quando foi adiado, em 1892 e 1912. Prefeitura de S\u00e3o Paulo anunciou que vai adiar o carnaval de rua e os desfiles das escolas de samba de 2021 devido \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus; ainda n\u00e3o \u2026", "title": "Carnaval j\u00e1 foi adiado outras duas vezes, mas foli\u00f5es n\u00e3o respeitaram mudan\u00e7as - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/carnaval/2021/noticia/2020/07/24/carnaval-ja-foi-adiado-outras-duas-vezes-mas-folioes-nao-respeitaram-mudancas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T20:11:00Z", "content": "N\u00e3o \u00e9 a primeira vez na hist\u00f3ria do Brasil que o carnaval \u00e9 adiado. Nas duas outras vezes em que isso aconteceu, em 1892 e em 1912, a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o acatou a mudan\u00e7a e comemorou a festa nas duas datas\u2026 [+6566 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zQpl85qEluGLk5uWGOP0u2uXvtc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/q/idxMGZSPWdOUsuzazrFA/carroalegorico.160801.jpg"}, {"description": "Leite disse numa rede social que est\u00e1 com coronav\u00edrus. Governador est\u00e1 assintom\u00e1tico e cancelou agenda para fazer isolamento.", "title": "Governador do RS, Eduardo Leite testa positivo para Covid-19 - G1", "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/07/24/governador-do-rs-eduardo-leite-testa-positivo-para-covid-19.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T20:07:00Z", "content": "1 de 1\r\nEduardo Leite confirmou que est\u00e1 com coronav\u00edrus numa rede social. Foto: Gustavo Mansur/Pal\u00e1cio Piratini \r\nEduardo Leite confirmou que est\u00e1 com coronav\u00edrus numa rede social. Foto: Gustavo Man\u2026 [+815 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/s0Duu5jsZ6lV5VhPBaprp7jCJs4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/E/Zrx6mNTDiVJZAmELD2fw/eduardo-leite-rs.jpeg"}, {"description": "Caio Santos brincava no quintal de casa em MG quando percebeu que o cometa estava passando. 'Neowise' foi descoberto pela Nasa e \u00e9 um dos poucos cometas do s\u00e9culo XXI que podem ser vistos a olho nu, segundo a ag\u00eancia espacial americana.", "title": "Menino de 8 anos grava v\u00eddeo do cometa 'Neowise' e comemora: 'Sempre quis ver um cometa, mas s\u00f3 tinha visto nos livros de ci\u00eancia' - G1", "url": "https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2020/07/24/menino-de-8-anos-grava-video-do-cometa-neowise-e-comemora-sempre-quis-ver-um-cometa-mas-so-tinha-visto-nos-livros-de-ciencia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T19:49:00Z", "content": "Um menino de oito anos, morador de Montes Claros (MG), conseguiu filmar a passagem do cometa 'Neowise'. Pelo v\u00eddeo \u00e9 poss\u00edvel notar a empolga\u00e7\u00e3o de Caio Santos ao conseguir registrar o momento. Sempr\u2026 [+1977 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VK0hX-nzEHEK23zkY9R-sN8bsaw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8724573.jpg"}, {"description": "N\u00e3o se sabe, ainda, a extens\u00e3o da devassa", "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a faz dossi\u00ea sigiloso contra servidores antifascistas - Conversa Afiada", "url": "https://www.conversaafiada.com.br/brasil/ministerio-da-justica-faz-dossie-sigiloso-contra-servidores-antifascistas", "author": "", "publishedAt": "2020-07-24T19:39:42Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, comandado por Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, iniciou em junho uma investiga\u00e7\u00e3o sigilosa sobre um grupo de 579 servidores federais e estaduais de seguran\u00e7a identificados como integrantes do \u2026 [+1056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Conversaafiada.com.br"}, "urlToImage": "https://www.conversaafiada.com.br/brasil/ministerio-da-justica-faz-dossie-sigiloso-contra-servidores-antifascistas/Untitled-16.jpg/@@images/7d9a5339-f7e1-4e3e-a15d-5fec8d7789e3.jpeg"}, {"description": "Desempregado, Victor Hugo Silveira, 47, diz estar h\u00e1 uma semana tentando desbloquear o aplicativo Caixa Tem. Foram tr\u00eas visitas a uma ag\u00eancia da Caixa Econ\u00f4mica Federal localizada na comunidade do Engenho de Dentro, no Rio de Janeiro, mas em nenhuma das t", "title": "Trabalhador enfrenta filas na Caixa, mas n\u00e3o consegue desbloquear Caixa Tem - UOL", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/24/desempregado-caixa-tem-bloqueado-filas-auxilio-emergencial-fgts.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-07-24T19:32:23Z", "content": "Desempregado, Victor Hugo Silveira, 47, diz estar h\u00e1 uma semana tentando desbloquear o aplicativo Caixa Tem. Foram tr\u00eas visitas a uma ag\u00eancia da Caixa Econ\u00f4mica Federal localizada na comunidade do En\u2026 [+5597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ed/2020/07/22/22jul2020-desempregado-foi-tres-vezes-na-agencia-da-caixa-e-nao-conseguiu-desbloquear-o-caixa-tem-1595452070852_v2_615x300.png"}, {"description": "Microorganismo \u00e9 capaz de absorver raios c\u00f3smicos, que podem causar danos ao organismo dos astronautas e tamb\u00e9m a computadores e instrumentos a bordo", "title": "Fungo encontrado em Chernobyl pode proteger exploradores espaciais - Olhar Digital", "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/fungo-encontrado-em-chernobyl-pode-proteger-exploradores-espaciais/104076", "author": "Rafael Rigues", "publishedAt": "2020-07-24T19:07:00Z", "content": "Um dos desafios da explora\u00e7\u00e3o espacial \u00e9 encontrar uma forma de proteger os astronautas dos raios c\u00f3smicos, part\u00edculas elementares como pr\u00f3tons e n\u00facleos at\u00f4micos que viajam pelo espa\u00e7o a velocidades\u2026 [+1586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/07/20200724040611.jpg"}, {"description": "O Estado de S\u00e3o Paulo encerra hoje a campanha oficial de vacina\u00e7\u00e3o contra gripe deste ano, mas ainda \u00e9 poss\u00edvel se imunizar nos postos de sa\u00fade at\u00e9 o t\u00e9rmino das doses dispon\u00edveis.No dia 30 de junho, a campanha foi prorrogada e estendida para toda a popul", "title": "Campanha de vacina\u00e7\u00e3o termina em SP, mas \u00e9 poss\u00edvel se imunizar depois - VivaBem", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/agencia-estado/2020/07/24/campanha-de-vacinacao-termina-em-sp-mas-e-possivel-se-imunizar-depois.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-07-24T19:00:11Z", "content": "O Estado de S\u00e3o Paulo encerra hoje a campanha oficial de vacina\u00e7\u00e3o contra gripe deste ano, mas ainda \u00e9 poss\u00edvel se imunizar nos postos de sa\u00fade at\u00e9 o t\u00e9rmino das doses dispon\u00edveis.\r\nNo dia 30 de junh\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2c/2018/01/08/vacina-gripe-1515414415704_v2_750x421.jpg"}, {"description": "A deputada Joice Hasselmann (PSL-SP) demitiu 68 funcion\u00e1rios da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados, \u00f3rg\u00e3o comandado por ela desde o dia 10 de junho.O corte representou 23% da equipe composta por 289 pessoas do", "title": "Joice Hasselmann demite 68 funcion\u00e1rios da comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/constanca-rezende/2020/07/24/joice-hasselmann-demite-68-comunicacao-da-camara-reestruturacao-.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T18:58:00Z", "content": "A deputada Joice Hasselmann (PSL-SP) demitiu 68 funcion\u00e1rios da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados, \u00f3rg\u00e3o comandado por ela desde o dia 10 de junho.\r\nO corte representou 23% da equipe \u2026 [+1150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/53/2020/04/30/8out2019---a-deputada-federal-joice-hasselmann-psl-sp-durante-sessao-para-deliberar-projetos-de-lei-do-congresso-1588271568619_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Confira alguns dos wallpapers padr\u00f5es para a dupla Galaxy Note 20 que ser\u00e1 anunciada no come\u00e7o de agosto.", "title": "Pap\u00e9is de parede da linha Galaxy Note 20 vazam dias do an\u00fancio oficial - Tudocelular.com", "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n160384/papeis-de-parede-galaxy-note-20-vazam.html", "author": "TudoCelular.com", "publishedAt": "2020-07-24T18:15:02Z", "content": "Faltam apenas 12 dias para o an\u00fancio oficial da linha Galaxy Note 20 e, pelo visto, n\u00e3o deve sobrar muitos detalhes in\u00e9ditos para a Samsung apresentar no evento Unpacked dada a enorme quantidade de v\u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/533685?w=1200"}, {"description": "Ministro Alexandre de Moraes \u00e9 o relator do \"inqu\u00e9rito das fake news\" no Supremo Rosinei Coutinho/STF Contas de aliados do presidente Jair Bolsonaro foram bloqueadas por\u00a0redes sociais, como\u00a0Twitter e Facebook, nesta sexta-feira (24/7), ap\u00f3s decis\u00e3o do ministr\u2026", "title": "Por decis\u00e3o do STF, Twitter e Facebook apagam contas de aliados de Bolsonaro - Consultor Jur\u00eddico", "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jul-24/decisao-alexandre-twitter-apaga-contas-aliados-bolsonaro", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T17:48:00Z", "content": "Ministro Alexandre de Moraes \u00e9 o relator do \"inqu\u00e9rito das fake news\" no SupremoRosinei Coutinho/STF\r\nContas de aliados do presidente Jair Bolsonaro foram bloqueadas por\u00a0redes sociais, como\u00a0Twitter e\u2026 [+3714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/alexandre-moraes25.png"}], "totalResults": 34}