{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Ju\u00edza foi atingida por 16 facadas e morreu ap\u00f3s corte no pesco\u00e7o, diz IML - UOL Not\u00edcias", "description": "A ju\u00edza Viviane Arronenzi, 45, morreu ap\u00f3s sofrer um corte na veia jugular localizada no pesco\u00e7o. De acordo com o laudo cadav\u00e9rico da v\u00edtima feito pelo IML (Instituto M\u00e9dico Legal) do Rio de Janeiro, ao todo foram 16 ferimentos causados por faca.A maioria", "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/12/26/juiza-foi-atingida-por-16-facadas-e-morreu-apos-corte-no-pescoco-diz-iml.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/25/2020/12/25/a-juiza-viviane-vieira-do-amaral-arronenzi-foi-morta-a-facadas-pelo-ex-marido-paulo-arronenzi-1608939485014_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T21:58:32Z", "content": "A ju\u00edza Viviane Arronenzi, 45, morreu ap\u00f3s sofrer um corte na veia jugular localizada no pesco\u00e7o. De acordo com o laudo cadav\u00e9rico da v\u00edtima feito pelo IML (Instituto M\u00e9dico Legal) do Rio de Janeiro,\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "author": "Superesportes, Superesportes", "title": "Atl\u00e9tico supera retranca, vence Coritiba e segue vivo na luta pelo t\u00edtulo - Superesportes", "description": "Alvinegro teve muitas dificuldades, mas conseguiu vit\u00f3ria por 2 a 0", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/12/26/noticia_atletico_mg,3881034/atletico-supera-retranca-vence-coritiba-e-segue-vivo-na-luta-pelo-titulo.shtml", "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/7ZfQkMK1qge2mwbtnVL8UyIuuo4=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/12/26/3881034/20201226185419418698o.jpeg", "publishedAt": "2020-12-26T21:51:00Z", "content": "CAMPEONATO BRASILEIRO\r\nAlvinegro teve muitas dificuldades, mas conseguiu vit\u00f3ria por 2 a 0\r\nO Atl\u00e9tico teve muitas dificuldades para superar a retranca do vice-lanterna Coritiba, na tarde deste s\u00e1bad\u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "Palmeiras tem goleiros como protagonistas em t\u00edtulo no Paulista sub-20 - Goal.com", "description": "Mikel Arteta has issued a fresh update over the news that Gabriel is isolating due to the coronavirus, with the Arsenal manager confirming that the case has not spawned from the Gunners' Carabao Cup exit to Manchester City in midweek.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2020-12-26T21:23:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Luccas Neto explica show na pandemia ap\u00f3s irm\u00e3o criticar Carlinhos Maia - UOL", "description": "Felipe Neto exp\u00f4s ontem suas diverg\u00eancias com Luccas Neto, pelo fato de o irm\u00e3o ter realizado um show em meio \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus. Luccas, depois das cr\u00edticas, foi \u00e0s redes se defender: disse que todos os protocolos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios para a a", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/12/26/luccas-neto-explica-show-na-pandemia-apos-felipe-criticar-carlinhos-maia.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c4/2018/08/31/quiosque-netos-dos-irmaos-luccas-e-felipe-neto-1535729591609_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T21:18:22Z", "content": "Felipe Neto exp\u00f4s ontem suas diverg\u00eancias com Luccas Neto, pelo fato de o irm\u00e3o ter realizado um show em meio \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus. Luccas, depois das cr\u00edticas, foi \u00e0s redes se defender: disse q\u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mulher de 101 anos \u00e9 1\u00aa vacinada na Alemanha; Uni\u00e3o Europeia come\u00e7a campanha contra Covid no domingo - G1", "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o em massa na Alemanha e nos demais pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia come\u00e7a oficialmente no domingo (27). Hungria e Eslov\u00e1quia tamb\u00e9m j\u00e1 anteciparam em um dia a data de in\u00edcio da campanha.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/12/26/alemanha-inicia-vacinacao-contra-a-covid-19-em-mulher-de-101-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/D5EMY68g_lo4dEIjn91gCly4SsM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/H/IYuqT4Rra87ksqiXm2XA/000-8xr8r7-1-.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T21:12:00Z", "content": "Uma mulher de 101 anos foi a primeira alem\u00e3 a receber a vacina contra o coronav\u00edrus, neste s\u00e1bado (26), de acordo com a ag\u00eancia de not\u00edcias Reuters. Ela recebeu a vacina da Pfizer/BioNTech um dia ant\u2026 [+2254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "author": "Ester Farias", "title": "INSS: Aposentados t\u00eam at\u00e9 o dia 31 para pegar empr\u00e9stimo consignado maior - Not\u00edcias Concursos", "description": "O trabalhador que j\u00e1 est\u00e1 perto de se aposentar deve se atentar ao calend\u00e1rio para garantir regras mais vantajosas na", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/inss-aposentados-tem-ate-o-dia-31-para-pegar-emprestimo-consignado-maior/", "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/04/inss.jpeg", "publishedAt": "2020-12-26T21:00:00Z", "content": "O trabalhador que j\u00e1 est\u00e1 perto de se aposentar deve se atentar ao calend\u00e1rio para garantir regras mais vantajosas na hora da solicita\u00e7\u00e3o do seu benef\u00edcio. A partir de janeiro de 2021, algumas regras\u2026 [+3958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "FORTALEZA X FLAMENGO AO VIVO - TRANSMISS\u00c3O BRASILEIR\u00c3O 2020 - 27\u00aa RODADA NARRA\u00c7\u00c3O RAFA PENIDO - Coluna do Fla / Flamengo", "description": "#FLAMENGO #COLUNADOFLA #FLAMENGOAOVIVODeixe seu like e compartilhe o v\u00eddeo com seus amigos rubro-negros.Se inscreva nos canais Coluna do Fla:\ud83d\udd34Coluna do Fla:...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=5ke_xbUGKqM", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/5ke_xbUGKqM/maxresdefault_live.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T20:32:52Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'N\u00e3o dou bola para isso', diz Bolsonaro sobre Brasil estar atr\u00e1s em vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 - G1", "description": "Presidente foi questionado se in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 em outros pa\u00edses pressionaria o governo brasileiro.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/12/26/nao-dou-bola-para-isso-diz-bolsonaro-sobre-brasil-estar-atras-em-vacinacao-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png", "publishedAt": "2020-12-26T19:01:00Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro disse neste s\u00e1bado (26) que n\u00e3o se sente pressionado pelo fato de outros pa\u00edses j\u00e1 terem come\u00e7ado a vacinar sua popula\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. Ele disse que n\u00e3o d\u00e1 bola para\u2026 [+1744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Botafogo x Corinthians: Onde assistir, hor\u00e1rio, escala\u00e7\u00f5es e arbitragem - UOL Esporte", "description": "Botafogo e Corinthians jogam neste domingo (27), \u00e0s 16h (de Bras\u00edlia), no Engenh\u00e3o, pela 27\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. H\u00e1 cinco jogos sem perder, com tr\u00eas vit\u00f3rias e dois empates, o Tim\u00e3o tenta encostar de vez no G-6. J\u00e1 o time carioca precisa venc", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/12/26/botafogo-x-corinthians-onde-assistir-horario-escalacoes-e-arbitragem.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/b1/2020/09/05/ramiro-e-matheus-babi-disputam-lance-em-corinthians-x-botafogo-1599348849550_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T19:00:00Z", "content": "Botafogo e Corinthians jogam neste domingo (27), \u00e0s 16h (de Bras\u00edlia), no Engenh\u00e3o, pela 27\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. H\u00e1 cinco jogos sem perder, com tr\u00eas vit\u00f3rias e dois empates, o Tim\u00e3o tent\u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Leonardo Lucena", "title": "Brasil n\u00e3o dever\u00e1 ter vacina\u00e7\u00e3o antes de fevereiro, diz pesquisadora da Fiocruz - Brasil 247", "description": "A pesquisadora Margareth Dalcomo, da Fiocruz, alertou para a falta de coordena\u00e7\u00e3o do governo Jair Bolsonaro no gerenciamento da crise do coronav\u00edrus e afirmou que a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser vacinada antes de fevereiro. 'A impress\u00e3o que n\u00f3s temos \u00e9 que antes de \u2026", "url": "https://www.brasil247.com/brasil/brasil-nao-devera-ter-vacinacao-antes-de-fevereiro-diz-pesquisadora-da-fiocruz", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20201226151256_2b9f77c7-83cc-4374-a034-1746e2946ee7.jpeg", "publishedAt": "2020-12-26T18:59:00Z", "content": "A pesquisadora Margareth Dalcomo, da Fiocruz, alertou para a falta de coordena\u00e7\u00e3o do governo Jair Bolsonaro no gerenciamento da crise do coronav\u00edrus e afirmou que a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser vacinada an\u2026 [+1708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Fran\u00e7a, Su\u00e9cia, Espanha, It\u00e1lia e Jap\u00e3o detectam nova cepa do coronav\u00edrus - UOL Not\u00edcias", "description": "Ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do primeiro caso da nova cepa do v\u00edrus da covid-19 descoberta no Reino Unido, a It\u00e1lia foi mais um pa\u00eds a detectar a presen\u00e7a da linhagem potencialmente mais transmiss\u00edvel do v\u00edrus.Entre ontem e hoje, casos da nova linhagem tamb\u00e9m foram", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/12/26/franca-suecia-espanha-e-italia-identificam-nova-cepa-do-coronavirus.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f6/2020/07/16/imagem-do-novo-virus-coronavirus-covid-19-1594911336368_v2_615x300.png", "publishedAt": "2020-12-26T18:51:29Z", "content": "Ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do primeiro caso da nova cepa do v\u00edrus da covid-19 descoberta no Reino Unido, a It\u00e1lia foi mais um pa\u00eds a detectar a presen\u00e7a da linhagem potencialmente mais transmiss\u00edvel do v\u00edrus\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF suspende interrogat\u00f3rio de Witzel no processo de impeachment - G1", "description": "Decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes determina que interrogat\u00f3rio s\u00f3 poder\u00e1 acontecer cinco dias depois que a defesa do governador afastado ter acesso a documentos sobre o caso.", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/12/26/stf-suspende-interrogatorio-de-witzel-no-processo-de-impeachment.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DOMA9BA6e1jN_5Kmcd-KeZ3A3c0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/e/F8bTN9S56SXoaeHJKEsg/age20200917004.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T18:51:00Z", "content": "O ministro Alexandre Moraes (STF) suspendeu o interrogat\u00f3rio do governador afastado Wilson Witzel no Tribunal Especial Misto que analisa o processo de impeachment. Com a decis\u00e3o, o interrogat\u00f3rio n\u00e3o\u2026 [+825 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Patricia Abravanel mostra fotos do Natal da fam\u00edlia de Silvio Santos - Emais - Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vZW1haXMuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VudGUscGF0cmljaWEtYWJyYXZhbmVsLW1vc3RyYS1mb3Rvcy1kby1uYXRhbC1kYS1mYW1pbGlhLWRlLXNpbHZpby1zYW50b3MsNzAwMDM1NjMyOTbSAYABaHR0cHM6Ly9lbWFpcy5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZW50ZSxwYXRyaWNpYS1hYnJhdmFuZWwtbW9zdHJhLWZvdG9zLWRvLW5hdGFsLWRhLWZhbWlsaWEtZGUtc2lsdmlvLXNhbnRvcyw3MDAwMzU2MzI5Ni5hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-26T18:25:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "author": "Estado de Minas", "title": "Vendas de Natal em shoppings da Grande BH caem mais de 26% - Estado de Minas", "description": "Empres\u00e1rios de shoppings centers culpam, entre outras coisas, a pandemia de COVID-19 pelo faturamento abaixo do normal para esta \u00e9poca do ano", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/economia/2020/12/26/internas_economia,1223945/vendas-de-natal-em-shoppings-da-grande-bh-caem-mais-de-26.shtml", "urlToImage": "https://i.em.com.br/FN2_N7o4ggkJQQhphthLSfB_ueo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/12/26/1223945/20201226150038446523a.JPG", "publishedAt": "2020-12-26T17:53:00Z", "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "China deve se tornar maior economia do mundo em 2028, diz centro de estudos - UOL", "description": "A pandemia de covid-19 deve antecipar em cinco anos a data em que a China ultrapassar\u00e1 os Estados Unidos no total de riquezas produzidas e se tornar\u00e1 a maior economia do planeta. A previs\u00e3o anterior era que a mudan\u00e7a no ranking ocorreria em 2033, mas agor", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/12/26/china-deve-se-tornar-maior-economia-do-mundo-em-2028-diz-centro-de-estudos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ec/2020/07/22/30jun2020---bandeiras-dos-estados-unidos-e-da-china-1595411728157_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T17:14:00Z", "content": "A pandemia de covid-19 deve antecipar em cinco anos a data em que a China ultrapassar\u00e1 os Estados Unidos no total de riquezas produzidas e se tornar\u00e1 a maior economia do planeta. A previs\u00e3o anterior \u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Milh\u00f5es de americanos desempregados ficam sem benef\u00edcio emergencial por Trump se recusar a assinar projeto - G1", "description": "Cerca de 14 milh\u00f5es de pessoas podem perder esses benef\u00edcios extras, segundo Departamento de Trabalho americano. Lei n\u00e3o foi vetada e ainda pode ser assinada pelo presidente americano.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/12/26/milhoes-de-americanos-desempregados-ficam-sem-beneficio-emergencial-por-trump-se-recusar-a-assinar-projeto.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f1mOITzs9pIS673J_dW3WEK93fs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/U/5ozlr7SSmdsSKN8Bd6aQ/2020-11-23t100129z-1213810176-rc2y8k9ru0e4-rtrmadp-3-global-poy-stories-2020.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T16:46:00Z", "content": "Milh\u00f5es de americanos desempregados viram o benef\u00edcio que receberiam do governo expirar neste s\u00e1bado (26) ap\u00f3s o presidente Donald Trump se recusar a sancionar um pacote de US$ 2,3 trilh\u00f5es em aux\u00edli\u2026 [+2240 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon no Rio: prefeitura pro\u00edbe qualquer queima de fogos e uso de equipamentos de som em toda a orla - G1", "description": "Prefeito em exerc\u00edcio j\u00e1 havia adiantado que os acessos \u00e0 Copacabana ser\u00e3o fechados, mas outras medidas restritivas para evitar aglomera\u00e7\u00e3o ser\u00e3o implementadas. \u00d4nibus, micro-\u00f4nibus e vans de fretamento n\u00e3o poder\u00e3o entrar na cidade.", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/12/26/reveillon-no-rio-prefeitura-proibe-qualquer-queima-de-fogos-e-uso-de-equipamentos-de-som-em-toda-a-orla.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6YazHLWBRk6xT-LP6eOR6qbBunw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9132219.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T16:37:00Z", "content": "O prefeito em exerc\u00edcio do Rio, vereador Jorge Felippe (DEM), decidiu ampliar as medidas restritivas para evitar aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas durante o r\u00e9veillon. Al\u00e9m de fechar os acessos a Copacabana, na\u2026 [+2440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Covid-19: enfermeira de 29 anos e m\u00e9dica que detectou paciente zero ser\u00e3o primeiras vacinadas na It\u00e1lia - UOL Not\u00edcias", "description": "Uma enfermeira italiana de 29 anos e a m\u00e9dica que identificou o primeiro contaminado pelo coronav\u00edrus na It\u00e1lia ser\u00e3o as primeiras a receber a vacina no pa\u00eds mais castigado pela doen\u00e7a na Europa, com 71 mil mortos.Claudia Alivernini foi escolhida para ina", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/rfi/2020/12/26/covid-19-enfermeira-de-29-anos-e-medica-que-detectou-paciente-zero-serao-primeiras-vacinadas-na-italia.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/17/2020/11/24/ampolas-da-vacina-da-pfizer-contra-a-covid-19-1606261383216_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T14:40:16Z", "content": "Uma enfermeira italiana de 29 anos e a m\u00e9dica que identificou o primeiro contaminado pelo coronav\u00edrus na It\u00e1lia ser\u00e3o as primeiras a receber a vacina no pa\u00eds mais castigado pela doen\u00e7a na Europa, com\u2026 [+3023 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Casos confirmados ultrapassam 522 mil em Minas - G1", "description": "N\u00famero de mortes chega a 11.585 no estado.", "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/12/26/covid-19-casos-confirmados-ultrapassam-522-mil-em-minas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tjdNfsg1109BNXx5xsJqhkMaI2k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9131528.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T14:10:00Z", "content": "O n\u00famero de casos confirmados de Covid-19 chegou a 522.331, neste s\u00e1bado (26), em Minas Gerais. Os dados da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) tamb\u00e9m apontam que 11.585 pessoas perderam a vida no es\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Buraco negro, \u00e1gua na Lua e mais: veja grandes fatos astron\u00f4micos de 2020 - Tilt", "description": "De um lado, pesquisadores do mundo inteiro que colocaram carga m\u00e1xima de trabalho para a descoberta da imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19 \u2014Miss\u00e3o cumprida! De outro, cientistas que estudam o Universo adaptaram a rotina que exigiu isolamento social para ga", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/12/26/buraco-negro-agua-na-lua-e-mais-veja-grandes-fatos-astronomicos-de-2020.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/2d/2020/10/08/visualizacao-de-um-buraco-negro-feita-pela-nasa-1602156517556_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T13:44:44Z", "content": "De um lado, pesquisadores do mundo inteiro que colocaram carga m\u00e1xima de trabalho para a descoberta da imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19 \u2014Miss\u00e3o cumprida! De outro, cientistas que estudam o Universo adapt\u2026 [+5898 chars]"}]}