{"status": "ok", "articles": [{"description": "O Internacional tem um titular importante pendurado para o jogo contra o Atl\u00e9tico-GO, quarta-feira, pela quarta rodada do Brasileiro, no Beira-Rio. Edenilson, se receber amarelo, fica fora do jogo seguinte. No DM, Paolo Guerrero \u00e9 a principal baixa.Pendur", "title": "Boletim do Inter: Edenilson est\u00e1 pendurado e Guerrero desfalca o ataque - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/17/boletim-do-inter-edenilson-esta-pendurado-e-guerrero-desfalca-o-ataque.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-17T21:12:31Z", "content": "O Internacional tem um titular importante pendurado para o jogo contra o Atl\u00e9tico-GO, quarta-feira, pela quarta rodada do Brasileiro, no Beira-Rio. Edenilson, se receber amarelo, fica fora do jogo se\u2026 [+712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ad/2019/08/31/reacao-de-edenilson-durante-partida-entre-internacional-e-botafogo-1567300791255_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Se voc\u00ea n\u00e3o esteve debaixo de uma pedra na semana passada, certamente acompanhou a guerra aberta entre a Apple e a Epic Games, que se iniciou quando a desenvolvedora implementou...", "title": "Ap\u00f3s pol\u00eamica, Apple encerrar\u00e1 conta de desenvolvedora da Epic Games - MacMagazine", "url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2020/08/17/apos-polemica-apple-encerrara-conta-de-desenvolvedora-da-epic-games/", "author": "https://www.facebook.com/brunoscs", "publishedAt": "2020-08-17T20:15:00Z", "content": "Se voc\u00ea n\u00e3o esteve debaixo de uma pedra na semana passada, certamente acompanhou a guerra aberta entre a Apple e a Epic Games, que se iniciou quando a desenvolvedora implementou um sistema de pagamen\u2026 [+2418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2018/04/02-fortnite.jpg"}, {"description": "A pr\u00e1tica, conhecida como codeshare, \u00e9 comum no setor e n\u00e3o afeta a autonomia das empresas", "title": "Latam e Azul iniciam opera\u00e7\u00f5es de voos compartilhados - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/economia/2020/08/17/internas_economia,1176882/latam-e-azul-iniciam-operacoes-de-voos-compartilhados.shtml", "author": "Ag\u00eancia Brasil", "publishedAt": "2020-08-17T20:06:00Z", "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura.", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/-XsSjEq67lG8asVZUzm0HfH12V0=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/08/17/1176882/20200817171006541276u.jpg"}, {"description": "Investidores temem que aumento de popularidade de Bolsonaro leve a mais gasto e furo no teto", "title": "Bolsa cai e d\u00f3lar sobe com incerteza fiscal e fragilidade de Guedes - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/08/bolsa-cai-e-dolar-sobe-com-incerteza-fiscal-e-fragilidade-de-guedes.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T19:59:00Z", "content": "A Bolsa de Valores brasileira teve forte queda nesta segunda-feira (17) com o temor de investidores com a situa\u00e7\u00e3o fiscal do pa\u00eds.\r\nA leitura do mercado \u00e9 que o aumento de popularidade do presidente \u2026 [+5848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/08/13/15973195215f3529612a97a_1597319521_3x2_rt.jpg"}, {"description": "Levantamento divulgado nesta segunda-feira (17) mostra semelhan\u00e7a com a pesquisa Datafolha em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Segundo o Ipespe, a grande maioria (66%) soube do esquema Queiroz, e 29% acham que n\u00e3o vai dar em nada", "title": "Pesquisa XP/Ipespe: 37% aprovam Bolsonaro e 70% defendem continuidade do aux\u00edlio emergencial - Brasil 247", "url": "https://www.brasil247.com/brasil/pesquisa-xp-ipespe-37-aprovam-bolsonaro-e-70-defendem-continuidade-do-auxilio-emergencial", "author": "Aquiles Lins", "publishedAt": "2020-08-17T19:54:00Z", "content": "Levantamento divulgado nesta segunda-feira (17) mostra semelhan\u00e7a com a pesquisa Datafolha em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Segundo o Ipespe, a grande maioria (66%) soube do esquema Queiroz, e 29\u2026 [+1682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200731180748_3baa3ebf-390b-4cce-8d34-9560940a7d43.jpeg"}, {"description": "Governador enviou \u00e0 Alesp projeto para conter rombo de R$ 10 bilh\u00f5es em 2021 com previs\u00e3o de destinar recursos de universidades e da Fapesp para o Tesouro. Gest\u00e3o de SP diz que 'n\u00e3o \u00e9 justo a popula\u00e7\u00e3o carente ficar desassistida' enquanto universidades contam\u2026", "title": "Ajuste fiscal proposto por Doria para SP vai paralisar pesquisas sobre Covid-19, alertam cientistas - G1", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/08/17/ajuste-fiscal-proposto-por-doria-para-sp-vai-paralisar-pesquisas-sobre-covid-19-alertam-cientistas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T19:40:00Z", "content": "O projeto de lei 529 enviado pelo governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), \u00e0 Assembleia Legislativa, buscando um ajuste fiscal para conter o rombo de mais de R$ 10 bilh\u00f5es no or\u00e7amento em 2021 pod\u2026 [+7450 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/25OWL6zuyrRTJdTALCi-HZ9kqPY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/b/C/jAA7TpQBeW7L9PnpGLSg/2020-07-29t144111z-1519332118-rc223i9anj06-rtrmadp-3-health-coronavirus-vaccines-access.jpg"}, {"description": "\u00c9 a primeira condena\u00e7\u00e3o do 'doleiro dos doleiros' na Lava Jato. Ele se comprometeu a devolver R$ 1 bilh\u00e3o aos cofres p\u00fablicos. Defesa de Messer diz que senten\u00e7a se baseou no depoimento prestado pelo doleiro durante um acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada.", "title": "Doleiro Dario Messer \u00e9 condenado a mais de 13 anos de pris\u00e3o em regime fechado - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/08/17/doleiro-dario-messer-e-condenado.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T18:17:00Z", "content": "O doleiro Dario Messer, conhecido como o doleiro dos doleiros, foi condenado pela Justi\u00e7a Federal do Rio a 13 anos e 4 meses de pris\u00e3o em regime fechado no processo da Opera\u00e7\u00e3o Marakata, desdobrament\u2026 [+3237 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_arUdWZ97Wy-kBwb0_wrWHPtAzo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8783208.jpg"}, {"description": "O m\u00e9dico Ol\u00edmpio Barbosa de Morais Filho, gestor executivo e diretor do Centro Integrado de Sa\u00fade Amaury de Medeiros (Cisam-UPE), comentou nesta segunda-feira sobre o procedimento de interrup\u00e7\u00e3o de gravidez realizado em uma menina de 10 anos que foi estuprada\u2026", "title": "\"Nunca passei por isso\", diz m\u00e9dico hostilizado em hospital que atendeu menina estuprada - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/nunca-passei-por-isso-diz-medico-hostilizado-em-hospital-que-atendeu-menina-estuprada/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-17T18:12:00Z", "content": "O m\u00e9dico Ol\u00edmpio Barbosa de Morais Filho, gestor executivo e diretor do Centro Integrado de Sa\u00fade Amaury de Medeiros (Cisam-UPE), comentou nesta segunda-feira sobre o procedimento de interrup\u00e7\u00e3o de g\u2026 [+4043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/08/medico-1.jpg"}, {"description": "Pesquisa sueca conseguiu encontrar resposta imune das c\u00e9lulas T mesmo em pessoas que n\u00e3o tiveram anticorpos detectados para o Sars-CoV-2. Resultado aponta que pode haver mais pessoas com algum grau de prote\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus do que se sabe.", "title": "Cientistas encontram c\u00e9lulas de defesa contra o coronav\u00edrus em pessoas sem anticorpos detectados - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/08/17/cientistas-encontram-celulas-de-defesa-contra-o-coronavirus-em-pessoas-sem-anticorpos-detectados.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T17:57:00Z", "content": "Cientistas do Instituto Karolinska, na Su\u00e9cia, encontraram c\u00e9lulas de defesa capazes de reconhecer o novo coronav\u00edrus (Sars-CoV-2) no sangue de pessoas que n\u00e3o tiveram anticorpos detectados para o v\u00ed\u2026 [+2873 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gXW4CGoXi-IIXrbSRTa1KhBeyxc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/a/EvqZ6OQ56QCXBftDtLDw/000-1v830r-2-.jpg"}, {"description": "Metro Jornal com Ansa - 2020/08/17", "title": "Trump amplia san\u00e7\u00f5es contra chinesa Huawei: \u2018Eles nos espiam\u2019 - Metro Jornal", "url": "https://ansabrasil.com.br/ansausers/brasil/flash/internacional/2020/08/17/eua-ampliam-sancoes-contra-gigante-chinesa-huawei_e7da7f32-a376-43a1-8345-d551830debee.html", "author": "Metro Jornal com Ansa", "publishedAt": "2020-08-17T17:50:56Z", "content": "O governo norte-americano anunciou a amplia\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es contra a gigante chinesa de tecnologia Huawei nesta segunda (17). Agora, 38 filiais da marca no mundo tamb\u00e9m s\u00e3o alvos das medidas restritiv\u2026 [+1225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ansabrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2019/05/23/20190523t174117z-3c5d2f568e405b9e6304b9aa2135d829-1200x800.jpg"}, {"description": "Esta ser\u00e1 a \u00faltima oportunidade para observar a esta\u00e7\u00e3o nesta semana. Fot\u00f3grafo registrou imagens do laborat\u00f3rio", "title": "Ainda d\u00e1 para ver a Esta\u00e7\u00e3o Espacial no c\u00e9u do DF. Confira v\u00eddeos e fotos - Metr\u00f3poles", "url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/ainda-da-para-ver-a-estacao-espacial-no-ceu-do-df-confira-videos-e-fotos", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T17:36:00Z", "content": "A Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS) estar\u00e1 vis\u00edvel mais um vez para os brasilienses no in\u00edcio da noite desta segunda-feira (17/8). A apari\u00e7\u00e3o da estrutura artificial, vista a olho nu, ocorrer\u00e1 \u00e0s \u2026 [+1594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/08/17141947/WhatsApp-Image-2020-08-17-at-13.56.49.jpeg"}, {"description": "Ministros julgam a\u00e7\u00e3o que tenta restringir uso de helic\u00f3pteros em a\u00e7\u00f5es nas comunidades. Neste caso, decis\u00e3o valer\u00e1 de forma permanente, mesmo ap\u00f3s a pandemia da Covid-19.", "title": "Maioria do STF vota pela imposi\u00e7\u00e3o de mais mudan\u00e7as na seguran\u00e7a p\u00fablica do Rio - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/08/17/maioria-do-stf-vota-pela-imposicao-de-mais-mudancas-na-seguranca-publica-do-rio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T17:33:00Z", "content": "A maioria dos ministros do Supremo Tribunal Federal (STF) votou pela imposi\u00e7\u00e3o de novas restri\u00e7\u00f5es \u00e0 pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica do Rio de Janeiro. No come\u00e7o do m\u00eas, a Corte estabeleceu limites \u00e0s \u2026 [+3856 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qUGC5zjySsk-dZOnUEKqmRuU2GE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8783427.jpg"}, {"description": "Nesta segunda-feira (17), a\u00a0Caixa\u00a0Econ\u00f4mica Federal\u00a0informou que\u00a0a partir de amanh\u00e3 (18),\u00a0o\u00a0hor\u00e1rio de\u00a0atendimento nas\u00a0ag\u00eancias\u00a0ser\u00e1 reduzido em uma hora. As ag\u00eancias v\u00e3o funcionar das 8h \u00e0s 13h.\u00a0O banco p\u00fablico n\u00e3o explicou o motivo da mudan\u00e7a.\u00a0No i", "title": "Caixa DIMINUI hor\u00e1rio de atendimento nas ag\u00eancias em uma hora - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/caixa-diminui-horario-de-atendimento-nas-agencias-em-uma-hora/", "author": "Ester Farias", "publishedAt": "2020-08-17T17:20:00Z", "content": "Nesta segunda-feira (17), a\u00a0Caixa\u00a0Econ\u00f4mica Federal\u00a0informou que\u00a0a partir de amanh\u00e3 (18),\u00a0o\u00a0hor\u00e1rio de\u00a0atendimento nas\u00a0ag\u00eancias\u00a0ser\u00e1 reduzido em uma hora. As ag\u00eancias v\u00e3o funcionar das 8h \u00e0s 13h.\u00a0O b\u2026 [+918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-caixa-econocmica.jpg"}, {"description": "Christa B. Allen participou de mais de 30 filmes e s\u00e9ries, como 'Revenge' e 'Os Feiticeiros de Waverly Place'. Com\u00e9dia rom\u00e2ntica \u00e9 filme da 'Sess\u00e3o da tarde' nesta segunda (17).", "title": "'De repente 30': como est\u00e1 atriz que fez Jenna Rink jovem - G1", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/08/17/de-repente-30-como-esta-atriz-que-fez-jenna-rink-jovem.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T17:17:00Z", "content": "\"De repente 30\" \u00e9 o filme da 'Sess\u00e3o da Tarde' desta segunda (17), na Rede Globo. A com\u00e9dia rom\u00e2ntica com Jennifer Garner e Mark Ruffalo acompanha a hist\u00f3ria de uma adolescente que s\u00f3 tem um desejo: \u2026 [+1664 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vjK80mPN1-sl5zCHieoy4OWGcaU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/S/t79XOgSsSBoZpBxpe1TQ/jennaantesedepois.jpg"}, {"description": "Peruano realizar\u00e1 cirurgia nos pr\u00f3ximos dias", "title": "Guerrero sofre les\u00e3o no ligamento e n\u00e3o atua mais na temporada - Jornal Correio do Povo", "url": "https://www.correiodopovo.com.br/esportes/inter/guerrero-sofre-les%C3%A3o-no-ligamento-e-n%C3%A3o-atua-mais-na-temporada-1.466461", "author": "Correio do Povo", "publishedAt": "2020-08-17T16:52:16Z", "content": "O Inter informou no come\u00e7o da tarde desta segunda-feira que o centroavante Paolo Guerrero est\u00e1 fora dos jogos pelo restante da temporada. O peruano sofreu uma les\u00e3o no ligamento cruzado do joelho dir\u2026 [+1799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Correiodopovo.com.br"}, "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.338504:1557691890/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e"}, {"description": "Youtuber disse que pagar\u00e1 os estudos da menina at\u00e9 a faculdade e humorista ofereceu apoio psicol\u00f3gico", "title": "Felipe Neto e Whindersson Nunes prometem ajudar menina de 10 anos que foi estuprada pelo tio - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/felipe-neto-e-whindersson-nunes-prometem-ajudar-menina-de-10-anos-que-foi-estuprada-pelo-tio,5a627a41a257d3656e65d3e2b742da59osdaqz90.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T16:47:34Z", "content": "Os youtubers Felipe Neto e Whindersson Nunes usaram as redes sociais neste domingo, 16, para oferecer ajuda para a menina de 10 anos de idade que foi estuprada pelo tio no Esp\u00edrito Santo, ficou gr\u00e1vi\u2026 [+4118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2020/08/17/1597680148102.jpg"}, {"description": "A esposa de Gusttavo Lima chamou aten\u00e7\u00e3o dos internautas com a aquisi\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria", "title": "Luxo! Andressa Suita exibe look esportivo de grife de quase R$ 8,5 mil para ficar em casa - Contigo!", "url": "https://contigo.uol.com.br/noticias/famosos/luxo-andressa-suita-exibe-look-esportivo-de-grife-de-quase-85-mil-para-ficar-em-casa.phtml", "author": "Contigo!", "publishedAt": "2020-08-17T16:45:47Z", "content": "A esposa de Gusttavo Lima chamou aten\u00e7\u00e3o dos internautas com a aquisi\u00e7\u00e3o milion\u00e1riaAndressa Suita n\u00e3o abre m\u00e3e da eleg\u00e2ncia nem mesmo para curtir em casa.\u00a0\r\nRecentemente, a esposa de Gusttavo Lima ex\u2026 [+1101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://contigo.uol.com.br/images/large/2020/08/17/andressa-suita-exibe-look-de-quase-85-mil-para-ficar-em-casa-1260200.jpg?0.04067200 1597704367"}, {"description": "Paolo Guerrero est\u00e1 fora do restante da temporada do Internacional. Hoje, o clube ga\u00facho anunciou que o camisa 9 tem les\u00e3o no ligamento cruzado do joelho direito. De acordo com informe colorado, o peruano far\u00e1 cirurgia nos pr\u00f3ximos dias.Aos 36 anos, o ata", "title": "Guerrero tem les\u00e3o no joelho e desfalca Inter no restante da temporada - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/17/guerrero-tem-lesao-no-joelho-e-desfalca-inter-no-restante-da-temporada.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-17T16:41:25Z", "content": "Paolo Guerrero est\u00e1 fora do restante da temporada do Internacional. Hoje, o clube ga\u00facho anunciou que o camisa 9 tem les\u00e3o no ligamento cruzado do joelho direito. De acordo com informe colorado, o pe\u2026 [+839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/de/2020/08/07/paolo-guerrero-comeca-mais-um-campeonato-brasileiro-como-esperanca-do-inter-1596834942956_v2_615x300.jpg"}, {"description": "O aborto legal de uma crian\u00e7a de 10 anos que foi estuprada no Esp\u00edrito Santo virou campo de batalha no Brasil; ele \u00e9 mais um dos muitos casos de estupro de crian\u00e7as e adolescentes no pa\u00eds; a cada hora, quatro meninas de at\u00e9 13 anos s\u00e3o estupradas.", "title": "Brasil registra 6 abortos por dia em meninas entre 10 e 14 anos estupradas - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53807076", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-08-17T16:41:18Z", "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Exposi\u00e7\u00e3o de v\u00edtimas de estupro tende a aumentar estigma em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crian\u00e7a e \u00e0 fam\u00edlia\r\nO aborto realizado legalmente em uma crian\u00e7a de 10 anos que foi\u2026 [+5136 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/E0D5/production/_112375575_whatsubject.jpg"}, {"description": "Programa Emprego e Renda disponibiliza vagas e cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas a partir desta segunda (17)", "title": "Governo de SP oferece 10 mil vagas com aux\u00edlio-desemprego em 365 munic\u00edpios - Portal do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo", "url": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/noticias-coronavirus/governo-de-sp-oferece-10-mil-vagas-com-auxilio-desemprego-em-365-municipios/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T16:39:00Z", "content": "O Vice-Governador Rodrigo Garcia anunciou, nesta segunda-feira (17), a cria\u00e7\u00e3o de 10 mil bolsas de aux\u00edlio-desemprego no programa Emprego e Renda. Os participantes receber\u00e3o o benef\u00edcio mensal de R$ \u2026 [+2400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sp.gov.br"}, "urlToImage": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/wp-content/uploads/2020/05/cover.png"}], "totalResults": 34}