{"status": "ok", "articles": [{"description": "O duelo terminou com vit\u00f3ria do Magnus sobre o Tim\u00e3o com direito a v\u00e1rios erros da arbitragem a favor do time da casa.", "title": "Corinthians publica nota de rep\u00fadio ap\u00f3s jogador ser atingido por spray de pimenta no futsal - Meu Tim\u00e3o", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/365658/corinthians-publica-nota-de-repudio-apos-jogador-ser-atingido-por-spray-de-pimenta-no-futsal", "author": "Meu Tim\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-20T22:05:00Z", "content": "O Corinthians publicou uma nota de rep\u00fadio na tarde deste domingo para reclamar da atua\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a do gin\u00e1sio e da arbitragem da final da Liga Nacional de Futsal, realizada em Votorantim. O duel\u2026 [+1372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/12/20/lamentavel-corinthians-publica-nota-de-repudio-apos_ebcd254.jpg"}, {"description": "Victor Hugo, do \"BBB 20\", est\u00e1 internado com covid no Hospital Metropolitano de Alagoas, em Macei\u00f3, desde a \u00faltima sexta-feira. O ex-BBB de 26 anos estava hospedado em um hotel na regi\u00e3o e foi ao hospital ap\u00f3s ter sintomas da doen\u00e7a. Ele fez o teste PCR e", "title": "Victor Hugo, do 'BBB 20', est\u00e1 internado com covid - UOL", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/12/20/victor-hugo-do-bbb-20-esta-internado-com-covid.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-12-20T22:02:11Z", "content": "Victor Hugo, do \"BBB 20\", est\u00e1 internado com covid no Hospital Metropolitano de Alagoas, em Macei\u00f3, desde a \u00faltima sexta-feira. O ex-BBB de 26 anos estava hospedado em um hotel na regi\u00e3o e foi ao hos\u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/e6/2020/04/14/victor-hugo-psicologo-que-participou-do-bbb-20-1586916712085_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Ministro determinou a soltura no mesmo dia da pris\u00e3o. Chaaya Moghrabi \u00e9 considerado um dos maiores doleiros do pa\u00eds e foi denunciado nas opera\u00e7\u00f5es C\u00e2mbio, Desligo e Cl\u00e3destino.", "title": "Gilmar Mendes manda soltar doleiro investigado na Lava Jato preso por obstru\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/12/20/gilmar-mendes-manda-soltar-doleiro-investigado-na-lava-jato-preso-por-obstrucao-da-justica.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T21:32:00Z", "content": "O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF) mandou soltar o doleiro Chaaya Moghrabi, investigado pela Lava-Jato e preso na manh\u00e3 de sexta-feira (18) pela Pol\u00edcia Federal, em Angra dos\u2026 [+3673 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Oqqlb0F_sNuBREbjImZOyI9rkYM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/5/VABqchTM6ad87Sh1QXRg/doleiro.jpg"}, {"description": "Renato Kayzer aproveita falha de L\u00e9o Ortiz e marca o gol do Furac\u00e3o. Veja lances", "title": "Bragantino 0x1 Athletico: veja o gol e os melhores momentos do jogo da 26\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/pr/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/bragantino-0x1-athletico-veja-o-gol-e-os-melhores-momentos-do-jogo-da-26a-rodada-do-brasileirao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T21:29:00Z", "content": "O Athletico bateu o Bragantino por 1 a 0 na tarde deste domingo, no est\u00e1dio Nabi Abi Chedid, pela 26\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Renato Kayzer fez o \u00fanico gol do jogo, no primeiro tempo. Com o resultado,\u2026 [+704 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NVE19spcK59WFf_pz118mprXw8A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9117304.jpg"}, {"description": "O registro ocorreu na cidade de Rebou\u00e7as, no Centro-Sul do Paran\u00e1, em uma \u00e1rea rural do munic\u00edpio", "title": "Paran\u00e1 anuncia segundo caso de H1N2, v\u00edrus com potencial epid\u00eamico, em crian\u00e7a - O Tempo", "url": "https://www.otempo.com.br/brasil/parana-anuncia-segundo-caso-de-h1n2-virus-com-potencial-epidemico-em-crianca-1.2427146", "author": "da reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-20T21:22:00Z", "content": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Paran\u00e1 anunciou no s\u00e1bado (19) ter detectado mais um caso de H1N2, subtipo inusitado do v\u00edrus Influenza A. O registro ocorreu no munic\u00edpio de Rebou\u00e7as, no Centro-Su\u2026 [+3320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2427148:1608499254/PR.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=6f17b9e"}, {"description": "Para jogar pela internet, no Portal Loterias CAIXA, o apostador precisa ser maior de 18 anos e efetuar um pequeno cadastro", "title": "Cruze os dedos! Come\u00e7am as apostas exclusivas para a Mega da Virada - Folha Vit\u00f3ria", "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/12/2020/cruze-os-dedos-comecam-as-apostas-exclusivas-para-a-mega-da-virada", "author": "Folha Vit\u00f3ria", "publishedAt": "2020-12-20T21:06:21Z", "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nFinalizadas as apostas para o concurso 2.329 da Mega-Sena, \u00e0s 19h do \u00faltimo s\u00e1bado (19), todas as apostas na modalidade passam a ser exclusivas para a Mega da Virada. O pr\u00eamio est\u00e1 \u2026 [+2305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Folhavitoria.com.br"}, "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/8a9f6800-cf8b-0135-9042-6231c35b6685--minified.jpg"}, {"description": "O Vasco p\u00f4s fim a um jejum que j\u00e1 durava sete partidas, venceu o Santos por 1 a 0 na tarde de hoje (20), com gol de Carlinhos, e ficou mais perto de sair da zona de rebaixamento do Campeonato Brasileiro. Os paulistas, por sua vez, perderam a oportunidade", "title": "Vasco vence o Santos e fica perto de sair da zona de rebaixamento - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/12/20/vasco-x-santos.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-12-20T21:01:46Z", "content": "O Vasco p\u00f4s fim a um jejum que j\u00e1 durava sete partidas, venceu o Santos por 1 a 0 na tarde de hoje (20), com gol de Carlinhos, e ficou mais perto de sair da zona de rebaixamento do Campeonato Brasile\u2026 [+3555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/17/2020/12/20/carlinhos-comemora-seu-gol-pelo-vasco-em-jogo-contra-o-santos-no-brasileirao-1608494416616_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Coelho teve gol mal anulado pela arbitragem no \u00faltimo lance de jogo", "title": "Am\u00e9rica marca no fim e empata com a Chapecoense na S\u00e9rie B - Superesportes", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/america-mg/2020/12/20/noticia_america_mg,3879823/america-tem-gol-mal-anulado-e-fica-no-empate-com-a-chapecoense-na-serie-b.shtml", "author": "Superesportes, Superesportes", "publishedAt": "2020-12-20T20:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/H8EnEpEKTAzefNgIK9uv2GbRWEk=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/12/20/3879823/20201220180527708089o.JPG"}, {"description": "\"Do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, obrigado. Seu amor e suporte tem sido o maior presente\", escreveu o ator nas redes sociais", "title": "Elliot Page compartilha primeira selfie desde que se assumiu transg\u00eanero e agradece apoio dos f\u00e3s - Revista Monet", "url": "https://revistamonet.globo.com/Celebridades/noticia/2020/12/elliot-page-compartilha-primeira-selfie-desde-que-se-assumiu-transgenero-e-agradece-apoio-dos-fas.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-20T20:43:24Z", "content": "Elliot Page (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram)\r\nElliot Page compartilhou em seu perfil nas redes sociais a primeira selfie desde que se assumiu transg\u00eanero. O ator, que tem uma indica\u00e7\u00e3o ao Oscar com o fil\u2026 [+2031 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6dcijpKD7lT7tCtEMpFcL8GPmic=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/12/20/elliotpage.jpg"}, {"description": "O ministro da Sa\u00fade da Alemanha, Jens Spahn, disse neste domingo que as vacinas dispon\u00edveis contra a Covid-19 s\u00e3o eficazes contra a nova variante do coronav\u00edrus que est\u00e1 se espalhando de forma acelerada no...", "title": "As vacinas s\u00e3o eficazes contra variante do coronav\u00edrus, diz ministro da Sa\u00fade alem\u00e3o - O Antagonista", "url": "https://www.oantagonista.com/mundo/as-vacinas-sao-eficazes-contra-variante-do-coronavirus-diz-ministro-da-saude-alemao/", "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista", "publishedAt": "2020-12-20T19:38:00Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade da Alemanha, Jens Spahn, disse neste domingo que as vacinas dispon\u00edveis contra a Covid-19 s\u00e3o eficazes contra a nova variante do coronav\u00edrus que est\u00e1 se espalhando de forma aceler\u2026 [+350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oantagonista.com"}, "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/12/vacina-laboratorio1.jpg"}, {"description": "O n\u00famero de pessoas recuperadas da doen\u00e7a passa de 262 mil.", "title": "Cear\u00e1 passa de 323 mil casos de Covid-19 e registra 9.916 \u00f3bitos pela doen\u00e7a - G1", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/12/20/casos-de-covid-19-no-ceara-em-20-de-dezembro-de-2020.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T19:35:00Z", "content": "O Cear\u00e1 registrou, at\u00e9 a tarde deste domingo (20), 323.941 casos confirmados de Covid-19 e 9.916 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da enfermidade. Uma morte foi registrada nas \u00faltimas 24 horas. Em todo o Estado,\u2026 [+3123 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VIbPc5pJ2QRBHYXKlZaBpKg4K2k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/6/c/7wCLBNRfSVk7LLTLKkJg/arte3-sintomas-1-.png"}, {"description": "O pagamento da extens\u00e3o do aux\u00edlio emergencial no valor de R$300 est\u00e1 quase chegando ao fim. At\u00e9 o momento, est\u00e3o", "title": "ADICIONAL do aux\u00edlio emergencial de R$1.200 est\u00e1 chegando ao fim; veja como ainda receber - Not\u00edcias Concursos", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/adicional-do-auxilio-emergencial-de-r1-200-esta-chegando-ao-fim-veja-como-ainda-receber/", "author": "Saulo Moreira", "publishedAt": "2020-12-20T19:20:00Z", "content": "O pagamento da extens\u00e3o do aux\u00edlio emergencial no valor de R$300 est\u00e1 quase chegando ao fim. At\u00e9 o momento, est\u00e3o confirmadas, no total, mais quatro parcelas do aux\u00edlio no valor de R$300. Dessa forma\u2026 [+5568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/07/noticiasconcursos.com.br-auxilio-emergencial-de-600.jpeg"}, {"description": "Ap\u00f3s o STF apontar inconstitucionalidade na lei estadual que autorizou a redu\u00e7\u00e3o na pandemia, institui\u00e7\u00f5es podem praticar a cobran\u00e7a integral sem as aulas presenciais", "title": "Escolas da Bahia voltam a cobrar mensalidade sem desconto de 30% - Jornal Correio", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/escolas-da-bahia-voltam-a-cobrar-mensalidade-sem-desconto-de-30/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-20T19:14:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "urlToImage": "https://www.correio24horas.com.br//fileadmin/_processed_/2/8/csm_20122020PN1604_bc592e05dd.jpg"}, {"description": "\u00c9 poss\u00edvel acompanhar em tempo real a contagem dos votos nas se\u00e7\u00f5es eleitorais. Dr. Furlan (Cidadania) e Josiel (DEM) concorrem \u00e0 prefeitura da capital do Amap\u00e1.", "title": "Elei\u00e7\u00f5es 2020: confira em tempo real a apura\u00e7\u00e3o dos votos do 2\u00ba turno para prefeito de Macap\u00e1 - G1", "url": "https://g1.globo.com/ap/amapa/noticia/2020/12/20/eleicoes-2020-confira-em-tempo-real-a-apuracao-dos-votos-do-2o-turno-para-prefeito-de-macapa.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T19:06:00Z", "content": null, "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sheJY1cH06xIb38ftTFBZOUDwLo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/Z/r6KyNITFWCFCfOzA0Bag/whatsapp-image-2020-11-14-at-15.22.31.jpeg"}, {"description": "\"Mantenham o distanciamento. Usem a m\u00e1scara. Lavem bem suas m\u00e3os. Esperemos essas vacinas. Que venham r\u00e1pido, com a urg\u00eancia necess\u00e1ria\", afirmou o ator \u00e0 GloboNews", "title": "Ap\u00f3s morte de Nicette Bruno, Tony Ramos pede distanciamento social e respeito \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o - G1", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/12/20/apos-morte-de-nicette-bruno-tony-ramos-pede-distanciamento-social-e-respeito-a-vacinacao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T18:53:00Z", "content": "O ator Tony Ramos, que contracenou a atriz Nicette Bruno em diversos trabalhos, lamentou a morte da colega durante participa\u00e7\u00e3o no Jornal GloboNews deste domingo (20) e pediu que as pessoas sigam man\u2026 [+5196 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m9S29iW9sjuwGgyEav6VBXmPMoA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9117184.jpg"}, {"description": "Acatando a recomenda\u00e7\u00e3o de um comit\u00ea consultivo, o CDC (Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as, na sigla em ingl\u00eas) aprovou hoje o uso emergencial da vacina contra a covid-19 desenvolvida pela Moderna nos Estados Unidos. O imunizante \u00e9 o segundo a rece", "title": "CDC autoriza uso da vacina da Moderna contra a covid-19 nos EUA - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/12/20/cdc-autoriza-uso-da-vacina-da-moderna-contra-a-covid-19-nos-eua.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-12-20T18:45:07Z", "content": "Acatando a recomenda\u00e7\u00e3o de um comit\u00ea consultivo, o CDC (Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as, na sigla em ingl\u00eas) aprovou hoje o uso emergencial da vacina contra a covid-19 desenvolvida pela Mod\u2026 [+3048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fa/2020/11/26/imagem-ilustrativa-da-vacina-contra-a-covid-19-causada-pelo-coronavirus-sars-cov-2-1606413828460_v2_615x300.jpg"}, {"description": "L\u00edder t\u00e9cnica da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade para o novo coronav\u00edrus disse que \u00e9 preciso fazer todo o poss\u00edvel para parar propaga\u00e7\u00e3o de muta\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a", "title": "OMS: Nova variante da Covid-19 foi detectada na Dinamarca, Holanda e Austr\u00e1lia - CNN Brasil", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/2020/12/20/oms-nova-variante-da-covid-19-foi-detectada-na-dinamarca-holanda-e-australia", "author": "Arnaud Siad, da CNN", "publishedAt": "2020-12-20T17:30:00Z", "content": "A nova variante da Covid-19, origin\u00e1ria no sudeste da Inglaterra, foi identificada tamb\u00e9m na Dinamarca, na Holanda e na Austr\u00e1lia, disse a l\u00edder t\u00e9cnica da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Maria V\u2026 [+1557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/21561_68BECBDCC56F6832.JPG"}, {"description": "Reuven Rivlin, de 81 anos, foi um dos imunizados. Expectativa \u00e9 vacinar 60 mil pessoas por dia, com 2 milh\u00f5es imunizadas at\u00e9 o fim de janeiro.", "title": "Israel come\u00e7a imuniza\u00e7\u00e3o contra Covid-19; presidente pede que cidad\u00e3os tomem a vacina - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/12/20/israel-comeca-imunizacao-contra-covid-19-presidente-pede-que-cidadaos-tomem-a-vacina.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T17:27:00Z", "content": "Israel come\u00e7ou a vacinar parte de sua popula\u00e7\u00e3o neste domingo (20) contra a Covid-19. Os primeiros na fila ser\u00e3o profissionais de sa\u00fade seguidos pelos idosos, pacientes com alto risco e aqueles com m\u2026 [+3302 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Srrsl0MgPmULdMhxPxdlhrUgCAA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/z/xY1YKzTay1Y7DFl8jeFA/eprill-w4ae0fmp.jpeg"}, {"description": "Mesmo com todos os percal\u00e7os, a grande final da Dan\u00e7a dos Famosos deste ano conta com um elenco fort\u00edssimo. Danielle Winits, Giullia Buscacio e Lucy Ramos disputam o pr\u00eamio no epis\u00f3dio de hoje do Doming\u00e3o.Al\u00e9m de ser a primeira decis\u00e3o exclusiva", "title": "Triste! Bailarinas do Faust\u00e3o ficam de fora da final da Dan\u00e7a dos Famosos - UOL", "url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/chico-barney/2020/12/20/triste-bailarinas-do-faustao-ficam-de-fora-da-final-do-danca-dos-famosos.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T16:05:34Z", "content": "Mesmo com todos os percal\u00e7os, a grande final da Dan\u00e7a dos Famosos deste ano conta com um elenco fort\u00edssimo. Danielle Winits, Giullia Buscacio e Lucy Ramos disputam o pr\u00eamio no epis\u00f3dio de hoje do Dom\u2026 [+799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/d7/2020/11/08/faustao-fez-o-anuncio-do-afastamento-dos-participantes-da-danca-dos-famosos-1604874678835_v2_615x300.png"}, {"description": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com Doria, prefeito eleito disse que espera come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o em janeiro de 2021", "title": "Paes anuncia acordo com SP para Rio ter vacina contra Covid-19 produzida pelo Butantan - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/paes-anuncia-acordo-com-sp-para-rio-ter-vacina-contra-covid-19-produzida-pelo-butantan-1-24805559", "author": "Carolina Callegari, Leticia Lopes e Henrique Gomes Batista", "publishedAt": "2020-12-20T15:35:35Z", "content": "RIO \u00a0 O prefeito eleito do Rio, Eduardo Paes (DEM), e o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), se reuniram na noite deste s\u00e1bado, dia 19, e falaram da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. De madrugada,\u2026 [+6967 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24805558-d8d-40e/FT1086A/652/Paes_Doria.jpg"}], "totalResults": 34}