{"status": "ok", "articles": [{"description": "Adeptos de uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o, diversos grupos de extrema direita se preparam para resistir ao suposto caos social que atingir\u00e1 a Alemanha. Muitos dos seus membros integram as for\u00e7as de seguran\u00e7a do pa\u00eds, o que preocupa as autoridades.", "title": "O que \u00e9 o Dia X, o colapso pol\u00edtico e econ\u00f4mico pelo qual esperam neonazistas alem\u00e3es? - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/22/o-que-e-o-dia-x-o-colapso-politico-e-economico-pelo-qual-esperam-neonazistas-alemaes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T01:32:00Z", "content": "O colapso da sociedade alem\u00e3 se aproxima e \u00e9 preciso se preparar para o \"Dia X\", quando a ordem e o governo da Alemanha sucumbir\u00e3o. \u00c0queles prontos para esse momento caber\u00e1, ent\u00e3o, salvar a na\u00e7\u00e3o do \u2026 [+11704 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yMbq0AnIRLi4Fcy4v2OXU_Eo0ZI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/v/qewv1iTBGmX01BDoA9QA/thumbnail-image001.jpg"}, {"description": "Trailers, an\u00fancios e mais: as maiores revela\u00e7\u00f5es do DC FanDome", "title": "Trailers, an\u00fancios e mais: as maiores revela\u00e7\u00f5es do DC FanDome - Omelete", "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/trailers-anuncios-da-dc-fandome", "author": "Julia Sabbaga e Mariana Canhisares", "publishedAt": "2020-08-23T01:11:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Omelete.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/e6HaVy-P3A3WGzE3jPgF1ZTpuU0=/1200x630/smart/extras/conteudos/snyder-cut-1_5AV9wcg.jpg"}, {"description": "O primeiro filme de Batman com Robert Pattinson interpretando o protagonista teve trailer divulgado hoje, durante o evento DC FanDome, transmitido virtualmente.No v\u00eddeo, todo em tom de suspense, Batman se corresponde com o vil\u00e3o Charada, que ser\u00e1 o princi", "title": "'The Batman', com Robert Pattinson, ganha primeiro trailer; veja - UOL Entretenimento", "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/08/22/the-batman-com-robert-pattinson-ganha-primeiro-trailer-veja.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-23T01:09:37Z", "content": "O primeiro filme de Batman com Robert Pattinson interpretando o protagonista teve trailer divulgado hoje, durante o evento DC FanDome, transmitido virtualmente.\r\nNo v\u00eddeo, todo em tom de suspense, Ba\u2026 [+1284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ff/2020/08/22/robert-pattinson-veste-o-uniforme-do-homem-morcego-no-primeiro-trailer-de-the-batman-1598146508681_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Veja as dezenas sorteadas: 06 \u2013 16 \u2013 18 \u2013 33 \u2013 42 \u2013 57. Quina teve 94 apostas ganhadoras; cada uma receber\u00e1 R$ 36.313,40.", "title": "Mega-Sena, concurso 2.292: ningu\u00e9m acerta as seis dezenas e pr\u00eamio vai a R$ 47 milh\u00f5es - G1", "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2020/08/22/mega-sena-concurso-2292-ninguem-acerta-as-seis-dezenas-e-premio-vai-a-r-47-milhoes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T00:58:00Z", "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2.292 da Mega-Sena, realizado na noite deste s\u00e1bado (22) no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio acumulou.\u2026 [+1078 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg"}, {"description": "Aproveitando as transmiss\u00f5es e revela\u00e7\u00f5es do evento online DC FanDome, a desenvolvedora Rocksteady, mais conhecida por seu trabalho nos jogos da s\u00e9rie Batman Arkham, soltou agora o primeiro trailer de Suicide Squad, o jogo oficial do Esquadr\u00e3o Suicida. Confir\u2026", "title": "Rocksteady revela Suicide Squad, que sai em 2022 para nova gera\u00e7\u00e3o - Voxel", "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/rocksteady-revela-suicide-squad-sai-2022-nova-geracao_850053.htm", "author": "Thomas Schulze Costa", "publishedAt": "2020-08-23T00:39:51Z", "content": "Aproveitando as transmiss\u00f5es e revela\u00e7\u00f5es do evento online DC FanDome, a desenvolvedora Rocksteady, mais conhecida por seu trabalho nos jogos da s\u00e9rie Batman Arkham, soltou agora o primeiro trailer d\u2026 [+1267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voxel.com.br"}, "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/08/22/22213323576053.jpg?w=600"}, {"description": "Investiga\u00e7\u00e3o apura se dinheiro doado foi usado na compra de fazendas e at\u00e9 casa na praia. Afipe movimentou R$ 2 bilh\u00f5es em dez anos.", "title": "Padre Robson diz que se afastou da Afipe para colaborar com MP e provar que n\u00e3o desviou doa\u00e7\u00f5es: \u2018Sempre carreguei cruzes\u2019 - G1", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/08/22/padre-robson-diz-que-se-afastou-da-afipe-para-colaborar-com-mp-e-provar-que-nao-desviou-doacoes-sempre-carreguei-cruzes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T00:30:00Z", "content": "O padre Robson de Oliveira Pereira, de 46 anos, investigado por suspeita de usar dinheiro de doa\u00e7\u00f5es de fi\u00e9is para comprar casa na praia, fazendas e outros itens de luxo, gravou um v\u00eddeo em sua rede \u2026 [+5454 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6vospiDlxIAO9Ga8yXOGqp8gcAY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8798075.jpg"}, {"description": "Seguran\u00e7a invade casa de Pereirinha para se vingar da loira em 'Fina Estampa'", "title": "Quinz\u00e9 salva Teodora de surra de Ferdinand - gshow", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/quinze-salva-teodora-de-surra-de-ferdinand.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T00:20:00Z", "content": "Teodora (Carolina Dieckmann) ajudou Griselda (Lilia Cabral) a dar uma surra em Ferdinand (Carlos Machado) em Fina Estampa. No cap\u00edtulo desta segunda-feira, 24/8, o seguran\u00e7a espera Pereirinha (Jos\u00e9 M\u2026 [+2731 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UGw-UZLL4Qxgf1wK7F2cLNrCsLs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/L/r/krdtD1QsaOYOLCDe2CAg/teodora-carol-dieckmann-quinze-malvino-salvador-ferdinand-carlos-machado-fina-estampa-globo.jpg"}, {"description": "Em rara sess\u00e3o em um s\u00e1bado durante recesso, foi aprovada lei que garante US$ 25 bilh\u00f5es e o bloqueio de medidas que poderiam causar atraso em entregas. Presidente Trump afirma que o sistema de vota\u00e7\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fonte de fraudes, embora o utilize como eleito\u2026", "title": "C\u00e2mara dos EUA aprova verba bilion\u00e1ria para Correios em meio \u00e0 debate sobre voto por correspond\u00eancia - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/08/22/camara-dos-eua-aprova-verba-bilionaria-para-correios-em-meio-a-debate-sobre-voto-por-correspondencia.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T23:53:00Z", "content": "A C\u00e2mara dos Deputados dos Estados Unidos, liderada pelo Partido Democrata, aprovou neste s\u00e1bado (22) o fornecimento de US$ 25 bilh\u00f5es aos Correios, al\u00e9m do bloqueio de pol\u00edticas que geraram preocupa\u2026 [+2007 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uu4kDSBzXTj1Z8hmcMNSDou-bjA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8797355.jpg"}, {"description": "Deu Internacional no duelo com cara de decis\u00e3o pela lideran\u00e7a do Campeonato Brasileiro. Hoje, no est\u00e1dio Beira-Rio, o time de Eduardo Coudet abriu o placar no in\u00edcio do jogo e depois resistiu \u00e0 press\u00e3o do Atl\u00e9tico-MG: 1 a 0 para o time ga\u00facho, primeiro co", "title": "Inter faz gol cedo, segura Atl\u00e9tico-MG e vence para assumir lideran\u00e7a - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/08/22/inter-faz-gol-cedo-resiste-e-vence-atletico-mg-em-decisao-pela-lideranca.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-22T23:52:07Z", "content": "Deu Internacional no duelo com cara de decis\u00e3o pela lideran\u00e7a do Campeonato Brasileiro. Hoje, no est\u00e1dio Beira-Rio, o time de Eduardo Coudet abriu o placar no in\u00edcio do jogo e depois resistiu \u00e0 press\u2026 [+3980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/e5/2020/08/22/thiago-galhardo-comemora-seu-gol-contra-o-atletico-mg-1598135138021_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 um an\u00fancio oficial, mas o Corinthians j\u00e1 trata a venda dos naming rights de sua arena como fechado. A confirma\u00e7\u00e3o ao Blog partiu de um importante dirigente alvinegro, que cuida das negocia\u00e7\u00f5es h\u00e1 bastante tempo. \u201cPode cravar. S\u00f3 n\u00e3o falo o nome d\u2026", "title": "Dirigente do Corinthians confirma venda dos naming rights da arena - Yahoo Esportes", "url": "https://esportes.yahoo.com/noticias/corinthians-confirma-venda-dos-naming-rights-da-arena-234759563.html", "author": "Jorge Nicola", "publishedAt": "2020-08-22T23:47:00Z", "content": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 um an\u00fancio oficial, mas o Corinthians j\u00e1 trata a venda dos naming rights de sua arena como fechado. A confirma\u00e7\u00e3o ao Blog partiu de um importante dirigente alvinegro, que cuida das negoc\u2026 [+1873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/OO4jq0Po52RFg0gQV76wpw--~B/aD00ODU7dz03Mjg7c209MTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-uploaded-images/2020-08/745644d0-e4d1-11ea-be7f-0b7064ff767b"}, {"description": "", "title": "De volta ao Morumbi, Palmeiras e Santos buscam primeira vit\u00f3ria em cl\u00e1ssico na temporada - Gazeta Esportiva", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/campeonatos/brasileiro-serie-a/de-volta-ao-morumbi-palmeiras-e-santos-buscam-primeira-vitoria-em-classico-na-temporada/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T23:00:53Z", "content": "De volta ao Est\u00e1dio do Morumbi, Palmeiras e Santos entram em campo pela quinta rodada do Campeonato Brasileiro \u00e0s 16 horas (de Bras\u00edlia) deste domingo. Em campo neutro, os tradicionais advers\u00e1rios bu\u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/08/21/49601828262_9d6c0f8683_o-1024x682-1.jpg"}, {"description": "", "title": "ATUA\u00c7\u00d5ES: Veja quem se destacou no Flu na vit\u00f3ria contra o Athletico-PR - LANCE! - LANCE!", "url": "https://www.lance.com.br/galerias/atuacoes-veja-quem-se-destacou-no-flu-na-vitoria-contra-o-athletico-pr/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T22:29:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "urlToImage": "https://www.lance.com.br/galerias/wp-content/uploads/2020/08/50256333262_a0fdd8591c_c-min-150x150.jpg"}, {"description": null, "title": "Gotham Knights n\u00e3o decorre no universo dos jogos Arkham - Eurogamer.pt", "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-08-22-gotham-knights-nao-decorre-no-universo-dos-jogos-arkham", "author": "Bruno Galv\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-22T22:21:00Z", "content": "Gotham Knights foi finalmente anunciado pela Warner Bros. Games Montreal, mas ao contr\u00e1rio do que poderias imaginar, esta n\u00e3o ser\u00e1 uma sequela para a trilogia Arkham da Rocksteady Studios.\r\nA companh\u2026 [+1029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurogamer.pt"}, "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-08-22-23-22/-1598134971592.jpg/EG11/resize/1200x-1/-1598134971592.jpg"}, {"description": "A sertaneja se submeteu a um exame na sexta-feira, seus filhos e sua companheira de dupla tamb\u00e9m fizeram, e tiveram exame negativo", "title": "Simaria \u00e9 diagnosticada com Covid-19, mas est\u00e1 assintom\u00e1tica e isolada - O Tempo", "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/simaria-e-diagnosticada-com-covid-19-mas-esta-assintomatica-e-isolada-1.2375784", "author": "Folhapress", "publishedAt": "2020-08-22T22:20:00Z", "content": "A cantora Simaria, de 38anos, recebeu diagn\u00f3stico positivo para Covid-19. A sertaneja se submeteu a um exame nesta sexta-feira (21) que confirmou o resultado, j\u00e1 que ela n\u00e3o apresentava sintomas.\u00a0\r\nO\u2026 [+1536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2177278:1557007733/01.JPG?f=3x2&w=620&$p$f$w=44f71c2"}, {"description": "Especialistas recomendam usar o dinheiro apenas para pagar d\u00edvidas ou formar reserva de emerg\u00eancia, j\u00e1 que o fundo rende mais que outros investimentos; Entenda.", "title": "Recebi o FGTS emergencial, mas n\u00e3o vou usar. Vale a pena devolver? - Edital Concursos Brasil", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/08/recebi-o-fgts-emergencial-mas-nao-vou-usar-vale-a-pena-devolver/", "author": "Gabriella Starneck", "publishedAt": "2020-08-22T22:06:28Z", "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal come\u00e7ou a depositar at\u00e9 R$ 1.045 para trabalhadores que t\u00eam direito ao\u00a0FGTS emergencial. A nova modalidade de saque foi disponibilizada para ajudar os benefici\u00e1rios durante \u2026 [+2790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/08/rentabilidade-fgts.jpg"}, {"description": "O laudo t\u00e9cnico que apontar\u00e1 a causa do rompimento da adutora da barragem pr\u00f3xima ao munic\u00edpio de Jati (CE) deve ser conclu\u00eddo em at\u00e9 40 dias, afirmou o ministro do Desenvolvimento Regional, Rog\u00e9rio Marinho.Em entrevista \u00e0 CNN, ele declarou que a an\u00e1lise", "title": "Laudo sobre rompimento de duto em Jati (CE) sai em at\u00e9 40 dias, diz Marinho - UOL Not\u00edcias", "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/08/22/laudo-jati-barragem-duto-adutora-rompimento-rogerio-marinho-causa.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-08-22T21:41:49Z", "content": "O laudo t\u00e9cnico que apontar\u00e1 a causa do rompimento da adutora da barragem pr\u00f3xima ao munic\u00edpio de Jati (CE) deve ser conclu\u00eddo em at\u00e9 40 dias, afirmou o ministro do Desenvolvimento Regional, Rog\u00e9rio \u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/94/2020/08/22/21ago2020---barragem-de-jati-no-ceara-rompe-1598107317400_v2_300x200.png"}, {"description": "Para Mark Walport, coronav\u00edrus n\u00e3o poder\u00e1 ser erradicado com vacinas, como se fez com a var\u00edola.", "title": "Coronav\u00edrus estar\u00e1 conosco para sempre, diz consultor do governo brit\u00e2nico - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/08/22/coronavirus-estara-conosco-para-sempre-diz-consultor-do-governo-britanico.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T21:41:00Z", "content": "O coronav\u00edrus estar\u00e1 conosco \"para sempre de um jeito ou de outro\", diz um cientista do \u00f3rg\u00e3o consultor que orienta o governo brit\u00e2nico sobre a pandemia. Sir Mark Walport \u00e9 professor de medicina e in\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GR2SIkRfd4IaEhhoViUlRhbi8a4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/V/u/jvsBQ1SqebHQDwynxVDA/2020-08-21t154637z-560108443-rc2fii9g7xlh-rtrmadp-3-health-coronavirus-britain.jpg"}, {"description": "O sistema Alerta Rio, registrou, neste s\u00e1bado, a menor temperatura m\u00e1xima de 2020 at\u00e9 agora na cidade: 19,6 graus \u00e0s 15h, em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. A tend\u00eancia para as...", "title": "Rio tem menor temperatura m\u00e1xima registrada em 2020 e agosto \u00e9 o mais chuvoso dos \u00faltimos 24 anos - Extra", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-tem-menor-temperatura-maxima-registrada-em-2020-agosto-o-mais-chuvoso-dos-ultimos-24-anos-24601623.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T20:45:00Z", "content": "O sistema Alerta Rio, registrou, neste s\u00e1bado, a menor temperatura m\u00e1xima de 2020 at\u00e9 agora na cidade: 19,6 graus \u00e0s 15h, em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. A tend\u00eancia para as pr\u00f3ximas horas \u00e9 de redu\u00e7\u00e3o da intensid\u2026 [+1683 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24601618-008-405/w976h550-PROP/89276006_ri-rio-de-janeiro-rj-22-08-2020-chuva-e-frio-no-riorelogio-mostrou-18-graus.-foto-ana-br.jpg"}, {"description": "Paran\u00e1 soma 115.584 casos e 2.926 mortos em decorr\u00eancia da doen\u00e7a.", "title": "Litoral tem 85 novos casos e mais um \u00f3bito pela Covid-19 - Agora Litoral", "url": "https://agoralitoral.com.br/noticias/litoral-tem-85-novos-casos-e-mais-um-obito-pela-covid-19/", "author": "http://facebook.com/jornalagoralitoral", "publishedAt": "2020-08-22T20:05:58Z", "content": "O Litoral do Paran\u00e1 teve confirmados 85 novos casos e mais um \u00f3bito pela infec\u00e7\u00e3o provocada pelo novo coronav\u00edrus.\r\nOs dados est\u00e3o no informe epidemiol\u00f3gico divulgado neste s\u00e1bado (22) pela Secretari\u2026 [+2372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Agoralitoral.com.br"}, "urlToImage": "https://secureservercdn.net/45.40.149.159/x6r.2e3.myftpupload.com/wp-content/uploads/2020/08/COVID-19-CAPA-NOVO-1.jpg?time=1598127687"}, {"description": "Decis\u00e3o da Segunda Turma atende a pedido de cinco estados, mas vale tamb\u00e9m para os demais. Ministro Edson Fachin sugere interna\u00e7\u00e3o domiciliar e reavalia\u00e7\u00e3o de casos como alternativas.", "title": "STF determina fim da superlota\u00e7\u00e3o em unidades socioeducativas de todo o pa\u00eds - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/08/22/stf-determina-fim-da-superlotacao-em-unidades-socioeducativas-de-cinco-estados.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T19:39:00Z", "content": "A Segunda Turma do Supremo Tribunal Federal (STF) determinou, em julgamento conclu\u00eddo nesta sexta-feira (21), o fim da superlota\u00e7\u00e3o em unidades do sistema socioeducativo em todo o pa\u00eds. (ATUALIZA\u00c7\u00c3O:\u2026 [+3856 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EpaxoPX8vl569g71cqIYaMepFz4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8797076.jpg"}], "totalResults": 34}