{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coritiba x Palmeiras - AO VIVO - 17/02/2021 - Brasileir\u00e3o - Jovem Pan Esportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SmlWV0tCUHY4NknSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-17T21:30:40Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Gelo por todo lado': americanos lidam com frio fora do comum no Texas; FOTOS - G1", "description": "Cerca de 2,7 milh\u00f5es de moradias do estado permanecem sem energia el\u00e9trica h\u00e1 dias. Moradores buscam alternativas como aquecedor do carro e calor do fog\u00e3o para se aquecerem; loja com gerador abriu as portas como abrigo.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/02/17/gelo-por-todo-lado-americanos-lidam-com-frio-fora-do-comum-no-texas-fotos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NcKimStRauIbKpE5B8vQeamNI4s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/0/O/Ti90FVSROD3rkATdijAQ/frio-texas.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T21:26:00Z", "content": "Milh\u00f5es de texanos iniciaram nesta quarta-feira (17) seu terceiro dia sem aquecimento na esteira de uma tempestade de inverno cruel que matou ao menos 21 pessoas, e a presen\u00e7a do gelo causa transtorn\u2026 [+4801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Karol diz estar preocupada com Pocah: 'T\u00e1 dormindo demais' - UOL", "description": "A quantidade de tempo que Pocah tem dormido no \"BBB 21\" (TV Globo), tem gerado preocupa\u00e7\u00e3o entre alguns brothers. Karol Conk\u00e1 falou na tarde de hoje que tentou acordar a funkeira mas n\u00e3o conseguiu.Gente, a Pocah t\u00e1 dormindo demaisCarla disse que ontem a f", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/02/17/karol-diz-estar-preocupada-com-pocah-ta-dormindo-demais.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/df/2021/02/17/bbb-21-karol-diz-que-esta-preocupado-com-pocah-dormir-tanto-1613596040694_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-02-17T21:17:15Z", "content": "A quantidade de tempo que Pocah tem dormido no \"BBB 21\" (TV Globo), tem gerado preocupa\u00e7\u00e3o entre alguns brothers. Karol Conk\u00e1 falou na tarde de hoje que tentou acordar a funkeira mas n\u00e3o conseguiu.\r\n\u2026 [+718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Sarah analisa situa\u00e7\u00e3o de Projota ap\u00f3s sa\u00edda de Nego Di: 'Est\u00e1 com medo' - UOL", "description": "Conversando com Gilberto sobre as estrat\u00e9gias dos participantes do \"BBB 21\", Sarah comentou a situa\u00e7\u00e3o de Projota ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o de Nego Di:Ele est\u00e1 com medo, porque ele e o Nego Di eram uma cabe\u00e7a s\u00f3. Ele agora est\u00e1 repensando tudo o que j\u00e1 jogouDuran", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/02/17/sarah-analisa-situacao-de-projota-apos-saida-de-nego-di-esta-com-medo.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/1a/2021/02/17/bbb-21-sarah-conversa-com-gil-1613596400791_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-02-17T21:14:26Z", "content": "Conversando com Gilberto sobre as estrat\u00e9gias dos participantes do \"BBB 21\", Sarah comentou a situa\u00e7\u00e3o de Projota ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o de Nego Di:\r\nEle est\u00e1 com medo, porque ele e o Nego Di eram uma cab\u2026 [+374 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Santos x Corinthians - AO VIVO - 17/02/2021 - Brasileir\u00e3o - Jovem Pan Esportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dlBicHdrQTlIeknSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-17T21:01:34Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Uberl\u00e2ndia prorroga decreto e Odelmo Le\u00e3o descarta lockdown; novas medidas ser\u00e3o anunciadas at\u00e9 sexta-feira - G1", "description": "An\u00fancio feito pela Prefeitura nesta quarta-feira (17) passa a valer a partir de quinta-feira (18). Secret\u00e1rio de Sa\u00fade diz que vacinas na cidade devem acabar at\u00e9 o fim desta semana.", "url": "https://g1.globo.com/mg/triangulo-mineiro/noticia/2021/02/17/covid-19-uberlandia-prorroga-decreto-e-deve-anunciar-novas-medidas-ate-sexta-feira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mJehatazCM1cupsNtpdWkBHawBk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/T/j/NZMyL2RHej55eDmewiUA/coletiva-comite-uberlandia-17-02.jpeg", "publishedAt": "2021-02-17T20:52:00Z", "content": "Na coletiva, o prefeito Odelmo Le\u00e3o voltou a cobrar a abertura de leitos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI) no Hospital de Cl\u00ednicas da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (HC-UFU). A TV Integra\u00e7\u00e3o \u2026 [+5581 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia apreende armas, dinheiro e computador na casa de Belo - G1", "description": "Material estava dentro de um cofre e armas est\u00e3o registradas legalmente em nome do cantor, preso em investiga\u00e7\u00e3o sobre show com aglomera\u00e7\u00e3o na Mar\u00e9 -- supostamente com autoriza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fico.", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2021/02/17/policia-apreende-armas-dinheiro-e-computador-na-casa-de-belo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/64aJzikm1j3234g-adsdfp4xJ8c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/q/Y/OaOGNyQraqt0uZUAaTqw/whatsapp-image-2021-02-17-at-17.44.24.jpeg", "publishedAt": "2021-02-17T20:51:00Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil do Rio apreendeu, em um cofre encontrado na casa do cantor Belo, duas pistolas, muni\u00e7\u00e3o, dinheiro em esp\u00e9cie e um computador. Segundo a investiga\u00e7\u00e3o, as armas est\u00e3o registradas no nom\u2026 [+3962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Karol zoa que vai fazer terapia com Juliette: 'T\u00f4 mais louca que a louca' - UOL", "description": "Enquanto cozinhavam, Karol Conk\u00e1, Projota e Carla Diaz conversaram sobre a elimina\u00e7\u00e3o de Nego Di ontem. Karol disse que \u00e9 muito controladora e que vai tentar melhorar isso. Em seguida, Carla falou que a psic\u00f3loga do \"BBB 21\" (TV Globo) estava na casa.A ra", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/02/17/karol-zoa-que-vai-fazer-terapia-com-juliette-to-mais-louca-que-a-louca.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/bf/2021/02/17/bbb-21-karol-volta-a-chamar-juliette-de-louca-1613594626961_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-02-17T20:49:39Z", "content": "Enquanto cozinhavam, Karol Conk\u00e1, Projota e Carla Diaz conversaram sobre a elimina\u00e7\u00e3o de Nego Di ontem. Karol disse que \u00e9 muito controladora e que vai tentar melhorar isso. Em seguida, Carla falou qu\u2026 [+484 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pressionado, Pazuello cita compras pendentes e repete promessa de completar vacina\u00e7\u00e3o em 2021 - Sa\u00fade - Estad\u00e3o - Sa\u00fade Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHByZXNzaW9uYWRvLXBhenVlbGxvLWNpdGEtY29tcHJhcy1wZW5kZW50ZXMtZS1yZXBldGUtcHJvbWVzc2EtZGUtY29tcGxldGFyLXZhY2luYWNhby1lbS0yMDIxLDcwMDAzNjE5MTUz0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-17T20:40:56Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fdr.com.br"}, "author": "Paulo Amorim", "title": "Aux\u00edlio emergencial vai continuar em 2021? Entenda tudo sobre o novo pagamento - FDR - Terra", "description": "A nova rodada de pagamentos do aux\u00edlio emergencial deve beneficiar cerca de 40 milh\u00f5es de pessoas, incluindo os 14 milh\u00f5es do Bolsa Fam\u00edlia. Este n\u00famero veio de um levantamento do Minist\u00e9rio da Economia que indicou a quantidade de benefici\u00e1rios.", "url": "https://fdr.com.br/2021/02/17/auxilio-emergencial-vai-continuar-em-2021-entenda-tudo-sobre-o-novo-pagamento/", "urlToImage": "https://fdr.com.br/wp-content/uploads/2021/02/auxilio-emergencial-1.png", "publishedAt": "2021-02-17T20:29:04Z", "content": "A nova rodada de pagamentos do aux\u00edlio emergencial deve beneficiar cerca de 40 milh\u00f5es de pessoas, incluindo os 14 milh\u00f5es do Bolsa Fam\u00edlia. Este n\u00famero veio de um levantamento do Minist\u00e9rio da Econo\u2026 [+1583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "author": "Renan Dantas", "title": "Embraer decola 14% ap\u00f3s fala de CEO da Lufthansa sobre poss\u00edveis... - Money Times", "description": "Em r\u00e1pido coment\u00e1rio, a Ativa Investimentos afirma que o novo pedido ainda n\u00e3o parece adequado para uma renova\u00e7\u00e3o de frota deste tamanho (Imagem: YouTube/Embraer) A Embraer (EMBR3) fechou em forte alta na sess\u00e3o desta quarta-feira (17) ap\u00f3s o CEO da Lufthansa\u2026", "url": "https://www.moneytimes.com.br/embraer-decola-13-apos-fala-de-ceo-da-lufthansa-sobre-possiveis-encomendas/", "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/04/embraer-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T20:08:45Z", "content": "Em r\u00e1pido coment\u00e1rio, a Ativa Investimentos afirma que o novo pedido ainda n\u00e3o parece adequado para uma renova\u00e7\u00e3o de frota deste tamanho (Imagem: YouTube/Embraer)\r\nA Embraer (EMBR3) fechou em forte a\u2026 [+2337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Saiba como assistir ao pouso do rover Perseverance em Marte nesta quinta (18) - Canaltech", "description": "A miss\u00e3o Mars 2020 est\u00e1 muito pr\u00f3xima de fazer o t\u00e3o aguardado pouso em Marte. O pouso do rover Perseverance ocorrer\u00e1 na cratera Jezero para buscar bioassinaturas deixadas por poss\u00edveis formas de vida e, se tudo correr bem, este ser\u00e1 o quinto rover da NASA no\u2026", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/como-assistir-pouso-perseverance-marte-nasa-mars-2020-179087/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/3BeO7OlXATC6CJe7IcctqPAHhk0=/1200x675/smart/i394014.jpeg", "publishedAt": "2021-02-17T19:15:00Z", "content": "Tudo sobreNASA\r\nSaiba tudo sobre NASA\r\nDesde julho de 2020, a miss\u00e3o Mars 2020, da NASA, viaja com destino a Marte, levando o rover Perseverance e o helic\u00f3ptero Ingenuity. Depois de uma jornada de ta\u2026 [+4442 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PGR denuncia ao STF deputado Daniel Silveira, preso em flagrante por crime inafian\u00e7\u00e1vel - G1", "description": "Minutos antes, STF confirmou pris\u00e3o de Silveira por unanimidade. Parlamentar foi detido ap\u00f3s v\u00eddeo com apologia ao AI-5 e ao fechamento do Supremo; as duas pautas s\u00e3o inconstitucionais.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/02/17/pgr-denuncia-daniel-silveira-preso-em-flagrante-por-ataques-ao-stf.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WASuEWRy4WvRvo1peJfXU501xBQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9277504.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T19:02:00Z", "content": "Silveira foi preso na noite desta ter\u00e7a-feira (16) por ordem do ministro Alexandre de Moraes, no \u00e2mbito do inqu\u00e9rito que investiga ataques aos ministros do tribunal e not\u00edcias fraudulentas. \r\n A den\u00fa\u2026 [+6362 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O que se sabe sobre a vacina Soberana, desenvolvida em Cuba contra a Covid-19 - G1", "description": "Os primeiros testes da Soberana 2, produzida em Cuba, s\u00e3o \"encorajadores\", dizem os cientistas.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2021/02/17/o-que-se-sabe-sobre-a-vacina-soberana-desenvolvida-em-cuba-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GB9LTRMDB6gYbBW3KZFKxLyUD-o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/S/6xo6l2QoenEoVcCtg2EA/1.png", "publishedAt": "2021-02-17T17:48:00Z", "content": "Alguns dos equipamentos do Instituto Finlay de Vacinas, em Havana, podem ser considerados desatualizados em outras partes do mundo. Mas o que ocorre por tr\u00e1s de suas paredes pintadas de branco \u00e9 ci\u00ean\u2026 [+6659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Crespo aceita press\u00e3o por ta\u00e7as e mira Paulista: \"vamos jogar para ganhar\" - UOL Esporte", "description": "Hern\u00e1n Crespo foi apresentado, na tarde de hoje (17), como novo treinador do S\u00e3o Paulo. Em sua primeira apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica, na qual contou com aux\u00edlio de um tradutor, ele explicou que segue sem previs\u00e3o para a estreia e descartou fazer testes no Campeonato", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/02/17/entrevista-apresentacao-hernan-crespo-sao-paulo.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/d5/2021/02/16/hernan-crespo-novo-tecnico-do-sao-paulo-faz-tour-pelo-estadio-do-morumbi-1613512541701_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T16:48:48Z", "content": "Hern\u00e1n Crespo foi apresentado, na tarde de hoje (17), como novo treinador do S\u00e3o Paulo. Em sua primeira apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica, na qual contou com aux\u00edlio de um tradutor, ele explicou que segue sem previs\u00e3\u2026 [+7504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "author": null, "title": "\"Todo mundo quer pegar\" Toffoli e Gilmar, diz Deltan em conversa - Consultor Jur\u00eddico", "description": "Procuradores do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Paran\u00e1 buscaram atacar os ministros Gilmar Mendes e Dias Toffoli, do Supremo Tribunal Federal, e enfraquecer Ribeiro Dantas, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, para retir\u00e1-lo da relatoria da \"lava jato\".\u00a0 \"Todo mund\u2026", "url": "https://www.conjur.com.br/2021-fev-17/todo-mundo-pegar-toffoli-gilmar-deltan-conversa", "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/deltan-dallagnol7.jpeg", "publishedAt": "2021-02-17T16:38:00Z", "content": "Procuradores do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Paran\u00e1 buscaram atacar os ministros Gilmar Mendes e Dias Toffoli, do Supremo Tribunal Federal, e enfraquecer Ribeiro Dantas, do Superior Tribunal de Just\u2026 [+2750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Desaparecida h\u00e1 3 anos, princesa de Dubai diz que \u00e9 mantida ref\u00e9m em mans\u00e3o - Folha de S.Paulo", "description": "Filha de Mohammed Al Maktoum, Latifa tentou fugir em um veleiro em 2018, mas foi capturada", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/02/desaparecida-ha-3-anos-princesa-de-dubai-diz-que-e-mantida-refem-em-mansao.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/02/17/1613578977602d42e1b3642_1613578977_3x2_lg.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T16:20:00Z", "content": "A princesa Latifa, filha do emir de Dubai, disse estar sendo mantida ref\u00e9m e temer por sua vida, em v\u00eddeos divulgados pela BBC. Latifa, 35, tentou fugir em 2018, mas foi capturada e, desde ent\u00e3o, n\u00e3o\u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Butantan vai entregar mais 3,4 milh\u00f5es de doses da CoronaVac para o governo federal a partir da pr\u00f3xima ter\u00e7a - G1", "description": "No dia 23 ser\u00e3o entregues 426 mil doses e, em oito dias, chegam ao total de 3,4 milh\u00f5es. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade assinou contrato com o Instituto Butantan na \u00faltima segunda-feira para o fornecimento de 54 milh\u00f5es de doses da vacina Coronavac. Montante se soma \u00e0s \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/02/17/doria-diz-que-butantan-vai-entregar-mais-34-milhoes-de-doses-da-coronavac-para-o-governo-federal-na-proxima-terca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yf4FwQH7w-vHKZR_jVxIIpsq5Ik=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/g/i/x5IhQ2QH2RT9Bt7rgCzw/2021-01-22t153657z-449356171-rc23dl93bv8o-rtrmadp-3-health-coronavirus-brazil-vaccines.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T16:16:00Z", "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), anunciou nesta quarta-feira (17) que o Instituto Butantan, vinculado ao governo estadual, deve entregar um lote com 3,4 milh\u00f5es de doses da vacina Corona\u2026 [+7327 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Biden diz que China enfrentar\u00e1 consequ\u00eancias por abusos de direitos humanos - G1", "description": "Em programa exibido na televis\u00e3o americana, presidente dos EUA disse que Xi Jinping ter\u00e1 de abandonar pr\u00e1ticas contr\u00e1rias ao direitos humanos se quiser que a China se torne 'l\u00edder mundial'.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/02/17/biden-diz-que-china-enfrentara-consequencias-por-abusos-de-direitos-humanos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/an2NAOQSfCoWUIzDdTiuRryFJNQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/i/e/0q8xDlT6CtQzbXaCqctA/2021-02-17t031709z-48038103-rc23ul9n95yn-rtrmadp-3-usa-biden.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T15:49:00Z", "content": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, disse nesta ter\u00e7a-feira (16) que a China \"pagar\u00e1 o pre\u00e7o por abusos de direitos humanos\". A declara\u00e7\u00e3o foi dada em resposta a uma pergunta em um programa d\u2026 [+2051 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Queda em a\u00e7\u00f5es da Tesla tira Elon Musk do topo do ranking dos mais ricos do mundo - G1", "description": "Jeff Bezos, da Amazon - que foi l\u00edder do ranking de 2017 at\u00e9 o come\u00e7o deste ano - voltou a ser o mais rico do mundo.", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2021/02/17/queda-em-acoes-da-tesla-tira-elon-musk-do-topo-do-ranking-dos-mais-ricos-do-mundo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qLcE_gNqsdRqg4M8ScLX66CCJKE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/s/Si3PO2TdGrIYeVpXZ1FA/2020-05-09t000000z-1874358627-rc25lg9vwuf5-rtrmadp-3-health-coronavirus-tesla.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T15:36:00Z", "content": "1 de 1\r\nO empres\u00e1rio Elon Musck em foto de arquivo de janeiro de 2020 Foto: Joe Skipper/Reuters/Arquivo \r\nO empres\u00e1rio Elon Musck em foto de arquivo de janeiro de 2020 Foto: Joe Skipper/Reuters/Arqui\u2026 [+1662 chars]"}]}