{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Titulares do Atl\u00e9tico-MG voltam e t\u00eam dia de avalia\u00e7\u00e3o f\u00edsica; dupla da nova comiss\u00e3o j\u00e1 trabalha - globoesporte.com", "description": "Atletas que tiveram recesso n\u00e3o v\u00e3o a campo; Cristiano Nunes (preparador f\u00edsico) e Eudes Pedro (auxiliar de Cuca) iniciam atividades", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/atletico-mg/noticia/titulares-do-atletico-mg-voltam-e-tem-dia-de-avaliacao-fisica-dupla-da-nova-comissao-ja-trabalha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wrGBPDwjhqY5cVQzITFOwZhRHVI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2021/i/5/NAi6DzRQOsgAIEmiRYtA/rever.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:31:47Z", "content": "A segunda-feira foi de folga para os jogadores do Atl\u00e9tico-MG relacionados para a goleada por 4 a 0 sobre o Uberl\u00e2ndia, nesse domingo, no Mineir\u00e3o, pela terceira rodada do Campeonato Mineiro. Isso n\u00e3\u2026 [+2569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Neymar compartilha meme sobre rela\u00e7\u00e3o de Carla Diaz e Arthur: 'Ri alto' - UOL", "description": "A rela\u00e7\u00e3o de Arthur e Carla Diaz vem enfrentando altos e baixos e internautas t\u00eam se indignado com a atitude do instrutor de crossfit de colocar Projota \u00e0 frente da atriz em sua lista de prioridades no \"BBB 21\" (TV Globo).Neymar, um dos famosos mais ativo", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/03/08/neymar-compartilha-meme-sobre-relacao-de-carla-diaz-e-arthur-ri-alto.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/57/2021/02/02/neymar-ri-durante-treinamento-do-psg-em-janeiro-de-2021-1612300290653_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:24:11Z", "content": "A rela\u00e7\u00e3o de Arthur e Carla Diaz vem enfrentando altos e baixos e internautas t\u00eam se indignado com a atitude do instrutor de crossfit de colocar Projota \u00e0 frente da atriz em sua lista de prioridades \u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Holan reformula titulares do Santos para a Libertadores; veja poss\u00edvel time - UOL", "description": "O t\u00e9cnico Ariel Holan reformulou o time titular do Santos que ir\u00e1 enfrentar o Deportivo Lara, da Venezuela, amanh\u00e3, \u00e0s 19h15, na Vila Belmiro, pela estreia da Copa Libertadores da Am\u00e9rica. A come\u00e7ar pela defesa, o argentino sacou Luiz Felipe da zaga ap\u00f3s", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/03/08/holan-reformula-titulares-do-santos-para-a-libertadores-veja-possivel-time.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/galeria/36/2021/02/12/joao-paulo-no-santos-1613156643973_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:22:49Z", "content": "O t\u00e9cnico Ariel Holan reformulou o time titular do Santos que ir\u00e1 enfrentar o Deportivo Lara, da Venezuela, amanh\u00e3, \u00e0s 19h15, na Vila Belmiro, pela estreia da Copa Libertadores da Am\u00e9rica. A come\u00e7ar \u2026 [+644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Meghan Markle tece elogios \u00e0 rainha Elizabeth II, e pr\u00edncipe Harry relembra esnobada que casal levou da monarca ap\u00f3s an\u00fancio de sa\u00edda: \u201cConselhos ruins\u201d \u2014 assista - Hugo Gloss", "description": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira (8), Oprah Winfrey voltou \u00e0 CBS e compartilhou novos trechos da reveladora entrevista com o pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle. Nos clipes, que n\u00e3o foram exibidos originalmente no programa de duas horas que foi ao ar no domingo (7), o\u2026", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/royals/meghan-markle-tece-elogios-a-rainha-elizabeth-ii-e-principe-harry-relembra-esnobada-que-casal-levou-da-monarca-apos-anuncio-de-saida-conselhos-ruins-assista/", "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2021/03/fotojet-12-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:53:00Z", "content": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira (8), Oprah Winfrey voltou \u00e0 CBS e compartilhou novos trechos da reveladora entrevista com o pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle. Nos clipes, que n\u00e3o foram exibidos originalmen\u2026 [+6794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Gamb\u00e1 de Space Jam ser\u00e1 cancelado pela Warner por 'normalizar cultura do estupro' - Not\u00edcias da TV", "description": "O gamb\u00e1 Pep\u00e9 Le Pew, conhecido por seu comportamento machista e acusado de \"normalizar a cultura do estupro\" nos desenhos Looney Tunes, teve suas cenas exclu\u00eddas de Space Jam: A New Legacy (Um Novo Legado, em tradu\u00e7\u00e3o livre), sequ\u00eancia do longa original de 19\u2026", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/filmes-na-tv/gamba-de-space-jam-sera-cancelado-pela-warner-por-normalizar-cultura-do-estupro-52811", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos/pepe-le-pew-reproducao-warner-bros.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:40:00Z", "content": "O gamb\u00e1 Pep\u00e9 Le Pew, conhecido por seu comportamento machista e acusado de \"normalizar a cultura do estupro\" nos desenhos Looney Tunes, teve suas cenas exclu\u00eddas de Space Jam: A New Legacy (Um Novo L\u2026 [+2356 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Libertadores: Conmebol transfere jogo entre Ayacucho e Gr\u00eamio do Peru para o Equador - globoesporte.com", "description": "Partida ser\u00e1 realizada em Quito em fun\u00e7\u00e3o da proibi\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada de brasileiros no pa\u00eds", "url": "https://globoesporte.globo.com/rs/futebol/libertadores/noticia/libertadores-conmebol-transfere-jogo-entre-ayacucho-e-gremio-do-peru-para-o-equador.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iC9N6UXRFLlzfZ8qaPN3EqK0Zjc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2017/02/11/whatsapp_image_2017-02-11_at_20.12.51.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T20:34:32Z", "content": "O jogo de volta da segunda fase da Libertadores entre Ayacucho e Gr\u00eamio foi transferido de Cusco, no Peru, para Quito, no Equador. A partida ser\u00e1 disputada na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 16, no Est\u00e1dio \u2026 [+1034 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "'BBB 21': Em din\u00e2mica do Dia da Mulher, brothers cancelam jogo da disc\u00f3rdia - Emais - Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vZW1haXMuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvdHYsYmJiLTIxLWVtLWRpbmFtaWNhLWRvLWRpYS1kYS1tdWxoZXItYnJvdGhlcnMtY2FuY2VsYW0tam9nby1kYS1kaXNjb3JkaWEsNzAwMDM2NDA2ODbSAYABaHR0cHM6Ly9lbWFpcy5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy90dixiYmItMjEtZW0tZGluYW1pY2EtZG8tZGlhLWRhLW11bGhlci1icm90aGVycy1jYW5jZWxhbS1qb2dvLWRhLWRpc2NvcmRpYSw3MDAwMzY0MDY4Ni5hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-08T20:10:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Thomas Schulze Costa", "title": "Os pre\u00e7os do Xbox Series e PS5 subiram no Brasil? - Tecmundo", "description": "A postura oficial da Sony e Microsoft \u00e9 que os pre\u00e7os dos consoles next-gen ainda seguem inalterados no Brasil", "url": "https://www.tecmundo.com.br/voxel/212362-precos-xbox-series-ps5-subiram-brasil.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/03/08/08164159774371.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:00:25Z", "content": "Os pre\u00e7os do PlayStation 5 e Xbox Series X no Brasil foram alvo de muita pol\u00eamica hoje (08) ap\u00f3s alguns jogadores se assustarem ao encontrar valores bem mais altos que o habitual nas redes varejistas\u2026 [+1352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Dia da Mulher: Brasileira pioneira usa supercomputador para estudar coronav\u00edrus - Tilt", "description": "Bi\u00f3loga Ana Tereza Ribeiro de Vasconcelos coordena equipe do Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, que identificou variante P.2 do Sars-CoV-2 - Divulga\u00e7\u00e3o (750x421)O Brasil tem tr\u00eas supercomputadores entre os 500 mais potentes do mundo. Dois s\u00e3o", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/bbc/2021/03/08/dia-da-mulher-brasileira-pioneira-usa-supercomputador-para-estudar-coronavirus.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/98/2021/03/08/biologa-ana-tereza-ribeiro-1615230127513_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-03-08T19:21:31Z", "content": "Bi\u00f3loga Ana Tereza Ribeiro de Vasconcelos coordena equipe do Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, que identificou variante P.2 do Sars-CoV-2. Quando ela come\u00e7ou a fazer Ci\u00eancia no pa\u00eds, qua\u2026 [+10125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "author": "Saulo Moreira", "title": "Aux\u00edlio emergencial 2021: Paulo Guedes confirma valores; veja quanto receber - Not\u00edcias Concursos", "description": "Os valores do aux\u00edlio emergencial em 2021 foram confirmados. O Governo Federal programa pagar tr\u00eas valores diferentes: R$175, R$250 e", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-emergencial-2021-paulo-guedes-confirma-valores-veja-quanto-receber/", "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/07/noticiasconcursos.com.br-auxilio-emergencial-de-600-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:40:00Z", "content": "Os valores do aux\u00edlio emergencial em 2021 foram confirmados. O Governo Federal programa pagar tr\u00eas valores diferentes: R$175, R$250 e R$375. A confirma\u00e7\u00e3o foi dada pelo ministro da Economia, Paulo Gu\u2026 [+2706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Ashley Strickland, da CNN", "title": "Pesquisadores descobrem jato c\u00f3smico a 13 bilh\u00f5es de anos-luz de dist\u00e2ncia - CNN Brasil", "description": "Objeto \u00e9 a fonte mais distante conhecida de emiss\u00e3o de r\u00e1dio e fornece pistas sobre a forma\u00e7\u00e3o do universo", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/tecnologia/2021/03/08/pesquisadores-descobrem-jato-cosmico-a-13-bilhoes-de-anos-luz-de-distancia", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/28415_97AB0EE21ED9A291.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:38:00Z", "content": "Foram necess\u00e1rios 13 bilh\u00f5es de anos para que a luz dos poderosos jatos de um objeto distante nos alcan\u00e7asse.\u00a0\r\nEsses jatos, a mais distante fonte conhecida de emiss\u00e3o de r\u00e1dio at\u00e9 hoje, v\u00eam de um qu\u2026 [+3620 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fachin anula condena\u00e7\u00f5es de Lula relacionadas \u00e0 Lava Jato; ex-presidente volta a ser eleg\u00edvel - G1", "description": "Ministro do Supremo Tribunal Federal considerou que 13\u00aa Vara Federal de Curitiba n\u00e3o tinha compet\u00eancia para julgar casos do triplex do Guaruj\u00e1, do s\u00edtio de Atibaia e do Instituto Lula.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/03/08/fachin-anula-condenacoes-de-lula-relacionadas-a-operacao-lava-jato.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LCFCH-Bu6Gckv38R5lWFrdP9GYw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9330993.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:37:08Z", "content": "Com a decis\u00e3o, o ex-presidente Lula recupera os direitos pol\u00edticos e volta a ser eleg\u00edvel. \r\nAo decidir sobre pedido de habeas corpus da defesa de Lula impetrado em novembro do ano passado, Fachin de\u2026 [+6131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contabeis.com.br"}, "author": "", "title": "IRPF 2021: Quem est\u00e1 obrigado a declarar? - Cont\u00e1beis", "description": "No primeiro epis\u00f3dio do Maratona IR, especialista explica a obrigatoriedade de entrega do Imposto de Renda em 2021.", "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/46317/irpf-2021-quem-esta-obrigado-a-declarar/", "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_46317_e1b036022a6aaa7d187caae163216533.jpg?v=1615226401", "publishedAt": "2021-03-08T18:00:01Z", "content": "O Cont\u00e1beis lan\u00e7a nesta segunda-feira, 8, o programa Maratona IR. Nos v\u00eddeos, especialistas respondem as principais d\u00favidas sobre o IRPF 2021.\r\nNo primeiro epis\u00f3dio, Rodrigo Pereira, contador, empres\u2026 [+451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Thais Arbex e Kenz\u00f4 Machida, da CNN, em Bras\u00edlia", "title": "Pfizer deve antecipar cronograma e entregar 100 milh\u00f5es de doses at\u00e9 setembro - CNN Brasil", "description": "A reviravolta em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 compra da vacina da Pfizer acontece no momento em o Brasil vive um aumento exponencial de mortes por conta do novo coronav\u00edrus", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/03/08/pfizer-deve-antecipar-cronograma-e-entregar-100-milhoes-de-doses-ate-setembro", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/26603_63EE6E44420C342F.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T17:50:00Z", "content": "Na reuni\u00e3o entre a Pfizer e o governo Jair Bolsonaro, na manh\u00e3 desta segunda-feira (8), ficou acertado que a farmac\u00eautica vai antecipar em tr\u00eas meses a entrega de todas as 100 milh\u00f5es de doses da vac\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "Petrobras: o que os analistas acharam dos indicados do governo para o Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da estatal? - InfoMoney", "description": "Analistas veem indica\u00e7\u00f5es como positivas, mas diversas incertezas ainda rondam a estatal; confira o perfil dos indicados", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/petrobras-o-que-os-analistas-acharam-dos-indicados-do-governo-para-o-conselho-de-administracao-da-estatal/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/10/petr\u00f3leo-petrobras.jpg?fit=644%2C434&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-03-08T17:30:21Z", "content": "(Divulga\u00e7\u00e3o Petrobras) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Depois da debandada de conselheiros na semana passada, a\u00a0Petrobras (PETR3;PETR4)\u00a0comunicou ao mercado na manh\u00e3 desta segunda-feira (8) que recebeu of\u00edcios do Mini\u2026 [+8155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sp.gov.br"}, "author": null, "title": "Governo de SP entrega mais 1,7 milh\u00e3o de doses da vacina do Butantan para o Brasil - Portal do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo", "description": "Total de vacinas fornecidas ao Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es chega a 16,1 milh\u00f5es desde 17 de janeiro", "url": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/noticias-coronavirus/governo-de-sp-entrega-mais-17-milhao-de-doses-da-vacina-do-butantan-para-o-brasil-2/", "urlToImage": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/wp-content/uploads/2020/05/cover.png", "publishedAt": "2021-03-08T16:55:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "Governo de SP anuncia novas datas de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19; pr\u00f3ximo grupo ser\u00e1 de idosos de 75 a 76 anos - InfoMoney", "description": "O estado atingiu 80% de ocupa\u00e7\u00e3o de UTIs para tratamento da Covid-19, um novo recorde; governo diz que vai construir 11 novos hospitais de campanha", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/governo-de-sp-anuncia-novas-datas-de-vacinacao-contra-a-covid-19-proximo-grupo-sera-de-idosos-de-75-a-76-anos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/2020-10-21T002620Z_1_LYNXMPEG9K011_RTROPTP_4_HEALTH-CORONAVIRUS-BRAZIL-VACCINE-min.jpg?fit=5472%2C3648&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-03-08T16:45:07Z", "content": "(REUTERS/Amanda Perobelli) \r\nS\u00c3O PAULO A vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 de idosos de 75 e 76 anos de idade come\u00e7a no dia 15 de mar\u00e7o, anunciou nesta segunda-feira (8) o governo de S\u00e3o Paulo. Existem 420 m\u2026 [+4468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Rover Perseverance faz seu primeiro teste de mobilidade no solo de Marte - Canaltech", "description": "Recentemente, o rover Perseverance fez seu primeiro teste de mobilidade em Marte, onde se deslocou por cerca de 6 m na superf\u00edcie do Planeta Vermelho. Durante o teste, a equipe calibrou os sistemas e subsistemas do ve\u00edculo", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/rover-perseverance-faz-seu-primeiro-teste-de-mobilidade-no-solo-de-marte-180063/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/VepJfy1ejLi6rpOylV6ZVys0788=/985x554/smart/i428994.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T16:15:00Z", "content": "Tudo sobreNASA\r\nSaiba tudo sobre NASA\r\nNa \u00faltima semana, o rover Perseverance, da miss\u00e3o Mars 2020, fez seu primeiro deslocamento em solo marciano ap\u00f3s pousar na cratera Jezero. Durante este teste de\u2026 [+5089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "\u00c9 preciso se vacinar se voc\u00ea j\u00e1 teve covid-19? - BBC News Brasil", "description": "Com problemas de distribui\u00e7\u00e3o dos imunizantes em v\u00e1rias regi\u00f5es do planeta, decidir quem realmente precisa de duas, uma ou nenhuma dose \u00e9 vital para proteger as pessoas mais rapidamente.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-56315806", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/A2D6/production/_117368614_gettyimages-1231337007.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:04:00Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nLegenda da foto, Os pa\u00edses com uma campanha de imuniza\u00e7\u00e3o mais adiantada, como Israel e Reino Unido, j\u00e1 registram re\u2026 [+7644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Fabio Augusto", "title": "Caio ou Zeca? Saiba com quem Jeiza fica no final de A For\u00e7a do Querer - Observat\u00f3rio da TV", "description": "A major toma uma importante decis\u00e3o no final da trama", "url": "https://observatoriodatv.uol.com.br/novelas/capitulos/caio-ou-zeca-saiba-com-quem-jeiza-fica-no-final-de-a-forca-do-querer", "urlToImage": "https://observatoriodatv.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/09/jeiza2-e1600710382644.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:00:00Z", "content": "O final da novela A For\u00e7a do Quererse aproxima e muitas pessoas n\u00e3o lembram com quem Jeiza (Paolla Oliveira) termina. Durante toda a trama, ela ficou dividida entre Caio (Rodrigo Lombardi) e Zeca (Ma\u2026 [+1413 chars]"}]}