{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "author": "Superesportes, Superesportes", "title": "Sampaoli escala Atl\u00e9tico sem Vargas e Allan para enfrentar Santos - Superesportes", "description": "Treinador argentino dar\u00e1 oportunidade a Nathan e Sasha", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2021/01/26/noticia_atletico_mg,3891054/sampaoli-escala-atletico-sem-vargas-e-allan-para-enfrentar-santos.shtml", "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/U-kmjzBs8zaWrJVn0W3v5m3yDgQ=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2021/01/26/3891054/20210126185908915453e.JPG", "publishedAt": "2021-01-26T22:02:00Z", "content": "O t\u00e9cnico Jorge Sampaoli decidiu mexer na escala\u00e7\u00e3o do Atl\u00e9tico para o\u00a0jogo contra o Santos, nesta ter\u00e7a-feira. A bola rola \u00e0s 20h, no Mineir\u00e3o, em partida adiada da 28\u00aa rodada do Campeonato Brasilei\u2026 [+1142 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a Federal suspende distribui\u00e7\u00e3o de 74,1 mil doses da vacina de Oxford em Manaus - G1", "description": "Decis\u00e3o afirma que prefeitura precisa, em especial, garantir total transpar\u00eancia na programa\u00e7\u00e3o e crit\u00e9rios para vacina\u00e7\u00e3o. Den\u00fancias de \"fura-fila\" s\u00e3o investigadas.", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/01/26/justica-federal-suspende-distribuicao-de-doses-da-vacina-de-oxford-em-manaus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RbjYvA5snOSZ1X6b7iIZEfNKVyg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/K/V/trDoJwTdKGV2plEC84MA/whatsapp-image-2021-01-24-at-09.59.24.jpeg", "publishedAt": "2021-01-26T21:44:00Z", "content": "A Justi\u00e7a Federal no Amazonas suspendeu, nesta ter\u00e7a (26), a distribui\u00e7\u00e3o de todas as doses da vacina de Oxford (a AstraZeneca) em Manaus. A capital deveria receber 74.134 doses, informou a prefeitur\u2026 [+5819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Fiuk perde a paci\u00eancia com Juliette ap\u00f3s suposi\u00e7\u00e3o da advogada - UOL", "description": "Um dos assuntos mais comentados logo ap\u00f3s a estreia deste BBB21 foi a aproxima\u00e7\u00e3o de Juliette e Fiuk.Desde que conheceu o cantor no confinamento, a advogada n\u00e3o tem economizado elogios e at\u00e9 j\u00e1 se declarou apaixonada por ele, no entanto, o clima de aproxi", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/26/fiuk-perde-a-paciencia-com-juliette-apos-suposicao-da-advogada.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/7c/2021/01/26/fiuk-se-irrita-com-juliette-1611695883899_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T21:24:01Z", "content": "Um dos assuntos mais comentados logo ap\u00f3s a estreia deste BBB21 foi a aproxima\u00e7\u00e3o de Juliette e Fiuk.\r\nDesde que conheceu o cantor no confinamento, a advogada n\u00e3o tem economizado elogios e at\u00e9 j\u00e1 se \u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo confirma tr\u00eas primeiros casos de covid por variante do coronav\u00edrus de Manaus - Sa\u00fade Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHNhby1wYXVsby1jb25maXJtYS10cmVzLWNhc29zLWRlLWNvdmlkLXBvci1ub3ZhLXZhcmlhbnRlLWRvLWNvcm9uYXZpcnVzLWRlLW1hbmF1cyw3MDAwMzU5NDk5NdIBjQFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHNhby1wYXVsby1jb25maXJtYS10cmVzLWNhc29zLWRlLWNvdmlkLXBvci1ub3ZhLXZhcmlhbnRlLWRvLWNvcm9uYXZpcnVzLWRlLW1hbmF1cyw3MDAwMzU5NDk5NS5hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-26T20:59:58Z", "content": null}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "O outro lado: por que os investidores da BR Distribuidora ficaram t\u00e3o animados com a ida de Ferreira Jr. para a empresa? - InfoMoney", "description": "Expectativa de acelera\u00e7\u00e3o da sa\u00edda da Petrobras do capital da companhia e hist\u00f3rico considerado positivo do atual CEO da Eletrobras levam \u00e0 alta dos ativos", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/o-outro-lado-por-que-os-investidores-da-br-distribuidora-ficaram-tao-animados-com-a-ida-de-ferreira-jr-para-a-empresa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/MC_Wilson-Ferreira-Junior-toma-posse-presidencia-Eletrobras_003270716.jpg?fit=2048%2C1365&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-01-26T20:02:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Se, de um lado, a ren\u00fancia de Wilson Ferreira J\u00fanior ao cargo de presidente da Eletrobras (ELET3;ELET6) tem um forte impacto negativo para as a\u00e7\u00f5es da companhia estatal (veja mais clicand\u2026 [+6558 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "L\u00edderes religiosos protocolam na C\u00e2mara pedido de impeachment de Bolsonaro - G1", "description": "Documento \u00e9 assinado por 380 pessoas ligadas a igrejas crist\u00e3s, incluindo cat\u00f3licas, anglicanas, luteranas, presbiterianas, batistas e metodistas, al\u00e9m de 17 movimentos crist\u00e3os.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/01/26/lideres-religiosos-protocolam-na-camara-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LFt8Com1jj3Z3hAxl-5MdpBbSuU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9212618.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T19:59:00Z", "content": "L\u00edderes religiosos protocolaram nesta ter\u00e7a-feira (26) na C\u00e2mara dos Deputados um pedido de impeachment do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em raz\u00e3o da forma pela qual conduz o enfrentamento \u2026 [+4817 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em telefonema, Biden e Putin conversam sobre ativista preso na R\u00fassia e acertam extens\u00e3o de pacto nuclear - G1", "description": "Presidentes conversaram tamb\u00e9m sobre as disputas territoriais entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/01/26/em-telefonema-biden-e-putin-conversam-sobre-ativista-preso-na-russia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nYw6A9N4j_7gAGNXFcN7eLcS284=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/g/VZYJpOTDy6gAV3ouAFdw/2021-01-21t215402z-2094423045-rc2lcl9iwbdn-rtrmadp-3-usa-russia-nuclear.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T19:28:00Z", "content": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, fez nesta ter\u00e7a-feira (26) o primeiro telefonema oficial ao presidente da R\u00fassia, Vladimir Putin. Os governos dos dois pa\u00edses confirmaram a liga\u00e7\u00e3o. Segund\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "TCU v\u00ea como ilegal uso de dinheiro do SUS para fornecer cloroquina e d\u00e1 cinco dias para Sa\u00fade explicar - G1", "description": "Auditoria do TCU aponta que fornecimento pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) s\u00f3 poderia ser feito com aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa ou de autoridades sanit\u00e1rias internacionais, o que n\u00e3o ocorreu.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/01/26/tcu-ve-como-ilegal-uso-de-dinheiro-do-sus-para-fornecer-cloroquina-e-pede-explicacao-a-ministerio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/taXMMGU8hWSASJ7Uo2aL1AaRtk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9189462.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T19:16:00Z", "content": "O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) apontou ilegalidade no uso de recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) para o fornecimento de cloroquina no tratamento de pacientes com Covid-19 e deu cinco dias p\u2026 [+3697 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Claudinho revela convite de Renato Ga\u00facho para jogar no Gr\u00eamio: \"Seria um prazer enorme trabalhar com ele\" - globoesporte.com", "description": "Meia-atacante do Bragantino \u00e9 um dos artilheiros do Campeonato Brasileiro, com 16 gols", "url": "https://globoesporte.globo.com/sportv/programas/selecao-sportv/noticia/claudinho-revela-convite-de-renato-gaucho-para-jogar-no-gremio-seria-um-prazer-enorme-trabalhar-com-ele.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HCMAWjhLtuz2u2Z1cUhh5xbmorA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9212093.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T19:15:00Z", "content": "Artilheiro do Brasileiro, Claudinho fala sobre carreira e momento no Bragantino \r\nO meia-atacante Claudinho, do Red Bull Bragantino, participou nesta ter\u00e7a-feira do Sele\u00e7\u00e3o SporTV. Durante a entrevis\u2026 [+703 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Resumo BBB21: fim da Prova de Imunidade e discuss\u00e3o sobre votos agitam os brothers - gshow", "description": "Confira o que rolou na manh\u00e3 e no in\u00edcio da tarde desta ter\u00e7a-feira, 26/1", "url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb21/resumo/resumo/resumo-bbb21-fim-da-prova-de-imunidade-e-discussao-sobre-votos-agitam-os-brothers.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WGAhsjAoVAcYVjdpnPPewT9FQOw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/7/t/QCAJNmRbGW6ndrQqiYbw/bbb21-260121-082627.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T19:06:00Z", "content": "Algu\u00e9m tinha d\u00favidas de que a primeira manh\u00e3 na casa mais vigiada do Brasil seria animada? Teve o fim da Prova de Imunidade, que durou quase 9 horas, medo de ir ao Pared\u00e3o, especula\u00e7\u00f5es sobre combina\u2026 [+4433 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Laerte \u00e9 internada em UTI de SP ap\u00f3s diagn\u00f3stico de Covid-19 - G1", "description": "No Incor desde o dia de 21 de janeiro, cartunista de 69 anos foi transferida na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (26) para a UTI. Segundo hospital, ela 'permanece consciente e comunicativa, em tratamento medicamentoso e com suporte ventilat\u00f3rio n\u00e3o invasivo'.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/26/laerte-e-internada-em-uti-com-covid-19-em-hospital-de-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sHeUPbTjcPzPSMipPiAws13c3PY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/H/I/vHh40FRpGufYVCqmbfjg/34648810.175401.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T18:51:00Z", "content": "A cartunista Laerte Coutinho, de 69 anos, foi transferida na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (26) para a Unidade de Terapia Intensiva (UTI) do Instituto do Cora\u00e7\u00e3o (InCor), em S\u00e3o Paulo, para tratamento da C\u2026 [+2254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "https://facebook.com/profile.php?id=10210412280041707", "title": "F\u00d3RUM: \u00d3timo patroc\u00ednio m\u00e1ster - Meu Tim\u00e3o", "description": "Temos que agradecer a Vitaminas Neo Qu\u00edmica que topou investir no Corinthians no momento de maior crise mundial desse s\u00e9culo. Quem esperava 30 mi pelo patroc\u00ednio deve morar em Marte e n\u00e3o saber o...", "url": "https://www.meutimao.com.br/forum-do-corinthians/bate-papo-da-torcida/831975/otimo-patrocinio-master", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2021/01/26/aprovado-forum-otimo-patrocinio-master_224a9a1.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T18:41:00Z", "content": "Temos que agradecer a Vitaminas Neo Qu\u00edmica que topou investir no Corinthians no momento de maior crise mundial desse s\u00e9culo. \r\nQuem esperava 30 mi pelo patroc\u00ednio deve morar em Marte e n\u00e3o saber o q\u2026 [+705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Verdesmares.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Saiba como as vacinas contra a Covid-19 que est\u00e3o no Cear\u00e1 funcionam no corpo humano - Di\u00e1rio do Nordeste", "description": "Assim como a CoronaVac, a vacina de Oxford possui suas especificidades, desde seus componentes ao modo como age no organismo", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/saiba-como-as-vacinas-contra-a-covid-19-que-estao-no-ceara-funcionam-no-corpo-humano-1.3035611", "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.3038610:1611684073/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e", "publishedAt": "2021-01-26T18:21:08Z", "content": "Produzida em tempo recorde pela farmac\u00eautica chinesa Sinovac em parceria com o Instituto Butantan, a vacina contra Covid-19 CoronaVac virou sin\u00f4nimo de esperan\u00e7a no Cear\u00e1. O imunizante foi o primeiro\u2026 [+7950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Verdesmares.com.br"}, "author": "Andr\u00e9 Costa", "title": "Covid: Principais cidades do Interior vacinar\u00e3o idosos em casa a partir de cadastros j\u00e1 existentes - Di\u00e1rio do Nordeste", "description": "Idosos acima de 75 anos em Juazeiro do Norte, Quixad\u00e1, Iguatu e Sobral n\u00e3o precisar\u00e3o se cadastrar ou fazer qualquer tipo de agendamento para receberem o imunizante. As Secretarias da Sa\u00fade v\u00e3o utilizar o banco de dados do E-Sus e dos agentes comunit\u00e1rios", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/regiao/covid-principais-cidades-do-interior-vacinarao-idosos-em-casa-a-partir-de-cadastros-ja-existentes-1.3038597", "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.3038618:1611684759/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e", "publishedAt": "2021-01-26T18:19:50Z", "content": "Os dois novos lotes das vacinas\u00a0AstraZeneca e\u00a0CoronaVac\u00a0que chegaram ao Cear\u00e1 neste s\u00e1bado (23) e ontem (25),\u00a0j\u00e1\u00a0foram distribu\u00eddos nas\u00a022 \u00c1reas Descentralizadas de Sa\u00fade (ADS) do Cear\u00e1, que contempl\u2026 [+5040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techtudo.com.br"}, "author": null, "title": "Adobe Flash: fim do suporte derruba sistema de ferrovia chinesa - TechTudo", "description": "Rede ferrovi\u00e1ria da cidade de Dalian foi pega de surpresa no \u00faltimo dia 12 e sofreu instabilidades por um per\u00edodo de 20 horas; origem foi o desligamento do Adobe Flash", "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2021/01/adobe-flash-fim-do-suporte-derruba-sistema-de-ferrovia-chinesa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fD9wDdzqMXSZjHMfS7cwJocnmTY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2018/O/n/Y3cze6QSmCQBPP5nqaKQ/flashplayerbanner.png", "publishedAt": "2021-01-26T17:24:00Z", "content": "Um sistema de ferrovias da cidade de Dalian, no norte da China, se tornou uma das primeiras \"v\u00edtimas\" do fim do Adobe Flash. No \u00faltimo dia 12, o painel de controle da rede, desenvolvido em Flash e na\u2026 [+2716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Simone Kafruni", "title": "Petrobras anuncia reajuste de 5% na gasolina e de 4,4% no diesel - Correio Braziliense", "description": "Segundo a estatal, novos valores passam a vigorar a partir desta quarta-feira (27/1), nas refinarias da empresa. Em 2021, a gasolina j\u00e1 subiu 13,4%. Diesel ter\u00e1 o primeiro reajuste do ano", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/economia/2021/01/4902683-petrobras-anuncia-reajuste-de-5--na-gasolina-e-de-44--no-diesel.html", "urlToImage": "https://blogs.correiobraziliense.com.br/vicente/wp-content/uploads/sites/16/2019/01/CBPFOT310520170808-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T17:12:00Z", "content": "Depois da disparada de 8% em 18 de janeiro, a gasolina ter\u00e1 novo aumento. A Petrobras anunciou, nesta ter\u00e7a-feira (26/1), mais um reajuste, desta vez de 5%. Com isso, o combust\u00edvel acumula alta de 13\u2026 [+1989 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Casos e mortes por coronav\u00edrus no Brasil em 26 de janeiro, segundo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa - G1", "description": "Pa\u00eds contabilizou 8.881.853 casos e 217.806 \u00f3bitos por Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2021/01/26/casos-e-mortes-por-coronavirus-no-brasil-em-26-de-janeiro-segundo-consorcio-de-veiculos-de-imprensa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RP7myKwA6309LU2eR_xAbRtDLMQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9211875.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T16:01:00Z", "content": "O cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa divulgou novo levantamento da situa\u00e7\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus no Brasil a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade, consolidados \u00e0s 13h desta ter\u00e7a-f\u2026 [+2966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "O Dia", "title": "Maconha no 'BBB'? Camilla de Lucas surta com possibilidade - Jornal O Dia", "description": "Influenciadora se assustou ao ver colega de confinamento fumando na casa", "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/bbb/2021/01/6072201-maconha-no-bbb--camilla-de-lucas-surta-com-possibilidade.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/01/26/1200x750/1_camilla-21044800.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T15:49:00Z", "content": "Primeira treta? Lucas contesta estrat\u00e9gia de Nego Di\r\nAtor de 'Malha\u00e7\u00e3o' explicou sua opini\u00e3o sobre o jogo, mas foi constantemente interrompido por humorista\r\nPublicado h\u00e1 2 horas"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ministro da Sa\u00fade diz que expectativa do governo \u00e9 remover 1,5 mil pacientes do AM e diz que alta de casos era 'desconhecida para todo mundo' - G1", "description": "Pazuello admitiu incapacidade de progredir o n\u00famero de leitos na capital para atender a demanda. Ele est\u00e1 sendo investigado no Supremo por suposta omiss\u00e3o na crise de sa\u00fade do AM.", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/01/26/ministro-da-saude-diz-que-vai-remover-15-mil-pacientes-do-amazonas-a-outros-estados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6nLrTl7u0RCZN3gKv4nBz3brelc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9211230.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T15:27:00Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, afirmou nesta ter\u00e7a-feira, em Manaus, que o governo deve remover 1,5 mil pacientes com Covid-19 do Amazonas para outros estados para receber tratamento m\u00e9dico. \u2026 [+4768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Opovo.com.br"}, "author": "O Povo", "title": "Agendamento para idosos a partir de 75 anos continua em Fortaleza - O POVO", "description": "Apenas o agendamento de profissionais da sa\u00fade est\u00e1 temporariamente suspenso. N\u00e3o h\u00e1 limite de vagas, neste primeiro momento, para idosos de 75 anos ou mais", "url": "https://www.opovo.com.br/coronavirus/2021/01/26/agendamento-para-idosos-a-partir-de-75-anos-continua-em-fortaleza.html", "urlToImage": "https://www.opovo.com.br/_midias/jpg/2021/01/25/centro_de_evwntos_vacina_20-14717982.jpg", "publishedAt": "2021-01-26T14:41:00Z", "content": "FORTALEZA, CE, Brasil. 25.01.2021: Idosos come\u00e7am a ser vacinados em drive-thru no estacionamento do Centro de Eventos por causa de erro sistema de agendamento. (Fotos: Deisa Garc\u00eaz/Especial para O P\u2026 [+2298 chars]"}]}