{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia da Espanha intercepta primeiro 'narco-submarino' da Europa - G1", "description": "Embarca\u00e7\u00e3o foi encontrada em M\u00e1laga, e investigadores acreditam que traficantes de drogas usariam o submarino para evitar a detec\u00e7\u00e3o pela guarda costeira e outras for\u00e7as de seguran\u00e7a.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/03/15/policia-da-espanha-intercepta-primeiro-narco-submarino-da-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6n-7DkvgxgUGPPMrS7DEtoT3ow8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/w/Z/91JkjTR9mlc6gwY6GfcQ/000-9626f2.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:18:06Z", "content": "A pol\u00edcia da Espanha apreendeu um \"narco-submarino\" de nove metros de comprimento no sul do pa\u00eds, a primeira embarca\u00e7\u00e3o com essa fun\u00e7\u00e3o constru\u00edda na Europa, informou a Europol nesta segunda-feira (1\u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Gilberto diz que ficou triste com falas de Juliette: 'Sofri muito, doeu' - UOL", "description": "Na tarde de hoje na \u00e1rea externa da casa do \"BBB 21\" (TV Globo), Gilberto conversou com Projota e desabafou sobre sua conversa ontem Juliette, logo ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o de pared\u00e3o. A advogada disse para Gil que s\u00f3 n\u00e3o votou nele pois achava que ele poderia ser", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/03/15/gilberto-diz-que-ficou-triste-com-falas-de-juliette-sofri-muito-doeu.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/fb/2021/03/15/bbb-21-gilberto-conta-pra-projota-sua-conversa-com-juliette-1615841972630_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-03-15T21:15:30Z", "content": "Na tarde de hoje na \u00e1rea externa da casa do \"BBB 21\" (TV Globo), Gilberto conversou com Projota e desabafou sobre sua conversa ontem Juliette, logo ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o de pared\u00e3o. A advogada disse para G\u2026 [+784 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gabigol e MC Gui responder\u00e3o na Justi\u00e7a de SP por crime contra sa\u00fade p\u00fablica por aglomera\u00e7\u00e3o com 150 pessoas em cassino - G1", "description": "Jogador do Flamengo e cantor de funk foram flagrados no local pela pol\u00edcia ap\u00f3s den\u00fancia feita na madrugada de domingo (14). Todos foram detidos, levados para a delegacia e depois, liberados. Gerente e funcion\u00e1rios do cassino clandestino v\u00e3o responder ainda p\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/03/15/gabigol-e-mc-gui-responderao-na-justica-de-sp-por-crime-contra-saude-publica-por-aglomeracao-com-150-pessoas-em-cassino.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JW0vPxYNWSPgSocoEGZuf-Kh11I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/c/vvJoVkTtO13jwjfTAKUQ/gabigol-mc-gui.gif", "publishedAt": "2021-03-15T21:11:55Z", "content": "Gabigol e MC Gui v\u00e3o responder na Justi\u00e7a por crime contra a sa\u00fade p\u00fablica ao participarem de aglomera\u00e7\u00e3o com aproximadamente 150 pessoas dentro de um cassino clandestino de luxo na Zona Sul de S\u00e3o P\u2026 [+7988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ap\u00f3s chamar Bolsonaro de 'genocida', Felipe Neto \u00e9 intimado a depor - Istoe", "description": "Felipe Neto foi intimado a depor ap\u00f3s chamar o presidente Jair Bolsonaro de \u2018genocida\u2019. Quem fez a den\u00fancia contra o YouTuber foi o vereador Carlos Bolsonaro, filho \u201cn\u00famero dois\u201d do presidente. Felipe responder\u00e1 por \u201ccrime \u00e0 seguran\u00e7a nacional\u201d. +\u00a0Ap\u00f3s fazer \u2026", "url": "https://istoe.com.br/apos-chamar-bolsonaro-de-genocida-felipe-neto-e-intimado-a-depor/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/12/felipe-neto-2.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:07:00Z", "content": "1) Um carro da pol\u00edcia acaba de vir na minha casa.\r\nTrouxeram intima\u00e7\u00e3o p/ q eu compare\u00e7a e responda por\r\nCRIME CONTRA SEGURAN\u00c7A NACIONAL\r\nPq chamei Jair Bolsonaro de genocida.\r\nCarlos Bolsonaro foi \u2026 [+149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Jo\u00e3o d\u00e1 palpite sobre quem sai no pared\u00e3o: 'Acho que Tha\u00eds ou Pocah' - UOL", "description": "Jo\u00e3o e Carla Diaz conversam no quarto Cordel do \"BBB 21\" (TV Globo). A atriz pergunta ao amigo qual \u00e9 seu palpite para o pared\u00e3o de amanh\u00e3, entre Pocah, Projota e Tha\u00eds:Acho que pode ser Tha\u00eds ou Pocah, pelo v\u00ednculo do Projota e do Arthur.Para o professor", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/03/15/joao-faz-palpite-sobre-quem-sai-no-paredao-acho-que-thais-ou-pocah.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/c1/2021/03/15/bbb-21-joao-acha-que-quem-sai-e-pocah-ou-thais-1615840109753_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-03-15T20:29:01Z", "content": "Jo\u00e3o e Carla Diaz conversam no quarto Cordel do \"BBB 21\" (TV Globo). A atriz pergunta ao amigo qual \u00e9 seu palpite para o pared\u00e3o de amanh\u00e3, entre Pocah, Projota e Tha\u00eds:\r\nAcho que pode ser Tha\u00eds ou P\u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pazuello diz que fica no cargo enquanto Bolsonaro busca 'reorganizar' Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - G1", "description": "Ministro da Sa\u00fade afirmou que n\u00e3o pedir\u00e1 demiss\u00e3o, que n\u00e3o est\u00e1 doente e admitiu que presidente procura algu\u00e9m para substitu\u00ed-lo.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/03/15/pazuello-diz-que-fica-enquanto-bolsonaro-busca-reorganizar-ministerio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RGYe09aKXe0w0paSn9K5vn9GvW0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9351581.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:16:27Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, afirmou nesta segunda-feira (15) durante entrevista coletiva que permanecer\u00e1 no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade enquanto o presidente Jair Bolsonaro faz \"tratativa de reorg\u2026 [+6902 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Microsoft Teams fica inst\u00e1vel ao redor do mundo - G1", "description": "Servi\u00e7o apresentou problemas na tarde desta segunda-feira (15) e chegou a ficar fora do ar para algumas pessoas.", "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2021/03/15/usuarios-relatam-instabilidade-no-microsoft-teams.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/evpHuu5ba93x2wFcnGY_CojtB4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/D/vTOm5pSRa1gav3RvPmWg/ms-teams.png", "publishedAt": "2021-03-15T19:57:39Z", "content": "Usu\u00e1rios do Brasil e do exterior relataram falhas para acessar o aplicativo Microsoft Teams na tarde desta segunda-feira (15). A empresa admitiu a falha em uma publica\u00e7\u00e3o no Twitter e disse que a ins\u2026 [+1199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Primeiras vacinas da Fiocruz ser\u00e3o entregues a partir de quarta-feira - HORA 7", "description": "Previs\u00e3o \u00e9 de disponibilizar mais de 1 milh\u00e3o de doses ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade at\u00e9 sexta-feira, diz institui\u00e7\u00e3o", "url": "http://noticias.r7.com/saude/primeiras-vacinas-da-fiocruz-serao-entregues-a-partir-de-quarta-feira-15032021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/vacina-covid-fiocruz-08032021170834363?dimensions=771x420&", "publishedAt": "2021-03-15T19:57:00Z", "content": "Os primeiros lotes da vacina contra covid-19 Oxford/AstraZeneca envasados pela Fiocruz (Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz) come\u00e7am a ser entregues ao PNI (Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es) a partir de quarta-fei\u2026 [+626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Barcelona x Huesca (15/03): Placar ao vivo La Liga 2021 - Entrelivros", "description": "Veja resultados, not\u00edcias, entrevistas, fotos, v\u00eddeos e os bastidores do esporte Acompanhe ao vivo os principais eventos esportivos do Brasil e do mundo.", "url": "https://placar.uol.com.br/esporte/futebol/espanhol/2021/03/15/barcelona-x-huesca.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/placar/esporte/futebol/v3/share/72/uol_2960x1163.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:55:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ebc.com.br"}, "author": null, "title": "Brasil tem 562 milh\u00f5es de doses de vacina contratadas em 2021 - Ag\u00eancia Brasil", "description": "O ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, atualizou hoje os dados sobre a contrata\u00e7\u00e3o e compra de lotes de vacina para o Brasil em 2021.", "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2021-03/ao-vivo-ministro-da-saude-atualiza-informacoes-sobre-pandemia", "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/xMgiMquS6LpzJUz4aOzUJuY3OZ8=/1200x0/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/_combate_a_pandemia_de_covid-19150320211062.jpg?itok=l9cYF_VN", "publishedAt": "2021-03-15T19:38:00Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, realizou hoje (15) uma reuni\u00e3o de balan\u00e7o das a\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no combate \u00e0 pandemia de covid-19.\r\nDe acordo com o ministro, o governo federal j\u00e1 vi\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "AFP e Reuters", "title": "Alemanha, Fran\u00e7a, It\u00e1lia e Espanha suspendem vacina\u00e7\u00e3o com AstraZeneca - Jornal O Globo", "description": "Seguindo exemplo de outros pa\u00edses europeus, governos adotam paralisa\u00e7\u00e3o como medida preventiva ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis efeitos colaterais; imunizante \u00e9 a principal aposta do Brasil", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/alemanha-franca-italia-espanha-suspendem-vacinacao-com-astrazeneca-oms-discutira-tema-24925817", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24922364-c77-b56/FT1086A/91979301_This-photograph-shows-a-syringe-poses-on-a-vial-of-AstraZeneca-anti-covid-19-vaccine-in-a-p.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:22:50Z", "content": "RIO Alemanha, Fran\u00e7a, It\u00e1lia e Espanha est\u00e3o suspendendo o uso da vacina contra a Covid-19 de AstraZeneca/Oxford como medida preventiva ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis efeitos colaterais. A paralisa\u00e7\u2026 [+3889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Paulist\u00e3o ter\u00e1 jogo fora do Estado de S\u00e3o Paulo pela 1\u00aa vez na hist\u00f3ria - UOL Esporte", "description": "A Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol anunciou nesta segunda-feira (15) que a partida S\u00e3o Bento x Palmeiras ser\u00e1 disputada em Belo Horizonte na pr\u00f3xima quarta (17), \u00e0s 19h, no est\u00e1dio Independ\u00eancia. <", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/colunas/rodolfo-rodrigues/2021/03/15/paulistao-tera-jogo-fora-do-estado-de-sao-paulo-pela-1-vez-na-historia.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c3/2020/12/30/estadio-independencia-antes-da-partida-entre-america-mg-e-palmeiras-1609374074776_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:14:15Z", "content": "A Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol anunciou nesta segunda-feira (15) que a partida S\u00e3o Bento x Palmeiras ser\u00e1 disputada em Belo Horizonte na pr\u00f3xima quarta (17), \u00e0s 19h, no est\u00e1dio Independ\u00eancia. \r\nPor \u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro se re\u00fane no Planalto com m\u00e9dico Marcelo Queiroga, cotado para ministro da Sa\u00fade - G1", "description": "Primeira tentativa do presidente para substituir ministro Eduardo Pazuello fracassou. M\u00e9dica Ludhmila Najjar n\u00e3o aceitou assumir o posto por falta de 'converg\u00eancia t\u00e9cnica' com Bolsonaro.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/03/15/bolsonaro-se-reune-no-planalto-com-medico-marcelo-queiroga-cotado-para-ministro-da-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vY_rz2tLHg60FdTG-T1B-RHxuEk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9350977.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:13:05Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro iniciou na tarde desta segunda-feira (15) no Pal\u00e1cio do Planalto uma reuni\u00e3o com o presidente da Sociedade Brasileira de Cardiologia, o m\u00e9dico Marcelo Queiroga, cotado par\u2026 [+1244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "author": "Elian Guimar\u00e3es", "title": "Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira faz apelo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e ao governo federal - Estado de Minas", "description": "Em carta aberta, entidades cobram agilidade na imuniza\u00e7\u00e3o e apoio da popula\u00e7\u00e3o ao isolamento social: \"O Brasil requer uni\u00e3o de suas intelig\u00eancias\"", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2021/03/15/interna_nacional,1246887/associacao-medica-brasileira-faz-apelo-a-populacao-e-ao-governo-federal.shtml", "urlToImage": "https://i.em.com.br/CUPI7PUjSh8FRwJ3SqEoFnnr7-g=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2021/03/15/1246887/20210315155333897620u.JPG", "publishedAt": "2021-03-15T19:00:00Z", "content": "Com um apelo para agilizar vacinao e conscincia de cada brasileiro para que siga as regras de isolamento social e as medidas de proteo contra a infeco da COVID-19, a Associao Mdica Brasileira (AMB) a\u2026 [+12344 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pernambuco decreta quarentena em todo o estado para conter piora da pandemia da Covid-19 - G1", "description": "Medida entra em vigor na quinta-feira (18) e vale at\u00e9 o dia 28 de mar\u00e7o. Ocupa\u00e7\u00e3o atual de UTIs \u00e9 de 95%.", "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2021/03/15/pernambuco-decreta-quarentena-em-todo-o-estado-para-conter-piora-da-pandemia-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dalWxnoEGz5spo--3PstdgjLt2w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9351397.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:53:45Z", "content": "Pernambuco decretou quarentena em todo o estado, a partir da quinta-feira (18) at\u00e9 o dia 28 de mar\u00e7o, para conter a pandemia da Covid-19. A medida divulgada nesta segunda-feira (15) determina a proib\u2026 [+3271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetadopovo.com.br"}, "author": "Gazeta do Povo com Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Doria quer levar Bolsonaro a tribunais internacionais por mortes por Covid - Gazeta do Povo", "description": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, afirmou que pretende levar o presidente Jair Bolsonaro a tribunais internacionais por mortes na pandemia.", "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/doria-bolsonaro-tribunais-internacionais-mortes-pandemia/", "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2021/02/11222243/edit_vac_abr_ebc_221020196103-660x372.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:47:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Com quase 280 mil mortos, Lira e Pacheco consideram lockdown geral medida extrema e pregam pensamento positivo - Folha de S.Paulo", "description": "Presidente do Senado afirmou que negacionismo foi derrotado pelo senso comum e citou Bolsonaro como exemplo de algu\u00e9m que mudou convic\u00e7\u00f5es", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/03/com-quase-280-mil-mortos-lira-e-pacheco-consideram-lockdown-medida-extrema-e-pregam-positividade.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/08/06/15967337515f2c393762536_1596733751_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:45:00Z", "content": "Com quase 280 mil mortos em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus, os presidentes da C\u00e2mara, Arthur Lira (PP-AL), e do Senado, Rodrigo Pacheco (DEM-MG), demonstraram alinhamento com o Pal\u00e1cio do Planalto e crit\u2026 [+7166 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mortes de Jane e Estela marcam volta dos cap\u00edtulos in\u00e9ditos de 'Amor de m\u00e3e' - Extra", "description": "A m\u00e9dica Jane, personagem de Isabel Teixeira em \u201cAmor de m\u00e3e\u201d, j\u00e1 vai se despedir da trama logo na volta dos cap\u00edtulos in\u00e9ditos da novela, que come\u00e7am a ser...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/telinha/mortes-de-jane-estela-marcam-volta-dos-capitulos-ineditos-de-amor-de-mae-rv1-1-24926076.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24912875-73c-6cc/w976h550-PROP/tvg_20191217-ea-amor-de-mae-05.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:37:00Z", "content": "A m\u00e9dica Jane, personagem de Isabel Teixeira em Amor de m\u00e3e, j\u00e1 vai se despedir da trama logo na volta dos cap\u00edtulos in\u00e9ditos da novela, que come\u00e7am a ser exibidos a partir desta segunda-feira, dia 1\u2026 [+1912 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fortnite: Neymar pode ser nova skin do jogo da Epic; veja o teaser - globoesporte.com", "description": "Cosm\u00e9tico inspirado no jogador estaria marcado para chegar ao battle royale nesta ter\u00e7a-feira", "url": "https://globoesporte.globo.com/esports/fortnite/noticia/fortnite-neymar-pode-ser-nova-skin-do-jogo-da-epic-veja-o-teaser.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NAgeTk3jYx8hhSHxEFbmbn4vQss=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/3/l/B1c2BBSve793NC03iAZQ/50475129931-84568bb4f5-4k.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:28:52Z", "content": "Neymar no Fortnite? O craque do PSG pode ser a nova skin que chegar\u00e1 na pr\u00f3xima temporada do battle royale da Epic Games. Em um teaser divulgado pela empresa, nesta segunda-feira, \u00e9 poss\u00edvel identifi\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "author": "Gabriel Rodrigues", "title": "M\u00e1scara PFF2: especialistas recomendam op\u00e7\u00e3o mais segura, com piora da pandemia - O Tempo", "description": "Modelo, equivalente ao padr\u00e3o norte-americano N95, tamb\u00e9m \u00e9 encontrado em lojas de material de constru\u00e7\u00e3o e custa, habitualmente, entre R$2 e R$10", "url": "https://www.otempo.com.br/interessa/mascara-pff2-especialistas-recomendam-opcao-mais-segura-com-piora-da-pandemia-1.2459662", "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2459808:1615832321/M%C3%A1scara%20PFF2.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=02e7bb6", "publishedAt": "2021-03-15T18:22:00Z", "content": "A recomenda\u00e7\u00e3o oficial do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) continua a ser a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras de pano no dia a dia. Preocupados com o agravamento da pandemia de Covid-\u2026 [+7049 chars]"}]}