{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Brasil ultrapassa marca dos 200 mil mortos por covid-19 - UOL Not\u00edcias", "description": "O Brasil superou hoje a marca das 200 mil mortes provocadas pela covid-19. O levantamento \u00e9 do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte, em boletim extra divulgado \u00e0s 17h29 desta quinta-feira (7) e tamb\u00e9m foi confirmado por dados divulgad", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/07/covid-19-coronavirus-mortes-casos-07-de-janeiro.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/25/2020/12/15/vista-area-do-cemiterio-nossa-senhora-aparecida-em-manaus-1608025806867_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:54:39Z", "content": "O Brasil superou hoje a marca das 200 mil mortes provocadas pela covid-19. O levantamento \u00e9 do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte, em boletim extra divulgado \u00e0s 17h29 desta qui\u2026 [+5325 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Vitor Seta", "title": "Fernando Diniz se excedeu na discuss\u00e3o com Tch\u00ea Tch\u00ea? psic\u00f3logo e ex-jogadores opinam - Jornal O Globo", "description": "\"Seu ingrato do c..., seu perninha do c..., seu mascaradinho. Vai se f...\", disse o t\u00e9cnico ao jogador durante derrota para o Bragantino", "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/fernando-diniz-se-excedeu-na-discussao-com-tche-tche-psicologo-ex-jogadores-opinam-24828259", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24828374-a7f-790/FT1086A/652/Fernando-Diniz-na-partida-contra-o-Bragantino.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:42:05Z", "content": "A derrota por 4 a 2 do S\u00e3o Paulo para o Bragantino, na \u00faltima quarta-feira, ficou marcada por uma r\u00edspida discuss\u00e3o entre o meia Tch\u00ea Tch\u00ea e o t\u00e9cnico Fernando Diniz. Em conversa \u00e0 beira do campo cap\u2026 [+4152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "\u00c1rbitro de Santos x Boca Jrs. j\u00e1 foi acusado de racismo por brasileiro - UOL Esporte", "description": "O \u00e1rbitro escolhido pela Conmebol para apitar o jogo de volta da semifinal da Copa Libertadores entre Santos e Boca Juniors, na quarta-feira (13), j\u00e1 foi acusado de racismo por um brasileiro. O colombiano Wilmar Rold\u00e1n ainda tem no curr\u00edculo outras contro", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/01/07/arbitro-de-santos-x-boca-jrs-ja-foi-acusado-de-racismo-por-brasileiro.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/f4/2021/01/07/arbitro-wilmar-roldan-ouve-reclamacoes-de-santistas-durante-santos-x-gremio-na-copa-libertadores-2020-1610052084243_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:43:20Z", "content": "O \u00e1rbitro escolhido pela Conmebol para apitar o jogo de volta da semifinal da Copa Libertadores entre Santos e Boca Juniors, na quarta-feira (13), j\u00e1 foi acusado de racismo por um brasileiro. O colom\u2026 [+1940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Bolsa fecha aos 122 mil pontos e bate recorde; d\u00f3lar sobe 1,82%, a R$ 5,399 - UOL", "description": "O Ibovespa, principal indicador da Bolsa de Valores brasileira, encerrou as negocia\u00e7\u00f5es em forte alta hoje (7). O \u00edndice subiu 2,76% aos 122.385,92 pontos. O resultado do fechamento \u00e9 o recorde nominal (sem descontar a infla\u00e7\u00e3o) hist\u00f3rico do \u00edndice.As a\u00e7\u00f5", "url": "https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2021/01/07/dolar-bolsa-fechamento.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/12/2020/10/29/dolar-dinheiro-lavagem-de-dinheiro-mercado-financeiro-1604001533406_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:26:06Z", "content": "O Ibovespa, principal indicador da Bolsa de Valores brasileira, encerrou as negocia\u00e7\u00f5es em forte alta hoje (7). O \u00edndice subiu 2,76% aos 122.385,92 pontos. O resultado do fechamento \u00e9 o recorde nomin\u2026 [+2826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Pazuello prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra covid em 20 de janeiro: 'melhor hip\u00f3tese' - UOL Not\u00edcias", "description": "O ministro da Sa\u00fade, general Eduardo Pazuello, afirmou que a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil deve come\u00e7ar em 20 de janeiro na \"melhor das hip\u00f3teses\" ou no m\u00e1ximo at\u00e9 o final de mar\u00e7o em caso de eventuais problemas. A expectativa, segundo ele, \u00e9 de cerca de 30 milh\u00f5es", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/07/pazuello-diz-que-nao-foge-da-responsabilidade-e-critica-imprensa.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/cd/2020/08/24/o-ministro-interino-da-saude-eduardo-pazuello-durante-cerimonia-em-unidade-da-fiocruz-no-rio-de-janeiro-1598289788186_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:19:56Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, general Eduardo Pazuello, afirmou que a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil deve come\u00e7ar em 20 de janeiro na \"melhor das hip\u00f3teses\" ou no m\u00e1ximo at\u00e9 o final de mar\u00e7o em caso de eventuais problem\u2026 [+3718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "CoronaVac: efic\u00e1cia da vacina n\u00e3o \u00e9 'salvo-conduto para achar que problema est\u00e1 resolvido', alerta m\u00e9dico - BBC News Brasil", "description": "Infectologista Esper Kallas explicou que in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas o come\u00e7o do combate \u00e0 covid-19.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-55580197", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/0D3C/production/_116388330_gettyimages-1229946545.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:07:56Z", "content": "7 janeiro 2021, 16:48 -03\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nO infectologista Esper Kallas fez um alerta durante a divulga\u00e7\u00e3o dos resultados dos testes de efic\u00e1cia da CoronaVac, nesta quinta-feira (07/01). \"O f\u2026 [+7104 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Presidente da C\u00e2mara pede a Mike Pence que acione 25\u00aa Emenda para afastar Trump da presid\u00eancia - G1", "description": "Segundo Nancy Pelosi, se vice-presidente e gabinete n\u00e3o o fizerem, Congresso pode estar preparado para prosseguir com impeachment; 'O presidente dos Estados Unidos incitou uma insurrei\u00e7\u00e3o contra a Am\u00e9rica', justificou. Remo\u00e7\u00e3o permanente necessita da aprova\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/01/07/presidente-da-camara-pede-a-mike-pence-que-acione-25a-emenda-para-afastar-trump-da-presidencia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v_v-dsL4I8wRN1TTKnwI2n4FnrI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9160549.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:04:00Z", "content": "A presidente da C\u00e2mara dos deputados dos EUA, Nancy Pelosi, informou nesta quinta-feira (7) que solicitou ao vice-presidente Mike Pence que acione a 25\u00aa Emenda da Constitui\u00e7\u00e3o para afastar o presiden\u2026 [+2092 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pazuello anuncia contrato para compra de 100 milh\u00f5es de doses de vacina do Instituto Butantan - G1", "description": "Ministro da Sa\u00fade afirmou que acordo prev\u00ea fornecimento at\u00e9 abril de 46 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid-19 e de outras 54 milh\u00f5es de doses at\u00e9 o fim do ano.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2021/01/07/pazuello-anuncia-contrato-para-compra-de-100-milhoes-de-doses-de-vacina-do-instituto-butantan.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aPCi1Uqh-9z1acNYIRwv79gSL2I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9160343.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:59:00Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, anunciou nesta quinta-feira (7) a assinatura de um contrato com o Instituto Butantan para o fornecimento de 100 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a Covid-19 46\u2026 [+5018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Ap\u00f3s amea\u00e7as, Nego do Borel vai \u00e0 delegacia denunciar perfil fake - UOL", "description": "Nego do Borel foi hoje \u00e0 Delegacia de Repress\u00e3o aos Crimes de Inform\u00e1tica, no Rio de Janeiro, denunciar um perfil falso que se passa por ele no Facebook. Com o nome de Leno Maycon, o perfil est\u00e1 se passando pelo cantor nas \u00faltimas semanas. Al\u00e9m disso, o p", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/07/apos-ameacas-nego-do-borel-vai-a-delegacia-denunciar-perfil-fake.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/59/2021/01/07/nego-do-borel-se-revoltou-ao-descobrir-dossie-sobre-suposta-traicao-1610039433674_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:55:22Z", "content": "Nego do Borel foi hoje \u00e0 Delegacia de Repress\u00e3o aos Crimes de Inform\u00e1tica, no Rio de Janeiro, denunciar um perfil falso que se passa por ele no Facebook. Com o nome de Leno Maycon, o perfil est\u00e1 se p\u2026 [+934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Filho de Genival Lacerda faz apelo ap\u00f3s morte do pai: 'N\u00e3o fique brincando' - UOL", "description": "Genival Lacerda descansou. Assim definiu seu filho, Jo\u00e3o Lacerda, em conversa com a imprensa: \"Deus fez o melhor para ele. N\u00e3o \u00e9 brincadeira, ele estava sofrendo muito com essa situa\u00e7\u00e3o\", afirmou. O cantor paraibano morreu hoje, aos 89 anos, v\u00edtima da cov", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/07/filho-de-genival-lacerda-faz-apelo-apos-morte-do-pai-nao-fique-brincando.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f3/2021/01/07/filho-de-genival-lacerda-joao-lacerda-lembra-ultimos-dias-do-pai-dias-bem-dificieis-1610048129252_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:45:08Z", "content": "Genival Lacerda descansou. Assim definiu seu filho, Jo\u00e3o Lacerda, em conversa com a imprensa: \"Deus fez o melhor para ele. N\u00e3o \u00e9 brincadeira, ele estava sofrendo muito com essa situa\u00e7\u00e3o\", afirmou. O \u2026 [+2195 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Bruno G\u00f3es, Julia Lindner e Maur\u00edcio Ferro", "title": "'Frase de Bolsonaro \u00e9 um ataque direto e grav\u00edssimo ao TSE', diz Maia - Jornal O Globo", "description": "Questionamento do presidente da Rep\u00fablica \u00e0 lisura do processo eleitoral \u00e9 repudiado por parlamentares", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/frase-de-bolsonaro-um-ataque-direto-gravissimo-ao-tse-diz-maia-1-24828022", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24802803-2fe-1e7/FT1086A/652/90877944_PA-Brasilia-BSB-15-12-2020-Coletiva-com-o-Presidente-da-Camara-Federal-Deputado-Rodrigo.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:00:51Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), e outros parlamentares reagiram ao questionamento do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 lisura do processo eleitoral brasileiro. Maia co\u2026 [+9725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "Flamengo n\u00e3o tem convic\u00e7\u00e3o no trabalho e n\u00e3o sabe se Rog\u00e9rio Ceni fica na temporada 2021 - Goal.com", "description": "Alex Iwobi believes Everton are as good as his former Arsenal team and they have the quality to perform well in European competitions.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2021-01-07T18:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Realme 7 e 7 Pro s\u00e3o oficializados no Brasil com desconto e cashback em pr\u00e9-venda - Tudocelular.com", "description": "Al\u00e9m dos celulares, a empresa tamb\u00e9m trar\u00e1 outros dois acess\u00f3rios ao pa\u00eds: os fones de ouvido Realme Buds Q e o rel\u00f3gio inteligente Realme Watch S.", "url": "https://www.tudocelular.com/acessorios/noticias/n168624/realme-7-e-7-pro-oficializados-no-brasil.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/556098?w=1200", "publishedAt": "2021-01-07T18:12:19Z", "content": "Na tarde desta quinta-feira (7), a Realme oficializou a sua chegada em definitivo ao Brasil com o lan\u00e7amento dos celulares Realme 7 e 7 Pro no mercado nacional. A empresa vender\u00e1 os produtos de forma\u2026 [+7231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Elon Musk ultrapassa Bezos e se torna o homem mais rico do mundo - Folha de S.Paulo", "description": "Segundo a lista de bilion\u00e1rios da Bloomberg, Musk superou Bezos em US$ 1,5 bi", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/01/elon-musk-ultrapassa-bezos-e-se-torna-o-homem-mais-rico-do-mundo.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/01/07/16100426015ff74ce907954_1610042601_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:12:00Z", "content": "Elon Musk, fundador da Tesla e da SpaceX, tornou-se a pessoa mais rica do mundo de acordo com \u00cdndice de Bilion\u00e1rios da Bloomberg, superando Jeff Bezos, da Amazon.\r\nIncluindo os ganhos desta quinta-fe\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Olhar Digital", "title": "WhatsApp vai suspender contas que n\u00e3o aceitarem compartilhar dados com o Facebook - Olhar Digital", "description": "A partir de 8 de fevereiro, WhatsApp vai suspender contas de usu\u00e1rios que n\u00e3o concordarem com os novos termos de utiliza\u00e7\u00e3o", "url": "https://olhardigital.com.br/2021/01/07/noticias/whatsapp-suspender-contas-compartilhamento-dados-facebook/", "urlToImage": "https://olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2021/01/iStock-1065086236.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:41:37Z", "content": "Na \u00faltima quarta-feira (6), o WhatsApp come\u00e7ou a avisar seus usu\u00e1rios sobre as mudan\u00e7as nos termos de uso e pol\u00edticas de privacidade. As diretrizes, que entram em vigor em 8 de fevereiro, chamaram ba\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Agente que atirou e matou mulher dentro do Capit\u00f3lio dos EUA \u00e9 afastado - G1", "description": "Ao menos quatro pessoas morreram durante a invas\u00e3o de grupo pr\u00f3-Trump \u00e0 sede do Congresso americano.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/01/07/agente-que-atirou-em-mulher-dentro-do-capitolio-dos-eua-e-retirado-do-servico.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Jrlo8JULYoO_Vo5ZykzF_nZi2_A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/9159895.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T16:23:00Z", "content": "O agente que atirou e matou uma mulher durante a invas\u00e3o do Capit\u00f3lio dos Estados Unidos, sede do Congresso americano, foi afastado nesta quinta-feira (7), segundo um comunicado da equipe de seguran\u00e7\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Efic\u00e1cia de 78% para a CoronaVac \u00e9 excelente, avaliam especialistas - G1", "description": "Embora \u00edndice seja mais baixo que o de vacinas como as da Pfizer e Moderna, cientistas avaliam que a vacina vai cumprir o objetivo de combater a Covid-19; entenda a diferen\u00e7a.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2021/01/07/eficacia-de-78percent-para-a-coronavac-e-excelente-avaliam-especialistas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/naYfHgTO0ZPtD13BDGFVYbIKr1c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9159206.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T16:08:00Z", "content": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou, nesta quinta-feira (7), que a CoronaVac, a vacina para a Covid-19 desenvolvida pelo laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac, registrou 78% de efic\u00e1cia nos testes cl\u00ednicos feitos n\u2026 [+5696 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MadeiraMadeira torna-se o 16\u00ba 'unic\u00f3rnio' brasileiro; veja a lista - G1", "description": "Site de venda de artigos para o lar recebeu um aporte de US$ 190 milh\u00f5es liderado por SoftBank e Dynamo, chegando ao marco de US$ 1 bilh\u00e3o em valor de mercado. Saiba quais outras empresas brasileiras chegaram l\u00e1.", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2021/01/07/madeiramadeira-torna-se-o-16o-unicornio-brasileiro-veja-a-lista.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7oj1nI_b84-3Ncu1-m5XAxb8EgQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/U/s/IfZO4JTAAMDZZAgRoITA/fotos-madeiramadeira-3-editar-2-1-1-.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:46:00Z", "content": "O site de venda de artigos para o lar MadeiraMadeira tornou-se nesta quinta-feira (7) o 16\u00ba unic\u00f3rnio brasileiro, nome dado a empresas avaliadas em ao menos US$ 1 bilh\u00e3o. Para chegar no valor, a star\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itatiaia.com.br"}, "author": "R\u00e1dio Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas", "title": "Covid-19: Bolsonaro diz que fez pesquisa pr\u00f3pria e que 'menos da metade da popula\u00e7\u00e3o vai tomar vacina' - R\u00e1dio Itatiaia", "description": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira que menos da metade da popula\u00e7\u00e3o brasileira pretende tomar a va...", "url": "https://www.itatiaia.com.br/noticia/bolsonaro-diz-que-fez-pesquisa-propria-e-que-menos-da-metade-da-populacao-vai-tomar-vacina", "urlToImage": "https://www.itatiaia.com.br/admin/Conteudo/noticias/157855/405x270/507309323060137ebf6c.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:44:00Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira que menos da metade da popula\u00e7\u00e3o brasileira pretende tomar a vacina contra a covid-19. O dado, por\u00e9m, foi citado por Bolsonaro como resultado de\u2026 [+1584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Rhea Mogul e Swati Gupta,", "title": "\u00cdndia come\u00e7a abate em massa de aves devido a surto de gripe avi\u00e1ria - CNN Brasil", "description": "Surto de gripe avi\u00e1ria preocupa criadores de aves do pa\u00eds, mas n\u00e3o representa risco grave para humanos", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/2021/01/07/india-comeca-abate-em-massa-de-aves-devido-a-surto-de-gripe-aviaria", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/22601_1233416D8F35E4A4.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:38:00Z", "content": "A \u00cdndia iniciou o abate de dezenas de milhares de aves de granja ap\u00f3s a influenza avi\u00e1ria ter sido detectada em patos, corvos e gansos selvagens em pelo menos uma d\u00fazia de locais no pa\u00eds.\r\nO ministro\u2026 [+3328 chars]"}]}