{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Carla Diaz desabafa sobre conversas com Arthur no BBB21: '\u00c9 muito mimi' - gshow", "description": "Carla Diaz desabafa sobre conversas com Arthur no BBB21: '\u00c9 muito mimimi'", "url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb21/casa-bbb/noticia/carla-diaz-desabafa-sobre-conversas-com-arthur-no-bbb21-e-muito-mimi.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C_AZX8dGYHfQ_G7Ftxp3nUq8OrM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/N/y/3vqVNSTQecM2B2Mwjg6g/bbb21-090321-184319.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:57:04Z", "content": "A conversa entre Camilla de Lucascontinua com Carla Diaz na varanda da casa do BBB21. A sister de Nova Igua\u00e7u aconselha a confinada que est\u00e1 no Pared\u00e3o Falso junto com Arthur : \"Esteja preparada psic\u2026 [+1693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cgn.inf.br"}, "author": "Paulo Eduardo", "title": "Prefeito anuncia novas medidas para o com\u00e9rcio e transporte coletivo em Cascavel - CGN", "description": "O prefeito de Cascavel, Leonaldo Paranhos fez uma transmiss\u00e3o ao vivo na p\u00e1gina do Munic\u00edpio para anunciar novas medidas de enfrentamento \u00e0 Covid-19. No \u00faltimo s\u00e1bado (06), o prefeito liberou abertura de microempresas, desde que as mesmas seguissem funcionand\u2026", "url": "https://cgn.inf.br/noticia/370741/prefeito-anuncia-novas-medidas-de-enfrentamento-a-covid-19-em-cascavel", "urlToImage": "https://cdn.cgn.inf.br/cgn-cdn/fotos-cgn/2021/03/09183239/paranhos-1-2.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:45:34Z", "content": "O prefeito de Cascavel, Leonaldo Paranhos fez uma transmiss\u00e3o ao vivo na p\u00e1gina do Munic\u00edpio para anunciar novas medidas de enfrentamento \u00e0 Covid-19.\r\nNo \u00faltimo s\u00e1bado (06), o prefeito liberou abertu\u2026 [+2164 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Santos x Deportivo Lara - AO VIVO - 09/03/2021 - Libertadores - Jovem Pan News", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OUJrc19pV1diTWPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T21:16:18Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Bruno G\u00f3es e Nat\u00e1lia Portinari", "title": "Com Bia Kicis na CCJ e A\u00e9cio nas Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, C\u00e2mara fecha acordo e instala comiss\u00f5es nesta quarta - Jornal O Globo", "description": "Deputados fecham acordos para indica\u00e7\u00e3o de partidos aos colegiados permanentes", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/com-bia-kicis-na-ccj-aecio-nas-relacoes-exteriores-camara-fecha-acordo-instala-comissoes-nesta-quarta-24916970", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24866892-2a0-771/FT1086A/71747517_brasil_-_brasilia_-_bsb_-_pa_-_19-09-2017_-_pa_-_sessao_plenaria_do_senado_federal._na.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:07:46Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - Deputados fecharam acordo nesta ter\u00e7a-feira para a indica\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o dos parlamentares que v\u00e3o comandar as 25 comiss\u00f5es permanentes da C\u00e2mara. Entre os principais nomes, est\u00e3o A\u00e9cio Neve\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "'Fiuk tem medo que eu me apaixone por ele', diz Tha\u00eds - UOL", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vdHZlZmFtb3Nvcy51b2wuY29tLmJyL25vdGljaWFzL3JlZGFjYW8vMjAyMS8wMy8wOS9lbGUtdGVtLW1lZG8tcXVlLWV1LW1lLWFwYWl4b25lLXBvci1lbGUtZGl6LXRoYWlzLXNvYnJlLWZpdWsuaHRt0gF-aHR0cHM6Ly90dmVmYW1vc29zLnVvbC5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvcmVkYWNhby8yMDIxLzAzLzA5L2VsZS10ZW0tbWVkby1xdWUtZXUtbWUtYXBhaXhvbmUtcG9yLWVsZS1kaXotdGhhaXMtc29icmUtZml1ay5hbXAuaHRt?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T20:52:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ator L\u00e9o Rosa tinha feito den\u00fancia de abuso sexual contra Record - ISTO\u00c9", "description": "Depois de morrer aos 37 anos por complica\u00e7\u00f5es de um c\u00e2ncer de test\u00edculo, L\u00e9o Rosa estava otimista sobre o tratamento. Ele, que fez quimioterapia, terapia natural e voltou para quimio, tamb\u00e9m havia feito uma vaquinha para conseguir dinheiro para tratar a doen\u00e7\u2026", "url": "https://istoe.com.br/ator-leo-rosa-tinha-feito-denuncia-de-abuso-sexual-contra-record/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/08/leorosa.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T20:07:00Z", "content": "Depois de morrer aos 37 anos por complica\u00e7\u00f5es de um c\u00e2ncer de test\u00edculo, L\u00e9o Rosa estava otimista sobre o tratamento. Ele, que fez quimioterapia, terapia natural e voltou para quimio, tamb\u00e9m havia fe\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "author": "S\u00e9rgio Rodas", "title": "Gilmar e Lewandowski votam por considerar Moro suspeito e anular a\u00e7\u00e3o do tr\u00edplex - Consultor Jur\u00eddico", "description": "\"O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental, mas deve ser feito dentro dos moldes legais, observando o devido processo legal. N\u00e3o se combate o crime praticando crime\". Com esse entendimento, o ministro Gilmar Mendes votou, nesta ter\u00e7a-feira (9/3), por declarar o ex-\u2026", "url": "https://www.conjur.com.br/2021-mar-09/gilmar-vota-considerar-moro-suspeito-anular-acao-triplex", "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/gilmar-mendes-2021.jpeg", "publishedAt": "2021-03-09T19:50:00Z", "content": "\"O combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental, mas deve ser feito dentro dos moldes legais, observando o devido processo legal. N\u00e3o se combate o crime praticando crime\". Com esse entendimento, o ministro Gilm\u2026 [+12169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Motorola lan\u00e7a o Moto G10 Power com bateria gigante e quatro c\u00e2meras - Tilt", "description": "Ap\u00f3s meses de rumores, a Motorola finalmente lan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (9) o novo Moto G10 Power, um celular com bateria gigante de 6.000 mAh, algo ainda n\u00e3o muito comum no mercado de smartphones. O aparelho foi anunciado pela empresa na \u00cdndia. Por enquant", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2021/03/09/moto-g10-power-lancamento-bateria-de-6000-mah-e-mais.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/73/2021/03/09/moto-g10-power-e-moto-g30-lancamento-na-india-1615316858724_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:15:49Z", "content": "Ap\u00f3s meses de rumores, a Motorola finalmente lan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (9) o novo Moto G10 Power, um celular com bateria gigante de 6.000 mAh, algo ainda n\u00e3o muito comum no mercado de smartphones. O a\u2026 [+3539 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "STF JULGA SUSPEI\u00c7\u00c3O DE SERGIO MORO - Jornal Jovem Pan - 09/03/21 - AO VIVO - Jovem Pan News", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9LXJ3VWY4Yk1lbmfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T19:13:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Techtudo.com.br"}, "author": null, "title": "Bethesda: Microsoft diz que alguns jogos ser\u00e3o exclusivos para Xbox e PC - TechTudo", "description": "A compra da ZeniMax Media, que det\u00e9m a Bethesda, foi finalmente conclu\u00edda e traz novidades ao p\u00fablico", "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2021/03/bethesda-microsoft-diz-que-alguns-jogos-serao-exclusivos-para-xbox-e-pc.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KUPy9kOtAWQby2zUD2opcoiKIus=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2021/R/S/dTBT5tSaClMHsjDwDUFw/bethesdaandxbox-hero.png", "publishedAt": "2021-03-09T18:19:55Z", "content": "O chefe da marca Xbox, Phil Spencer, confirmou que alguns dos futuros jogos da Bethesda ser\u00e3o exclusivos das plataformas Xbox e PCs. A not\u00edcia foi divulgada nesta ter\u00e7a-feira (9), no blog oficial da \u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "O Globo", "title": "Justi\u00e7a italiana revela teor de senten\u00e7a de Robinho: 'Particular desprezo pela v\u00edtima' - Jornal O Globo", "description": "Jogador foi condenado a nove anos de pris\u00e3o por estupro em 2013", "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/justica-italiana-revela-teor-de-sentenca-de-robinho-particular-desprezo-pela-vitima-24916552", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24790746-558-26c/FT1086A/robinho.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T18:10:20Z", "content": "O atacante Robinho, atualmente sem clube, viu ser revelado nesta ter\u00e7a-feira o teor da senten\u00e7a de nove anos de pris\u00e3o pela Justi\u00e7a da It\u00e1lia, pelo crime de estupro, cometido em 2013. A confirma\u00e7\u00e3o d\u2026 [+7713 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a pro\u00edbe convoca\u00e7\u00e3o de professores para aulas presenciais em escolas p\u00fablicas e privadas de S\u00e3o Paulo - G1", "description": "Proibi\u00e7\u00e3o engloba munic\u00edpios nas fases laranja e vermelha do Plano SP para conter a propaga\u00e7\u00e3o da Covid-19. Atualmente, todo o estado est\u00e1 na fase vermelha at\u00e9 o dia 19 de mar\u00e7o. Decis\u00e3o vale para professores vinculados aos sindicatos.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/03/09/justica-proibe-convocacao-de-professores-para-aulas-presenciais-em-escolas-publicas-e-privadas-de-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H4fcfB5e40VVT_vNDn5P-Pj7c5A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/L/QOUUxGTyAatC2lBKxMIw/whatsapp-image-2021-03-02-at-19.28.29-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-03-09T18:05:10Z", "content": "A Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo proibiu a convoca\u00e7\u00e3o de professores para atividades presenciais em escolas p\u00fablicas e privadas que estejam nas fases laranja e vermelha do Plano SP para conter a propaga\u00e7\u00e3o do \u2026 [+7698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Rainha responde a Harry e Meghan: 'Quest\u00f5es de ra\u00e7a s\u00e3o preocupantes' - UOL", "description": "O pal\u00e1cio de Bukingham liberou hoje um comunicado oficial em que a rainha Elizabeth 2\u00aa e o restante da fam\u00edlia real brit\u00e2nica respondem \u00e0 entrevista concedida pelo pr\u00edncipe Harry e por Meghan Markle a Oprah Winfrey, que foi ao ar no \u00faltimo domingo.As ques", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/03/09/rainha-responde-a-harry-e-meghan-questoes-de-raca-sao-preocupantes.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/85/2021/03/07/rainha-elizabeth-ii-1615142528773_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:42:28Z", "content": "O pal\u00e1cio de Bukingham liberou hoje um comunicado oficial em que a rainha Elizabeth 2\u00aa e o restante da fam\u00edlia real brit\u00e2nica respondem \u00e0 entrevista concedida pelo pr\u00edncipe Harry e por Meghan Markle \u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ebc.com.br"}, "author": null, "title": "Empresas podem pedir aumento de car\u00eancia para pagar Pronampe - Ag\u00eancia Brasil", "description": "Bancos poder\u00e3o estender o prazo de car\u00eancia de pagamento do Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte de oito para 11 meses.", "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2021-03/empresas-podem-pedir-aumento-de-carencia-para-pagar-pronampe", "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/z710IEu6yWNgcp6SyLtE2sOoMiI=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/realdinheiro_moeda_1310202270.jpg?itok=wNBGk_Yw", "publishedAt": "2021-03-09T17:19:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Economia informou hoje (9) que os bancos poder\u00e3o estender o prazo de car\u00eancia de pagamento do Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe) de oit\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Poder360.com.br"}, "author": "Caio Spechoto", "title": "Relator desiste de desidratar PEC emergencial na C\u00e2mara - Poder360", "description": "Recomendar\u00e1 texto do Senado. Ele cogitava beneficiar policiais. Leia no Poder360.", "url": "https://www.poder360.com.br/congresso/relator-desiste-de-desidratar-pec-emergencial-na-camara/", "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2021/03/daniel-freitas-psl-sc-ag-camara-1000x630.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T16:15:13Z", "content": "O relator da PEC (proposta de emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o) emergencial na C\u00e2mara, Daniel Freitas (PSL-SC), desistiu de blindar servidores p\u00fablicos de trechos do projeto que tem como principal apelo o fato \u2026 [+4128 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "https://www.facebook.com/PatriciaKogutOGlobo", "title": "Lucas Penteado assina contrato com a Globo - Kogut", "description": "Lucas Penteado, ator que desistiu do \"Big Brother Brasil\" 21, assinou com a Globo na tarde desta ter\u00e7a (9). O artista de 24 anos ter\u00e1 um v\u00ednculo de dois anos com a emissora e trabalhar\u00e1 em obras da casa.\u00a0Na pr\u00f3xima quarta (10), Lucas ir\u00e1 ao \"Mais", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/noticia/2021/03/lucas-penteado-assina-contrato-com-globo.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/igROTAocK-Um4SivTnIC8xvDbhQ=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/03/09/lucas.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:36:28Z", "content": "<li>Viih Tube no primeiro v\u00eddeo de seu canal no YouTube, em 2013. Hoje, com 21 anos, ela tem mais de dez milh\u00f5es de seguidores na rede e tamb\u00e9m \u00e9 atriz\r\nReprodu\u00e7\u00e3o\r\n</li><li>Karol Conk\u00e1 come\u00e7ou como \u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Marca tira waffle de linha, mas d\u00e1 receita secreta a garoto autista - Pequenas Empresas & Grandes Neg\u00f3cios", "description": "A empresa Nature Path tomou a iniciativa ap\u00f3s m\u00e3e fazer apelo desesperado para comprar todo o estoque congelado da \u00fanica comida de que o filho gosta", "url": "https://revistapegn.globo.com/Negocios/noticia/2021/03/marca-tira-waffle-de-linha-mas-da-receita-secreta-garoto-autista.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kzQSdVddMx2ngtDDMnyVDlbTVHA=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2021/03/09/waffle1.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:22:30Z", "content": "Nature Path manda receita secreta de waffle para menino autista (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/GoFund Me)\r\nQuando ficou sabendo que a empresa Nature Path tiraria de linha os waffles de canela que o filho dela ama\u2026 [+665 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Procurador-geral de Justi\u00e7a pede ao governador Jo\u00e3o Doria que suspenda atividades religiosas e esportivas durante fase vermelha - G1", "description": "Mario Luiz Sarrubbo recomenda suspens\u00e3o de missas, cultos e jogos de futebol durante per\u00edodo mais cr\u00edtico da pandemia de Covid-19 no estado de S\u00e3o Paulo. Governo estadual diz que avalia continuamente os protocolos sanit\u00e1rios para todas as atividades e pode aj\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/03/09/procurador-geral-de-justica-pede-ao-governador-joao-doria-que-suspensa-atividades-religiosas-e-esportivas-durante-fase-vermelha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/x4yOzbyj5Jgd63x6Wlnv6VYg8kI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/x/gEhyNySYSMDeQaFBovBQ/santuario.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:06:41Z", "content": "O procurador-geral de Justi\u00e7a, Mario Luiz Sarrubbo, recomendou ao governador Jo\u00e3o Doria (PSDB) que suspenda a realiza\u00e7\u00e3o de cultos, missas e outras atividades religiosas coletivas, al\u00e9m de todos os e\u2026 [+3946 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o deve barrar torcedores estrangeiros nas Olimp\u00edadas, diz imprensa japonesa - globoesporte.com", "description": "Preocupa\u00e7\u00e3o com a pandemia e com variantes do coronav\u00edrus vai pesar na decis\u00e3o do pa\u00eds sobre receber visitantes para os Jogos de T\u00f3quio. Decis\u00e3o oficial est\u00e1 marcada para o fim de mar\u00e7o", "url": "https://globoesporte.globo.com/olimpiadas/noticia/japao-deve-barrar-torcedores-estrangeiros-nas-olimpiadas-diz-imprensa-japonesa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jnF_bkmhpP0-jLNzWQrJSc7hu30=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2021/Y/n/YeurkoSvye7SPgS9EOPQ/gettyimages-1230628980.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T14:06:15Z", "content": "1 de 1\r\nT\u00f3quio 2020 aros ol\u00edmpicos Foto: Stanislav Kogiku/SOPA Images \r\nT\u00f3quio 2020 aros ol\u00edmpicos Foto: Stanislav Kogiku/SOPA Images \r\n+ Pesquisa aponta que maioria dos japoneses n\u00e3o quer torcedores\u2026 [+2996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Kenz\u00f4 Machida e Igor Gadelha, da CNN, de Bras\u00edlia", "title": "Sa\u00fade deixa de enviar vacinas extras a estados mais afetados pela pandemia - CNN Brasil", "description": "Decis\u00e3o consta em informe t\u00e9cnico ao qual a CNN teve acesso, no qual a pasta detalha uma nova rodada de distribui\u00e7\u00e3o de 2,6 mi de doses da Coronavac", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/03/09/saude-interrompe-distribuicao-de-doses-extras-do-fundo-estrategico-a-estados", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/23976_172BDD151C3502A1.JPG", "publishedAt": "2021-03-09T13:45:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade decidiu interromper a distribui\u00e7\u00e3o de doses extras das vacinas do chamado fundo estrat\u00e9gico, que destinava 5% do total de imunizantes a estados onde a situa\u00e7\u00e3o da Covid-19 estav\u2026 [+1333 chars]"}]}