{"status": "ok", "articles": [{"description": "La nave espacial Observatorio Geof\u00edsico Orbital 1, u OGO-1, lanzado en 1964 e inoperativo desde 1969, caer\u00e1 a la Tierra este fin de semana, tras medio siglo de orbitar al planeta.Lanzado hace 56 a", "title": "Sat\u00e9lite inoperativo de la NASA de 56 a\u00f1os a punto de caer a la Tierra este fin de semana - Venezolana de Televisi\u00f3n", "url": "https://www.vtv.gob.ve/satelite-nasa-56-anos-caer-tierra-fin-semana/", "author": "VTV", "publishedAt": "2020-08-29T22:20:00Z", "content": "La nave espacial Observatorio Geof\u00edsico Orbital 1, u OGO-1, lanzado en 1964 e inoperativo desde 1969, caer\u00e1 a la Tierra este fin de semana, tras medio siglo de orbitar al planeta.\r\nLanzado hace 56 a\u00f1\u2026 [+1219 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2020/08/satelitee.jpg"}, {"description": "Este s\u00e1bado\u00a029 de agosto falleci\u00f3 Javiela Liendo, joven futbolista que fue integrante de la selecci\u00f3n Vinotinto Sub-17, debido a una cetoacidosis originada por diabetes tipo I.", "title": "Falleci\u00f3 la jugadora de f\u00fatbol profesional y vinotinto Javiela Liendo - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/fallecio-la-jugadora-de-futbol-profesional-y-vinotinto-javiela-liendo/", "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "publishedAt": "2020-08-29T21:19:20Z", "content": "Este s\u00e1bado\u00a029 de agosto falleci\u00f3 Javiela Liendo, joven futbolista que fue integrante de la selecci\u00f3n Vinotinto Sub-17, debido a una cetoacidosis originada por diabetes tipo I.\r\nLa atleta fue ingresa\u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/08/javiela-liendo.jpg"}, {"description": "El FC Barcelona y Leo Messi est\u00e1n ahora mismo en un tira y afloja por la salida del astro argentino del conjunto barcelonista. El delantero ha decidido que quiere marcharse este verano y hace unos d\u00edas se lo comunic\u00f3 al club mediante un burofax. La respuesta \u2026", "title": "Los motivos del plant\u00f3n de Messi en la vuelta al trabajo del Bar\u00e7a - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/jugadores/lionel-messi/motivos-planton-messi-vuelta-trabajo-barcelona_260263_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-08-29T20:29:41Z", "content": "El FC Barcelona y Leo Messi est\u00e1n ahora mismo en un tira y afloja por la\u00a0salida del astro argentino del conjunto barcelonista. El delantero ha decidido que quiere marcharse este verano y hace unos d\u00ed\u2026 [+2433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/18/77/4/messi-coronavirus.jpeg"}, {"description": "Si quieres tener tus conversaciones de la plataforma de mensajer\u00eda en tu tablet, checa este tip y aprende c\u00f3mo hacerlo", "title": "\u00bfC\u00f3mo tener WhatsApp en tu tablet? Usa este truco a tu favor - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/tecnologia/Como-tener-WhatsApp-en-tu-tablet-Usa-este-truco-a-tu-favor-20200829-0016.html", "author": "HugoMora", "publishedAt": "2020-08-29T19:56:31Z", "content": "Si tienes una tablet y has so\u00f1ado con usar WhatsApp desde este dispositivo, te decimos c\u00f3mo usarla de una forma \u00a0f\u00e1cil y segura, sin que tengas que descargar aplicaciones de terceros.\r\nWhatsApp ha an\u2026 [+2502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1598729647935/sites/debate/img/2020/08/29/smartphone-2471543_1920_crop1598729647425.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El tambi\u00e9n presidente de la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica Exterior de la Asamblea Nacional inform\u00f3 que allanaron el domicilio de ella y la llevaron a declarar", "title": "El diputado venezolano Armando Armas denunci\u00f3 que el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro detuvo a su madre - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/08/29/el-diputado-venezolano-armando-armas-denuncio-que-el-regimen-de-nicolas-maduro-detuvo-a-su-madre/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-29T17:34:41Z", "content": "El momento en que se llevan a la madre de Armando Armas (@ArmandoArmas)\r\nEl diputado opositor venezolano Armando Armas denunci\u00f3 este s\u00e1bado que las fuerzas policiales del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro de\u2026 [+3012 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WsuEzWlvki7-GtO9KEzi8NqMWNc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SUK6L5OKXBBUJPP5K37YBYMWXY.jpg"}, {"description": "Rafael Medina, quien ingres\u00f3 al instituto hace 26 a\u00f1os, fue ascendido a comisionado. Familia recibi\u00f3 la Orden Gran Cacique Nigale.", "title": "Fotos/ Ascenso p\u00f3stumo para el polimaracaibo asesinado por 3 asaltantes - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Fotos-Ascenso-postumo-para-el-polimaracaibo-asesinado-por-3-asaltantes--20200829-0036.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-29T17:22:38Z", "content": "La direcci\u00f3n ejecutiva de la Alcald\u00eda de Maracaibo dispuso el ascenso p\u00f3stumo de Rafael\u00a0 Medina Chirinos, el supervisor jefe asesinado este viernes\u00a028 de agosto por tres delincuentes que intentaron d\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598721722308/sites/panorama/img/2020/08/29/censo.jpg_1559733816.jpg"}, {"description": "En este episodio de 'Keiser Report' Max y Stacy comentan lo ocurrido durante las m\u00e1s de dos semanas de soluciones veraniegas: Warren Buffet se ha deshecho de sus acciones bancarias y ha invertido en una empresa minera de oro, mientras que Tesla est\u00e1 al alza g\u2026", "title": "\"\u00a1Yo no me quiero hundir!\": la incursi\u00f3n de Warren buffet en el \"manipulable\" mundo del oro - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/programas/keiser_report/364835-warren-buffet-mercado-manipulable-oro", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-29T17:08:00Z", "content": "Max Keiser y Stacy Herbert hablan en esta oportunidad del multimillonario estadounidense Warren Buffet y su decisi\u00f3n de deshacerse de una gran cantidad de acciones bancarias e invertir en la multinac\u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f4a6ac759bf5b2fef560cd5.jpg"}, {"description": "Norkys Batista caus\u00f3 pol\u00e9mica en un video en el que se refiri\u00f3 a una joven indigente. Ahora, luego de cr\u00edticas, la influencer volvi\u00f3", "title": "Lo que dijo Norkys Batista tras el pol\u00e9mico video donde se burla de una mujer en situaci\u00f3n de calle - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/norkys-batista-causa-polemica-por-burlarse-de-una-mujer-en-situacion-de-calle/", "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "publishedAt": "2020-08-29T16:18:45Z", "content": "La reconocida actriz e influencer venezolana Norkys Batista caus\u00f3 pol\u00e9mica los \u00faltimos d\u00edas por un video en el que se burlaba de una mujer en situaci\u00f3n de calle.\u00a0 La venezolana estaba grabando un vid\u2026 [+1547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/08/Norkys-Batista-Foto-Archivo.jpg"}, {"description": "\u00c9l era un aut\u00e9ntico h\u00e9roe, dijo el ingl\u00e9s sobre el actor de \"Pantera Negra\", fallecido este viernes.", "title": "Hamilton: Esta 'pole' es para Chadwick Boseman - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Hamilton-Esta-pole-es-para-Chadwick-Boseman-20200829-0025.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-29T16:18:11Z", "content": "El ingl\u00e9s Lewis Hamilton (Mercedes), l\u00edder del Mundial de F\u00f3rmula Uno, que saldr\u00e1 primero este domingo en el Gran Premio de B\u00e9lgica, en Spa-Francorchamps, dedic\u00f3 la 'pole' que consigui\u00f3 este s\u00e1bado 2\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598717882620/sites/panorama/img/2020/08/29/jami.jpg_1204306399.jpg"}, {"description": "La mayor\u00eda de las v\u00edctimas mortales de la COVID-19 son personas que padecen de obesidad m\u00f3rbida, revel\u00f3 una investigaci\u00f3n reciente de la Universidad de Alabama, Estados Unidos.Durante el estu", "title": "Personas que padecen de obesidad m\u00f3rbida son las principales v\u00edctimas de la COVID-19 - Venezolana de Televisi\u00f3n", "url": "https://www.vtv.gob.ve/personas-obesidad-morbida-victimas-covid-19/", "author": "VTV", "publishedAt": "2020-08-29T14:37:00Z", "content": "La mayor\u00eda de las v\u00edctimas mortales de la COVID-19 son personas que padecen de obesidad m\u00f3rbida, revel\u00f3 una investigaci\u00f3n reciente de la Universidad de Alabama, Estados Unidos.\r\nDurante el estudio, e\u2026 [+436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2020/08/fotonoticia_20200821120543_640.jpg"}, {"description": "Boseman dio vida al primer superh\u00e9roe negro en conseguir su propia pel\u00edcula independiente en Marvel, \"Pantera Negra\" (\"Black Panther\"), que bati\u00f3 r\u00e9cords en 2018.", "title": "Inesperada muerte de Chadwick Boseman conmociona a Hollywood - DW (Espa\u00f1ol)", "url": "https://www.dw.com/es/inesperada-muerte-de-chadwick-boseman-conmociona-a-hollywood/a-54753921", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-08-29T14:33:22Z", "content": "La muerte del actor Chadwick Boseman, a los 43 a\u00f1os este viernes (28.08.2020) en Los \u00c1ngeles por c\u00e1ncer de colon, ha conmocionado a Hollywood y al mundo del entretenimiento de Estados Unidos, que pie\u2026 [+14355 chars]", "source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "urlToImage": "https://www.dw.com/image/54749657_304.jpg"}, {"description": "El 9 de agosto de 2020, el rover Curiosity Mars de la NASA fotografi\u00f3 un remolino de polvo a trav\u00e9s del cr\u00e1ter Gale. El tornado se mueve de izquierda a", "title": "\u00a1Diablo de polvo de Marte! El rover Curiosity detecta el torbellino del Planeta Rojo (fotos) - ComputerWorld Venezuela", "url": "https://www.cwv.com.ve/diablo-de-polvo-de-marte-el-rover-curiosity-detecta-el-torbellino-del-planeta-rojo-fotos/", "author": "Sara Gonzalo", "publishedAt": "2020-08-29T14:14:05Z", "content": "El 9 de agosto de 2020, el rover Curiosity Mars de la NASA fotografi\u00f3 un remolino de polvo a trav\u00e9s del cr\u00e1ter Gale. El tornado se mueve de izquierda a derecha, en el l\u00edmite entre las pendientes m\u00e1s \u2026 [+3311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/sELP792qx7zXYzuu2yBW7P-1200-80.jpg"}, {"description": "En el tipo de cambio\u00a0frente al d\u00f3lar, el peso mexicano sigue ganando esta ma\u00f1ana, alej\u00e1ndose de los 22 unidades,", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy s\u00e1bado 29 de agosto 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-sabado-29-de-agosto-2020-tipo-de-cambio-20200829-0001.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-08-29T14:13:51Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy s\u00e1bado 29 de agosto de 2020 el d\u00f3larcotiza en $21.75 pesos mexicanos, de acuerdo con la plataforma investing.com.\u00a0Ayer, el peso mexicano consigui\u00f3 su tercer semana con ganancias\u2026 [+2825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1598709730367/sites/debate/img/2020/08/29/precio-del-dolar-hoy.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Venezuela lamenta la partida f\u00edsica de la\u00a0profesional del teatro, directora y productora de cine,\u00a0Elia Schneider, quien viv\u00eda en Los \u00c1ngeles, Estados Unidos, informaci\u00f3n publicada en la cuenta d", "title": "Venezuela lamenta fallecimiento de cineasta caraque\u00f1a Elia Schneider - Venezolana de Televisi\u00f3n", "url": "https://www.vtv.gob.ve/venezuela-lamenta-fallecimiento-cineasta-elia-schneider/", "author": "VTV", "publishedAt": "2020-08-29T13:57:00Z", "content": "Venezuela lamenta la partida f\u00edsica de la\u00a0profesional del teatro, directora y productora de cine,\u00a0Elia Schneider, quien viv\u00eda en Los \u00c1ngeles, Estados Unidos, informaci\u00f3n publicada en la cuenta de la \u2026 [+934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2020/08/WhatsApp-Image-2020-08-28-at-9.00.16-PM.jpg"}, {"description": "\u00bfTe gusta cambiar el fondo de WhatsApp? Pues muy posiblemente te encantar\u00e1 la nueva funci\u00f3n que la app se prepara para a\u00f1adir.  Tal y como ha descubierto", "title": "Si eres de los que personaliza WhatsApp te encantar\u00e1 esta nueva funci\u00f3n - Andro4all", "url": "https://andro4all.com/noticias/whatsapp/si-eres-de-los-que-personaliza-whatsapp-te-encantara-esta-nueva-funcion", "author": "D\u00eddac Dalmases", "publishedAt": "2020-08-29T11:21:06Z", "content": "\u00bfTe gusta cambiar el fondo de WhatsApp? Pues muy posiblemente te encantar\u00e1 la nueva funci\u00f3n que la app se prepara para a\u00f1adir.\r\nTal y como ha descubierto WABetaInfo WhatsApp est\u00e1 desarrollando una nu\u2026 [+1553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Andro4all.com"}, "urlToImage": "https://andro4all.com/files/2020/08/Stickers-de-WhatsApp-con-logo.jpg"}, {"description": "Van seis arrestados. Hace una semana, en Cabimas, fueron tiroteados los comunicadores populares V\u00edctor Torres y Andr\u00e9s Nieves Zacar\u00edas.", "title": "Detenido en Paraguach\u00f3n un oficial de las Faes implicado en el caso Guacamaya TV - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Detenido-en-Paraguachon-un-oficial-de-las-Faes-implicado-en-el-caso-Guacamaya-TV-20200829-0008.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-29T04:19:01Z", "content": "Jos\u00e9 Moreno, uno de los seis oficiales de las Faes implicados en el caso Guacamaya TV, fue arrestado este viernes 28-A en Paraguach\u00f3n, inform\u00f3 el fiscal general de la Rep\u00fablica, Tarek William Saab.\r\n\u2026 [+2147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598674612271/sites/panorama/img/2020/08/29/fuerteeee.jpg_1363220318.jpg"}, {"description": "La compra del equipo de los Mets de Nueva York parece que se resolver\u00e1 en un futuro no muy lejano y Steve Cohen parece ser el pr\u00f3ximo due\u00f1o por encima de A-Rod y J-LO en la MLB.", "title": "\u00a1A LLORAR! Steve Cohen le gan\u00f3 la puja a A-Rod y J-LO en la compra por los Mets \ud83d\ude31 - El Fildeo", "url": "https://elfildeo.com/mlb/mets-compra-venta-steve-cohen-negociacion-arod-jlo-mlb-noticias-grandes-ligas/123027/2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T03:21:50Z", "content": "La compra del equipo de los Mets de Nueva York pareciera que se resolver\u00e1 en un futuro no muy lejano y Steve Cohen aparenta ser el pr\u00f3ximo due\u00f1o por encima de A-Rod y JLO en la MLB.\r\nFuentes a MLB, i\u2026 [+1103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/08/compra-mets-steve-cohen-arod-jlo-mlb-noticias.jpg?fit=1080%2C719&ssl=1"}, {"description": "a vitamina C es un componente esencial para el funcionamiento de las c\u00e9lulas inmunitarias, tiene potentes efectos antiinflamatorios", "title": "Dosis altas de vitamina C por v\u00eda intravenosa intervienen en casos graves de COVID-19 - Informativo La Regi\u00f3n", "url": "https://laregionenlinea.com.mx/dosis-altas-de-vitamina-c-por-via-intravenosa-intervienen-en-casos-graves-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T02:54:46Z", "content": "An\u00e1lisis escrito por\u00a0Dr. Joseph Mercola.-Datos comprobados\r\nHISTORIA EN BREVE\r\n<ul><li>La vitamina C es un componente esencial para el funcionamiento de las c\u00e9lulas inmunitarias, tiene potentes efect\u2026 [+14184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laregionenlinea.com.mx"}, "urlToImage": "https://laregionenlinea.com.mx/wp-content/uploads/Dosis-altas-de-vitamina-C.jpg"}, {"description": "En las redes sociales no han tardado en comparar el momento con el que el empresario vivi\u00f3 durante la presentaci\u00f3n de la camioneta Cybertruck, cuando rompi\u00f3 con una bola de metal el vidrio \"indestructible\" del coche.", "title": "VIDEO: Elon Musk vive un momento inc\u00f3modo cuando un cerdo 'se niega' a participar en la presentaci\u00f3n de Neuralink en plena transmisi\u00f3n en directo - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/viral/364788-elon-musk-vive-momento-cerdo-niega-participar-neuralink", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-29T01:18:00Z", "content": "El empresario Elon Musk volvi\u00f3 a experimentar este viernes un momento inc\u00f3modo, durante la presentaci\u00f3n de un reciente invento. As\u00ed, mientras estaba informando al p\u00fablico de los avances del proyecto \u2026 [+1692 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f499ca0e9ff71449d124e15.jpg"}, {"description": "El pa\u00eds sum\u00f3 este viernes 981 casos, de esos el Zulia report\u00f3 61. En el pa\u00eds, seg\u00fan el balance oficial, hubo 8 fallecidos.", "title": "Venezuela de nuevo cerca de los 1.000 casos diarios y acumula 43.879 contagios - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Venezuela-de-nuevo-cerca-de-los-1.000-casos-diarios-y-acumula-43.879-contagios-20200828-0076.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-29T00:54:52Z", "content": "Novecientos\u00a0casos de transmisi\u00f3n comunitaria de covid-19 en 19 estados y 81 \"importados\" fueron detectados en las \u00faltimas 24 horas por las autoridades\u00a0 venezolanas para elevar la cifra total a 43.879\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598660482722/sites/panorama/img/2020/08/28/caracas.jpg_2077974859.jpg"}], "totalResults": 34}