{"status": "ok", "articles": [{"description": "Hallaron sus restos tras casi un a\u00f1o desaparecido.", "title": "Alicia Machado cont\u00f3 que asesinaron a su hermano - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/alicia-machado-conto-que-asesinaron-a-su-hermano/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T21:13:05Z", "content": "La exreina de belleza, Alicia Machado, cont\u00f3 que su hermano Arturo Junior Machado fue asesinado en Maracay, estado Aragua, luego de casi un a\u00f1o desaparecido.\r\n\u00abEstoy muy triste y con un sentimiento i\u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/11/Alicia-Machado.jpg"}, {"description": "NASA ha comenzado a ensamblar el sistema de lanzamiento espacial Artemis, lo que marca un hito importante antes de futuras misiones al Luna.\"En el Centro", "title": "La NASA comienza a ensamblar el cohete Artemis Space Launch System - ComputerWorld Venezuela", "url": "https://www.cwv.com.ve/la-nasa-comienza-a-ensamblar-el-cohete-artemis-space-launch-system/", "author": "Sara Gonzalo", "publishedAt": "2020-11-29T21:08:10Z", "content": "NASA ha comenzado a ensamblar el sistema de lanzamiento espacial Artemis, lo que marca un hito importante antes de futuras misiones al Luna.\r\n\u201cEn el Centro Espacial Kennedy de la NASA en Florida, los\u2026 [+2663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "urlToImage": "https://static.foxnews.com/foxnews.com/content/uploads/2020/11/NASABoosterStacking.jpg"}, {"description": "De acuerdo con el comisario Douglas Rico, adem\u00e1s de armar a grupos delictivos \u201crecib\u00edan una gran cantidad de dinero en d\u00f3lares, procedente de las extorsiones realizadas por dicho grupo hamponil y por la venta del armamento\u201d.", "title": "\u201cUn cicpc y un cpbez \u2018armaban\u2019 a extorsionadores; buscan a 4 gnb\u201d - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Un-cicpc-y-un-cpbez-armaban-a-extorsionadores-buscan-a-4-gnb-20201129-0027.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-11-29T20:23:09Z", "content": "Funcionarios de la Divisi\u00f3n Contra las Organizaciones Criminales \u00a0del Cicpc\u00a0 Zulia \u00a0detuvieron a Kenny Miguel Guill\u00e9n Cardozo (29), funcionario activo de la polic\u00eda cient\u00edfica, \u00a0y a Klostermad David \u2026 [+1289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606681370542/sites/panorama/img/2020/11/29/desast.jpg_1464263906.jpg"}, {"description": "Vecinos del sector I, avenida 92 con 93 de la urbanizaci\u00f3n Las Chimeneas en el municiio Valencia, estado Carabobo, vivieron un momento de terror, cuando escucharon un estruendo que ven\u00eda de la monta\u00f1a ubicada frente a sus edificios residenciales.", "title": "Deslizamiento de tierra sorprende a los vecinos en Las Chimeneas (videos) - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/deslizamiento-de-tierra-sorprende-a-los-vecinos-en-las-chimeneas-videos/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T19:35:00Z", "content": "Vecinos del sector I, avenida 92 con 93 de la urbanizaci\u00f3n Las Chimeneas en el municiio Valencia, estado Carabobo, vivieron un momento de terror, cuando escucharon un estruendo que ven\u00eda de la monta\u00f1\u2026 [+3644 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/11/Deslizamiento-en-Las-Chimeneas.jpg"}, {"description": "Este domingo, el FC Barcelona se enfrentaba a Osasuna en el Camp Nou en un horario poco habitual, al mediod\u00eda. Justo antes de las 14:00 horas (horario peninsular espa\u00f1ol) el Camp Nou quedaba en silencio para mostrar su respeto hacia Diego Armando Maradona, qu\u2026", "title": "La reacci\u00f3n de Newell's despu\u00e9s del homenaje de Messi a M... - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/jugadores/lionel-messi/reaccion-newell-despues-homenaje-messi-maradona_262760_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-11-29T18:09:56Z", "content": "Este domingo, el FC Barcelona se enfrentaba a Osasuna en el Camp Nou en un horario poco habitual, al mediod\u00eda. Justo antes de las 14:00 horas (horario peninsular espa\u00f1ol) el Camp Nou quedaba en silen\u2026 [+2231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/34/12/8/leo-messi-en-su-homenaje-a-maradona.jpeg"}, {"description": "El gran rivalidades corporativas, como Coca-Cola con Pepsi, Boeing y Airbus o las hamburguesas McDonald's versus Burger King, suelen tener un elemento en com\u00fan: la disputa por el mismo negocio. Es por", "title": "\u00bfDe d\u00f3nde viene la mala relaci\u00f3n entre las dos empresas? - Mr. C\u00f3digo", "url": "https://www.codigopuebla.com/de-donde-viene-la-mala-relacion-entre-las-dos-empresas/", "author": "Federico Pareja", "publishedAt": "2020-11-29T17:56:34Z", "content": "El gran rivalidades corporativas, como Coca-Cola con Pepsi, Boeing y Airbus o las hamburguesas McDonald\u2019s versus Burger King, suelen tener un elemento en com\u00fan: la disputa por el mismo negocio. Es po\u2026 [+7017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Codigopuebla.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/_115664078_2c014291-badb-40d8-810b-157949432476.jpg"}, {"description": "La justicia argentina realiz\u00f3 este domingo diversos allanamientos en la casa y consultorio de Leopoldo Luque.", "title": "Imputan al doctor de Maradona de homicidio culposo - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/argentina-maradona-doctor-luque-imputado-homicidio-culposo-20201129-0014.html", "author": "teleSUR - JCM", "publishedAt": "2020-11-29T16:48:35Z", "content": "La justicia argentina realiz\u00f3 la ma\u00f1ana de este domingo diversos allanamientos en la casa y consultorio de Leopoldo Luque, el \u00faltimo m\u00e9dico personal de Diego Armando Maradona, quien fue imputado en l\u2026 [+2546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1606668207096/sites/telesur/img/2020/11/29/muta5.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "El funcionario junto con dos sujetos vend\u00edan las tablets a trav\u00e9s de las redes sociales", "title": "Preso director de Infocentro por venta de Canaimas en Anzo\u00e1tegui - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/preso-director-de-infocentro-por-venta-de-canaimas-en-anzoategui/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T15:59:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/11/detenidos-3.jpg"}, {"description": "Venezuela report\u00f3 236 nuevos casos por la pandemia", "title": "Con 60 nuevos contagios Distrito Capital lider\u00f3 casos por covid-19 - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/con-60-nuevos-contagios-distrito-capital-lidero-casos-por-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T15:45:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/11/CARACAS28112020-1.jpg"}, {"description": "Las pautas evitar\u00e1n que los piratas inform\u00e1ticos accedan a su cuenta, ataquen a sus contactos a trav\u00e9s de 'softwares' maliciosos o que puedan consolidar estafas financieras, asegura.", "title": "Un experto en seguridad recomienda cambiar estas tres configuraciones de WhatsApp cuanto antes - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/375184-experto-seguridad-cambiar-configuraciones-whatsapp-robo-datos", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-11-29T15:12:00Z", "content": "Tras conocerse m\u00e1s casos sobre el 'hackeo'\u00a0de cuentas de WhatsApp, los usuarios deben cambiar tres configuraciones de la aplicaci\u00f3n vinculadas con la privacidad, los archivos recibidos y la verificac\u2026 [+2895 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.11/article/5fc3b316e9ff71184b4976b6.JPG"}, {"description": "Impactantes im\u00e1genes del accidente ocurrido este domingo 29-N.", "title": "Fotos/ \u00a1Vivo de milagro! Se incendi\u00f3 monoplaza de Grosjean en el GP de Bahrein - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Fotos-Vivo-de-milagro-Se-incendio--monoplaza-de-Grosjean-en-el-GP-de-Bahrein-20201129-0012.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-11-29T14:48:25Z", "content": "El Gran Premio de Bar\u00e9in, el antepen\u00faltimo del Mundial de F\u00f3rmula Uno, que se disputa este domingo 29-N en el circuito de Sakhir, qued\u00f3 parado con bandera roja, nada m\u00e1s darse la salida, a causa del \u2026 [+611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606661298553/sites/panorama/img/2020/11/29/bare.jpg_1533775616.jpg"}, {"description": "La Gobernaci\u00f3n del Choc\u00f3 precis\u00f3 que la conflagraci\u00f3n, que ya fue controlada, dej\u00f3 adem\u00e1s m\u00e1s de 250 afectados que perdieron sus hogares y una persona desaparecida.", "title": "Dos muertos y m\u00e1s de 50 casas destruidas por un incendio en el Choc\u00f3, Colombia - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Dos-muertos-y-mas-de-50-casas-destruidas-por-un-incendio-en-el-Choco-Colombia-20201129-0011.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-11-29T14:36:30Z", "content": "Al menos dos personas murieron y m\u00e1s de 50 casas fueron destruidas por un incendio en el municipio de Riosucio, en el selv\u00e1tico departamento del Choc\u00f3, fronterizo con Panam\u00e1, informaron este domingo \u2026 [+2409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606660575975/sites/panorama/img/2020/11/29/cho12.jpg_1346764286.jpg"}, {"description": "15 a\u00f1os despu\u00e9s de retirarse, el excampe\u00f3n de peso pesado se enfrent\u00f3 a la leyenda del boxeo Jones Jr. en una pelea llamada \"Frontline Battle\"", "title": "La pelea entre el excampe\u00f3n de peso pesado Mike Tyson y Roy Jones Jr. termin\u00f3 en empate - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/29/la-pelea-entre-el-excampeon-de-peso-pesado-mike-tyson-y-roy-jones-jr-termino-en-empate/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T14:14:00Z", "content": "Mike Tyson y las peleas m\u00e1s legendarias de su carrera 0:37\r\n(CNN) \u2014 La pelea de exhibici\u00f3n de 8 asaltos entre Mike Tyson y Roy Jones Jr. el s\u00e1bado termin\u00f3 en empate.\r\nQuince a\u00f1os despu\u00e9s de retirarse\u2026 [+2441 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/201129012701-mike-tyson-roy-jones-fight-1128-restricted-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Thomas Bowington, su representante, anunci\u00f3 \"con gran tristeza\" la muerte de Prowse en un mensaje colgado en su p\u00e1gina de Facebook, donde indicaba que este falleci\u00f3 \"ayer por la ma\u00f1ana\", sin precisar apenas detalles, y agregando la c\u00e9lebre frase: \"Que la fuer\u2026", "title": "Muri\u00f3 Dave Prowse, el actor que interpret\u00f3 a Darth Vader - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Murio-Dave-Prowse-el-actor-que-interpreto-a-Darth-Vader-20201129-0005.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-11-29T13:41:28Z", "content": "El actor brit\u00e1nico Dave Prowse, que dio vida a Darth Vader en la trilog\u00eda original de La Guerra de las Galaxias, ha fallecido a los 85 a\u00f1os \"tras una breve enfermedad\", seg\u00fan confirm\u00f3 este domingo 29\u2026 [+2432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606657270633/sites/panorama/img/2020/11/29/dc.jpg_353693534.jpg"}, {"description": "La zoonosis del Covid-19 mutado entre visones de granja a seres humanos, y viceversa, es un fen\u00f3menos visto no \u00fanicamente en Dinamarca, sino que ahora una granja de visones del", "title": "Oreg\u00f3n: Reportan brote de Covid-19 entre visones de granja - El Vocero de Puerto Rico", "url": "https://www.elvocero.com/el-mundo/oreg-n-reportan-brote-de-covid-19-entre-visones-de-granja/article_9815e6ee-3244-11eb-9bbf-4ff4714aafbe.html", "author": "Rafael Santiago Medina, Inter News Service", "publishedAt": "2020-11-29T13:15:00Z", "content": "La zoonosis del Covid-19 mutado entre visones de granja a seres humanos, y viceversa, es un fen\u00f3menos visto no \u00fanicamente en Dinamarca, sino que ahora una granja de visones del estado estadounidense \u2026 [+2302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elvocero.com"}, "urlToImage": "https://bloximages.newyork1.vip.townnews.com/elvocero.com/content/tncms/assets/v3/editorial/6/c4/6c4abd7c-2421-11eb-bc3f-03d8d975dde2/5fabe67571310.image.jpg?resize=945%2C630"}, {"description": "La privacidad es una de las cosas que m\u00e1s demandan los usuarios hoy en d\u00eda.", "title": "WhatsApp: 3 cosas que debes hacer para mantener tus conversaciones en secreto - Fayerwayer", "url": "https://www.fayerwayer.com/2020/11/whatsapp-trucos-de-privacidad/", "author": "Jean Lucas Bello", "publishedAt": "2020-11-29T12:11:14Z", "content": "WhatsApp es la herramienta de comunicaci\u00f3n instant\u00e1nea m\u00e1s usada en el mundo, y a pesar de sus limitaciones, su \u00e9xito no ha cambiado de lugar.\r\nComo es frecuente en la industria de la tecnolog\u00eda, a m\u2026 [+1984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fayerwayer.com"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/11/29/rachittanklzbsld-92df3f51ab30bea8a1f3e7650d3f2c5f-1200x800.jpg"}, {"description": "La decisi\u00f3n se produce luego de la deportaci\u00f3n el pasado 22 de noviembre de 26 migrantes, entre ellos 16 menores, uno de apenas cuatro meses de nacido", "title": "Trinidad y Tobago deport\u00f3 a 160 venezolanos en complicidad con el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/11/29/trinidad-y-tobago-deporto-a-160-venezolanos-que-ingresaron-ilegalmente-al-pais-mientras-mantiene-a-otras-detenidas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-29T03:27:05Z", "content": "Venezolanos deportados desde Trinidad y Tobago \r\nAutoridades de Trinidad y Tobago informaron este s\u00e1bado de la deportaci\u00f3n de 160 venezolanos a los que acus\u00f3 de ingresar al pa\u00eds caribe\u00f1o ilegalmente,\u2026 [+4611 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/nFgjDbzOxiPD9G6wI2590Rfpm6E=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/L2TDCA2CSJA7BLATKM6RSGMGL4.jpg"}, {"description": "La pareja dijo: \"Solo queremos cerrar los ojos y tocar el alma pura de nuestra princesa\".", "title": "Video / As\u00ed celebran Gianluca Vacchi y Sharon el primer 'cumplem\u00e9s' de su hija - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Video--Asi-celebran-Gianluca-Vacchi-y-Sharon-el-primer-cumplemes-de-su-hija-20201128-0054.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-11-29T01:18:51Z", "content": "Emocionados. El empresario\u00a0italiano Gianluca Vacchi y la venezolana Sharon\u00a0Fonseca\u00a0celebran el primer mes de Blu Jerusalema, nacida el 27 de octubre.\r\nEn Instagram, el feliz pap\u00e1 subi\u00f3 un video\u00a0en el\u2026 [+486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606612660772/sites/panorama/img/2020/11/28/mese.jpg_1363242885.jpg"}, {"description": "Lucas P\u00e9rez convirti\u00f3 un penal con el que Alav\u00e9s abri\u00f3 el camino para una victoria por 2-1 sobre Real Madrid.", "title": "Alav\u00e9s venci\u00f3 a Real Madrid como visitante - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/alaves-vencio-a-real-madrid-como-visitante/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T00:56:26Z", "content": "La sombra de los penales persigue al campe\u00f3n de Espa\u00f1a, que sufri\u00f3 un nuevo trompic\u00f3n en la complicada defensa del t\u00edtulo y est\u00e1 perdiendo la pista de los l\u00edderes.\r\nLucas P\u00e9rez convirti\u00f3 el s\u00e1bado un\u2026 [+4441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/11/En8E27KWMAYuCtT.jpg"}, {"description": "Una misma imagen copaba ayer las portadas de los peri\u00f3dicos iran\u00edes. Solo circula en Ir\u00e1n una foto actual de Mohsen Fajrizadeh, cuyo asesinato el viernes en un ataque coordinado a las afueras de...", "title": "Rohani dice que Ir\u00e1n no caer\u00e1 en la \u201ctrampa sionista\u201d - La Vanguardia", "url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20201129/49785652704/iran-asesinato-programa-nuclear-tension-rohani-venganza.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T23:37:14Z", "content": "Una misma imagen copaba ayer las portadas de los peri\u00f3dicos iran\u00edes. Solo circula en Ir\u00e1n una foto actual de Mohsen Fajrizadeh, cuyo asesinato el viernes en un ataque coordinado a las afueras de Tehe\u2026 [+3462 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p7/WebSite/2020/11/29/Recortada/4e79955078f14701b1bc45c8a9927f70-kz2B-62NNXR37W8LTWONF-992x558@LaVanguardia-Web.jpg"}], "totalResults": 34}