{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mat&iacute;as Espinoza adelant&oacute; para los paraguayos, pero Caracas remont&oacute; con los goles de Jorge Echevarr&iacute;a y Sa&uacute;l Guarirapa.", "title": "\u00a1Se acercan a octavos! Caracas remont\u00f3 y derrot\u00f3 2-1 a Libertad por el Grupo H de la Libertadores - RPP Noticias", "url": "https://rpp.pe/futbol/copa-libertadores/caracas-fc-vs-libertad-como-cuando-donde-ver-directo-online-futbol-vivo-grupo-h-de-la-copa-libertadores-2020-noticia-1294262", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-09-24T00:20:00Z", "content": "Caracas\u00a0FC venci\u00f3 2-1 al Libertad este mi\u00e9rcoles en la capital venezolana y se puso segundo en el Grupo H detr\u00e1s de Boca Juniors, en partido de la cuarta fecha de la zona por la Copa Libertadores 202\u2026 [+1259 chars]", "source": {"id": null, "name": "RPP"}, "urlToImage": "https://e.rpp-noticias.io/medium/2020/09/23/451345_1000320.jpg"}, {"description": "Juan Pedro Franco obtuvo en 2017 el r\u00e9cord Guinness como el hombre m\u00e1s gordo del mundo, y tuvo que batallar contra el nuevo coronavirus.", "title": "El hombre m\u00e1s gordo del mundo venci\u00f3 al covid-19 - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mundo/el-hombre-mas-gordo-del-mundo-vencio-al-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T22:25:27Z", "content": "Juan Pedro Franco obtuvo en 2017 el r\u00e9cord Guinness como el hombre m\u00e1s gordo del mundo, y aunque baj\u00f3 considerablemente su peligroso peso, tuvo que batallar tambi\u00e9n contra el nuevo coronavirus.\r\nFran\u2026 [+1742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/Juan-Pedro-gordo-mexico-2-696x392-1.jpg"}, {"description": "La foto, tomada en la playa de Cullera (Valencia, Espa\u00f1a), podr\u00eda sorprender a algunos. Sin embargo, detr\u00e1s de ella hay mucho m\u00e1s de lo que se puede ver, a tal punto que llam\u00f3 la atenci\u00f3n ...", "title": "Por qu\u00e9 la FOTO de un amanecer desde el mar llam\u00f3 la atenci\u00f3n de la Nasa - La Patilla", "url": "https://www.lapatilla.com/2020/09/23/por-que-la-foto-de-un-amanecer-desde-el-mar-llamo-la-atencion-de-la-nasa/", "author": "LRA", "publishedAt": "2020-09-23T22:11:00Z", "content": "septiembre 23 2020, 6:11 pmLa foto de un amanecer que llam\u00f3 la atenci\u00f3n de la NASA. | Foto: @APOD.Sky / Juan Antonio Sendra Ib\u00e1\u00f1ez\r\nLa foto, tomada en la playa de Cullera (Valencia, Espa\u00f1a), podr\u00eda s\u2026 [+3661 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Patilla"}, "urlToImage": "https://www.lapatilla.com/wp-content/uploads/2020/09/Amanecer-en-el-oceano.jpg?fit=1098%2C581"}, {"description": "Har\u00e1 su mayor acercamiento el 24 de septiembre.", "title": "Asteroide del tama\u00f1o de un autob\u00fas se acerca a la Tierra - Telemundo 49", "url": "https://www.telemundochicago.com/telemundo/noticias/eeuu/asteroide-del-tamano-de-un-autobus-cerca-de-la-tierra-2020-sw/1941767/", "author": "TELEMUNDO LOCAL", "publishedAt": "2020-09-23T20:17:00Z", "content": "Washington. D.C.- Un peque\u00f1o asteroide cercano a la Tierra (o NEA por sus siglas en ingl\u00e9s) visitar\u00e1 brevemente el vecindario de nuestro planeta este jueves 24 de septiembre. De acuerdo a la NASA, el\u2026 [+2220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telemundochicago.com"}, "urlToImage": "https://media.telemundo49.com/2020/09/4449534714-1080pnbcstations.jpg?resize=1200%2C675"}, {"description": "Sufri\u00f3 un infarto. Fue arrestado en 2018 al ser encontrado en un carro con una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os.", "title": "Falleci\u00f3 el fray espa\u00f1ol detenido por pedofilia en Maracaibo - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Fallecio-el-fray-espanol-detenido-por-pedofilia-en-Maracaibo-20200922-0074.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-23T20:14:28Z", "content": "El fraile se\u00f1alado, en noviembre de 2018, de ped\u00f3filo, al ser encontrado dentro de un auto con una menor, al norte de Maracaibo, falleci\u00f3 al sufrir un infarto el pasado lunes.\u00a0\r\nIv\u00e1n Merino Padial, q\u2026 [+1600 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1600824151259/sites/panorama/img/2020/09/22/merinoo.jpg_1134794911.jpg"}, {"description": "\u00bfSab\u00edas de este sensacional truco que muchos han aplicado en Whatsapp? De esta manera, te convertir\u00e1s 'invisible'. A trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n, miles de usuarios suelen comunicarse con sus seres querido", "title": "Tecnolog\u00eda: WhatsApp | C\u00f3mo activar el modo invisible | ninja | Tutorial | esconder - F1 Mundial", "url": "https://f1mundial.com/tecnologia-whatsapp-como-activar-el-modo-invisible-ninja-tutorial-esconder/", "author": "Federico Pareja", "publishedAt": "2020-09-23T20:04:44Z", "content": "\u00bfSab\u00edas de este sensacional truco que muchos han aplicado en Whatsapp\r\n? De esta manera, te convertir\u00e1s \u2018invisible\u2019. A trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n, miles de usuarios suelen comunicarse con sus seres quer\u2026 [+7731 chars]", "source": {"id": null, "name": "F1mundial.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/4L1IJaeHXxpLbhnoBGYJVkjdhSE=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/JUOIE3IPKZGF3D65GQ4JHRITVA.jpg"}, {"description": "Johnson y Johnson avanza en las fases de creaci\u00f3n de la vacuna contra la COVID-19, mientras el n\u00famero de v\u00edctimas fatales aumenta en Estados Unidos. La poblaci\u00f3n Latina representa un alto porcentaje de las comunidades m\u00e1s afectadas. Laura Sep\u00falveda, correspon\u2026", "title": "Avanza la vacuna mientras aumentan las muertes en EE.UU. - Voz de Am\u00e9rica", "url": "https://www.voanoticias.com/episode/m%C3%A1s-casos-y-m%C3%A1s-posibles-vacunas-244076", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T18:35:52Z", "content": "Johnson y Johnson avanza en las fases de creaci\u00f3n de la vacuna contra la COVID-19, mientras el n\u00famero de v\u00edctimas fatales aumenta en Estados Unidos. La poblaci\u00f3n Latina representa un alto porcentaje \u2026 [+147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voanoticias.com"}, "urlToImage": "https://im-media.voltron.voanews.com/Drupal/02live-246/2020-09/Screen%20Shot%202020-09-23%20at%202.20.35%20PM.png"}, {"description": "Durante el parte ofrecido este mi\u00e9rcoles por Carmen Mel\u00e9ndez en torno a la COVID-19 la funcionaria indic\u00f3 que los 32 casos reportados la noche anterior en la entidad larense, corresponden a contagios comunitarios, de los que 18 est\u00e1n en Iribarren. Mel\u00e9ndez de\u2026", "title": "Lara llega a 1.269 contagios de COVID-19 #23Sep - El Impulso", "url": "https://www.elimpulso.com/2020/09/23/lara-llega-a-1-269-contagios-de-covid-19-23sep/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T17:50:00Z", "content": "Durante el parte ofrecido este mi\u00e9rcoles por Carmen Mel\u00e9ndez en torno a la COVID-19 la funcionaria indic\u00f3 que los 32 casos reportados la noche anterior en la entidad larense, corresponden a contagios\u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2020/09/Copia-de-FORMATO-DE-Haydeluz-48.jpg"}, {"description": "", "title": "Los hacen correr desnudos y amarrados por robar en cola de gasolina - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T17:48:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/portada.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar operaba al alza en las primeras horas de la ma\u00f1ana, mientras partidarios chavistas aseguran que la Uni\u00f3n Europea se reh\u00fasa a enviar misi\u00f3n electoral por \u201cterror\u201d a Estados Unidos", "title": "DolarToday Venezuela: as\u00ed est\u00e1 el precio del d\u00f3lar en la naci\u00f3n caribe\u00f1a, hoy mi\u00e9rcoles 23 de septiembre - El Comercio Per\u00fa", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-hoy-este-es-el-precio-del-dolar-para-este-miercoles-23-de-septiembre-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-diosdado-cabello-nndc-noticia/", "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "publishedAt": "2020-09-23T17:20:00Z", "content": "DolarToday | El precio del d\u00f3lar en Venezuela operaba al alza este mi\u00e9rcoles 23 de septiembre, mientras Diosdado Cabello, vicepresidente del oficialista Partido Socialista Unido de Venezuela (PSUV), \u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/sJJ9_wUZtjTyAUtX6R-r4i2Xex4=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/PODQCTSWUFBHLI4SIA7L2AMAG4.jpg"}, {"description": "La Misi\u00f3n Internacional Independiente de determinaci\u00f3n de hechos de Venezuela present\u00f3 informe sobre cr\u00edmenes de lesa humanidad del gobierno.", "title": "Presentan informe sobre cr\u00edmenes de lesa humanidad en Venezuela ante Consejo de Derechos Humanos en Ginebra - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/23/presentan-informe-sobre-crimenes-de-lesa-humanidad-en-venezuela-ante-consejo-de-derechos-humanos-en-ginebra/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T17:18:00Z", "content": "ONU denuncia cr\u00edmenes de lesa humanidad en Venezuela 3:12\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 La Misi\u00f3n Internacional Independiente de determinaci\u00f3n de hechos sobre Venezuela, que pertenece a la Organizaci\u00f3n de las Nac\u2026 [+1719 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/09/200916224541-venezuela-bandera-sombra-persona-2017-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Carissa Etienne, directora de la OPS, llam\u00f3 a todos los pa\u00edses a prepararse para una vacuna contra el coronavirus, \u201cpero tambi\u00e9n a ser realistas\u201d.", "title": "OPS: El covid-19 seguir\u00e1 propag\u00e1ndose incluso con una vacuna - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/OPS-El-covid-19-seguira-propagandose-incluso-con-una-vacuna-20200923-0043.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-23T17:15:38Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud advirti\u00f3 este mi\u00e9rcoles 23 de septiembre que el covid-19 seguir\u00e1 propag\u00e1ndose incluso con una vacuna y urgi\u00f3 a los pa\u00edses a prepararse para inmunizar a la pob\u2026 [+1172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1600881336734/sites/panorama/img/2020/09/23/propagacixn_covid-19_crop1600881307546.jpg_1697240545.jpg"}, {"description": "La asignaci\u00f3n ser\u00e1 desde el 22 hasta el 30 de septiembre por la plataforma Patria", "title": "Inicia entrega del bono \u00abUnidos por la Vida\u00bb - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mas-vida/inicia-entrega-del-bono-unidos-por-la-vida/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T16:58:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/Portal-Patria.jpg"}, {"description": "Miss Miranda 2020, Luiseth Mater\u00e1n le respondi\u00f3 al dise\u00f1ador Carlos Aguilar a trav\u00e9s de su Instagram.", "title": "Dise\u00f1ador del Miss Venezuela acusa a Miss Miranda de \u201cplagio\u201d y ella le responde en Instagram - NTN24", "url": "https://www.ntn24.com/tendencias/disenador-del-miss-venezuela-acusa-miss-miranda-de-plagio-y-ella-le-responde-en-instagram", "author": "ntn24.com", "publishedAt": "2020-09-23T16:05:11Z", "content": "A tan solo horas de que se celebre el certamen del Miss Venezuela 2020 una nueva pol\u00e9mica se presenta empapando a una de sus candidatas (una de las favoritas) y a un dise\u00f1ador.\r\nDe acuerdo una public\u2026 [+1319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntn24.com"}, "urlToImage": "https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/luiseth_y_disenador_carlos_aguilar_web.jpg"}, {"description": "Color\u00edn colorado, el cuento de hadas de Luis Su\u00e1rez en el Bar\u00e7a ha terminado. El delantero uruguayo se ejercit\u00f3 con sus compa\u00f1eros por \u00faltima vez este mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana en la Ciutat Esportiva Joan Gamper, y a continuaci\u00f3n se despidi\u00f3 entre l\u00e1grimas de l\u2026", "title": "ENTRE L\u00c1GRIMAS: Luis Su\u00e1rez se despide llorando de la plantilla del Bar\u00e7a - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/jugadores/entre-lagrimas-luis-suarez-despide-llorando-plantilla-barcelona_260816_102.html", "author": "Carlos Dom\u00ednguez", "publishedAt": "2020-09-23T15:47:58Z", "content": "Color\u00edn colorado, el cuento de hadas de Luis Su\u00e1rez en el Bar\u00e7a ha terminado. El delantero uruguayo se ejercit\u00f3 con sus compa\u00f1eros por \u00faltima vez este mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana en la Ciutat Esportiva J\u2026 [+2201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/23/69/4/suarez-aprobado-italiano.jpeg"}, {"description": "Los precios del crudo han invertido su descenso despu\u00e9s de que la EIA informara de un retiro del inventario de petr\u00f3leo.", "title": "Precio del petr\u00f3leo sube tras retiro de inventarios de crudo - Noticias de Israel", "url": "https://israelnoticias.com/economia/precio-petroleo-sube-inventario-crudo", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T15:45:30Z", "content": "Los precios del crudo han invertido su descenso hoy despu\u00e9s de que la Administraci\u00f3n de Informaci\u00f3n Energ\u00e9tica informara de un retiro del inventario de petr\u00f3leo de 1,6 millones de barriles para la se\u2026 [+2408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Israelnoticias.com"}, "urlToImage": "https://israelnoticias.com/wp-content/uploads/2020/01/Rising-Oil-Prices.jpg"}, {"description": "Pero el economista venezolano Jes\u00fas Casique dijo a Efe que el pa\u00eds no ha cancelado sus compromisos, no por las sanciones, aunque afectan en cierta medida, sino \"por (la disminuci\u00f3n del) flujo de caja, afectado por la ca\u00edda de la producci\u00f3n (petrolera)\".", "title": "Claves de la oferta de Venezuela para interrumpir pago de intereses de bonos - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Claves-de-la-oferta-de-Venezuela-para-interrumpir-pago-de-intereses-de-bonos-20200923-0021.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-23T14:37:48Z", "content": "Agobiada por una crisis sin precedentes, Venezuela propuso a los tenedores de bonos de la rep\u00fablica y de la estatal Petr\u00f3leos de Venezuela (Pdvsa) \"interrumpir\" el pago de los intereses y los capital\u2026 [+6865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1600871272586/sites/panorama/img/2020/09/23/ministerio15_crop1600871231030.jpg_1908954087.jpg"}, {"description": null, "title": "DIRECTO | 75\u00ba Asamblea de las NACIONES UNIDAS - El Pa\u00eds", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Sjh6OE5HS0NWVGPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-23T12:50:39Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pr\u00f3ximamente, WhatsApp podr\u00eda lanzar una nueva funci\u00f3n que se conocer\u00e1 como \"m\u00faltiple dispositivos o dispositivos m\u00faltiples\".  Con esta nueva funci\u00f3n d", "title": "WhatsApp permitir\u00e1 conectarse hasta en cuatro dispositivos a la vez - evtvmiami.com", "url": "https://evtvmiami.com/whatsapp-permitira-conectarse-hasta-en-cuatro-dispositivos-a-la-vez/", "author": "Nataly Vidals", "publishedAt": "2020-09-23T10:00:00Z", "content": "Pr\u00f3ximamente, WhatsApp podr\u00eda lanzar una nueva funci\u00f3n que se conocer\u00e1 como \u201cm\u00faltiple dispositivos o dispositivos m\u00faltiples\u201d.\r\nCon esta nueva funci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda, se podr\u00e1 usar una\u2026 [+1556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evtvmiami.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Echamos un vistazo al mexicano antes de pelear por el t\u00edtulo mundial del peso supermedio contra Avni Yildirim.", "title": "Canelo \u00c1lvarez, puro m\u00fasculo para su pr\u00f3ximo combate: as\u00ed son sus abdominales y entrenamiento - menshealth.com/es/", "url": "https://www.menshealth.com/es/noticias-deportivas-masculinas/a34109024/canelo-alvarez-combate-boxeo-abdominales-entrenamiento/", "author": "Joaqu\u00edn Gasca Calatayud", "publishedAt": "2020-09-23T07:36:00Z", "content": "<ol></ol>\r\nLos fans de Canelo \u00c1lvarez ya tienen ganas de verle sobre el ring contra Avni Yildirim, en lo que ser\u00e1 su primer combate de boxeo desde que subiera de peso \u2013al supermedio\u2013 y le rozase algu\u2026 [+1847 chars]", "source": {"id": null, "name": "menshealth.com"}, "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/boxer-canelo-alvarez-poses-on-the-scale-during-his-official-news-photo-1600782114.jpg?crop=1.00xw:0.688xh;0,0.0286xh&resize=1200:*"}], "totalResults": 34}