{"status": "ok", "articles": [{"description": "La unidad de construcci\u00f3n naval de Huntington Ingalls Industries recibi\u00f3 una sentencia de un tribunal de Misisipi contra el Min-Defensa de Venezuela.", "title": "Contratista naval de EE UU exige el pago de $ 138 millones a Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Contratista-naval-de-EE-UU-exige-el-pago-de--138-millones-a-Venezuela-20200801-0063.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-01T21:43:48Z", "content": "La contratista de defensa estadounidense Huntington Ingalls Industries se sum\u00f3 a la larga lista de acreedores para exigir que se cumpla con un fallo contra Venezuela, miembro de la Opep, seg\u00fan docume\u2026 [+1888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596318215063/sites/panorama/img/2020/08/01/huntington_ingalls_crop1596318151547.jpg_1697240521.jpg"}, {"description": "El lanzador venezolano de Boston Red Sox, Eduardo Rodr\u00edguez no jugar\u00e1 la temporada 2020 de la MLB.", "title": "Eduardo Rodr\u00edguez no lanzar\u00e1 con Red Sox en la temporada 2020 de la MLB \ud83d\ude13 - El Fildeo", "url": "https://elfildeo.com/mlb/red-sox-eduardo-rodriguez-miocarditis-fuera-temporada2020-mlb-noticias/113460/2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T21:26:48Z", "content": "El lanzador venezolano de Boston Red Sox, Eduardo Rodr\u00edguez no jugar\u00e1 la temporada 2020 de la MLB por la miocarditis.\r\nLos \u201cpatirrojos\u201d tendr\u00e1n una baja sensible al no tener a Rodr\u00edguez en la rotaci\u00f3\u2026 [+863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/07/boston-red-sox-eduardo-rodriguez-erod-mlb-noticias-grandes-ligas.jpeg?fit=2208%2C1242&ssl=1"}, {"description": "A mediados de abril, el reconocido pat\u00f3logo de la Universidad de S\u00e3o Paulo (USP), Paulo Saldiva, habl\u00f3 en vivo por televisi\u00f3n sobre la epidemia del covid-19; no pudo evitarlo y comenz\u00f3 a llorar frente a las c\u00e1maras.", "title": "Carmen Barbas, la doctora brasile\u00f1a que contrajo covid-19 y fue salvada por el m\u00e9todo de ventilaci\u00f3n que ayud\u00f3 a crear - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/bbc-mundo/2020/8/1/carmen-barbas-la-doctora-brasilena-que-contrajo-covid-19-fue-salvada-por-el-metodo-de-ventilacion-que-ayudo-crear-95737.html", "author": "BBC Mundo", "publishedAt": "2020-08-01T20:52:50Z", "content": "\"En ese momento, hab\u00eda personas que negaban la existencia o minimizaban el impacto de la enfermedad, as\u00ed que fui a decirle a las gente que se cuidara porque nosotros en salud est\u00e1bamos pagando un alt\u2026 [+13494 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/8/1/f1280x720-943127_1074802_8160.jpg"}, {"description": "Un doblete del viejo conocido del Borussia Dortmund ha sido m\u00e1s que suficiente para tumbar a las tropas de Frank Lampard, a lo que se debe a\u00f1adir que el cuadro 'gunner' disputar\u00e1 la siguiente edici\u00f3n de la Europa League.", "title": "FA Cup | Aubameyang noquea al Chelsea y gu\u00eda al Arsenal hacia el t\u00edtulo - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a2880419431315547245-fa-cup-aubameyang-noquea-al-chelsea-y-guia-al-arsenal-hacia-el-titulo", "author": "Pedro Parra", "publishedAt": "2020-08-01T18:34:54Z", "content": "Arsenal y Chelsea se daban cita en la gran final de la FA Cup, que se iba a disputar en un escenario emblem\u00e1tico como Wembley, de grato recuerdo para los seguidores del FC Barcelona. Los de Mikel Art\u2026 [+2671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/christianpulisic.jpg"}, {"description": "Los dos astronautas de la NASA que viajaron a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional a bordo del nuevo Crew Dragon de SpaceX regresar\u00e1n el domingo despu\u00e9s de un viaje de casi cuatro meses, que marc\u00f3 la primera misi\u00f3n tripulada de la NASA desde su tierra natal en \u2026", "title": "Astronautas de la NASA que viajan en la c\u00e1psula de SpaceX, listos para regreso el fin de semana - Reuters Latino Am\u00e9rica", "url": "https://lta.reuters.com/articulo/espacio-spacex-idLTAKBN24X3ZN-OUSLT", "author": "Por Joey Roulette", "publishedAt": "2020-08-01T18:31:00Z", "content": "1 ago (Reuters) - Los dos astronautas de la NASA que viajaron a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional a bordo del nuevo Crew Dragon de SpaceX regresar\u00e1n el domingo despu\u00e9s de un viaje de casi cuatro mes\u2026 [+1137 chars]", "source": {"id": "reuters", "name": "Reuters"}, "urlToImage": "https://s4.reutersmedia.net/resources/r/?m=02&d=20200801&t=2&i=1527987842&w=1200&r=LYNXMPEG702AP-OUSLT"}, {"description": "\"TikTok es el hogar de creadores y artistas para que expresen sus ideas y se conecten con gente de diferentes or\u00edgenes. Estamos orgullos de todos los que llaman a TikTok su hogar\", afirm\u00f3 la gerente general.", "title": "TikTok le responde a Trump que no planea irse \"a ninguna parte\" - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/TikTok-le-responde-a-Trump-que-no-planea-irse-a-ninguna-parte-20200801-0044.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-01T18:20:31Z", "content": "La gerente general de TikTok en Estados Unidos, Vanessa Pappas, advirti\u00f3\u00a0este s\u00e1bado 1 de agosto\u00a0 que la red china no tiene planes \"de irse a ning\u00fan lado\", en respuesta al anuncio del mandatario Dona\u2026 [+1873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596305992307/sites/panorama/img/2020/08/01/tokk.jpg_1258617082.jpg"}, {"description": "El covid-19 ha provocado al menos 680.014 muertos en el mundo. Los contagios se ubican en\u00a0 17.638.510 personas.", "title": "La OMS prev\u00e9 que la pandemia del coronavirus ser\u00e1 \u201cmuy larga\u201d - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/La-OMS-preve-que-la-pandemia-del-coronavirus-sera-muy-larga-20200801-0039.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-01T17:27:02Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) advirti\u00f3 este s\u00e1bado 1 de agosto que la pandemia del nuevo coronavirus ser\u00e1 probablemente muy larga, seis meses despu\u00e9s de declarar la emergencia internacion\u2026 [+2052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596302778721/sites/panorama/img/2020/08/01/covid-19_hospital_crop1596302734447.jpg_1878275423.jpg"}, {"description": "El ministro de Salud indic\u00f3 que concluyeron todas las pruebas cl\u00ednicas con voluntarios del prototipo de vacuna desarrollado por el instituto N.F.Gamalei.", "title": "Rusia inicia en octubre vacunaci\u00f3n masiva contra la Covid-19 - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/rusia-covid19-vacunacion-masiva-20200801-0010.html", "author": "teleSUR - JCM", "publishedAt": "2020-08-01T17:18:12Z", "content": "Rusia tiene previsto \u00a0iniciar en octubre pr\u00f3ximo la vacunaci\u00f3n masiva contra el nuevo coronavirus, \u00a0indic\u00f3 este s\u00e1bado el ministro de Salud Mijail Murashko.\r\nLEA TAMBI\u00c9N:\r\nRusia niega que propag\u00f3 inf\u2026 [+1602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1596302140783/sites/telesur/img/2020/08/01/vacu.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Investigadores encontraron una cueva en Texas que contiene sedimentos geol\u00f3gicos que explican la disminuci\u00f3n de la temperatura y extinci\u00f3n de animales.", "title": "No fueron los meteoritos: actividad volc\u00e1nica es la raz\u00f3n del enfriamiento de la Tierra hace 13 mil a\u00f1os - La Tercera", "url": "https://www.latercera.com/que-pasa/noticia/no-fueron-los-meteoritos-actividad-volcanica-es-la-razon-del-enfriamiento-de-la-tierra-hace-13-mil-anos/PV4FNII6WVHGNNFK74QXDAEBRI/", "author": "Qu\u00e9 Pasa de La Tercerahace 56 minutos", "publishedAt": "2020-08-01T15:59:00Z", "content": "Sedimentos antiguos encontrados en una cueva de Texas (Estados Unidos) parecen resolver el misterio de por qu\u00e9 la Tierra se enfri\u00f3 repentinamente hace unos 13.000 a\u00f1os. Eso plantea una investigaci\u00f3n \u2026 [+3752 chars]", "source": {"id": null, "name": "Latercera.com"}, "urlToImage": "https://www.latercera.com/resizer/ZndC2FQzaSSLvHdxnhak8iuWh_M=/900x600/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/copesa/543GAL4JTZCBLJKOU3RPECABLE.jpg"}, {"description": "La conductora ha compartido por primera vez unas palabras para los que han sido sus compa\u00f1eros durante 7 a\u00f1os y cuenta si ha recibido mensajes de ellos.", "title": "Carolina Sandoval manda un mensaje a Jorge Bernal y cuenta cu\u00e1l es la relaci\u00f3n con sus colegas de 'Suelta la sopa' - People en Espa\u00f1ol", "url": "https://peopleenespanol.com/television/carolina-sandoval-cuenta-como-es-relacion-con-companeros-de-suelta-la-sopa/", "author": "People en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-01T15:24:49Z", "content": "Trabajar en equipo y en armon\u00eda es algo que siempre se transmite en la pantalla chica. El tiempo que Carolina Sandoval estuvo en Suelta la sopa se notaba el buen rollo con sus compa\u00f1eros. Si hab\u00eda qu\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=85&c=sc&poi=face&w=2000&h=1047&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F21%2F2020%2F01%2Fsuelta-la-sopa-2.jpg"}, {"description": "Un equipo de investigadores estadounidenses ha logrado transformar la pirita, tambi\u00e9n conocida como 'el oro de los tontos' por su gran parecido con el metal precioso...", "title": "Qu\u00e9 es el 'oro de los tontos' y por qu\u00e9 tiene un gran potencial - Sputnik Mundo", "url": "https://mundo.sputniknews.com/ciencia/202008011092285148-que-es-el-oro-de-los-tontos-y-por-que-tiene-un-gran-potencial/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T14:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/sharing_snippet/1092285148.png?10922850631596304513"}, {"description": "Kozak y compa\u00f1\u00eda temen \u201ccualquier presencia de Ir\u00e1n en el hemisferio\u201d", "title": "Se picaron los gringos con el s\u00faper iran\u00ed - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/se-picaron-los-gringos-con-el-super-irani/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T14:11:56Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/foto-pagina-4-maria-isabel-batista.gif"}, {"description": "En\u00a0el tipo de cambio frente al d\u00f3lar, el peso mexicano\u00a0perdi\u00f3 71 centavos durante el mes de julio.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy s\u00e1bado 1 de agosto 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-sabado-1-de-agosto-2020-tipo-de-cambio-20200801-0001.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-08-01T13:33:31Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy s\u00e1bado 1 de agosto\u00a0de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.27\u00a0pesos mexicanos, de acuerdo con la plataforma investing.com. Durante la jornada de ayer viernes, el peso mexicano tuvo una g\u2026 [+2166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1596288724400/sites/debate/img/2020/08/01/precio_del_dxlar_hoy_sxbado_1_de_agosto_2020x_tipo_de_cambio.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La Corte Constitucional desestim\u00f3 el recurso de amparo presentado por los abogados del empresario colombiano, acusado de lavar millones de d\u00f3lares para el r\u00e9gimen chavista", "title": "La Justicia de Cabo Verde rechaz\u00f3 la maniobra de Alex Saab, el testaferro de Nicol\u00e1s Maduro, para evitar la extradici\u00f3n a los EEUU - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/08/01/la-justicia-de-cabo-verde-rechazo-la-maniobra-de-alex-saab-el-testaferro-de-nicolas-maduro-para-evitar-la-extradicion-a-los-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-01T13:08:29Z", "content": "Lo que el Tribunal Constitucional est\u00e1 diciendo es que el enviado especial (Saab) debe ir primero al tribunal de extradici\u00f3n y, solo si no tiene \u00e9xito all\u00ed, puede presentar un nuevo amparo ante el Tr\u2026 [+7134 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/QR4Cx-FkZqugSYbrzm1eJUgZmMc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K2IX7LRZZBEDDK4KJHYP3AHXWA.jpg"}, {"description": "Autoridades atienden un incendio que inici\u00f3 durante la madrugada en la planta de la antigua Good Year ubicada en la carretera nacional Valencia-Los Guayos", "title": "Bomberos atienden incendio en antigua planta Good Year de Los Guayos - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/bomberos-atienden-incendio-los-guayos/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T11:39:00Z", "content": "Pasadas las 5:30 de la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado 01 de agosto, comisiones policiales, de bomberos y de rescate acudieron a atender un incendio que inici\u00f3 durante la madrugada en la planta de la antigua G\u2026 [+1128 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/08/incendio-uno-redan.jpg"}, {"description": "Insisti\u00f3 en que si existe otro brote, similar al de los Marlins, habr\u00e1 que detener la competencia", "title": "Manfred amenaza con cancelar la temporada - L\u00edder en Deportes", "url": "https://liderendeportes.com/noticias/baseball/exige-responsabilidad-manfred-amenaza-con-cancelar-la-temporada/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T10:49:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Liderendeportes.com"}, "urlToImage": "https://liderendeportes.com/wp-content/uploads/2020/06/manfred0119-1589510022.jpg"}, {"description": "En cuanto a las vacunas contra el COVID-19, que es lo \u00fanico que evitar\u00e1 definitivamente el contagio de este virus, est\u00e1 en fase de experimentaci\u00f3n, se conoce la estructura gen\u00e9tica del virus y por eso dicen las informaciones que la vacuna podr\u00eda salir lo m\u00e1s \u2026", "title": "Carrera por vacuna | Cartas al Director | Opini\u00f3n - El Universo", "url": "https://www.eluniverso.com/opinion/2020/08/01/nota/7926273/carrera-vacuna", "author": "https://www.facebook.com/eluniversoec", "publishedAt": "2020-08-01T05:00:00Z", "content": "En cuanto a las vacunas contra el COVID-19, que es lo \u00fanico que evitar\u00e1 definitivamente el contagio de este virus, est\u00e1 en fase de experimentaci\u00f3n, se conoce la estructura gen\u00e9tica del virus y por es\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/sites/default/files/fotos/2020/05/el-universo-logo-act.png"}, {"description": "El TSJ decidi\u00f3 procedente este viernes pedir a Italia que extradite a Rafael Ram\u00edrez, quien fuera ministro de Energ\u00eda y Petr\u00f3leo de 2002 a 2013 y director de la estatal Petr\u00f3leos de Venezuela (PDVS\u2026", "title": "Tribunal Supremo de Venezuela declara procedente solicitar a Italia la extradici\u00f3n del exministro de Petr\u00f3leo Rafael Ram\u00edrez - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/31/tribunal-supremo-de-venezuela-declara-procedente-solicitar-a-italia-la-extradicion-del-exministro-de-petroleo-rafael-ramirez/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T01:53:37Z", "content": "Expresidente de PDSVA le cuenta a Oppenheimer sobre su exilio (2019) 0:40\r\n(CNN) \u2014 El Tribunal Supremo de Justicia de Venezuela decidi\u00f3 procedente este viernes pedir a Italia que extradite a Rafael R\u2026 [+2476 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2018/01/180125195826-rafael-ramirez-expresidente-pdvsa-chavismo-partido-critica-fiscal-anuncios-entrevista-panorama-00005123-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Exxon Mobil y Chevron registraron los peores resultados de su historia reciente en el segundo trimestre de 2020 por el covid-19", "title": "Exxon Mobil y Chevron sufren sus peores resultados por el covid-19 - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/economia/exxon-mobil-y-chevron-sufren-sus-peores-resultados-por-el-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T00:00:50Z", "content": "Las dos principales empresas petroleras de EE UU, Exxon Mobil y Chevron, registraron los peores resultados de su historia reciente en el segundo trimestre de 2020 y juntas sumaron p\u00e9rdidas de 9.300 m\u2026 [+3799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/07/e.png"}, {"description": "Nicol\u00e1s Maduro precis\u00f3 que 664 casos son de transmisi\u00f3n comunitaria y 51 son importados", "title": "El r\u00e9gimen de Maduro admiti\u00f3 715 casos positivos de coronavirus en Venezuela, un nuevo r\u00e9cord - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/31/el-regimen-de-maduro-admitio-715-casos-positivos-de-coronavirus-en-venezuela-un-nuevo-record/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-31T23:57:22Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro (Jhonn Zerpa/Prensa Miraflores/dpa)\r\nEl r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro concedi\u00f3 este viernes que en las \u00faltimas 24 horas Venezuela registr\u00f3 una cifra r\u00e9cord de 715 casos positivos de COVID-\u2026 [+2959 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/AwJIy8gIWIcJrFLQv_oJnjS-mZE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NOMYSKK5VRFJFA5XI6APLGCG6M.jpg"}], "totalResults": 34}