{"status": "ok", "articles": [{"description": "El 8 de julio, Rivera alquil\u00f3 un bote para navegar con su hijo. Horas despu\u00e9s apareci\u00f3 la barca a la deriva con el ni\u00f1o dormido a bordo. La actriz fue encontrada muerta cinco d\u00edas despu\u00e9s.", "title": "Revelan detalles sobre los \u00faltimos minutos de vida de la estrella de 'Glee' Naya Rivera - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/366378-detalles-ultimos-minutos-glee-naya-rivera", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-13T00:29:00Z", "content": "Nuevos detalles sobre la muerte Naya Rivera fueron revelados este viernes por la oficina forense del condado de Ventura, quien public\u00f3 los informes completos de su autopsia y del caso. La actriz y ca\u2026 [+2039 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f5d47e359bf5b2d881f4e00.JPG"}, {"description": "Gobierno refiri\u00f3 9 muertes este s\u00e1bado 12-S. El Zulia sum\u00f3 32 casos en la jornada.", "title": "Covid-19 lleg\u00f3 a 59.630 contagios en el pa\u00eds, en 24 horas confirmaron 967 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Covid-19-llega-a-59.630-contagios-en-el-pais-en-24-horas-confirman-967--20200912-0049.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T23:54:56Z", "content": "Venezuela se encamina a\u00a0\u00a0rebasar, en las pr\u00f3ximas horas, los 60 mil contagios por coronavirus covid-19, toda vez que este s\u00e1bado 12-S se contabilizaron 967 nuevos contagios.\r\nLa vicepresidenta Delcy \u2026 [+1802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599954728570/sites/panorama/img/2020/09/12/290.jpg_1931351880.jpg"}, {"description": "Exentas, de nuevo,\u00a0las operaciones\u00a0en estado de emergencia, vuelos de carga y correo, aterrizajes t\u00e9cnicos, vuelos humanitarios.", "title": "Venezuela extiende la restricci\u00f3n de vuelos hasta el 12 de octubre - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Venezuela-extiende-la-restriccion-de-vuelos-hasta-el-12-de-octubre-20200912-0048.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T22:33:03Z", "content": "El Inac inform\u00f3 a las 5:00 pm de este s\u00e1bado 12 de septiembre, que cumpliendo instrucciones del Ejecutivo nacional,\u00a0 la extensi\u00f3n de la restricci\u00f3n de operaciones a\u00e9reas por 30 d\u00edas, desde este s\u00e1bad\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599949831311/sites/panorama/img/2020/09/12/xie.jpg_1166707676.jpg"}, {"description": "De manera extraoficial se coment\u00f3 que las unidades cargaban para venir a\u00a0Venezuela.", "title": "Video/ Cuatro quemados en explosi\u00f3n de 2 camiones con combustible en Maicao - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Video-Cuatro-quemados-en-explosion-de-2-camiones-con-combustible-en-Maicao-20200912-0047.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T22:04:34Z", "content": "Cuatro personas resultaron con quemaduras de tercer y cuarto grado\u00a0 por la explosi\u00f3n de dos camiones cisternas que transportan combustible. Sucedi\u00f3 hacia las 2:30 pm de este s\u00e1bado 12 de septiembre e\u2026 [+699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599947856422/sites/panorama/img/2020/09/12/qqq.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La petrolera estatal venezolana comunic\u00f3 que \u201cse logr\u00f3 controlar la filtraci\u00f3n\u201d y que ahora \u201crealiza saneamiento ambiental en el \u00e1rea afectada\u201d cerca del Golfete de Coro. No brind\u00f3 detalles sobre cu\u00e1nto hidrocarburo cay\u00f3 al mar ni las razones del derrame", "title": "El r\u00e9gimen de Maduro admiti\u00f3 una fuga de crudo y gas en un corredor mar\u00edtimo - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/12/el-regimen-de-maduro-admitio-una-fuga-de-crudo-y-gas-en-un-corredor-maritimo/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T22:02:27Z", "content": "FOTO DE ARCHIVO. Un tanque de petr\u00f3leo en el complejo industrial Jos\u00e9 Antonio Anzo\u00e1tegui de PDVSA en Venezuela (REUTERS/Carlos Garc\u00eda Rawlins)\r\nLa estatal Petr\u00f3leos de Venezuela (PDVSA) confirm\u00f3 este\u2026 [+3507 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PXU1MOo04o8czOyjSoWFvJIcgd0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/O66KVRKUL26UEVA6Y2DZEW6SPQ.jpg"}, {"description": "En el\u00a0amistoso ante un equipo de la tercera categor\u00eda espa\u00f1ola,\u00a0Messi fue titular. El argentino cedi\u00f3 a Griezmann el cobro de un penal.", "title": "Video / La era Koeman en Barcelona arranc\u00f3 con triunfo 3-1 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Video--La-era-Koeman-en-Barcelona-arranco-con-triunfo-3-1-20200912-0042.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T20:45:18Z", "content": "El\u00a0Barcelona\u00a0se impuso 3-1 al modesto Gimnastic de Tarragona este s\u00e1bado 12-S en un amistoso de preparaci\u00f3n, en el que Lionel Messi fue titular, antes de empezar a competir en LaLiga dentro de dos se\u2026 [+2047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599943443522/sites/panorama/img/2020/09/12/4969e0f0141bababb8a6102ff37c015456d4a0f3w.jpg_821783582.jpg"}, {"description": "La juvenil japonesa derrot\u00f3 en tres sets de 1-6, 6-3 y 6-3 a la experimentada y ex n\u00famero uno del mundo, Victoria Azarenka", "title": "Naomi Osaka conquista el US Open tras vencer a Victoria Azarenka - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/deportes/2020/09/12/naomi-osaka-conquista-us-open-2020-vence-victoria-azarenka.html", "author": "Karla Aldana", "publishedAt": "2020-09-12T20:19:15Z", "content": "Naomi Osaka es la nueva reina de Nueva York. La juvenil japonesa impuso su juventud ante la experiencia de\u00a0Victoria Azarenka en la final del US Open, en donde remont\u00f3 un duro partido que concluy\u00f3 en \u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/12/naomiosakausopen-97a58b416d7571a0026301cc88e87119-1200x800.jpg"}, {"description": "El criollo adelant\u00f3 al Granada con un cabezazo al minuto 49, en el juego\u00a0 que finalmente gan\u00f3 su equipo 2-0 al Athletic de Bilbao, en la primera jornada de LaLiga.", "title": "Video / Yangel Herrera marc\u00f3 el primer gol de la temporada en Espa\u00f1a - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Video--Yangel-Herrera-marco-el-primer-gol-de-la-temporada-en-Espana-20200912-0037.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T20:05:01Z", "content": "El Granada gan\u00f3 2-0 en su campo al Athletic de Bilbao, este s\u00e1bado 12-S en la primera jornada de LaLiga, despu\u00e9s que Celta y Eibar hicieran antes tablas (0-0) en el partido que abri\u00f3 esta edici\u00f3n del\u2026 [+968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599940928096/sites/panorama/img/2020/09/12/yangel1.png_470966936.png"}, {"description": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda m\u00e1s famosa del mundo, Whatsapp, te permite observar d\u00f3nde est\u00e1n tus contactos de forma inmediata y en vivo. Algo que...", "title": "WhatsApp: \u00bfC\u00f3mo saber la ubicaci\u00f3n de tus contactos cuando te escriben? - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2020/09/12/5f5d2465ca4741b87c8b45cb.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-09-12T19:44:00Z", "content": "Harry Styles vuelve a la actuaci\u00f3n\r\nLa aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda m\u00e1s famosa del mundo, Whatsapp, te permite observar d\u00f3nde est\u00e1n tus contactos de forma inmediata y en vivo. Algo que a muchos usuarios \u2026 [+1406 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/09/12/15999398037959.jpg"}, {"description": "Se aprob\u00f3 la resoluci\u00f3n: \u201cRespuesta Integral y Coordinada a la Pandemia del Covid-19\u201d", "title": "Exigen el cese de las medidas coercitivas unilaterales en la ONU - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/apertura/exigen-el-cese-de-las-medidas-coercitivas-unilaterales-en-la-onu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T19:27:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/05/ONU.jpg"}, {"description": "La mayor autonom\u00eda entre los coches el\u00e9ctricos, el coeficiente aerodin\u00e1mico m\u00e1s bajo y la potencia combinada de 1.080 caballos son solo algunas de las ventajas que ofrece el Lucid Air.", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 el reci\u00e9n estrenado sed\u00e1n el\u00e9ctrico de Lucid Motors ya amenaza a Tesla? - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/366342-electrico-lucid-motors-lucid-motors-amenazar-tesla-musk", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-12T18:01:00Z", "content": "El Lucid Air, el sed\u00e1n el\u00e9ctrico de lujo m\u00e1s potente y eficiente del mundo \u2014como lo describe su fabricante\u2014 es el estreno de Lucid Motors, con sede en California, que apenas fue fundada en el 2007. A\u2026 [+2466 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f5ceb1a59bf5b027c6d409b.jpg"}, {"description": "La elecci\u00f3n de Mauricio Claver-Carone estuvo marcada por la controversia, pues su candidatura fue impuesta\u00a0por la administraci\u00f3n de\u00a0Donald Trump.", "title": "El BID eligi\u00f3 por primera vez a un estadounidense como su presidente - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/El-BID-eligio-por-primera-vez-a-un-estadounidense-como-su-presidente-20200912-0030.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T17:57:55Z", "content": "La Asamblea de Gobernadores del Banco Interamericano de Desarrollo (BID) eligi\u00f3 este s\u00e1bado 12-S como nuevo presidente de la instituci\u00f3n al estadounidense Mauricio Claver-Carone, que se convertir\u00e1 en\u2026 [+1684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599933331410/sites/panorama/img/2020/09/12/claver.png_1455131553.png"}, {"description": "La primera misi\u00f3n orbital para el lanzamiento de cohetes Astra termin\u00f3 sin que su Rocket 3.1 llegara a la \u00f3rbita. El cohete despeg\u00f3 con \u00e9xito del Complejo", "title": "El primer intento de Astra de alcanzar la \u00f3rbita termina pronto despu\u00e9s de que el cohete fallara en pleno vuelo - ComputerWorld Venezuela", "url": "https://www.cwv.com.ve/el-primer-intento-de-astra-de-alcanzar-la-orbita-termina-pronto-despues-de-que-el-cohete-fallara-en-pleno-vuelo/", "author": "Cristi\u00e1n Peno", "publishedAt": "2020-09-12T16:55:49Z", "content": "La primera misi\u00f3n orbital para el lanzamiento de cohetes Astra termin\u00f3 sin que su Rocket 3.1 llegara a la \u00f3rbita. El cohete despeg\u00f3 con \u00e9xito del Complejo Pacific Spaceport en Alaska alrededor de las\u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "urlToImage": "https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/TTXXyZQg5aO-UbHPSuENjvm7gtQ=/0x144:2000x1191/fit-in/1200x630/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/21876184/astra_launch.jpeg"}, {"description": "En este episodio de 'Keiser Report' Max y Stacy hablan de operadores intrad\u00eda que le ruegan a Elon Musk que haga algo a prop\u00f3sito del precio de las acciones de Tesla; de momento no le han pedido al banco central que intervenga, pero todo se andar\u00e1... En la se\u2026", "title": "\"Tesla en realidad es un meme y no tiene ning\u00fan tipo de valor fundamental\" - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/programas/keiser_report/366352-tesla-realidad-meme-tiene-ningun-valor-fundamental", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-12T16:34:00Z", "content": "Los presentadores del programa comentan la s\u00faplica que dej\u00f3 en Twitter la celebridad estadounidense de Internet y \"el rey de los operadores intrad\u00eda\", Dave Portnoy, dirigida a Elon Musk. \"Hey, Elon M\u2026 [+2495 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f5cc343e9ff71507c7389de.jpg"}, {"description": "[Actualizaci\u00f3n Android #166] Recopilo los celulares Samsung, Huawei, Motorola, Xiaomi, LG, Sony y otros que no esperamos se puedan actualizar a Android 11 y hablo sobre los nuevos Motorola Razr 5G, Moto G9 Plus, OnePlus 8T Pro, Pixel 5S y el reloj inteligente\u2026", "title": "Android 11: Celulares Samsung, Xiaomi, Motorola y Huawei que no se van a actualizar - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/noticias/android-11-celulares-samsung-xiaomi-motorola-huawei-no-actualizar/", "author": "Juan Garzon", "publishedAt": "2020-09-12T15:02:03Z", "content": "Android 11 ya est\u00e1 llegando a diferentes celulares de manera oficial, pero hay algunos tel\u00e9fonos que se quedar\u00e1n con las ganas.\r\nJason Cipriani/CNET\r\nAndroid 11 finalmente lleg\u00f3 de manera oficial est\u2026 [+1618 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet4.cbsistatic.com/img/0zoHZGaedW6Q1Vb67kogEqqxkyY=/1200x630/2020/09/04/779b0d99-31ed-4a30-82f5-517c48f2cd27/android-11.jpg"}, {"description": "En un comunicado, Oxford indic\u00f3 que las pruebas de la vacuna, denominada ChAdOx1 nCoV-19, se reanudar\u00e1n en el Reino Unido despu\u00e9s de hacer una pausa el pasado d\u00eda 6 como medida de precauci\u00f3n.", "title": "Oxford reanudar\u00e1 ensayos de su vacuna contra el covid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Oxford-reanudara-ensayos-de-su-vacuna-contra-el-covid-19-20200912-0014.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-12T13:38:23Z", "content": "La Universidad inglesa de Oxford inform\u00f3 este s\u00e1bado 12-S que reanudar\u00e1 sus ensayos cl\u00ednicos de la vacuna contra el covid-19, tras ser recientemente interrumpidos despu\u00e9s de que un voluntario en el R\u2026 [+2422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599917885920/sites/panorama/img/2020/09/12/ox.jpg_1536934092.jpg"}, {"description": "Fotos de c\u00e9dula y registro de Diomedes D\u00edaz prueban si su nombre real tiene que ver con el que le pusieron en 'Rafael Orozco, el \u00eddolo' (Dionisio Maestre).", "title": "Foto de la c\u00e9dula de Diomedes D\u00edaz confirma cu\u00e1l era su verdadero nombre - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/nombre-real-diomedes-diaz-su-cedula-su-registro-PP967479", "author": "Jimena Martiinez", "publishedAt": "2020-09-12T13:28:48Z", "content": "Por eso, y como su segundo apellido (Maestre) s\u00ed fue incluido en el nombre del personaje que interpreta su hijo Rafael Santos D\u00edaz, quien recientemente cont\u00f3 varias mentiras que se dijeron sobre su p\u2026 [+2324 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200910221411/diomedes-diaz-cantante-del-que-su-cedula-prueba-si-su-nombre-es-como-el-que-le-pusieron-en-rafael-orozco-el-idolo-900x485.jpg"}, {"description": "Alberto Paniz-Mondolfi, un m\u00e9dico venezolano que vive en EE UU, actualmente se dedica a investigar por qu\u00e9 el coronavirus ataca a los ni\u00f1os", "title": "El m\u00e9dico venezolano que investiga las consecuencias del covid-19 en los ni\u00f1os - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/venezuela/el-medico-venezolano-que-investiga-las-consecuencias-del-covid-19-en-los-ninos/", "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "publishedAt": "2020-09-12T10:30:00Z", "content": "Alberto Paniz Mondolfi, un m\u00e9dico venezolano que vive en Estados Unidos desde el 2019, actualmente se dedica a investigar por qu\u00e9 el coronavirus, que ataca muy poco a los ni\u00f1os, enferma mucho a un pe\u2026 [+4266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/09/merlin_176141634_c7181cb2-3e3a-4327-9c6c-c964dad5714e-jumbo.jpg"}, {"description": "El dictador venezolano ha se\u00f1alado que, en el momento de la captura, el hombre portaba \u201carmamento pesado, especializado\u201d y una \u201cgran cantidad de d\u00f3lares en efectivo\u201d", "title": "El r\u00e9gimen de Maduro anunci\u00f3 la captura de un \"esp\u00eda estadounidense\u201d en Venezuela - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/12/el-regimen-de-maduro-anuncio-la-captura-de-un-espia-estadounidense-en-venezuela/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T07:39:24Z", "content": "El dictador de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, habla durante un evento con la juventud del Partido Socialista Unido de Venezuela en Caracas.\r\nEl dictador de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, ha anunciado este vi\u2026 [+4358 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KyMiO0sESv4EcfeKM5afK4wV99U=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4DYG3THTJNH3BC4MOHOQOFIBR4.jpg"}, {"description": "El austr\u00edaco derrot\u00f3 a Medvedev y definir\u00e1 el domingo el Grand Slam de Nueva York con el alem\u00e1n, que super\u00f3 a Carre\u00f1o Busta.", "title": "Thiem y Zverev se metieron en la gran final del US Open - ESPN Deportes", "url": "https://espndeportes.espn.com/tenis/nota/_/id/7417850/thiem-y-zverev-se-metieron-en-la-gran-final-del-us-open", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T03:54:39Z", "content": "Son los nuevos finalistas del US Open. Dominic Thiem y Alexander Zverev ganaron en semifinales y el domingo se ver\u00e1n las caras por d\u00e9cima vez, siendo esta la m\u00e1s importante, ya que el vencedor se cor\u2026 [+3194 chars]", "source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0912%2Fr744328_1296x729_16%2D9.jpg"}], "totalResults": 34}