{"status": "ok", "articles": [{"description": "Al pa\u00eds han entrado 71.926 mil connacionales por los Puestos de Atenci\u00f3n Integral", "title": "Distrito Capital tiene 61% del total de los casos de contagio por covid-19 - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/apertura/distrito-capital-tiene-61-del-total-de-los-casos-de-contagio-por-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T22:41:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/maduro-dom-19-julio.jpg"}, {"description": "Reportaron dos muertes m\u00e1s. Un hombre de 39 a\u00f1os muri\u00f3 en Maracaibo. Este lunes 20 de julio iniciar\u00e1 la\u00a0semana de cuarentena radical\u00a0 del esquema 7+7.", "title": "Gobierno suma 408 contagios nuevos de covid-19 en el pa\u00eds; en Zulia detectan 4 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Gobierno-suma-408-contagios-nuevos-de-covid-19-en-el-pais-en-Zulia-detectan-4-20200719-0042.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-19T22:10:07Z", "content": "En otra escalada de contagios de coronavirus covid-19 el pa\u00eds sum\u00f3, las \u00faltimas 24 horas, 408 casos.\r\nLa informaci\u00f3n la ofreci\u00f3 el presidente Nicol\u00e1s Maduro, la tarde de este domingo 19 de julio. Se\u00f1\u2026 [+4066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595196556671/sites/panorama/img/2020/07/19/89.jpg_2077975603.jpg"}, {"description": "El presidente hizo un llamado a la poblaci\u00f3n a no relajar las medidas de prevenci\u00f3n", "title": "Esta semana Venezuela retoma cuarentena radical - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mas-vida/esta-semana-venezuela-retoma-cuarentena-radical/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T21:45:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Maduro-dom-19-de-julio.jpg"}, {"description": "El parlamentario presenta una aparente neumon\u00eda; esperan los resultados del test de Covid-19", "title": "El diputado venezolano Luis Parra fue hospitalizado de urgencia por s\u00edntomas similares al coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/19/el-diputado-venezolano-luis-parra-fue-hospitalizado-de-urgencia-por-sintomas-similares-al-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-19T19:53:43Z", "content": "Luis Parra, diputado de la Asamblea Nacional de Venezuela (Photo by Federico Parra / AFP)\r\nEl diputado de la Asamblea Nacional (AN) de Venezuela, Luis Parra, fue hospitalizado de emergencia este domi\u2026 [+4954 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kA93p0Yfnm7joKs15H6nTW_y5JI=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KDYEKQYHNRDNTMO2MWSDKNPWTE.jpg"}, {"description": "Te presentamos las opciones que existen para lograr usar dos cuentas de WhatsApp en un mismo dispositivo Android.", "title": "As\u00ed puedes tener dos cuentas WhatsApp en el celular - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Asi-puedes-tener-dos-cuentas-WhatsApp-en-el-celular-20200718-0026.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-19T18:08:14Z", "content": "Tener dos cuentas de WhatsApp en el mismo celular es posible. La opci\u00f3n resulta muy \u00fatil para quienes usan la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda, por ejemplo, como su herramienta primordial de trabajo.\r\nUna pa\u2026 [+2729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595087067467/sites/panorama/img/2020/07/18/whatsapp50_crop1595087041157.jpg_1697240522.jpg"}, {"description": "\"\u00bfSabe por qu\u00e9 no voy a perder? -insisti\u00f3 Trump-. Porque el pa\u00eds, al final, no va a elegir a un hombre que est\u00e1 arruinado. Est\u00e1 arruinado mentalmente\".", "title": "Trump se niega a aclarar si aceptar\u00e1 el resultado de las elecciones en EE UU - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Trump-se-niega-a-aclarar-si-aceptara-el-resultado-de-las-elecciones-en-EE-UU--20200719-0020.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-19T17:55:56Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, se neg\u00f3 en una entrevista emitida este domingo 19 de julio a aclarar si aceptar\u00e1 el resultado de las elecciones de noviembre, y volvi\u00f3 a insistir, sin p\u2026 [+3488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595181354101/sites/panorama/img/2020/07/19/pi.jpg_784183869.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s de varios meses de estudio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) decret\u00f3 que los principales s\u00edntomas del coronavirus son tos...", "title": "Los siete nuevos s\u00edntomas del coronavirus - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/coronavirus/2020/07/15/5f0f7154268e3e36298b45a6.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-07-19T15:59:00Z", "content": "Despu\u00e9s de varios meses de estudio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) decret\u00f3 que los principales s\u00edntomas del coronavirus son tos seca, dificultad pararespirar, fiebre y diarrea, pero en los\u2026 [+4421 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/07/15/15948479130597.png"}, {"description": "Los hombres de Mercedes vuelven a confirmar su buen estado de forma y se alzan con la victoria en el Gran Premio de Hungr\u00eda.", "title": "Hamilton se pasea en Hungr\u00eda y se alza con la victoria - F1ald\u00eda", "url": "https://www.f1aldia.com/noticias/lewis-hamilton-pasea-hungria-alza-victoria-37749/", "author": "Alejandro Delgado Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-07-19T15:36:03Z", "content": "El Gran Premio de Hungr\u00eda sigue siendo tan especial como se le recuerda. El trazado ratonero de Hungaroring no ha decepcionado y ha logrado que la tercera carrera de la temporada no tenga grandes cos\u2026 [+4346 chars]", "source": {"id": null, "name": "F1aldia.com"}, "urlToImage": "https://www.f1aldia.com/images/articulos/37000/37749-c0.jpg"}, {"description": "El jefe de Gobierno de Caracas y vicepresidente de Movilizaci\u00f3n del oficialista Partido Socialista Unido de Venezuela anunci\u00f3 que su contagio. Diosdado Cabello y Tareck el Aissami, ambos buscados por EEUU por narcotr\u00e1fico, se infectaron hace 10 d\u00edas y permane\u2026", "title": "La plana mayor del chavismo, cercada por el coronavirus: Dar\u00edo Vivas, otro jerarca del r\u00e9gimen, confirm\u00f3 que tiene COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/19/la-plana-mayor-del-chavismo-cercada-por-el-coronavirus-dario-vivas-otro-jerarca-del-regimen-confirmo-que-tiene-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-19T14:56:03Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Z4Lf6p4S4JGYCgqzGbKiEb1iCAI=/2778x1871/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/T2YIS6GQJJGJVFOUUEMPTHTGDM.jpg"}, {"description": "Les robaron la camioneta, \u00a0insumos m\u00e9dicos y los celulares.", "title": "Grupo comando atrac\u00f3 en la v\u00eda a Perij\u00e1 al alcalde y al director general de Catatumbo - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Grupo-comando-atraco-en-la-via-a-Perija-al-alcalde-y-al-director-general-de-Catatumbo-20200719-0003.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-19T14:46:17Z", "content": "Un grupo de delincuentes, tipo comando, atrac\u00f3 al alcalde del municipio Catatumbo,\u00a0 del Sur del Lago, Wilmer Ariza; y a su director general, Alexander Ch\u00e1vez, a la altura del kil\u00f3metro 31 v\u00eda a La Vi\u2026 [+1171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595169947727/sites/panorama/img/2020/07/19/arin.jpg_389922629.jpg"}, {"description": "Un equipo de cient\u00edficos del King's College de Londres ha llevado a cabo un\u00a0estudio\u00a0con m\u00e1s de 1.600 pacientes para clasificar los distintos\u00a0tipos de s\u00edntomas del coronavirus\u00a0en seis grandes grupos y ordenarlos seg\u00fan su\u00a0gravedad.", "title": "Detectan seis tipos de coronavirus, conozca sus s\u00edntomas - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Detectan-seis-tipos-de-coronavirus-conozca-sus-sintomas-20200719-0002.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-19T14:30:35Z", "content": "La\u00a0pandemia del coronavirus\u00a0sigue avanzando por todo el planeta y\u00a0\u00a0se ha cobrado ya m\u00e1s de 600.000 vidas en todo el mundo.\r\nUn equipo de cient\u00edficos del King's College de Londres ha llevado a cabo un\u2026 [+1935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595169022246/sites/panorama/img/2020/07/19/kinj.jpg_343212385.jpg"}, {"description": "Lea: El Mago de Os, de Orlando Su\u00e1rez | Otro video, otro cobarde", "title": "El Mago de Os | Otro video, otro cobarde - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/chevere/el-mago-de-os-otro-video-otro-cobarde/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T14:15:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/descarga-1.jpg"}, {"description": "\"No estamos indefensos contra el covid-19\", subray\u00f3 el director de los CDC, Robert R. Redfield.", "title": "Agencia de salud de EE.UU.: \"Si todo el mundo se pone una mascarilla ahora mismo, la pandemia ser\u00e1 controlada en las pr\u00f3ximas 8 semanas\" - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/360418-agencia-salud-mundo-ponerse-mascarilla-pandemia-controlada-semanas", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-19T13:47:00Z", "content": "Robert R. Redfield, director de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9s) afirm\u00f3 este martes, en una entrevista a Journal of the American M\u2026 [+1716 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f142b2059bf5b55bd1b80b1.JPG"}, {"description": "Datos clave para desarrollar contratos inteligentes basados en las blockchains Ethereum y RSK que poseen un marco de trabajo com\u00fan como el lenguaje Solidity", "title": "C\u00f3mo empezar a programar y desplegar contratos inteligentes en blockchain - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/tecnologia/como-programar-desplegar-contratos-inteligentes-blockchain/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T12:11:55Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El lenguaje Solidity es imprescindible para crear aplicaciones descentralizadas en Ethereum y RSK.\r\n</li><li>La herramienta principal para programar contratos inteligentes basa\u2026 [+11860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/07/Developers.jpg"}, {"description": "Hace minutos fue brindado el reporte diario del Covid-19 por el vicepresidente sectorial de comunicaci\u00f3n Jorge Rodr\u00edguez, donde inform\u00f3 la detecci\u00f3n de 292 nuevos casos de Covid-19 en el pa\u00eds.", "title": "Jorge Rodr\u00edguez anuncia la detecci\u00f3n de 292 nuevos casos este 18 de julio - FinanzasDigital", "url": "https://www.finanzasdigital.com/2020/07/jorge-rodriguez-anuncia-la-deteccion-de-292-nuevos-casos-este-18-de-julio/", "author": "Jos\u00e9 Guerra", "publishedAt": "2020-07-19T02:52:10Z", "content": "Hace minutos fue brindado el reporte diario del Covid-19 por el vicepresidente sectorial de comunicaci\u00f3n Jorge Rodr\u00edguez, donde inform\u00f3 la detecci\u00f3n de 292 nuevos casos de Covid-19 en el pa\u00eds.\r\nDe es\u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzasdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.finanzasdigital.com/wp-content/uploads/2020/06/Jorge-Rodriguez.jpg"}, {"description": null, "title": "Tu tipo de sangre te dice si eres propenso al coronavirus: estudio - MILENIO", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MW9fSGZGTWVDemPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T02:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Las existencias mayoristas de gasolina, el principal combustible para motores de Venezuela, se han agotado principalmente en la refiner\u00eda de Card\u00f3n de 305.000 barriles por d\u00eda (bpd), convertido en un centro de combustible de facto en un momento de escasez cr\u00f3\u2026", "title": "Venezuela agota sus reservas de gasolina y di\u00e9sel viene en camino desde Espa\u00f1a - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/venezuela-agota-sus-reservas-de-gasolina-y-diesel-viene-en-camino-desde-espana/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T23:41:00Z", "content": "El portal Talcual \u00a0rese\u00f1\u00f3 que las existencias de gasolina han regresado a niveles cr\u00edticamente bajos despu\u00e9s de que Pdvsa agotara los env\u00edos iran\u00edes que llegaron con fanfarria a fines de mayo y princ\u2026 [+2469 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/04/gasolina-naguanagua-colas-6.jpeg"}, {"description": "El reguetonero cubano conocido como El Dany, falleci\u00f3 la madrugada de este s\u00e1bado 18 de julio a los 31 a\u00f1os en un hospital de La Habana.", "title": "Falleci\u00f3 en La Habana el reguetonero El Dany - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/fallecio-en-la-habana-el-reguetonero-el-dany/", "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "publishedAt": "2020-07-18T23:18:01Z", "content": "El reguetonero cubano El Dany falleci\u00f3 la madrugada de este s\u00e1bado 18 de julio a los 31 a\u00f1os de edad en un hospital de La Habana.\r\nLa informaci\u00f3n sobre la muerte del artista, integrante del d\u00fao de m\u00fa\u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/07/murio-reguetonero-Dany.jpg"}, {"description": "El hermano menor de Willson Conteras acapara las miradas con su bate y habilidad defensiva", "title": "Wiliams Contreras brilla en el campamento de Atlanta - L\u00edder en Deportes", "url": "http://www.liderendeportes.com/noticias/slider/wiliams-contreras-brilla-en-el-campamento-de-atlanta/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T22:34:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Liderendeportes.com"}, "urlToImage": "http://www.liderendeportes.com/wp-content/uploads/2020/07/L\u00cdDER363.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Localizan tres cad\u00e1veres en costas de playa en Falc\u00f3n", "title": "Localizan tres cad\u00e1veres en costas de playa en Falc\u00f3n - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-07-18T20:46:31Z", "content": "Agencias | LA PRENSA DE LARA.- Tres cad\u00e1veres fueron localizados en las costas de Playa Sur de Ad\u00edcora, en el estado Falc\u00f3n, entre la tarde del viernes 17 de julio y la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado 18 de ju\u2026 [+1132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/07/18/alta/327249.jpg"}], "totalResults": 34}