{"status": "ok", "articles": [{"description": "Seg\u00fan fuentes que cubren la Major League Baseball (MLB - Grandes Ligas) ahora Rob Manfred, comisionado de MLB, dijo que no es seguro que haya temporada 2020 de las Grandes Ligas.", "title": "Recula: Ahora Rob Manfred dice que no es seguro que haya temporada 2020 \ud83d\ude31 - El Fildeo", "url": "https://elfildeo.com/mlb/rob-manfred-temporada-2020-mlb-grandes-ligas-noticias-2/98244/2020/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010060140443", "publishedAt": "2020-06-15T21:40:42Z", "content": "Seg\u00fan fuentes que cubren la Major League Baseball (MLB \u2013 Grandes Ligas) ahora Rob Manfred, comisionado de MLB, dijo que no es seguro que haya temporada 2020 de las Grandes Ligas.\r\nDe acuerdo con Jeff\u2026 [+1127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/06/rob-manfred-temporada-2020-mlb-grandes-ligas-noticias-2.jpg?fit=1200%2C668&ssl=1"}, {"description": "La identificaci\u00f3n de estos signos en pacientes de pancreatitis podr\u00eda revelar la presencia de coronavirus", "title": "Identifican s\u00edntomas de pancreatitis asociados a covid-19 - sumedico.com", "url": "https://sumedico.lasillarota.com/especialidades/identifican-sintomas-de-pancreatitis-asociados-a-covid-19-covid-19-coronavirus-pancreatitis-infeccion/324201", "author": "Dise\u00f1o UX/UI: www.soychris.com | Programaci\u00f3n: www.tresite.com", "publishedAt": "2020-06-15T20:54:57Z", "content": "<ul><li>MELISSA SIERRA</li><li>15/06/2020</li><li>14:05 hrs.</li></ul>Investigadores contin\u00faan analizando el impacto y los efectos de la covid-19 en el organismo, por lo que un reciente estudio de la\u2026 [+3177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lasillarota.com"}, "urlToImage": "https://sumedico.lasillarota.com/images/tnfocus/-0.02/0.64/480/345/2020/06/15/identificansintomasdepancreatitisasociadosacovid19.jpg"}, {"description": "\u201cEsta es una decisi\u00f3n estrat\u00e9gica a largo plazo tomada por el Estado para expandir su influencia\u201d, dijo un operador iran\u00ed familiarizado con la pol\u00edtica.", "title": "Ir\u00e1n eval\u00faa enviar de dos a tres cargas mensuales de combustible a Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Iran-evalua-enviar-de-dos-a-tres-cargas-mensuales-de-combustible-a-Venezuela-20200615-0055.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-15T19:40:35Z", "content": "Ir\u00e1n podr\u00eda enviar de dos a tres cargas mensuales en ventas regulares de gasolina a su aliado Venezuela, dijeron fuentes a Reuters, lo que ayudar\u00eda a descargar sus inventarios, pero podr\u00eda generar re\u2026 [+4363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1592249511601/sites/panorama/img/2020/06/15/tanquero_petrolero_crop1592249475806.jpg_850086544.jpg"}, {"description": "El mandatario mexicano afirm\u00f3 que dirige un pa\u00eds libre, sobre el que no pueden existir pretensiones injerencistas en sus decisiones soberanas.", "title": "AMLO: M\u00e9xico enviar\u00eda combustible a Venezuela, si lo solicita - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/amlo-mexico-enviaria-combustible-venezuela-solicita-20200615-0027.html", "author": "teleSUR - jcvm - MJR", "publishedAt": "2020-06-15T18:03:05Z", "content": "El presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, afirm\u00f3 que si Venezuela le solicitara combustible al pa\u00eds, se lo dar\u00edan, a la vez que aclar\u00f3 que el Gobierno bolivariano no lo ha hecho hasta aho\u2026 [+1229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1592244126799/sites/telesur/img/2020/06/15/amlo_solicitarlo_venezuela_mexico_enviaria_combustible_efe.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "La plataforma de Microsoft ofrece capacidades de aplicaciones de chat, videollamadas, uso compartido de archivos y almacenamiento ilimitado de archivos", "title": "Microsoft Teams a\u00f1ade fondos personalizables para las llamadas - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/tecnologia/microsoft-teams-anade-fondos-personalizables-las-llamadas-n4201188", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-06-15T18:02:00Z", "content": "El vicepresidente corporativo de Microsoft 365, Jared Spataro, anunci\u00f3 en un comunicado que tras el aumento del uso de Teams debido a la pandemia del COVID-19, la compa\u00f1\u00eda ha decidido incluir \"nuevas\u2026 [+1273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/001/987/0001987994.jpeg"}, {"description": "La investigaci\u00f3n parte de la hip\u00f3tesis de que la vida inteligente se formar\u00eda en otros planetas de forma similar a como sucedi\u00f3 en la Tierra y de ah\u00ed los investigadores han estimado en m\u00e1s de tres decenas el n\u00famero de civilizaciones capaces de comunicarse en \u2026", "title": "Estudian si la V\u00eda L\u00e1ctea alberga unas 36 civilizaciones inteligentes - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Estudian-si-la-Via-Lactea-alberga-unas-36-civilizaciones-inteligentes-20200615-0042.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-15T17:48:55Z", "content": "En la V\u00eda L\u00e1ctea podr\u00edan haber unas 36 civilizaciones inteligentes y estar\u00edan una distancia media de unos 17.000 a\u00f1os luz, considera un estudio de la Universidad de Nottingham (Reino Unido), que publ\u2026 [+2813 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1592242478348/sites/panorama/img/2020/06/15/timan.jpg_13607457.jpg"}, {"description": "Efectivos ser\u00e1n presentados por ajusticiamiento en La Guaira", "title": "Cuatro efectivos de las Faes ser\u00e1n presentados en tribunales - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/cuatro-efectivos-de-las-faes-seran-presentados-en-tribunales/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T17:35:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/05/Faes.jpg"}, {"description": "El gobernador tambi\u00e9n anunci\u00f3\u00a0que levantan el toque de queda en Mara, Guajira y Jes\u00fas Mar\u00eda Sempr\u00fan. En la entidad se han registrado 243 contagios de coronavirus.", "title": "Comercios de alimentos vuelven al horario de 8:00 am a 2:00 pm - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Comercios-de-alimentos-vuelven-al-horario-de-800-am-a--200-pm-20200615-0038.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-15T17:31:27Z", "content": "Una nueva revisi\u00f3n en el horario de los comercios de ventas de alimentos anunci\u00f3 el gobernador del Zulia, Omar Prieto, este lunes 15 de junio, al aprobar que operen hasta las 2:00 de la tarde.\u00a0El Zul\u2026 [+691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1592241217773/sites/panorama/img/2020/06/15/gobernador35_crop1592241175807.jpg_683161950.jpg"}, {"description": "El secretario nacional del partido Tupamaros y tres sujetos m\u00e1s tienen orden de aprehensi\u00f3n", "title": "Fiscal\u00eda solicit\u00f3 la detenci\u00f3n de Jos\u00e9 Pinto por muerte de adolescente - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/fiscalia-solicito-la-detencion-de-jose-pinto-por-muerte-de-adolescente/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:40:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/EakUL3qWsAAF9SL.jpg"}, {"description": "", "title": "D\u00f3lar turista hoy: a cuanto cotiza el lunes 15 de junio - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/dolar/dolar-turista-hoy-a-cuanto-cotiza-el-lunes-15-de-junio-nid2379721", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-06-15T16:09:00Z", "content": "D\u00f3lar turista hoy: a cuanto cotiza el lunes 15 de junio\r\n Fuente: LA NACION\r\nHoy, 15 de junio, el \r\nd\u00f3lar turista\r\ncotiza en promedio a \r\n$94,25\r\n. Este valor surge de agregarle un 30% al precio de l\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/78/3282678.jpg"}, {"description": "<p><strong>North West</strong>, la hija de <strong>Kim Kardashian</strong> y <strong>Kanye West</strong> cumpli\u00f3 7 a\u00f1os y ya es toda una estrella. Como su mam\u00e1 y <a href=\"_wp_link_placeholder\">sus famosas t\u00edas</a>, la ni\u00f1a derrocha glamour y carisma. \u00a1Mira su\u2026", "title": "North, la hija de Kim y Kanye, cumple 7 a\u00f1os... \u00a1y es la m\u00e1s fabulosa de las Kardashians! \u00a1M\u00edrala en acci\u00f3n! - People en Espa\u00f1ol", "url": "https://peopleenespanol.com/celebridades/north-la-hija-de-kim-y-kanye-cumple-7-anos-y-es-la-mas-fabulosa-de-las-kardashians-mirala-en-accion/", "author": "People en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-06-15T16:05:46Z", "content": "\u00a1Esa sonrisa derrite corazones! Aqu\u00ed la vemos junto al youtuber Coyote Peterson, un experto en animales y animador de Animal Planet que visit\u00f3 a North y sus hermanos para que experimentaran con anima\u2026 [+97 chars]", "source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=85&c=sc&poi=%5B596%2C351%5D&w=1170&h=613&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F21%2F2020%2F06%2F15%2FScreen-Shot-2020-06-15-at-10.47.51-AM.png"}, {"description": "Chrome utiliza los servidores de Google para cargar las p\u00e1ginas web m\u00e1s r\u00e1pido. El modo b\u00e1sico reescribe las p\u00e1ginas lentas para cargar solo el contenido esencial y reducir as\u00ed el consumo de datos.", "title": "Modo b\u00e1sico de Google Chrome: c\u00f3mo activarlo y ahorrar hasta un 60% de datos m\u00f3viles - elsoldemargarita.com.ve", "url": "http://www.elsoldemargarita.com.ve/posts/post/id:230229/Modo-b\u00e1sico-de-Google-Chrome_-c\u00f3mo-activarlo-y-ahorrar-hasta-un-60_-de-datos-m\u00f3viles", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:52:23Z", "content": "Tel\u00e9fono M\u00f3vil / Foto: CORTES\u00cdA\r\n15 Jun, 2020 | El navegador Chrome de Google cuenta con una funci\u00f3n que no est\u00e1 entre las m\u00e1s conocidas pero resulta muy \u00fatil con la que permite a los usuarios ahorra\u2026 [+1287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elsoldemargarita.com.ve"}, "urlToImage": "http://elsoldemargarita.com.ve/uploads/images/2020/06/15/Telefono_Movil.jpg"}, {"description": "El secretario de Estado estadounidense, Mike Pompeo, se\u00f1al\u00f3 que el nuevo Consejo Nacional \u201cignorar\u00e1 las condiciones requeridas\u201d para sufragar en el pa\u00eds caribe\u00f1o", "title": "EEUU considera que no puede haber comicios libres en Venezuela bajo el control del ente electoral creado por el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/06/15/eeuu-considera-que-no-puede-haber-comicios-libres-en-venezuela-bajo-el-control-del-ente-electoral-creado-por-el-regimen-de-nicolas-maduro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-15T15:36:34Z", "content": "El secretario de Estado de EEUU, Mile Pompeo, durante una reuni\u00f3n el 11 de junio (REUTERS/Yuri Gripas)\r\nEstados Unidos conden\u00f3 el lunes el nombramiento en Venezuela de un nuevo ente electoral, que co\u2026 [+2721 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0Hdu_GyVwVyLT9RCwXGz8VagZ3s=/5998x3999/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4NFW7DVSUNHKRPWJZVWCFIZBQI.jpg"}, {"description": "El diario ABC de Espa\u00f1a public\u00f3 un documento de la Direcci\u00f3n General de Inteligencia Militar de Venezuela que detalla la entrega del dinero a Gianroberto Casaleggio, cofundador de la fuerza antisistema. Sin embargo, tanto el r\u00e9gimen como el partido dijeron qu\u2026", "title": "Una investigaci\u00f3n asegura que el r\u00e9gimen chavista financi\u00f3 al Movimiento 5 Estrellas que hoy gobierna Italia con 3,9 millones de d\u00f3lares - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/06/15/una-investigacion-asegura-que-el-regimen-chavista-financio-al-movimiento-5-estrellas-que-hoy-gobierna-italia-con-39-millones-de-dolares/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-15T13:58:12Z", "content": "El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, habla con el vicepresidente econ\u00f3mico venezolano, Tareck El Aissami, durante un acto en 2017 en Caracas (EFE/MIGUEL GUTI\u00c9RREZ)\r\nEl r\u00e9gimen venezolano de Hu\u2026 [+4641 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KdctEopiz215rWprCOi5-8q8C3M=/1920x1280/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/O73FRYKL6BFUBDJ2KYEWNYAJJA.jpg"}, {"description": "Pagar con el m\u00f3vil no es nuevo: hacerlo con WhatsApp es otra historia. La empresa hab\u00eda iniciado las pruebas de este sistema de pagos en India, pero los...", "title": "Los pagos m\u00f3viles v\u00eda WhatsApp debutan en Brasil, pero quieren comerse el mundo entero - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/moviles/pagos-moviles-via-whatsapp-debutan-brasil-quieren-comerse-mundo-entero", "author": "Javier Pastor", "publishedAt": "2020-06-15T13:22:12Z", "content": "Pagar con el m\u00f3vil no es nuevo: hacerlo con WhatsApp es otra historia. La empresa hab\u00eda iniciado las pruebas de este sistema de pagos en India, pero los problemas regulatorios all\u00ed han hecho que la e\u2026 [+2167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/1a604d/whatsapp/840_560.jpg"}, {"description": "El presidente del Gobierno espa\u00f1ol entre 2004 y 2011 vaticin\u00f3 que a Nicol\u00e1s Maduro \u201cno lo van a tumbar\u201d.", "title": "Zapatero afirm\u00f3 desconocer supuestos desv\u00edos dinero de embajador en Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Zapatero-afirmo-desconocer-supuestos-desvios-de-dinero-de-un-embajador-en-Venezuela-20200615-0006.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-15T12:44:31Z", "content": "El expresidente del gobierno espa\u00f1ol Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero afirm\u00f3 este lunes 15 de junio que desconoc\u00eda que Ra\u00fal Morodo, embajador en Venezuela durante parte de su mandato, hubiera presuntamen\u2026 [+2081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1592224657094/sites/panorama/img/2020/06/15/zapatero_crop1592224614524.jpg_70821707.jpg"}, {"description": null, "title": "Ex Miss Colombia revela amputaci\u00f3n de su pie izquierdo - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRGh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL3VsdGltYXMtbm90aWNpYXMvYXJ0aWNsZTI0MzUzODgwMi5odG1s0gFEaHR0cHM6Ly9hbXAuZWxudWV2b2hlcmFsZC5jb20vdWx0aW1hcy1ub3RpY2lhcy9hcnRpY2xlMjQzNTM4ODAyLmh0bWw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T10:32:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nueva noticia sobre: Biopago pudiera ser un foco de contagio seg\u00fan m\u00e9dicos", "title": "Biopago pudiera ser un foco de contagio seg\u00fan m\u00e9dicos - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-06-15T09:19:20Z", "content": "Osman Rojas | LA PRENSA de Lara.- El biopago puede es un arma de doble filo. Aunque en comercios y estaciones de servicio este sistema ayuda a controlar las ventas de alg\u00fan producto o servicio, este \u2026 [+2963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/06/14/alta/325200.jpg"}, {"description": "Una de las situaciones m\u00e1s preocupantes la vive el departamento del Atl\u00e1ntico, donde fallecieron 31 personas, 24 de ellas en Barranquilla y 7 m\u00e1s en su \u00e1rea metropolitana: cuatro en Soledad, dos en Malambo y una en Puerto Colombia.", "title": "Colombia pasa de 50.000 casos; Barranquilla reporta 24 muertes m\u00e1s - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Colombia-pasa-de-50.000-casos-Barranquilla-reporta-24-muertes-mas--20200614-0044.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-15T00:17:32Z", "content": "Colombia super\u00f3 este domingo 14-J los 50.000 casos de covid-19 al confirmar r\u00e9cords diarios de contagios, con 2.193, y de fallecimientos, con 75, se\u00f1al de que la pandemia est\u00e1 en plena aceleraci\u00f3n en\u2026 [+2994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1592179573848/sites/panorama/img/2020/06/14/fotexx.jpg_1485808414.jpg"}, {"description": "Jos\u00e9 Landim\u00a0coment\u00f3 que Saab se presentar\u00e1 ante un juez el lunes\u00a0 15-J\u00a0y luego ser\u00e1 extraditado en un per\u00edodo que puede durar de 18 a 40 d\u00edas.", "title": "Fiscal de Cabo Verde confirm\u00f3 que hay un proceso de extradici\u00f3n contra Alex Saab - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Fiscal-de-Cabo-Verde-confirmo-que-hay-un-proceso-de-extradicion-contra-Alex-Saab-20200614-0043.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-15T00:13:50Z", "content": "El procurador general de Cabo Verde, Jos\u00e9 Landim, confirm\u00f3 que existe un proceso de extradici\u00f3n contra el empresario colombiano\u00a0Alex Saab.\r\nLandim aclar\u00f3 que Saab fue detenido porque hay una alerta r\u2026 [+1242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1592179134366/sites/panorama/img/2020/06/14/saab11.png_295110554.png"}], "totalResults": 34}