{"status": "ok", "articles": [{"description": "Los resultados completos de un ensayo realizado en Reino Unido sobre la dexametasona publicados el viernes confirmaron sus beneficios para salvar vidas de pacientes con covid-19 conectados a respiradores, aunque sugieren que puede causar da\u00f1o si se administra\u2026", "title": "Estudio confirma beneficios de dexametasona en pacientes graves de covid-19 - El Comercio (Ecuador)", "url": "http://www.elcomercio.com/tendencias/estudio-beneficios-dexametasona-pacientes-covid19.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T21:30:00Z", "content": "Los resultados completos de un ensayo realizado en Reino Unido sobre la dexametasona publicados el viernes confirmaron sus beneficios para salvar vidas de pacientes con covid-19 conectados a respirad\u2026 [+2451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "urlToImage": "http://www.elcomercio.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/17/5f121831585b8.jpeg"}, {"description": "El hecho sucedi\u00f3 en febrero de 2019, seg\u00fan datos de Siipol recabados por el Cicpc. La polic\u00eda dijo que la mujer estaba\u00a0suspendida del cargo y qued\u00f3 \u00a0a la orden del MP.", "title": "Detenida oficial de polic\u00eda solicitada por homicidio de joven en Haticos - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Detenida-oficial-de-policia-solicitada-por-homicidio-de-joven-en-Haticos-20200717-0043.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-17T19:40:06Z", "content": "Una oficial de polic\u00eda, identificada como Yohaini Mar\u00eda Hern\u00e1ndez Montenegro, de 28 a\u00f1os, fue detenida por homicidio en Maracaibo.\u00a0\r\nLa polic\u00eda cient\u00edfica inform\u00f3, a trav\u00e9s de sus redes, que funciona\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595014797090/sites/panorama/img/2020/07/17/dios.jpg_83119098.jpg"}, {"description": "Mhoni Vidente tal como lo prometi\u00f3 public\u00f3 la segunda parte de sus predicciones para este mes de Julio. En la", "title": "Mhoni Vidente predice ca\u00eddas de dictadores, guerra en Am\u00e9rica y el anticristo a partir de julio 2020 (Video) - MiamiDiario.com", "url": "https://miamidiario.com/mhoni-vidente-predice-caidas-de-dictadores-guerra-en-america-y-el-anticristo-a-partir-de-julio-2020-video/", "author": "R M", "publishedAt": "2020-07-17T19:19:08Z", "content": "Mhoni Vidente tal como lo prometi\u00f3 public\u00f3 la segunda parte de sus predicciones para este mes de Julio. En la misma hace incre\u00edbles vaticinios que sacudir\u00e1n al mundo. La mentalista cubana predice ca\u00ed\u2026 [+3008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Miamidiario.com"}, "urlToImage": "https://miamidiario.com/wp-content/uploads/mhoni-vidente-.jpg"}, {"description": "El jefe del Ejecutivo regional inform\u00f3 en su cuenta Twitter sobre su evoluci\u00f3n ante el covid-19. Desde hace ocho d\u00edas permanece aislado y en tratamiento.", "title": "Gobernador Prieto: Mejorando cada d\u00eda, pronto con ustedes - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Gobernador-Prieto-Mejorando-cada-dia-pronto-con-ustedes-20200717-0038.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-17T18:31:12Z", "content": "\"Mejorando cada d\u00eda, respondiendo positivamente al tratamiento contra el covid-19. Agradecido con Dios primeramente y con el pueblo por todo su cari\u00f1o unificado en oraciones. Tambi\u00e9n con el personal \u2026 [+912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595010903153/sites/panorama/img/2020/07/17/mejoro.jpg_1583114715.jpg"}, {"description": "\"Ll\u00e1mame en tu pr\u00f3ximo cumplea\u00f1os, tengo algo especial para ti\u201d, le dijo Robert Downey Jr en un video.", "title": "\u201cLos Vengadores\u201d enviaron mensajes al ni\u00f1o que salv\u00f3 a su hermana (+Video) - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/los-vengadores-enviaron-mensajes-al-nino-que-salvo-a-su-hermana-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T17:57:29Z", "content": "Bridger Walker, el ni\u00f1o de seis a\u00f1os que salv\u00f3 a su hermana menor del ataque de un perro, sigue recibiendo mensajes de los actores principales de Los Vengadores.\r\nEn los \u00faltimos d\u00edas, se supo que su \u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Los-vengadores.jpg"}, {"description": "Por la muerte de Joe Albornoz,\u00a0 de 18 a\u00f1os, registrada la tarde de este jueves 16 de julio, testigos se\u00f1alan a un funcionario militar. Provea asegura que van 3\u00a0 personas asesinadas en contexto de protestas en el 2020.", "title": "Dolor en isla de Toas: \"\u00bfQui\u00e9n me va a dar la cara por mi hijo muerto?\" - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Dolor-en-isla-de-Toas-Quien-me-va-a-dar-la-cara-por-mi-hijo-muerto-20200717-0026.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-17T17:22:53Z", "content": "\"\u00bfQui\u00e9n me va a dar la cara por mi hijo, por Joe\u00a0 Luis, muerto? Vean\u00a0c\u00f3mo est\u00e1 este pueblo por 60 litros de gasolina\".\r\nDolor e indignaci\u00f3n tiene el padre del joven pescador, Joe Albornoz, quien en u\u2026 [+1442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595005705525/sites/panorama/img/2020/07/17/luis.jpg_980697189.jpg"}, {"description": null, "title": "As\u00ed es la prometedora vacuna de Moderna contra el Covid-19 - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bHZULVJ5a0RaZGPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T14:51:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Despu\u00e9s de varios meses de estudio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) decret\u00f3 que los principales s\u00edntomas del coronavirus son tos seca,...", "title": "Los nuevos s\u00edntomas del coronavirus - Marca Claro Argentina", "url": "https://ar.marca.com/claro/trending/2020/07/17/5f11b72f22601d82758b45c8.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-07-17T14:35:00Z", "content": "Los nuevo s\u00edntomas del coronavirus. \r\nDespu\u00e9s de varios meses de estudio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) decret\u00f3 que los principales s\u00edntomas del coronavirus son tos seca, dificultad parar\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-ar-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/07/17/15949964439501.jpg"}, {"description": "El ministro del Interior, N\u00e9stor Reverol, advirti\u00f3 a quienes pretenden ingresar a trav\u00e9s de las llamadas \"trochas\" que ser\u00e1n procesados bajo la ley contra el terrorismo y la delincuencia organizada, que tienen penas de entre 8 y 12 a\u00f1os de prisi\u00f3n", "title": "El r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro amenaza a los migrantes que retornan a Venezuela por pasos ilegales: \u201cLes hemos declarado la guerra\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/17/el-regimen-de-nicolas-maduro-amenaza-a-los-migrantes-que-retornan-a-venezuela-por-pasos-ilegales-les-hemos-declarado-la-guerra/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-17T14:34:58Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vIGOwdoon5WGdkuCU5qNQvwG5WQ=/2625x1724/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ONB2PE46MVG7DKDBFVMBRT5KYM.jpg"}, {"description": "Andr\u00e9s Eloy M\u00e9ndez Gonz\u00e1lez, miembro de la Asamblea Constituyente que opera exclusivamente seg\u00fan el mandato del gobierno de Nicol\u00e1s Maduro, se quej\u00f3 porque una patrulla del cuerpo armado acusado de cometer ejecuciones extrajudiciales", "title": "La airada reacci\u00f3n de un funcionario chavista cuando la temible Fuerza de Acciones Especiales lo oblig\u00f3 a detenerse - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/17/la-airada-reaccion-de-un-funcionario-chavista-cuando-la-temible-fuerza-de-acciones-especiales-lo-obligo-a-detenerse/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-17T14:11:06Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mEIae85rO5xm4wuAY8vmNy4ANuw=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZBBY4SADLVBY7HQTN4ENNDJ6E4.jpg"}, {"description": "Moncada afirma que Trump quiere imponer el colonialismo humillante en el pa\u00eds", "title": "\u00a1Los soldados de Venezuela no son empleados de Trump! - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/los-soldados-de-venezuela-no-son-empleados-de-trump/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T14:06:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/TRump-Faller2.jpg"}, {"description": "Se trata de un logotipo con forma de eslab\u00f3n de cadena o p\u00edldora que ahora se sum\u00f3 en el pie de las aplicaciones al iniciarse. Mir\u00e1 de qu\u00e9 se trata en esta nota.", "title": "\u00bfNotaste este nuevo logo en Facebook y WhatsApp al abrir las apps? - Infofueguina", "url": "https://www.infofueguina.com/tecno/2020/7/17/notaste-este-nuevo-logo-en-facebook-whatsapp-al-abrir-las-apps-48798.html", "author": "Mart\u00edn Hilal", "publishedAt": "2020-07-17T14:04:46Z", "content": "Facebook y WhatsApp progresivamente fueron mejorando\u00a0su interfaz y ahora dejan ver un nuevo dise\u00f1o en su pantalla de inicio, antes de mostrarte tu feed.\r\nCada vez que se abren las apps, se muestran l\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infofueguina"}, "urlToImage": "https://www.infofueguina.com/u/fotografias/m/2020/7/17/f1280x720-70282_201957_5050.jpg"}, {"description": "La apelaci\u00f3n se basa en la supuesta ilegalidad de la detenci\u00f3n\u00a0\u00a0del empresario colombiano.", "title": "Abogados de Saab impugnan su extradici\u00f3n a EE UU - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Abogados-de-Saab-impugnan-su-extradicion-a-EE-UU--20200717-0001.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-17T13:20:26Z", "content": "Los abogados del empresario colombiano \u00c1lex Saab, acusado de m\u00faltiples hechos de corrupci\u00f3n, han presentado ante los tribunales de Cabo Verde su oposici\u00f3n legal a la extradici\u00f3n a Estados Unidos, alg\u2026 [+3591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594992024799/sites/panorama/img/2020/07/17/cabo1.png_1631271306.png"}, {"description": "En\u00a0el tipo de cambio frente al d\u00f3lar, el peso mexicano tiene un ligero retroceso,\u00a0 mientras los mercados se mantienen atentos al conflicto entre Estados Unidos y China y al Covid-19.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy viernes 17 de julio 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-viernes-17-de-julio-2020-tipo-de-cambio-20200717-0001.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-07-17T12:59:58Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy viernes 17 de julio de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.47\u00a0pesos, de acuerdo con la plataforma investing.com. Estos son 13 centavos de ganancia para el d\u00f3lar respecto a la apertura d\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594990703512/sites/debate/img/2020/07/17/precio-del-dolar-hoy-mexico.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Bill Richardson, exgobernador de Nuevo M\u00e9xico, dijo el jueves que su visita humanitaria a Venezuela, en un esfuerzo por asegurar la liberaci\u00f3n de varios ciudadanos estadounidenses encarcelados en e\u2026", "title": "En Venezuela, Bill Richardson falla en sus esfuerzos para la liberaci\u00f3n de estadounidenses detenidos - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/17/fallan-esfuerzos-de-bill-richardson-para-la-liberacion-de-estadounidenses-detenidos-en-venezuela/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T10:25:10Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de los arrestos de los ejecutivos de Citgo? [2017] 3:14\r\n(CNN) \u2014 Bill Richardson, exgobernador de Nuevo M\u00e9xico, dijo el jueves que su visita humanitaria a Venezuela, en un esfuerzo po\u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/CNN-Bill-Richardson-e1594981043486.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La gripe espa\u00f1ola caus\u00f3 la muerte de unos 390.000 japoneses. Desde entonces el uso de mascarillas se volvi\u00f3 corriente en Jap\u00f3n", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 los japoneses utilizaban mascarillas mucho antes de la aparici\u00f3n del covid-19? - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/bbc-news-mundo/por-que-los-japoneses-utilizaban-mascarillas-mucho-antes-de-la-aparicion-del-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T09:22:30Z", "content": "La pandemia del covid-19, que ha contagiado a m\u00e1s de 13 millones de personas y ha causado cerca de 550.000 muertes alrededor del mundo, nos ha cambiado de muchas maneras: la forma en que nos relacion\u2026 [+6275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/07/113361430_gettyimages-947811260.jpg"}, {"description": "Con esta funci\u00f3n de Whatsapp podr\u00e1s realizar capturas a tus conversaciones m\u00e1s importantes.", "title": "Como hacer captura de una conversaci\u00f3n completa en Whatsapp - Tecnoxplora", "url": "https://www.lasexta.com/tecnologia-tecnoxplora/apps/como-hacer-captura-conversacion-completa-whatsapp_202007175f11695e8fbe650001c6697e.html", "author": "Pablo G\u00f3mez", "publishedAt": "2020-07-17T09:03:26Z", "content": "Seguramente, en muchos casos, has realizado una captura de\r\npantalla de la conversaci\u00f3n en WhatsApp y la has enviado a uno de tus amigos\r\npara comentarla. Lo que sucede es que la imagen est\u00e1 limitada\u2026 [+2573 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaSexta"}, "urlToImage": "https://fotografias.lasexta.com/clipping/cmsimages01/2020/07/08/7F9D6463-DCCC-4A6B-AF14-4CFC39D73F12/69.jpg"}, {"description": "El cuarto cohete Gran Marcha-5, que se utilizar\u00e1 para lanzar la primera misi\u00f3n de exploraci\u00f3n de China a Marte, fue transportado de forma vertical hoy viernes al Centro de Lanzamiento Espacial de Wenchang, en la provincia insular sure\u00f1a de Hainan.", "title": "China prepara lanzamiento de cohete Gran Marcha-5 para misi\u00f3n a Marte - Xinhua", "url": "http://spanish.xinhuanet.com/2020-07/17/c_139219740.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T05:00:17Z", "content": "(Foto por\u00a0Zhang Gaoxiang/Xinhua)\r\nWENCHANG, Hainan, 17 jul (Xinhua) -- El cuarto cohete Gran Marcha-5, que se utilizar\u00e1 para lanzar la primera misi\u00f3n de exploraci\u00f3n de China a Marte, fue transportado\u2026 [+1205 chars]", "source": {"id": "xinhua-net", "name": "Xinhua Net"}, "urlToImage": null}, {"description": "En las \u00faltimas 24 horas han sido reportados 426 nuevos casos de Covid19, de los cuales 345 son producto de transmisi\u00f3n comunitaria y 81 internacionales. Se elevan a 10.854 la", "title": "Jorge Rodr\u00edguez anuncia 426 nuevos casos y 4 fallecimientos a causa del Covid-19 - FinanzasDigital", "url": "https://www.finanzasdigital.com/2020/07/jorge-rodriguez-anuncia-426-nuevos-casos-y-4-fallecimientos-a-causa-del-covid-19/", "author": "V\u00edctor Maldonado C.", "publishedAt": "2020-07-17T01:57:59Z", "content": "En las \u00faltimas 24 horas han sido reportados 426 nuevos casos de Covid19, de los cuales 345 son producto de transmisi\u00f3n comunitaria y 81 internacionales. Se elevan a 10.854 la cifra total de contagios\u2026 [+1020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzasdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.finanzasdigital.com/wp-content/uploads/2020/06/Jorge-Rodriguez.jpg"}, {"description": "El equipo de los criollos buscar\u00e1 en la \u00faltima fecha clasificar a una copa europea por primera vez, por su parte, Legan\u00e9s de Rosales luchar\u00e1 por la permanencia.", "title": "Machis y Yangel Herrera vieron acci\u00f3n en remontada de Granada - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/machis-y-yangel-herrera-vieron-accion-en-remontada-de-granada/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T01:35:16Z", "content": "Granada venci\u00f3 2\u00d71 a Mallorca en la pen\u00faltima jornada de la liga espa\u00f1ola. Darwin Machis disput\u00f3 87 minutos y estrell\u00f3 el bal\u00f3n en el poste al minuto 38, Yangel Herrera actu\u00f3 en el primer tiempo y fu\u2026 [+1061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/EdE4eslXYAEnOZM.jpe"}], "totalResults": 34}