{"status": "ok", "articles": [{"description": "Qualcomm revel\u00f3 el Snapdragon 888 que dar\u00e1 energ\u00eda a la mayor\u00eda de los buques insignia de 2021. Esto prepara el terreno para la serie Xiaomi Mi 11...", "title": "Serie Xiaomi Mi 11 llegar\u00eda en enero de 2021 - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/serie-xiaomi-mi-11-llegaria-en-enero-de-2021/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T21:55:26Z", "content": "Estamos a solo un mes del fin de a\u00f1o, por lo que ya podemos decir que 2020 fue un a\u00f1o dif\u00edcil para la mayor\u00eda de los fabricantes de tel\u00e9fonos inteligentes. Ahora, las empresas est\u00e1n haciendo todo lo \u2026 [+2118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/12/1366_2000-21.jpg"}, {"description": "Este primero de diciembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Lucha contra el Sida, que este a\u00f1o viene acompa\u00f1ado de una noticia positiva: la OMS anunci\u00f3 un acuerdo con las farmac\u00e9uticas para reducir un 75% el costo del tratamiento del virus en ni\u00f1os en pa\u00edses en\u2026", "title": "Am\u00e9rica Latina, frente al espejo en el D\u00eda Mundial de la Lucha contra el Sida - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/es/am\u00e9rica-latina/20201201-america-latina-dia-mundial-sida", "author": "Rodrigo Sedano", "publishedAt": "2020-12-01T21:10:00Z", "content": "Este primero de diciembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Lucha contra el Sida, que este a\u00f1o viene acompa\u00f1ado de una noticia positiva: la OMS anunci\u00f3 un acuerdo con las farmac\u00e9uticas para reducir un \u2026 [+4105 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/6fcea00a-3419-11eb-b6e4-005056bf87d6/w:1280/p:16x9/prueba%20sida.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s de detectar e identificar autom\u00e1ticamente los obst\u00e1culos, la sonda seleccion\u00f3 el sitio y aterriz\u00f3 en el norte del volc\u00e1n Mons Rumker, en el Oceanus Procellarum, tambi\u00e9n conocido como el Oc\u00e9ano de las Tormentas", "title": "Nave espacial Chang'e-5 de China aterriza en la Luna para recoger muestras - elsoldemargarita.com.ve", "url": "http://www.elsoldemargarita.com.ve/posts/post/id:235040", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T20:30:18Z", "content": "Imagen tomada en el Centro de Control Aeroespacial de Beijing, en Beijing el 1 de diciembre de 2020, del proceso de aterrizaje de la nave espacial Chang'e-5. / Foto: Xinhua\r\n1 Dic, 2020 | La nave esp\u2026 [+2020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elsoldemargarita.com.ve"}, "urlToImage": "http://elsoldemargarita.com.ve/uploads/images/2020/12/01/aterrizaje_en_la_luna-xinhua.jpg"}, {"description": "La estrella de pel\u00edculas como 'Juno' y 'The Umbrella Academy' de Netflix afirm\u00f3 que su nombre es Elliot.", "title": "Ellen Page, estrella nominada al Oscar, anuncia que es transg\u00e9nero - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/375430-elliot-page-estrella-nominada-oscar-transgenero", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-12-01T18:34:00Z", "content": "La estrella de cine canadiense Ellen\u00a0Page anunci\u00f3 este 1 de diciembre que es transg\u00e9nero y su nombre real es Elliot.\r\n\"Hola amigos, quiero compartir con ustedes que soy un trans, mis pronombres son \u00e9\u2026 [+1208 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.12/article/5fc68c41e9ff714df71f0e8f.JPG"}, {"description": "El precio de Bitcoin rechaz\u00f3 fuertemente cerca de la resistencia de usd 20,000, lo que llev\u00f3 a los analistas a debatir si una recuperaci\u00f3n r\u00e1pida est\u00e1 en juego", "title": "3 razones por las que el precio de Bitcoin rechaz\u00f3 violentamente el nivel de 20,000 d\u00f3lares - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/3-reasons-why-bitcoin-price-violently-rejected-near-20-000", "author": "Joseph Young", "publishedAt": "2020-12-01T17:26:14Z", "content": "Bitcoin (BTC) finalmente logr\u00f3 asegurar un nuevo pico hist\u00f3rico, pero el activo digital rechaz\u00f3 fuertemente el nivel cercano a USD 20,000. Los analistas on-chain dicen que una venta masiva de ballena\u2026 [+3698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/uploads/2020-12/0e061a08-1c45-49b8-b893-883b2c82b768.jpg"}, {"description": "En las \u00faltimas horas el pol\u00e9mico cantante venezolano, Miguel Ignacio Mendoza, Mejor conocido en el mundo del entretenimiento como \"Nacho\", hizo uso de sus", "title": "SE DESPIDE DE MARGARITA- El mismo Nacho anuncia que vivir\u00e1 en Rep\u00fablica Dominicana para el 2021 - gossipvzla", "url": "https://gossipvzla.com/?p=95002", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T16:57:00Z", "content": "A trav\u00e9s de su cuenta oficial en la red social de la camarita, el interprete ha publicado un post con el cual dio a conocer la noticia, la cual tiene mucho que ver con su trabajo como coach de La Voz\u2026 [+799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gossipvzla.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "El actor y director teatral Roberto Miranda, quien represent\u00f3 al pap\u00e1 del personaje de Christian Ch\u00e1vez en la telenovela \u201cRebelde\u201d, falleci\u00f3.", "title": "Falleci\u00f3 el actor de Rebelde, Roberto Miranda - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/fallecio-el-actor-de-rebelde-roberto-miranda/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T16:52:54Z", "content": "El actor y director teatral Roberto Puck Miranda, quien represent\u00f3 al pap\u00e1 del personaje de Christian Ch\u00e1vez en la telenovela Rebelde, falleci\u00f3 por causas no reveladas.\r\nLa ANDA confirm\u00f3 la noticia a\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/11/022702_1028302.jpg"}, {"description": "Desde la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea el usuario puede ambientar sus conversaciones con elementos referentes a la Navidad.", "title": "WhatsApp: Paso a paso para tener los emojis navide\u00f1os - Fayerwayer", "url": "https://www.fayerwayer.com/2020/12/whatsapp-emojis-navidenos/", "author": "Jean Lucas Bello", "publishedAt": "2020-12-01T15:57:21Z", "content": "Con el inicio del mes de la Navidad, los usuarios de WhatsApp cuenta con emojis ambientados en esta \u00e9poca del a\u00f1o que para muchos es especial.\r\nLos emojis navide\u00f1os y de invierno forman parte de una \u2026 [+1083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fayerwayer.com"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/12/01/marcospauloprado-ddcb16ebfcc9de70ba6d84d61983dc25-1200x800.jpg"}, {"description": "\u201cLa cooperaci\u00f3n de China con Venezuela est\u00e1 en l\u00ednea con las normas internacionales\u201d, afirm\u00f3 la portavoz china, Hua Chunying.", "title": "China exige a EE UU que levante las sanciones a tecnol\u00f3gica que opera en Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/China-exige-a-EE-UU-que-levante-las-sanciones-a-tecnologica-que-opera-en-Venezuela-20201201-0018.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-01T15:35:15Z", "content": "China exigi\u00f3 este 1 de diciembre a Estados Unidos que rectifique su error y levante todas las sanciones ilegales que Washington impuso a la Corporaci\u00f3n China de Importaciones y Exportaciones Electr\u00f3n\u2026 [+2158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606836876570/sites/panorama/img/2020/12/01/ceiec_venezuela_crop1606836850616.jpg_190482639.jpg"}, {"description": "El tipo de cambio operaba a la baja en la sesi\u00f3n, en una semana clave de cara a las elecciones legislativas que se celebrar\u00e1n en el pa\u00eds caribe\u00f1o", "title": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el billete verde HOY martes 1 de diciembre de 2020? - El Comercio Per\u00fa", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-revisa-aqui-el-precio-del-dolar-hoy-martes-1-de-diciembre-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-coronavirus-covid-19-nndc-noticia/", "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "publishedAt": "2020-12-01T14:54:00Z", "content": "El tipo de cambio en Venezuela registraba una leve subida en la jornada de este martes, en medio de la recta final de cara a los comicios legislativos que se celebrar\u00e1n el pr\u00f3ximo domingo.\r\nMIRA AQU\u00cd\u2026 [+1601 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/g4BiKWvv1-EQZnAzo_Hl7uiMBbs=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/H2QAFSYGWRFX7LR2IJY3SH2NCU.jpg"}, {"description": "El l\u00edder opositor, exiliado en Espa\u00f1a, consider\u00f3 que la mejor manera de enfrentar la tragedia humanitaria en su pa\u00eds es promover un nuevo gobierno y pidi\u00f3 tiempo para construir otro proceso de movilizaci\u00f3n de las calles", "title": "Leopoldo L\u00f3pez dijo que espera que Joe Biden apoye \u201cun cambio de r\u00e9gimen en Venezuela\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/12/01/leopoldo-lopez-dijo-que-espera-que-joe-biden-apoye-un-cambio-de-regimen-en-venezuela/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-01T13:26:50Z", "content": "Leopoldo L\u00f3pez (Reuters)\r\nEl l\u00edder opositor venezolano Leopoldo L\u00f3pez confi\u00f3 este lunes en que la futura Administraci\u00f3n del presidente electo de Estados Unidos, Joe Biden, entienda que Venezuela nece\u2026 [+2728 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mGotmF1FshYUIEmAiNxX25zYA9g=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CQU5IXR4K4ZFTLZ7RO5QR5ML2M.jpg"}, {"description": "El dirigente del chavismo era candidato a diputado a la Asamblea Nacional por el circuito 5 de Maracaibo.", "title": "Falleci\u00f3 por covid-19 el legislador zuliano Jos\u00e9 Luis Acosta - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Fallecio-por-covid-19-el-legislador-zuliano-Jose-Luis-Acosta-20201201-0007.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-01T13:20:16Z", "content": "En la ma\u00f1ana de este martes 1 de diciembre falleci\u00f3 el legislador zuliano Jos\u00e9 Luis Acosta\u00a0por complicaciones derivadas del covid-19. Acosta era candidato a diputado a la Asamblea Nacional por el cir\u2026 [+1204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606828812911/sites/panorama/img/2020/12/01/acosta_crop1606828787419.jpg_1804328346.jpg"}, {"description": "El estudio, publicado en la revista Chest, ha recopilado datos de m\u00e1s de 18.000 pacientes ingresados por covid-19 entre enero y julio de 2020, y agrupados en 49 estudios de distinto pa\u00edses del mundo.", "title": "Uno de cada seis pacientes hospitalizados con covid-19 padece trombos - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Uno-de-cada-seis-pacientes-hospitalizados-con-covid-19-padece-trombos-20201201-0004.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-01T13:05:58Z", "content": "El 17% de las personas hospitalizadas por covid-19 ha sufrido un evento tromb\u00f3tico venoso, especialmente los ingresados en la Unidad de Cuidados Intensivos de un hospital, donde la prevalencia llega \u2026 [+3179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1606827911678/sites/panorama/img/2020/12/01/trombi.jpg_1186457892.jpg"}, {"description": "La fase 0 de Ethereum 2.0 qued\u00f3 oficialmente activada este 1 de diciembre. Ambas redes funcionar\u00e1n en paralelo, por ahora.", "title": "Despega Ethereum 2.0: se mina el bloque g\u00e9nesis de Beacon Chain - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/tecnologia/despega-ethereum-mina-bloque-genesis-beacon-chain/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T12:03:45Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>Para convertirse en validador de la red hay que disponer de 32 ETH. \r\n</li><li>M\u00e1s de 878.000 ethers est\u00e1n depositados en el contrato inteligente. \r\n</li></ul>\r\nA\u00f1os de espera \u2026 [+5403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/11/Ethereum-lanzamiento-criptomoneda-precio.jpg"}, {"description": "Ese intercambio de WhatsApp, sumado a otros elementos, permite avizorar la preocupaci\u00f3n de los herederos de Diego Maradona: c\u00f3mo cuidarlo.", "title": "Los mensajes de WhatsApp entre los hijos de Maradona y los m\u00e9dicos que lo atend\u00edan - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/los-mensajes-de-whatsapp-entre-los-hijos-de-maradona-y-los-medicos-que-lo-atendian/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T11:04:58Z", "content": "\u201cComo conclusi\u00f3n, creo que deber\u00edamos pensar en conseguir un cl\u00ednico de cabecera\u201d,\u00a0escribi\u00f3 en un grupo de WhatsApp\u00a0Dalma Maradona\u00a0a las 11:40 am del 14 de este mes, cuando su padre, Diego Maradona,\u00a0\u2026 [+3244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/12/maradona-whatsapp.jpg"}, {"description": "&nbsp;&nbsp;&nbsp;La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda WhatsApp ha introducido una nueva actualizaci\u00f3n que incluye...", "title": "Portaltic.-WhatsApp a\u00f1ade mejoras en fondos de pantalla, un buscador de stickers y un nuevo paquete de pegatinas animadas de la OMS - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/ciencia-tecnologia/noticia-portaltic-whatsapp-anade-mejoras-fondos-pantalla-buscador-stickers-nuevo-paquete-pegatinas-animadas-oms-20201201120213.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T11:02:00Z", "content": "MADRID, 1 Dic. (Portaltic/EP) - \r\n\u00a0\u00a0\u00a0La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda WhatsApp ha introducido una nueva actualizaci\u00f3n que incluye nuevas funciones, entre ellas mejoras en los fondos de pantalla, un buscad\u2026 [+1244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20201201120213_1024.jpg"}, {"description": null, "title": "Covid-19 podr\u00eda causar anomal\u00edas pulmonares meses despu\u00e9s del contagio - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2Nvcm9uYXZpcnVzL2FydGljbGUyNDc1MjIzNzUuaHRtbNIBSGh0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2Nvcm9uYXZpcnVzL2FydGljbGUyNDc1MjIzNzUuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T10:59:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Al luto y el dolor que invade Argentina por la muerte de Diego Armando Maradona se suma ahora una ola de indignaci\u00f3n y rabia por una imagen del astro argentino en el f\u00e9retro. Seg\u00fan varios medios...", "title": "Pol\u00e9mica en Argentina por la filtraci\u00f3n de fotos del cuerpo sin vida de Maradona - Mundo Deportivo", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/internacional/20201127/49731627829/maradona-argentina-fotos-cadaver.html", "author": "MundoDeportivo.com", "publishedAt": "2020-12-01T09:13:00Z", "content": "Al luto y el dolor que invade Argentina por la muerte de Diego Armando Maradona se suma ahora una ola de indignaci\u00f3n y rabia por una imagen del astro argentino en el f\u00e9retro. Seg\u00fan varios medios arge\u2026 [+1081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p7/Futbol/Imagenes/2020/11/26/Recortada/a7bb3e5b03354d799c632ff99f5db632-k2kF-U497316278293JG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg"}, {"description": "Cesar Hern\u00e1ndez, de la Agencia Espa\u00f1ola del Medicamento, afirma que cada vial tiene cinco dosis y no hace falta descongelar todos los viales de golpe", "title": "Las claves de la vacuna de Pfizer - AS ", "url": "https://as.com/diarioas/2020/12/01/actualidad/1606809309_288572.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-12-01T08:00:52Z", "content": "El pasado 10 de noviembre Pfizer pidi\u00f3 a la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA) de Estados Unidos la autorizaci\u00f3n de emergencia de su vacuna contra la COVID-19, desarrollada junto a BioN\u2026 [+3328 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/diarioas/imagenes/2020/12/01/actualidad/1606809309_288572_1606809432_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Lewis Hamilton, campe\u00f3n de la temporada 2020 de la F\u00f3rmula Uno, dio positivo por covid-19, inform\u00f3 la escuder\u00eda Mercedes-AMG Petronas.", "title": "Lewis Hamilton, campe\u00f3n de la F1, da positivo por covid-19 - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/12/01/lewis-hamilton-campeon-de-la-f1-da-positivo-por-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T08:00:00Z", "content": "F1: Hamilton, la m\u00e1quina de r\u00e9cords 4:53\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 Lewis Hamilton, campe\u00f3n de la temporada 2020 de la F\u00f3rmula Uno, dio positivo por covid-19, inform\u00f3 este martes en un comunicado la escuder\u00eda \u2026 [+607 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/12/CNN-Hamilton-e1606809616238.jpg?quality=100&strip=info"}], "totalResults": 34}