{"status": "ok", "articles": [{"description": "Whatsapp podr\u00eda modificarse debido a nuevas actualizaciones y se prev\u00e9 que para 2021 podr\u00eda presentar fallas en dispositivos Android y iPhone...", "title": "Whatsapp: Estos celulares ya no podr\u00e1n usar la aplicaci\u00f3n a partir de este 2021 - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/10/04/5f790c1722601d152c8b45ab.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-10-03T23:56:00Z", "content": "Whatsapp presentar\u00e1 fallas en distintos dispositivos.\r\n Reuters\r\nWhatsapp podr\u00eda modificarse debido a nuevas actualizaciones y se prev\u00e9 que para 2021 podr\u00eda presentar fallas en dispositivos Android y\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/10/04/16017683354977.jpg"}, {"description": "El entrenador de Los \u00c1ngeles Lakers, Frank Vogel, en el segundo juego de las Finales de la NBA, le lanz\u00f3 elogios a Anthony Davis en el vestuario junto al resto de la plantilla.", "title": "Entrenador de los Lakers tira elogios a Anthony Davis en pleno vestuario - El Fildeo", "url": "https://elfildeo.com/nba/frank-vogel-nba-anthony-davis-lakers-noticias/135212/2020/", "author": "https://www.facebook.com/KikeeCaceres", "publishedAt": "2020-10-03T21:22:30Z", "content": "El entrenador de Los \u00c1ngeles Lakers, Frank Vogel, en el segundo juego de las Finales de la NBA, reconoci\u00f3 de gran manera lo que significa Anthony Davis para este equipo tir\u00e1ndole elogios en el vestua\u2026 [+1454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/10/Frank-Vogel-elogia-a-Anthony-Davis.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1"}, {"description": "Jorge Rodr\u00edguez reitera invitaci\u00f3n a la UE. Dijo: \"El programa para el siguiente per\u00edodo legislativo lo construimos con la gente\".", "title": "Oficialismo iniciar\u00e1 el lunes 5-O consulta popular de cara a las legislativas - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Oficialista-iniciara-el-lunes-5-O-consulta-popular-de-cara-a-las-legislativas--20201003-0048.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-03T21:10:26Z", "content": "El comando de campa\u00f1a oficialista anunci\u00f3 este s\u00e1bado 3-O que har\u00e1 una consulta popular en toda Venezuela, con la que espera recolectar propuestas para un eventual plan legislativo que pondr\u00eda en mar\u2026 [+3057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601759416056/sites/panorama/img/2020/10/03/polvo.jpg_1319413610.jpg"}, {"description": "Facebook presenta una plataforma \u00fanica de mensajer\u00eda que aglutina el servicio Direct de Instagram con el servicio Messenger de Facebook para hacer la experiencia de los usuarios de ambas redes sociales m\u00e1s c\u00f3moda. Se espera que WhatsApp se una al pro", "title": "Revoluci\u00f3n de las redes sociales: Facebook se integra con Instagram - versionfinal.com.ve", "url": "https://versionfinal.com.ve/tecnologia/revolucion-de-las-redes-sociales-facebook-se-integra-con-instagram/", "author": "Esnelgen Pertuz", "publishedAt": "2020-10-03T21:00:00Z", "content": "Facebook presenta una plataforma \u00fanica de mensajer\u00eda que aglutina el servicio Direct de Instagram con el servicio Messenger de Facebook para hacer la experiencia de los usuarios de ambas redes social\u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Versionfinal.com.ve"}, "urlToImage": "https://versionfinal.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/ab1add7a08f640eb8a87d4dd43f574f0.jpg"}, {"description": "Deyna Castellanos comenz\u00f3 la Liga Iberdrola con todo al anotar su primer gol y guiar a Atl\u00e9tico de Madrid al triunfo 2-0 frente a Espanyol.", "title": "Deyna Castellanos anot\u00f3 su primer gol en Espa\u00f1a (+video) - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/deyna-castellanos-anoto-su-primer-gol-en-espana-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T19:20:05Z", "content": "Deyna Castellanos comenz\u00f3 la Liga Iberdrola con todo al anotar su primer gol y guiar a Atl\u00e9tico de Madrid al triunfo 2-0 frente a Espanyol.\r\nLa delantera desde su llegada al conjunto rojiblanco en en\u2026 [+2403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/EjavdsHXgAEAjjR.jpg"}, {"description": "Jorge Rodr\u00edguez indic\u00f3 que la derecha venezolana destruy\u00f3 con mentiras al parlamento", "title": "Este lunes inicia consulta para construir programa de cambios en la AN - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/este-lunes-inicia-consulta-para-construir-programa-de-cambios-en-la-an/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T19:03:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/Jorge-Rodriguez.jpg"}, {"description": "El colombiano, James Rodr\u00edguez, volvi\u00f3 a brillar en la victoria del Everton ante el Brighton (4-2). Con dos goles y una asistencia lider\u00f3 a los de Ancelotti.", "title": "James Rodr\u00edguez y sus n\u00fameros en la victoria del Everton ante el Brighton - AS", "url": "https://as.com/futbol/2020/10/03/videos/1601751649_886994.html", "author": "AStv", "publishedAt": "2020-10-03T19:00:49Z", "content": "James Rodr\u00edguez fue el h\u00e9roe en la victoria del Everton ante el Brighton (4-2) en la cuarta jornada de la Premie League. El cafetero anot\u00f3 dos goles en la segunda mitad, su primer doblete en el campe\u2026 [+632 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2020/10/03/videos/1601751649_886994_1601751784_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Los pacientes adultos con infecciones actuales o previas por covid pueden \"desarrollar un s\u00edndrome hiperinflamatorio parecido al MIS-C\"", "title": "Descubren un nuevo s\u00edndrome relacionado con el covid-19 - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/ciencia-tecnologia/descubren-un-nuevo-sindrome-relacionado-con-el-covid-19/", "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "publishedAt": "2020-10-03T19:00:35Z", "content": "Los centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de Estados Unidos. (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9s), informaron sobre un nuevo s\u00edndrome en adultos que tienen o tuvieron covid-19.\u00a0 De acuer\u2026 [+1624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/10/s\u00edndrome-covid-Foto-Archivo.jpg"}, {"description": "La estrella estadounidense Viola Davis hizo su aparici\u00f3n en el Top 10 por primera vez.", "title": "Sof\u00eda Vergara es la actriz mejor pagada del mundo, seg\u00fan Forbes - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/sofia-vergara-es-la-actriz-mejor-pagada-del-mundo-segun-forbes/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T17:28:05Z", "content": "La estrella del programa de televisi\u00f3n \u00abModern Family\u00bb, Sof\u00eda Vergara, fue la actriz mejor pagada en 2020, superando a sus rivales del mundo del cine, debido a que la pandemia redujo los ingresos de \u2026 [+2790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/Part-GTY-1210444217-1-1-0-660x439-1.jpg"}, {"description": "El doctor Sean Conley asegur\u00f3 en rueda de prensa que Trump mantiene una terapia del antiviral Remdesivir de cinco d\u00edas.", "title": "\u201cTrump no tiene fiebre y no necesita ox\u00edgeno\u201d: equipo m\u00e9dico del Presidente - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Trump-no-tiene-fiebre-y-no-necesita-oxigeno-equipo-medico-del-Presidente-20201003-0034.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-03T16:27:59Z", "content": "El equipo m\u00e9dico que trata al presidente estadounidense, Donald Trump, en un hospital militar por el covid-19 asegur\u00f3 este s\u00e1bado 3 de octubre que el mandatario ya no tiene fiebre, no necesita ox\u00edgen\u2026 [+1359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601742475735/sites/panorama/img/2020/10/03/trump1_crop1601742446967.jpg_317231333.jpg"}, {"description": "Sent\u00eda mucho miedo por la experiencia de personas cercanas a ella.", "title": "Consuelo Duval revel\u00f3 que el Covid-19 afect\u00f3 su cerebro - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/consuelo-duval-revelo-que-el-covid-19-afecto-su-cerebro/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T16:08:28Z", "content": "La animadora mexicana Consuelo Duval se encuentra recuperada y manifest\u00f3 sentirse feliz y agradecida con Dios por haber superado la enfermedad del covid-19, sac\u00f3 fuerzas y le ped\u00eda a su cuerpo que no\u2026 [+1122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/f608x342-264123_293846_0.png"}, {"description": "El conjunto del entrenador argentino igual\u00f3 sin goles ante el Villarreal en el encuentro por la fecha cinco de la Liga espa\u00f1ola.", "title": "El Atl\u00e9tico del Cholo Simeone no pudo ante el Villarreal - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/deportes/2020/10/3/el-atletico-del-cholo-simeone-no-pudo-ante-el-villarreal-109359.html", "author": "MDZ Deportes", "publishedAt": "2020-10-03T15:56:00Z", "content": "Atl\u00e9tico de Madrid, el equipo que dirige el argentino Diego Simeone, no pudo ganar como local en el estadio Wanda Metropolitano y empat\u00f3 0 a 0 ante Villarreal, por la quinta fecha de la Liga de f\u00fatbo\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/10/3/f1280x720-965316_1096991_4844.jpg"}, {"description": "(Caracas, 03 de octubre Noticias24).- El vir\u00f3logo venezolano Alberto\u202fPaniz-Mondolfi se ha destacado por liderar una investigaci\u00f3n sobre los efectos a largo plazo que puede tener la COVID-19 en los ni\u00f1os y su relaci\u00f3n con el s\u00edndrome de respuesta\u202finflamatoria\u202f\u2026", "title": "Vir\u00f3logo venezolano lidera investigaci\u00f3n contra el COVID-19 en NY | Noticias 24 - Noticias24", "url": "https://www.noticias24.com/virologo-venezolano-lidera-investigacion-contra-covid-19-en-ny/", "author": "admin", "publishedAt": "2020-10-03T15:35:57Z", "content": "Internacionales\r\n3/Oct/2020\r\n(Caracas, 03 de octubre Noticias24).- El vir\u00f3logo venezolano AlbertoPaniz-Mondolfi se ha destacado por liderar una investigaci\u00f3n sobre los efectos a largo plazo que puede\u2026 [+3674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticias24.com"}, "urlToImage": "https://n24assets.nyc3.digitaloceanspaces.com/2020/10/Paniz-Mondolfi.jpg"}, {"description": "El representante de la UE comparecer\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles ante el pleno de la Euroc\u00e1mara para abordar l la misi\u00f3n diplom\u00e1tica enviada a Caracas.", "title": "Borrell cuenta con el apoyo \u201cal 1.000%\u201d de la UE sobre Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Borrell-cuenta-con-el-apoyo-al-1.000-de-la-UE-sobre-Venezuela-20201003-0023.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-03T14:48:49Z", "content": "El alto representante de la Uni\u00f3n Europea (UE) para la Pol\u00edtica Exterior, Josep Borrell, cuenta con el apoyo al mil por ciento de la UE en sus gestiones sobre Venezuela.\r\nAs\u00ed lo afirm\u00f3 un alto funcio\u2026 [+1703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601736527405/sites/panorama/img/2020/10/03/borrell_crop1601736491991.jpg_577725344.jpg"}, {"description": "El Instituto Nacional de Derechos Humanos (Indh) asegur\u00f3 que el joven se encuentra estable y solicit\u00f3 a los Carabineros que \u201cse aclare la situaci\u00f3n\u201d.", "title": "Fotos / Lanzaron a joven al r\u00edo Mapocho durante protestas en Chile - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Fotos--Un-joven-fue-lanzado-al-rio-durante-las-protestas-en-Chile-20201003-0021.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-03T14:27:03Z", "content": "La ca\u00edda de un joven manifestante al canal del r\u00edo Mapocho, presuntamente empujado por un polic\u00eda, durante una protesta en la noche del viernes 2 de octubre, conmocion\u00f3 a Chile y desat\u00f3 una nueva ola\u2026 [+2959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601735217653/sites/panorama/img/2020/10/03/chile1_1_crop1601735187330.jpg_13607516.jpg"}, {"description": "El conflicto ha dejado m\u00e1s de 240 muertos entre soldados y civiles.", "title": "Armenios y azerbaiyanos mantienen \u201cintensos combates\u201d en Karabaj - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Armenios-y-azerbaiyanos-mantienen-intensos-combates-en-Karabaj-20201003-0019.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-03T13:58:10Z", "content": "Armenios y azerbaiyanos libraban este s\u00e1bado 3 de octubre intensos combates en la mayor parte del frente en Nagorno Karabaj, mientras las autoridades de Erev\u00e1n aseguran que Bak\u00fa lanz\u00f3 una gran ofensi\u2026 [+4359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601733488954/sites/panorama/img/2020/10/03/karabaj_crop1601733466476.jpg_729873061.jpg"}, {"description": "Lea lo que trae esta semana Pare de Sufrir", "title": "Proyecto de Ley Antibloqueo | Luis Brito Garc\u00eda - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/especial/proyecto-de-ley-antibloqueo-luis-brito-garcia/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T12:45:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/Maduro-entrega-Ley-antibloqueo.jpg"}, {"description": "Los especialistas recomiendan a las personas que se han sometido a una cirug\u00eda de los senos nasales o de la base del cr\u00e1neo optar por una prueba oral para detectar la enfermedad.", "title": "Una mujer sufre una fuga de l\u00edquido cerebral por la nariz tras hacerse una prueba nasal de covid-19 - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/368563-mujer-fuga-liquido-cerebral-prueba-covid19", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-10-03T12:07:00Z", "content": "Una mujer sufri\u00f3 una filtraci\u00f3n de l\u00edquido cerebroespinal por la nariz que la puso en riesgo de una infecci\u00f3n potencialmente mortal tras hacerse una prueba nasal con hisopo para detectar el covid-19,\u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.10/article/5f771075e9ff710d147f5531.JPG"}, {"description": "Carabobo lidera la lista de estados con m\u00e1s casos de COVID-19 confirmados por las autoridades en las \u00faltimas 24 horas (177), seguido por Caracas (141) y Miranda (115), regi\u00f3n que alberga buena parte del \u00e1rea de la capital venezolana. Por detr\u00e1s se sit\u00faan Arag\u2026", "title": "Carabobo encabeza la lista de estados con m\u00e1s contagios, al sumar 177 casos de COVID-19 - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/carabobo-encabeza-la-lista-de-estados-con-mas-contagios-al-sumar-177-casos-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T03:01:00Z", "content": "Entre los fallecidos hay tres personas del estado Amazonas, dos hombres de 72 y 66 a\u00f1os y una mujer de 51 a\u00f1os, explic\u00f3 \u00d1a\u00f1ez en una conexi\u00f3n con el canal estatal Venezolana de Televisi\u00f3n (VTV), del \u2026 [+1002 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/10/tapaboca.jpg"}, {"description": "Si no tienes nada que hacer date una vuelta por la tienda de la Nintendo Switch y descarga Super Mario 35 antes de que lo quiten. Se trata del Super Mario cl\u00e1sico que conocemos y amamos, pero par...", "title": "\u00a1Gammer ACTIVOS! As\u00ed es Super Mario para 35 jugadores... y est\u00e1 gratis en Nintendo Switch - La Patilla", "url": "https://www.lapatilla.com/2020/10/02/gammer-activos-asi-es-super-mario-para-35-jugadores-y-esta-gratis-en-nintendo-switch/", "author": "Yeneska Garcia", "publishedAt": "2020-10-03T01:26:00Z", "content": "octubre 02 2020, 9:26 pm\r\nSi no tienes nada que hacer date una vuelta por la tienda de la Nintendo Switch y descarga Super Mario 35 antes de que lo quiten. Se trata del Super Mario cl\u00e1sico que conoce\u2026 [+1164 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Patilla"}, "urlToImage": "https://www.lapatilla.com/wp-content/uploads/2020/10/11.jpg?fit=797%2C448"}], "totalResults": 34}