{"status": "ok", "articles": [{"description": "Se estima que 110 millones de estadounidenses pueden consumir agua potable contaminada con estos productos qu\u00edmicos.", "title": "La exposici\u00f3n a PFAS puede causar menopausia precoz en mujeres - El Universal (Venezuela)", "url": "https://www.eluniversal.com/estilo-de-vida/72385/la-exposicion-a-pfas-puede-causar-menopausia-precoz-en-mujeres", "author": "Diario El Universal", "publishedAt": "2020-06-04T20:56:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com"}, "urlToImage": "http://mmedia.eluniversal.com/18417/menopausia-52273.jpg"}, {"description": "La concejala del municipio Independencia, estado Miranda, y presidenta de Corpoindependencia, Lisbeth Arteaga fue detenida por funcionarios de la Polic\u00eda Nacional Bolivariana (PNB)", "title": "Presa concejala del PSUV que pag\u00f3 100 d\u00f3lares a polic\u00eda por el asesinato de su pareja - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/presa-concejala-del-psuv-que-pago-100-dolares-a-policia-por-el-asesinato-de-su-pareja/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T19:38:00Z", "content": "La concejala del municipio Independencia, estado Miranda, y presidenta de Corpoindependencia, Lisbeth Arteaga fue detenida por funcionarios de la Polic\u00eda Nacional Bolivariana (PNB) por estar presunta\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2019/09/sucesos-800x400-2-1-768x384-1-2019.jpg"}, {"description": "Dos sujetos retuvieron a personas en entidad financiera del Centro Comercial San Ignacio", "title": "Intentaron atracar al Banco del Tesoro - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/intentaron-atracar-al-banco-del-tesoro/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T19:17:51Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/San-Ignacio.jpg"}, {"description": "Los trabajos se apoyan con el reconocimiento a\u00e9reo a trav\u00e9s de un dron, para tener una mayor precisi\u00f3n de la zona que ser\u00e1 atendida, inform\u00f3 el director ejecutivo\u00a0de la Alcald\u00eda, C\u00e9sar Garrido.", "title": "Fotos: Removieron 7 TON de hierro y m\u00e1s tarantines del mercado Las Pulgas - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Fotos-Removieron-7-TON-de-hierro-y-mas-tarantines-del-mercado-Las-Pulgas-20200604-0023.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-04T19:03:04Z", "content": "La recolecci\u00f3n de 7 toneladas de material ferroso y escombros y la demolici\u00f3n de mesas improvisadas para la venta informal forman\u00a0parte de las acciones que ejecuta la Alcald\u00eda Bolivariana de Maracaib\u2026 [+1346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1591295961093/sites/panorama/img/2020/06/04/laspulgas4_1.jpg_1364611984.jpg"}, {"description": "Los terminales que fueron hurtados durante los saqueos por las protestas causadas por la muerte de George Floyd ya estar\u00edan siendo rastreados.", "title": "El mensaje que Apple estar\u00eda enviando a los iPhone robados en saqueos - NTN24", "url": "https://www.ntn24.com/ciencia-y-tecnologia/el-mensaje-que-apple-estaria-enviando-los-iphone-robados-en-saqueos-122758", "author": "ntn24.com", "publishedAt": "2020-06-04T15:38:21Z", "content": "Una de las empresas m\u00e1s afectadas fue Apple, la reconocida empresa de Silicon Valley que tiene como bandera a su tel\u00e9fono iPhone.\r\nVea tambi\u00e9n\u00a0\u00a0El ostentoso iPhone de oro que puso a la venta el herma\u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntn24.com"}, "urlToImage": "https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/apple_iphone.jpg"}, {"description": "Entre las personas que tienen el tipo m\u00e1s com\u00fan de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n, hasta el 40% desarrollan tumores cerebrales con una supervivencia media de menos de 6 meses, pero no se entiende bien por qu\u00e9. Ahora, cient\u00edficos se\u00f1alan que es la nicotina la que est\u00e1 detr\u00e1\u2026", "title": "La nicotina es la que promueve la propagaci\u00f3n del c\u00e1ncer de pulm\u00f3n al cerebro - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/la-nicotina-es-la-que-promueve-la-propagacion-del-cancer-de-pulmon-al-cerebro/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T15:11:00Z", "content": "Entre las personas que tienen el tipo m\u00e1s com\u00fan de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n, hasta el 40% desarrollan tumores cerebrales con una supervivencia media de menos de 6 meses, pero no se entiende bien por qu\u00e9. Aho\u2026 [+3341 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/06/nicotina.jpg"}, {"description": "\u201cPancho era un guerrero, sufri\u00f3 agresiones de otros perros, sin embargo, era la alegr\u00eda constante\", escribi\u00f3 la esposa de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os.", "title": "\"Do\u00f1a Florinda\" perdi\u00f3 a su m\u00e1s fiel amigo, Pancho - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Dona-Florinda-perdio-a-su-mas-fiel-amigo-Pancho-20200604-0012.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-04T15:02:55Z", "content": "La actriz Florinda Meza, mejor conocida como Do\u00f1a Florinda en la serie de El Chavo, comparti\u00f3 la triste noticia de que perdi\u00f3 a uno de sus seres queridos, a su fiel compa\u00f1ero Pancho.\r\nCon un emotivo \u2026 [+674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1591282054915/sites/panorama/img/2020/06/04/florinda3_crop1591281961554.jpg_1823965546.jpg"}, {"description": "ZTE agrega otro modelo a la familia Axon. As\u00ed es como ZTE Axon 11 4G hace su aparici\u00f3n, el nuevo tel\u00e9fono viene con el SoC MediaTek Helio P70...", "title": "ZTE Axon 11 tambi\u00e9n en versi\u00f3n 4G con Mediatek Helio P70 - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/zte-axon-11-tambien-en-version-4g-con-mediatek-helio-p70/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T14:52:25Z", "content": "ZTE agrega otro modelo a la familia Axon 11 a su sitio web oficial. As\u00ed es como ZTE Axon 11 4G hace su aparici\u00f3n, uni\u00e9ndose as\u00ed a los Axon 11 5G y Axon 11 SE. El nuevo tel\u00e9fono inteligente se coloca \u2026 [+2130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/03/1366_2000.jpg"}, {"description": "Se une as\u00ed a la normativa FIFA, ya utilizada en Alemania, mientras negocia con las TV para determinar el calendario de partido tras su reinicio, el 17 de junio.", "title": "La Premier incorpora los cinco cambios y define el calendario - AS ", "url": "https://as.com/futbol/2020/06/04/internacional/1591275570_300254.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-06-04T13:40:33Z", "content": "Habr\u00e1 cinco cambios por partido en la Premier League cuando se reinicie el 17 de junio, seg\u00fan se decidi\u00f3 en la \u00faltima reuni\u00f3n de la liga. Los 20 clubes se reunieron el jueves para discutir una serie \u2026 [+1070 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2020/06/04/internacional/1591275570_300254_1591275625_noticia_normal.jpg"}, {"description": "La muerte de Floyd, registrada el pasado 25 de mayo, fue causada por un \"paro cardiorrespiratorio\" ocurrido mientras le inmovilizaban varios agentes de polic\u00eda, indica el informe de Baker.", "title": "Floyd hab\u00eda dado positivo al covid-19 en abril - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Floyd-habia-dado-positivo-al-covid-19-en-abril-20200604-0006.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-06-04T13:33:07Z", "content": "George Floyd, el hombre afromericano cuya muerte a manos de un polic\u00eda blanco ha sido el detonante de las protestas de la \u00faltima semana en EE UU, dio positivo por covid-19 el 3 de abril, casi dos mes\u2026 [+2789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1591276240634/sites/panorama/img/2020/06/04/floyd_1.jpg_592644768.jpg"}, {"description": "El secretario general de la organizaci\u00f3n, Ant\u00f3nio Guterres, dio la bienvenida al pacto alcanzado que prev\u00e9 que la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud gestione dinero y otras ayudas para la atenci\u00f3n de la pandemia", "title": "Coronavirus en Venezuela: la ONU espera que el acuerdo entre el r\u00e9gimen de Maduro y la oposici\u00f3n traiga m\u00e1s consensos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/06/04/coronavirus-en-venezuela-la-onu-espera-que-el-acuerdo-entre-el-regimen-de-maduro-y-la-oposicion-traiga-mas-consensos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-04T12:42:16Z", "content": "Trabajadores m\u00e9dicos toman muestras de sangre a un hombre para una prueba r\u00e1pida de la enfermedad por coronavirus en un centro m\u00e9dico debido al brote de COVID-19 en Caracas, Venezuela, 15 de abril de\u2026 [+2427 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/lnaTgKODMAPqa133LXC-8LzhfTo=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/F6O7W5NEF64Z53DPLUWUHZG3XA.jpg"}, {"description": "En el tipo de cambio frente al d\u00f3lar, el peso mexicano se ha logrado mantener por debajo de los 22 unidades.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy jueves 4 de junio 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-jueves-4-de-junio-2020-tipo-de-cambio-20200603-0024.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-06-04T11:45:17Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy jueves 4 de junio de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $21.88\u00a0pesos,\u00a0de acuerdo con la plataforma investing.com. Los datos econ\u00f3micos positivos de diversas econom\u00edas han fortalecido al pe\u2026 [+1324 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1591270222119/sites/debate/img/2020/06/03/precio_del_dxlar_hoy_jueves_4_de_junio_2020x_tipo_de_cambio.jpeg_673822677.jpeg"}, {"description": "Google ha introducido una novedad en su buscador por la que resaltar\u00e1 la informaci\u00f3n relevante que aparece...", "title": "Portaltic.-Google resalta en amarillo la informaci\u00f3n de los fragmentos destacados en las p\u00e1ginas web - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/ciencia-tecnologia/noticia-portaltic-google-resalta-amarillo-informacion-fragmentos-destacados-paginas-web-20200604122316.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T10:29:50Z", "content": "MADRID, 4 Jun. (Portaltic/EP) - \r\nGoogle ha introducido una novedad en su buscador por la que resaltar\u00e1 la informaci\u00f3n relevante que aparece dentro de los fragmentos destacados, unos recuadros con re\u2026 [+920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200604122316_1024.jpg"}, {"description": "Muy probablemente, el coronavirus nos pase factura en t\u00e9rminos de trastornos de ansiedad y depresi\u00f3n. Es una de las mayores preocupaciones.", "title": "C\u00f3mo afrontar el aumento de la depresi\u00f3n post covid-19 - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/life-style/como-afrontar-el-aumento-de-la-depresion-post-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T09:51:00Z", "content": "En esta crisis sanitaria que nos ha tocado vivir, una de las mayores preocupaciones es el impacto que el covid-19 tendr\u00e1 en la salud mental de la poblaci\u00f3n. Muy probablemente, el coronavirus nos pase\u2026 [+7438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/06/file-20200602-133933-kfw2m7.jpg"}, {"description": "Arabia Saudita, y Rusia han acordado un acuerdo preliminar para extender por un mes la actual reducci\u00f3n r\u00e9cord en la producci\u00f3n de petr\u00f3leo", "title": "Arabia Saudita y Rusia acuerdan extender los recortes de petr\u00f3leo - Noticias de Israel", "url": "https://israelnoticias.com/economia/rusia-arabia-saudita-acuerdan-extender-recortes-de-petroleo/", "author": "Yojanan Sarmiento", "publishedAt": "2020-06-04T07:46:11Z", "content": "El l\u00edder de la OPEP, Arabia Saudita, y Rusia, que no pertenece a la OPEP, han acordado un acuerdo preliminar para extender por un mes la actual reducci\u00f3n r\u00e9cord en la producci\u00f3n de petr\u00f3leo, mientras\u2026 [+3149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Israelnoticias.com"}, "urlToImage": "https://israelnoticias.com/wp-content/uploads/2020/03/Putin-y-Salman.jpg"}, {"description": "La declaraci\u00f3n de Esper lo pone en conflicto con Trump, quien el lunes anunci\u00f3 \u00a0que podr\u00eda invocar la Ley de Insurrecci\u00f3n de 1807 para reprimir los protestas por el asesinato de George Floyd.", "title": "Jefe de Pent\u00e1gono rompe con Trump por respuesta a protestas - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/eeuu-pentagono-rompe-donald-trump-por-protestas-raciales-20200603-0062.html", "author": "teleSUR - SH", "publishedAt": "2020-06-04T04:09:26Z", "content": "El secretario de Defensa de Estados Unidos, Mark Esper, se distanci\u00f3 del presidente Donald Trump al oponerse este mi\u00e9rcoles al uso de fuerzas militares en servicio activo para hacer frente a los mani\u2026 [+1776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1591243579898/sites/telesur/img/2020/06/04/pentxgono_eeuu.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Maduro: \u201cLos medios de comunicaci\u00f3n en Colombia callaron, silenciaron la denuncia\u201d", "title": "57 mercenarios de Operaci\u00f3n Gede\u00f3n se encuentran detenidos - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/57-mercenarios-de-operacion-gedeon-se-encuentran-detenidos/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T01:34:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/NEGRO-PRIMERO.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan The Washington Post,  admiti\u00f3 lo dif\u00edcil que le ha sido quebrantar al gobierno de Maduro", "title": "Trump reconoce que Maduro \u201cno es tan f\u00e1cil de derrotar\u201d - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/trump-reconoce-que-maduro-no-es-tan-facil-de-derrotar/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T01:30:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/Donald-Trump-3.jpg"}, {"description": "Este mi\u00e9rcoles se detectaron 47 casos de contagio comunitario y 86 casos importados", "title": "Reporte de contagios de covid-19 en Venezuela asciende a 1.955 casos - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mas-vida/reporte-de-contagios-de-covid-19-en-venezuela-asciende-a-1-955-casos/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T00:12:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/05/Vicepresidenta-Ejecutiva-Delcy.jpg"}, {"description": "El eclipse tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de tres horas y podr\u00e1 ser visto en algunas partes de Am\u00e9rica del Sur como Argentina, Colombia, Brasil y Uruguay.", "title": "As\u00ed ser\u00e1 el eclipse de la luna de fresa el pr\u00f3ximo 5 de junio - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/ciencia-y-tecnologia/asi-sera-el-eclipse-de-la-luna-de-fresa-el-proximo-5-de-junio/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T23:30:57Z", "content": "La luna fresa es el pr\u00f3ximo fen\u00f3meno astral, que podr\u00e1 ser visto el pr\u00f3ximo 5 de junio y ser\u00e1 el segundo eclipse penumbral que se producir\u00e1 este a\u00f1o.\r\nAunque usualmente solo se dan dos eclipses penum\u2026 [+1480 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/el-2020-nos-trae-la-espectacular-luna-de-fresa-y-un-eclipse-solar-para-este-mes-de-junio-5-1024x576-1-e1591223861673.jpg"}], "totalResults": 34}