{"status": "ok", "articles": [{"description": "Microsoft incluir\u00e1 t\u00edtulos como Destiny 2, Gears of War 5, Grounded, Halo 5 y Minecraft Dungeons.", "title": "Microsoft lanzar\u00e1 su plataforma de juegos en la nube el 15-S - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Microsoft-lanzara-su-plataforma-de-juegos-en-la-nube-el-15-S-20200804-0062.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-04T22:05:33Z", "content": "La largamente anunciada plataforma de videojuegos en la nube de Microsoft, al estilo de Stadia de Google, estar\u00e1 disponible a partir del pr\u00f3ximo 15 de septiembre, anunci\u00f3 este martes 4 de agosto la c\u2026 [+1712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596578725830/sites/panorama/img/2020/08/04/microsoft_juegos_crop1596578651279.jpeg_545255321.jpeg"}, {"description": "El Palacio de Eventos est\u00e1 en condiciones para atender a\u00a0 250 personas. Se han dispuesto 15 salones.", "title": "\u201cTenemos 17 d\u00edas sin registrar nuevos focos de contagio\u201d: Casanova - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Tenemos-17-dias-sin-registrar-nuevos-focos-de-contagio-Casanova--20200804-0051.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-04T21:19:37Z", "content": "El alcalde de Maracaibo, Willy Casanova, inform\u00f3 este martes 4 de agosto que la capital zuliana\u00a0 tiene 17 d\u00edas sin registrar nuevos focos de contagios por el covid-19. Que nadie baje la guardia, noso\u2026 [+3130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596575974227/sites/panorama/img/2020/08/04/palacio10_1_crop1596575936444.jpg_136194935.jpg"}, {"description": "Los Institutos Nacionales de Salud de Estados Unidos (NIH) anunciaron el martes el inicio de ensayos cl\u00ednicos a gran escala para probar un medicamento dise\u00f1ado espec\u00edficamente para tratar la covid-19.", "title": "EE.UU. lanza ensayo cl\u00ednico de anticuerpos sint\u00e9ticos contra la covid-19 - FinanzasDigital", "url": "https://www.finanzasdigital.com/2020/08/ee-uu-lanza-ensayo-clinico-de-anticuerpos-sinteticos-contra-la-covid-19/", "author": "Noel \u00c1lvarez Camargo", "publishedAt": "2020-08-04T21:14:16Z", "content": "Los Institutos Nacionales de Salud de Estados Unidos (NIH) anunciaron el martes el inicio de ensayos cl\u00ednicos a gran escala para probar un medicamento dise\u00f1ado espec\u00edficamente para tratar la covid-19\u2026 [+1710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzasdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.finanzasdigital.com/wp-content/uploads/2020/02/coronavirus.jpg"}, {"description": null, "title": "Una gran explosi\u00f3n sacudi\u00f3 Beirut: esto es lo que sabemos hasta ahora - CNN en Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NmctVjVja3g1V2vSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T20:21:03Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Cruz Roja del L\u00edbano reporta m\u00e1s de 2.200 heridos. Muertos se cuentan por docenas.", "title": "\u201cUn desastre nacional parecido a Hiroshima\u201d: gobernador de Beirut - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Un-desastre-nacional-parecido-a-Hiroshima-gobernador-de-Beirut-20200804-0044.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-04T19:44:04Z", "content": "El gobernador de Beirut,\u00a0Marwan Abboud,\u00a0inform\u00f3\u00a0que las explosiones, que\u00a0sacudieron\u00a0esta tarde del 4-A la capital libanesa, afectaron a aproximadamente la mitad de la ciudad.\r\nEl alto funcionario, qu\u2026 [+739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596570197152/sites/panorama/img/2020/08/04/hiro.jpg_134804935.jpg"}, {"description": "La UEFA introducir\u00e1 desde este mismo mes de agosto las variantes de las normas del reglamento aprobadas por la IFAB, por lo que estas afectar\u00e1n a la Champions League, Europa League y Youth League. Roberto Rosetti, responsable arbitral de la UEFA, quiso implan\u2026", "title": "El FC Barcelona tendr\u00e1 ventaja en Champions League si elimina al N\u00e1poles - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/champions-league/fc-barcelona-champions-league-napoles-messi-nelson-semedo-griezmann_259679_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-08-04T19:43:04Z", "content": "La UEFA introducir\u00e1 desde este mismo mes de agosto las variantes de las normas del reglamento aprobadas por la IFAB, por lo que estas afectar\u00e1n a la Champions League,Europa League y Youth League. Rob\u2026 [+2327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/09/09/8/fabianruiz-napoli9.jpeg"}, {"description": "(Caracas, 04 de agosto. Noticias24).- El veterano jefe de marketing de la multinacional estadounidense Apple, Phil Schiller, anunci\u00f3 este martes que dej\u00f3 el cargo, despu\u00e9s de tres d\u00e9cadas vinculado a este departamento de la compa\u00f1\u00eda, y le sustituir\u00e1 su hasta \u2026", "title": "Noticias 24 Mundo | Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el Mundo - Noticias24", "url": "https://www.noticias24.com/el-veterano-jefe-de-marketing-de-apple-phil-schiller-dejo-el-cargo/", "author": "admin", "publishedAt": "2020-08-04T19:37:22Z", "content": "Noticias 24 Mundo\r\n(Caracas, 04 de agosto. Noticias24).- El veterano jefe de marketing de la multinacional estadounidense Apple, Phil Schiller, anunci\u00f3 este martes que dej\u00f3 el cargo, despu\u00e9s de tres \u2026 [+1985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticias24.com"}, "urlToImage": "https://n24assets.nyc3.digitaloceanspaces.com/2020/08/schiller.jpg"}, {"description": "\"Mucha gente idealiz\u00f3 mi relaci\u00f3n pasada y la hizo suya. Muchos no estaban preparados para esa separaci\u00f3n\", expres\u00f3 el artista.", "title": "Nacho habl\u00f3 sobre su nueva relaci\u00f3n y su hija - Diario Primicia - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/nacho-hablo-sobre-su-nueva-relacion-y-su-hija/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T19:13:26Z", "content": "En una entrevista realizada por la revista Hola! USA, Nacho decidi\u00f3 dar una exclusiva para hablar sobre su relaci\u00f3n con Melany Mille y su hija Mya Michelle.\r\nTambi\u00e9n aprovech\u00f3 para contar c\u00f3mo reacci\u2026 [+2797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/desde-la-isla-de-margarita-el-cantante-venezolano-nos-comparte-en-exclusiva-c-mo-vive-su-paternidad-en-compa-a-de-su-pareja-melany-mill-y-su-princesa-mya-michelle.jpg"}, {"description": "La causa judicial es por\u00a0\u00a0manipulaci\u00f3n de testigos contra un opositor.", "title": "Corte Suprema ordena arresto domiciliario para Uribe - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Corte-Suprema-ordena-arresto-domiciliario-para-Uribe-20200804-0037.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-04T18:59:46Z", "content": "La Corte Suprema de Justicia de Colombia orden\u00f3 este martes 4 de agosto la detenci\u00f3n domiciliaria del expresidente y senador \u00c1lvaro Uribe, dentro de un proceso que se le sigue por presunto fraude pro\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596567392104/sites/panorama/img/2020/08/04/uribe35.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Juan Blavia G\u00f3mez\u00a0 se encuentra privado de libertad en Madrid.", "title": "TSJ declar\u00f3 procedente solicitar a Espa\u00f1a extradici\u00f3n de un venezolano por estafa - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/TSJ-declaro-procedente-solicitar-a-Espana-extradicion-de-un-venezolano-por-estafa-20200804-0034.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-04T18:19:51Z", "content": "La Sala de Casaci\u00f3n Penal del Tribunal Supremo de Justicia (TSJ) declar\u00f3 procedente solicitar al Reino de Espa\u00f1a, la extradici\u00f3n activa del\u00a0 venezolano Juan Andr\u00e9s Blavia G\u00f3mez, para su enjuiciamient\u2026 [+1516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596565171018/sites/panorama/img/2020/08/04/cg.jpg_1692825860.jpg"}, {"description": "El Pixel 4a sale cuatro meses despu\u00e9s de que Apple devel\u00f3 un iPhone econ\u00f3mico, el SE, que se oferta en 399 d\u00f3lares.", "title": "Google presenta un tel\u00e9fono econ\u00f3mico durante la crisis por la pandemia - Voz de Am\u00e9rica", "url": "https://www.voanoticias.com/tecnologia-ciencia/google-devela-telefono-economico-durante-crisis-por-pandemia", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T16:46:16Z", "content": "SAN RAM\u00d3N, CALIFORNIA - Google ha comenzado a vender un tel\u00e9fono econ\u00f3mico que incluye la misma c\u00e1mara de alta calidad y varias otras caracter\u00edsticas que los modelos Pixel m\u00e1s lujosos que cuestan cie\u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voanoticias.com"}, "urlToImage": "https://im-media.voltron.voanews.com/Drupal/02live-246/2020-08/AP20217082837885.jpg"}, {"description": "El receptor de los Cardenales de San Luis Yadier Molina anunci\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram que dio positivo por Coronavirus (Covid-19) en la temporada 2020 de MLB", "title": "Crisis en los Cardenales: Yadier Molina anuncia que dio positivo por Coronavirus (Covid-19) - El Fildeo", "url": "https://elfildeo.com/mlb/yadier-molina-positivo-coronavirus-covid-cardenales-ultimas-noticias/114514/2020/", "author": "https://www.facebook.com/alejandra.gonzalezcen", "publishedAt": "2020-08-04T16:27:00Z", "content": "El receptor de los Cardenales de San Luis\u00a0Yadier Molina\u00a0anunci\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram que dio positivo por Coronavirus (Covid-19) en la temporada 2020 de MLB.\r\nYadier Molina es uno de lo\u2026 [+1742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/08/Yadier-Molina-Cardneales-de-San-Luis.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1"}, {"description": "La Oficina de Naciones Unidas para Asuntos Humanitarios inform\u00f3 que m\u00e1s de 1.000 personas tuvieron que abandonar esa zona en las \u00faltimas seis semanas", "title": "La ONU alert\u00f3 que la violencia en la frontera entre Venezuela y Colombia gener\u00f3 cinco desplazamientos \u201cmasivos\u201d este a\u00f1o - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/08/04/la-onu-alerto-que-la-violencia-en-la-frontera-entre-venezuela-y-colombia-genero-cinco-desplazamientos-masivos-este-ano/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-04T14:51:57Z", "content": "Entre los desplazados, hay 325 venezolanos, 82 miembros de una comunidad ind\u00edgena y 45 ancianos (EFE)\r\nLa agudizaci\u00f3n de la violencia armada en la frontera entre Colombia y Venezuela gener\u00f3 cinco des\u2026 [+3430 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/i3ZR9cEghL2FZ6Pi_2gty2dMcjM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6UYYV2LBKVFZ7DZDGN6Y32OFUY.jpg"}, {"description": "Rusia anunci\u00f3 que tres empresas biom\u00e9dicas estar\u00edan en condiciones de producir desde septiembre una vacuna contra el covid-19.", "title": "La OMS a Rusia: \u201cToda vacuna debe estar sometida a pruebas y ensayos\u201d - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/La-OMS-a-Rusia-Toda-vacuna-debe-estar-sometida-a-pruebas-y-ensayos-20200804-0019.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-04T14:48:32Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud abog\u00f3 por el respeto de los protocolos y reglamentaciones en vigor en el desarrollo de una vacuna contra la covid-19, luego de que Rusia prometiera millones de dos\u2026 [+1226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1596552509981/sites/panorama/img/2020/08/04/vacuna_rusia_covid-19_crop1596552474065.jpg_1698355300.jpg"}, {"description": "Los avances de un proyecto de investigaci\u00f3n de la Universidad de Zaragoza (Unizar), que acaban de ser publicados, han identificado un compuesto natural, la quercetina, que podr\u00eda constituir un posible f\u00e1rmaco contra el Covid-19 o representar un punto", "title": "La quercetina podr\u00eda ser un f\u00e1rmaco efectivo contra el Covid-19 - versionfinal.com.ve", "url": "https://versionfinal.com.ve/mundo/la-quercetina-podria-ser-un-farmaco-efectivo-contra-el-covid-19/", "author": "Norka Marrufo", "publishedAt": "2020-08-04T14:31:00Z", "content": "Los avances de un proyecto de investigaci\u00f3n de la Universidad de Zaragoza (Unizar), que acaban de ser publicados, han identificado un compuesto natural, la quercetina, que podr\u00eda constituir un posibl\u2026 [+743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Versionfinal.com.ve"}, "urlToImage": "https://versionfinal.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/quercetina.jpg"}, {"description": "Un bote de\u00a0Splash Mountain, una atracci\u00f3n de\u00a0Walt Disney World\u00a0en Florida se sumergi\u00f3 bajo el agua con visitantes a bordo, seg\u00fan", "title": "Atracci\u00f3n acu\u00e1tica de Disney se hunde con viajeros abordo (VIDEO) - MiamiDiario.com", "url": "https://miamidiario.com/atraccion-acuatica-de-disney-se-hunde-con-viajeros-abordo-video/", "author": "D. P.", "publishedAt": "2020-08-04T14:17:30Z", "content": "La usaria @Skyelaringsroll en Twitter grab\u00f3 un video del incidente, afirmando que \u201csalimos de nuestro bote porque se estaba hundiendo mientras est\u00e1bamos atrapados all\u00ed y el empleado de Disney World d\u2026 [+1273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Miamidiario.com"}, "urlToImage": "https://miamidiario.com/wp-content/uploads/BB17wvuW.jpg"}, {"description": "Desde saber cuando alguien se conecta hasta \"silenciar para siempre\" los grupos y chats indeseados; conozca c\u00f3mo activar estas funciones en su tel\u00e9fono o computador.", "title": "Los cambios de WhatsApp con los que busca darle un nuevo aire a la mensajer\u00eda - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/tecnologia/articulo/whatsapp-silenciar-para-siempre-grupos-transcribir-notas-de-voz-y-mas-trucos/691556", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-04T13:36:34Z", "content": "La red de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp ha dado a conocer en las \u00faltimas semanas diferentes trucos para sacarle m\u00e1ximo provecho a la aplicaci\u00f3n ya sea desde un tel\u00e9fono o computador. Los usuarios s\u2026 [+2966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/10/685436_1.jpg"}, {"description": "En\u00a0el tipo de cambio frente a la moneda estadounidense, el peso mexicano ha perdido terreno: tensiones entre China y Estados Unidos e incremento en reportes de Covid-19 impactan los mercados.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy martes 4 de agosto 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-martes-4-de-agosto-2020-tipo-de-cambio-20200804-0001.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-08-04T12:38:03Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy martes 4 de agosto\u00a0de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.74\u00a0pesos mexicanos, de acuerdo con la plataforma investing.com. Estos son 20 centavos m\u00e1s a favor de la moneda norteamericana, \u2026 [+1941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1596544468432/sites/debate/img/2020/08/04/precio-dolar-hoy.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Se trata de un se\u00f1or de 76 a\u00f1os de edad, quien se encontraba recluido desde el 15 de julio, en el hospital centinela Luis Ortega de Porlamar", "title": "Fallece primer paciente de COVID-19 en Nueva Esparta - El Pitazo", "url": "https://elpitazo.net/oriente/fallece-primer-paciente-de-covid-19-en-nueva-esparta/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T11:46:00Z", "content": "Luego de casi cinco meses de cuarentena, el gobierno nacional de Nicol\u00e1s Maduro anuncia este lunes 3 de agosto, el fallecimiento del primer paciente positivo para COVID-19 en el estado Nueva Esparta;\u2026 [+3294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpitazo.net"}, "urlToImage": "https://elpitazo.net/wp-content/uploads/2020/08/NE-1.jpg"}, {"description": "", "title": "Iker Casillas confirma su retirada - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a2520066376474820413-iker-casillas-confirma-su-retirada", "author": "Iv\u00e1n Vargas", "publishedAt": "2020-08-04T11:12:15Z", "content": "Apartado de los terrenos de juego durante varios meses, y sin disputar ni un minuto durante la reci\u00e9n finalizada temporada del Oporto, el portero espa\u00f1ol Iker Casillas (39 a\u00f1os) confirma oficialmente\u2026 [+753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/casillas.jpg"}], "totalResults": 34}