{"status": "ok", "articles": [{"description": "(Caracas, 14 de julio. Noticias24).- En las \u00faltimas horas sali\u00f3 a la luz un material comprometedor en donde est\u00e1 implicado el actor venezolano, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Barreto y la influencer ecuatoriana, Emma Guerrero. La far\u00e1ndula nacional e internacional fue revolucion\u2026", "title": "Noticias 24 Mundo | Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el Mundo - Noticias24", "url": "https://www.noticias24.com/escandalo-filtran-video-intimo-de-jose-ramon-barreto-video/", "author": "admin", "publishedAt": "2020-07-14T23:21:56Z", "content": "Noticias 24 Mundo\r\n(Caracas, 14 de julio. Noticias24).- En las \u00faltimas horas sali\u00f3 a la luz un material comprometedor en donde est\u00e1 implicado el actor venezolano, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Barreto y la influencer e\u2026 [+2125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticias24.com"}, "urlToImage": "https://n24assets.nyc3.digitaloceanspaces.com/2020/07/jose\u0301-ramo\u0301n-barreto.jpg"}, {"description": "El anuncio sit\u00faa a Moderna al frente de la carrera hacia una vacuna contra el COVID-19, y entrar\u00e1 en la fase final de pruebas en humanos el 27 de julio", "title": "Vacuna de Moderna contra COVID-19 entra a fase final de ensayo cl\u00ednico - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/eeuu/vacuna-moderna-contra-covid-19-entra-fase-final-el-27-julio-n4203111", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-07-14T23:07:56Z", "content": "\u201cNo importa c\u00f3mo lo veas, estas son buenas noticias\u201d, dijo el doctor Anthony Fauci, el principal experto en enfermedades infeccionas del pa\u00eds, a The Associated Press.\r\nLa vacuna experimental, desarro\u2026 [+2964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/002/010/0002010701.jpg"}, {"description": "A diferencia de otras infecciones virulentas que pueden no provocar s\u00edntomas, el SARS-CoV-2 puede causar cambios patol\u00f3gicos en los infectados asintom\u00e1ticos.", "title": "Asintom\u00e1ticos con coronavirus: qu\u00e9 se sabe del da\u00f1o que el covid-19 puede causar en los pacientes que no desarrollan s\u00edntomas - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-53403871", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-07-14T22:49:38Z", "content": "Derechos de autor de la imagenGetty ImagesImage caption\r\n El peligro es que los asintom\u00e1ticos no solo pueden transmitir el virus sin saberlo, tambi\u00e9n pueden llegar al hospital cuando es demasiado tar\u2026 [+6205 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/EFCA/production/_113368316_gettyimages-1227038090.jpg"}, {"description": "El Distrito Capital y Miranda regresan al nivel 1 luego de que el s\u00e1bado el gobierno anunciara tres niveles de cuarentena para luchar contra la propagaci\u00f3n del coronavirus.", "title": "Venezuela: el Distrito Capital y el estado Miranda regresan a cuarentena radical - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/14/venezuela-el-distrito-capital-y-el-estado-miranda-regresan-a-cuarentena-radical/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T21:23:00Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El cuestionado presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, decidi\u00f3 que se retomar\u00e1 la cuarentena radical en Distrito Capital y en el estado Miranda, a partir de este mi\u00e9rcoles 15 de juli\u2026 [+746 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/caracas-GettyImages-1215365283.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El ni\u00f1o cont\u00f3 que su mam\u00e1 lo subi\u00f3 al barco y luego \"desapareci\u00f3\".", "title": "Naya Rivera habr\u00eda salvado a su hijo antes de morir ahogada - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/naya-rivera-habria-salvado-a-su-hijo-antes-de-morir-ahogada/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T21:00:46Z", "content": "El sheriff del condado de Ventura, Bill Ayub, ofreci\u00f3 detalles sobre qu\u00e9 habr\u00eda sucedido con la actriz Naya Rivera, quien muri\u00f3 ahogada en el lago Piru y su cuerpo fue rescatado este lunes.\r\nEl rastr\u2026 [+2563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/UWOGCOTXPZGYDGG2QU5QGK7D3M.jpg"}, {"description": "\u00bfNo puedes enviar mensajes en WhatsApp? El servicio de mensajer\u00eda est\u00e1 ca\u00eddo en estos momentos en gran parte del mundo. Ten paciencia.", "title": "No eres solo t\u00fa: WhatsApp est\u00e1 ca\u00eddo en muchas partes del mundo - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/07/whatsapp-caido-todo-mundo", "author": "Ebenizer Pinedo", "publishedAt": "2020-07-14T20:48:31Z", "content": "Actualizaci\u00f3n: el servicio vuelve a funcionar con normalidad tras una ca\u00edda que se prolong\u00f3 aproximadamente 30 minutos.\r\nPublicaci\u00f3n original:\r\nWhatsApp est\u00e1 ca\u00eddo en diversas regiones del mundo, seg\u2026 [+1501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/02/hipertextual-que-usar-whatsapp-es-peligroso-2020817542.jpeg"}, {"description": "Xiaomi comienza a impulsar la actualizaci\u00f3n de la versi\u00f3n de desarrollo beta MIUI 12 basada en Android 11 para los Xiaomi Mi 10 y Mi 10 Pro en China....", "title": "Xiaomi Mi 10 comienza a recibir Beta MIUI 12 basada en Android 11 en China - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/xiaomi-mi-10-comienza-a-recibir-beta-miui-12-basada-en-android-11-en-china/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T20:37:30Z", "content": "Xiaomi anunci\u00f3 el mes pasado que Android 11 Beta 1 estar\u00e1 disponible para Mi 10 y Mi 10 Pro. Hay informes de que el gigante tecnol\u00f3gico chino ha comenzado a impulsar la actualizaci\u00f3n introduciendo la\u2026 [+1319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/02/1366_2000-2.jpg"}, {"description": "El secretario mIKE Pompeo y la ministra de Exteriores Gonz\u00e1lez Laya hablaron de la importancia de unas redes de 5G seguras, de la crisis en Venezuela, la importancia de fortalecer la Otan.", "title": "Venezuela en agenda de Espa\u00f1a y EE UU - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Venezuela-en-agenda-de-Espana-y-EE-UU-20200714-0049.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-14T20:36:56Z", "content": "El secretario de Estado de EE UU, Mike Pompeo, habl\u00f3 este martes 14 de julio por tel\u00e9fono con la ministra espa\u00f1ola de Exteriores, Arancha Gonz\u00e1lez Laya, sobre la seguridad de las redes 5G y la crisis\u2026 [+2866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594759014637/sites/panorama/img/2020/07/14/arancha-gonzalez-laya.jpeg_554366634.jpeg"}, {"description": "Diecisiete estados y varias instituciones demandaron junto al Distrito de Columbia.", "title": "Gobierno de EE UU rescinde la suspensi\u00f3n de visas para estudiantes extranjeros - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Gobierno-de-EE-UU-rescinde-la-suspension-de-visas-para-estudiantes-extranjeros-20200714-0047.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-14T20:28:54Z", "content": "El Gobierno del presidente Donald Trump acept\u00f3 este martes 14-J rescindir la suspensi\u00f3n de visas para los estudiantes extranjeros matriculados en universidades estadounidenses que ofrezcan todos sus \u2026 [+2005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594758532326/sites/panorama/img/2020/07/14/harvard1.png_1627451917.png"}, {"description": "La pel\u00edcula, que dura 7 minutos, fue hecha con 550 fotos de larga exposici\u00f3n.", "title": "VIDEO: As\u00ed se ve desde el espacio c\u00f3mo se acerca el cometa NEOWISE, que no volver\u00e1 a ser visible durante miles de a\u00f1os - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/359911-video-asi-ve-espacio-acerca-cometa-neowise", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-14T19:13:00Z", "content": "El cometa C/2020 F3 (NEOWISE), que se acerca a la Tierra y ya puede ser observado en el cielo a simple vista, es el protagonista de un video de 7 minutos elaborado por un grafista brit\u00e1nico a partir \u2026 [+1338 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f0defece9ff7107fc7a7afc.jpg"}, {"description": "Este halc\u00f3n es el portavoz de la estrategia de terror sicol\u00f3gico de EEUU contra Venezuela", "title": "Elliott Abrams: el rostro de una guerra de amenazas y mentiras - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/elliott-abrams-el-rostro-de-una-guerra-de-amenazas-y-mentiras/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T17:24:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/elliott_abrams_la_fm_afp_.jpg"}, {"description": "Funcionarios de las Fuerzas de Acciones Especiales de la PNB en Carabobo capturaron a dos azotes del sur de Valencia y les incautaron dos armas de fuego", "title": "FAES Carabobo captur\u00f3 a dos azotes del sur de Valencia - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/faes-capturo-azotes-valencia/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T17:06:00Z", "content": "Funcionarios de las Fuerzas de Acciones Especiales (FAES) de la Polic\u00eda Nacional Bolivariana (PNB) en Carabobo capturaron a dos azotes del sur de Valencia. Adem\u00e1s, les incautaron dos armas de fuego.\r\u2026 [+782 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/07/IMG-20200714-WA0009.jpg"}, {"description": "Inicia la entrega del Bono Cuidar y Cuidarse a trav\u00e9s de la Plataforma Patria. La entrega tendr\u00e1 lugar entre los d\u00edas 14 al 18 de julio de 2020. La asignaci\u00f3n", "title": "Inicia la entrega del Bono \u201cCuidar y Cuidarse\u201d por un monto de Bs. 900.000,00 a trav\u00e9s del Carnet de la Patria - FinanzasDigital", "url": "https://www.finanzasdigital.com/2020/07/inicia-la-entrega-del-bono-cuidar-y-cuidarse-por-un-monto-de-bs-900-00000-a-traves-del-carnet-de-la-patria/", "author": "Noel \u00c1lvarez Camargo", "publishedAt": "2020-07-14T16:59:40Z", "content": "Inicia la entrega del Bono Cuidar y Cuidarse a trav\u00e9s de la Plataforma Patria. La entrega tendr\u00e1 lugar entre los d\u00edas 14 al 18 de julio de 2020.\r\nLa asignaci\u00f3n del bono ser\u00e1 por un monto de Bs. 900.0\u2026 [+1091 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzasdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.finanzasdigital.com/wp-content/uploads/2018/07/carnet-de-la-patria.jpg"}, {"description": "Grant ayud\u00f3 a corroborar o desestimar algunos de los mitos populares m\u00e1s descabellados y extendidos en EE UU.", "title": "Muere a los 49 a\u00f1os Grant Imahara, presentador de Los Cazadores de Mitos - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Muere-a-los-49-anos-Grant-Imahara-presentador-de-Los-Cazadores-de-Mitos-20200714-0024.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-14T15:32:43Z", "content": "El presentador e ingeniero el\u00e9ctrico del programa Myth Busters (Los Cazadores de Mitos), Grant Imahara, muri\u00f3 este\u00a0lunes 13 de julio a los 49 a\u00f1os, seg\u00fan informaron medios locales de Estados Unidos.\r\u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594740756145/sites/panorama/img/2020/07/14/grant_crop1594740647762.jpg_1697240522.jpg"}, {"description": "La NASA decidi\u00f3 proceder por etapas: gracias al estudio de los suelos, el an\u00e1lisis qu\u00edmico y molecular de las rocas y las m\u00faltiples observaciones satelitales", "title": "La NASA enviar\u00e1 a Marte un robot cazador de microbios - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/mundo/la-nasa-enviara-marte-un-robot-cazador-microbios-n4203070", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-07-14T15:11:00Z", "content": "Perseverance tomar\u00e1 el relevo de los cuatro r\u00f3veres, todos estadounidenses, que desde fines de la d\u00e9cada de 1990, con la ayuda de sat\u00e9lites y robots fijos, transformaron nuestro conocimiento de Marte\u2026 [+4394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/001/973/0001973137.jpg"}, {"description": "Veinte personas han muerto y 49 contagios se han confirmado por \u00e9bola en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo, seg\u00fan inform\u00f3 la OMS", "title": "OMS reconoce veinte muertos y 49 casos por \u00e9bola en la RD del Congo - Efecto Cocuyo", "url": "https://efectococuyo.com/internacionales/oms-reconoce-veinte-muertos-y-49-casos-por-ebola-en-la-rd-del-congo/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T14:13:19Z", "content": "Veinte personas han muerto y 49 contagios se han confirmado por \u00e9bola en el noroeste de la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo (RDC) desde que se declar\u00f3 ese brote el pasado 1 de junio, inform\u00f3 este mart\u2026 [+1669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Efectococuyo.com"}, "urlToImage": "https://efectococuyo.com/wp-content/uploads/2020/07/\u00e9bola.png"}, {"description": "Seg\u00fan expertos, limpiar reduce la amenaza de contagio pero los beneficios son limitados", "title": "Los subterr\u00e1neos brillan, pero \u00bfla limpieza disminuye el covid-19? - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/los-subterraneos-brillan-pero-la-limpieza-disminuye-el-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T13:30:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/IMG_13072020_173548_764_x_573_p\u00edxel.jpg"}, {"description": "La medida podr\u00eda crear mayores tensiones entre los l\u00edderes chavistas, en medio de la baja moral y un asesinato sin explicaci\u00f3n en Fuerte Tiuna, el mayor reducto militar del pa\u00eds", "title": "Se agrava el conflicto interno de la Fuerza Armada venezolana: Nicol\u00e1s Maduro planea destituir a un grupo de altos oficiales afectos a Diosdado Cabello - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/14/se-agrava-el-conflicto-interno-de-la-fuerza-armada-venezolana-nicolas-maduro-planea-destituir-a-un-grupo-de-altos-oficiales-afectos-a-diosdado-cabello/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-14T13:15:32Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro y Diosdado Cabello\r\nMuertes misteriosas, incluso en el seno del principal cuartel venezolano: Fuerte Tiuna. Eso es parte de la crisis que est\u00e1 sufriendo la Fuerza Armada Nacional Boliv\u2026 [+6825 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/2aK2SCDQM925I46NuB3W26Vk9Aw=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/O3HNLNTHBBBIDEANOOPBOH6TNM.jpg"}, {"description": "En\u00a0el tipo de cambio frente al d\u00f3lar, el peso mexicano se ha visto afectado por el incremento de casos de coronavirus en varios estados de la Uni\u00f3n Americana.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy martes 14 de julio 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-martes-14-de-julio-2020-tipo-de-cambio-20200714-0001.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-07-14T12:58:45Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy martes 14\u00a0de julio de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.65\u00a0pesos, de acuerdo con la plataforma investing.com. Estos son 20 centavos m\u00e1s respecto a los 22.45 con que el peso inici\u00f3 la \u2026 [+2411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594731392638/sites/debate/img/2020/07/14/precio_del_dolar_hoy_martes_14_de_julio_2020x_tipo_de_cambio.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La instalaci\u00f3n reanud\u00f3 la producci\u00f3n en los d\u00edas posteriores al incendio de la pasada semana y ahora produce unos 30.000 bpd de gasolina.", "title": "Refiner\u00eda de Card\u00f3n retoma la producci\u00f3n de gasolina - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Refineria-de-Cardon-retoma-la-produccion-de-gasolina-20200714-0007.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-14T12:36:56Z", "content": "La petrolera estatal venezolana Pdvsa ha reiniciado la producci\u00f3n de gasolina en su refiner\u00eda Card\u00f3n, con capacidad de 310.000 barriles por d\u00eda (bpd), dijeron dos personas familiarizadas con el asunt\u2026 [+1466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594730214809/sites/panorama/img/2020/07/14/cardon_1_crop1594730166896.jpg_1697240545.jpg"}], "totalResults": 34}