{"status": "ok", "articles": [{"description": "El jefe de Estado se\u00f1al\u00f3 que se mantendr\u00e1 el esquema de flexibilizaci\u00f3n en algunas regiones bajo el m\u00e9todo 7+7.", "title": "Venezuela anuncia tres niveles de flexibilizaci\u00f3n de cuarentena - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/venezuela-anuncia-tres-niveles-flexibilizacion-cuarentena-20200711-0018.html", "author": "teleSUR - JL", "publishedAt": "2020-07-11T23:36:44Z", "content": "El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, en medio de una\u00a0conferencia con gobernadores y alcaldes de todo el pa\u00eds sobre el balance de la Covid-19 anunci\u00f3 este s\u00e1bado tres fases de flexibilizaci\u00f3n d\u2026 [+3615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1594510194542/sites/telesur/img/2020/07/11/whatsapp-image-2020-05-13-at-6_26_14-pm.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: El Nacional: Familia de Diosdado, positivos para COVID-19", "title": "El Nacional: Familia de Diosdado, positivos para COVID-19 - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-07-11T22:10:12Z", "content": "Agencias | LA PRENSA de Lara.-\u00a0Familiares de DiosdadoCabello, presidente de la asamblea nacional constituyente, dieron positivo para COVID-19 el viernes 10 de julio. As\u00ed lo revel\u00f3 a El Nacional una f\u2026 [+1247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/07/11/alta/326764.jpg"}, {"description": null, "title": "Noticias 24 Mundo | Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el Mundo - Noticias24", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3Lm5vdGljaWFzMjQuY29tL3JlZ2lzdHJhbi1hdW1lbnRvLWRlbC1zaW5kcm9tZS1kZWwtY29yYXpvbi1yb3RvLWR1cmFudGUtbGEtcGFuZGVtaWEv0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T21:25:57Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El enviado especial de EE.UU. para Venezuela, Elliot Abrams, dijo que Washington est\u00e1 trabajando en varias estrategias para superar la censura impuesta por el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro, utilizando medios como radio, y el acceso a internet a trav\u00e9s de aplicaci\u2026", "title": "Elliot Abrams: EE.UU. prepara ofensiva comunicacional en Venezuela para burlar censura del r\u00e9gimen #11Jul - El Impulso", "url": "https://www.elimpulso.com/2020/07/11/elliot-abrams-ee-uu-prepara-ofensiva-comunicacional-en-venezuela-para-burlar-censura-del-regimen-11jul/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T20:47:21Z", "content": "El enviado especial de EE.UU. para Venezuela, Elliot Abrams, dijo que Washington est\u00e1 trabajando en varias estrategias para superar la censura impuesta por el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro, utilizando me\u2026 [+1233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2019/03/2019_0310-elliot-abrams-1200x783.jpg"}, {"description": "El fallecimiento del cantante y compositor del\u00a0alb\u00fan Thriller\u00a0siempre estuvo rodeado de un halo de misterios y teor\u00edas conspirativas. Ahora gracias", "title": "\u00a111 a\u00f1os despu\u00e9s! Descubiertos elementos espeluznantes sobre la muerte de Michael Jackson - MiamiDiario.com", "url": "https://miamidiario.com/11-anos-despues-descubiertos-elementos-espeluznantes-sobre-la-muerte-de-michael-jackson/", "author": "R M", "publishedAt": "2020-07-11T20:11:54Z", "content": "El fallecimiento del cantante y compositor del\u00a0alb\u00fan Thriller\u00a0siempre estuvo rodeado de un halo de misterios y teor\u00edas conspirativas. Ahora gracias a los hackers Anonymous se han descubiertos element\u2026 [+3298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Miamidiario.com"}, "urlToImage": "https://miamidiario.com/wp-content/uploads/f608x342-48466_78189_0.jpg"}, {"description": "\"Alvarado solo dijo un hasta luego, porque \u00e9l estar\u00e1 en los corazones de los venezolanos y del mundo (...) como un gran ser humano\", asegur\u00f3.", "title": "Emma Rabbe y sus hijos despiden a Daniel Alvarado con emotivas palabras (+ video) - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/emma-rabbe-y-sus-hijos-despiden-a-daniel-alvarado-con-emotivas-palabras-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T19:48:34Z", "content": "La actriz Emma Rabbe, esposa del fallecido actor Daniel Alvarado, comparti\u00f3 un v\u00eddeo en su cuenta de Instagram, en el que se muestra desde la naturaleza del dolor que genera la muerte de su esposo.\r\n\u2026 [+1391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Emma-Rabbe-y-sus-hijos-despidieron-a-Daniel-Alvarado-758x426-1.jpg"}, {"description": "Reverol denunci\u00f3 que Trump acusa a Venezuela de narcoestado para propiciar una intervenci\u00f3n", "title": "EEUU es un centro financiero de legitimaci\u00f3n de capitales - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/eeuu-es-un-centro-financiero-de-legitimacion-de-capitales/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T19:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/EcqHScPWkAAKJSY.jpg"}, {"description": "El cubano cerrador Aroldis Chapman, es otra de las s\u00faper estrellas de los Yankees que dio positivo por Covid-19", "title": "Aroldis Chapman da positivo a Covid-19, Yankees lo separa del equipo - ALBAT", "url": "https://www.albat.com/lasmayores/Aroldis-Chapman-da-positivo-a-Covid-19-Yankees-lo-separa-del-equipo-20200711-0009.html", "author": "Ismael Hern\u00e1ndez de Dios", "publishedAt": "2020-07-11T19:18:00Z", "content": "Malas noticias para los Yankees, la tarde del s\u00e1bado el m\u00e1nager de los Yankees, Aaron Boone, revel\u00f3 que el pitcher cerrador cubano, Aroldis Chapman, dio positivo a Covid-19, por lo que tuvo que ser s\u2026 [+1969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1594494920452/sites/debate/img/2020/07/11/chapman_getty_crop1594494895501.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La pareja se reuni\u00f3 para una edici\u00f3n especial del viernes de su programa \u201cRed Table Talk\u201d en Facebook para compartir su punto de vista sobre la controversia que rodea la relaci\u00f3n de ell\u2026", "title": "Jada Pinkett Smith y Will Smith confirmaron la relaci\u00f3n de ella con August Alsina - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/11/jada-pinkett-smith-y-will-smith-confirmaron-la-relacion-de-ella-con-august-alsina/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T18:58:00Z", "content": "Jada y Will Smith hablan sobre Agust Alsina 1:27\r\n(CNN) \u2014 Jada Pinkett Smith y Will Smith \u201cnunca pensaron que regresar\u00edan\u201d.\r\nPero la pareja se reuni\u00f3 para una edici\u00f3n especial del viernes de su progr\u2026 [+3091 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200710152830-jada-pinkett-will-smith-august-alsina-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El ministro de defensa del chavismo, Vladimir Padrino L\u00f3pez, revel\u00f3 las infecciones. D\u00edas atr\u00e1s se conoci\u00f3 que figuras importantes de la dictadura como Diosdado Cabello y Tareck El Aissami, tambi\u00e9n est\u00e1n enfermas de COVID-19", "title": "El r\u00e9gimen de Maduro confirm\u00f3 que \u201cun grupo importante de oficiales y tropas\u201d est\u00e1 contagiado de coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/11/el-regimen-de-maduro-confirmo-que-un-grupo-importante-de-oficiales-y-tropas-esta-contagiado-de-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-11T18:19:41Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mV08BZdJb7J9vpGxm2OxCcGpdHA=/2609x1815/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/D4XTIOBRIBE6RASZOTINUPCQSU.jpg"}, {"description": "El m\u00e9dico de Nueva York, Scott Krakower, fue diagnosticado con  COVID-19 a mediados de abril, pero tres meses despu\u00e9s a\u00fan hay d\u00edas que siente fatiga extrema", "title": "Los ag\u00f3nicos meses de un paciente 'largo plazo' de COVID-19 - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/eeuu/los-agonicos-meses-un-paciente-largo-plazo-covid-19-n4202933", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-07-11T18:14:00Z", "content": "Krakower dijo a la AFP que algunos d\u00edas duda de s\u00ed mismo y se pregunta si no deber\u00eda estar otra vez en el trabajo, si los s\u00edntomas que atraviesa son reales, hasta que, por ejemplo, sale a caminar y p\u2026 [+2780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/002/008/0002008803.jpg"}, {"description": "Gustavo Molina estuvo vinculado a la gaita y particip\u00f3 en el programa de TV Un chistecito pues.", "title": "Muri\u00f3 el humorista \"Pepe Grillo\" de un infarto - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Murio-el-humorista--Pepe-Grillo-de-un-infarto-20200711-0039.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-11T17:26:42Z", "content": "Un infarto le apag\u00f3 la vida al humorista Gustavo Molina, conocido como \"Pepe Grillo\", la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado 11 de julio.\r\nRam\u00f3n Soto Urdaneta, secretario de la Gaita e Identidad Nacional, tuite\u00f3: \u2026 [+382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594488331563/sites/panorama/img/2020/07/11/pepegrillo.jpg_1651643221.jpg"}, {"description": "El cometa ser\u00e1 visible en todo el hemisferio norte hasta mediados de agosto.", "title": "Cometa Neowise brinda gran espect\u00e1culo al pasar cerca de la Tierra - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Cometa-Neowise-brinda-gran-espectaculo-al-pasar-cerca-de-la-Tierra-20200711-0036.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-11T17:11:00Z", "content": "Un cometa descubierto recientemente est\u00e1 viajando relativamente cerca de la Tierra, brindando un espect\u00e1culo nocturno luego de haber pasado cerca del Sol y extendido su cola.\r\nEl cometa Neowise el m\u00e1\u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594487122227/sites/panorama/img/2020/07/11/800.jpeg_578852695.jpeg"}, {"description": "\u00bfQuieres reproducir un audio que te enviaron sin que tu amigo sepa que lo has hecho? \u00bfDesactivaste el visto de WhatsApp pero los audios te delatan? Esta nota es para ti. Mira aqu\u00ed los detalles.", "title": "Que nadie se de cuenta: \u00bfc\u00f3mo escuchar un audio en WhatsApp sin dejar en visto a tu contacto? - Diario Depor", "url": "https://depor.com/off-side/whatsapp-truco-2020-como-escuchar-un-audio-en-la-aplicacion-sin-dejar-en-visto-a-tu-contacto-o-amigo-wsp-web-tendencia-whatsapp-online-mexico-estados-unidos-espana-argentina-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-07-11T16:20:00Z", "content": "Toma nota. Reconocida por muchos como la aplicaci\u00f3n l\u00edder de mensajer\u00eda, WhatsApp no es ajena a los errores en su plataforma. Por ello, en la siguiente nota te mostramos una soluci\u00f3n para todos aquel\u2026 [+2594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/s1EucxV6UIw11aWtCaLpcGWr2dg=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/Z36HICAM7ZADBDBLRFXCGODMCE.jpg"}, {"description": "El FC Barcelona se mide este s\u00e1bado 11 de julio al Real Valladolid en el Estadio Jos\u00e9 Zorrilla, con motivo de la jornada 36 de LaLiga Santander 2019-20. Se trata del noveno partido post-confinamiento para los cul\u00e9s, que buscar\u00e1n llevarse de nuevo los tres pun\u2026", "title": "Alineaciones del Valladolid-FC Barcelona de LaLiga 2019-20 - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/laliga/alineaciones-valladolid-fc-barcelona-laliga-2019-20_259131_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-07-11T16:18:00Z", "content": "El FC Barcelona se mide este s\u00e1bado 11\u00a0de julio al Real Valladolid en el Estadio Jos\u00e9 Zorrilla, con motivo de\u00a0la jornada 36\u00a0de LaLiga Santander 2019-20. Se trata del noveno partido post-confinamiento\u2026 [+2611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/14/84/5/alineacion-valladolid-barcelona.jpeg"}, {"description": "", "title": "Premier | El Liverpool se estrella con el Burnley - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a972853018512269937-premier-el-liverpool-se-estrella-con-el-burnley", "author": "Pedro Parra", "publishedAt": "2020-07-11T15:53:03Z", "content": "El Liverpool ten\u00eda en mente el r\u00e9cord de los 100 puntos en la Premier League, cosechado en su d\u00eda por el Manchester City de Pep Guardiola. Para ello, deber\u00eda superar al Burnley en Anfield, una cita e\u2026 [+709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/liverpool-burnley.jpg"}, {"description": "El Mandatario\u00a0 asegur\u00f3 \u201calgo va a pasar\u201d en Venezuela y el Gobierno de Estados Unidos estar\u00e1 \u201cmuy involucrado\u201d.", "title": "Donald Trump: \u201cGuaid\u00f3 parece estar perdiendo cierto poder\u201d - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Donald-Trump-Guaido-parece-estar-perdiendo-cierto-poder-20200711-0022.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-11T15:04:30Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, reiter\u00f3 este viernes 10 de julio que su Administraci\u00f3n contin\u00faa respaldando al l\u00edder opositor, Juan Guaid\u00f3, aunque creen que perdi\u00f3 cierto poder dentro \u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594479965557/sites/panorama/img/2020/07/11/000_1uy8km.jpg_1757640731.jpg"}, {"description": "El peso mexicano cerr\u00f3 con una p\u00e9rdida semanal de 6 centavos en el tipo de cambio frente al d\u00f3lar", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy s\u00e1bado 11 de julio 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-sabado-11-de-julio-2020-tipo-de-cambio-20200711-0001.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-07-11T14:58:25Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy s\u00e1bado\u00a011\u00a0de julio\u00a0de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.44\u00a0pesos,\u00a0 con tendencia a la baja\u00a0seg\u00fan informaci\u00f3n de la plataforma investing.com.\r\nDe acuerdo con el\u00a0Banco de M\u00e9xico\u00a0el tipo\u2026 [+2608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594479400168/sites/debate/img/2020/07/11/precio-dolar-sabado-11-julio-2020-tipo-cambio_crop1594479377639.jpg_673822677.jpg"}, {"description": null, "title": "PULSE, el collar desarrollado por la NASA que impide tocarse la cara - CNN Chile", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vd3d3LmNubmNoaWxlLmNvbS9lbXByZXNhczIwNTAvcGxhbi1iLXB1bHNlLWNvbGxhci1uYXNhLW5vLXRvY2Fyc2UtbGEtY2FyYV8yMDIwMDcxMC_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T03:57:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La v\u00edctima fue fundador de la Unidad T\u00e9cnica Especializada del MP", "title": "Asesinaron a jefe de una divisi\u00f3n del Ministerio P\u00fablico - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/asesinaron-a-jefe-de-una-division-del-ministerio-publico/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T02:08:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/03/Dise\u00f1o-sin-t\u00edtulo24.jpg"}], "totalResults": 34}