{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dram\u00e1ticas im\u00e1genes en redes sociales muestran las aguas llev\u00e1ndose todo a su paso por\u00a0calles del municipio Mario Brice\u00f1o Irragorry.", "title": "Videos / Emergencia en Maracay por desbordamiento del r\u00edo El Lim\u00f3n - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Videos--Emergencia-en-Maracay-por-desbordamiento-del-rio-El-Limon-20200909-0052.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-09T20:34:20Z", "content": "Las torrenciales lluvias registradas en Maracay provocaron este\u00a0mi\u00e9rcoles 9-S el desbordamiento del r\u00edo El Lim\u00f3n, afectando a varios sectores de la capital arag\u00fbe\u00f1a, seg\u00fan los reportes\u00a0 \u00a0en Twitter.\r\u2026 [+971 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599683445591/sites/panorama/img/2020/09/09/rio1.png_673822677.png"}, {"description": "Nicol\u00e1s Maduro design\u00f3 a Delcy Rodr\u00edguez como nueva ministra de Econom\u00eda y Finanzas en condici\u00f3n de encargada.", "title": "Maduro design\u00f3 a Delcy Rodr\u00edguez como ministra de Econom\u00eda y Finanzas #9Sep - El Impulso", "url": "https://www.elimpulso.com/2020/09/09/regimen-designo-a-delcy-rodriguez-como-ministra-de-economia-y-finanzas-9sep/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T19:30:00Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro design\u00f3 a Delcy Rodr\u00edguez como nueva ministra de Econom\u00eda y Finanzas en condici\u00f3n de encargada.\r\nEl nombramiento al nuevo cargo que ocupar\u00e1 Rodr\u00edguez apareci\u00f3 publicado este mi\u00e9rcoles \u2026 [+488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2020/03/Copia-de-FORMATO-DE-Haydeluz-6-2.jpg"}, {"description": "El aumento de precios interanual, en tanto, es del 3.078%, de acuerdo a lo reportado por el Poder Legislativo, el \u00fanico \u00f3rgano que no es controlado por la dictadura de Maduro. Cuatro de cada cinco venezolanos no pueden cubrir la canasta alimentaria b\u00e1sica", "title": "La Asamblea Nacional de Venezuela inform\u00f3 que la inflaci\u00f3n durante el 2020 ya es superior a 1.000% - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/09/la-asamblea-nacional-de-venezuela-informo-que-la-inflacion-durante-el-2020-ya-es-superior-a-1000/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-09T18:25:00Z", "content": "Venezuela acumula m\u00e1s de 1000% de inflaci\u00f3n en 2020 (Reuters)\r\nVenezuela ha acumulado hasta agosto una inflaci\u00f3n del 1.079,67%, seg\u00fan datos publicados este mi\u00e9rcoles por la Asamblea Nacional (AN, Par\u2026 [+3258 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/5IFrDuoAa2oMcFto-phrLSWbpbg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/L3B7GH2NSBHXBPAIJ5C7TZKWHM.jpg"}, {"description": "El MP imputar\u00e1 a un m\u00e9dico colombiano y a una comerciante venezolana por la venta il\u00edcita de los medicamentos que otorga el Estado de forma gratuita para tratar la COVID-19 en las inmediaciones de la Ciudad Hospitalaria Dr Enrique Tejera (CHET) de Valencia", "title": "Fiscal\u00eda: M\u00e9dico residente de la CHET vend\u00eda en d\u00f3lares medicamentos gratuitos para tratar el COVID - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/medico-chet-dolares-medicamentos/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T18:18:00Z", "content": "La jornada de este mi\u00e9rcoles, el fiscal general de la Rep\u00fablica, Tarek William Saab, anunci\u00f3 que el Ministerio P\u00fablico imputar\u00e1 a un m\u00e9dico colombiano, al que identific\u00f3 como Antonio Jos\u00e9 Amell Canti\u2026 [+3038 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/09/fiscal-general-saab.jpg"}, {"description": "Ahora, con la llegada de MIUI 12, Xiaomi est\u00e1 agregando la capacidad de verificar su frecuencia card\u00edaca usando la c\u00e1mara de tu tel\u00e9fono...", "title": "Xiaomi agrega a sus tel\u00e9fonos actuales la capacidad de medir la frecuencia card\u00edaca - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/xiaomi-agrega-a-sus-telefonos-actuales-la-capacidad-de-medir-la-frecuencia-cardiaca/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T17:32:55Z", "content": "En julio del a\u00f1o pasado, Xiaomi present\u00f3 una nueva aplicaci\u00f3n de seguimiento de la salud llamada Mi Health. En el lanzamiento, la aplicaci\u00f3n era bastante simple con solo un par de funciones. Incluyen\u2026 [+1568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/09/frecuencia-cardiaca.jpg"}, {"description": "El estado Lara report\u00f3 42 casos nuevos de COVID-19 en las \u00faltimas 24 horas y un fallecido, as\u00ed lo dio a conocer Carmen Mel\u00e9ndez este mi\u00e9rcoles 9 de septiembre durante su reporte oficial.", "title": "Lara reporta 42 casos nuevos por COVID-19: Un diputado del CLEL entre los contagiados #9Sep - El Impulso", "url": "https://www.elimpulso.com/2020/09/09/lara-reporta-42-casos-nuevos-por-covid-19-un-diputado-del-clel-entre-los-contagiados-9sep/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T17:11:00Z", "content": "El estado Lara report\u00f3 42 casos nuevos de COVID-19 en las \u00faltimas 24 horas y un fallecido, as\u00ed lo dio a conocer Carmen Mel\u00e9ndez este mi\u00e9rcoles 9 de septiembre durante su reporte oficial.\r\nMel\u00e9ndez in\u2026 [+631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2020/09/Copia-de-Formato-JoseMa-NO-TOCAR-17-1.jpg"}, {"description": "Es uno de los opositores que recibi\u00f3 el \u201cindulto\u201d otorgado por el dictador Nicol\u00e1s Maduro. Estaba refugiado desde el 4 de noviembre de 2017, tras ser acusado de instigar las protestas antigubernamentales que se registraron ese mismo a\u00f1o", "title": "El diputado venezolano Freddy Guevara, perseguido por el r\u00e9gimen chavista, abandon\u00f3 la embajada de Chile en Caracas tras m\u00e1s de mil d\u00edas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/09/el-diputado-venezolano-freddy-guevara-abandono-la-embajada-de-chile-en-caracas-tras-mas-de-mil-dias/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-09T16:04:59Z", "content": "Las palabras de Freddy Guevara tras abandonar la embajada de Chile en Caracas\r\nEl diputado opositor venezolano Freddy Guevara, indultado el pasado 31 de agosto, abandon\u00f3 este mi\u00e9rcoles la Embajada de\u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/EbELTK-LzyDOrul0Pp5u2DqrP1U=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZTI4XM4BDFBANC53Y6ML5QMRSU.jpg"}, {"description": "El cuestionado presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, propuso este martes que los casi 15.000 candidatos que se inscribieron para las elecciones legislativas del 6 de diciembre reciban la vacuna rusa contra el nuevo coronavirus. | Latinoam\u00e9rica | CNN", "title": "Nicol\u00e1s Maduro propone que candidatos a diputados electorales reciban la vacuna rusa contra el covid-19 - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/09/nicolas-maduro-propone-que-candidatos-a-diputados-electorales-reciban-la-vacuna-rusa-contra-el-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:37:00Z", "content": "Maduro quiere aplicar la vacuna rusa a candidatos 0:26\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El cuestionado presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, propuso este martes que los casi 15.000 candidatos que se inscribieron \u2026 [+1726 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/200828080403-human-rights-watch-denuncia-que-maduro-detenciones-arbitrarias-covid19-para-reprimir-a-opositores-en-venezuela-osmary-hernandez-pkg-00030905-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Trafican con el dolor del pueblo y partidizan efecto para la salud del virus, dijo", "title": "Delcy Rodr\u00edguez denuncia nuevo mamotreto de los carro\u00f1eros de Guaid\u00f3 - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/coronavirus/delcy-rodriguez-denuncia-nuevo-mamotreto-de-los-carroneros-de-guaido/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T14:57:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/04/delcy-rodriguez-1024x683-1.jpg"}, {"description": "La gasolina ingresa a Venezuela por los mismos pasos ilegales, usados hasta hace meses para sacarla, bien sea por tierra o por r\u00edos binacionales.", "title": "El bachaqueo se invirti\u00f3, ahora la gasolina llega de Colombia - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/El-bachaqueo-se-invirtio-ahora-la-gasolina-llega-de-Colombia-20200909-0022.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-09T13:52:04Z", "content": "Colombia se aliment\u00f3 durante a\u00f1os de gasolina traficada desde Venezuela, pero las cosas han cambiado y el contrabando se ha invertido debido a una escasez tan dram\u00e1tica que Roger, habitante de la fro\u2026 [+4233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599658324564/sites/panorama/img/2020/09/09/gasolina.jpg_926387465.jpg"}, {"description": "Los resultados de una investigaci\u00f3n, con\u00a0989 pacientes, muestran una prevalencia de alteraci\u00f3n del olfato del 53 % y de un 52 % en alteraci\u00f3n del gusto. Adem\u00e1s, uno de cada cinco pacientes presenta estas alteraciones como primer s\u00edntoma de la enfermedad.", "title": "Alteraci\u00f3n de gusto y olfato por covid-19 afecta m\u00e1s a los j\u00f3venes - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/Alteracion-de-gusto-y-olfato-por-covid-19-afecta-mas-a-los-jovenes--20200909-0023.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-09T13:49:27Z", "content": "Un estudio realizado en 15 hospitales espa\u00f1oles a cerca de mil pacientes revela que una de cada cinco personas con covid-19 presenta alteraciones de gusto y olfato como primer indicio de la enfermeda\u2026 [+2938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599659344086/sites/panorama/img/2020/09/09/boccc.jpg_1209280316.jpg"}, {"description": "El acoso ha llegado a tal punto que el propio jugador ha tenido que pedir a sus seguidores que apoyen y respeten a la juez de l\u00ednea.", "title": "Amenazan de muerte a jueza a la que golpe\u00f3 Djokovic - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/amenazan-de-muerte-a-jueza-a-la-que-golpeo-djokovic/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T13:23:19Z", "content": "Enfadado a\u00fan, pero con la cabeza ya fr\u00eda tras su descalificaci\u00f3n en el Abierto de Estados Unidos, Novak Djokovic se disculp\u00f3 con la juez de l\u00ednea a la que golpe\u00f3 con la pelota teniendo mucho cuidado \u2026 [+2248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/15995927085256.jpg"}, {"description": "En el tipo de cambio\u00a0frente al d\u00f3lar, el peso mexicano tuvo una ca\u00edda ante\u00a0una mayor aversi\u00f3n al riesgo en los mercados por comentarios de Donald Trump sobre China.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy mi\u00e9rcoles 9 de septiembre 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-miercoles-9-de-septiembre-2020-tipo-de-cambio-20200908-0020.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-09-09T11:56:27Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy mi\u00e9rcoles 9 de septiembre de 2020 el d\u00f3larcotiza en $21.74\u00a0pesos mexicanos, de acuerdo con la plataforma investing.com.\u00a0Durante la jornada de ayer martes, el peso mexicano tuvo \u2026 [+1533 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1599630159649/sites/debate/img/2020/09/08/precio-del-dxlar-hoy-mixrcoles-9-de-septiembre-2020x-tipo-de-cambio.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Android 11 ya est\u00e1 disponible para dispositivos compatibles de distintas marcas, pero solo algunas de sus...", "title": "Portaltic.-Estas son las caracter\u00edsticas de Android 11 que primero llegar\u00e1n a los tel\u00e9fonos Pixel - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/ciencia-tecnologia/noticia-portaltic-son-caracteristicas-android-11-primero-llegaran-telefonos-pixel-20200909103529.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T08:35:29Z", "content": "MADRID, 9 Sep. (Portaltic/EP) - \r\n Android 11 ya est\u00e1 disponible para dispositivos compatibles de distintas marcas, pero solo algunas de sus nuevas caracter\u00edsticas aparecer\u00e1n primero en los tel\u00e9fonos\u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200909103529_1024.jpg"}, {"description": "Luego de 14 a\u00f1os al aire y 21 temporadas, el popular programa de telerrealidad Keeping Up With The Kardashians llegar\u00e1 a su fin en 2021. La influyente familia explic\u00f3 algunas de sus razones.", "title": "Keeping Up With The Kardashians: el exitoso programa de la familia Kardashian llega a su fin - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54082432", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-09T07:07:17Z", "content": "Derechos de autor de la imagenGetty ImagesImage caption\r\n La familia Kardashian fue conocida a trav\u00e9s de las pantallas de televisi\u00f3n de EE.UU.\r\nEl popular programa de telerrealidad sobre la familia K\u2026 [+3786 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/5923/production/_114291822_kardashiansgetty.jpg"}, {"description": "El nuevo t\u00e9cnico azulgrana optar\u00eda por un sistema de juego 4-2-3-1 en el que Leo no se \"desgaste mucho en defensa\" pero tampoco quede \"totalmente liberado\".", "title": "Esta ser\u00eda la posici\u00f3n de Messi en el Bar\u00e7a al mando de Koeman - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/365967-posicion-messi-barca-tecnico-koeman", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-09T05:48:00Z", "content": "Ronald Koeman debutar\u00e1 este s\u00e1bado 12 de\u00a0septiembre como entrenador del F.C. Barcelona en un partido amistoso contra el Club Gimn\u00e0stic de Tarragona, de la Segunda Divisi\u00f3n espa\u00f1ola. Y aunque Messi po\u2026 [+1185 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f584d3ce9ff7155f60978ef.JPG"}, {"description": "La actriz y cantante venezolana Sheryl Rubio dio un nuevo paso en su relaci\u00f3n con \u00a0y Shaps Wade, quien le pidi\u00f3 matrimonio.", "title": "Sheryl Rubio anunci\u00f3 su compromiso con el estadounidense Shaps Wade - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/sheryl-rubio-anuncio-su-compromiso-con-el-estadounidense-shaps-wade/", "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "publishedAt": "2020-09-09T03:22:54Z", "content": "La actriz y cantante venezolana Sheryl Rubio dio un nuevo paso en su relaci\u00f3n con Shaps Wade, quien le pidi\u00f3 matrimonio.\r\nSheryl \u00a0mostr\u00f3 en sus redes sociales el momento en que su novio, con quien ll\u2026 [+1307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/09/Sheryl-rubio-y-su-novio.jpg"}, {"description": "Un trader identificado en Twitter como @A_mplify asegura que explot\u00f3 por error una falla en la DeFi SYFI, ganando el equivalente a 250 mil d\u00f3lares.", "title": "\u00abTengo menos idea de qu\u00e9 hice que t\u00fa\u00bb: trader que gan\u00f3 USD 250.000 con falla en una DeFi - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/seguridad-bitcoin/tengo-menos-idea-trader-gano-usd250000-falla-defi/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T00:45:00Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>La falla se origin\u00f3 en el sistema de \"rebase\" del contrato de Soft Yearn Finance.\r\n</li><li>El trader planea donar 10.000 de su ganancia a alguna iniciativa en Gitcoin.\r\n</li><\u2026 [+6078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/09/error-Defi-perdida-liquidez.jpg"}, {"description": "A sus 35 a\u00f1os de edad, a\u00fan no hay l\u00edmites aparentes para Cristiano Ronaldo, que devor\u00f3 otra marca con Portugal, por encima ya de los cien goles en su impresionante carrera tambi\u00e9n con la selecci\u00f3n; decisivo con un doblete para agrandar el pleno luso en la Lig\u2026", "title": "Imparable Cristiano Ronaldo con su doblete ante Suecia - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/imparable-cristiano-ronaldo-con-su-doblete-ante-suecia/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T00:24:05Z", "content": "A sus 35 a\u00f1os de edad, a\u00fan no hay l\u00edmites aparentes para Cristiano Ronaldo, que devor\u00f3 otra marca con Portugal, por encima ya de los 100 goles en su impresionante carrera tambi\u00e9n con la selecci\u00f3n; de\u2026 [+4589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/09/Cristiano-Ronaldo.jpg"}, {"description": "Uno de los participantes en el ensayo cl\u00ednico sufre \"una enfermedad potencialmente inexplicable\", inform\u00f3 un portavoz de la\u00a0farmac\u00e9utica.", "title": "AstraZeneca suspendi\u00f3 pruebas de su vacuna por 'efecto colateral grave' - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/AstraZeneca-suspendio-pruebas-de-su-vacuna-por-efecto-colateral-grave-20200908-0064.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-08T23:11:55Z", "content": "La farmac\u00e9utica brit\u00e1nica AstraZeneca\u00a0suspendi\u00f3 este martes 8-S las\u00a0pruebas de\u00a0 su vacuna contra el covid-19 mientras investiga el caso de un paciente que tuvo un efecto colateral grave, inform\u00f3 la a\u2026 [+2671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599606596079/sites/panorama/img/2020/09/08/vacuna11.png_538335144.png"}], "totalResults": 34}