{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Provea denuncia \"maquillaje\" de las Faes con cambio de nombre - Panorama.com.ve", "description": "En un video que acompa\u00f1a la acusaci\u00f3n, el coordinador de investigaci\u00f3n de Provea, Marino Alvarado, dijo que\u00a0 las unidades de las Faes en las regiones \"pasar\u00edan a ser DIE (Direcci\u00f3n de Inteligencia y Estrategia)\".", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Provea-denuncia-maquillaje-de-las-Faes-con-cambio-de-nombre-20201228-0058.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609190170567/sites/panorama/img/2020/12/28/faes.jpg_1379275393.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T21:22:18Z", "content": "La ONG venezolana Provea denunci\u00f3 este lunes 28 de diciembre la puesta en marcha de una \"operaci\u00f3n de maquillaje\" de las Fuerzas de Acciones Especiales de la Polic\u00eda Nacional Bolivariana (Faes-PNB), \u2026 [+2836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "La OMS estima que es probable que el coronavirus se vuelva end\u00e9mico - El Nacional", "description": "Cada vez es m\u00e1s probable que el coronavirus SARS-CoV-2 se convierta en end\u00e9mico, es decir que no desaparezca con las vacunas, seg\u00fan la OMS", "url": "https://www.elnacional.com/mundo/la-oms-estima-que-es-probable-que-el-coronavirus-se-vuelva-endemico/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/12/4b1a7ebba3e4edfb4ff7ceddc18f9cea4da55daf.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T21:12:41Z", "content": "Cada vez es m\u00e1s probable que el coronavirus SARS-CoV-2 se convierta en end\u00e9mico en humanos, en algunos animales o en ambos, es decir que no desaparezca con las vacunas, coincidieron este lunes dos re\u2026 [+2147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Fotos/ Venezolano secuestr\u00f3 a mujer en Quito una semana; ten\u00eda una granada - Panorama.com.ve", "description": "De acuerdo con la familia de la v\u00edctima, el delincuente exig\u00eda 50 mil d\u00f3lares para liberarla. Seg\u00fan Ecuavisa, eran pareja.", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Fotos-Venezolano-secuestro-a-mujer-en-Quito-una-semana-tenia-una-granada--20201228-0040.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609182680746/sites/panorama/img/2020/12/28/dort_1.jpg_1814831422.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T19:12:00Z", "content": "Un venezolano, de 28 a\u00f1os, qued\u00f3 detenido por secuestro en la capital ecuatoriana, inform\u00f3 la polic\u00eda de ese pa\u00eds.\r\nUna mujer vivi\u00f3 el horror del cautiverio en Quito, Ecuador, durante una semana. Fue\u2026 [+1236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": "https://www.facebook.com/KikeeCaceres", "title": "\u00a1BOMBA EN LA LVBP! Jackson Meli\u00e1n es despedido de los Caribes de Anzo\u00e1tegui - El Fildeo", "description": "Jackson Meli\u00e1n fue despedido de los Caribes de Anzo\u00e1tegui y de esa manera dej\u00f3 de ser m\u00e1nager de la novena oriental en la temporada 2020-2021 de la Liga Venezolana de B\u00e9isbol (LVBP).", "url": "https://elfildeo.com/lvbp/jackson-melian-caribes-anzoategui-despedido-lvbp-noticias/156491/2020/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/11/jackson-melian-caribes-anzoategui-declaraciones-lvbp-noticias.jpg?fit=700%2C470&ssl=1", "publishedAt": "2020-12-28T17:25:04Z", "content": "Jackson Meli\u00e1n fue despedido de los Caribes de Anzo\u00e1tegui y de esa manera dej\u00f3 de ser m\u00e1nager de la novena oriental en la temporada 2020-2021 de la Liga Venezolana de B\u00e9isbol (LVBP).\r\nSeg\u00fan un report\u2026 [+1539 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "\u00bfQu\u00e9 se sabe de la muerte por envenenamiento del multimillioario chino Lin Qi, productor de Netflix y magnate... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La Polic\u00eda detuvo a un sospechoso que se cree que trabajaba como directivo en la compa\u00f1\u00eda del empresario.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378297-muerte-envenenamiento-lin-qi-productor-netflix-juego-tronos", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.12/article/5fe9e09159bf5b67ee30dea9.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T17:11:00Z", "content": "Este 25 de diciembre,\u00a0la empresa china de videojuegos Yoozoo Group inform\u00f3\u00a0del fallecimiento de su fundador, director general y accionista mayoritario,\u00a0Lin Qi.\u00a0La compa\u00f1\u00eda es conocida por desarrollar\u2026 [+2515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - drl - JCM", "title": "Muere Armando Manzanero tras complicaciones por la Covid-19 - teleSUR TV", "description": "A sus 85\u00a0a\u00f1os, este lunes falleci\u00f3 el cantautor mexicano quien se encontraba ingresado desde hace varios d\u00edas.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/mexico-muere-armando-manzanero-20201228-0016.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1609168911687/sites/telesur/img/2020/12/28/itgm_manzanero_fallece.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T16:04:14Z", "content": "El cantante y compositor Armando Manzanero, considerado el mayor exponente de la m\u00fasica rom\u00e1ntica en M\u00e9xico en las \u00faltimos d\u00e9cadas,\u00a0muri\u00f3 la madrugada del lunes a sus 86 a\u00f1os reci\u00e9n cumplidos, v\u00edctim\u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JCVM", "title": "Secretario General ONU presentar\u00e1 informe sobre Colombia - teleSUR TV", "description": "El documento contendr\u00e1 la evaluaci\u00f3n de la situaci\u00f3n en ese pa\u00eds, particularizando en la violencia y el incumplimiento del Acuerdo de Paz.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/secretario-general-onu-presentara-informe-sobre-colombia-20201228-0017.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1609170125812/sites/telesur/img/2020/12/28/secretario_general_onu_presentara_informe_sobre_colombia_efe.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T15:44:40Z", "content": "El secretario general de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas, Ant\u00f3nio Guterres, circular\u00e1 este lunes entre los miembros del Consejo de Seguridad el informe sobre la misi\u00f3n del organismo multilater\u2026 [+2106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "EEUU desbloquea tratos con Pdvsa hasta julio - \u00daltimas Noticias", "description": "Esta licencia no autoriza ninguna transacci\u00f3n o actividad prohibida por otros documentos", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/eeuu-desbloquea-tratos-con-pdvsa-hasta-julio/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/02/PDVSA-USA-def.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T15:23:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Topesdegama.com"}, "author": "Alfonso De Frutos", "title": "\u00a1Regalo de reyes! Smart TV QLED con descuentazo - TopesDeGama", "description": "Uno de los grandes referentes a la hora de comprar una Smart TV , es el fabricante Hisense. La firma asi\u00e1tica presume de un cat\u00e1logo de altura, donde podemos encontrar televisores de todo tipo. Incluso modelos con paneles Samsung QLED. Como este Hisense ULED \u2026", "url": "https://topesdegama.com/ofertas/amazon/smart-tv-hisense-uled-2020-55u71qf-diciembre-2020", "urlToImage": "https://topesdegama.com/app/uploads-topesdegama.com/2020/12/smart-tv-hisense-qled.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T15:07:31Z", "content": "Uno de los grandes referentes a la hora de comprar una Smart TV, es el fabricante Hisense. La firma asi\u00e1tica presume de un cat\u00e1logo de altura, donde podemos encontrar televisores de todo tipo. Inclus\u2026 [+3118 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpitazo.net"}, "author": null, "title": "CLAVES | Conoce en cuales tel\u00e9fonos dejar\u00e1 de funcionar WhatsApp a partir del #01Ene - El Pitazo", "description": "Los smartphones con sistema operativo Android 4.0.3 a partir del 1 enero de 2021 no podr\u00e1n utilizar la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda, debido a que no pueden recibir de manera correcta las actualizaciones", "url": "https://elpitazo.net/tecnologia/claves-conoce-en-cuales-telefonos-dejara-de-funcionar-whatsapp-a-partir-del-01ene/", "urlToImage": "https://elpitazo.net/wp-content/uploads/2020/12/WhaT.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T14:34:00Z", "content": "Como todos los a\u00f1os, la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp toma la dr\u00e1stica decisi\u00f3n de dejar de funcionar en una extensa lista de equipos argumentando que algunos\u00a0tel\u00e9fonos inteligentes\u00a0s\u2026 [+1238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Ecarri pide a UE mantener reconocimiento a Guaid\u00f3 - Panorama.com.ve", "description": "Reconoci\u00f3 que habr\u00e1 una discusi\u00f3n y debate en el seno de la UE sobre esta cuesti\u00f3n, pero est\u00e1 convencido de que va a prevalecer la \"ratificaci\u00f3n del reconocimiento a los dem\u00f3cratas venezolanos\".", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Ecarri-pide-a-UE-mantener-reconocimiento-a-Guaido-20201228-0011.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609163768581/sites/panorama/img/2020/12/28/ecarri.jpg_554688468.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T13:57:48Z", "content": "Antonio Ecarri, representante del l\u00edder opositor venezolano Juan Guaid\u00f3, plante\u00f3 este lunes a la Uni\u00f3n Europea (UE) y al mundo la \"necesidad\" de mantener el \"reconocimiento\" internacional para la con\u2026 [+2943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Redacci\u00f3n EC", "title": "DolarToday Venezuela: revisa aqu\u00ed el tipo de cambio, HOY lunes 28 de diciembre de 2020 - El Comercio Per\u00fa", "description": "La Asamblea Nacional de Venezuela, controlada por la oposici\u00f3n, aprob\u00f3 el s\u00e1bado la reforma a un estatuto de transici\u00f3n que busca extender el funcionamiento del actual parlamento al menos hasta el 2021", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-revisa-aqui-el-precio-del-dolar-en-el-pais-caribeno-hoy-lunes-28-de-diciembre-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-coronavirus-covid-19-nndc-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/sJJ9_wUZtjTyAUtX6R-r4i2Xex4=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/PODQCTSWUFBHLI4SIA7L2AMAG4.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T13:43:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar en Venezuela cerr\u00f3 a la baja el jueves, y oper\u00f3 bajo la misma tendencia en un fin de semana de fiesta, por las celebraciones de Navidad.\r\nMIRA: Precio del d\u00f3lar HOY lunes 28 de di\u2026 [+1839 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Versionfinal.com.ve"}, "author": "Norka Marrufo", "title": "Coronavirus: Aire fresco, el arma subestimada que puede reducir el riesgo de contagio - versionfinal.com.ve", "description": "Para un m\u00e9dico, la sola idea de que la gente mantenga las ventanas cerradas \u201chace que su cabeza explote de ira\u201d.Por su parte, un destacado ingeniero dice que averg\u00fcenza a su familia en los restaurantes cuando trata de que entre\u00a0aire fresco.Ambos son", "url": "https://versionfinal.com.ve/mundo/coronavirus-aire-fresco-el-arma-subestimada-que-puede-reducir-el-riesgo-de-contagio/", "urlToImage": "https://versionfinal.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/AIRE-FRESCO-2-1024x576.jpeg", "publishedAt": "2020-12-28T13:08:00Z", "content": "Para un m\u00e9dico, la sola idea de que la gente mantenga las ventanas cerradas hace que su cabeza explote de ira.\r\nPor su parte, un destacado ingeniero dice que averg\u00fcenza a su familia en los restaurant\u2026 [+4718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasdenavarra.com"}, "author": "Diario de Noticias", "title": "2020, un gran a\u00f1o para la ciencia - Noticias de Navarra", "description": "El mayor hito cient\u00edfico ha sido la vacuna contra el Covid-19", "url": "https://www.noticiasdenavarra.com/vivir-on/ciencia-y-tecnologia/2020/12/28/gran-ano-ciencia/1107108.html", "urlToImage": "https://fotos00.noticiasdenavarra.com/mmp/2020/12/27/690x278/pfizer.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T12:39:21Z", "content": "La ciencia ha vivido un gran a\u00f1o este 2020, con importantes hallazgos y avances. El m\u00e1s significativo, como no pod\u00eda ser de otra manera, han sido las diferentes vacunas que se han desarrollado en tie\u2026 [+4077 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "China conden\u00f3 a 4 a\u00f1os de c\u00e1rcel a periodista que inform\u00f3 sobre la epidemia - Panorama.com.ve", "description": "Zhang Zhan fue condenada por \"provocar altercados y buscar problemas\" debido a sus informaciones sobre el primer brote\u00a0en Wuhan.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/China-condeno-a-4-anos-de-carcel-a-periodista-que-informo-sobre-la-epidemia-20201228-0003.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609158766084/sites/panorama/img/2020/12/28/000_8xu6zn.jpg_296180423.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T12:33:18Z", "content": "La periodista china Zhang Zhan fue condenada este lunes 28-D a cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n por \"provocar altercados y buscar problemas\" debido a sus informaciones sobre el primer brote del coronavirus en \u2026 [+3483 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Iv\u00e1n Vargas", "title": "Mercado de fichajes, Messi, Pedri... Ronald Koeman repasa la actualidad del FC Barcelona - Fichajes.com", "description": "El entrenador del FC Barcelona ha analizado la actualidad del equipo en rueda de prensa en la previa del partido de ma\u00f1ana ante el Eibar en la ciudad condal.", "url": "https://www.fichajes.com/a8958281750771353423-mercado-de-fichajes-messi-pedri-ronald-koeman-repasa-la-actualidad-del-fc-barcelona", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/koeman-messi.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T12:22:48Z", "content": "Vuelve la Liga. Y lo hace con una serie de partidos muy interesantes. Entre los m\u00e1s destacados se encuentra el que enfrentar\u00e1 a FC Barcelona y Eibar sobre el c\u00e9sped del Camp Nou. Precisamente con mot\u2026 [+6121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "author": null, "title": "Caracter\u00edsticas clave de Sony Xperia 1 III filtradas con pantalla 4K y m\u00e1s - Alta Densidad", "description": "Un conocido informante revel\u00f3 detalles del pr\u00f3ximo Sony Xperia 1 III. El tel\u00e9fono tendr\u00e1 pantalla 4K, el brillo aumentar\u00e1 15% y vendr\u00e1 con Snapdragon 888", "url": "https://altadensidad.com/caracteristicas-clave-de-sony-xperia-1-iii-filtradas-con-pantalla-4k-y-mas/", "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/02/xperia-1-ii-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T12:16:09Z", "content": "Anthony, un conocido informante, revel\u00f3 los detalles del pr\u00f3ximo tel\u00e9fono insignia de Sony, Xperia 1 III, en Twitter. Adem\u00e1s, anunci\u00f3 el precio esperado. Seg\u00fan la fuente, el tel\u00e9fono heredar\u00e1 la pant\u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Trump firma el nuevo plan de est\u00edmulo tras bloquearlo durante d\u00edas - \u00daltimas Noticias", "description": "Su negativa a suscribir el proyecto de ley le mereci\u00f3 cr\u00edticas de miembros de su partido", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/trump-firma-el-nuevo-plan-de-estimulo-tras-bloquearlo-durante-dias/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/Trump-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T11:31:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Mayor del Ejercito asesinado de 18 tiros en Carabobo - El Carabobe\u00f1o", "description": "El mayor del Ej\u00e9rcito venezolano, Jos\u00e9 Manuel Bustamante L\u00f3pez, de 38 a\u00f1os de edad, fue asesinado este domingo, en hecho ocurrido en el sector Mariscal Sucre, calle Sim\u00f3n Rodr\u00edguez, frente a la casa 95, municipio Mariara, en Carabobo.", "url": "https://www.el-carabobeno.com/mayor-del-ejercito-asesinado-de-18-tiros-en-carabobo/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2018/06/Sucesos-tiroteo-balas.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T02:51:00Z", "content": "El mayor del Ej\u00e9rcito venezolano, Jos\u00e9 Manuel Bustamante L\u00f3pez, de 38 a\u00f1os de edad, fue asesinado este domingo, en hecho ocurrido en el sector Mariscal Sucre, calle Sim\u00f3n Rodr\u00edguez, frente a la casa \u2026 [+964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lanaciondeportes.com"}, "author": null, "title": "Georgina Rodr\u00edguez deslumbra con tremendo escote en entrega de premios - DLN", "description": "Georgina Rodriguez deslumbr\u00f3 con un gran escote en la ceremonia de los Globe Soccer Awards de Dub\u00e1i donde su pareja Cristiano Ronaldo fue reconocido como el", "url": "https://lanaciondeportes.com/wags/georgina-rodriguez-deslumbra-con-tremendo-escote-en-entrega-de-premios/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/lanaciondeportes.com//fotoedicion/2020/12/Georgina-Rodriguez-Dubai.jpg?fit=1920%2C1080&ssl=1", "publishedAt": "2020-12-28T02:27:13Z", "content": "Georgina Rodriguez deslumbr\u00f3 con un gran escote en la ceremonia de los Globe Soccer Awards de Dub\u00e1i donde su pareja Cristiano Ronaldo fue reconocido como el futbolista del siglo.\r\nCristiano Ronaldo s\u2026 [+1092 chars]"}]}