{"status": "ok", "articles": [{"description": "El hackeo afect\u00f3 las cuentas de varias personalidades en Twitter, entre ellas  Bill Gates, Elon Musk, Kanye West y Joe Biden.", "title": "Twitter congela las cuentas verificadas tras un hackeo masivo - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/360066-twitter-congelar-cuentas-verificadas-hackeo", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-15T23:12:00Z", "content": "Twitter ha congelado las cuentas verificadas despu\u00e9s de lo que puede ser la mayor\u00a0violaci\u00f3n de seguridad\u00a0en la historia de la compa\u00f1\u00eda. La red social afirm\u00f3 estar investigando ese \"incidente de segur\u2026 [+676 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f0f90ffe9ff711f1718cde4.JPG"}, {"description": "Un hombre perdi\u00f3 la mitad del \u00edndice de su mano derecha por la infecci\u00f3n que contrajo al hacerse una herida mientras lavaba gambas que hab\u00eda comprado en un mercado de Singapur, informan medi...", "title": "Perdi\u00f3 medio dedo tras infectarse con una terrible bacteria \u201ccomecarne\u201d (Foto sensible) - La Patilla", "url": "https://www.lapatilla.com/2020/07/15/perdio-medio-dedo-tras-infectarse-con-una-terrible-bacteria-comecarne-foto-sensible/", "author": "LRA", "publishedAt": "2020-07-15T22:59:00Z", "content": "julio 15 2020, 6:59 pmUn hombre sostiene una gamba. | Foto: pixabay.com\r\nUn hombre perdi\u00f3 la mitad del \u00edndice de su mano derecha por la infecci\u00f3n que contrajo al hacerse una herida mientras lavaba ga\u2026 [+1020 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Patilla"}, "urlToImage": "https://www.lapatilla.com/wp-content/uploads/2020/07/gamba.jpg?fit=1104%2C622"}, {"description": "La inusual estrella pudo originarse en la explosi\u00f3n de un tipo de supernova que a\u00fan no ha sido observado.", "title": "Una explosi\u00f3n termonuclear lanza una enana blanca a toda velocidad por la V\u00eda L\u00e1ctea - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/360048-supernova-termonuclear-lanzar-enana-blanca-velocidad", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-15T22:50:00Z", "content": "Astr\u00f3nomos\u00a0de la Universidad de Warwick (Reino Unido) han observado una rara enana blanca, denominada\u00a0SDSS J1240+6710, que supuestamente sobrevivi\u00f3 a la explosi\u00f3n de una supernova y ahora se mueve a \u2026 [+1743 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f0f5dd7e9ff7120cb123d4d.jpg"}, {"description": "El crimen ocurri\u00f3 en la parroquia Ikabar\u00fa, municipio Gran Sabana, estado Bol\u00edvar", "title": "Hombre mat\u00f3 a su pareja arroj\u00e1ndola a un abismo - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/hombre-mato-a-su-pareja-arrojandola-a-un-abismo/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T22:22:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Mat\u00f3n-de-Barinas3.jpg"}, {"description": "El Comando Sur de las Fuerzas Armadas estadounidenses describi\u00f3 a la operaci\u00f3n como un \"desaf\u00edo al excesivo reclamo\" de la dictadura. \u201cEjerceremos nuestro leg\u00edtimo derecho a navegar libremente\", advirti\u00f3 el almirante de la fuerza, Craig Faller", "title": "Estados Unidos volvi\u00f3 a navegar en aguas internacionales reclamadas ilegalmente por el r\u00e9gimen de Maduro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/15/estados-unidos-volvio-a-navegar-en-aguas-internacionales-reclamadas-ilegalmente-por-el-regimen-de-maduro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-15T22:08:47Z", "content": "El destructor USS Pinckney (DDG 91) (U.S. Navy photo)\r\nEl Comando Sur de Estados Unidos inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que el buque destructor con misiles guiados USS Pinckney, clase Arleigh Burke, que desaf\u2026 [+3981 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rfhNln0IeJqrUpE5AhSRWB668Uc=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QDWYGW4J2VE6JI53CDU4DSB4KM.jpg"}, {"description": "Depsu\u00e9s de varios meses de estudio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) decret\u00f3 que los principales s\u00edntomas del coronavirus son tos seca,...", "title": "Los siete nuevos s\u00edntomas del coronavirus - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/coronavirus/2020/07/15/5f0f7154268e3e36298b45a6.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-07-15T21:19:00Z", "content": "Se han detectado nuevos s\u00edntomas del coronavirus\r\n Reuters\r\nDepsu\u00e9s de varios meses de estudio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) decret\u00f3 que los principales s\u00edntomas del coronavirus son tos \u2026 [+3138 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/07/15/15948479130597.png"}, {"description": "El misterioso anuncio de ElRubius ya se ha resuelto. Despu\u00e9s de dos d\u00edas de muchas especulaciones, finalmente el creador de contenido ha anunciado que seguir\u00e1 en Twitch.", "title": "El Rubius por fin desvela su misterio - Movistar eSports", "url": "https://esports.as.com/bonus/influencers/elrubius/ElRubius_0_1373562639.html", "author": "\u00c1lex Merino", "publishedAt": "2020-07-15T21:11:06Z", "content": "ElRubius ya ha desvelado el misterioso anuncio que provoc\u00f3 m\u00faltiples reacciones en la comunidad. El creador de contenido colg\u00f3 un v\u00eddeo en sus redes sociales con una fecha, 15/07/2020, que aunque en \u2026 [+1244 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://esports.as.com/2020/04/30/bonus/ElRubius_1350774925_386198_1024x576.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan el New York Magazine (NYM) el artista ha comunicado su decisi\u00f3n al estratega electoral Steve Kramer, al que inicialmente hab\u00eda contratado para ayudarle en su campa\u00f1a electoral.", "title": "Kanye West decide no postularse a la Presidencia de EE UU - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Kanye-West-decide-no-postularse-a-la-Presidencia-de-EE-UU-20200715-0032.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-15T20:31:44Z", "content": "El rapero Kanye West, que el pasado 4 de julio anunci\u00f3 su candidatura a la presidencia de EE UU, ha decidido dar marcha atr\u00e1s, seg\u00fan indican informaciones obtenidas por el New York Magazine (NYM).\r\nE\u2026 [+2537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594845102493/sites/panorama/img/2020/07/15/descarga.jpg_1857269932.jpg"}, {"description": "La tarde de este mi\u00e9rcoles 15 de julio falleci\u00f3\u00a0 Ram\u00f3n Galu\u00e9,\u00a0\u00a0neur\u00f3logo en el Hospital Militar de Maracaibo.", "title": "En un mes han muerto diez m\u00e9dicos zulianos por covid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/En-un-mes-han-muerto-diez-medicos-zulianos-por-covid-19-20200715-0029.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-15T20:01:50Z", "content": "En un mes han muerto diez m\u00e9dicos zulianos por\u00a0covid-19, ese es el registro que lleva el Colegio de M\u00e9dicos del Zulia. La reciente v\u00edctima falleci\u00f3 la tarde de este mi\u00e9rcoles 15 de julio, se trata de\u2026 [+1453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594843301754/sites/panorama/img/2020/07/15/hospitalmilitar.jpg_577724383.jpg"}, {"description": "\"Quieres poner cosas entre nosotros pero no vas a poder (...) Estamos todos unidos\", respondi\u00f3 el franc\u00e9s a un\u00a0periodista.", "title": "Video / Zidane se enoj\u00f3 por una pregunta sobre Bale - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Video--Zidane-se-enojo-por-una-pregunta-sobre-Bale-20200715-0013.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-15T18:59:24Z", "content": "Zinedine Zidane se enfad\u00f3\u00a0despu\u00e9s de que un periodista le preguntara\u00a0si lo mejor era que Gareth Bale se marchara del Real Madrid al finalizar esta temporada.\r\n\"Madre m\u00eda, macho, con la pregunta. Inte\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594839563113/sites/panorama/img/2020/07/15/zidane22.png_1901075832.png"}, {"description": "El Producto Interno Bruto se contraer\u00e1 en\u00a0un hist\u00f3rico 9,1 % en 2020 y elevar\u00e1 la tasa de desempleo hasta el 13,5 %, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles 15 de julio la Cepal.", "title": "Cepal proyecta ca\u00edda del 26% del PIB venezolano por la pandemia - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Cepal-proyecta-caida-del-26-del-PIB-venezolano-por-la-pandemia---20200715-0016.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-15T16:42:56Z", "content": "La pandemia del nuevo coronavirus no termina de controlarse en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, lo que llevar\u00e1 al PIB regional a contraerse un hist\u00f3rico 9,1 % en 2020 y elevar\u00e1 la tasa de desempleo hasta \u2026 [+3311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594831374926/sites/panorama/img/2020/07/15/cuello_petrolero_crop1594831343800.jpg_2056968375.jpg"}, {"description": "Con este documento se descarta la teor\u00eda de que Naya Rivera se suicid\u00f3.", "title": "Estos son los datos que arroj\u00f3 el examen m\u00e9dico practicado al cuerpo de Naya Rivera - NTN24", "url": "https://www.ntn24.com/tendencias/estos-son-los-datos-que-arrojo-la-autopsia-de-naya-rivera-124052", "author": "ntn24.com", "publishedAt": "2020-07-15T16:34:09Z", "content": "De acuerdo al documento la causa de muerte fue ahogamiento por accidente, por lo que se descarta la teor\u00eda del suicidio.\u00a0\r\nRECOMENDADO \u00a0Estos son los tr\u00e1gicos hechos que ilustran la llamada 'maldici\u00f3\u2026 [+1417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntn24.com"}, "urlToImage": "https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/naya_rivera_portal_ss_0.jpg"}, {"description": "Casi dos docenas vacunas covid-19 se encuentran en etapas de prueba en todo el mundo.", "title": "Primera vacuna covid-19 probada en los EEUU para la prueba final - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mas-vida/primera-vacuna-covid-19-probada-en-los-eeuu-lista-para-la-prueba-final/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T14:46:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/04/onu_vacunas01.jpg_1718483347.jpg"}, {"description": "El actor de \"Bol\u00edvar\", de Netflix, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Barreto y la influencer Emma Guerrero declararon despu\u00e9s de que se hiciera viral un video sexual que grabaron", "title": "Actor Jos\u00e9 Ram\u00f3n Barreto habla tras viralizarse video sexual - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/actor-jose-ramon-barreto-habla-viralizarse-video-sexual-n4203134", "author": "YOLIMER OBELMEJ\u00cdAS", "publishedAt": "2020-07-15T14:46:00Z", "content": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Barreto pidi\u00f3 respeto para Emma Guerrero, ya que considera que \u201cen estos casos las mujeres suelen ser las m\u00e1s atacadas, las m\u00e1s se\u00f1aladas y las m\u00e1s irrespetadas\u201d.\r\nRefiri\u00f3 que el video fue\u2026 [+498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/002/010/0002010991.jpg"}, {"description": "El informe de la ONU coincide con una investigaci\u00f3n de CNN donde se evidencian las condiciones en las que los mineros se ven obligados a trabajar en el Arco Minero del Orinoco. Seg\u00fan la ONU, los gr\u2026", "title": "ONU denuncia explotaci\u00f3n, violencia y criminalidad en \u00e1rea minera de Venezuela - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/15/onu-denuncia-explotacion-violencia-y-criminalidad-en-area-minera-de-venezuela/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T14:06:00Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro y el oro 'sangriento' de Venezuela 7:55\r\n(CNN) \u2014 Las zonas mineras venezolanas est\u00e1n \u201catrapadas en un contexto de explotaci\u00f3n laboral y altos niveles de violencia por parte de grupos c\u2026 [+2887 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2019/08/190820202330-nicolas-maduro-y-el-oro-sangriento-de-venezuela-pkg-soares-00023324-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "En\u00a0el tipo de cambio frente al d\u00f3lar, el peso mexicano\u00a0se recupera sobre todo por noticias llegadas desde el exterior.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy mi\u00e9rcoles 15 de julio 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-miercoles-15-de-julio-2020-tipo-de-cambio-20200715-0001.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-07-15T12:20:08Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy martes 14\u00a0de julio de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.27\u00a0pesos, de acuerdo con la plataforma investing.com. Esto representa una recuperaci\u00f3n de 38 centavos para el peso mexicano res\u2026 [+2411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594815333993/sites/debate/img/2020/07/15/precio_del_dxlar_hoy_mixrcoles_15_de_julio_2020x_tipo_de_cambio.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El troyano usa el spam y la ingenier\u00eda social para robar credenciales bancarias y criptomonedas.", "title": "Troyano que roba criptomonedas azota a Chile, Brasil, y Colombia - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/seguridad-bitcoin/troyano-roba-criptomonedas-azota-chile-brasil-colombia/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T10:15:30Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El troyano Mekotio se especializa en el robo de bitcoin y credenciales bancarias.\r\n</li><li>Es capaz de reemplazar en el portapapeles una direcci\u00f3n de destino cuando se env\u00eda b\u2026 [+3265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/07/troyano-criptomonedas-chile.jpg"}, {"description": "Nicol\u00e1s Maduro asegur\u00f3 que las elecciones parlamentarias de diciembre ser\u00e1n \"una fiesta democr\u00e1tica\", pero est\u00e1 gestando un mecanismo que le permite ganarlas incluso antes de celebrarlas", "title": "Fraude preventivo en Venezuela: los \u201ccara \u00e9 tabla\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/the-new-york-times/2020/07/15/fraude-preventivo-en-venezuela-los-cara-e-tabla/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-15T09:36:10Z", "content": "El presidente de Venezuela, Nicol&amp;#225;s Maduro. EFE/ Miguel Guti&amp;#233;rrez/Archivo\r\nHugo Ch\u00e1vez sol\u00eda enumerar la cantidad de procesos electorales realizados como una prueba irrefutable de q\u2026 [+6519 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/djp3nAFIA0Ebix9huJZH8hRrjj4=/5000x3333/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/XQX6M2D7SZDINFDUDS2CFAO6GQ.jpg"}, {"description": "De acuerdo con datos de la OPEP, la crisis econ\u00f3mica y las sanciones han influido en que el pa\u00eds hoy tenga los n\u00fameros m\u00e1s bajos en ocho d\u00e9cadas", "title": "La producci\u00f3n de petr\u00f3leo de Venezuela cay\u00f3 en junio al m\u00ednimo desde febrero de 1943 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/15/la-produccion-de-petroleo-de-venezuela-cayo-en-junio-al-minimo-desde-febrero-de-1943/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-15T09:19:38Z", "content": "Foto de archivo de una instalaci\u00f3n de PDVSA en Lagunillas. \r\nEne 29, 2019. REUTERS/Isaac Urrutia\r\nLa producci\u00f3n de petr\u00f3leo de Venezuela cay\u00f3 en junio al nivel m\u00e1s bajo en casi ocho d\u00e9cadas, seg\u00fan da\u2026 [+3560 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/FWeI84MD_e5CvjWiRxH8iCPqo1c=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/V3KYBL3T77UHABUBWJY3UARG34.jpg"}, {"description": "\"He firmado un decreto que pone fin al trato preferencial de Estados Unidos hacia Hong Kong. Ahora les trataremos igual que a la China continental\", dijo.", "title": "Trump anuncia el fin del trato preferencial a Hong Kong y sanciones a China - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Trump-anuncia-el-fin-del-trato-preferencial-a-Hong-Kong-y-sanciones-a-China-20200714-0057.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-15T01:54:24Z", "content": "El presidente de EE.UU., Donald Trump, anunci\u00f3 este martes 14 de julio que ha firmado un decreto que pone fin al trato econ\u00f3mico y comercial especial que su Gobierno daba a Hong Kong, adem\u00e1s de una l\u2026 [+3005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594778039539/sites/panorama/img/2020/07/14/truki.jpg_1113788484.jpg"}], "totalResults": 34}