{"status": "ok", "articles": [{"description": "Se trata de WASP-189 b que fue estudiado por el sat\u00e9lite CHEOPS de la Agencia Espacial Europea.", "title": "Descubren un exoplaneta 'ultracaliente' que alcanza los 3.200 grados de temperatura - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/368170-descubrir-exoplaneta-ultracaliente-3200-grados", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-30T00:20:00Z", "content": "El Sat\u00e9lite\u00a0para la Caracterizaci\u00f3n de Exoplanetas (CHEOPS\u00a0por su sigla en ingl\u00e9s) de la Agencia Espacial Europea analiz\u00f3 un sistema planetario en el que se encuentra el planeta WASP-189 b y que ha s\u2026 [+3209 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f7328da59bf5b1a4c553d80.jpg"}, {"description": "El Jefe del Estado entreg\u00f3 a la ANC la ley que ha denominado antibloqueo.", "title": "Gane quien gane en EE UU lo enfrentaremos y venceremos: Maduro - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Gane-quien-gane-en-EE-UU-lo-enfrentaremos-y-venceremos-Maduro-20200929-0079.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-29T23:46:18Z", "content": "En su mensaje de presentaci\u00f3n y entrega de la llamada ley antibloqueo ante la ANC, el presidente Nicol\u00e1s Maduro sostuvo: \"Que nadie se llame a enga\u00f1o con los debates y las elecciones en EE UU, de pie\u2026 [+872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601423139139/sites/panorama/img/2020/09/29/maduro.jpg_672660635.jpg"}, {"description": "La falta de actividad f\u00edsica ocasiona padecimientos que podr\u00edan ser m\u00e1s letales que el COVID-19. As\u00ed lo expuso la agrupaci\u00f3n m\u00e9dica", "title": "Sociedad Venezolana de Cardiolog\u00eda alerta de riesgos por aumento de sedentarismo en cuarentena - El Pitazo", "url": "https://elpitazo.net/salud/sociedad-venezolana-de-cardiologia-alerta-de-riesgos-por-aumento-de-sedentarismo-en-cuarentena/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T22:39:00Z", "content": "Caracas.- La pandemia por coronavirus en Venezuela ya acumula m\u00e1s de seis meses. De ese periodo se posee poca informaci\u00f3n acerca de la evoluci\u00f3n de padecimientos que hist\u00f3ricamente afectan al venezol\u2026 [+3295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpitazo.net"}, "urlToImage": "https://elpitazo.net/wp-content/uploads/2020/09/pandemia-cuarentena-caracas.jpg"}, {"description": "Un equipo de cient\u00edficos detect\u00f3 tres lagos subglaciales cerca del polo sur de Marte y confirm\u00f3 la existencia de un cuarto lago que hab\u00edan detectado en 2018. \u00bfQu\u00e9 significan estos hallazgos?", "title": "Marte: el descubrimiento de lagos subterr\u00e1neos en el polo sur del planeta (y qu\u00e9 nos dice esto sobre la posibilidad de que haya vida) - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54346914", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-29T22:16:06Z", "content": "Fuente de la imagen, ESA/DLR/FU Berlin/Bill Dunford\r\nPie de foto, Los supuestos cuerpos de agua l\u00edquida fueron descubiertos bajo el casquete polar sur de Marte.\r\nLa delgada atm\u00f3sfera de Marte impide \u2026 [+6390 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/BA5C/production/_114680774_imagetheicyc.jpg"}, {"description": "\u00bfRealmente est\u00e1 saliendo de casa y ser\u00e1 puntual? Te decimos c\u00f3mo puedes saber la ubicaci\u00f3n de un contacto mientras chatea contigo...", "title": "WhatsApp: El truco para saber la ubicaci\u00f3n exacta de un contacto - holatelcel", "url": "https://holatelcel.com/tecnologia/truco-ubicaci%C3%B3n-contacto-whatsapp", "author": "Georgette Valentini", "publishedAt": "2020-09-29T21:40:25Z", "content": "Hay ocasiones en las que para encontrar a un amigo en una fiesta o bien, despu\u00e9s de esta asegurarnos que lleg\u00f3 bien a su casa a altas horas de la noche, es m\u00e1s pr\u00e1ctico acudir a la ubicaci\u00f3n que a un\u2026 [+3335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Holatelcel.com"}, "urlToImage": "https://holatelcel.com/wp-content/uploads/2020/09/truco-como-saber-donde-esta-un-contacto-mientras-chatea-contigo.png"}, {"description": "La justicia estadounidense ofreci\u00f3 este martes un total de 20 millones de d\u00f3lares en recompensas por informaci\u00f3n que conduzca al arresto de tres exjefes policiales de Venezuela acusados de narcotr\u00e1fico y otros delitos, inform\u00f3 la fiscal\u00eda en un comunicado", "title": "EE.UU. ofrece millones de d\u00f3lares por tres exjefes policiales de Venezuela - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/eeuu-exjefes-policiales-venezuela/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:48:00Z", "content": "La justicia estadounidense ofreci\u00f3 este martes un total de 20 millones de d\u00f3lares en recompensas por informaci\u00f3n que conduzca al arresto de tres funcionarios exjefes policiales de Venezuela acusados \u2026 [+1942 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/09/depart-justicia-eeuu.jpg"}, {"description": "Mercantil, organizaci\u00f3n financiera venezolana con 95 a\u00f1os de trayectoria y evoluci\u00f3n, se apalanca en la inteligencia artificial para optimizar el proceso de consultas de sus clientes a tr...", "title": "El asistente virtual de Mercantil agrega cambio y desbloqueo de clave de internet a sus funcionalidades - La Patilla", "url": "https://www.lapatilla.com/2020/09/29/el-asistente-virtual-de-mercantil-agrega-cambio-y-desbloqueo-de-clave-de-internet-a-sus-funcionalidades/", "author": "MH", "publishedAt": "2020-09-29T20:34:00Z", "content": "septiembre 29 2020, 4:34 pmSe ve el edificio de la sede de un banco Mercantil en Caracas el 22 de agosto de 2014. REUTERS / Carlos Garc\u00eda Rawlins (VENEZUELA\r\nMercantil, organizaci\u00f3n financiera venezo\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Patilla"}, "urlToImage": "https://www.lapatilla.com/wp-content/uploads/2014/08/2014-08-22T215739Z_119547049_GM1EA8N0GDN01_RTRMADP_3_VENEZUELA-BUSINESS.jpg?fit=3000%2C2000"}, {"description": "Tres venezolanos fueron asesinados y una mujer se debate entre la vida y la muerte, luego de ser baleados, tras un presunto enfrentamiento.", "title": "Tres venezolanos fueron asesinados en Bogot\u00e1 por guerra entre bandas - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mundo/tres-venezolanos-fueron-asesinados-en-bogota-por-guerra-entre-bandas/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:08:10Z", "content": "Tres venezolanos fueron asesinados y una mujer se debate entre la vida y la muerte, luego de ser baleados, tras un presunto enfrentamiento entre bandas.\r\nDe acuerdo con la versi\u00f3n ofrecida por las au\u2026 [+1395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/venezolanoscolombia.jpg"}, {"description": "Cada 29 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial del Coraz\u00f3n y como las enfermedades cardiovasculares siguen siendo la causa m\u00e1s importante de muertes en el mundo, la cardi\u00f3loga rusa Natalia Li\u00e1", "title": "Claves para mantener un coraz\u00f3n sano (+Dieta) - Venezolana de Televisi\u00f3n", "url": "https://www.vtv.gob.ve/claves-sano-corazon-dieta/", "author": "VTV", "publishedAt": "2020-09-29T18:58:00Z", "content": "Cada 29 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial del Coraz\u00f3n y como las enfermedades cardiovasculares siguen siendo la causa m\u00e1s importante de muertes en el mundo, la cardi\u00f3loga rusa Natalia Li\u00e1jova d\u2026 [+1273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2020/09/LIITSVN6QVBQJD4YEQ7UEQI3QY.jpg"}, {"description": "\"Sin dejar a nadie atr\u00e1s, debe ser mucho m\u00e1s que un lema de nuestra agenda 2030, es un llamado urgente por la supervivencia\", a\u00f1adi\u00f3 el mandatario en el encuentro virtual, celebrado en el marco de la 75 Asamblea General de Naciones Unidas.", "title": "Maduro reclama f\u00f3rmula para la financiaci\u00f3n de pa\u00edses afectados por sanciones - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Maduro-reclama-formula-para-la-financiacion-de-paises-afectados-por-sanciones-20200929-0055.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-29T18:55:43Z", "content": "El presidente\u00a0 Nicol\u00e1s Maduro\u00a0 reclam\u00f3 este martes 29-S, ante las Naciones Unidas, debatir una f\u00f3rmula que permita a los pa\u00edses sobre los cuales pesan sanciones econ\u00f3micas tener una v\u00eda de acceso a l\u2026 [+2137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601405643075/sites/panorama/img/2020/09/29/maduro1.jpg_49814751.jpg"}, {"description": "El ex integrante del grupo Menudo se encuentra hospitalizado de gravedad, luego de intentar suicidarse, debido a la fuerte depresi\u00f3n que estaba padeciendo", "title": "Ex integrante de Menudo, grave tras intentar quitarse la vida - SOY CARM\u00cdN", "url": "https://www.soycarmin.com/trendy/menudo-integrante-anthony-galindo-salud-20200929-0014.html", "author": "BonitaHaro", "publishedAt": "2020-09-29T18:52:49Z", "content": "Ex integrante de Menudo, grave tras intentar quitarse la vida. | FOTO: INSTAGRAM\r\nA casi un mes de que el ex integrante de Garibaldi, Xavier Ortiz,\u00a0perdiera la vida al atentar contra ella en su domic\u2026 [+2430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soycarmin.com"}, "urlToImage": "https://assets.soycarmin.com/__export/1601405497141/sites/debate/img/2020/09/29/118166845_800265320714108_6184025508559327682_n_crop1601405247516.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El enfrentamiento entre ambos pa\u00edses amenaza con pasar de un conflicto territorial a una contienda regional.", "title": "Azerbaiyanos y armenios llevan la guerra m\u00e1s all\u00e1 de Nagorno Karabaj - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Azerbaiyanos-y-armenios-llevan-la-guerra-mas-alla-de-Nagorno-Karabaj-20200929-0048.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-29T17:45:13Z", "content": "Los ej\u00e9rcitos azerbaiyano y armenio llevaron este martes 29 de septiembre la guerra m\u00e1s all\u00e1 del enclave de Nagorno Karabaj, escenario de cruentos combates desde el domingo, lo que amenaza con conver\u2026 [+4651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601401511286/sites/panorama/img/2020/09/29/azerbaiyxn_1_crop1601401491607.jpg_1614046175.jpg"}, {"description": "Los firmantes de la misiva temen las \u201cincongruencias y nefastas consecuencias\u201d del viaje diplom\u00e1tico, que tendr\u00eda como objetivo acercar a las partes para poder convocar elecciones en una fecha posterior al 6 de diciembre", "title": "Tres partidos pol\u00edticos espa\u00f1oles le pidieron a Josep Borrell que paralice el env\u00edo de una misi\u00f3n a Venezuela - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/29/tres-partidos-politicos-espanoles-le-pidieron-a-josep-borrell-que-paralice-el-envio-de-una-mision-a-venezuela/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-29T16:42:12Z", "content": "Josep Borrell (REUTERS/Gleb Garanich)\r\nDirigentes del Partido Popular (PP), Vox y Ciudadanos se sumaron a dirigentes iberoamericanos para pedirle por carta al Alto Representante de Pol\u00edtica Exterior \u2026 [+2833 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/SWXXGpf5RT6fvD3aOY_0A6UQgvY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QI5OPKUBYAOFPEHKSS7B7OYR34.jpg"}, {"description": "Los ejecutivos de la aerol\u00ednea espa\u00f1ola, Air Europa anunciaron que incorporar\u00e1n una nueva aeronave para cubrir la ruta Caracas-Madrid-Caracas, una vez que se reactiven las operaciones a\u00e9reas en el pa\u00eds. En las proyecciones iniciales de la compa\u00f1\u00eda, figuraba e\u2026", "title": "Conozca el nuevo avi\u00f3n que sumar\u00e1 Air Europa al destino Venezuela - Descifrado.com", "url": "https://www.descifrado.com/2020/09/29/conozca-el-nuevo-avion-que-sumara-air-europa-a-la-ruta-ccs-madrid-ccs/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T16:28:00Z", "content": "Los ejecutivos de la aerol\u00ednea espa\u00f1ola, Air Europa anunciaron que incorporar\u00e1n una nueva aeronave para cubrir la ruta Caracas-Madrid-Caracas, una vez que se reactiven las operaciones a\u00e9reas en el pa\u2026 [+3255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Descifrado.com"}, "urlToImage": "https://www.descifrado.com/wp-content/uploads/2019/03/avion-air-europa.jpg"}, {"description": "\"Se analizar\u00e1 la situaci\u00f3n de las precarias instituciones venezolanas de cara a las elecciones convocadas sin garant\u00edas democr\u00e1ticas, por el r\u00e9gimen ileg\u00edtimo\", asegur\u00f3 la Canciller\u00eda colombiana en un comunicado.", "title": "Colombia pide reuni\u00f3n de Consejo Permanente de OEA por situaci\u00f3n de Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Colombia-pide-reunion-de-Consejo-Permanente-de-OEA-por-situacion-de-Venezuela-20200929-0029.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-29T15:13:34Z", "content": "La misi\u00f3n de Colombia ante la OEA, en conjunto con las de Brasil, Estados Unidos y Venezuela, pidi\u00f3 una sesi\u00f3n extraordinaria del Consejo Permanente para analizar este martes 29 de septiembre\u00a0la situ\u2026 [+2722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601392396807/sites/panorama/img/2020/09/29/oea.jpg_1354105845.jpg"}, {"description": "El primero de un grupo de tres tanqueros que transportan combustible desde Ir\u00e1n a Venezuela arrib\u00f3 a las 2:00 am de este martes 29 de septiembre.", "title": "Refiner\u00eda El Palito comenz\u00f3 a recibir la gasolina del buque iran\u00ed Forest - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Refineria-El-Palito-comenzo-a-recibir-la-gasolina-del-buque-irani-Forest-20200929-0027.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-29T14:46:56Z", "content": "El buque Forest, el primero de un grupo de tres tanqueros que transportan gasolina desde Ir\u00e1n a Venezuela, atrac\u00f3 a las 2:00 am de este martes 29 de septiembre en la refiner\u00eda El Palito, en el estado\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601390813987/sites/panorama/img/2020/09/29/buque_forest_crop1601390557425.jpg_1697240521.jpg"}, {"description": "El exdirector t\u00e9cnico elogi\u00f3 el\u00a0nivel competitivo de los jugadores, pero critic\u00f3 que la estructura actual del f\u00fatbol venezolano\u00a0es un obst\u00e1culo para lograr el cupo\u00a0 mundialista.", "title": "Video / Dudamel: \"Ni mis hijos alcanzar\u00edan a ver a la Vinotinto en un Mundial\" - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Video--Dudamel-Ni-mis-hijos-alcanzarian-a-ver-a-la-Vinotinto-en-un-Mundial-20200929-0023.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-29T14:44:14Z", "content": "El exdirector t\u00e9cnico Rafael Dudamel dijo que la selecci\u00f3n venezolana de f\u00fatbol\u00a0\"merece\" ir a un Mundial, pero que en la actualidad\u00a0el pa\u00eds no tiene \"la estructura\" para alcanzar esa meta.\r\nEn una en\u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1601390550818/sites/panorama/img/2020/09/29/duda2.png_1722479981.png"}, {"description": "El partido de derecha reiter\u00f3 su llamado a la poblaci\u00f3n a participar en las parlamentarias", "title": "MAS rechaz\u00f3 posici\u00f3n de Bachelet sobre tema electoral venezolano - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/mas-rechazo-posicion-de-bachelet-sobre-tema-electoral-venezolano/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T13:58:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/Partido-MAS.gif"}, {"description": "El entrenador del Atl\u00e9tico de Madrid tiene \u201cclaro que pueden jugar juntos\u201d Luis Su\u00e1rez y Diego Costa y abog\u00f3 indirectamente por la continuidad del hispano-brasile\u00f1o en el club.", "title": "La tiene clara: Simeone resolvi\u00f3 la disputa entre Diego Costa y Luis Su\u00e1rez por el titularato en el \u2018Aleti\u2019 - Diario Depor", "url": "https://depor.com/futbol-internacional/espana/liga-santander-atletico-de-madrid-simeone-resuelve-conflicto-por-la-titularidad-entre-diego-costa-y-luis-suarez-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-09-29T13:02:26Z", "content": "Diego Simeone, entrenador del Atl\u00e9tico de Madrid, tiene claro que pueden jugar juntos Luis Su\u00e1rez y Diego Costa, abog\u00f3 indirectamente por la continuidad en el club del hispano-brasile\u00f1o y remarc\u00f3 que\u2026 [+2159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/vc4HDnoqc0oVYoazHvY6GoaDE60=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/55S3W3Y2UJFHFLVAKYAQHH33JE.jpg"}, {"description": "El consejero del ministerio de Salud de Italia y miembro del consejo de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Walter Ricciardi, afirm\u00f3 este martes que el mundo no asiste a una posible segunda ola de contagios por covid-19 sino a un incremento que forma parte d\u2026", "title": "Experto italiano asegura que el mundo sigue en la primera ola del covid-19 - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/mundo/experto-italiano-asegura-que-el-mundo-sigue-en-la-primera-ola-del-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T10:19:30Z", "content": "El consejero del ministerio de Salud de Italia y miembro del consejo de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Walter Ricciardi, afirm\u00f3 este martes que el mundo no asiste a una posible segunda ola de c\u2026 [+1599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/07/Argentina-coronavirus.jpg"}], "totalResults": 34}