{"status": "ok", "articles": [{"description": "No cabe duda que uno de los mayores impulsores de la aplicaci\u00f3n WhatsApp en los \u00faltimos tiempos, ha sido la creaci\u00f3n de los stickers. Unas...", "title": "WhatsApp: Stickers con sonido, \u00bfC\u00f3mo crearlos paso a paso? - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/08/26/5f459fa1e2704e41b88b45da.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-08-25T23:58:00Z", "content": "WhatsApp: Stickers con sonido, \u00bfC\u00f3mo crearlos paso a paso?\r\n Reuters\r\nNo cabe duda que uno de los mayores impulsores de la aplicaci\u00f3n WhatsApp en los \u00faltimos tiempos, ha sido la creaci\u00f3n de los stick\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/08/26/15983998409284.jpg"}, {"description": "Venezuela registr\u00f3 820 nuevos casos y 6 fallecidos", "title": "Miranda contin\u00faa repunte de casos por covid-19 en las \u00faltimas 24 horas - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mas-vida/miranda-continua-repunte-de-casos-por-covid-19-en-las-ultimas-24-horas/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T23:37:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/Pruebas-Covid-19-Miranda.jpg"}, {"description": "El secretario de Estado norteamericano sostuvo que por ese motivo el gobierno de Donald Trump busca restaurar todas las sanciones de la ONU contra el r\u00e9gimen de Teher\u00e1n, \"incluido el embargo de armas\"", "title": "Mike Pompeo: \u201cNo sorprende que el r\u00e9gimen de Maduro busque en Ir\u00e1n armas mortales\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/08/25/mike-pompeo-no-sorprende-que-el-regimen-de-maduro-busque-en-iran-armas-mortales/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-25T23:36:38Z", "content": "El secretario de Estado de Estados Unidos, Mike Pompeo (REUTERS/Lisi Niesner)\r\nEstados Unidos reiter\u00f3 este martes su rechazo a la creciente cooperaci\u00f3n entre los reg\u00edmenes de Venezuela e Ir\u00e1n, luego \u2026 [+4755 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kmTj-FESsZ9trR1mTRw9s3ke5cM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4RNAUWIRNRNRPU7YYJTAJ4ONHE.jpg"}, {"description": "Los sujetos usaron fusiles AR15, AK103 y ametralladoras Afag", "title": "Plomaz\u00f3n en la Cota 905 dej\u00f3 un polic\u00eda muerto y dos heridos - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/plomazon-en-la-cota-905-dejo-un-policia-muerto-y-dos-heridos/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T22:58:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2019/08/Sucesos5_web.jpg"}, {"description": "En este primer d\u00eda de jornada, solo abri\u00f3 el 45% de los locales. Muchos compradores acudieron curiosos\u00a0 a apreciar el avance de los trabajos.", "title": "Fotos / El nuevo ambiente del mercado Las Pulgas - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Fotos--El-nuevo-ambiente-del-mercado-Las-Pulgas-20200825-0057.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-25T22:44:02Z", "content": "Calles totalmente despejadas del bullicio de los buhoneros, de la basura y del chiquero que por a\u00f1os rein\u00f3 en sus \u00e1reas es lo que, desde este martes 25 de agosto, se puede apreciar en el primer d\u00eda d\u2026 [+6944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598389757707/sites/panorama/img/2020/08/25/laspulgas25aaa.jpg_740376227.jpg"}, {"description": "Fiscal Saab:\u00a0De las experticias realizadas se determin\u00f3 que los hoy occisos se encontraban en un estado inferior a su tirador, de rodillas o sentados, con lo que se ratifica la hip\u00f3tesis de ajusticiamiento.", "title": "MP: Capturados los 2 jefes de las Faes y la exfiscal por caso Guacamaya TV - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/MP-Capturados-los-2-jefes-de-las-Faes-y-la-exfiscal-por-caso-Guacamaya-TV-20200825-0068.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-25T22:33:37Z", "content": "Los dos jefes de la Fuerza de Acci\u00f3n Especial (Faes), que la ma\u00f1ana de este martes 25 de agosto el fiscal Tarek William Saab dijo que ten\u00edan orden de detenci\u00f3n, ya est\u00e1n capturados, al igual que la h\u2026 [+2531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598394728149/sites/panorama/img/2020/08/25/sa.jpg_2145692961.jpg"}, {"description": "La carta que envi\u00f3 Lionel Messi al Barcelona para comunicarle su intenci\u00f3n de abandonar al club, seg\u00fan confirm\u00f3 a CNN una fuente cercana al futbolista, ha despertado un sinfin de reacciones en la c\u2026", "title": "As\u00ed reaccion\u00f3 el mundo a la intenci\u00f3n de Messi de irse del Barcelona - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/25/asi-reacciono-el-mundo-a-la-intencion-de-messi-de-irse-del-barcelona/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T22:29:00Z", "content": "Messi quiere irse, \u00bfc\u00f3mo queda parado el Barcelona? 2:30\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 La carta que envi\u00f3 Lionel Messi al Barcelona para comunicarle su intenci\u00f3n de abandonar al club, seg\u00fan confirm\u00f3 a CNN una fue\u2026 [+1148 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200717125657-lionel-messi-fc-barcelona-triste-deportes-cnn-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Aquellos que quieran tener la versi\u00f3n sostenible del \"mejor coche del mundo\" tendr\u00e1n que desembolsar 657.000 d\u00f3lares.", "title": "VIDEO: Empresa brit\u00e1nica reconvierte los Rolls-Royce Phantom V de 1961 en coches el\u00e9ctricos - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/364368-empresa-britanica-convertir-rolls-royce-electrico", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-25T21:18:00Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda automotriz brit\u00e1nica\u00a0Lunaz, especializada en la conversi\u00f3n de autos cl\u00e1sicos de alto rango, ha sorprendido a los amantes de los coches de anta\u00f1o reconvirtiendo al Rolls-Royce Phantom V en\u2026 [+1454 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f455415e9ff71498331f20a.jpg"}, {"description": "Los expertos calcularon que a partir del a\u00f1o 2000 las p\u00e9rdidas de hielo aumentaron en un 14 por ciento.", "title": "Estudio revela punto de no retorno en deshielo de Groenlandia - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/groenlandia-estudio-revela-punto-retorno-deshielo-20200825-0032.html", "author": "teleSUR - ats - EVC", "publishedAt": "2020-08-25T21:17:31Z", "content": "La Universidad de Ohio, en Estados Unidos (EE.UU.), realiz\u00f3 un estudio que revela el punto de no retorno que han alcanzado los glaciares de Groenlandia, la segunda capa de hielo m\u00e1s extensa de nuestr\u2026 [+1019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1598389504151/sites/telesur/img/2020/08/25/image_x58x.png_1810791533.png"}, {"description": "Aproximadamente 8 mil mexicanos fallecen debido al c\u00e1ncer de pulm\u00f3n; hasta el 10 % de los pacientes suelen ser asintom\u00e1ticos o solo presentan tos, entre otros s\u00edntomas leves", "title": "Diagn\u00f3stico tard\u00edo de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n causa da\u00f1os cerebrales | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/diagnostico-tardio-de-cancer-de-pulmon-causa-danos-cerebrales", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T21:16:48Z", "content": "En Latinoam\u00e9rica m\u00e1s del 95 % de los pacientes con c\u00e1ncer de pulm\u00f3n son diagnosticados de manera tard\u00eda y pueden llegar con afectaciones en el cerebro, por lo cual es indispensable una cultura de pre\u2026 [+2734 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/08/25/quimioterapia_afp_archivo.jpg"}, {"description": "Juan Guaid\u00f3, Henrique Capriles, Mar\u00eda Corina Machado, Leopoldo L\u00f3pez, cuatro nombres claves del antichavismo con un objetivo com\u00fan, pero con formas distintas.", "title": "La fractura opositora, una historia sin fin - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/La-fractura-opositora-una-historia-sin-fin-20200825-0061.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-25T21:16:29Z", "content": "La fractura en la oposici\u00f3n venezolana liderada por Juan Guaid\u00f3 parece no tener arreglo, en un momento en el que la uni\u00f3n y el di\u00e1logo ser\u00eda la \u00fanica f\u00f3rmula aparente para lograr el objetivo de derro\u2026 [+6459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598390187866/sites/panorama/img/2020/08/25/cuatro_ases_crop1598390130836.jpg_295110398.jpg"}, {"description": "\"\u00c1nimo para todos los que est\u00e1n en mitad de la lucha\", escribi\u00f3 el actor en sus redes sociales.", "title": "\"Estoy curado\": Antonio Banderas supera el coronavirus y lo celebra con una foto \u00e9pica - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/364372-antonio-banderas-celebra-foto-supera-coronavirus", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-25T19:41:00Z", "content": "El actor espa\u00f1ol Antonio Banderas anunci\u00f3 este martes 25 de agosto que super\u00f3 la infecci\u00f3n por covid-19, tras haber contra\u00eddo el virus y permanecer 21 d\u00edas en \"disciplinado confinamiento\".\r\n\"Estoy cu\u2026 [+514 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f45638ce9ff71498331f21b.JPG"}, {"description": "Lorenzo M\u00e9ndez habl\u00f3 de las razones que lo llevaron a darse un tiempo en su relaci\u00f3n con Chiquis Rivera. Confes\u00f3 que nunca contemplaron el divorcio", "title": "Lorenzo M\u00e9ndez revela a qu\u00e9 se debi\u00f3 su crisis con Chiquis Rivera - HOLA USA", "url": "https://us.hola.com/es/celebrities/20200825fqkr00d5l1/lorenzo-mendez-crisis-chiquis-rivera-separacion-motivos", "author": "Monica Tirado", "publishedAt": "2020-08-25T19:37:42Z", "content": "Luego de pasar por unos meses ca\u00f3ticos en su vida personal, al fin Lorenzo M\u00e9ndez, esposo de \u00a0Chiquis Rivera\u00a0, rompi\u00f3 el silencio y habl\u00f3 de las razones por las que se separaron. En varias ocasiones,\u2026 [+1411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hola"}, "urlToImage": "https://us.hola.com/images/0260-1037afc6069a-888125b02d25-1000/horizontal-1150/chiquis-rivera-y-lorenzo-m-ndez.jpg"}, {"description": "Las hijas mayores de El Puma, Liliana y Lilibeth, publicaron un video en Instagram con \"su verdad\" sobre las \"agresiones p\u00fablicas en nuestra contra\"", "title": "Hijas de El Puma arremeten contra su padre en Instagram - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/hijas-el-puma-arremeten-contra-su-padre-instagram-n4205732", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-08-25T19:34:46Z", "content": "\"Lamentablemente nos vemos en la obligaci\u00f3n de defendernos ante agresiones p\u00fablicas en contra nuestra. Se podr\u00eda pensar que todo cae por su propio peso, pero preferimos nosotras pensar que no hay nad\u2026 [+4295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/002/043/0002043718.jpg"}, {"description": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, afirm\u00f3 recientemente que si su contrincante dem\u00f3crata en la carrera para la Casa Blanca, Joe Biden, gana las elecciones presidenciales de noviembre, C\u2026", "title": "AN\u00c1LISIS | Trump o Biden: \u00bfqu\u00e9 candidato prefiere China en la Casa Blanca? - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/25/analisis-trump-o-biden-que-candidato-prefiere-china-en-la-casa-blanca/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T17:03:00Z", "content": "Crece la tensi\u00f3n entre EE.UU. y China en el Mar de China Meridional 2:52\r\n(CNN) \u2014 El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, afirm\u00f3 recientemente que si su contrincante dem\u00f3crata en la carrera pa\u2026 [+9135 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/china-ee.uu_.-trump-biden.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La dificultad de la miner\u00eda de Bitcoin ha aumentado un 9% desde el halving del 11 de mayo, lo que demuestra que el ecosistema se mantiene saludable a pesar de los temores de la capitulaci\u00f3n de los mineros posteriores a la reducci\u00f3n de la recompensa.", "title": "\u00bfQu\u00e9 espiral de muerte? La dificultad de la miner\u00eda de Bitcoin aument\u00f3 un 9% desde el halving - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/what-death-spiral-bitcoin-mining-difficulty-rises-by-9-since-halving", "author": "Joseph Young", "publishedAt": "2020-08-25T16:37:25Z", "content": "Despu\u00e9s del halving del 11 de mayo, algunos esc\u00e9pticos especularon que los mineros capitular\u00edan o que todo el proceso entrar\u00eda en una \"espiral de muerte\".Tres meses pasaron muy r\u00e1pido y la tasa de ha\u2026 [+3735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/storage/uploads/view/627b4099dbb39302e9f7f512c186d7b3.jpg"}, {"description": "\u00bfTu abuela te recomienda miel cuando tiene tos? Podr\u00eda tener toda la raz\u00f3n, esto dice la ciencia", "title": "La miel es efectiva contra los s\u00edntomas de la gripe: estudio - La Silla Rota", "url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/la-miel-es-efectiva-contra-los-sintomas-de-la-gripe-estudio-miel-abejas-gripe-tos-resfriado/326471", "author": "Dise\u00f1o UX/UI: www.soychris.com | Programaci\u00f3n: www.tresite.com", "publishedAt": "2020-08-25T16:33:54Z", "content": "<ul><li>MELISSA SIERRA</li><li>25/08/2020</li><li>11:06 hrs.</li></ul>La miel es uno de los principales remedios que las abuelas recomiendan para lidiar con la tos, por lo que un reciente estudio de \u2026 [+2917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lasillarota.com"}, "urlToImage": "https://sumedico.lasillarota.com/images/tnfocus/-0.46/0.29/480/345/2020/08/25/lamielesefectivacontralossintomasdelagripeestudio_1.jpg"}, {"description": "Los usuarios podr\u00e1n ver una barra en la que muestra el espacio que ocupa la aplicaci\u00f3n en el tel\u00e9fono.", "title": "WhatsApp trabaja en nuevas herramientas de almacenamiento - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/WhatsApp-trabaja-en-nuevas-herramientas-de-almacenamiento-20200825-0023.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-25T15:35:27Z", "content": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda WhatsApp trabaja en nuevas herramientas para gestionar el uso del almacenamiento y ayudar a los usuarios a liberar espacio en los dispositivos.\r\nEl portal WABetaInfo asegu\u2026 [+740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598369725776/sites/panorama/img/2020/08/25/whatsapp_crop1598369704063.jpeg_1275073359.jpeg"}, {"description": "Samuel Moncada se\u00f1al\u00f3 que Trump Duque y Guaid\u00f3 planifican estas acciones", "title": "Denuncian intento de ejecutar masacres con dinero robado a Venezuela - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/denuncian-intento-de-ejecutar-masacres-con-dinero-robado-a-venezuela/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T14:40:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/Operacion-Gede\u00f3n.jpg"}, {"description": "Los manifestantes protestaron en defensa de Jacob Blake, un hombre afrodescendiente que recibi\u00f3 un disparo en su espalda por la polic\u00eda.", "title": "Wisconsin report\u00f3 segunda noche de disturbios por el caso Blake - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Wisconsin-reporto-segunda-noche-de-disturbios-por-el-caso-Blake-20200825-0009.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-25T13:08:06Z", "content": "La polic\u00eda dispar\u00f3 gas lacrim\u00f3geno contra los manifestantes en la segunda noche de disturbios e incendios provocados en Kenosha, Wisconsin, despu\u00e9s de agentes dejaron herido el domingo a un hombre ne\u2026 [+2294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598367375105/sites/panorama/img/2020/08/25/blac.jpg_793452716.jpg"}], "totalResults": 34}