{"status": "ok", "articles": [{"description": "Si quieres cambiar el color del \u00edcono de WhatsApp, entonces aqu\u00ed te decimos la mejor manera para hacerlo sin problema alguno.", "title": "WhatsApp: puedes cambiar el \u00edcono de la app de color y as\u00ed distinguirla a\u00fan m\u00e1s f\u00e1cilmente - Fayerwayer", "url": "https://www.fayerwayer.com/2020/05/whatsapp-cambiar-icono-la-app-color/", "author": "Miguel Bravo", "publishedAt": "2020-05-16T21:04:15Z", "content": "WhatsApp siempre nos sigue ofreciendo una de las mejores experiencias de mensajer\u00eda en el mercado. Esto es gracias a que es muy pr\u00e1ctico y b\u00e1sicamente nunca tenemos problemas con la app.\r\nPero si lo que quieres es poder personalizar mucho m\u00e1s tu experiencia, \u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fayerwayer.com"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/05/16/template44-d3babce3282449873233b77261ffba22-1200x800.jpg"}, {"description": "A\u00fan no est\u00e1 de forma oficial pero s\u00ed en el c\u00f3digo fuente.", "title": "Lleg\u00f3 el modo oscuro a WhatsApp Web (+tutorial) - Diario Primicia - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/ciencia-y-tecnologia/llego-el-modo-oscuro-a-whatsapp-web-tutorial/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T21:02:51Z", "content": "Los que mucho quer\u00edan ya se hizo realidad.\r\nLa versi\u00f3n de escritorio de WhatsApp ya tiene el modo oscuro como ocurre en los dispositivos m\u00f3viles.\r\nFacebook ya est\u00e1 ultimando los detalles para incluirlo de forma oficial en la versi\u00f3n de WhatsApp para escritori\u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/05/Actualidad_490461905_152078877_1706x960.jpg"}, {"description": "Los adultos mayores podr\u00e1n salir entre 8 am y 12 m. Los ni\u00f1os podr\u00e1n salir de 2 pm a 6 pm", "title": "Delcy Rodr\u00edguez: la poblaci\u00f3n debe respetar el distanciamiento social - \u00daltimas Noticias", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/destacado/delcy-rodriguez-la-poblacion-debe-respetar-el-distanciamiento-social/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T17:50:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://mk0ultimasnoticeq5hf.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/05/Vicepresidenta-Ejecutiva-Delcy.jpg"}, {"description": "El Comando Estrat\u00e9gico Operacional de la Fuerza Armada Nacional Bolivariana (CEOFANB) report\u00f3 que la detenci\u00f3n se realiz\u00f3 en la zona de La Guaira.", "title": "Fuerza armada venezolana captura a otro integrante de operaci\u00f3n Gede\u00f3n - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/venezuela-fuerza-armada-captura-operacion-gedeon-20200516-0012.html", "author": "teleSUR - JCM", "publishedAt": "2020-05-16T16:57:48Z", "content": "La fuerza armada de Venezuela captur\u00f3 a otro integrante de la operaci\u00f3n Gede\u00f3n que buscaba atentar contra el presidente venezolano Nicol\u00e1s Maduro, informaron este s\u00e1bado autoridades militares.\r\nLEA TAMBI\u00c9N:\r\nVicepresidenta afirma que EE.UU. quiso legalizar in\u2026 [+1750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1589648201955/sites/telesur/img/2020/05/16/gedeon.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Cient\u00edficos descubrieron un pat\u00f3geno que comparte el 93% de material gen\u00e9tico con el actual coronavirus.", "title": "Un virus hallado en murci\u00e9lagos refuerza la idea de que el Covid-19 no surgi\u00f3 en un laboratorio - Radio Futuro", "url": "https://www.futuro.cl/2020/05/un-virus-hallado-en-murcielagos-refuerza-la-idea-de-que-el-covid-19-no-surgio-en-un-laboratorio/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T16:00:09Z", "content": "Cient\u00edficos descubrieron un pat\u00f3geno que comparte el 93% de material gen\u00e9tico con el actual coronavirus.\r\nUna de las tareas de los cient\u00edficos ha sido encontrar el origen del Covid-19. Esa b\u00fasqueda ha dado un nuevo paso con el hallazgo de un pat\u00f3geno similar,\u2026 [+2336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futuro.cl"}, "urlToImage": "https://www.futuro.cl/wp-content/uploads/2020/05/2e8e10ab224317f317c33d65e66e937d-600x315.jpg"}, {"description": "La joven estrella noruega del Borussia Dortmund Erling Braut Haaland inscribi\u00f3 este s\u00e1bado el primer gol en la reanudaci\u00f3n de la Bundesliga, el primero de los grandes campeonatos eu...", "title": "A Haaland no lo detiene ni el coronavirus: Regreso goleador tras par\u00f3n de dos meses (VIDEO) - La Patilla", "url": "https://www.lapatilla.com/2020/05/16/a-haaland-no-lo-detiene-ni-el-coronavirus-regreso-goleador-tras-paron-de-dos-meses-video/", "author": "Lucho Su\u00e1rez", "publishedAt": "2020-05-16T15:52:42Z", "content": "mayo 16 2020, 11:52 amEl delantero noruego de Dortmund, Erling Braut Haaland, celebra despu\u00e9s de marcar el gol de apertura durante el partido de f\u00fatbol de la primera divisi\u00f3n alemana de la Bundesliga BVB Borussia Dortmund v Schalke 04 el 16 de mayo de 2020 en\u2026 [+2136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lapatilla.com"}, "urlToImage": "https://www.lapatilla.com/wp-content/uploads/2020/05/000_1RP710.jpg"}, {"description": "Hasta marzo de este a\u00f1o la FANB ha neutralizado 189 aeronaves que trasladaban drogas", "title": "Venezuela exhibe logros concretos en lucha contra el narcotr\u00e1fico - \u00daltimas Noticias", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/venezuela-exhibe-logros-concretos-en-lucha-contra-el-narcotrafico/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T15:14:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://mk0ultimasnoticeq5hf.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/05/avioneta-droga_GNB.jpg"}, {"description": "\"M\u00e1s vale partidos a puerta cerrada para frenar la progresi\u00f3n de la epidemia que una cat\u00e1strofe sanitaria\", admiti\u00f3 Nicole Bartelt, de 44 a\u00f1os y aficionada del Dortmund.", "title": "Fotos / \u00a1Sin p\u00fablico! Alemania, primer gran pa\u00eds europeo en reanudar su liga de f\u00fatbol - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Fotos--Sin-publico-Alemania-primer-gran-pais-europeo-en-reanudar-su-liga-de-futbol-20200516-0008.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-05-16T14:52:04Z", "content": "El bal\u00f3n por fin ech\u00f3 a rodar: la Bundesliga alemana se convirti\u00f3 este s\u00e1bado 16 de mayo en la primera gran liga europea en reanudarse con cinco partidos en juego, una situaci\u00f3n observada por todo el mundo, pero con un silencio perturbador, el de las gradas v\u2026 [+4422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1589640126549/sites/panorama/img/2020/05/16/liga1.jpg_1293709629.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Estos son los cinco sucesos m\u00e1s impactantes de la semana 16-05-2020", "title": "Estos son los cinco sucesos m\u00e1s impactantes de la semana 16-05-2020 - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-05-16T12:19:06Z", "content": "Redacci\u00f3n | LA PRENSA de Lara - Una nueva semana transcurre y los cr\u00edmenes contin\u00faan en Lara. Enfrentamientos, robos, abatidos y pesquisas para dar con el paradero de uno de los criminales m\u00e1s buscados en el estado, conmocionaron la entidad, por esa raz\u00f3n, tr\u2026 [+2675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/05/15/alta/323561.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Capriles habr\u00eda pedido a Guaid\u00f3 tomar la batuta de la oposici\u00f3n", "title": "Capriles habr\u00eda pedido a Guaid\u00f3 tomar la batuta de la oposici\u00f3n - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-05-16T02:56:13Z", "content": "Mar\u00eda L. De Sousa | LA PRENSA de Lara.- El articulista Francisco Poleo, experto en pol\u00edtica dio a conocer este viernes la separaci\u00f3n entre\u00a0Henrique Capriles y del presidente interino Juan Guaid\u00f3, situaci\u00f3n que le suma el periodista Rafael Poleo, al indicar qu\u2026 [+1902 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/05/15/alta/33303.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Maduro anuncia cuarto fin de semana con horario flexibilizado", "title": "Maduro anuncia cuarto fin de semana con horario flexibilizado - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-05-16T02:56:13Z", "content": "Agatha Reyes | LA PRENSA de Lara.- Cuarto fin de semana con horario flexibilizado tendr\u00e1 Venezuela. Pasadas las 7:00 de la noche de este viernes 15 de mayo, el presidente Nicol\u00e1s Maduro anunci\u00f3 que este s\u00e1bado 16 y domingo 17 de mayo se mantendr\u00e1 el horario e\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/05/15/alta/33302.jpg"}, {"description": "Mientras el mundo combate el coronavirus, Am\u00e9rica Latina atraviesa la mayor propagaci\u00f3n \"en la historia\" de otra enfermedad: el dengue", "title": "\u00abNos contagiamos de dengue mientras est\u00e1bamos en cuarentena por el coronavirus\u00bb - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/bbc-news-mundo/nos-contagiamos-de-dengue-mientras-estabamos-en-cuarentena-por-el-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T01:50:28Z", "content": "En una habitaci\u00f3n de un hospital de Buenos Aires, Argentina, solo y aislado del resto de los pacientes, Francisco Lombardo espera que le baje la fiebre, recuperarse y poder volver a su casa.\r\n\u00abTengo las plaquetas y los gl\u00f3bulos blancos muy bajos y eso es peli\u2026 [+8401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/05/Dengue-y-coronavirus.jpg"}, {"description": "David Rivera siempre se presentaba \"como alguien que luchaba por la libertad y la democracia en Venezuela y en Cuba, y ahora vemos que estaba haciendo negocios con Venezuela\", dijo en unas conferencia de prensa virtual el dem\u00f3crata Frank Mora.", "title": "Piden investigar a excongresista de EE UU que asesoraba a Pdvsa - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Piden-investigar-a-excongresista-de-EE-UU-que-asesoraba-a-Pdvsa-20200515-0059.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-05-16T01:13:54Z", "content": "Dirigentes dem\u00f3cratas de Florida acusaron este viernes 15 de mayo de \"hipocres\u00eda\" al Partido Republicano en lo que se refiere a Cuba y Venezuela y pidieron investigar el caso del excongresista David Rivera, quien, aunque era un cr\u00edtico de los Gobiernos de eso\u2026 [+3613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1589591129208/sites/panorama/img/2020/05/15/rivera_crop1589591053888.jpg_1526430279.jpg"}, {"description": "Ese pa\u00eds es considerado el epicentro de la pandemia en Am\u00e9rica Latina y el sexto\u00a0 con m\u00e1s contagiados en el mundo.", "title": "Brasil registra r\u00e9cord de 15.305 nuevos casos de covid-19 en un d\u00eda - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Brasil-registra-record-de-15.305-nuevos-casos-de-covid-19-en-un-dia-20200515-0051.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-05-15T23:53:15Z", "content": "Brasil registr\u00f3 este viernes 15 de mayo 15.305 nuevos casos de covid-19 en un \u00fanico d\u00eda, una cifra r\u00e9cord que elev\u00f3 el n\u00famero de contagiados a 218.223 y que coincidi\u00f3 con la renuncia del segundo ministro de Salud en menos de un mes por discrepancias con el pr\u2026 [+3897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1589585976562/sites/panorama/img/2020/05/15/jpk.jpg_539725855.jpg"}, {"description": "El cantante puertorrique\u00f1o y su pareja, Jwan Josef, hicieron parte del video del nuevo sencillo de Residente, llamado \\\"Antes Que El Mundo Se Acabe\\\".", "title": "Apasionado beso de Ricky Martin y su esposo causa sensaci\u00f3n en video de Residente - NTN24", "url": "https://www.ntn24.com/tendencias/apasionado-beso-de-ricky-martin-y-su-esposo-causa-sensacion-en-video-de-residente-122111", "author": "ntn24.com", "publishedAt": "2020-05-15T23:39:19Z", "content": "Con un mensaje de uni\u00f3n claro, el cantante le apunt\u00f3 a un video diferente y novedoso que re\u00fane clips de 133 besos en 80 pa\u00edses.\r\nLionel Messi, Ben Affleck y Camilo Echeverry hicieron parte del nuevo audiovisual del exintegrante de Calle 13, no obstante, las m\u2026 [+1079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntn24.com"}, "urlToImage": "https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/ricky_martin_0.jpg"}, {"description": "Tambi\u00e9n recibieron los recursos Deportivo La Guaira, T\u00e1chira, Caracas FC y Estudiantes de M\u00e9rida.", "title": "Mineros y Lala recibieron el aporte del proyecto Evoluci\u00f3n - Diario Primicia - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/mineros-y-lala-recibieron-el-aporte-del-proyecto-evolucion/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T23:35:39Z", "content": "El dinero del programa Evoluci\u00f3n dado por la Conmebol comenz\u00f3 a ser entregado a los equipos del f\u00fatbol venezolano, inform\u00f3 la Federaci\u00f3n Venezolana de F\u00fatbol (FVF).\r\nEstos recursos tienen el objetivo de ayudar a superar la crisis de los clubes que no han podi\u2026 [+1794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/05/reunion-futve-010220.jpg"}, {"description": null, "title": "Difunden carta de cobranza a Guaid\u00f3 por pago de $1,5 millones a mercenarios - MinCI", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYmh0dHA6Ly93d3cubWluY2kuZ29iLnZlL2RpZnVuZGVuLWNhcnRhLWRlLWNvYnJhbnphLWEtZ3VhaWRvLXBvci1wYWdvLWRlLTE1LW1pbGxvbmVzLWEtbWVyY2VuYXJpb3Mv0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T23:16:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La petrolera rusa Rosneft, la segunda m\u00e1s grande del mundo, confirm\u00f3 este viernes que ha formalizado el cese total de sus actividades en Venezuela", "title": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar, HOY viernes 15 de mayo de 2020? - El Comercio Per\u00fa", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-a-cuanto-se-cotiza-el-dolar-hoy-sabado-16-de-mayo-de-2020-dolarmonitor-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-coronavirus-nndc-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Elcomercio", "publishedAt": "2020-05-15T22:34:45Z", "content": "El precio del d\u00f3lar Venezuela abre al alza este s\u00e1bado 16 de mayo seg\u00fan informaci\u00f3n del portal DolarToday, en un contexto que la petrolera rusa Rosneft, la segunda m\u00e1s grande del mundo, confirm\u00f3 este viernes que ha formalizado el cese total de sus actividades\u2026 [+1303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcomercio.pe"}, "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/G4Fd0KFCv2AVSnnqYL2b2Zym_S0=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/ECDOETSSL5CAHHJ2UP6P6MKSKI.jpg"}, {"description": "El magnate inmobiliario ve la situaci\u00f3n econ\u00f3mica actual como la m\u00e1s \"desafiante de nuestras vidas\".", "title": "Empresario argentino Eduardo Elsztain sugiere invertir en oro antes que en el d\u00f3lar - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/mercados/inversiones/empresario-argentino-eduardo-elsztain-invertir-oro-antes-dolar/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T21:57:58Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El ejecutivo hizo la recomendaci\u00f3n ya que se trata de la \"\u00fanica moneda que no puede ser impresa\".\r\n</li><li>En una carta a inversionistas dijo que deben comprarse activos reales para preservar los ahorros.\r\n</li></ul>\r\nEl empresario arg\u2026 [+3375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/05/Eduardo-Elsztain-Argentina-oro-d\u00f3lar.png"}, {"description": "En La Zarzuela siguen los problemas , algo que es vox populi en Espa\u00f1a es que Juan Carlos I\u00a0 -cuando", "title": "\u00a1Juan Carlos I se despide de Espa\u00f1a! No imaginar\u00e1s que isla caribe\u00f1a escogi\u00f3 para su retiro - MiamiDiario.com", "url": "https://miamidiario.com/juan-carlos-i-se-despide-de-espana-no-imaginaras-que-isla-caribena-escogio-para-su-retiro/", "author": "R M", "publishedAt": "2020-05-15T21:56:48Z", "content": "En La Zarzuela siguen los problemas , algo que es vox populi en Espa\u00f1a es que Juan Carlos I\u00a0 -cuando pueda- se ir\u00e1 de esa residencia real e incluso de su pa\u00eds natal para vivir en otra parte debido a que ya no soporta la soledad que lo rodea.\r\nRedacci\u00f3n MiamiD\u2026 [+1812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Miamidiario.com"}, "urlToImage": "https://miamidiario.com/wp-content/uploads/el-rey-juan-carlos.jpg"}], "totalResults": 34}