{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Cristi\u00e1n Peno", "title": "Aqu\u00ed est\u00e1 nuestro primer vistazo al pr\u00f3ximo LG Stylo 7 5G - ComputerWorld Venezuela", "description": "La serie LG Stylo ha sido durante mucho tiempo una de las favoritas de las personas que quieren un l\u00e1piz \u00f3ptico en su tel\u00e9fono pero no quieren vender un", "url": "https://www.cwv.com.ve/aqui-esta-nuestro-primer-vistazo-al-proximo-lg-stylo-7-5g/", "urlToImage": "https://www.androidpolice.com/wp-content/uploads/2020/12/29/Stylio-7-1.png", "publishedAt": "2020-12-29T22:38:43Z", "content": "La serie LG Stylo ha sido durante mucho tiempo una de las favoritas de las personas que quieren un l\u00e1piz \u00f3ptico en su tel\u00e9fono pero no quieren vender un ri\u00f1\u00f3n para conseguirlo. Pluma 6 del a\u00f1o pasado\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Redacci\u00f3n EC", "title": "D\u00f3lar Per\u00fa: conoce aqu\u00ed el precio de compra y venta, hoy martes 29 de diciembre de 2020 - El Comercio Per\u00fa", "description": "El billete verde anot\u00f3 una apreciaci\u00f3n ligera en medio del optimismo en los mercados por la aprobaci\u00f3n del paquete de est\u00edmulo fiscal en Estados Unidos", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/precio-del-dolar-en-peru-tipo-de-cambio-hoy-martes-29-de-diciembre-de-2020-tipo-de-cambio-ocona-compra-venta-sbs-interbancario-cotizaciones-casa-de-cambio-nndc-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/HZSs2JO5PWL-aKUx6-VdnilVG6Y=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/XQKSLJSZOBEGJDMEIRTGNJYFQM.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:52:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar en Per\u00fa finaliz\u00f3 este martes al alza, pese al optimismo de los inversionistas ya que los legisladores estadounidenses aumentar\u00e1n los pagos a las personas por el COVID-19 a trav\u00e9s \u2026 [+1514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Gonz\u00e1lez L\u00f3pez: terroristas planeaban secuestros, sicariatos y sabotajes - \u00daltimas Noticias", "description": "La Operaci\u00f3n Negro Primero II garantizar\u00e1 la paz en el pa\u00eds", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/gonzalez-lopez-terroristas-planeaban-secuestros-sicariatos-y-sabotajes/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/Gonzalez-Lopez.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:50:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Gobierno denuncia una operaci\u00f3n Boicot a la AN electa - Panorama.com.ve", "description": "Detenidas siete personas\u00a0\u00a0que, de acuerdo con la versi\u00f3n del Ejecutivo,\u00a0 \"pretend\u00edan\u00a0el ingreso al\u00a0pa\u00eds\u00a0de elementos subversivos entrenados en\u00a0Colombia\u00a0por los estados Zulia, T\u00e1chira, Apure y Bol\u00edvar\".", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Gobierno-denuncia-una-Operacion-Boicot-a-la-AN-electa-20201229-0054.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609268862671/sites/panorama/img/2020/12/29/ministra.jpg_1724314339.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:08:15Z", "content": "El Gobierno denunci\u00f3 este martes 29 de diciembre una operaci\u00f3n denominada Boicot a la Asamblea Nacional (AN)\u00a0-electa el pasado 6 de diciembre- para \"desestabilizar el pa\u00eds!.\r\nAs\u00ed lo inform\u00f3 la minist\u2026 [+1862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010060140443", "title": "Brote de coronavirus (COVID-19) ataca a los Navegantes del Magallanes en la LVBP 2020-2021 - El Fildeo", "description": "Otro brote de la pandemia de coronavirus (COVID-19) ataca a la Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional (LVBP) en su temporada 2020-2021 y esta vez a los Navegantes del Magallanes.", "url": "https://elfildeo.com/lvbp/navegantes-magallanes-2020-2021-ultimas-noticias-recientes-brote-coronavirus-covid19/156800/2020/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/12/navegantes-magallanes-2020-2021-ultimas-noticias-recientes-brote-coronavirus-covid19.jpg?fit=800%2C530&ssl=1", "publishedAt": "2020-12-29T16:02:44Z", "content": "Otro brote de la pandemia de coronavirus (COVID-19) ataca a la Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional (LVBP) en su temporada 2020-2021 y esta vez a los Navegantes del Magallanes.\r\nSeg\u00fan Daniel \u00c1lvare\u2026 [+1576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "OMS advierte que en el futuro pueden aparecer pandemias \u201cpeores\u201d - primicia.com.ve", "description": "La OMS advirti\u00f3 que, pese a la dureza de la crisis del covid-19 debemos prepararnos para otras pandemias a\u00fan \"peores\".", "url": "https://primicia.com.ve/mas/salud/oms-advierte-que-en-el-futuro-pueden-aparecer-pandemias-peores/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/9ceaea64800e8e9fe2effe5c3385b9e55a05d57b-768x501-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:56:18Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) advirti\u00f3 que, pese a la dureza de la crisis del covid-19, que provoc\u00f3 m\u00e1s de 1,7 millones de muertos, debemos prepararnos para otras pandemias a\u00fan \u00abpeores\u00bb.\r\u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Accidente en Autopista Regional del Centro dej\u00f3 dos fallecidos - \u00daltimas Noticias", "description": "El accidente se registr\u00f3 en el kil\u00f3metro 29, en horas de la madrugada", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/accidente-en-autopista-regional-del-centro-dejo-dos-fallecidos/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/02/morgue-referencial-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:38:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Venezuela firma acuerdo con Rusia para adquirir vacunas Sputnik V - \u00daltimas Noticias", "description": "Representa la primera etapa para vacunar a 10 millones de personas contra el covid-19", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/apertura/venezuela-firma-acuerdo-con-rusia-para-adquirir-vacunas-sputnik-v/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/Venezuela-y-Rusia-firman-convenio.gif", "publishedAt": "2020-12-29T15:33:45Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "La estrategia del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro para enviar a Alex Saab a Etiop\u00eda y evitar su extradici\u00f3n a Estados Unidos - infobae", "description": "El testaferro del dictador venezolano est\u00e1 detenido en Cabo Verde desde el pasado 12 de junio tras una petici\u00f3n del pa\u00eds norteamericano cursada a trav\u00e9s de Interpol. Los acusan de blanqueo de divisas", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/12/29/la-estrategia-del-regimen-de-nicolas-maduro-para-enviar-a-alex-saab-a-etiopia-y-evitar-su-extradicion-a-estados-unidos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/n83SyW9Lbtw5v94BLH1C6ZCAgSk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KFIIENCOORDOLNZUVWQVX7OGYI.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:20:18Z", "content": "Alex Saab\r\nEl r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro busca desesperadamente evitar que Cabo Verde extradite a Alex Saab a los Estados Unidos. El empresario, se\u00f1alado por ser testaferro del dictador venezolano, es\u2026 [+4487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "WhatsApp dejar\u00e1 de funcionar en millones de tel\u00e9fonos a partir del 1 de enero - Deutsche Welle", "description": "Los dispositivos Android y iPhone m\u00e1s antiguos ya no admitir\u00e1n la \u00faltima versi\u00f3n de la aplicaci\u00f3n, lo que obligar\u00e1 a los propietarios a actualizar su sistema operativo m\u00f3vil o comprar un nuevo tel\u00e9fono inteligente.", "url": "https://www.dw.com/es/whatsapp-dejar%C3%A1-de-funcionar-en-millones-de-tel%C3%A9fonos-a-partir-del-1-de-enero/a-56086617", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/52469355_6.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:12:36Z", "content": "Una nueva actualizaci\u00f3n de WhatsApp evitar\u00e1 que la popular aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda funcione en millones de tel\u00e9fonos a partir del 1 de enero de 2021.\r\nLos usuarios de tel\u00e9fonos inteligentes antiguos\u2026 [+1277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - drl - JCM", "title": "OMS cree que la Covid-19 ser\u00e1 end\u00e9mica, aun con vacunas - teleSUR TV", "description": "Tambi\u00e9n llama a prepararse para pandemias a\u00fan \"peores\" y m\u00e1s mort\u00edferas que la de Covid-19 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/oms-endemia-covid-anuncios-20201229-0032.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1609245383628/sites/telesur/img/2020/12/29/twr_oms_vacunas_covid.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T13:15:31Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) considera probable que la Covid-19 se vuelva end\u00e9mica desde 2021, incluso con los procesos de vacunaci\u00f3n en curso, al tiempo que llam\u00f3 este lunes a preparars\u2026 [+3333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topesdegama.com"}, "author": "Alfonso De Frutos", "title": "\u00a1Corre! La mejor Smart TV OLED de LG a precio de ganga - TopesDeGama", "description": "El fabricante coreano se ha convertido en uno de los grandes referentes a la hora de comprar un televisor de calidad . La firma domina el sector OLED con unos productos que destilan calidad por cada uno de sus poros. Y, sin lugar a dudas, la Smart TV LG OLED \u2026", "url": "https://topesdegama.com/ofertas/ebay/corre-la-mejor-smart-tv-oled-de-lg-a-precio-de-ganga", "urlToImage": "https://topesdegama.com/app/uploads-topesdegama.com/2020/12/smart-tv-lg-oled-cx.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T13:08:52Z", "content": "El fabricante coreano se ha convertido en uno de los grandes referentes a la hora de comprar un televisor de calidad. La firma domina el sector OLED con unos productos que destilan calidad por cada u\u2026 [+3063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "Desde Luis Miguel hasta Maluma: estos fueron los encontronazos de Armando Manzanero - El Nacional", "description": "Durante su larga trayectoria art\u00edstica, Armando Manzanero no pudo librase de estar en medio de algunas pol\u00e9micas con otros artistas", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/desde-luis-miguel-hasta-maluma-estos-fueron-los-encontronazos-de-armando-manzanero/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/12/1609166337_638765_1609167310_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T12:07:29Z", "content": "Durante su larga trayectoria art\u00edstica, Armando Manzanero no pudo librase de estar en medio de algunas pol\u00e9micas con otros artistas. A continuaci\u00f3n recordamos algunas de ellas.\r\nEn contra y en pro de\u2026 [+4141 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Muere Pierre Cardin, famoso dise\u00f1ador de moda franc\u00e9s - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La noticia fue confirmada por la familia del artista.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378412-muere-pierre-cardin-famoso-disenador", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.12/article/5feb1c2ae9ff71116755a9e0.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T12:03:00Z", "content": "El famoso dise\u00f1ador franc\u00e9s Pierre Cardin falleci\u00f3 este martes a los 98 a\u00f1os en el Hospital Americano de Neuilly, al oeste de Par\u00eds, confirm\u00f3 su familia a AFP.\r\n\"Es un d\u00eda de gran tristeza para toda \u2026 [+1335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "author": "Eduardo Mart\u00edn", "title": "Lista de convocados de Koeman para el FC Barcelona-Eibar de LaLiga - FC Barcelona Noticias", "description": "El FC Barcelona recibir\u00e1 en el Camo Nou al Eibar este martes 29 de diciembre a las 19:15 horas (horario peninsular espa\u00f1ol),\u200b en el partido correspondiente a la jornada 16 de LaLiga Santander. El conjunto barcelonista llega al choque despu\u00e9s de varios d\u00edas de\u2026", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/laliga/lista-convocados-koeman-fc-barcelona-eibar-laliga_263589_102.html", "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/31/25/6/entreno-barca-lista.jpeg", "publishedAt": "2020-12-29T10:36:26Z", "content": "El FC Barcelona recibir\u00e1 en el Camo Nou\u00a0al Eibar\u00a0este martes 29 de diciembre a las 19:15 horas (horario peninsular espa\u00f1ol), en el partido correspondiente a la jornada 16 de LaLiga Santander.\u00a0El conj\u2026 [+2980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "T\u00e9cnicas de relajaci\u00f3n para hacer frente a la pandemia - El Nacional", "description": "Varios estudios internacionales han descrito la ansiedad que vive la poblaci\u00f3n por la pandemia de coronavirus a la que se ha visto sometida.", "url": "https://www.elnacional.com/life-style/tecnicas-de-relajacion-para-hacer-frente-a-la-pandemia/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/12/pixabay-coronavirus-2-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T09:43:51Z", "content": "Desde que el virus covid-19 empez\u00f3 a expandirse por todo el mundo, varios estudios internacionales han descrito la ansiedad que vive la poblaci\u00f3n por la pandemia, tanto por el temor a la infecci\u00f3n co\u2026 [+7465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com.ve"}, "author": "Marita Carlos", "title": "Apple presenta un nuevo programa de tutor\u00eda universitaria, Launch @ Apple para 2021 - Semana Con compromiso", "description": "Apple ha lanzado silenciosamente un nuevo programa de tutor\u00eda dirigido a estudiantes universitarios de primera generaci\u00f3n que estudian contabilidad y", "url": "https://www.semana.com.ve/apple-presenta-un-nuevo-programa-de-tutoria-universitaria-launch-apple-para-2021/", "urlToImage": "https://9to5mac.com/wp-content/uploads/sites/6/2020/12/S6-Pure.jpg?quality=82&strip=all", "publishedAt": "2020-12-29T09:04:00Z", "content": "Apple ha lanzado silenciosamente un nuevo programa de tutor\u00eda dirigido a estudiantes universitarios de primera generaci\u00f3n que estudian contabilidad y econom\u00eda. Incluye el apoyo de los empleados de Ap\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Al menos 30 heridos deja explosi\u00f3n de dos bombonas de gas en Monagas (Foto+Video) - El Carabobe\u00f1o", "description": "M\u00e1s de 30 personas resultaron heridas a causa de la explosi\u00f3n de dos bombonas de gas dom\u00e9stico, las cuales se encontraban dentro de\u00a0un cami\u00f3n de servicio de distribuci\u00f3n, en la poblaci\u00f3n de Ca\u00f1o de Los Becerros, municipio Piar del estado Monagas. \u201cEn la tarde\u2026", "url": "https://www.el-carabobeno.com/al-menos-30-heridos-deja-explosion-de-dos-bombonas-de-gas-en-monagas-fotovideo/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/12/explsion-bombonasgas-monagas-28-dic.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T03:40:00Z", "content": "M\u00e1s de 30 personas resultaron heridas a causa de la explosi\u00f3n de dos bombonas de gas dom\u00e9stico, las cuales se encontraban dentro de\u00a0un cami\u00f3n de servicio de distribuci\u00f3n, en la poblaci\u00f3n de Ca\u00f1o de L\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Venezuela totaliza 112.636 casos de covid-19 y 1.018 muertes - Panorama.com.ve", "description": "Este lunes informaron de 320 casos m\u00e1s; 18 fueron en el Zulia.", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Venezuela-acumula-112.636-casos-de-covid-19-y-tiene-1.018-muertes-20201228-0069.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609209240176/sites/panorama/img/2020/12/28/coh.jpg_415881642.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T02:34:14Z", "content": "El Gobierno nacional inform\u00f3 que este lunes 28-D confirmaron\u00a0\u00a0320 nuevos contagios: 315 casos comunitarios y 5 \"importados\". Esto hace que el total nacional llegue a\u00a0\u00a0\u00a0112.636 casos.\r\nEl balance ofic\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oncenoticias.cr"}, "author": "Antonio Calzadilla", "title": "\u00bfQu\u00e9 tan preocupante es la nueva cepa de corononavirus en el Reino Unido? - oncenoticias.cr", "description": "im\u00e1genes falsas Desde que salt\u00f3 a los humanos hace aproximadamente un a\u00f1o, se han detectado alrededor de dos mutaciones Sars-CoV 2 en un mes. Tengo una regla general simple para una \"nueva variante\" o", "url": "http://www.oncenoticias.cr/que-tan-preocupante-es-la-nueva-cepa-de-corononavirus-en-el-reino-unido/", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/_116084819_smallergettyimages-1204224469-1_0.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T02:26:25Z", "content": "im\u00e1genes falsas\r\nDesde que salt\u00f3 a los humanos hace aproximadamente un a\u00f1o, se han detectado alrededor de dos mutaciones Sars-CoV 2 en un mes.\r\nTengo una regla general simple para una \u00abnueva variante\u2026 [+5087 chars]"}]}