{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Descubren la causa de la p\u00e9rdida de olfato por Covid-19 | - Correo del Orinoco", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHA6Ly93d3cuY29ycmVvZGVsb3Jpbm9jby5nb2IudmUvZGVzY3VicmVuLWxhLWNhdXNhLWRlLWxhLXBlcmRpZGEtZGUtb2xmYXRvLXBvci1jb3ZpZC0xOS_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T22:09:55Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Los participantes tendr\u00e1n que estar afiliados a \u201cSpace Grant\u201d, un programa conformado por 52 universidades con sede en los Estados Unidos. Tendr\u00e1n hasta el 25 de septiembre para inscribirse", "title": "NASA pagar\u00e1 hasta 180 mil d\u00f3lares a quien resuelva problema lunar | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/ciencia/nasa-pagara-hasta-180-mil-dolares-quien-resuelva-problema-lunar", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:44:37Z", "content": "La Administraci\u00f3n Nacional de la Aeron\u00e1utica y del Espacio (NASA)\u00a0convoca a la comunidad estudiantil que se forma en el \u00e1rea cient\u00edfica para participar en el Desaf\u00edo de ideas innovadoras y revolucion\u2026 [+1512 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/27/luna.jpg?itok=FcbaqBK3"}, {"description": "La Voz de Am\u00e9rica dice que\u00a0el Reino de Noruega considera que es probable que cualquier soluci\u00f3n democr\u00e1tica en Venezuela, con la venia de Estados Unidos, no se materialice sino hasta despu\u00e9s de la elecci\u00f3n, dentro de cuatro meses.", "title": "Noruega aspira a retomar negociaci\u00f3n en Venezuela antes de elecci\u00f3n en EE UU - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Noruega-aspira-a-retomar-negociacion-en-Venezuela-antes-de-eleccion-en-EE-UU-20200727-0039.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-27T20:27:23Z", "content": "El Gobierno de Noruega explora la posibilidad de retomar\u00a0el di\u00e1logo entre el madurismo y la oposici\u00f3n en Venezuela\u00a0antes de las elecciones presidenciales de noviembre en Estados Unidos, aseguraron fu\u2026 [+2791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595881641976/sites/panorama/img/2020/07/27/noruegos.jpg_1230286435.jpg"}, {"description": "Estan preparando la 2da. edici\u00f3n de su smartphone plegable y ahora podemos verlo en las primeras im\u00e1genes filtradas del Motorola RAZR 5G. Por el momento...", "title": "Im\u00e1genes filtradas del Motorola RAZR 5G - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/imagenes-filtradas-del-motorola-razr-5g/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T19:40:04Z", "content": "Motorola esta preparando la segunda edici\u00f3n de su smartphone plegable y ahora podemos verlo en las primeras im\u00e1genes filtradas del Motorola RAZR 5G. Por el momento, ya sabemos que Motorola trabaja en\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2019/10/1366_2000-6.jpg"}, {"description": "El medicamento que inhibir\u00eda la replicaci\u00f3n del COVID-19 estar\u00eda listo a finales de a\u00f1o, si resulta eficaz en el ensayo cl\u00ednico", "title": "M\u00e9dico a punto de hallar c\u00f3mo parar contagio del COVID-19 - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/florida/medico-punto-hallar-como-parar-contagio-del-covid-19-n4203881", "author": "C\u00c9SAR MEN\u00c9NDEZ", "publishedAt": "2020-07-27T19:09:42Z", "content": "Pues s\u00ed, el doctor Carlos Alberto Riveros, cl\u00ednico graduado en la Universidad de Cartagena, Colombia, que tiene su consulta en Coral Gables, est\u00e1 a punto de comenzar las fases 1 y 2 para el desarroll\u2026 [+6348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/002/020/0002020067.jpg"}, {"description": "Dos adolescentes de India han descubierto un asteoroide que se dirige a la Tierra analizando im\u00e1genes tomadas con un telescopio desde la Universidad de Haw\u00e1i, dijo el lunes un instituto de educaci\u00f3n de astronom\u00eda.", "title": "Dos adolescentes en India descubren un asteroide que se dirige a la Tierra - Reuters Latino Am\u00e9rica", "url": "https://lta.reuters.com/articulo/india-asteroide-idLTAKCN24S2DQ", "author": "Por Sumit Khanna", "publishedAt": "2020-07-27T18:17:00Z", "content": "AHMEDABAD, India, 27 jul (Reuters) - Dos adolescentes de India han descubierto un asteoroide que se dirige a la Tierra analizando im\u00e1genes tomadas con un telescopio desde la Universidad de Haw\u00e1i, dij\u2026 [+1752 chars]", "source": {"id": "reuters", "name": "Reuters"}, "urlToImage": "https://s4.reutersmedia.net/resources_v2/images/rcom-default.png"}, {"description": "El FC Barcelona 'jug\u00f3' con Arthur Melo\u200b durante meses intentando que el brasile\u00f1o aceptara marcharse a la Juventus de Tur\u00edn y ahora podr\u00eda pagarlo. El centrocampista al final acept\u00f3 la oferta de los bianconeros y hace semanas que es nuevo jugador de la 'Vecch\u2026", "title": "Arthur dice \"basta\": No volvi\u00f3 de sus vacaciones y se declara en rebeld\u00eda - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/jugadores/arthur-basta-barcelona-no-volvio-vacaciones-declara-rebeldia_259508_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-07-27T18:15:42Z", "content": "El FC Barcelona 'jug\u00f3' con Arthur Melo durante meses intentando que el brasile\u00f1o aceptara marcharse a la Juventus de Tur\u00edn y ahora podr\u00eda pagarlo. El centrocampista al final acept\u00f3 la oferta de los b\u2026 [+2713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/14/91/7/arthur-barcelona32.jpeg"}, {"description": "Desde el jueves 23-J la familia no supo de ellos. Anthony Godoy y Pedro M\u00e9ndez ten\u00edan local de\u00a0compra y venta de prendas de oro.", "title": "Pagaron rescate por par de hombres y los hallaron muertos en Caracas - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Pagaron-rescate-por-par-de-hombres-y-los-hallaron-muertos-en-Caracas-20200727-0030.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-27T18:11:00Z", "content": "Funcionarios del Cicpc investigan los asesinatos de dos hombres, cuyos cuerpos fueron hallados este domingo 26 de julio\u00a0en una quebrada en Plaza Venezuela, zona boscosa entre Las Acacias y San Agust\u00ed\u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595873298582/sites/panorama/img/2020/07/27/doss.jpg_1262200256.jpg"}, {"description": "Cada mes, por la alta demanda de contenido, diferentes series y pel\u00edculas dejan el cat\u00e1logo de Netflix para abrirle paso a nuevos t\u00edtulos.", "title": "Estos son los t\u00edtulos que desaparecer\u00e1n del cat\u00e1logo de Netflix en agosto - NTN24", "url": "https://www.ntn24.com/tendencias/estos-son-los-titulos-que-desapareceran-del-catalogo-de-netflix-en-agosto-124410", "author": "ntn24.com", "publishedAt": "2020-07-27T17:14:21Z", "content": "A apenas unos d\u00edas de que se acabe julio, la empresa hizo oficial la salida de varias producciones que muchos de los fan\u00e1ticos del cine y la televisi\u00f3n lamentar\u00e1n.\r\nAunque algunos de los t\u00edtulos han \u2026 [+2152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntn24.com"}, "urlToImage": "https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/netflix_0.jpg"}, {"description": "Los analistas se\u00f1alan que los inversores buscan refugios seguros a causa de las acciones de las autoridades estadounidenses para apoyar su econom\u00eda en medio de la pandemia y del debilitamiento del d\u00f3lar.", "title": "El oro alcanza su m\u00e1ximo hist\u00f3rico mientras el d\u00f3lar hunde: \u00bfa qu\u00e9 se debe y cu\u00e1l es el pron\u00f3stico para el futuro? - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/361243-oro-alcanzar-maximo-historico-dolar-pronostico", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-27T16:44:00Z", "content": "El precio del oro subi\u00f3 este lunes hasta los 1943,93 d\u00f3lares por onza alcanzando su m\u00e1ximo hist\u00f3rico, mientras que los precios de la plata, el platino y el paladio tambi\u00e9n est\u00e1n creciendo activamente\u2026 [+3590 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f1ed1e959bf5b7622329f19.jpg"}, {"description": "El mandatario aseveraba que era \"pr\u00e1cticamente impenetrable\"", "title": "Tormenta Hanna derriba muro fronterizo de Trump - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/tormenta-hanna-derriba-muro-fronterizo-de-trump/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:48:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Muro-fronterizo-de-Trump-HispanTv1.jpg"}, {"description": "Microsoft planea lanzar en la primavera de 2021 Windows 10x, \u00a0una nueva versi\u00f3n del sistema operativo Windows con una forma m\u00e1s modular, as\u00ed como con una nueva interfaz m\u00e1s sencilla, de acuerdo a fuentes cercanas a la compa\u00f1\u00eda\u00a0citadas\u00a0por ZDNet.\r\n\r\nSeg\u00fan los \u2026", "title": "Microsoft planea lanzar el nuevo Windows 10x a principios de 2021 - canal6.com.hn", "url": "https://canal6.com.hn/microsoft-planea-lanzar-el-nuevo-windows-10x-a-principios-de-2021.html", "author": "Redacci\u00f3n 4", "publishedAt": "2020-07-27T15:45:00Z", "content": "Microsoft planea lanzar en la primavera de 2021 Windows 10x, \u00a0una nueva versi\u00f3n del sistema operativo Windows con una forma m\u00e1s modular, as\u00ed como con una nueva interfaz m\u00e1s sencilla, de acuerdo a fue\u2026 [+980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal6.com.hn"}, "urlToImage": "https://cdn.canal6.com.hn/2020/07/microsoft-planea-lanzar-el-nuevo-windows-10x-a-principios-de-2021.jpg"}, {"description": "Ante el aumento de casos en Venezuela, el l\u00edder chavista dijo que el gobierno colombiano \"no se da cuenta que es un problema humano que trasciende todo\" y pidi\u00f3 \"humanidad y sentido com\u00fan\"", "title": "Nicol\u00e1s Maduro pidi\u00f3 a Iv\u00e1n Duque coordinar acciones contra el coronavirus: \u201cNos ir\u00eda mucho mejor\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/27/nicolas-maduro-pidio-a-ivan-duque-coordinar-acciones-contra-el-coronavirus-nos-iria-mucho-mejor/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-27T15:39:09Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro inst\u00f3 al presidente colombiano, Iv\u00e1n Duque, a coordinar las acciones contra el coronavirus y asegur\u00f3 entre cr\u00edticas que con medidas conjuntas les ir\u00eda mucho mejor.\r\nSi estuvi\u00e9ramos act\u2026 [+1760 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/JsCNJvdL9vnkx76CIYm6aoS3K80=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/U4F2HIKGAFFRBOFGWIAW5QA65Y.jpg"}, {"description": "(Caracas, 27 de julio. Noticias24).-Comer lentejas es un grandioso aliado nutricional en todas las temporadas del a\u00f1o. Descubre los beneficios de integrarlas como parte importante del men\u00fa en verano, son ligeras y muy saciantes. Lea tambi\u00e9n:La \u2018hormona del am\u2026", "title": "Noticias 24 Mundo | Noticias de Venezuela, Latinoamerica y el Mundo - Noticias24", "url": "https://www.noticias24.com/por-que-es-bueno-comer-lentejas-cuando-hace-calor/", "author": "admin", "publishedAt": "2020-07-27T15:28:04Z", "content": "Noticias 24 Mundo\r\n(Caracas, 27 de julio. Noticias24).-Comer lentejas es un grandioso aliado nutricional en todas las temporadas del a\u00f1o. Descubre los beneficios de integrarlas como parte importante \u2026 [+2360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticias24.com"}, "urlToImage": "https://n24assets.nyc3.digitaloceanspaces.com/2020/07/4-19.jpg"}, {"description": "Diario de Aragua, referencia para el centro del pa\u00eds y del mundo. Multiplicador de la opini\u00f3n p\u00fablica", "title": "Mant\u00e9n bajo control el colesterol - El Periodiquito", "url": "https://elperiodiquito.com/", "author": "Adriana \u00c1lvarez Colmenares", "publishedAt": "2020-07-27T14:56:00Z", "content": "El\u00a0colesterol est\u00e1 compuesto de varias fracciones llamadas lipoprote\u00ednas entre las que se encuentran la de alta densidad (HDL) conocidas como \u201ccolesterol bueno\u201d, y las e baja densidad (LDL), llamada \u2026 [+2583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elperiodiquito.com"}, "urlToImage": "wp-content/uploads/noticias/Manten-bajo-control-el-colesterol.jpg"}, {"description": "Tras los contagios masivos de los Marlins, en el momento que el comisionado de MLB lo considere necesario, podr\u00eda cancelar la temporada 2020", "title": "\u00bfSe suspender\u00e1 la temporada 2020 de MLB? | AL BAT - ALBAT", "url": "https://www.albat.com/lasmayores/Se-suspendera-la-temporada-2020-de-MLB-20200727-0002.html", "author": "Ismael Hern\u00e1ndez de Dios", "publishedAt": "2020-07-27T14:42:00Z", "content": "Tras confirmarse que casi la mitad del equipo de los Marlins ha dado positivo a coronavirus, varios reporteros especialistas en temas de MLB no s\u00f3lo han pedido a Rob Manfred que suspenda la temporada\u2026 [+1777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1595860760411/sites/debate/img/2020/07/27/suspensixn_temporada_2020_ap_crop1595860735851.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El domingo, la agencia Reuters inform\u00f3 que las protestas al este de Venezuela por la distribuci\u00f3n de combustible, dejaron un fallecido", "title": "DolarToday Venezuela: conoce el precio del d\u00f3lar para hoy lunes 27 de julio - El Comercio Per\u00fa", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-precio-dolar-en-venezuela-hoy-27-de-julio-de-2020-dolarmonitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-nndc-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n EC", "publishedAt": "2020-07-27T14:29:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar en Venezuela cerr\u00f3 estable el viernes; mientras, protestas del fin de semana por la gasolina dejaban un muerto al este del pa\u00eds sudamericano.\r\nMIRA | Coronavirus Per\u00fa EN VIVO | Ci\u2026 [+1729 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/mzQmOZkU3U2dXRKXp1Lx3UKHBzI=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/HFHTXFKEVZCRVGU3YIFEHBZ33Y.jpg"}, {"description": "El Gobierno de Trump est\u00e1 apoyando este\u00a0proyecto con casi mil millones de d\u00f3lares y lo ha elegido como uno de los primeros en entrar en ensayos a gran escala en humanos.", "title": "Vacuna candidata de Moderna contra el covid-19 entra en fase final de ensayos - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Vacuna-candidata-de-Moderna-contra-el-covid-19-entra-en-fase-final-de-ensayos-20200727-0008.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-27T13:57:32Z", "content": "Moderna Inc dijo este\u00a0lunes 27 de julio que comenz\u00f3 la \u00faltima etapa de sus ensayos para encontrar una vacuna contra el covid-19, el primero en esta fase que se realiza bajo el programa puesto en marc\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1595858228605/sites/panorama/img/2020/07/27/ff.jpg_157201924.jpg"}, {"description": "Alex Saab, considerado el agente exterior m\u00e1s importante del chavismo, present\u00f3 en Cabo Verde un recurso de amparo contra la extradici\u00f3n hacia EE.UU.", "title": "ABC: El testaferro de Maduro recurre la extradici\u00f3n a EE.UU. - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/testaferro-maduro-recurre-extradicion/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T13:14:00Z", "content": "Alex Saab, considerado el agente exterior m\u00e1s importante del chavismo, ha presentado ante el Tribunal Constitucional de Cabo Verde un recurso de amparo contra la extradici\u00f3n hacia Estados Unidos.\r\nEl\u2026 [+2199 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/07/primeras-imagenes-cuando.alex-saab-es.detenido-africa-cdp-2020.jpg"}, {"description": "El periodista colombiano respondi\u00f3 as\u00ed a los cuestionamientos de sus seguidores respecto al tema de la supuesta salida de Carolina Sandoval de <em>Suelta la sopa</em> (Telemundo).", "title": "'Lucho' Borrego: \"Son cosas complicadas que dan mucho dolor, mucha tristeza\" - People en Espa\u00f1ol", "url": "https://peopleenespanol.com/television/suelta-la-sopa-lucho-borrego-habla-sobre-la-supuesta-salida-de-carolina-sandoval-del-programa/", "author": "Mois\u00e9s Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-07-27T12:34:13Z", "content": "Silencio total. Un hermetismo absoluto rodea la supuesta salida de Carolina Sandoval del programa Suelta la sopa. Ni la periodista venezolana, que forma parte del show desde 2013, ni la cadena de hab\u2026 [+1759 chars]", "source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=85&c=sc&poi=face&w=1554&h=814&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F21%2F2020%2F07%2F27%2FSandoval-y-Borrego.jpg"}], "totalResults": 34}