{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00a1El momento de la inclusi\u00f3n es ahora! Y la firma italiana de productos de lujo Gucci acept\u00f3 incursionar en este", "title": "Ellie Goldstein La modelo con s\u00edndrome de Down el nuevo rostro de Gucci - MiamiDiario.com", "url": "https://miamidiario.com/ellie-goldstein-la-modelo-con-sindrome-de-down-que-es-el-nuevo-rostro-de-gucci/", "author": "R M", "publishedAt": "2020-07-03T21:22:54Z", "content": "\u00a1El momento de la inclusi\u00f3n es ahora! Y la firma italiana de productos de lujo Gucci acept\u00f3 incursionar en este nuevo concepto de belleza, por ese motivo\u00a0contrat\u00f3 a Ellie Goldstein, una\u00a0 modelo con s\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Miamidiario.com"}, "urlToImage": "https://miamidiario.com/wp-content/uploads/Ellie-gold.jpg"}, {"description": "El anuncio fue hecho por el alcalde Willy Casanova, al destacar que esto forma parte de una alianza\u00a0 con los propietarios del Palacio de Eventos.\u00a0En la ciudad se tiene el foco de contagios m\u00e1s grande del pa\u00eds y es el del mercado Las Pulgas.", "title": "Alistan el Palacio de Eventos para aislar casos de covid-19 en Maracaibo - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Alistan-el-Palacio-de-Eventos--para-aislar-casos-de-covid-19-en-Maracaibo-20200703-0057.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-03T20:14:28Z", "content": "El Palacio de Eventos de Maracaibo se convierte en nuevo espacio hospitalario para aislar casos de coronavirus covid-19 en Maracaibo.\u00a0\r\nCon una capacidad para albergar a unas 2.500 \u00a0personas, el Pala\u2026 [+946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1593806382500/sites/panorama/img/2020/07/03/palace.jpg_2091381381.jpg"}, {"description": null, "title": "Perros para detectar Covid: \"No hay ning\u00fan olor objetivo de coronavirus\" - Cr\u00f3nica TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VF93WlZIZERJZ2vSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T20:00:18Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Diario de Aragua, referencia para el centro del pa\u00eds y del mundo. Multiplicador de la opini\u00f3n p\u00fablica", "title": "Los cient\u00edficos que creen que tenemos 5 tipos de apetitos - El Periodiquito", "url": "https://elperiodiquito.com/", "author": "Desconocida", "publishedAt": "2020-07-03T19:39:00Z", "content": "Seg\u00fan explican los bi\u00f3logos y especialistas en nutrici\u00f3n australianos David Raubenheimer y Stephen J. Simpson en su reciente libro Eat Like the Animals (\u00abCome como los animales\u00bb), los humanos s\u00ed tien\u2026 [+11022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elperiodiquito.com"}, "urlToImage": "wp-content/uploads/noticias/Los-cientificos-que-creen-que-tenemos-5-tipos-de-apetitos.jpg"}, {"description": "Este s\u00e1bado en el que se festeja el D\u00eda de la Independencia de Estados Unidos, tambi\u00e9n se podr\u00e1 ver un eclipse lunar parcial penumbral la noche del 4 de julio y madrugada del domingo 5.", "title": "C\u00f3mo ver el eclipse lunar este fin de semana festivo - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/como-se-hace/como-ver-el-eclipse-lunar-este-fin-de-semana/", "author": "Amanda Kooser", "publishedAt": "2020-07-03T19:06:53Z", "content": "Podr\u00e1s notar un ligero oscurecimiento de la Luna la noche del 4 y la madrugada del 5 de julio.\r\nNASA\r\nDespu\u00e9s de los fuegos artificiales que colorear\u00e1n el cielo de muchas partes de Estados Unidos en \u2026 [+1871 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet1.cbsistatic.com/img/e8ixwNg2L33jvcy5wmI5V1ZEZ74=/2020/03/06/f092da1a-052d-4b0a-a136-2be41fa604ee/twitter-in-stream-wide-full-moon.jpg"}, {"description": "Con unidades m\u00f3viles se hace un llamado a cumplir con la cuarentena en Caracas", "title": "GDC contin\u00faa plan de desinfecci\u00f3n y limpieza en la parroquia San Juan - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/gdc-continua-plan-de-desinfeccion-y-limpieza-en-la-parroquia-san-juan/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T19:06:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/c8e7d482-6f8e-40a7-94cd-09ed0aed3b2b.jpg"}, {"description": "Como era de esperarse la Major League Baseball (MLB - Grandes Ligas) cancel\u00f3 oficialmente el Juego de Estrellas 2020, a jugarse en el Dodger Stadium.", "title": "OFICIAL: Cancelan el Juego de Estrellas 2020 de MLB \u2639 - El Fildeo", "url": "https://elfildeo.com/mlb/cancelan-oficialmente-juego-estrellas-2020-mlb-noticias/103290/2020/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010060140443", "publishedAt": "2020-07-03T18:14:04Z", "content": "Como era de esperarse la Major League Baseball (MLB \u2013 Grandes Ligas) cancel\u00f3 oficialmente el Juego de Estrellas 2020, a jugarse en el Dodger Stadium.\r\nRob Manfred el comisionado de la MLB y Stan Kast\u2026 [+694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/07/cancelan-oficialmente-juego-estrellas-mlb-noticias.jpg?fit=1024%2C1024&ssl=1"}, {"description": "Pide reflexionar.\u00a0\"No sean ego\u00edstas\", dijo.", "title": "Prince Royce tiene coronavirus y dice a j\u00f3venes: No cometan errores - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Prince-Royce--tiene-coronavirus-y-dice-a-jovenes-No-cometan-errores-20200703-0046.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-03T18:03:32Z", "content": "El artista estadounidense Prince Royce revel\u00f3 este viernes 3-J que ha sido diagnosticado con el coronavirus y que ha sufrido algunos s\u00edntomas caracter\u00edsticos de la covid-19, aunque ha podido manejar \u2026 [+2026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1593798424181/sites/panorama/img/2020/07/03/ce.jpg_1258616339.jpg"}, {"description": "El astro argentino estar\u00eda reconsiderando prolongar su v\u00ednculo con el conjunto 'cul\u00e9' debido a que lo acusan de estar peleado con otros jugadores y dirigentes, seg\u00fan las fuentes.", "title": "Reportan que Messi frena las negociaciones con el FC Barcelona y podr\u00eda marcharse en 2021 - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/358714-messi-frena-negociaciones-barcelona", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-03T17:47:42Z", "content": "Lionel Messi paraliz\u00f3 las negociaciones con el F.C. Barcelona para renovar su contrato y quiere dejar el equipo en 2021 cuando finalice su v\u00ednculo actual, afirmaron desde el programa de radio espa\u00f1ol\u2026 [+1119 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5eff4a04e9ff71437118710c.JPG"}, {"description": "Lo anunci\u00f3 el fiscal general Tarek William Saab, quien dijo que busca \"judicializar a quienes atentan contra la Constituci\u00f3n\". Entre los perseguidos est\u00e1n el canciller Julio Borges y el embajador en Estados Unidos, Carlos Vecchio", "title": "La justicia chavista orden\u00f3 el arresto de 11 funcionarios del Gobierno interino de Juan Guaid\u00f3 por la decisi\u00f3n de la corte brit\u00e1nica sobre el oro venezolano - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/03/la-justicia-chavista-ordeno-el-arresto-de-11-funcionarios-del-gobierno-interino-de-juan-guaido-por-la-decision-de-la-corte-britanica-sobre-el-oro-venezolano/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-03T17:41:42Z", "content": "Tarek William Saab, fiscal general del r\u00e9gimen chavista (REUTERS/Manaure Quintero)\r\nEl r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro emiti\u00f3 \u00f3rdenes de captura y embargo de bienes contra once funcionarios del gobierno in\u2026 [+4096 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/fm1R7XiVuGLcsMxEssFPbcuncb0=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/D6ATVKYCN5D5PHI4JJHDWIBI44.jpg"}, {"description": "Una visita inesperada sorprendi\u00f3 a los vecinos de la residencia Olympic Garden, en el municipio Naguanagua. En horas de la noche del jueves 2 de julio un Caim\u00e1n crocodilus, com\u00fanmente conocido como baba, lleg\u00f3 hasta la zona residencial causando alarma entre l\u2026", "title": "Baba que sorprendi\u00f3 a vecinos en Naguanagua fue trasladada al Acuario de Valencia - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/baba-que-sorprendio-a-vecinos-en-naguanagua-fue-trasladada-al-acuario-de-valencia/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T16:42:00Z", "content": "Una visita inesperada sorprendi\u00f3 a los vecinos de la residencia Olympic Garden, en el municipio Naguanagua. En horas de la noche del jueves 2 de julio un Caim\u00e1n crocodilus, com\u00fanmente conocido como b\u2026 [+994 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/07/baba-caiman-naguanagua.jpg"}, {"description": "Los cient\u00edficos consideran que el virus se transmite mucho m\u00e1s f\u00e1cil.", "title": "Estudio estima que variante actual del covid-19 es m\u00e1s infecciosa - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/salud/estudio-estima-que-variante-actual-del-covid-19-es-mas-infecciosa/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T16:17:45Z", "content": "La variante del SARS-CoV-2 dominante infecta a las c\u00e9lulas con m\u00e1s facilidad de la que apareci\u00f3 en China, lo que probablemente lo hace m\u00e1s contagioso entre los seres humanos, aunque esto est\u00e1 por con\u2026 [+3358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/5dc7d042d023f8dfc2f329c04cdd3d8fb0c6301d.jpg"}, {"description": "Distintas aplicaciones, entre las que se incluyen LinkedIn y TikTok, acceden al portapapeles de los...", "title": "Portaltic.-Apps como LinkedIn y TikTok acceden continuamente al portapapeles, seg\u00fan ha expuesto iOS 14 - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/ciencia-tecnologia/noticia-portaltic-apps-linkedin-tiktok-acceden-continuamente-portapapeles-expuesto-ios-14-20200703173853.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T15:38:53Z", "content": "MADRID, 3 Jul. (Portaltic/EP) - \r\n Distintas aplicaciones, entre las que se incluyen LinkedIn y TikTok, acceden al portapapeles de los dispositivos m\u00f3viles continuamente y de forma regular, seg\u00fan ha \u2026 [+2489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200703173853_1024.jpg"}, {"description": "El brit\u00e1nico\u00a0repite mejor tiempo en el segundo libre de Austria; 'Checo', tercero", "title": "Regresa la F1 y Hamilton sigue al mando - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Regresa-la-F1-y-Hamilton-sigue-al-mando-20200703-0031.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-03T15:28:37Z", "content": "El ingl\u00e9s Lewis Hamilton (Mercedes), que ya lo hab\u00eda sido en el primero, volvi\u00f3 a ser el m\u00e1s r\u00e1pido este viernes 3 de julio en el segundo entrenamiento libre para el Gran Premio de Austria, el primer\u2026 [+1167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1593789044885/sites/panorama/img/2020/07/03/hamiltonn.jpg_317231329.jpg"}, {"description": "El comienzo del trading en Nueva York parece afectar la volatilidad de Bitcoin mucho m\u00e1s que otros mercados burs\u00e1tiles", "title": "Atentos a esto: la mayor parte del trading de Bitcoin se realiza durante estas horas - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/set-your-alarms-most-bitcoin-is-now-traded-during-these-hours", "author": "William Suberg", "publishedAt": "2020-07-03T15:15:23Z", "content": "Los traders de Bitcoin (BTC) est\u00e1n cambiando sus h\u00e1bitos en 2020, pero la volatilidad a\u00fan est\u00e1 dominada por el inicio del comercio en el mercado de valores de Nueva York.\r\nSeg\u00fan los datos que circula\u2026 [+2402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/storage/uploads/view/6004b33530581d04e663dd641c60c426.jpg"}, {"description": "Dice que no era necesario modificar la Constituci\u00f3n para aumentar el n\u00famero de diputados", "title": "Rafael Sim\u00f3n Jim\u00e9nez: Las campa\u00f1as van a tener financiamiento p\u00fablico - \u00daltimas Noticias", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/rafael-simon-jimenez-las-campanas-van-a-tener-financiamiento-publico/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T14:38:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/Rafael-Simo\u0301n-Jime\u0301nez.jpg"}, {"description": "El Redmi K30 Pro ha tomado relevancia en el mercado europeo. No se comercializa como tal, sino como el Poco F2 Pro, uno de los mejores terminales en relaci\u00f3n...", "title": "Un supuesto Xiaomi Redmi K30 Ultra se deja ver con el mejor procesador de MediaTek - Xataka M\u00f3vil", "url": "https://www.xatakamovil.com/movil-y-sociedad/supuesto-xiaomi-redmi-k30-ultra-se-deja-ver-mejor-procesador-mediatek", "author": "Ricardo Aguilar", "publishedAt": "2020-07-03T13:53:29Z", "content": "El Redmi K30 Pro ha tomado relevancia en el mercado europeo. No se comercializa como tal, sino como el Poco F2 Pro, uno de los mejores terminales en relaci\u00f3n calidad-precio del mercado. Seg\u00fan las \u00falt\u2026 [+1370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xatakamovil.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/e99a7b/poco-f2-pro/840_560.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan un estudio, los pacientes tratados con remdesivir se restablecen unos cuatro d\u00edas antes que los otros enfermos.", "title": "La UE autoriz\u00f3 uso del remdesivir contra el coronavirus - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/La-UE-autorizo-uso-del-remdesivir-contra-el-coronavirus-20200703-0014.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-07-03T13:08:58Z", "content": "La Comisi\u00f3n Europea autoriz\u00f3 provisionalmente este viernes 3 de julio el uso del medicamento antiviral remdesivir para el tratamiento de pacientes con coronavirus en la Uni\u00f3n Europea (UE), despu\u00e9s de\u2026 [+1782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1593780720729/sites/panorama/img/2020/07/03/remdesivir_crop1593780612937.jpg_1216604607.jpg"}, {"description": "El temor de los venezolanos a ser atendidos en centros de salud en precarias condiciones o ser aislados bajo custodia del Gobierno complica la contenci\u00f3n de la covid-19", "title": "Maracaibo, de epicentro de las disfunciones de Venezuela a foco descontrolado de la pandemia - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/internacional/2020-07-03/maracaibo-de-epicentro-de-las-disfunciones-de-venezuela-a-foco-descontrolado-de-la-pandemia.html", "author": "Florantonia Singer", "publishedAt": "2020-07-03T12:29:00Z", "content": "Un hombre recoge agua el lunes 29 de junio de una quebrada contaminada, en Maracaibo (Venezuela).Henry Chirinos / EFE\r\nEl agujero oscuro que se hab\u00eda vuelto el occidental Estado Zulia tras una prolon\u2026 [+8731 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/mW3ZL7CddBVRMFFDLKpGP3PowZM=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/B5XXZKBFG5F4XHEZ4UMPJ5TJ6Y.aspx"}, {"description": "El despido de H\u00e9ctor Sandarti, Erika Csiszer y la ausencia en plat\u00f3 de Adamari L\u00f3pez han dado lugar al descontento y un sinf\u00edn de quejas de los telespectadores.", "title": "'Un nuevo d\u00eda' en tela de juicio por la audiencia. \"Mejor cierren. Han acabado con el buen equipo que hab\u00eda\". - People en Espa\u00f1ol", "url": "https://peopleenespanol.com/television/un-nuevo-dia-en-tela-de-juicio-y-audiencia-pide-que-cierren/", "author": "Teresa Aranguez", "publishedAt": "2020-07-03T11:50:29Z", "content": "Dicen que los cambios son buenos pero quiz\u00e1s no siempre. Al menos para el p\u00fablico de Un nuevo d\u00eda. Las salidas y entradas en la conducci\u00f3n del programa de Telemundo en las \u00faltimas semanas no est\u00e1 sie\u2026 [+1573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=85&c=sc&poi=face&w=594&h=311&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F21%2F2020%2F07%2F03%2FMaite.jpg"}], "totalResults": 34}