{"status": "ok", "articles": [{"description": "La raz\u00f3n est\u00e1 en la hematita, tambi\u00e9n llamada oligisto o acerina, la forma mineral del \u00f3xido f\u00e9rrico.", "title": "El ox\u00edgeno de la Tierra podr\u00eda haber \"oxidado\" la Luna - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/El-oxigeno-de-la-Tierra-podria-haber-oxidado-la-Luna-20200902-0078.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-02T22:23:27Z", "content": "El hallazgo de hematita en regiones de alta latitud de la Luna ha llevado a los cient\u00edficos que estudian los planetas a sospechar que el ox\u00edgeno de la atm\u00f3sfera de la Tierra puede haber \"oxidado\" su \u2026 [+2887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599085390891/sites/panorama/img/2020/09/02/lun.jpg_1712440678.jpg"}, {"description": "Una nueva pulsera inteligente viene de camino para plantar cara a la Mi Band 5: se trata de la Amazfit Band, tiene Alexa incorporada y costar\u00e1 unos 50 euros.", "title": "Amazfit Band 5: la pulsera inteligente con Alexa llegar\u00e1 el 30 de septiembre - ComputerHoy", "url": "https://computerhoy.com/noticias/tecnologia/amazfit-band-5-pulsera-inteligente-alexa-caracteristicas-precio-709697", "author": "Sandra Arteaga", "publishedAt": "2020-09-02T20:15:06Z", "content": "Viene de camino una nueva pulsera inteligente que promete plantar cara a la Mi Band 5: la Amazfit Band 5 tiene Alexa integrada, costar\u00e1 unos 50 euros y llegar\u00e1 el 30 de septiembre. El ecosistema de e\u2026 [+2346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerhoy.com"}, "urlToImage": "https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2020/09/amazfit-band-5-2052943.jpg?itok=_H_fmOP0"}, {"description": "Consistir\u00eda en un n\u00famero de nuevas funciones entre las que se encontrar\u00eda un sistema multiplataforma.", "title": "WhatsApp funcionar\u00e1 sin conexi\u00f3n a internet en la pr\u00f3xima actualizaci\u00f3n - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/ciencia-y-tecnologia/whatsapp-funcionara-sin-conexion-a-internet-en-la-proxima-actualizacion/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T19:19:13Z", "content": "M\u00e1s de 2.000 millones de usuarios que utilizan a diario la popular aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp podr\u00e1n enviar mensajes a sus contactos sin necesidad de estar conectado a internet, se\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/whatsapp-update-latest-version.jpg"}, {"description": "&nbsp;&nbsp;&nbsp;Asus ha ampliado su gama de ultraport\u00e1tiles creativos ZenBook Pro con el nuevo modelo...", "title": "Portaltic.-El nuevo Asus ZenBook Pro 15 integra pantalla t\u00e1ctil OLED 4K y la d\u00e9cima generaci\u00f3n de procesadores Intel Core serie H - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/ciencia-tecnologia/noticia-portaltic-nuevo-asus-zenbook-pro-15-integra-pantalla-tactil-oled-4k-decima-generacion-procesadores-intel-core-serie-20200902190953.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T17:16:15Z", "content": "MADRID, 2 Sep. (Portaltic/EP) - \r\n\u00a0\u00a0\u00a0Asus ha ampliado su gama de ultraport\u00e1tiles creativos ZenBook Pro con el nuevo modelo ZenBook Pro 15 (UX535), que est\u00e1 equipado con una pantalla t\u00e1ctil OLED 4K y \u2026 [+1376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200902190953_1024.jpg"}, {"description": "(Caracas, 02 de septiembre. Noticias24).- Un estudio reciente del Instituto de Investigaci\u00f3n M\u00e9dica Harry Perkins y la Universidad de Australia Occidental asegura que el veneno de abeja tiene la capacidad de matar las c\u00e9lulas del c\u00e1ncer de mama, incluyendo el\u2026", "title": "El veneno de abeja puede curar el c\u00e1ncer de mama (+estudio) | Noticias 24 - Noticias24", "url": "https://www.noticias24.com/veneno-de-abeja-puede-curar-el-cancer-de-mama-estudio/", "author": "admin", "publishedAt": "2020-09-02T17:04:53Z", "content": "Salud\r\n2/Sep/2020\r\n(Caracas, 02 de septiembre. Noticias24).- Un estudio reciente del Instituto de Investigaci\u00f3n M\u00e9dica Harry Perkins y la Universidad de Australia Occidental asegura que el veneno de \u2026 [+2092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticias24.com"}, "urlToImage": "https://n24assets.nyc3.digitaloceanspaces.com/2020/09/cancer-mama.jpg"}, {"description": "Juan Guaid\u00f3, presidente de la Asamblea Nacional de Venezuela, dijo que desconoce \u201cde manera absoluta\u201d las negociaciones \u201cinconsultas\u201d que Henrique Capriles y el diputado Stalin Gonz\u00e1lez, de Un Nuev\u2026", "title": "Guaid\u00f3 denuncia que Capriles y Stalin Gonz\u00e1lez negociaron a sus espaldas con Maduro - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/02/guaido-denuncia-que-capriles-y-stalin-gonzalez-negociaron-a-sus-espaldas-con-maduro/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T15:17:00Z", "content": "Juan Guaid\u00f3: Quedan 386 \"presos pol\u00edticos\" en Venezuela 2:22\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 Juan Guaid\u00f3, presidente de la Asamblea Nacional de Venezuela, dijo que desconoce de manera absoluta las negociaciones inc\u2026 [+4110 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-1206284962-e1594071307271.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "", "title": "Neymar, uno de los 3 positivos de Covid-19 en el PSG - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a6237340265227848381-neymar-uno-de-los-3-positivos-de-covid-19-en-el-psg", "author": "Rafael Castro", "publishedAt": "2020-09-02T13:41:16Z", "content": "El PSG, apenas 10 d\u00edas despu\u00e9s de haber disputado la final de la Liga de Campeones, acaba de confirmar 3 nuevos positivos por Covid-19, antes de iniciar ya la nueva temporada en la Ligue 1. Y han tra\u2026 [+527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/neymar-5f4110c6cf88d.jpg"}, {"description": "Jorge Messi, padre y representante de Leo, aterriz\u00f3 este mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana en el aeropuerto del Prat. La prensa estaba esperando al argentino, que no dej\u00f3 ning\u00fan titular y se limit\u00f3 a hacerse el despistado. \"No s\u00e9 nada, muchachos\", dijo ante el aluvi\u00f3n \u2026", "title": "Jorge Messi mete miedo: \"Es dif\u00edcil que Leo se quede en el Bar\u00e7a\" - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/jugadores/lionel-messi/jorge-messi-mete-miedo-dificil-leo-quede-barcelona_260342_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-09-02T11:12:57Z", "content": "Jorge Messi, padre y representante de Leo, aterriz\u00f3 este mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana en el aeropuerto del Prat. La prensa estaba esperando al argentino, que no dej\u00f3 ning\u00fan titular y se limit\u00f3 a hacerse e\u2026 [+2450 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/21/60/1/jorge-messi-declas.jpeg"}, {"description": "El devastador impacto del covid-19 en el transporte a\u00e9reo ha tenido, al menos, el resultado positivo de acelerar la investigaci\u00f3n para convertir a los aviones...", "title": "Desarrollan nuevas herramientas para librar a los aviones del covid-19 - Metro Libre", "url": "https://www.metrolibre.com/internacionales/180853-desarrollan-nuevas-herramientas-para-librar-los-aviones-del-covid-19.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T10:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Metrolibre.com"}, "urlToImage": "https://www.metrolibre.com/sites/default/files/styles/original/public/2020-09/e4e87d99280a94ea074a3ad45f21541db5778179.jpg?itok=m7I7225a"}, {"description": "Una docena de presos pol\u00edticos fueron liberados la noche de este martes del Centro Nacional de Procesados Militares (Cenapromil), con sede en Ramo Verde, tras los indultos que otorgara Nicol\u00e1s Maduro este lunes, que suma\u00a024 ciudadanos, de los 50 reos a los qu\u2026", "title": "12 presos pol\u00edticos salen de la prisi\u00f3n militar de Ramo Verde - El Carabobe\u00f1o", "url": "https://www.el-carabobeno.com/12-presos-politicos-salen-de-la-prision-militar-de-ramo-verde/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T05:17:00Z", "content": "Una docena de presos pol\u00edticos fueron liberados la noche de este martes del Centro Nacional de Procesados Militares (Cenapromil), con sede en Ramo Verde, tras los indultos que otorgara Nicol\u00e1s Maduro\u2026 [+2202 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2020/09/da-costa-Vasco-Da-Costa-tras-salir-de-Ramo-Verde.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Asesinan a contratista de PDVSA acusado de lavado de dinero por EEUU", "title": "Asesinan a contratista de PDVSA acusado de lavado de dinero por EEUU - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-09-02T01:39:52Z", "content": "Eduardo Soteldo | LA PRENSA DE LARA.- Leonardo Santilli, un contratista de Petr\u00f3leos de Venezuela (PDVSA), acusado por lavado de dinero por el Gobierno de Estados Unidos, fue asesinado este martes en\u2026 [+1302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/09/02/alta/330009.jpg"}, {"description": "\"Est\u00e1n tratando de mover a un grupo de francotiradores o de comprar unos francotiradores en Venezuela para matarme, Donald Trump lo decidi\u00f3 y lo activ\u00f3, \u00e9l no tiene \u00e9tica\", a\u00f1adi\u00f3 el mandatario.", "title": "Maduro: \"Donald Trump aprob\u00f3 que me maten\" - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Maduro-Donald-Trump-aprobo-que-me-maten-20200901-0068.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-02T01:21:18Z", "content": "El presidente venezolano, Nicol\u00e1s Maduro, denunci\u00f3 este martes 1-S que su par estadounidense, Donald Trump, \"aprob\u00f3\" su asesinato con francotiradores, un plan para el que, asegur\u00f3, \"est\u00e1n tratando de\u2026 [+1769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599009643858/sites/panorama/img/2020/09/01/preci.jpg_2043280324.jpg"}, {"description": "El Zulia report\u00f3 este martes 1-S 70 casos m\u00e1s. En el pa\u00eds confirmaron cinco decesos, el total de decesos llega a 391, dijo la vicepresidenta.", "title": "Venezuela acumula 47.756 contagios al detectarse otros 1.028 casos - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Venezuela-acumula-47.756-contagios-al-detectarse-otros-1.028-casos-20200901-0067.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-02T01:09:20Z", "content": "Septiembre inicia\u00a0superando la barrera de mil casos de covid-19, al confirmarse en la jornada de este martes 1-S\u00a01.028 nuevos contagios.\r\nUn total de 904\u00a0casos de transmisi\u00f3n comunitaria\u00a0\u00a0\u00a0y 124 \"imp\u2026 [+1639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599008948154/sites/panorama/img/2020/09/01/290.jpg_773680668.jpg"}, {"description": "Los ministros deben entregar sus cargos el 5 de septiembre", "title": "El Chavismo sac\u00f3 sus gallos rumbo al 6-D - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/el-chavismo-saco-sus-gallos-rumbo-al-6-d/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T23:32:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/05/logo-psuv-1320x743-1.jpg"}, {"description": "\"Mis hijas tienen 55 y 53 a\u00f1os y no son ningunas ni\u00f1as. Pero las perdon\u00e9 porque son mis hijas y las amo\", declar\u00f3 Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez \"El Puma\"", "title": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez: A Liliana y Lilibeth las perdon\u00e9 porque son mis hijas y las amo - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/jose-luis-rodriguez-a-liliana-y-lilibeth-las-perdone-porque-son-mis-hijas-y-las-amo/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T22:30:00Z", "content": "\u201cMis hijas tienen 55 y 53 a\u00f1os y no son ningunas ni\u00f1as. Cuando me separ\u00e9 de su madre, Liliana y Lilibeth ten\u00edan 18 y 20 a\u00f1os. Cuando una relaci\u00f3n se termina no hay que mirar hacia atr\u00e1s, no conviene \u2026 [+1775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/09/EKVjQRYWkAAXXFx.jpg"}, {"description": "El d\u00f3lar operaba al alza en Venezuela en las primeras horas de la ma\u00f1ana, mientras Juan Guaid\u00f3 dice que Nicol\u00e1s Maduro indult\u00f3 opositores para \u201clegitimar\u201d pr\u00f3ximos comicios", "title": "DolarToday: conoce el precio del d\u00f3lar en Venezuela, hoy martes 01 de septiembre 2020 - El Comercio Per\u00fa", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-el-precio-de-compra-y-venta-del-dolar-en-venezuela-hoy-martes-1-de-septiembre-del-2020-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-juan-guiado-nndc-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n EC", "publishedAt": "2020-09-01T20:37:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar en Venezuela operaba al alza este martes 01 de septiembre, mientras Juan Guaid\u00f3 asever\u00f3 el lunes que Nicol\u00e1s Maduro otorg\u00f3 indultos a 110 diputados opositores, dirigentes y l\u00eddere\u2026 [+1856 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/gm3F1Eh0OG2fSGMmQ0zNi5JTIaw=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/Y5MYOMSOUJB7RBJQMZIS3OMEPU.jpg"}, {"description": "La muerte del artista, de familia colombiana, se produjo despu\u00e9s de que fuera arrestado hace un mes por la polic\u00eda de Miami por cargos de agresi\u00f3n sexual.", "title": "Video / Hallaron muerto al DJ que cre\u00f3 tema de la pel\u00edcula Madagascar - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Zuckerberg-dona-300-millones-para-mejorar-sistema-electoral-de-EE-UU-20200901-0056.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-01T20:31:06Z", "content": "El productor musical y DJ de renombre internacional Erick Morillo fue encontrado muerto en su casa de Miami Beach (EE UU) a los 49 a\u00f1os, confirm\u00f3 este martes 1-S la Polic\u00eda local.\r\nEl portavoz del De\u2026 [+1905 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598993889275/sites/panorama/img/2020/09/01/morillo.png_1722943507.png"}, {"description": "El volumen de trading Bitcoin decae un 37% a nivel global, Am\u00e9rica Latina refleja aumento en su uso como moneda de crisis", "title": "El volumen de comercio de Bitcoin cae un 37% a nivel mundial, pero aumenta en Am\u00e9rica Latina - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/bitcoins-trade-volume-falls-37-globally-but-increases-in-latin-america", "author": "Daniel Jimenez", "publishedAt": "2020-09-01T19:23:00Z", "content": "El activo digital Bitcoin, disminuy\u00f3 a nivel mundial el volumen de operaciones hasta un 37 por ciento en comparaci\u00f3n con el a\u00f1o pasado. De igual manera la moneda digital, aument\u00f3 su presencia en los \u2026 [+5708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/storage/uploads/view/3015967d6f3e315be2af1611c99d5b0f.jpg"}, {"description": "\u00bfC\u00f3mo es posible que animales como gatos, tigres y perros se hayan infectado e incluso hayan muerto si la predicci\u00f3n de riesgo es medio?", "title": "Covid-19 en animales: \u00bfSon los delfines m\u00e1s vulnerables que los murci\u00e9lagos? - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/ciencia-tecnologia/covid-19-en-animales-son-los-delfines-mas-vulnerables-que-los-murcielagos/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T19:07:30Z", "content": "Recientemente se ha publicado un estudio sobre la susceptibilidad de 410 especies de vertebrados a SARS-CoV-2 basado en modelos de ordenador de la prote\u00edna ACE2, el receptor que permite la entrada de\u2026 [+5741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/09/animal-1869337_1280.jpg"}, {"description": "En La Habana, con 2,2 millones de habitantes, han aumentado los casos con una gran dispersi\u00f3n en sus 15 municipios. Autoridades sostienen que la indisciplina ha ocasionado este rebrote.", "title": "La Habana impone toque de queda y fuertes restricciones para frenar el covid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/La-Habana-impone-toque-de-queda-y-fuertes-restricciones-para-frenar-el-covid-19-20200901-0049.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-01T18:42:28Z", "content": "Cuba ech\u00f3 a andar este martes 2-S un paquete de medidas para frenar la propagaci\u00f3n del coronavirus, principalmente en La Habana, las que incluyen un toque de queda, la prohibici\u00f3n de viajar entre pro\u2026 [+2137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598985722797/sites/panorama/img/2020/09/01/cubi.jpg_1712440644.jpg"}], "totalResults": 34}