{"status": "ok", "articles": [{"description": "Todo indicaba que el querido compositor Armando Manzanero se encontraba mejorando; sin embargo, su hija asegur\u00f3 que hay malas noticias y contin\u00faa luchando desde el hospital", "title": "\u00a1Malas noticias!, Armando Manzanero y su estado de salud - Show", "url": "https://www.show.news/music/Malas-noticias-Armando-Manzanero-y-su-estado-de-salud-20201222-0010.html", "author": "SheilaGuzm\u00e1n", "publishedAt": "2020-12-22T19:58:53Z", "content": "\u00a1Malas noticias!, Armando Manzanero y su estado de salud | Reforma\r\nArmando Manzanero se encuentra en medio de una de las luchas m\u00e1s fuertez de su vida, enfrentando al actual virus que aqueja al mund\u2026 [+3605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1608664808744/sites/debate/img/2020/12/22/armando-manzanero_1_crop1608664663995.jpg_242310155.jpg"}, {"description": "OnePlus Nord N10 5G es el tel\u00e9fono inteligente 5G m\u00e1s barato de la compa\u00f1\u00eda. Este celular recibe actualizaci\u00f3n del sistema OxygenOS 10.5.8...", "title": "OnePlus Nord N10 5G se actualiza y recibe parche de seguridad de diciembre 2020 - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/oneplus-nord-n10-5g-se-actualiza-y-recibe-parche-de-seguridad-de-diciembre-2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T19:25:23Z", "content": "OnePlus Nord N10 5G es el tel\u00e9fono inteligente 5G m\u00e1s barato de la compa\u00f1\u00eda. A diferencia de los tel\u00e9fonos insignia de la marca, este dispositivo solo est\u00e1 disponible en mercados selectos, como el On\u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/10/1366_2000-2-1.jpg"}, {"description": "Un estudio financiado por los Institutos Nacionales de Salud de Estados Unidos concluye que es poco probable que las mujeres embarazadas,", "title": "Embarazadas con covid-19 en tercer trimestre no contagian al reci\u00e9n nacido - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/mundo/embarazadas-con-covid-19-en-tercer-trimestre-no-contagian-al-recien-nacido/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T18:48:22Z", "content": "Un estudio financiado por los Institutos Nacionales de Salud (NIH) de Estados Unidos concluye que es poco probable que las mujeres embarazadas, infectadas con el SARS-CoV-2 en el tercer trimestre, tr\u2026 [+4376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/03/Embarazadas-coronavirus-Foto-Archivo.jpg"}, {"description": "Centro de Derechos Humanos de la Ucab: \"El covid-19 no tiene visa\". Exministro Rodrigo Cabezas:\u00a0\"La declaraci\u00f3n del Presidente de Colombia es inadmisible por inhumana\".", "title": "Crece rechazo a decisi\u00f3n de Duque de excluir a venezolanos de su plan de vacunaci\u00f3n - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Crece-rechazo-a-decision-de-Duque-de-excluir-a-venezolanos-de-su-plan-de-vacunacion-20201222-0040.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T18:36:01Z", "content": "Todo un torbellino de cr\u00edticas se ha desatado en Venezuela y hasta en Colombia por la postura del Gobierno de Iv\u00e1n Duque de marginar a los venezolanos que no est\u00e9n regularizados del plan de vacunaci\u00f3\u2026 [+3956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608662158888/sites/panorama/img/2020/12/22/migran13_crop1608661190015.jpg_634895978.jpg"}, {"description": "El hijo del parlamentario de\u00a0AD\u00a0inform\u00f3 que su padre se encuentra \"estable pero en observaci\u00f3n\". Agreg\u00f3:\u00a0 \"Tenemos fe en que todo ir\u00e1 bien\".", "title": "Diputado Williams D\u00e1vila en estado \"delicado\" por covid - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Diputado-Williams-Davila-en-estado-delicado-por-covid-20201222-0032.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T17:05:23Z", "content": "El diputado por Acci\u00f3n Democr\u00e1tica a la Asamblea Nacional, Williams D\u00e1vila, result\u00f3 positivo por covid-19 y su estado de salud es \"delicado\".\r\nAs\u00ed lo inform\u00f3 en twitter William D\u00e1vila Valeri,\u00a0hijo de\u2026 [+738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608656639046/sites/panorama/img/2020/12/22/davila1.png_926407272.png"}, {"description": "La banda venezolana Desorden P\u00fablico protagoniz\u00f3 un concierto en el barrio m\u00e1s grande del pa\u00eds.", "title": "Fotos / Un desorden musical tom\u00f3 Petare - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Fotos--Un-desorden-musical-tomo-Petare-20201222-0024.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T16:07:37Z", "content": "La maestra Jessica Gonz\u00e1lez agita una enorme bandera de Venezuela en el patio de su casa en Petare, el barrio m\u00e1s grande de Venezuela, mientras a cientos de metros de ella, en el techo de otra casa, \u2026 [+5694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608649386070/sites/panorama/img/2020/12/22/desorden5_crop1608649385696.jpg_554688468.jpg"}, {"description": "El experto estadounidense, sin embargo, recomend\u00f3 no \"sobreactuar\" por la aparici\u00f3n de esta nueva variante del virus.", "title": "Fauci: Es probable que la cepa inglesa de coronavirus ya est\u00e9 en EE UU - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Fauci-Es-probable-que-la-cepa-inglesa-de-coronavirus-ya-este-en-EE-UU-20201222-0026.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T15:03:38Z", "content": "El epidemi\u00f3logo jefe de Estados Unidos, Anthony Fauci, consider\u00f3 este martes 22-D que se debe asumir que la nueva cepa m\u00e1s contagiosa del coronavirus est\u00e1 en el pa\u00eds, ya que no ser\u00eda una sorpresa que\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608649402204/sites/panorama/img/2020/12/22/000_8xe34q.jpg_2053058290.jpg"}, {"description": "El pasado mes de agosto, el FC Barcelona encaj\u00f3 ocho goles del Bayern de M\u00fanich en un duelo en el que el conjunto azulgrana bati\u00f3 un r\u00e9cord al presentar la alineaci\u00f3n con una mayor media de edad de la historia de la Champions League:\u200b 29 a\u00f1os y 329 d\u00edas. Juga\u2026", "title": "El FC Barcelona va a por el 'nuevo Pedri', que juega en el Valladolid - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/fichajes/fc-barcelona-va-por-nuevo-pedri-juega-en-valladolid_263441_102.html", "author": "Albert Ram\u00edrez", "publishedAt": "2020-12-22T13:57:00Z", "content": "El pasado mes de agosto, el FC Barcelona encaj\u00f3 ocho goles del Bayern de M\u00fanich en un duelo en el que el conjunto azulgrana bati\u00f3 un r\u00e9cord al presentar la alineaci\u00f3n con una mayor media de edad de l\u2026 [+2184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/20/19/2/bartomeu-pedri-planes.jpeg"}, {"description": "\"Desde noviembre de 2020\u00a0 han llevado a cabo una campa\u00f1a sistem\u00e1tica contra organizaciones humanitarias y de DD HH, que ha incluido congelar sus cuentas bancarias, emitir \u00f3rdenes de detenci\u00f3n y allanar sus oficinas\", se\u00f1al\u00f3\u00a0 Vivanco.", "title": "HRW denuncia persecuci\u00f3n y acoso a las organizaciones sociales en Venezuela - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/HRW-denuncia-persecucion-y-acoso-a-las-organizaciones-sociales-en-Venezuela-20201222-0009.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T13:30:02Z", "content": "La ONG Human Rights Watch (HRW) denunci\u00f3 este lunes 21 de diciembre la persecuci\u00f3n y el acoso de las autoridades gubernamentales de Venezuela a organizaciones de la sociedad civil que desempe\u00f1an labo\u2026 [+3654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608643799143/sites/panorama/img/2020/12/22/decomiso_crop1608643691988.jpg_1795102878.jpg"}, {"description": "La nueva mutaci\u00f3n detectada en Reino Unido se diferencia de las anteriores al no ser una sola mutaci\u00f3n, sino estar compuesta de un total de nueve, precis\u00f3.", "title": "BioNTech puede tener \"en 6 semanas\" una nueva vacuna para una variante - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/novedades/BioNTech-puede-tener-en-6-semanas-una-nueva-vacuna-para-una-variante-20201222-0004.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T12:39:58Z", "content": "La empresa alemana BioNTech est\u00e1 \"muy confiada\" en que su vacuna contra la covid-19, desarrollada junto a Pfizer y cuya comercializaci\u00f3n fue autorizada este lunes 21-D por la Agencia Europea del Medi\u2026 [+3481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608640771841/sites/panorama/img/2020/12/22/pko.jpeg_497174090.jpeg"}, {"description": "Desarrolladores de XDA Developers han logrado portar los nuevos fondos de pantalla de MIUI 12 a m\u00f3viles Android de otras marcas.", "title": "Nuevos fondos de pantalla de MIUI 12 llegan a m\u00f3viles de otras marcas - El Androide Libre", "url": "https://elandroidelibre.elespanol.com/2020/12/nuevos-fondos-de-pantalla-de-miui-12-llegan-a-moviles-de-otras-marcas.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-22T12:14:00Z", "content": "Cuando Xiaomi anunci\u00f3 MIUI 12 introdujo muchas funciones nuevas entre las que hab\u00eda un nuevo tipo de fondo de pantalla animado que hac\u00eda un efecto de zoom entre la pantalla de bloqueo y los escritori\u2026 [+1581 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "urlToImage": ""}, {"description": "El entrenador franc\u00e9s se ha sometido a una nueva rueda de prensa antes del encuentro de ma\u00f1ana en la jornada navide\u00f1a de Liga.", "title": "Zidane lanza un dardo a Koeman y analiza la actualidad del Real Madrid - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a7663101338763861047-zidane-lanza-un-dardo-a-koeman-y-analiza-la-actualidad-del-real-madrid", "author": "Rafael Castro", "publishedAt": "2020-12-22T12:09:04Z", "content": "El Real Madrid juega ma\u00f1ana ante el Granada en una nueva jornada de Liga, casi sin tiempo para digerir lo acontecido en la anterior. Y por eso su entrenador, Zinedine Zidane, acaba de pasar por la sa\u2026 [+4030 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/zinedine-zidane-5f8974abf166b.jpg"}, {"description": "", "title": "\u00a1Iker Casillas regresa al Real Madrid! - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a1607662504092497789-iker-casillas-regresa-al-real-madrid", "author": "Juan C. Navarro", "publishedAt": "2020-12-22T10:23:56Z", "content": "\"El Real Madrid C.F. comunica que Iker Casillas se incorpora a la Fundaci\u00f3n Real Madrid como adjunto al director general\". De esta forma acaba de comunicar el Real Madrid la vuelta de uno de uno de s\u2026 [+445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/casillas.jpg"}, {"description": "Hace meses que los responsables de GPD vienen hablando de su nueva consola port\u00e1til que es en realidad una especie de UMPC, y con raz\u00f3n: este dispositivo es...", "title": "El GPD Win 3 renueva el concepto h\u00edbrido de consola port\u00e1til y mini PC: es una bestia, pero no saldr\u00e1 barato - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/videojuegos/gpd-win-3-renueva-concepto-hibrido-consola-portatil-mini-pc-bestia-no-saldra-barato", "author": "Javier Pastor", "publishedAt": "2020-12-22T10:01:00Z", "content": "Hace meses que los responsables de GPD vienen hablando de su nueva consola port\u00e1til que es en realidad una especie de UMPC, y con raz\u00f3n: este dispositivo es un nuevo giro a este producto h\u00edbrido que \u2026 [+4120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/214f7a/gpd3-1/840_560.jpg"}, {"description": "M\u00e9xico har\u00e1 un seguimiento 'puntual' de la nueva cepa del coronavirus SARS-CoV-2 y afirm\u00f3 que ya se tiene informaci\u00f3n sobre esta nueva variante que se detect\u00f3", "title": "Asegura M\u00e9xico que dar\u00e1 seguimiento 'puntual' a nueva cepa de coronavirus - El Siglo de Torre\u00f3n", "url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1798517.asegura-mexico-que-dara-seguimiento-puntual-a-nueva-cepa-de-coronavirus.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-12-22T04:44:58Z", "content": "El Gobierno de M\u00e9xico har\u00e1 un seguimiento \"puntual\" de la nueva cepa del coronavirus SARS-CoV-2 y afirm\u00f3 que ya se tiene informaci\u00f3n sobre esta nueva variante que se detect\u00f3 en Reino Unido y la cual,\u2026 [+2405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elsiglodetorreon.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/m/i/2020/12/1378718.jpeg"}, {"description": "En\u00a0las \u00faltimas 24 horas el pa\u00eds registr\u00f3 438 nuevos contagios por covid-19 y acumula\u00a0110.513 casos. Murieron este 21-D cinco personas por el virus.", "title": "El Zulia sigue por cuarto d\u00eda como estado con m\u00e1s casos: suma 138 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Con-138-contagios-el-Zulia-sigue-por--cuarto-dia-como-estado-con-mas-casos-20201221-0074.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T03:11:13Z", "content": "A 281 d\u00edas de la pandemia en Venezuela, el ministro de Comunicaci\u00f3n, Freddy \u00d1\u00e1\u00f1ez, inform\u00f3 que\u00a0durante las \u00faltimas 24 horas el pa\u00eds registr\u00f3 438 nuevos contagios por covid-19:\u00a0\u00a0373 de transmisi\u00f3n com\u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608606671112/sites/panorama/img/2020/12/22/enef.jpg_1115044602.jpg"}, {"description": "Los puntos m\u00e1s llamativos del paquete de est\u00edmulo son el del pago de 600 d\u00f3lares a todos los estadounidenses con ingresos menores a 75.000 d\u00f3lares anuales y el subsidio al desempleo de 300 d\u00f3lares semanales.", "title": "La C\u00e1mara Baja de EE UU aprueba un rescate de 900.000 millones de d\u00f3lares - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/La-Camara-Baja-de-EE-UU--aprueba-un-rescate-de-900.000-millones-de-dolares-20201221-0073.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-12-22T02:48:11Z", "content": "La C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos aprob\u00f3 este lunes 21-D un paquete de est\u00edmulo por valor de 900.000 millones de d\u00f3lares para hacer frente a la devastaci\u00f3n econ\u00f3mica causada por la pandem\u2026 [+1856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1608605273122/sites/panorama/img/2020/12/21/ino.jpg_1508072319.jpg"}, {"description": "Jos\u00e9 Luis Alom\u00eda indic\u00f3 que se debe hacer un seguimiento de la cepa para saber si la nueva cepa realmente presenta un mayor riesgo.", "title": "M\u00e9xico inicia b\u00fasqueda de casos de cepa de coronavirus detectada en Reino Unido - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/mexico-busca-casos-cepa-coronavirus-detectada-reino-unido", "author": "Fanny Miranda", "publishedAt": "2020-12-22T02:40:08Z", "content": "Entre los\u00a0casos confirmados de covid-19 en M\u00e9xico, el Instituto de Diagn\u00f3stico y Referencia Epidemiol\u00f3gicos (InDRE) comenz\u00f3 la b\u00fasqueda para identificar si alguna de las infecciones es provocada por \u2026 [+2037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/12/21/jose-luis-alomia-realiza-busqueda_0_10_1200_747.jpeg"}, {"description": "Maduro insisti\u00f3 en que esta nueva gesti\u00f3n debe centrar sus esfuerzos en el Poder Popular", "title": "Jefe de Estado insta crear las brigadas 256 para la atenci\u00f3n del pueblo - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/jefe-de-estado-insta-crear-las-brigadas-256-para-la-atencion-del-pueblo/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T23:22:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/Maduro-Miraflores-GPP.jpg"}, {"description": "Caracas.- La compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica Movistar aument\u00f3 nuevamente el monto m\u00ednimo para las recargas telef\u00f3nicas. De 200.000.00 bol\u00edvares la empresa increment\u00f3 el monto a 400.000.00 bol\u00edvares, lo que representa 100% de aumento. La noticia gener\u00f3 descontento en los \u2026", "title": "Movistar aumenta monto m\u00ednimo para recargar saldo - El Pitazo", "url": "https://elpitazo.net/tecnologia/movistar-aumenta-monto-minimo-para-recargar-saldo/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T22:04:00Z", "content": "Caracas.- La compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica Movistar aument\u00f3 nuevamente el monto m\u00ednimo para las recargas telef\u00f3nicas. De 200.000.00 bol\u00edvares la empresa increment\u00f3 el monto a 400.000.00 bol\u00edvares, lo que repre\u2026 [+1040 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpitazo.net"}, "urlToImage": "https://elpitazo.net/wp-content/uploads/2020/03/Movistar-1.jpg"}], "totalResults": 34}