{"status": "ok", "articles": [{"description": "El jefe de la diplomacia estadounidense declar\u00f3 que estar\u00e1 \u201cencantado\u201d de liderar la delegaci\u00f3n de su pa\u00eds en la cumbre virtual que se realizar\u00e1 los pr\u00f3ximos 20 y 21 de octubre", "title": "Mike Pompeo participar\u00e1 en la pr\u00f3xima Asamblea General de la OEA: \u201cEs momento de que nuestro hemisferio se enfrente a los reg\u00edmenes de Cuba, Nicaragua y Venezuela\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/14/mike-pompeo-participara-en-la-proxima-asamblea-general-de-la-oea-es-momento-de-que-nuestro-hemisferio-se-enfrente-a-los-regimenes-de-cuba-nicaragua-y-venezuela/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T19:56:16Z", "content": "Mike Pompeo participar\u00e1 en asamblea de la OEA\r\nEl secretario de Estado de EEUU, Mike Pompeo, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que formar\u00e1 parte de la pr\u00f3xima Asamblea General de la Organizaci\u00f3n de los Estados \u2026 [+2579 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1MLuYuUoogdIjxARgOZ-ZVpiQXE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/W5L352DTMZDXLJP6X46TXKSWPI.jpg"}, {"description": "Paso restringido por la autopista.\u00a0Se desconoce si el chofer del veh\u00edculo sobrevivi\u00f3 al accidente.", "title": "Gandola con gasolina se incendi\u00f3 en la Caracas-La Guaira - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Gandola-de-gasolina-se-incendio-en-la-Caracas-La-Guaira-20201014-0034.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-14T17:09:26Z", "content": "Una gandola cargada de combustible se incendi\u00f3 la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles 14 de octubre en la autopista Caracas-La Guaira, provocando la restricci\u00f3n del paso vehicular.\u00a0\r\nProtecci\u00f3n\u00a0Civil, a trav\u00e9s \u2026 [+254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1602695362086/sites/panorama/img/2020/10/14/caracas-laguaira.jpg_421834442.jpg"}, {"description": "Por solo $ 45.99, los OnePlus Buds Z son m\u00e1s asequibles que los OnePlus Buds. Cuentan con un dise\u00f1o diferente, ahora con almohadillas de silicona...", "title": "Nuevos y econ\u00f3micos auriculares inal\u00e1mbricos OnePlus Buds Z vienen con carga r\u00e1pida - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/nuevos-y-economicos-auriculares-inalambricos-oneplus-buds-z-vienen-con-carga-rapida/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T17:05:02Z", "content": "Junto con el nuevo tel\u00e9fono inteligente OnePlus 8T, la compa\u00f1\u00eda acaba de anunciar su segundo par de auriculares inal\u00e1mbricos verdaderos. Por solo $ 45.99, los OnePlus Buds Z tienen un precio a\u00fan m\u00e1s \u2026 [+2805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/10/OnePlus-Buds-Z.jpg"}, {"description": "El venezolano Jonathan Montenegro revela su perspectiva ante lo vivido por \u00e9l mismo hace casi 30 a\u00f1os en Menudo.", "title": "Jonathan Montenegro revel\u00f3 s\u00f3rdidos detalles de su paso por Menudo - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/jonathan-montenegro-revelo-sordidos-detalles-de-su-paso-por-menudo/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T16:40:15Z", "content": "Las cr\u00edticas que ha recibido la serie \u00abS\u00fabete a mi moto\u00bb por parte de integrantes de Menudo como Ren\u00e9 Farrait y Ray Reyes han sido fuertes.\r\nSe trata de un proyecto que aborda los inicios, el ascenso\u2026 [+4113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/VQE3C5B6QZA4JBPCVJW2ILUPEY.jpg"}, {"description": "Banca y Negocios pudo constatar la informaci\u00f3n a trav\u00e9s de cuentahabientes del banco estadounidense.", "title": "Restituido a clientes de Wells Fargo en Venezuela el servicio de Zelle - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/economia/restituido-a-clientes-de-wells-fargo-en-venezuela-el-servicio-de-zelle/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T16:23:01Z", "content": "El servicio de transferencias Zelle ha sido restituido para clientes de Wells Fargo en Venezuela, tras una suspensi\u00f3n del acceso a la aplicaci\u00f3n para cuentas de un n\u00famero no determinado de titulares \u2026 [+1630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/WellsFargo.jpg"}, {"description": "La informaci\u00f3n emitida por la Federaci\u00f3n Portuguesa de F\u00fatbol, en la que se notificaba el positivo por Covid-19 de Cristiano Ronaldo, puede tener repercusiones en la plantilla del FC Barcelona. El comunicado a\u00f1ad\u00eda que: \"Los jugadores restantes se sometieron \u2026", "title": "Las repercusiones del positivo de Cristiano Ronaldo en Can Bar\u00e7a - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/futbol-internacional/repercusiones-positivo-cristiano-ronaldo-en-can-barca_261388_102.html", "author": "Alberto Barrachina", "publishedAt": "2020-10-14T15:06:53Z", "content": "La informaci\u00f3n emitida por la Federaci\u00f3n Portuguesa de F\u00fatbol, en la que se notificaba el positivo por Covid-19 de Cristiano Ronaldo, puede tener repercusiones en la plantilla del FC Barcelona. El co\u2026 [+1838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/27/89/4/cristiano-ronaldo-y-griezmann-con-sus-selecciones.jpeg"}, {"description": "El m\u00e1nager de los Astros, Dusty Baker, fue cuestionado sobre los errores cometidos por Jos\u00e9 Altuve en juegos consecutivos", "title": "MLB: Dusty Baker habl\u00f3 sobre los errores 'costosos' de Jos\u00e9 Altuve - Al Bat", "url": "https://www.albat.com/mlb/MLB-Dusty-Baker-hablo-sobre-los-errores-costosos-de-Jose-Altuve--20201014-0003.html", "author": "IsmaelHern\u00e1ndez de Dios", "publishedAt": "2020-10-14T14:37:28Z", "content": "Despu\u00e9s de pasar otro trago amargo el martes por la noche a causa de la tercera derrota en fila, los Astros est\u00e1n al borde del Knockout al ponerse en desventaja 0-3 ante unos Rays de Tampa que marcha\u2026 [+1856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1602685999516/sites/debate/img/2020/10/14/altuve_crop1602685998473.jpeg_673822677.jpeg"}, {"description": "Apple Inc lanz\u00f3 el martes nuevos tel\u00e9fonos, equipados con tecnolog\u00eda para su uso, con nuevas redes inal\u00e1mbricas 5G m\u00e1s r\u00e1pidas.\n\nA trav\u00e9s de\u00a0una presentaci\u00f3n virtual, la compa\u00f1\u00eda con sede en Cupertino, California,\u00a0anunci\u00f3\u00a0el martes, cuatro versiones habilitad\u2026", "title": "Apple presenta nuevos iPhones para redes inal\u00e1mbricas 5G - Voz de Am\u00e9rica", "url": "https://www.voanoticias.com/tecnologia-ciencia/apple-presenta-nuevos-iphones-para-redes-inalambricas-5g", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T14:29:17Z", "content": "Apple Inc lanz\u00f3 el martes nuevos tel\u00e9fonos, equipados con tecnolog\u00eda para su uso, con nuevas redes inal\u00e1mbricas 5G m\u00e1s r\u00e1pidas.\r\nA trav\u00e9s de\u00a0una presentaci\u00f3n virtual, la compa\u00f1\u00eda con sede en Cupertin\u2026 [+1958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voanoticias.com"}, "urlToImage": "https://im-media.voltron.voanews.com/Drupal/02live-246/reuters-images/2020/10/reuters_com_2020_newsml_RC2UHJ9ROB01.jpg"}, {"description": "Se desplazaba en una Hilux junto al sargento Deiris Su\u00e1rez, quien tambi\u00e9n result\u00f3 muerto", "title": "Asesinos del General Sergio Negr\u00edn le robaron un arma larga - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/asesinos-del-general-sergio-negrin-le-robaron-un-arma-larga/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T13:46:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/Negrin-Alvarado-GN-960x640-1.jpg"}, {"description": "La Canciller\u00eda argentina se mostr\u00f3 a favor de las elecciones parlamentarias en Venezuela", "title": "Argentina se deslinda de la declaraci\u00f3n del Grupo de Lima - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/argentina-se-deslinda-de-la-declaracion-del-grupo-de-lima/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T13:28:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Argentina-Prensa-L.jpg"}, {"description": "La actriz\u00a0sufri\u00f3 un paro card\u00edaco este martes 13-O. Sus compa\u00f1eros Charlie Seen y John Cryer la despidieron en sus redes sociales con cari\u00f1osos mensajes.", "title": "Muri\u00f3 'Berta', de la serie Dos hombres y medio - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Murio-Berta-de-la-serie-Dos-hombres-y-medio-20201014-0006.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-14T13:11:03Z", "content": "La actriz Conchata Ferrell, reconocida por interpretar a Berta en Two and half men (Dos hombres y medio), falleci\u00f3\u00a0a los 77 a\u00f1os en un hospital de California tras sufrir un paro cardiaco, informaron \u2026 [+1900 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1602680873973/sites/panorama/img/2020/10/14/conchata1.png_1783344958.png"}, {"description": "Mientras el venezolano disfruta de su nueva familia en su pa\u00eds, Inger Devera presume su papel de madre soltera donde sus pr\u00edncipes la cuidan y consienten.", "title": "La ex de Nacho conmueve con un entra\u00f1able video junto a los tres hijos que tuvo con el cantante - People en Espa\u00f1ol", "url": "https://peopleenespanol.com/mamas-y-bebes/la-ex-de-nacho-conmueve-con-un-entranable-video-junto-a-los-tres-hijos-que-tuvo-con-el-cantante/", "author": "Teresa Aranguez", "publishedAt": "2020-10-14T11:37:30Z", "content": "La familia es lo primero para Inger Devera y, una vez m\u00e1s, ha vuelto a demostrarlo. La feliz mam\u00e1 de tres pr\u00edncipes comparti\u00f3 c\u00f3mo es su d\u00eda a d\u00eda con los tres grandes amores de su vida, los hijos qu\u2026 [+1587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Peopleenespanol.com"}, "urlToImage": "https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?q=85&c=sc&poi=face&w=1188&h=622&url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F21%2F2019%2F10%2Fscreen-shot-2019-10-22-at-3.43.01-pm-1.png"}, {"description": "Ayer tuvo lugar la esperada Keynote que dio lugar a la presentaci\u00f3n de los nuevos iPhone 12. Un evento bastante light que dej\u00f3 ver una gran ausencia de", "title": "Xiaomi se burla de los nuevos iPhone 12 y su caracter\u00edstica m\u00e1s pol\u00e9mica - Noticias Xiaomi - XiaomiAdictos", "url": "https://www.xiaomiadictos.com/xiaomi-se-burla-de-los-nuevos-iphone-12-y-su-caracteristica-mas-polemica/", "author": "Ad\u00e1n Garc\u00eda", "publishedAt": "2020-10-14T08:41:00Z", "content": "Ayer tuvo lugar la esperada Keynote que dio lugar a la presentaci\u00f3n de los nuevos iPhone 12. Un evento bastante light que dej\u00f3 ver una gran ausencia de innovaci\u00f3n y una nueva pol\u00e9mica en la que Xiaom\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xiaomiadictos.com"}, "urlToImage": "https://www.xiaomiadictos.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-iphone-12-burla.jpg"}, {"description": "La emoci\u00f3n de James Rodr\u00edguez tras el gol de Radamel Falcao ante la Selecci\u00f3n de Chile.", "title": "NO TE VAYAS NUNCA: Las reacciones de James Rodr\u00edguez tras el gol sobre la hora de Falcao ante Chile - INVICTOS", "url": "https://somosinvictos.com/2020/10/14/no-te-vayas-nunca-las-reacciones-de-james-rodriguez-tras-el-gol-sobre-la-hora-de-falcao-ante-chile/", "author": "INVICTOS", "publishedAt": "2020-10-14T06:00:00Z", "content": "James Rodr\u00edguez fue uno de los jugadores colombianos m\u00e1s emocionados luego de la anotaci\u00f3n con la que Radamel Falcao firm\u00f3, sobre el final del partido, el empate (2-2) ante Chile en la segunda fecha \u2026 [+1429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Somosinvictos.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/somosinvictos.com/wp-content/uploads/2020/10/rf10.jpg?fit=1170%2C550&ssl=1"}, {"description": "En una sesi\u00f3n transmitida por redes sociales, los diputados aprobaron un acuerdo para \u201cdesconocer, en todas sus partes, la supuesta legislaci\u00f3n y, por lo tanto, reputarla como inexistente e ineficaz\u201d", "title": "El Parlamento de Venezuela desconoci\u00f3 la \u201cLey Antibloqueo\u201d impuesta por el r\u00e9gimen chavista para evitar las sanciones de EEUU - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/10/14/el-parlamento-de-venezuela-desconocio-la-ley-antibloqueo-impuesta-por-el-regimen-chavista-para-evitar-las-sanciones-de-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-14T04:49:22Z", "content": "El Parlamento venezolano rechaz\u00f3 la ley \"Antibloqueo\"\r\nLa mayor\u00eda opositora del Parlamento de Venezuela desconoci\u00f3 este martes la aprobaci\u00f3n de una ley que otorga al dictador Nicol\u00e1s Maduro poderes e\u2026 [+2948 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/3j8Tlcx3Mj9WydhHfUO4AfmV7lI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TQBJNEKQJFBVHFGS3GQXXGYHK4.jpg"}, {"description": "La estrella brasile\u00f1a, Neymar logr\u00f3 tambi\u00e9n su s\u00e9ptimo gol en las eliminatorias para la Copa del Mundo", "title": "Neymar igual\u00f3 a Ronaldo y est\u00e1 a 15 goles de Pel\u00e9 - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/neymar-igualo-a-ronaldo-y-esta-a-15-goles-de-pele/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T01:53:06Z", "content": "Neymar alcanz\u00f3 este martes los 62 goles con la selecci\u00f3n brasile\u00f1a, igual\u00f3 a Ronaldo como segundo m\u00e1ximo goleador hist\u00f3rico de la Canarinha y est\u00e1 a 15 tantos de la leyenda de Pel\u00e9.\r\nLa estrella del \u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/10/4698b91fc565deb40522ac724c7635f412490eb5.jpg"}, {"description": "La gama incluye el iPhone 12 y 12 mini, que saldr\u00e1n a la venta este mes, y el iPhone 12 Pro y 12 Pro Max, previstos para salir en noviembre.", "title": "Apple lanza sus primeros iPhone con 5G - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/ciencia-y-tecnologia/apple-lanza-sus-primeros-iphone-con-5g/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T01:05:13Z", "content": "Los iPhone finalmente tienen 5G. Apple hizo el esperado anuncio el martes en uno de sus famosos eventos de presentaci\u00f3n de nuevos productos, cuando la nueva generaci\u00f3n de tel\u00e9fonos m\u00f3viles ultrarr\u00e1pi\u2026 [+3852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/photo_2020-10-13_19-21-25.jpg"}, {"description": "El 12 de noviembre en la tercera jornada de las eliminatorias, Venezuela visitar\u00e1 a Brasil y Paraguay, a Argentina", "title": "Paraguay consigue una ajustada victoria en su visita a Venezuela - El Nacional", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/paraguay-consigue-una-ajustada-victoria-en-su-visita-a-venezuela/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T00:57:01Z", "content": "Un gol de Gast\u00f3n Gim\u00e9nez a los 85 minutos permiti\u00f3 a la selecci\u00f3n de Paraguay conseguir el bot\u00edn mayor en su visita a Venezuela y, aunque por la m\u00ednima diferencia, firmar su primer triunfo de las eli\u2026 [+1418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/10/Screen-Shot-2020-10-13-at-8.37.41-PM.png"}, {"description": "En el estado Zulia se confirmaron 42 casos m\u00e1s este martes 13 de octubre.", "title": "El pa\u00eds totaliza 84.391 casos y 710 muertes por covid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/El-pais-totaliza-84.391-casos-y-710-muertes-por-covid-19-20201013-0069.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-10-14T00:55:47Z", "content": "En las \u00faltimas 24 horas, seg\u00fan la vicepresidenta Delcy Rodr\u00edguez, Venezuela sum\u00f3 635 nuevos casos de coronavirus, para superar los 84 mil contagios,\u00a0y\u00a0fueron confirmados seis decesos.\r\nA trav\u00e9s de tu\u2026 [+1002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1602636745900/sites/panorama/img/2020/10/13/56.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Las declaraciones de un asesor del organismo fueron descontextualizadas.", "title": "OMS no se pronunci\u00f3 contra los confinamientos, a\u00fan son necesarios para controlar el covid-19 - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/salud/oms-no-se-pronuncio-contra-los-confinamientos-aun-son-necesarios-para-controlar-el-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T00:35:15Z", "content": "Confusi\u00f3n mayor. Varios titulares de medios as\u00ed como usuarios de Twitter aseguraron que la OMS hab\u00eda declarado que nunca recomend\u00f3 la imposici\u00f3n de confinamientos, que estas ya no eran necesarios o q\u2026 [+9735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/Atalayar_Director-general-OMS-PORTADA.jpg"}], "totalResults": 34}