{"status": "ok", "articles": [{"description": "Aqu\u00ed os traemos un nuevo e interesante v\u00eddeo de uno de los juegos m\u00e1s esperados del momento por los usuarios de Nintendo Switch, el cual se ha publicado recientemente en YouTube. Se trata de Super Mario 3D All-Stars. En el corto, podemos ver algunas escenas d\u2026", "title": "5 minutos de gameplay oficial nos muestran m\u00e1s escenas de Super Mario 3D All-Stars - Nintenderos.com", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/09/5-minutos-de-gameplay-oficial-nos-muestran-mas-escenas-de-super-mario-3d-all-stars/", "author": "", "publishedAt": "2020-09-05T23:32:41Z", "content": "Aqu\u00ed os traemos un nuevo e interesante v\u00eddeo de uno de los juegos m\u00e1s esperados del momento por los usuarios de Nintendo Switch, el cual se ha publicado recientemente en YouTube. Se trata de Super Ma\u2026 [+429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2020/09/super-mario-galaxy-super-mario-3d-all-stars.jpg"}, {"description": "De acuerdo con el l\u00edder opositor, se les abon\u00f3 100 d\u00f3lares a cada uno.", "title": "Guaid\u00f3: Los primeros 3 mil trabajadores de la salud ya cobraron su bono - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Guaido-Los-primeros-3-mil-trabajadores-de-la-salud-ya-cobraron-su-bono-20200905-0065.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-05T23:28:14Z", "content": "El l\u00edder de la Asamblea Nacional (AN) y reconocido por m\u00e1s de 50 pa\u00edses como presidente interino de Venezuela,\u00a0Juan Guaid\u00f3, inform\u00f3 que este s\u00e1bado 5 de septiembre a 3.000 trabajadores se les pag\u00f3 la\u2026 [+964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599348437193/sites/panorama/img/2020/09/05/bonos_crop1599348389639.jpg_13607516.jpg"}, {"description": "Maikel Moreno se suma as\u00ed a la larga lista de funcionarios que se contagiaron el virus. Est\u00e1 aislado", "title": "El presidente de la Corte Suprema de la dictadura de Nicol\u00e1s Maduro tiene coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/05/el-presidente-de-la-corte-suprema-de-la-dictadura-de-nicolas-maduro-tiene-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T21:55:51Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro junto al presidente del Supremo Tribunal de Justicia, Maikel Moreno. REUTERS/Manaure Quintero/File Photo\r\nEl presidente del Tribunal Supremo de Justicia del chavismo(TSJ), Maikel Moren\u2026 [+4262 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/VxZvr_9fVJgZeW8476qrVM96mLI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TLXDGWTX2JOKSBALYWMDWFI3JE.jpg"}, {"description": "\u201cNo re\u00fanen las m\u00e1s m\u00ednimas condiciones, raz\u00f3n por la cual hemos rechazado esa farsa\u201d, afirm\u00f3 el presidente encargado de Venezuela", "title": "Juan Guaid\u00f3 denunci\u00f3 ante la Uni\u00f3n Europea las \u201cinaceptables condiciones\u201d de las legislativas organizadas por la dictadura de Maduro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/05/juan-guaido-denuncio-ante-la-union-europea-las-inaceptables-condiciones-de-las-legislativas-organizadas-por-la-dictadura-de-maduro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T21:04:01Z", "content": "Juan Guaid\u00f3 (imagen), al que casi 60 pa\u00edses reconocen como presidente interino. EFE /Rayner Pe\u00f1a /Archivo\r\nEl l\u00edder opositor venezolano Juan Guaid\u00f3 insisti\u00f3 en denunciar ante la Uni\u00f3n Europea (UE), e\u2026 [+3177 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yKMH8o3fxUDl2cJ5lQH6LSHvjH4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BAVKY37HP5GXXEHWJ2ACWZO4DE.jpg"}, {"description": "Los dos dirigentes pol\u00edticos mantienen diferencias pese a ser pertenecientes a familias con fuerte identidad, con tendencia a liderar colectivos y hacer las cosas en sus t\u00e9rminos", "title": "Henrique Capriles y Leopoldo L\u00f3pez, un enfrentamiento sin tregua desde hace d\u00e9cadas - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/internacional/2020-09-05/henrique-capriles-y-leopoldo-lopez-un-enfrentamiento-sin-tregua-desde-hace-decadas.html", "author": "Alonso Moleiro", "publishedAt": "2020-09-05T20:19:00Z", "content": "Leopoldo L\u00f3pez junto a Henrique Capriles, en una imagen de enero de 2012.Jorge Silva / REUTERS\r\nPara muchos observadores pol\u00edticos, la historia de la imposibilidad de la oposici\u00f3n por librarse de la \u2026 [+7229 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/TKKRrSdtaDaYQwjVZfigOmPUaME=/1000x0/filters:focal(1565x1185:1575x1195)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/ZC7VW76HHJHYDOYSUQOUKUSEH4.jpg"}, {"description": "La tripilista venezolana, Yulimar Rojas, estableci\u00f3 este s\u00e1bado la mejor marca mundial del a\u00f1o en la disciplina de Triple Salto, logrando 14,71 metros en su participaci\u00f3n en el torneo paralelo al", "title": "Yulimar Rojas consigue la mejor marca del a\u00f1o en Triple Salto y contin\u00faa poniendo en alto el nombre de Venezuela - Venezolana de Televisi\u00f3n", "url": "https://www.vtv.gob.ve/yulimar-rojas-mejor-marca-triple-salto-venezuela/", "author": "VTV", "publishedAt": "2020-09-05T20:04:00Z", "content": "La tripilista venezolana, Yulimar Rojas, estableci\u00f3 este s\u00e1bado la mejor marca mundial del a\u00f1o en la disciplina de Triple Salto, logrando 14,71 metros en su participaci\u00f3n en el torneo paralelo al Cam\u2026 [+1085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2020/09/yulimar-rojas.jpg"}, {"description": "En los \u00faltimos meses los precios del petr\u00f3leo crudo se han consolidado con el comercio del Brent en un rango de precios de 37 y 46 d\u00f3lares.", "title": "\u00bfSe acerca la pr\u00f3xima gran ca\u00edda del petr\u00f3leo? - Noticias de Israel", "url": "https://israelnoticias.com/economia/se-acerca-la-proxima-gran-caida-del-petroleo", "author": "https://www.facebook.com/yojanansarmiento", "publishedAt": "2020-09-05T18:54:19Z", "content": "En los \u00faltimos tres meses (junio a agosto), los precios del petr\u00f3leo crudo se han consolidado con el comercio del Brent en un rango de precios de 37 y 46 d\u00f3lares. El WTI se negoci\u00f3 en el rango de $34\u2026 [+3292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Israelnoticias.com"}, "urlToImage": "https://israelnoticias.com/wp-content/uploads/2020/09/participantes-guerra-precios-del-petroleo.jpg"}, {"description": "Van al proceso Psuv, Acci\u00f3n Democr\u00e1tica y Copei, entre otros", "title": "Todas las toldas lanzaron sus gallos para el 6D - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/todas-las-toldas-lanzaron-sus-gallos-para-el-6d/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T16:42:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/09/Parra-CNE.jpg"}, {"description": "En la v\u00edspera del fin de semana del D\u00eda del Trabajo, Biden, en su segunda conferencia de prensa de la semana, reaccion\u00f3 furiosamente a un informe de que Trump, en conversaciones privadas, describi\u00f3\u2026", "title": "AN\u00c1LISIS | Biden pone dos pies en el ring mientras Trump se tambalea - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/05/analisis-biden-pone-dos-pies-en-el-ring-mientras-trump-se-tambalea/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T16:33:00Z", "content": "Encuesta de CNN: Biden a\u00fan lidera intenci\u00f3n de voto 0:56\r\n(CNN) \u2014 La campa\u00f1a de no agresi\u00f3n de Joe Biden toma una ventaja m\u00e1s aguda a medida que su carrera con el presidente Donald Trump entra en la \u2026 [+8967 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/09/200904131343-03-biden-0904-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Hamilton, s\u00e9xtuple campe\u00f3n del mundo, elev\u00f3 a 94 su propio r\u00e9cord hist\u00f3rico de 'poles' en F\u00f3rmula Uno.", "title": "Fotos/ Hamilton hizo la pole con la vuelta m\u00e1s r\u00e1pida de la historia - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Fotos-Hamilton-hizo-la-pole-con-la-vuelta-mas-rapida-de-la-historia---20200905-0028.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-05T15:43:55Z", "content": "Lewis Hamilton\u00a0volvi\u00f3 a mostrar su dominio en la F\u00f3rmula 1 al marcar este s\u00e1bado 5-S el mejor tiempo en la prueba de clasificaci\u00f3n del Gran Premio de Italia, por delante de su compa\u00f1ero de equipo en \u2026 [+1732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599320341789/sites/panorama/img/2020/09/05/rulo.jpg_524247942.jpg"}, {"description": "Denunci\u00f3 que ambos mandatarios son los Trump de Colombia y Brasil", "title": "Moncada: Duque y Bolsonaro representan la mayor amenaza para Venezuela - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/destacado/moncada-duque-y-bolsonaro-representan-la-mayor-amenaza-para-venezuela/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T15:23:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/samuel-moncada-afp.jpg"}, {"description": "Dos de las farmac\u00e9uticas que firmar\u00e1n el comunicado, Pfizer y Moderna, tienen ensayos de fase 3 activos en EE\u00a0UU.", "title": "Farmac\u00e9uticas se al\u00edan para garantizar la seguridad de la vacuna anticovid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Farmaceuticas-se-alian-para-garantizar-la-seguridad-de-la-vacuna-de-anticovid-19-20200905-0027.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-05T14:01:28Z", "content": "Varias farmac\u00e9uticas que trabajan en distintos proyectos para conseguir una vacuna contra la covid-19 planean firmar un compromiso conjunto de no sacar al mercado ning\u00fan preparado sin haber garantiza\u2026 [+3195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599314457432/sites/panorama/img/2020/09/05/5dcbc487efcfc6abf94b9f40d799e7da56a2fca6w.jpg_961083706.jpg"}, {"description": "Puedes decidir cual de estas tres formas te conviene m\u00e1s.", "title": "Tres formas de espiar a otras personas a trav\u00e9s de WhatsApp - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/otros-mundos/tecnologia/tres-formas-de-espiar-a-otras-personas-a-traves-de-whatsapp", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-09-05T13:33:31Z", "content": "La mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s utilizada alrededor del mundo sigue revelando ciertos detalles que podr\u00edan ayudar en caso de una emergencia, pero tambi\u00e9n est\u00e1n en el l\u00edmite de la privacidad, te present\u2026 [+2437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/09/05/sabias-estos-trucos.jpg"}, {"description": "En el tipo de cambio\u00a0frente al d\u00f3lar, el peso mexicano se coloc\u00f3 a su mejor nivel en los \u00faltimos cinco meses, debido a reportes positivos sobre la econom\u00eda de Estados Unidos.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy s\u00e1bado 5 de septiembre 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-sabado-5-de-septiembre-2020-tipo-de-cambio-20200905-0001.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-09-05T12:06:42Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy s\u00e1bado 5\u00a0de septiembre de 2020 el d\u00f3larcotiza en $21.57\u00a0pesos mexicanos, de acuerdo con la plataforma investing.com.\u00a0Con las ganancias de ayer viernes, el peso mexicano se coloc\u2026 [+1338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1599307599876/sites/debate/img/2020/09/05/precio_del_dolar_hoy_mexico_tipo_de_cambio_sabado_5_septiembre_2020.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "", "title": "Luis Enrique opina sobre Lionel Messi - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a5280892073480892126-luis-enrique-opina-sobre-lionel-messi", "author": "Rafael Castro", "publishedAt": "2020-09-05T10:41:02Z", "content": "Acaba de comparecer en sala de prensa Luis Enrique, seleccionador de Espa\u00f1a, para valorar el encuentro de la UEFA Nations League de ma\u00f1ana que su equipo tiene ante Ucrania. El preparador asturiano ha\u2026 [+2189 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/luis-enrique-5f311d45c7e94.jpg"}, {"description": "El estudio describe la voz del cantante de Queen como \u00abuna fuerza de la naturaleza con la velocidad de un hurac\u00e1n\u00bb.", "title": "Un estudio cient\u00edfico revela por qu\u00e9 la voz de Freddie Mercury era incre\u00edble - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/05/un-estudio-cientifico-revela-por-que-la-voz-de-freddy-mercury-era-increible/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T08:31:00Z", "content": "(CNN) \u2014 La voz de Freddie Mercury era \u00fanica y un grupo de investigadores la analiz\u00f3 para profundizar en los aspectos que la hac\u00edan incre\u00edble.\r\nEl estudio Freddie Mercury: acoustic analysis of speakin\u2026 [+1570 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2016/04/holograma-freddie-mercury.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Un estudio realizado en base a la rentabilidad, rendimiento y precio de los 'smartphones' durante el mes de agosto ha posicionado en el primer lugar a la marca Xiaomi.", "title": "Un estudio revela cu\u00e1l es el tel\u00e9fono Android m\u00e1s econ\u00f3mico y equipado del mercado - Sputnik Mundo", "url": "https://mundo.sputniknews.com/tecnologia/202009051092660014-un-estudio-revela-cual-es-el-telefono-android-mas-economico-y-equipado-del-mercado/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T08:18:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnmundo3.img.sputniknews.com/sharing_snippet/1092660014.png?10922104141599305490"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Venezuela rompe barrera de los 50 mil casos y suma 10 muertes", "title": "Venezuela rompe barrera de los 50 mil casos y suma 10 muertes - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-09-05T01:43:40Z", "content": "Eduardo Soteldo | LA PRENSA DE LARA.- El Gobierno venezolano actualiz\u00f3 las cifras del coronavirus en el pa\u00eds y se conoci\u00f3 que hubo 1096 nuevos contagiados entre comunitarios e importados, y tambi\u00e9n s\u2026 [+917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/09/04/alta/330231.jpg"}, {"description": "El partido de Hiram Gaviria no postul\u00f3 candidatos, deja a la militancia en libertad de acci\u00f3n y pide a la oposici\u00f3n una revisi\u00f3n de su estrategia pol\u00edtica \"en un clima de pluralidad y cr\u00edtica constructiva\".", "title": "Puente pide diferir las parlamentarias por la escalada del covid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Puente-pide-diferir-las-parlamentarias-por-la-escalada-del-covid-19-20200904-0079.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-05T00:36:28Z", "content": "\"Siempre hemos planteado e insistido que el evento del 6-D, importante pero no determinante para la soluci\u00f3n definitiva de la crisis venezolana, debe posponerse para una fecha en la cual se preserve,\u2026 [+1917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1599266185876/sites/panorama/img/2020/09/04/hiramgaviria_crop1599266156989.jpg_343210488.jpg"}, {"description": "Del 29 de agosto al 4 de septiembre destacan el protocolo UMA y la DeFi yearn.finance, mientras NEM se ubica en el top por tercera semana consecutiva.", "title": "Proyectos DeFi y Tron lideran el top semanal en medio de ca\u00edda del mercado - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/?p=216276", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T00:08:15Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>Las DeFi UMA y yearn.finance logran crecimientos de hasta 70%.\r\n</li><li>Justin Sun lanzar\u00e1 una nueva criptomoneda para DeFi en la blockchain de Tron.\r\n</li></ul>\r\nDurante la s\u2026 [+9028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/09/Mejores-criptomonedas-semana-4-septiembre.jpg"}], "totalResults": 34}