{"status": "ok", "articles": [{"description": "Como siempre, tenemos el respeto multifuncionales (multifuncionales o polivalentes como algunos los llaman), y los hemos comparado individualmente para", "title": "Las mejores impresoras multifunci\u00f3n: funciones y consejos - ComputerWorld Venezuela", "url": "https://www.cwv.com.ve/las-mejores-impresoras-multifuncion-funciones-y-consejos/", "author": "Sara Gonzalo", "publishedAt": "2020-09-01T22:27:48Z", "content": "Como siempre, tenemos el respeto multifuncionales (multifuncionales o polivalentes como algunos los llaman), y los hemos comparado individualmente para poder ofrecerte una lista de mejores impresoras\u2026 [+6063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "urlToImage": "https://topesdegama.com/app/uploads-topesdegama.com/2020/09/Impresora.jpg"}, {"description": "Ahora iOS permite que los iPhone sean capaces de emitir una notificaci\u00f3n de exposici\u00f3n al virus COVID-19 sin que los gobirernos tengan que desarrollar...", "title": "Apple activa notificaci\u00f3n de exposici\u00f3n al COVID-19 sin necesidad de app - Alta Densidad", "url": "https://altadensidad.com/apple-activa-notificacion-de-exposicion-al-covid-19-sin-necesidad-de-app/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T19:21:11Z", "content": "Apple lanza la versi\u00f3n final y estable de iOS 13.7, e incluye una novedad importante. Fue bautizada como Notificaci\u00f3n de Exposici\u00f3n Express. Ahora iOS permite que los iPhone sean capaces de emitir un\u2026 [+1209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/09/Depositphotos_371543448_s-2019.jpg"}, {"description": "El 'culebr\u00f3n Messi' sigue alarg\u00e1ndose, el futbolista contin\u00faa sin aparecer por la Ciutat Esportiva para pasar los PCR e incorporarse a los entrenamientos y se espera que, tras la reuni\u00f3n que mantendr\u00e1n Jorge Messi y Bartomeu este mi\u00e9rcoles, pueda verse algo d\u2026", "title": "\u00bfPuede el Bar\u00e7a fichar a De Bruyne en el hipot\u00e9tico trueque de Messi con el City? - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/fichajes/puede-barcelona-fichar-bruyne-trueque-messi-manchester-city_260328_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-09-01T18:55:00Z", "content": "El 'culebr\u00f3n Messi' sigue alarg\u00e1ndose, el futbolista contin\u00faa sin aparecer por la Ciutat Esportiva para pasar los PCR e incorporarse a los entrenamientos y se espera que, tras la reuni\u00f3n que mantendr\u2026 [+2526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/21/48/4/messi-de-bruyne.jpeg"}, {"description": "\u201cLa excarcelaci\u00f3n de un considerable n\u00famero de presos pol\u00edticos y diputados perseguidos en Venezuela es una buena noticia\u201d, dijo Borrell.", "title": "La UE respald\u00f3 las excarcelaciones y abog\u00f3 por unas elecciones \u201clibres\u201d - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/La-UE-respaldo-las-excarcelaciones-en-el-pais-y-abogo-por-unas-elecciones-libres-20200901-0003.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-01T17:57:22Z", "content": "El alto representante de la Uni\u00f3n Europea (UE) para la Pol\u00edtica Exterior, Josep Borrell, calific\u00f3 este martes 1 de septiembre de una buena noticia la excarcelaci\u00f3n de 110 presos indultados en Venezue\u2026 [+1302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598963287319/sites/panorama/img/2020/09/01/borrell_crop1598963258979.jpg_750878335.jpg"}, {"description": "Cicpc confirm\u00f3 las tres detenciones. Uno era detective activo en Barinas. El ganadero y m\u00e9dico veterinario se opuso al robo de 6.800 d\u00f3lares", "title": "Acompa\u00f1ante del ganadero se dej\u00f3 pegar un tiro para reforzar versi\u00f3n del robo - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Acompanante-del-ganadero-se-dejo-pegar-un-tiro-para-reforzar-version-del-robo-20200901-0030.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-09-01T16:52:41Z", "content": "La direcci\u00f3n nacional del Cicpc confirm\u00f3 el esclarecimiento del asesinato del ganadero y m\u00e9dico veterinario Luis Eduardo P\u00e9rez Sosa, registrado en Barinas, el pasado 21 de agosto. Efectivamente, un f\u2026 [+2182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598979028601/sites/panorama/img/2020/09/01/ganadero.jpg_258222909.jpg"}, {"description": "El cierre de los perfiles del cantante espa\u00f1ol en Twitter, Instagram y Facebook, despu\u00e9s de varios meses de pol\u00e9micas publicaciones  conspiranoicas sobre el coronavirus, desat\u00f3 todo tipo de especulaciones.", "title": "Este es el motivo oficial por el que las cuentas de Miguel Bos\u00e9 han desaparecido de las redes sociales - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/365152-motivo-cuentas-miguel-bose-desaparecer-redes", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-01T16:09:00Z", "content": "La agencia que representa a Miguel Bos\u00e9 ha puesto fin al misterio generado por la desaparici\u00f3n, este lunes, de todas las cuentas oficiales del artista en Facebook, Twitter e Instagram.\u00a0\r\nA trav\u00e9s de \u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f4e648ee9ff7104ce3418e2.JPG"}, {"description": "<p>De conformidad con el art. 14, apdo. 1 a) y el art.\u00a08, apdo.\u00a02 de los Estatutos de la FIFA, el Bureau del Consejo de la FIFA ha decidido crear un comit\u00e9 de regularizaci\u00f3n para la Federaci\u00f3n Venezolana de F\u00fatbol (FVF).</p>\n\n<p>Tras el triste fallecimiento d\u2026", "title": "Creado un comit\u00e9 de regularizaci\u00f3n para la Federaci\u00f3n Venezolana de F\u00fatbol - FIFA", "url": "https://es.fifa.com/who-we-are/news/creado-un-comite-de-regularizacion-para-la-federacion-venezolana-de-futbol", "author": "FIFA.com", "publishedAt": "2020-09-01T15:12:19Z", "content": "De conformidad con el art. 14, apdo. 1 a) y el art.\u00a08, apdo.\u00a02 de los Estatutos de la FIFA, el Bureau del Consejo de la FIFA ha decidido crear un comit\u00e9 de regularizaci\u00f3n para la Federaci\u00f3n Venezolan\u2026 [+1727 chars]", "source": {"id": null, "name": "FIFA.com"}, "urlToImage": "https://img.fifa.com/image/upload/t_l1/v1598969440/o75hxysjfz9onnyuvdps.jpg"}, {"description": "El FC Barcelona ha anunciado este martes al mediod\u00eda la venta de Ivan Rakitic al Sevilla. Los azulgrana han llegado a un acuerdo con el conjunto hispalense para el traspaso del centrocampista por tan solo un mill\u00f3n y medio de euros. En el comunicado, los cul\u00e9\u2026", "title": "OFICIAL: El Bar\u00e7a confirma la venta de Rakitic al Sevilla - FC Barcelona Noticias", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/fichajes/oficial-barcelona-confirma-venta-rakitic-sevilla_260321_102.html", "author": "Redacci\u00f3n FCBN", "publishedAt": "2020-09-01T13:11:17Z", "content": "El FC Barcelona ha anunciado este martes al mediod\u00eda la venta de Ivan Rakitic al Sevilla. Los azulgrana han llegado a un acuerdo con el conjunto hispalense para el traspaso del centrocampista por tan\u2026 [+2526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "urlToImage": ""}, {"description": "Carmen Vald\u00e9s asegura que la situaci\u00f3n se empez\u00f3 a complicar cuando Florinda Meza y el director de la serie, Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, formalizaron su relaci\u00f3n como pareja.", "title": "\"Jam\u00e1s debi\u00f3 haber sucedido\": la hija de Don Ram\u00f3n revela los motivos por los que su padre sali\u00f3 de 'El Chavo del 8' - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/365111-hija-don-ramon-motivos-padre-salio-chavo", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-01T12:11:00Z", "content": "La hija de Don Ram\u00f3n, Carmen Vald\u00e9s, ha revelado detalles sobre las razones que motivaron a su padre a salir de 'El Chavo del 8'. Las declaraciones fueron parte de una entrevista ofrecida el fin de s\u2026 [+1518 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f4e2cfce9ff71020d18995c.jpg"}, {"description": null, "title": "Una nueva piel electr\u00f3nica reacciona al dolor como la piel humana - Yahoo Noticias Espa\u00f1a", "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_fd3eddab-dd89-4753-b80b-69a071be49ad", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T11:27:00Z", "content": "Yahoo forma parte de Verizon Media. Nosotros y nuestros socios almacenaremos y/o accederemos a la informaci\u00f3n de tu dispositivo mediante el uso de cookies y tecnolog\u00edas similares, a fin de mostrar an\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ante la cercan\u00eda de las elecciones legislativas en Venezuela, Juan Guaid\u00f3 intenta unir a las fuerzas opositoras, aunque, de momento, sin demasiado \u00e9xito. Este fin de semana, el l\u00edder opositor se re\u2026", "title": "Mar\u00eda Corina Machado a Guaid\u00f3: \u00abEl pa\u00eds te dio una tarea que no has podido o querido cumplir\u00bb - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/venezuela-maria-corina-machado-reunion-juan-guaido-kay-guerrero-conclusiones/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T03:35:00Z", "content": "Ante la cercan\u00eda de las elecciones legislativas en Venezuela, Juan Guaid\u00f3 intenta unir a las fuerzas opositoras, aunque, de momento, sin demasiado \u00e9xito. Este fin de semana, el l\u00edder opositor se reun\u2026 [+312 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/200831232728-conclu-machado-guaido-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Adem\u00e1s de ser una opci\u00f3n econ\u00f3mica para la alimentaci\u00f3n, contiene sustancias que favorecen la disminuci\u00f3n de la presi\u00f3n arterial, la concentraci\u00f3n de glucosa en la sangre y ayudan a combatir las infecciones causadas por bacterias, explic\u00f3 Mark Olson, del Inst\u2026", "title": "Moringa: estudio de la UNAM revela los beneficios reales del \u201cmilagroso\u201d \u00e1rbol mexicano - Dossier Pol\u00edtico", "url": "https://www.dossierpolitico.com/vernoticias.php?artid=238599&relacion=dossierpolitico&categoria=578", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T02:41:54Z", "content": "Adem\u00e1s de ser una opci\u00f3n econ\u00f3mica para la alimentaci\u00f3n, contiene sustancias que favorecen la disminuci\u00f3n de la presi\u00f3n arterial, la concentraci\u00f3n de glucosa en la sangre y ayudan a combatir las infe\u2026 [+5197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dossierpolitico.com"}, "urlToImage": "https://dossierpolitico.com/img/moringa.jpg"}, {"description": "La enorme roca viaja a una velocidad de 50.530 kil\u00f3metros por hora y atravesar\u00e1 la \u00f3rbita de la Tierra el domingo 6 de septiembre.", "title": "Un asteroide dos veces m\u00e1s grande que la pir\u00e1mide de Giza se aproxima a la Tierra - primicia.com.ve", "url": "https://primicia.com.ve/mas/ciencia-y-tecnologia/un-asteroide-dos-veces-mas-grande-que-la-piramide-de-giza-se-aproxima-a-la-tierra/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T02:00:40Z", "content": "El centro de estudios de Objetos Cercanos a la Tierra de la Nasa est\u00e1 rastreando un gran asteroide de 270 metros en su punto m\u00e1s ancho y 120 metros en el segmento m\u00e1s delgado, que se aproximar\u00e1 al pl\u2026 [+1381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/1598189132_201156_1598189318_noticia_normal_recorte1.jpg"}, {"description": "El paso del hurac\u00e1n Laura&nbsp;en Lousiana (EEUU)&nbsp;por el Tri\u00e1ngulo Dorado,&nbsp;con decenas de refiner\u00edas, ha paralizado el 80% de la producci\u00f3n de crudo.", "title": "El petr\u00f3leo alcanza m\u00e1ximos tras la Covid por el cierre de refiner\u00edas en EEUU - El Espa\u00f1ol", "url": "https://www.elespanol.com/invertia/empresas/energia/20200901/petroleo-alcanza-maximos-covid-cierre-refinerias-eeuu/517199420_0.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T00:04:29Z", "content": "Noticias relacionadas\r\nEl precio del petr\u00f3leo sigue subiendo por cuarta semana consecutiva pero esta semana ha repuntado un 1,6% alcanzando los 46 d\u00f3lares/barril, en el caso del Brent, y del 1,5% del\u2026 [+5760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2020/08/31/invertia/empresas/energia/Petroleo_crudo-Estados_Unidos-Petroleo-Coronavirus-Enfermedades_infecciosas-Infecciones-Huracanes-Energia_517209887_158850195_1706x960.jpg"}, {"description": "Hasta diciembre del 2019, el mandatario de la Casa Blanca contaba con el 42% de respaldo", "title": "Trump pierde apoyo electoral de militares, seg\u00fan encuensta - \u00daltimas Noticias", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/general/trump-pierde-apoyo-electoral-de-militares-segun-encuensta/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T21:31:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/08/Trump-12-3.jpg?fit=768%2C573&ssl=1"}, {"description": "El enviado especial para Venezuela, Elliott Abrams, indic\u00f3 que la administraci\u00f3n de Donald Trump considera remover exenciones que permiten a algunas compa\u00f1\u00edas intercambiar gasolina por crudo producido por la dictadura", "title": "Estados Unidos prepara nuevas sanciones a la actividad petrolera del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/08/31/estados-unidos-prepara-nuevas-sanciones-a-la-actividad-petrolera-del-regimen-de-nicolas-maduro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-31T21:17:54Z", "content": "El representante especial de la Casa Blanca para Venezuela, Elliott Abrams. Foto: Andrew Harnik/ via REUTERS\r\nLa Casa Blanca anticip\u00f3 este lunes que est\u00e1 considerando imponer nuevas sanciones a la ac\u2026 [+4076 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8xmq2Rp_8H-FmV_QMiyBroD1B7k=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JXEKYC5QKFF7XJ5EYXUI5OVHAA.jpg"}, {"description": "Usuario del monedero Electrum cae v\u00edctima del phishing y pierde una fortuna de 1.400 bitcoin, m\u00e1s de 16 millones de d\u00f3lares al d\u00eda de hoy.", "title": "1.400 bitcoins son robados por actualizaci\u00f3n maliciosa del monedero Electrum - CriptoNoticias", "url": "https://www.criptonoticias.com/seguridad-bitcoin/1400-bitcoins-robados-actualizar-maliciosa-monedero-electrum/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T20:11:29Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El usuario era una early adopter que ten\u00eda desde 2017 sin abrir su cartera.\r\n</li><li>Electrum ha levantado alertas para instruir a sus usuarios sobre como actualizar correctam\u2026 [+3055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/08/perder-bitcoins-actualizacion-maliciosa.jpg"}, {"description": "En el Per&uacute; la moneda estadounidense cerr&oacute; este mes al alza, pese a que a nivel mundial el d&oacute;lar registra su cuarto mes de p&eacute;rdidas, seg&uacute;n Reuters.", "title": "Tipo de cambio: \u00bfA cu\u00e1nto cotiza el d\u00f3lar al cierre de este lunes 31 de agosto? - RPP Noticias", "url": "https://rpp.pe/economia/economia/tipo-de-cambio-a-cuanto-cotiza-el-dolar-al-cierre-de-este-lunes-31-de-agosto-noticia-1289789", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-08-31T19:33:00Z", "content": "El d\u00f3lar cierra este lunes 31 de agosto con una cotizaci\u00f3n de S/3.544 a nivel interbancario, seg\u00fan reporta el Banco Central de Reserva (BCR).\r\nEn esta jornada los bancos cotizaban en promedio a S/ 3.\u2026 [+608 chars]", "source": {"id": null, "name": "RPP"}, "urlToImage": "https://e.rpp-noticias.io/medium/2020/08/31/213721_990201.jpg"}, {"description": "Nueva noticia sobre: Gobierno indult\u00f3 a decenas de diputados opositores", "title": "Gobierno indult\u00f3 a decenas de diputados opositores - La Prensa de Lara", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "author": "Sin autor", "publishedAt": "2020-08-31T19:07:43Z", "content": "Eduardo Soteldo | LA PRENSA DE LARA.- El Gobierno de Nicol\u00e1s Maduro anunci\u00f3 mediante la voz del ministro de comunicaci\u00f3n e informaci\u00f3n, Jorge Rodr\u00edguez, el indulto presidencial para decenes de diputa\u2026 [+1799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/08/31/alta/329922.jpg"}, {"description": "Una vacuna aprobada con apuro podr\u00eda tener una eficacia demasiado baja, dijo la cient\u00edfica de la OMS, Soumya Swaminathan.", "title": "OMS alert\u00f3 sobre riesgos de usar \u201catajos\u201d para la vacuna anticovid-19 - Panorama.com.ve", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/OMS-alerto-sobre-los-riesgos-del-usar-atajos-para-la-vacuna-del-covid-19-20200831-0037.html", "author": "PANORAMA.com.ve", "publishedAt": "2020-08-31T18:07:48Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) consider\u00f3 que una vacuna contra el covid-19 debe aprobarse en funci\u00f3n de los resultados obtenidos en la fase 3 de ensayos cl\u00ednicos para evitar abusar de los \u2026 [+2362 chars]", "source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1598897267215/sites/panorama/img/2020/08/31/vacuna1_covid-19_1_crop1598897248599.jpg_296224221.jpg"}], "totalResults": 34}