{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "La guerra de Wall Street vs. usuarios de Reddit: qu\u00e9 se sabe hasta ahora - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El caso GameStop contin\u00faa, extendi\u00e9ndose cada vez m\u00e1s all\u00e1 de las bolsas.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/381898-guerra-wall-street-usuarios-reddit", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/60144e0859bf5b196c0d99a4.JPG", "publishedAt": "2021-01-29T20:36:00Z", "content": "El 12 de enero empez\u00f3 una r\u00e1pida subida de las acciones de la empresa estadounidense GameStop, situaci\u00f3n de la que se ha hecho eco la prensa mundial. La subida fue impulsada por usuarios de la secci\u00f3\u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Encuentran muerto con una herida de bala al rapero Kardone, que se reporta era primo de Beyonc\u00e9 - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La Polic\u00eda est\u00e1 buscando a una joven de 21 a\u00f1os como sospechosa del asesinato.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/381886-rapero-estadounidense-kardone-encontrado-muerto", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/601446fde9ff711ac86a63d7.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T19:53:00Z", "content": "El rapero estadounidense Martell Derouen, de 34 a\u00f1os y profesionalmente conocido como 'Kardone',\u00a0fue encontrado muerto\u00a0con una aparente herida de bala en su apartamento en las afueras del noroeste de\u2026 [+1938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vtv.gob.ve"}, "author": "VTV", "title": "Telegram ofrece a sus usuarios la posibilidad de mover tu historial de conversaciones desde otras aplicaciones - Venezolana de Televisi\u00f3n", "description": "Telegram ha anunciado una nueva funci\u00f3n que permite a los usuarios mover su historial de conversaciones desde otras aplicaciones, que se incluye en su versi\u00f3n 7.4 para los equipos m\u00f3viles.En su b", "url": "https://www.vtv.gob.ve/telegram-importar-historial-conversaciones-otras-aplicaciones/", "urlToImage": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2021/01/telegram.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T19:29:00Z", "content": "Telegram ha anunciado una nueva funci\u00f3n que permite a los usuarios mover su historial de conversaciones desde otras aplicaciones, que se incluye en su versi\u00f3n 7.4 para los equipos m\u00f3viles.\r\nEn su blo\u2026 [+1352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Cristi\u00e1n Peno", "title": "Xiaomi Mi 11 finalmente se dirige al lanzamiento global el 8 de febrero - ComputerWorld Venezuela", "description": "Xiaomi env\u00eda invitaciones a los medios para el lanzamiento global del Mi 11.El tel\u00e9fono ser\u00e1 el primer dispositivo Snapdragon 888 en Europa.Se lanzar\u00eda el", "url": "https://www.cwv.com.ve/xiaomi-mi-11-finalmente-se-dirige-al-lanzamiento-global-el-8-de-febrero/", "urlToImage": "https://cdn57.androidauthority.net/wp-content/uploads/2021/01/Xiaomi-Mi-11-920x470.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T16:20:43Z", "content": "<ul><li>Xiaomi env\u00eda invitaciones a los medios para el lanzamiento global del Mi 11.</li><li>El tel\u00e9fono ser\u00e1 el primer dispositivo Snapdragon 888 en Europa.</li><li>Se lanzar\u00eda el 8 de febrero.</li>\u2026 [+1504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Dos detenidos por el caso de joven desaparecida cuyo cuerpo fue hallado enterrado en Naguanagua - El Carabobe\u00f1o", "description": "Dos personas, un hombre y una mujer, fueron aprendidos por supuestamente estar involucrados en la muerte de una joven desaparecida, cuyo cuerpo fue hallado enterrado en el patio de una casa en Naguanagua. Se trata de Jes\u00fas Alexander P\u00e9rez P\u00e9rez de 37 a\u00f1os, ex\u2026", "url": "https://www.el-carabobeno.com/dos-detenidos-por-el-caso-de-joven-desaparecida-cuyo-cuerpo-fue-hallado-enterrado-en-naguanagua/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/01/Mari\u00e1ngel-Rodr\u00edguez-asesinada-en-Naguanagua-696x492-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T16:10:00Z", "content": "Dos personas, un hombre y una mujer, fueron aprendidos por supuestamente estar involucrados en la muerte de una joven desaparecida, cuyo cuerpo fue hallado enterrado en el patio de una casa en Naguan\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "DolarToday Venezuela: conoce el precio del d\u00f3lar, hoy viernes 29 de enero de 2021 - El Comercio Per\u00fa", "description": "El precio del billete verde descend\u00eda en medio del pedido de Amnist\u00eda Internacional al gobierno peruano el retiro de militares en las fronteras.", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-a-cuanto-se-cotiza-el-dolar-hoy-viernes-29-de-enero-de-2021-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-coronavirus-covid-19-nndc-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/ieG35JQs6CJouj7scf3Cp_5QjRU=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/EPV2YTXB6VHHXJY5WF4I7EMCMA.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T15:29:00Z", "content": "El tipo de cambio en Venezuela ca\u00eda en la jornada de este viernes, en momentos en que la organizaci\u00f3n Amnist\u00eda Internacional (AI) asegur\u00f3 que el despliegue de militares en la frontera de Per\u00fa con Ecu\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "author": null, "title": "#VIDEO Reportan incendio de grandes magnitudes en el centro de Barquisimeto #29Ene - El Impulso", "description": "Un incendio de grandes magnitudes fue reportado este viernes en horas de la ma\u00f1ana en el centro de Barquisimeto en los alrededores de las carreras 21 y 22 con calle 26", "url": "https://www.elimpulso.com/2021/01/29/video-reportan-incendio-de-grandes-magnitudes-en-el-centro-de-barquisimeto-29ene/", "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2021/01/Incendio.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T15:02:00Z", "content": "Un incendio de grandes magnitudes fue reportado este viernes en horas de la ma\u00f1ana en el centro de Barquisimeto en los alrededores de las carreras 21 y 22 con calle 26.\r\nA\u00fan se desconocen las causas \u2026 [+504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "OMS publica nueva lista de diagn\u00f3sticos de enfermedades para uso de gobiernos - swissinfo.ch", "description": "Ginebra, 29 ene (EFE).- La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) difundi\u00f3 hoy una nueva lista de diagn\u00f3sticos esenciales que recomienda y que deja de lado dos pruebas que se utilizan para detectar el VIH y la tuberculosis. Existente desde 2018 y actualizada \u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/enfermedades-diagn%C3%B3sticos_oms-publica-nueva-lista-de-diagn%C3%B3sticos-de-enfermedades-para-uso-de-gobiernos/46329204", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T14:03:45Z", "content": "Este contenido fue publicado el 29 enero 2021 - 13:5129 enero 2021 - 13:51\r\nGinebra, 29 ene (EFE).- La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) difundi\u00f3 hoy una nueva lista de diagn\u00f3sticos esenciales q\u2026 [+2542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Venezuela espera que Colombia entregue a Yacsy \u00c1lvarez y los hermanos Sequea - \u00daltimas Noticias", "description": "Autoridades formularon la extradici\u00f3n para que sean juzgados por los delitos de terrorismo y traici\u00f3n a la patria", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/venezuela-espera-que-colombia-entregue-a-yacsy-alvarez-y-los-hermanos-sequea/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/10/Militares-solicitados.gif", "publishedAt": "2021-01-29T13:29:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "author": "Eduardo Mart\u00edn", "title": "Estos son todos los cruces de los cuartos de final de la Copa del Rey - FC Barcelona Noticias", "description": "Este viernes a las 13:00 horas se ha celebrado en la sede de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol el sorteo de los cuartos de final de la Copa del Rey. En el mismo, el FC Barcelona ha conocido por fin a su rival en esta nueva ronda del torneo copero. Los azu\u2026", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/copa-del-rey/cruces-cuartos-final-copa-rey_264648_102.html", "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/40/91/2/emparejamientos-cuartos-copa.jpeg", "publishedAt": "2021-01-29T12:50:19Z", "content": "Este viernes a las 13:00 horas se ha celebrado en la sede de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol el sorteo de los cuartos de final\u00a0de la Copa del Rey. En el mismo, el FC Barcelona ha conocido por f\u2026 [+2518 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "El precio del bitc\u00f3in se dispara casi el 16 % en solo 15 minutos luego de que Elon Musk agregue la... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La divisa digital subi\u00f3 desde los 32.000 d\u00f3lares hasta los 37.050 d\u00f3lares en la ma\u00f1ana de este viernes.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/381841-precio-bitcoin-dispara-15-minutos", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/6013f44ee9ff7122ba5fc9b6.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T12:33:00Z", "content": "El valor del bitcoin subi\u00f3 desde los 32.000 d\u00f3lares\u00a0hasta los 37.050 d\u00f3lares en menos 15 minutos en la ma\u00f1ana\u00a0de este viernes, seg\u00fan\u00a0datos de CoinDesk.\r\nAunque la raz\u00f3n exacta de esta subida del 15,7\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "La herencia de Maradona: el reclamo de Diego Junior en la agon\u00eda de su padre - El Nacional", "description": "El fallecimiento del astro argentino Maradona caus\u00f3 que los miembros de su familia comenzaran una disputa legal por la herencia", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/la-herencia-de-maradona-el-reclamo-de-diego-junior-en-la-agonia-de-su-padre/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/Maradona-La-Herencia-Foto-Instagram.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T12:26:32Z", "content": "La muerte de Diego Maradona\u00a0el pasado 25 de noviembre desat\u00f3 una verdadera guerra de acusaciones y respuestas, tanto por las causas, como por el\u00a0conflicto legal\u00a0que acarrea la\u00a0herencia.\r\nEn ese senti\u2026 [+1122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "\u201cWhatsApp es bastante intrusivo y Facebook es un buitre de los datos\u201d: Carissa V\u00e9liz, experta en privacidad y protecci\u00f3n de informaci\u00f3n - El Nacional", "description": "La informaci\u00f3n personal que aceptamos entregar a una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil puede ser vendida a cientos o miles de empresas, e incluso terminar en la web oscura. Aunque la magnitud de esta \u201ceconom\u00eda de los datos\u201d no es algo de lo que todos seamos conscientes, lo ci\u2026", "url": "https://www.elnacional.com/bbc-news-mundo/whatsapp-es-bastante-intrusivo-y-facebook-es-un-buitre-de-los-datos-carissa-veliz-experta-en-privacidad-y-proteccion-de-informacion/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/WP.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T12:22:30Z", "content": "La informaci\u00f3n personal que aceptamos entregar a una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil puede ser vendida a cientos o miles de empresas, e incluso terminar en la web oscura.\r\nAunque la magnitud de esta \u201ceconom\u00eda de lo\u2026 [+7795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liderendeportes.com"}, "author": null, "title": "Los importados de Anzo\u00e1tegui salieron para dar sus cupos | L\u00edder en deportes - L\u00edder en Deportes", "description": "El equipo decidi\u00f3 fortalecer el pitcheo", "url": "https://www.liderendeportes.com/noticias/baseball/lvbp/los-importados-de-anzoategui-salieron-para-dar-sus-cupos/", "urlToImage": "https://www.liderendeportes.com/wp-content/uploads/2020/01/Caribes1.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T12:10:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "A largo plazo la vacuna contra el covid-19 ser\u00e1 solo para los ni\u00f1os - \u00daltimas Noticias", "description": "El f\u00e1rmaco pasar\u00e1 a ser parte del plan de vacunaci\u00f3n infantil", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mas-vida/a-largo-plazo-la-vacuna-contra-el-covid-19-sera-solo-para-los-ninos/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/04/onu_vacunas01.jpg_1718483347.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T11:15:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Juan Antonio Lopesino", "title": "Bajas del Palmeiras-Santos: sancionados y lesionados de la Final de la Copa Libertadores - AS", "description": "Los dos equipos paulistas llegan a Maracan\u00e1 con la gran parte de los jugadores principales disponibles en un a\u00f1o duro en cuando a bajas en ambos.", "url": "https://as.com/futbol/2021/01/29/internacional/1611915262_198444.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/01/26/internacional/1611698233_054084_1611698320_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T10:14:22Z", "content": "Palmeiras y Santos se enfrentan en Maracan\u00e1 y por suerte para Abel Ferreira y Cuca la mayor\u00eda de jugadores van a estar disponibles para encarar la esperada final de esta Copa Libertadores 2020. Toda \u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": "https://www.facebook.com/elnacionalfb/", "title": "Once Upon a Time in Venezuela es elegible en dos categor\u00edas de los Oscar 2021 - El Nacional", "description": "La Academia anunciar\u00e1 el 9 de febrero las precandidatas oficiales y el 15 de marzo se conocer\u00e1n las nominaciones finales a las 24 categor\u00edas", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/once-upon-a-time-in-venezuela-es-elegible-en-dos-categorias-de-los-oscar-2021/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/120624_ecb7de32f2614803b73a6af446ec2f54_mv2.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T10:09:14Z", "content": "El documental Once Upon a Time in Venezuela, de Anabel Rodr\u00edguez R\u00edos, es elegible en la lista de precandidatos de los Premios Oscar 2021, que se conocer\u00e1 el 9 de febrero, en las categor\u00edas Mejor Pel\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Venezuela registr\u00f3 406 nuevos contagios por covid-19 | \u00daltimas Noticias - \u00daltimas Noticias", "description": "Caracas volvi\u00f3 a liderar casos comunitarios con 101 le sigue Miranda 81 y Carabobo con 79", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/coronavirus/venezuela-registro-406-nuevos-contagios-por-covid-19/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/despistaje-covid.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T08:17:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Nuevos enfrentamientos entre bandas criminales reportan en la Cota 905 de Caracas - El Carabobe\u00f1o", "description": "Un nuevo enfrentamiento en la Cota 905 se registr\u00f3 este jueves en horas de la tarde, entre bandas criminales que operan en la zona conocida como el refugio de uno de los delincuentes m\u00e1s peligrosos del pa\u00eds, Carlos Luis Revette, alias \"el Coqui\".", "url": "https://www.el-carabobeno.com/nuevos-enfrentamientos-entre-bandas-criminales-reportan-en-la-cota-905-de-caracas/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/01/cota-905-enfrentamiento-impactos-balas.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T02:34:00Z", "content": "Un nuevo enfrentamiento en la Cota 905 se registr\u00f3 este jueves en horas de la tarde, entre bandas criminales que operan en la zona conocida como el refugio de uno de los delincuentes m\u00e1s peligrosos d\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mundodehoy.com"}, "author": "Mundodehoy.com", "title": "Paciente con linfoma de Hodgkin mejor\u00f3 tras padecer COVID-19 - Mundodehoy.com", "description": "LaSalud.mx.- Durante el \u00faltimo a\u00f1o, la pandemia de COVID-19 ha sido el tema m\u00e1s comentado, sobre todo, porque ha causado millones de muertes alrededor del mundo. Sin embargo, la enfermedad ha servido", "url": "https://mundodehoy.com/2021/01/28/paciente-con-linfoma-de-hodgkin-mejoro-tras-padecer-covid-19/", "urlToImage": "https://mundodehoy.com/wp-content/uploads/2020/08/medicoscovid.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T01:15:00Z", "content": "LaSalud.mx.- Durante el \u00faltimo a\u00f1o, la pandemia de COVID-19 ha sido el tema m\u00e1s comentado, sobre todo, porque ha causado millones de muertes alrededor del mundo. Sin embargo, la enfermedad ha servido\u2026 [+1750 chars]"}]}