{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "author": null, "title": "WhatsApp introduce funci\u00f3n para silenciar videos antes de enviarlos - Alta Densidad", "description": "M\u00e1s novedades llegan a WhatsApp con la versi\u00f3n 2.21.3.13 en Android. Para quienes compartan videos, permiten silenciar un video antes de enviarlo...", "url": "https://altadensidad.com/ahora-puedes-silenciar-un-video-antes-de-enviarlo-por-whatsapp/", "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2021/02/whatsapp-mute-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T22:04:10Z", "content": "Hay m\u00e1s novedades que llegan a WhatsApp con la versi\u00f3n 2.21.3.13 para tel\u00e9fonos inteligentes Android, a\u00fan en la versi\u00f3n Beta, disponible en Google Play Store a trav\u00e9s del programa de prueba. Para qui\u2026 [+1467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": "https://www.facebook.com/KikeeCaceres", "title": "Tom Brady: De ser electo en el Draft de MLB a ser el GOAT de la NFL con m\u00faltiples Super Bowls - El Fildeo", "description": "Hoy, a horas del Super Bowl LV, recordamos que el quarterback de los Tampa Bay Buccaneers en la NFL, Tom Brady, pas\u00f3 de ser electo en el Draft de las Grandes Ligas (MLB) a uno de los mejores o cuidado si el mejor del f\u00fatbol americano.", "url": "https://elfildeo.com/mlb/tom-brady-super-bowl-mlb-nfl-grandes-ligas-noticias/167847/2021/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2021/02/image-6.png?fit=620%2C349&ssl=1", "publishedAt": "2021-02-07T21:12:35Z", "content": "Hoy, a horas del Super Bowl LV, recordamos que el quarterback de los Tampa Bay Buccaneers en la NFL,Tom Brady, pas\u00f3 de ser electo en el Draft de las Grandes Ligas (MLB) a uno de los mejores o cuidado\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Efectococuyo.com"}, "author": null, "title": "Hospitalizan al animador Gilberto Correa por COVID-19 - Efecto Cocuyo", "description": "La Fundaci\u00f3n Parkinson Caracas confirm\u00f3 el ingreso de Gilberto Correa a una cl\u00ednica de Caracas, para ser tratado por COVID-19", "url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/hospitalizan-a-gilberto-correa-por-covid-19/", "urlToImage": "https://efectococuyo.com/wp-content/uploads/2021/02/Correa1.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T20:10:30Z", "content": "La Fundaci\u00f3n Parkinson Caracas confirm\u00f3 este 7 de febrero el ingreso del conocido animador y locutor Gilberto Correa a una cl\u00ednica de Caracas, para ser tratado por COVID-19. \r\nSe inform\u00f3 que el estad\u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Oficinas en realidad virtual: Mark Zuckerberg ofrece una nueva visi\u00f3n sobre el futuro del teletrabajo - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El director ejecutivo de Facebook y su equipo buscan redise\u00f1ar el futuro del trabajo a trav\u00e9s de tecnolog\u00edas de realidad virtual y aumentada.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/382789-zuckerberg-teletrabajo-realidad-virtual", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.02/article/60202f2de9ff715f405a5b34.JPG", "publishedAt": "2021-02-07T19:55:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus ha obligado a empresas de todo el mundo a adaptarse al teletrabajo, y ahora que la crisis sanitaria parece estar acerc\u00e1ndose gradualmente a su fin, algunos ya no ven la nec\u2026 [+2041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Diferentes cuerpos de bomberos de Carabobo combaten voraz incendio en dep\u00f3sitos Paveca - El Carabobe\u00f1o", "description": "Un incendio de grandes proporciones se reporta en horas del mediod\u00eda de este domingo 7 de febrero, en las instalaciones de la f\u00e1brica de papeles de la empresa Paveca, ubicada en la Zona Industrial El Tigre de Guacara.", "url": "https://www.el-carabobeno.com/diferentes-cuerpos-de-bomberos-de-carabobo-combaten-voraz-incendio-en-depositos-paveca/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/02/incendio-paveca.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T18:49:00Z", "content": "Un incendio de grandes proporciones se reporta en horas del mediod\u00eda de este domingo 7 de febrero, en las instalaciones de la f\u00e1brica Papeles Venezolanos (Paveca), ubicada en la Zona Industrial El Ti\u2026 [+579 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Venezuelaaldia.com"}, "author": null, "title": "Cient\u00edficos brit\u00e1nicos advierten: Tendremos que vivir con el Covid-19 igual que con la gripe - Venezuela Al D\u00eda", "description": "Hace ya un a\u00f1o que la pandemia de Covid-19 cambi\u00f3 por completo la forma en que la sociedad funcionaba. Pese a lo que en ingl\u00e9s se conoce como \u00abpandemic fatigue\u00bb, es decir, lo que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud califica como el cansancio de la gente y su \u2026", "url": "https://venezuelaaldia.com/2021/02/07/cientificos-britanicos-advierten-tendremos-que-vivir-con-el-covid-19-igual-que-con-la-gripe/", "urlToImage": "https://cdn.ssl-socket.com/wp-content/uploads/2020/07/Covid.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T18:41:47Z", "content": "Hace ya un a\u00f1o que la pandemia de Covid-19 cambi\u00f3 por completo la forma en que la sociedad funcionaba. Pese a lo que en ingl\u00e9s se conoce como \u00abpandemic fatigue\u00bb, es decir, lo que la Organizaci\u00f3n Mund\u2026 [+2817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Pedro Parra", "title": "Premier | El Manchester City castiga al Liverpool en Anfield - Fichajes.com", "description": "El plantel de Pep Guardiola da un golpe encima de la mesa en el feudo del actual campe\u00f3n brit\u00e1nico, sacando provecho de una tarde para olvidar de Alisson Becker.", "url": "https://www.fichajes.com/a368983594154897599-premier-el-manchester-city-castiga-al-liverpool-en-anfield", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/liverpool-city2021.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T18:21:33Z", "content": "Duelo de poder a poder el que iba a producirse en la Premier League, dado que se hab\u00edan citado el vigente campe\u00f3n brit\u00e1nico y el firme aspirante a recuperar su corona en Reino Unido. El Liverpool, qu\u2026 [+2852 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00bfPr\u00f3ximo PERSONAJE DLC en MARZO? \ud83e\udd4a Super Smash Bros Ultimate (Domingo Smash) - NintenD\u00fao", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Sk1DcHFuNHhoX0XSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-07T18:00:03Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Hallan 'el tal\u00f3n de Aquiles' del coronavirus gracias a un anticuerpo clave en una infecci\u00f3n de 2003 - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Cient\u00edficos estadounidenses proponen usar anticuerpos generados por coronavirus anteriores para producir vacunas contra el covid-19.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/382783-hallan-talon-aquiles-coronavirus-anticuerpo", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.02/article/601ff107e9ff717599679e32.JPG", "publishedAt": "2021-02-07T17:40:00Z", "content": "Un grupo de cient\u00edficos estadounidenses ha dise\u00f1ado un anticuerpo que\u00a0podr\u00eda usarse para la prevenci\u00f3n y el tratamiento del covid-19, as\u00ed como de otras enfermedades respiratorias causadas por virus s\u2026 [+1583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Sara Gonzalo", "title": "Una gu\u00eda para observadores curiosos de la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica, pt. 5: coger una ola - ComputerWorld Venezuela", "description": "Aurich Lawson / Getty Images Una de las revoluciones m\u00e1s silenciosas de nuestro siglo actual fue la entrada de la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica en nuestra tecnolog\u00eda", "url": "https://www.cwv.com.ve/una-guia-para-observadores-curiosos-de-la-mecanica-cuantica-pt-5-coger-una-ola/", "urlToImage": "https://cdn.arstechnica.net/wp-content/uploads/2021/02/quantum-series-5-760x380.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T16:51:13Z", "content": "Aurich Lawson / Getty Images\r\nUna de las revoluciones m\u00e1s silenciosas de nuestro siglo actual fue la entrada de la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica en nuestra tecnolog\u00eda diaria. En el pasado, los efectos cu\u00e1nticos \u2026 [+4682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "Luto en Manaos por la muerte de Zezinho Corr\u00eaa, cantante de \"Tic Tic Tac\" - swissinfo.ch", "description": "Sao Paulo, 7 feb (EFE).- La Alcald\u00eda de Manaos, capital del estado brasile\u00f1o de Amazonas, decret\u00f3 tres d\u00edas de luto por la muerte por covid-19 de Zezinho Corr\u00eaa, vocalista de la banda Carrapicho, que se hizo mundialmente conocida en la d\u00e9cada de 1990 con su h\u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/brasil-obituario_luto-en-manaos-por-la-muerte-de-zezinho-corr%C3%AAa--cantante-de--tic-tic-tac-/46352074", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T15:35:48Z", "content": "Este contenido fue publicado el 07 febrero 2021 - 15:2707 febrero 2021 - 15:27\r\nSao Paulo, 7 feb (EFE).- La Alcald\u00eda de Manaos, capital del estado brasile\u00f1o de Amazonas, decret\u00f3 tres d\u00edas de luto por\u2026 [+3114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JCVM - JL", "title": "Siga minuto a minuto las elecciones generales en Ecuador - teleSUR TV", "description": "M\u00e1s de 13 millones de ecuatorianos definen este domingo al pr\u00f3ximo presidente del pa\u00eds.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/elecciones-ecuador-minuto-minuto--20210207-0009.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1612725007844/sites/telesur/img/2021/02/07/salto.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T15:03:08Z", "content": "Ecuador celebrar\u00e1 este domingo elecciones para elegir al sucesor de Len\u00edn Moreno en la jefatura del Estado, en medio de estrictos protocolos de bioseguridad por la pandemia del coronavirus.\u00a0\r\nLEA TAM\u2026 [+9871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.net"}, "author": null, "title": "El Real Madrid se queda con 12 jugadores de la primera plantilla - fichajes.net", "description": "", "url": "https://www.fichajes.net/noticias/real-madrid-queda-12-jugadores-primera-plantilla-20210207.html", "urlToImage": "https://www.fichajes.net/files/zidane-solicita-renovacion-lucas-vazquez_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T14:53:00Z", "content": "A lo largo de este fin de semana, la informaci\u00f3n deportiva en Espa\u00f1a ha tenido bastante revuelo con Sergio Ramos que ir\u00e1 al quir\u00f3fano en las pr\u00f3ximas horas con la intenci\u00f3n de poner fin a los constan\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "Dominicana venci\u00f3 4\u00d71 a Puerto Rico y es campe\u00f3n Serie del Caribe 2021 - El Nacional", "description": "Las \u00c1guilas Cibae\u00f1as de Rep\u00fablica Dominicana se consagraron campeones de la Serie del Caribe-2021, tras vencer 4x1 a Puerto Rico", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/dominicana-vencio-4x1-a-puerto-rico-y-es-campeon-serie-del-caribe-2021/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/02/las-aguilas-cibaenas-se-fueron.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T11:49:19Z", "content": "Las \u00c1guilas Cibae\u00f1as de Rep\u00fablica Dominicana se consagraron campeones de la Serie del Caribe 2021, tras vencer 4\u00d71 a los Criollos de Caguas de Puerto Rico en la final jugada en el estadio Teodoro Mar\u2026 [+2251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "author": "RFI", "title": "Google busca un remplazo para las cookies - RFI", "description": "", "url": "https://www.rfi.fr/es/google-busca-un-remplazo-para-las-cookies", "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/7e099986-6934-11eb-9414-005056a964fe/w:1280/p:16x9/a392e305092f7d9b62b9fc14ac9b790789421244.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T11:06:00Z", "content": "San Francisco (AFP)\r\nGoogle se ha propuesto encontrar reemplazos para las \"cookies\", estos rastreadores que permiten al gigante de las b\u00fasquedas en l\u00ednea vender espacios publicitarios altamente perso\u2026 [+4577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Empresas de telecomunicaciones aumentaron sus tarifas - primicia.com.ve", "description": "En los \u00faltimos d\u00edas los usuarios fueron sorprendidos por los aumentos de sus tarifas no solo en los planes de telefon\u00eda m\u00f3vil tambi\u00e9n ABA de Cantv.", "url": "https://primicia.com.ve/economia/empresas-de-telecomunicaciones-aumentaron-sus-tarifas/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2019/08/cantv.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T09:10:11Z", "content": "En los \u00faltimos d\u00edas los usuarios fueron sorprendidos por los aumentos de sus tarifas no solo en los planes de telefon\u00eda m\u00f3vil sino tambi\u00e9n en internet de ABA de Cantv.\r\nA trav\u00e9s de las redes sociales\u2026 [+2488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Ismael Miranda regresa a Cuidados Intensivos tras complicaciones - \u00daltimas Noticias", "description": "Como consecuencia de un derrame cerebral que sufri\u00f3, su oxigenaci\u00f3n cambi\u00f3", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/chevere/ismael-miranda-regresa-a-cuidados-intensivos-tras-complicaciones/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/ismael-miranda.jpg", "publishedAt": "2021-02-07T00:18:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Hallan cuerpo desmembrado de un hombre en autopista Caricuao-Centro - El Carabobe\u00f1o", "description": "Partes del cuerpo desmembrado de un hombre fueron encontradas este s\u00e1bado a un costado de la v\u00eda Caricuao-Centro, sector El Chorrito, debajo del elevado del Metro.", "url": "https://www.el-carabobeno.com/hallan-cuerpo-desmembrado-de-un-hombre-en-autopista-caricuao-centro/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/02/FOTOS-Encontraron-partes-de-cadaver-descuartizado-en-Caricuao-1-696x436-88.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T23:45:00Z", "content": "Partes del cuerpo desmembrado de un hombre fueron encontradas este s\u00e1bado a un costado de la v\u00eda Caricuao-Centro, sector El Chorrito, debajo del elevado del Metro.\r\nUn oficial de la Polic\u00eda Nacional \u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcbarcelonanoticias.com"}, "author": "Paola Guevara", "title": "Las posibles alineaciones del Betis-FC Barcelona de Liga - FC Barcelona Noticias", "description": "El FC Barcelona visita este domingo al Real Betis, a partir de las 21:00 horas (horario peninsular espa\u00f1ol), para disputar el partido correspondiente a la jornada 22 de LaLiga Santander. Los cul\u00e9s quieren continuar su racha de victorias consecutivas en el cam\u2026", "url": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/laliga/posibles-alineaciones-betis-fc-barcelona-liga_265000_102.html", "urlToImage": "https://www.fcbarcelonanoticias.com/uploads/s1/12/42/19/5/alineacion-posible-betis-barcelona.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T22:42:00Z", "content": "El FC Barcelona visita este domingo al Real Betis, a partir de las 21:00 horas (horario peninsular espa\u00f1ol), para disputar el partido correspondiente a la jornada 22 de LaLiga Santander. Los cul\u00e9s qu\u2026 [+3044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Guyana: pescadores detenidos por Venezuela no estaban pescando ilegalmente - El Carabobe\u00f1o", "description": "El ministro de Asuntos Exteriores y Cooperaci\u00f3n Internacional de Guyana, Hugh Todd, asegur\u00f3 este s\u00e1bado a los familiares de los 12 pescadores guyaneses detenidos por Venezuela, acusados por el Gobierno de ese pa\u00eds de faenar en sus aguas jurisdiccionales, que \u2026", "url": "https://www.el-carabobeno.com/guyana-pescadores-detenidos-por-venezuela-no-estaban-pescando-ilegalmente/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/02/Hugh-Todd-guayana-venezuela.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T22:37:00Z", "content": "El ministro de Asuntos Exteriores y Cooperaci\u00f3n Internacional de Guyana, Hugh Todd, asegur\u00f3 este s\u00e1bado a los familiares de los 12 pescadores guyaneses detenidos por Venezuela, acusados por el Gobier\u2026 [+2832 chars]"}]}