{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Presentan en EE UU proyecto de protecci\u00f3n temporal para migrantes venezolanos - Panorama.com.ve", "description": "El programa, llamado TPS, persigue\u00a0\"salvar de la deportaci\u00f3n a unos 200.000 ciudadanos venezolanos\" en ese pa\u00eds. Adem\u00e1s, se les otorgar\u00eda una autorizaci\u00f3n de trabajo.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Presentan-en-EE-UU-proyecto-de-proteccion-temporal-para-migrantes-venezolanos-20210105-0064.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609876329400/sites/panorama/img/2021/01/05/balart.png_1824406327.png", "publishedAt": "2021-01-05T19:53:27Z", "content": "Tres congresistas de Estados Unidos presentaron este martes 5-E un proyecto de ley que busca otorgar el programa migratorio Estatuto de Protecci\u00f3n Temporal (TPS) a los inmigrantes venezolanos, despu\u00e9\u2026 [+2112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": "https://www.facebook.com/KikeeCaceres", "title": "\u00a1BIENVENIDA! Bianca Smith lista para escribir su historia en el b\u00e9isbol con los Red Sox - El Fildeo", "description": "Los Boston Red Sox le dieron hoy la bienvenida a Bianca Smith como entrenadora de Ligas Menores para la temporada 2021 de las Grandes Ligas (MLB) y esta est\u00e1 lista para escribir su historia como la primera mujer negra en trabajar en el b\u00e9isbol profesional.", "url": "https://elfildeo.com/mlb/red-sox-mlb-bianca-smith-grandes-ligas-noticias/158406/2021/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2021/01/Bianca-Smith-es-presentada-oficialmente-por-los-Red-Sox-noticias.jpg?fit=1920%2C1080&ssl=1", "publishedAt": "2021-01-05T19:28:26Z", "content": "Los Boston Red Sox le dieron hoy la bienvenida a Bianca Smith como entrenadora de Ligas Menores para la temporada 2021 de las Grandes Ligas (MLB) y esta est\u00e1 lista para escribir su historia como la p\u2026 [+1392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "author": null, "title": "Samsung Health ahora te permite competir con amigos por las mejores estad\u00edsticas de fitness - Alta Densidad", "description": "Samsung anunci\u00f3 una nueva funci\u00f3n de \"Desaf\u00edo Grupal\" en la app Samsung Health para que ahora pueda abrir una competencia para 10 personas...", "url": "https://altadensidad.com/samsung-health-ahora-te-permite-competir-con-amigos-por-las-mejores-estadisticas-de-fitness/", "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2021/01/SamsungHealthHeroGroup-01.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:39:16Z", "content": "Samsung anunci\u00f3 una nueva funci\u00f3n de Desaf\u00edo grupal en la aplicaci\u00f3n Samsung Health 1 para que ahora pueda abrir una competencia de salud amigable para 10 personas y ver qui\u00e9n puede avanzar m\u00e1s o el \u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n TIRAMILLAS", "title": "Oumuamua, el primer objeto interestelar descubierto, podr\u00eda ser una nave extaterrestre de \"una - Marca Claro Argentina", "description": "Abraham &apos;Avi&apos; Loeb, astr\u00f3nomo principal de la Universidad de Harvard, afirma que el hallazgo hace tres a\u00f1os del objeto interestelar...", "url": "https://ar.marca.com/claro/trending/2021/01/05/5ff4b12f268e3e5a308b45f4.html", "urlToImage": "https://e00-ar-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/01/05/16098717223497.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:38:00Z", "content": "Oumuamua, el primer objeto interestelar que podr\u00eda ser una nave extraterrestre. \r\nAbraham 'Avi' Loeb, astr\u00f3nomo principal de la Universidad de Harvard, afirma que el hallazgo hace tres a\u00f1os del objet\u2026 [+2084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "Ahora s\u00ed falleci\u00f3 la chica Bond Tanya Roberts - El Nacional", "description": "Luego de que su esposo y su m\u00e1nager dieran la noticia err\u00f3nea de que hab\u00eda fallecido, ahora s\u00ed se confirmo que Tanya Roberts muri\u00f3", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/ahora-si-fallecio-la-chica-bond-tanya-roberts/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/tanya-roberts.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:04:35Z", "content": "Luego de ser hospitalizada en Nochebuena y de que su esposo y su m\u00e1nager dieran la noticia err\u00f3nea de que hab\u00eda fallecido, ahora s\u00ed se confirmo que la actriz neoyorquina Tanya Roberts muri\u00f3 en el Ced\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Asesinaron a concejal del Psuv en el municipio Santa Rita - Panorama.com.ve", "description": "Trascendi\u00f3 que\u00a0hampones en moto\u00a0\u00a0\u00a0atacaron a tiros a Sergio Prieto Gonz\u00e1lez.", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Asesinaron-a-concejal-del-Psuv-en-el-municipio-Santa-Rita--20210105-0050.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609868280978/sites/panorama/img/2021/01/05/kimo.jpg_554688468.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:02:28Z", "content": "En La Rita\u00a0asesinaron\u00a0 este martes 5 de enero al concejal \u00a0Sergio Jos\u00e9 Prieto Gonz\u00e1lez.\r\nEl edil, del partido Psuv, fue atacado a tiros.\u00a0\r\nEl homicidio se perpetr\u00f3 en la urbanizaci\u00f3n Las Quintas, del\u2026 [+438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "\"No vacunarse es un riesgo innecesario\", afirma una reconocida vir\u00f3loga - Clar\u00edn", "description": "La covid 19 puede dejar secuelas que da\u00f1an todos los \u00f3rganos, por eso, no vacunarse es \"realmente un riesgo innecesario\", considera la vir\u00f3loga espa\u00f1ola Ana Fern\u00e1ndez-Sesma, quien advierte\u00a0que, con la relajaci\u00f3n de las fiestas navide\u00f1as, a\u00fan puede haber una n\u2026", "url": "https://www.clarin.com/mundo/vacunarse-riesgo-innecesario--afirma-reconocida-virologa_0_iV9a1dFyL.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2021/01/05/ana-fernandez-sesma-investigadora-y___7YcfsKFsN_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:01:42Z", "content": "La covid 19 puede dejar secuelas que da\u00f1an todos los \u00f3rganos, por eso, no vacunarse es \"realmente un riesgo innecesario\", considera la vir\u00f3loga espa\u00f1ola Ana Fern\u00e1ndez-Sesma, quien advierte\u00a0que, con l\u2026 [+4875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Altadensidad.com"}, "author": null, "title": "Alcatel 5X y 1V Plus: nuevos celulares de entrada con mega bater\u00edas - Alta Densidad", "description": "Alcatel 5X y 1V Plus, dos nuevos celulares para quienes tienen un presupuesto limitado pero quieren un dispositivo respetable y con alta autonom\u00eda...", "url": "https://altadensidad.com/alcatel-5x-y-1v-plus-nuevos-celulares-de-entrada-con-mega-baterias/", "urlToImage": "https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2021/01/hd2_tudocdn_net-952337.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T17:40:18Z", "content": "TCL lanz\u00f3 dos nuevos tel\u00e9fonos inteligentes para quienes tienen un presupuesto limitado pero quieren un dispositivo respetable y, sobre todo, con alta autonom\u00eda. Los nombres de los nuevos dispositivo\u2026 [+3126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": "https://www.facebook.com/KikeeCaceres", "title": "OFICIAL: F\u00e9lix Doubront firma en el b\u00e9isbol de China y le quedan par de salidas con el Magallanes en la LVBP - El Fildeo", "description": "El lanzador venezolano de los Navegantes del Magallanes, F\u00e9lix Doubront, oficializ\u00f3 su firma con los Leones Uni-President de la Liga de B\u00e9isbol Profesional China (CPBL) y tendr\u00e1 dos salidas m\u00e1s en la LVBP antes de irse a suelo asi\u00e1tico.", "url": "https://elfildeo.com/lvbp/felix-doubront-firma-leones-uni-president-liga-beisbol-china-cpbl-noticias/158370/2021/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/08/felix-doubront-magallanes-temporada-2020-lvbp-noticias.jpg?fit=680%2C457&ssl=1", "publishedAt": "2021-01-05T17:15:27Z", "content": "El lanzador venezolano de los Navegantes del Magallanes, F\u00e9lix Doubront, oficializ\u00f3 su firma con los Leones Uni-President de la Liga de B\u00e9isbol Profesional China (CPBL) y tendr\u00e1 dos salidas m\u00e1s en la\u2026 [+1383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Science in 5 - Episodio 15: Distribuci\u00f3n de vacunas - PAHO TV", "description": "\"Science in 5\" son las conversaciones cient\u00edficas de la OMS. Vea a los expertos explicar la ciencia relacionada con la COVID-19.\u00bfC\u00f3mo le llegar\u00e1 la vacuna CO...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AMp2Y2TwoQc", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/AMp2Y2TwoQc/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:57:40Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Oficialismo instala nueva Asamblea Nacional en Venezuela, mientras que la oposici\u00f3n instal\u00f3 la Asamblea en una sesi\u00f3n virtual - CNN", "description": "Mientras el oficialismo instal\u00f3 una nueva Asamblea Nacional, la oposici\u00f3n instal\u00f3 una sesi\u00f3n virtual de la Asamblea Nacional, elegida en 2015.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/05/oficialismo-instala-nueva-asamblea-nacional-en-venezuela-mientras-que-la-oposicion-instalo-la-asamblea-en-una-sesion-virtual/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/Asamblea-Nacional-Venezuela-Oficialismo-e1609865231425.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-05T16:53:00Z", "content": "El mensaje de Juan Guaid\u00f3 en un d\u00eda clave para Venezuela 1:15\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 Este martes se inaugur\u00f3 el mandato de una nueva Asamblea Nacional en Venezuela, dominada nuevamente por el oficialismo y\u2026 [+3104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JCVM", "title": "Jorge Rodr\u00edguez jura como presidente de la Asamblea Nacional de Venezuela - teleSUR TV", "description": "Tomaron posesi\u00f3n de sus cargos los 277 diputados electos para tal fin el pasado 6 de diciembre.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/asamblea-nacional-venezuela-instala-oficialmente-inicia-periodo-gestion-20210105-0017.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1609866530316/sites/telesur/img/2021/01/05/george1.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:52:30Z", "content": "La mayor\u00eda parlamentaria de la Asamblea Nacional venezolana (parlamento unicameral eligi\u00f3 este martes como nuevo presidente de ese \u00f3rgano a Jorge Rodr\u00edguez, quien expres\u00f3 su apego al texto constituci\u2026 [+3151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Guerra CONMEBOL-Premier por la sanci\u00f3n a Cavani - AS", "description": "El m\u00e1ximo organismo sudamericano sali\u00f3 en apoyo del jugador uruguayo del Manchester United y critic\u00f3 la sanci\u00f3n impuesta por racismo.", "url": "https://as.com/futbol/2021/01/05/internacional/1609860948_468683.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/01/05/internacional/1609860948_468683_1609861019_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:35:48Z", "content": "La CONMEBOL se posicion\u00f3 a favor del uruguayo Edinson Cavani y en contra de la Premier League por la sanci\u00f3n de tres partidos con la que el jugador del Manchester United fue castigado tras llamar \"ne\u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Guaid\u00f3: La dictadura apost\u00f3 a que nos \u00edbamos del pa\u00eds, pero aqu\u00ed estamos y vamos a estar - Panorama.com.ve", "description": "Convoc\u00f3 a los dirigentes Henrique Capriles, Leopoldo L\u00f3pez, Mar\u00eda Corina Machado, Julio Borges, Manuel Rosales y otros a que\u00a0atiendan lo que calific\u00f3 el \u00faltimo llamado de la patria\u00a0para lograr la transici\u00f3n pol\u00edtica en el pa\u00eds.", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Guaido-La-dictadura-aposto-a-que-nos-ibamos-del-pais-pero-aqui-estamos-y-vamos-a-estar-20210105-0034.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609860240391/sites/panorama/img/2021/01/05/guaido3.jpg_1816109983.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:24:02Z", "content": "El l\u00edder opositor, Juan Guaid\u00f3, lider\u00f3 este martes 5 de enero un acto que llam\u00f3 de instalaci\u00f3n del per\u00edodo de sesiones de la comisi\u00f3n delegada que qued\u00f3 en funcionamiento por la Asamblea Nacional ele\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "Al menos 30 monedas nacionales valen menos de 1 satoshi, la unidad m\u00ednima de bitcoin - CriptoNoticias", "description": "El alza en el precio de la principal criptomoneda la fortalece ante las monedas nacionales m\u00e1s d\u00e9biles.", "url": "https://www.criptonoticias.com/mercados/30-monedas-nacionales-valen-menos-1-satoshi-unidad-minima-bitcoin/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/01/monedas-fiat-paridad-satoshis.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:31:31Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>Actualmente 1 satoshi es equivalente a unos 0,00032 d\u00f3lares estadounidenses.\r\n</li><li>En Latinoam\u00e9rica las monedas m\u00e1s golpeadas son las de Venezuela y Jamaica.\r\n</li></ul>\r\nE\u2026 [+3839 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Xi firma orden de movilizaci\u00f3n para entrenamiento de las Fuerzas Armadas - Panorama.com.ve", "description": "La disposici\u00f3n insta a las FF AA\u00a0a mejorar el entrenamiento en condiciones reales de batalla, con el fin de garantizar la preparaci\u00f3n combativa en todo momento.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Xi-firma-orden-de-movilizacion-para-entrenamiento-de-las-Fuerzas-Armadas-20210105-0020.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609856468961/sites/panorama/img/2021/01/05/xia.jpg_577188872.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:21:10Z", "content": "El presidente de China, Xi Jinping, firm\u00f3 este lunes 4-E una orden de movilizaci\u00f3n para el entrenamiento de las Fuerzas Amadas, la primera de la Comisi\u00f3n Militar Central (CMC) en 2021.\r\n\u00a0\u00a0 La orden, \u2026 [+1137 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Dos empresas construir\u00e1n la granja productora de prote\u00edna a base de insectos m\u00e1s grande del mundo - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La industria naciente podr\u00eda jugar un rol fundamental en el futuro del sector agr\u00edcola mundial.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378982-empresas-construiran-granja-productora-proteina-insectos", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/5ff41b0ae9ff7143cb501958.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T08:08:00Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda estadounidense procesadora de alimentos Archer Daniels Midland (ADM) y la empresa francesa InnovaFeed, dedicada a la producci\u00f3n de alimento para animales, planean construir este a\u00f1o en De\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JGN", "title": "Gobierno de Venezuela denuncia ataque contra Sistema El\u00e9ctrico Nacional - teleSUR TV", "description": "\u201cSe iniciaron las investigaciones dirigidas a determinar las responsabilidades\u201d, extern\u00f3 la vicemandataria Rodr\u00edguez.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/venezuela-gobierno-denuncia-ataque-sistema-electrico-20210105-0004.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1609853439361/sites/telesur/img/2021/01/05/eq991snxyaqh15t.jfif_1810791533.jfif", "publishedAt": "2021-01-05T07:56:28Z", "content": "El Gobierno de Venezuela denunci\u00f3 la madrugada de este martes un ataque contra el Sistema El\u00e9ctrico Nacional (SEN) que dej\u00f3 sin luz a varios sectores de Caracas, la capital del pa\u00eds suramericano, y a\u2026 [+1260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - JGN", "title": "Diputados espa\u00f1oles presenciar\u00e1n instalaci\u00f3n de parlamento venezolano - teleSUR TV", "description": "Los parlamentarios se reunieron en Caracas con el canciller venezolano Jorge Arreaza y con el vicecanciller para Europa, Yv\u00e1n Gil.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/diputados-andalucia-instalacion-asamblea-nacional-venezuela-20210105-0002.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1609827282381/sites/telesur/img/2021/01/05/espaxa_venezuela_asamblea01.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T06:20:12Z", "content": "Los diputados al parlamento de Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a, Ana Naranjo e Ismael S\u00e1nchez, se encuentran en Caracas para presenciar este martes la instalaci\u00f3n de la nueva Asamblea Nacional (AN, congreso unicame\u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "\u00bfQu\u00e9 dice una de las creadoras de la vacuna contra el covid-19 sobre volver a la normalidad? - El Nacional", "description": "Normalidad: La cient\u00edfica asegur\u00f3 que entre junio y agosto de 2021 la vida podr\u00eda volver a \"cierta\" normalidad", "url": "https://www.elnacional.com/ciencia-tecnologia/que-dice-una-de-las-creadoras-de-la-vacuna-contra-el-covid-19-sobre-volver-a-la-normalidad/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/5fea54ea630a4.jpeg", "publishedAt": "2021-01-05T03:22:30Z", "content": "Aunque la vacuna contra el nuevo coronavirus (el primer proyecto aprobado fue el desarrollado por los laboratorios de Pfizer y BioNtech) sea uno de los temas m\u00e1s comentados, los rostros detr\u00e1s de la \u2026 [+3934 chars]"}]}