{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010060140443", "title": "Alberto Gonz\u00e1lez firm\u00f3 con los Navegantes del Magallanes en la LVBP 2020-2021 - El Fildeo", "description": "Navegantes del Magallanes, contrat\u00f3 al tercera base venezolano Alberto Gonz\u00e1lez quien fuera dejado en libertad el pasado viernes por los Tigres de Aragua en la Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional (LVBP).", "url": "https://elfildeo.com/lvbp/navegantes-magallanes-noticias-recientes-alberto-gonzalez-lvbp/160017/2021/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2021/01/navegantes-magallanes-noticias-recientes-alberto-gonzalez-lvbp.jpg?fit=853%2C480&ssl=1", "publishedAt": "2021-01-10T18:26:13Z", "content": "Navegantes del Magallanes, contrat\u00f3 al tercera base venezolano Alberto Gonz\u00e1lez quien fuera dejado en libertad el pasado viernes por los Tigres de Aragua en la Liga Venezolana de B\u00e9isbol Profesional \u2026 [+900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Reddenoticias.online"}, "author": "admin", "title": "Siete estados de la India confirman casos de gripe aviar - Red De Noticias", "description": "Siete estados de la India confirman casos de gripe aviar Uttar Pradesh se convirti\u00f3 este s\u00e1bado\u00a0en el s\u00e9ptimo estado de la India que confirmar casos posit", "url": "https://reddenoticias.online/siete-estados-de-la-india-confirman-casos-de-gripe-aviar/", "urlToImage": "https://reddenoticias.online/wp-content/uploads/2021/01/Siete-estados-de-la-India-confirman-casos-de-gripe-aviar.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T16:53:00Z", "content": "Uttar Pradesh se convirti\u00f3 este s\u00e1bado\u00a0en el s\u00e9ptimo estado de la India que confirmar casos positivos de gripe aviar o influenza aviar, mientras se esperan los resultados del an\u00e1lisis de las muestras\u2026 [+145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Miamidiario.com"}, "author": "MiamiDiario PD", "title": "Jamiroquai aclara que no particip\u00f3 en la toma del Capitolio (VIDEO) - MiamiDiario.com", "description": "Luego de que las fotograf\u00edas de The Q Guy se hicieran virales en todo el mundo,\u00a0muchos resaltaron su gran parecido", "url": "https://miamidiario.com/jamiroquai-aclara-que-no-participo-en-la-toma-del-capitolio-video/", "urlToImage": "https://miamidiario.com/wp-content/uploads/Jamiroquai.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T16:03:41Z", "content": "Luego de que las fotograf\u00edas de The Q Guy se hicieran virales en todo el mundo,\u00a0muchos resaltaron su gran parecido con Jay Kay, art\u00edsticamente conocido como Jamiroquai, quien se caracteriza por usar \u2026 [+2427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "Mag., Redacci\u00f3n Mag.", "title": "Andrei Mangra, el bailar\u00edn que se convirti\u00f3 en el principal aliado de Gaby Spanic en Hungr\u00eda - MAG.", "description": "La actriz Gaby Spanic fue invitada a participar del reality \u201cDancing With The Stars\u201d de Hungr\u00eda, donde tuvo como compa\u00f1ero al bailar\u00edn Andrei Mangra, con quien gan\u00f3 la medalla de plata.", "url": "https://mag.elcomercio.pe/gente/la-usurpadora-andrei-mangra-el-bailarin-que-se-convirtio-en-el-principal-aliado-de-gaby-spanic-en-hungria-dancing-with-the-stars-telenovelas-gabriela-spanic-nnda-nnlt-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/STNJAiBudv7JYwjtVShnQwgajXk=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/Z6PUOFU4UJAPPLZ4NDN26EVBGY.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T13:40:00Z", "content": "Gabriela Spanic es sin duda uno de los personajes m\u00e1s recordados del mundo del entretenimiento mexicano, y aunque no naci\u00f3 en ese pa\u00eds sino en Venezuela, ella supo ganarse a la audiencia cuando prota\u2026 [+3866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "DolarToday Venezuela: conoce aqu\u00ed el precio del d\u00f3lar, hoy domingo 10 de enero de 2021 - El Comercio Per\u00fa", "description": "El tipo de cambio se manten\u00eda al alza luego de que el nuevo Parlamento chavista anunciara una investigaci\u00f3n contra Juan Guaid\u00f3 y sus aliados", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-a-cuanto-se-cotiza-el-dolar-hoy-domingo-10-de-enero-de-2021-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-coronavirus-covid-19-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/jMC8T3ZF6bRRSZwpE83K77tO4sA=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/EPL26UVN4VFHHITI5VCU6IIPEI.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T13:03:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar en Venezuela sub\u00eda en la jornada de este domingo, luego de que el nuevo Parlamento, dominado por el chavismo, anunci\u00f3 una investigaci\u00f3n contra la vieja mayor\u00eda opositora en el Leg\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Aumentaron enfermedades oculares por la pandemia - \u00daltimas Noticias", "description": "En 2020 se presentaron m\u00e1s pacientes con miop\u00eda y ojo seco", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/destacado/aumentaron-enfermedades-oculares-por-la-pandemia/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/Enfermedades-Oculares-Covid.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T13:00:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Radiomundial.com.ve"}, "author": "Jean Castillo", "title": "Reportan brote de coronavirus canino en dos perreras de Canad\u00e1 - YVKE Mundial", "description": "Especialistas canadienses reportaron un brote infeccioso de tos en dos refugios de perros de Canad\u00e1, denominado \"coronavirus canino\". El infect\u00f3logo Danny Joffe detall\u00f3 que uno de los estudios", "url": "http://www.radiomundial.com.ve/article/reportan-brote-de-coronavirus-canino-en-dos-perreras-de-canad%C3%A1", "urlToImage": "http://www.radiomundial.com.ve/sites/default/files//field/image/DD084533-5006-4EE8-85C9-DCDB715FBF76.jpeg", "publishedAt": "2021-01-10T12:40:00Z", "content": "Especialistas canadienses reportaron un brote infeccioso de tos en dos refugios de perros de Canad\u00e1, denominado \"coronavirus canino\".\u00a0\r\nEl infect\u00f3logo Danny Joffe detall\u00f3 que uno de los estudios real\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - SH", "title": "Hallan restos humanos del avi\u00f3n desaparecido en Indonesia - teleSUR TV", "description": "Los restos humanos hallados fueron llevados aun centro de rescate en el\u00a0puerto de la capital indonesa\u00a0Yakarta.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/indonesia-restos-cuerpos-humanos-avion-20210110-0001.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1610255048071/sites/telesur/img/2021/01/10/indonesia_cuerpos_bbc.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T05:06:22Z", "content": "Equipos de rescates indonesios informaron este domingo la recuperaci\u00f3n de algunos restos humanos del avi\u00f3n de la aerol\u00ednea Sriwijaya Air que se precipit\u00f3 el s\u00e1bado en la costa de Yakarta.\r\nLEA TAMBI\u00c9\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Real Madrid empat\u00f3 con Osasuna y Barcelona gole\u00f3 a Granada - primicia.com.ve", "description": "Real Madrid no pas\u00f3 del empate sin goles ante Osasuna y no pudo colocarse l\u00edder de La Liga, mientras que Barcelona gole\u00f3 4-0 al Granada.", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/real-madrid-empato-con-osasuna-y-barcelona-goleo-a-granada/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/1807b2e9cf40d828008013982705d6faf5efeae4-768x527-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T03:51:32Z", "content": "Real Madrid no pas\u00f3 del empate sin goles ante Osasuna y no pudo colocarse l\u00edder de La Liga, mientras que Barcelona gole\u00f3 4-0 al Granada y sigue su escalada en la clasificaci\u00f3n.\r\nAtl\u00e9tico de Madrid, c\u2026 [+4934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los Andes (Mendoza)"}, "author": "Claudio Barros", "title": "\u00bfEs hora de pasar de WhatsApp a Telegram? Cinco razones para animarse al cambio - Los Andes (Mendoza)", "description": "La nueva pol\u00edtica de privacidad de la popular app de mensajer\u00eda genera pol\u00e9mica y malestar porque nos condiciona a dar nuestros datos personales a Facebook para seguir us\u00e1ndola. Muchos ya buscan una alternativa y la mejor existe desde hace a\u00f1os.", "url": "https://www.losandes.com.ar/muy-tecno/es-hora-de-pasar-de-whatsapp-a-telegram-cinco-razones-para-animarse-al-cambio/", "urlToImage": "https://images.losandes.com.ar/resizer/UFY7qX6nb0CpinQgEas3zXQmLxo=/1200x630/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/grupoclarin/MJQX6LJAGBEMLPFEW24IXYLWQ4.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T03:00:00Z", "content": "Acepta nuestras condiciones o vete. Esa es, en pocas palabras, la nueva pol\u00edtica de privacidad de WhatsApp y la parte m\u00e1s pol\u00e9mica es donde avisa que compartir\u00e1 nuestros datos personales con Facebook\u2026 [+6044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Mueren cinco personas m\u00e1s en Venezuela por COVID-19 - El Carabobe\u00f1o", "description": "Cinco personas m\u00e1s fallecieron a causa de la COVID-19 en Venezuela, con lo que ya son 1.061 las personas que han muerto por la enfermedad que provoca el nuevo coronavirus, inform\u00f3 este s\u00e1bado la vicepresidenta ejecutiva, Delcy Rodr\u00edguez. Entre los fallecidos \u2026", "url": "https://www.el-carabobeno.com/mueren-cinco-personas-mas-en-venezuela-por-covid-19/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/01/PRUEBA-COVID000_8XV63T.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T00:53:00Z", "content": "Cinco personas m\u00e1s fallecieron a causa de la COVID-19 en Venezuela, con lo que ya son 1.061 las personas que han muerto por la enfermedad que provoca el nuevo coronavirus, inform\u00f3 este s\u00e1bado la vice\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "El hombre m\u00e1s rico del mundo decide vender todas sus propiedades para colonizar Marte - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El empresario explic\u00f3 que construir una ciudad en otro planeta requerir\u00eda una enorme inversi\u00f3n y \u00e9l pretende contribuir en ese proceso.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/379645-elon-musk-vender-propiedades-colonizar-marte", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/5ffa336ce9ff714f29777261.JPG", "publishedAt": "2021-01-09T23:03:00Z", "content": "El fundador de SpaceX y Tesla, Elon Musk, quien recientemente se convirti\u00f3 en la persona m\u00e1s rica del mundo, ha decidido vender todas sus propiedades para poblar Marte, informa Business Insider.\r\nEl \u2026 [+1383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Jefe del Comando Sur visitar\u00e1 Guyana en medio de operaci\u00f3n conjunta - \u00daltimas Noticias", "description": "Desde su llegada al cargo, Craig Faller ha proferido amenazas belicistas contra Venezuela", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/jefe-del-comando-sur-visitara-guyana-en-medio-de-operacion-conjunta/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/03/comando-sur-colombia_tw_0.jpg", "publishedAt": "2021-01-09T22:26:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Q-Shaman arrestado por violencia en el Capitolio de EE.UU. - El Carabobe\u00f1o", "description": "Tres de los manifestantes pro-Trump cuya imagen dio la vuelta al mundo tras su violenta incursi\u00f3n el mi\u00e9rcoles en el Capitolio, incluyendo el hombre del gorro con cuernos de bisonte, fueron arrestados y acusados con varios cargos, anunciaron el s\u00e1bado las aut\u2026", "url": "https://www.el-carabobeno.com/q-shaman-arrestado-por-violencia-en-el-capitolio-de-ee-uu/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/01/Q-Shaman-seguidor-de-Trump-que-ingres\u00f3-al-Congreso.jpg", "publishedAt": "2021-01-09T22:16:00Z", "content": "Tres de los manifestantes pro-Trump cuya imagen dio la vuelta al mundo tras su violenta incursi\u00f3n el mi\u00e9rcoles en el Capitolio, incluyendo el hombre del gorro con cuernos de bisonte, fueron arrestado\u2026 [+2262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Somosinvictos.com"}, "author": "INVICTOS", "title": "LO ACLAR\u00d3 EL DT: Ronald Koeman explic\u00f3 por qu\u00e9 Lionel Messi solo jug\u00f3 65 minutos ante Granada - INVICTOS", "description": "Con Lionel Messi siendo protagonista, el FC Barcelona gole\u00f3 0-4 al Granada en la cancha del Nuevo Estadio de Los C\u00e1rmenes.", "url": "https://somosinvictos.com/2021/01/09/lo-aclaro-el-dt-ronald-koeman-explico-por-que-lionel-messi-solo-jugo-65-minutos-ante-granada/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/somosinvictos.com/wp-content/uploads/2021/01/r2-1.jpg?fit=1170%2C570&ssl=1", "publishedAt": "2021-01-09T21:03:00Z", "content": "Muchos pensamos que fue un tema de puro descanso, de rotaci\u00f3n. Y lo fue, pero el cambio de Lionel Messi ante Granada surgi\u00f3 por las molestias que present\u00f3 el argentino en la primera parte del encuent\u2026 [+1476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "El pago electr\u00f3nico del pasaje llega a los Altos Mirandinos - \u00daltimas Noticias", "description": "Realizar\u00e1n jornadas de divulgaci\u00f3n sobre c\u00f3mo utilizar esta plataforma", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/pulso/el-pago-electronico-del-pasaje-llega-a-los-altos-mirandinos/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/librepago2.jpeg", "publishedAt": "2021-01-09T20:52:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "author": null, "title": "Guaid\u00f3 responsabiliz\u00f3 al r\u00e9gimen por los hechos registrados en La Vega #9Ene - El Impulso", "description": "El presidente encargado de la Rep\u00fablica, Juan Guaid\u00f3, se refiri\u00f3 a los sucesos registrados el viernes en la comunidad La Vega del municipio Libertador del Distrito Capital.", "url": "https://www.elimpulso.com/2021/01/09/guaido-responsabilizo-al-regimen-por-los-hechos-registrados-en-la-vega-9ene/", "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2020/03/Copia-de-FORMATO-DE-Haydeluz-14-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-09T20:45:00Z", "content": "El presidente encargado de la Rep\u00fablica, Juan Guaid\u00f3, se refiri\u00f3 a los sucesos registrados el viernes en la comunidad La Vega del municipio Libertador del Distrito Capital.\r\nA trav\u00e9s de su cuenta en \u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Tormenta Filomena ya suma tres fallecidos en Espa\u00f1a - \u00daltimas Noticias", "description": "El \u00faltimo deceso fue un hombre de 54 a\u00f1os de edad, sepultado por la nieve", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/tormenta-filomena-ya-suma-tres-fallecidos-en-espana/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/Nevada-Espana.jpg", "publishedAt": "2021-01-09T19:55:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Consejo de Vicepresidentes Sectoriales debaten acciones para 2021 - \u00daltimas Noticias", "description": "Evaluaron avances y desaf\u00edos en materia de salud, seguridad, programas sociales y econom\u00eda", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/consejo-de-vicepresidentes-sectoriales-debaten-acciones-para-2021/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/Cortesia-de-la-Vicepresidencia.jpg", "publishedAt": "2021-01-09T19:44:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Autoridades comienzan arrestos en EEUU de los asaltantes del Capitolio - \u00daltimas Noticias", "description": "Richard Barnett quien entr\u00f3 y se hizo fotos en la oficina de Pelosi fue detenido", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/autoridades-comienzan-arrestos-en-eeuu-de-los-asaltantes-del-capitolio/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/Protestas-en-capitolio-de-EEUU.jpg", "publishedAt": "2021-01-09T18:51:34Z", "content": null}]}