{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": null, "title": "\u00a1Confirmado! Serie del Caribe 2020 sera en la Republica Dominicana - El Fildeo", "description": "La Serie del Caribe 2022 sera llevada a cabo en la Republica Dominicana seg\u00fan la directiva de dicho evento.", "url": "https://elfildeo.com/serie-del-caribe/serie-caribe-mlb-republica-dominicana-noticias/167528/2021/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2021/02/serie-caribe-mlb-republica-dominicana-noticias.jpg?fit=640%2C350&ssl=1", "publishedAt": "2021-02-06T20:15:00Z", "content": "La Serie del Caribe 2020 sera llevada a cabo en la Republica Dominicana seg\u00fan la directiva de dicho evento. Segun fuentes, la proxima Serie del Caribe sera celebrada en la Republica Dominicana.\r\nAqui\u2026 [+958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elfildeo.com"}, "author": null, "title": "\u00a1El fin de una era! Atl\u00e9ticos env\u00edan en cambio a Khris Davis hasta los Rangers por Elvis Andrus - El Fildeo", "description": "Los Atl\u00e9ticos de Oakland enviaron en un cambio a su jugador franquicia durante a\u00f1os en la MLB, Khris Davis, tras un intercambio en la tarde de este s\u00e1bado en el que tambi\u00e9n sal\u00eda involucrado el venezolano Elvis Andrus.", "url": "https://elfildeo.com/mlb/khris-davis-cambio-elvis-andrus-rangers-mlb-noticas-atleticos-hoy-ultimo-hora-grandes-ligas/167533/2021/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2019/04/62.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1", "publishedAt": "2021-02-06T19:49:57Z", "content": "\u00a1Inimaginable! Los Atl\u00e9ticos de Oakland enviaron en un cambio a su jugador franquicia durante a\u00f1os en la MLB, Khris Davis, tras un intercambio en la tarde de este s\u00e1bado en el que tambi\u00e9n sal\u00eda invol\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Elon Musk gana 11.500 millones de d\u00f3lares en una semana - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Seg\u00fan datos de Forbes, la fortuna del empresario alcanz\u00f3 184.300 millones de d\u00f3lares.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/382735-riqueza-elon-musk-aumenta-11500-millones-semana", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.02/article/601eed9ee9ff717599679dbc.JPG", "publishedAt": "2021-02-06T19:31:00Z", "content": "El valor total de los activos del\u00a0cofundador de Tesla y director ejecutivo de SpaceX, Elon Musk, ha aumentado en 11.500 millones de d\u00f3lares en una semana, informa Forbes.\r\nSeg\u00fan los datos del medio, \u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Mario de la Riva", "title": "Varane: 'Hay que creer hasta el final y tener car\u00e1cter' - AS ", "description": "El defensa franc\u00e9s ha sido el gran protagonista de la remontada del Real Madrid con dos goles. Su aportaci\u00f3n y la de Courtois fueron decisivas.", "url": "https://as.com/futbol/2021/02/06/primera/1612631866_052746.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2021/02/06/primera/1612631866_052746_1612631945_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T17:21:19Z", "content": "El defensa franc\u00e9s ha sido el gran protagonista de la remontada del Real Madrid con dos goles. Tras el choque, analiz\u00f3 el partido en los micr\u00f3fonos de Movistar+.\r\n\u00bfHasta qu\u00e9 punto es importante la vi\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Invdes.com.mx"}, "author": null, "title": "El c\u00e1ncer de mama es ya el tumor m\u00e1s frecuente en el mundo - INVDES - Agencia ID", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha avisado, con motivo del D\u00eda Mundial contra el C\u00e1ncer, que el tumor", "url": "https://invdes.com.mx/salud/el-cancer-de-mama-es-ya-el-tumor-mas-frecuente-en-el-mundo/", "urlToImage": "https://invdes.com.mx/wp-content/uploads/2021/02/06-02-21-mama.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T16:57:00Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha avisado, con motivo del D\u00eda Mundial contra el C\u00e1ncer, que el tumor de mama es ya la enfermedad oncol\u00f3gica m\u00e1s frecuente en el mundo, superando por primera\u2026 [+3834 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "VIDEO: Una c\u00e1mara de seguridad capta al conserje de un instituto encestando de espaldas desde la mitad de la... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Tras lograr la proeza sin testigos, Joe Orians realiza una breve celebraci\u00f3n, recoge sus \u00fatiles de limpieza y procede con sus deberes.", "url": "https://actualidad.rt.com/viral/382733-video-conserje-encestar-mitad-cancha", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.02/article/601ed897e9ff7179c7292b66.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T16:55:00Z", "content": "La c\u00e1mara de seguridad del Liberty Benton Middle School en Findlay (Ohio, EE.UU.) capt\u00f3 el momento en el que el conserje del centro, Joe Orians, lanza un bal\u00f3n de espaldas desde el centro de la canch\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Sara Gonzalo", "title": "Mira este viaje multimillonario de las placas tect\u00f3nicas de la Tierra - ComputerWorld Venezuela", "description": "A diferencia de cualquier otro planeta rocoso del sistema solar, la superficie de la Tierra es un rompecabezas gigante cuyas piezas est\u00e1n en constante", "url": "https://www.cwv.com.ve/mira-este-viaje-multimillonario-de-las-placas-tectonicas-de-la-tierra/", "urlToImage": "https://static01.nyt.com/images/2021/06/02/science/06tb-tectonicplates-vid-image/06tb-tectonicplates-vid-image-facebookJumbo.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T16:49:44Z", "content": "Este acto de viajar en el tiempo planetario es de gran importancia para los geocient\u00edficos, porque la tect\u00f3nica de placas controla o afecta todo lo que sucede en la Tierra: crea monta\u00f1as, volcanes, c\u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Cristi\u00e1n Peno", "title": "Slack pide a algunos usuarios que restablezcan sus contrase\u00f1as y no es una estafa - ComputerWorld Venezuela", "description": "Si es un usuario de Slack y acaba de recibir un correo electr\u00f3nico de aspecto sospechoso que le pide que restablezca la contrase\u00f1a de su cuenta, no se", "url": "https://www.cwv.com.ve/slack-pide-a-algunos-usuarios-que-restablezcan-sus-contrasenas-y-no-es-una-estafa/", "urlToImage": "https://images.hindustantimes.com/tech/img/2021/02/06/600x338/acf445b5ef2c40fba2f972095e1d271b-acf445b5ef2c40fba2f972095e1d271b-0_1612606669571_1612606696126.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T16:43:58Z", "content": "Si es un usuario de Slack y acaba de recibir un correo electr\u00f3nico de aspecto sospechoso que le pide que restablezca la contrase\u00f1a de su cuenta, no se preocupe, esto no es una estafa. Slack env\u00eda un \u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El-carabobeno.com"}, "author": null, "title": "Hidrocentro suspender\u00e1 por una semana el servicio de agua potable en el eje oriental de Carabobo - El Carabobe\u00f1o", "description": "La Compa\u00f1\u00eda An\u00f3nima Hidrol\u00f3gica del Centro (Hidrocentro) anuncia la suspensi\u00f3n del servicio de agua potable por una semana, en el eje oriental del estado Carabobo (Guacara, San Joaqu\u00edn y Diego Ibarra).", "url": "https://www.el-carabobeno.com/hidrocentro-suspendera-por-una-semana-el-servicio-de-agua-potable-en-el-eje-oriental-de-carabobo/", "urlToImage": "https://www.el-carabobeno.com/wp-content/uploads/2021/02/hidrocentro-trabajos.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T16:16:00Z", "content": "La Compa\u00f1\u00eda An\u00f3nima Hidrol\u00f3gica del Centro (Hidrocentro) anuncia la suspensi\u00f3n del servicio de agua potable por una semana, en el eje oriental del estado Carabobo (Guacara, San Joaqu\u00edn y Diego Ibarra\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "James Dean, una estrella fugaz que el lunes soplar\u00eda 90 velas - El Nacional", "description": "James Dean, que el lunes cumplir\u00eda 90 a\u00f1os, pas\u00f3 a formar parte de la historia del cine protagonizando \u00fanicamente tres pel\u00edculas", "url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/james-dean-una-estrella-fugaz-que-el-lunes-soplaria-90-velas/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/02/James-Dean.jpeg", "publishedAt": "2021-02-06T13:52:30Z", "content": "James Dean, que el lunes cumplir\u00eda 90 a\u00f1os de edad, pas\u00f3 a formar parte de la historia del cine protagonizando \u00fanicamente tres pel\u00edculas, East of Eden (1954), Rebel Without a Cause (1955) y Giant (19\u2026 [+4537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "DolarToday Venezuela: \u00bfa cu\u00e1nto se cotiza el d\u00f3lar?, hoy s\u00e1bado 6 de febrero de 2021 - El Comercio Per\u00fa", "description": "El billete verde sub\u00eda en medio del visto bueno dado por la oposici\u00f3n para que Nicol\u00e1s Maduro utilice activos \u201cmarcados\u201d para vacunas", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-a-cuanto-se-cotiza-el-dolar-hoy-sabado-6-de-febrero-de-2021-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-coronavirus-covid-19-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/f3b0ZwQE36kaO0zbh7EcCNIX59M=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/7JSE6TIZEJE73EAMWFNKG6XHZY.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:23:00Z", "content": "El tipo de cambio en Venezuela operaba al alza en la sesi\u00f3n de este s\u00e1bado luego de conocerse que la oposici\u00f3n venezolana encabezada por Juan Guaid\u00f3 aceptar\u00eda que el Gobierno del presidente Nicol\u00e1s M\u2026 [+1692 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Juan Guaid\u00f3 respondi\u00f3 a las amenazas del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro: \u201cSaben muy bien d\u00f3nde encontrarnos\u201d - infobae", "description": "Los funcionarios chavistas Jos\u00e9 Brito, Jorge Rodr\u00edguez e Iris Varela adelantaron en los \u00faltimos d\u00edas que impulsar\u00e1n la detenci\u00f3n del presidente interino de Venezuela", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2021/02/06/juan-guaido-respondio-a-las-amenazas-del-regimen-de-nicolas-maduro-saben-muy-bien-donde-encontrarnos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/_li7E0aePWf_xWzfPCqKnBXb4iY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/AP6I2GPGFFBENMQBEG5D3HZXTQ.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:12:58Z", "content": "Juan Guaid\u00f3 (Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional / Europa Press)\r\nEl presidente interino de Venezuela, Juan Guaid\u00f3, respondi\u00f3 a las amenazas que recibi\u00f3 en las \u00faltimas horas de distintos funcionarios del\u2026 [+4611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elimpulso.com"}, "author": null, "title": "ABA de CANTV sube sus tarifas a pesar de la ausencia del servicio - El Impulso", "description": "Desde la tarde de este 3 de febrero empez\u00f3 a correr por redes una lista con las nuevas tarifas que Cantv (Compa\u00f1\u00eda An\u00f3nima Nacional Tel\u00e9fonos de Venezuela) ofreci\u00f3 para el servicio de internet sobre banda ancha (ABA). A pesar de que la empresa de telefon\u00eda no\u2026", "url": "https://www.elimpulso.com/2021/02/06/aba-de-cantv-sube-sus-tarifas-a-pesar-de-la-ausencia-del-servicio/", "urlToImage": "https://cdn.elimpulso.com/media/2020/12/Fallas-internet-celular.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T13:00:00Z", "content": "Desde la tarde de este 3 de febrero empez\u00f3 a correr por redes una lista con las nuevas tarifas que Cantv (Compa\u00f1\u00eda An\u00f3nima Nacional Tel\u00e9fonos de Venezuela) ofreci\u00f3 para el servicio de internet sobre \u2026 [+2576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntn24.com"}, "author": "ntn24.com", "title": "Falleci\u00f3 a causa del covid-19 Ely M\u00e9ndez, cantante de la orquesta Billo\u00b4s Caracas Boys - NTN24", "description": "El cantante venezolano e integrante de la Orquesta Billo\u00b4s Caracas Boys, Ely M\u00e9ndez, falleci\u00f3 a los 75 a\u00f1os de edad tras sufrir complicaciones a causa del coronavirus", "url": "https://www.ntn24.com/america-latina/venezuela/fallecio-causa-del-covid-19-ely-mendez-cantante-de-la-orquesta-billos", "urlToImage": "https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/ely-mendez.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T12:44:38Z", "content": "Con profunda tristeza, todos los integrantes de la Orquesta Billo's Caracas Boys participamos que nuestro compa\u00f1ero, amigo y primera figura con cinco d\u00e9cadas de trayectoria en nuestra agrupaci\u00f3n: el \u2026 [+817 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 un astr\u00f3nomo de Harvard cree que nos visit\u00f3 una nave extraterrestre? - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/02/06/por-que-un-astronomo-de-harvard-cree-que-nos-visito-una-nave-extraterrestre/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=464", "publishedAt": "2021-02-06T10:33:54Z", "content": "Descubrir que hay vida inteligente m\u00e1s all\u00e1 de nuestro planeta podr\u00eda ser el evento m\u00e1s transformador en la historia de la humanidad, pero \u00bfqu\u00e9 pasar\u00eda si los cient\u00edficos decidieran ignorar colectiva\u2026 [+5140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - ajs - FGH", "title": "NASA firma contrato para transportar experimentos a la Luna - teleSUR TV", "description": "El acuerdo\u00a0est\u00e1 relacionado con su programa comercial Commercial Lunar Payload Services para explorar la Luna.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/nasa-firma-contrato--transportar-experimentos-luna-20210205-0033.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1612569671174/sites/telesur/img/2021/02/05/efe-luna-nasa.jpg_1810791533.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T00:47:44Z", "content": "La\u00a0Administraci\u00f3n Nacional de Aeron\u00e1utica y el Espacio (NASA, por sus siglas en ingl\u00e9s) de los Estados Unidos (EE.UU.) inform\u00f3 este viernes en su cuenta oficial de la red social Twitter que firm\u00f3 un \u2026 [+1513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "La Orquesta de la Luz, el grupo de salsa de Jap\u00f3n que se hizo famoso en Am\u00e9rica Latina casi sin saber espa\u00f1ol - El Nacional", "description": "Apenas unos meses despu\u00e9s de lanzar su primer disco, la Orquesta De La Luz, un grupo japon\u00e9s de salsa, toc\u00f3 en uno de los escenarios m\u00e1s importantes del mundo: el Madison Square Garden, en uno de los epicentros salseros del planeta: Nueva York. El concierto, \u2026", "url": "https://www.elnacional.com/bbc-news-mundo/la-orquesta-de-la-luz-el-grupo-de-salsa-de-japon-que-se-hizo-famoso-en-america-latina-casi-sin-saber-espanol/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/02/ORQUESTA-DE-LA-LUZ-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T22:34:30Z", "content": "Apenas unos meses despu\u00e9s de lanzar su primer disco, la Orquesta De La Luz, un grupo japon\u00e9s de salsa, toc\u00f3 en uno de los escenarios m\u00e1s importantes del mundo: el Madison Square Garden, en uno de los\u2026 [+8550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "author": "Jordan Finneseth", "title": "Las altcoins se disparan a m\u00e1ximos de varios a\u00f1os mientras el precio de Bitcoin gana fuerza - Cointelegraph en Espa\u00f1ol (Noticias sobre Bitcoin, Blockchain y el futuro del dinero)", "description": "El repunte de Etheruem a un nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico est\u00e1 siendo seguido por movimientos impresionantes de la mayor\u00eda de las altcoins.", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/altcoins-soar-to-multi-year-highs-while-bitcoin-price-gathers-steam", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9zMy5jb2ludGVsZWdyYXBoLmNvbS91cGxvYWRzLzIwMjEtMDIvYzQ4NzAwNTEtZWRkNi00NmUzLWI0NWQtM2ZkOGY2NTU4N2M2LmpwZw==.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T22:00:00Z", "content": "Ether (ETH) lider\u00f3 el mercado al alza a medida que avanzaba hacia otro nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico de USD 1,763. Los futuros de ETH de CME est\u00e1n programados para lanzarse el 9 de febrero, lo que lleva a m\u2026 [+3656 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bacteria reci\u00e9n descubierta con una misteriosa y letal enfermedad de los chimpanc\u00e9s podr\u00eda afectar a los humanos - Venezolana de Televisi\u00f3n", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRmh0dHBzOi8vd3d3LnZ0di5nb2IudmUvYmFjdGVyaWEtZW5mZXJtZWRhZC1jaGltcGFuY2VzLWFmZWN0YXItaHVtYW5vcy_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-05T21:50:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Exgerentes de Pdvsa fueron condenados a 5 a\u00f1os de prisi\u00f3n - \u00daltimas Noticias", "description": "Aryenis Torrealba y Alfredo Chirinos fugaron informaci\u00f3n sensible de la industria petrolera", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/exgerentes-de-pdvsa-fueron-condenados-a-5-anos-de-prision/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2021/01/MINISTERIO-PUBLICO-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T21:24:51Z", "content": null}]}