{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "DolarToday Venezuela: conoce el precio de compra y venta, hoy viernes 1 de enero del 2021 - El Comercio Per\u00fa", "description": "El tipo de cambio se cotizaba a la baja en la \u00faltima jornada del a\u00f1o que acentu\u00f3 la hiperinflaci\u00f3n, la devaluaci\u00f3n de la moneda local, la pobreza extrema y un \u00e9xodo indetenible.", "url": "https://elcomercio.pe/economia/mercados/dolartoday-venezuela-a-cuanto-se-cotiza-el-dolar-hoy-viernes-1-de-enero-del-2021-dolar-monitor-tipo-de-cambio-usd-a-bolivares-venezolanos-interbanex-nicolas-maduro-coronavirus-covid-19-nndc-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/t-bchLHWwWWGrrP0h7bYeZB1i0M=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/HJTJHXNRUREM7FOR3KMMIKZIBI.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T21:01:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar en Venezuela operaba a la baja en la \u00faltima sesi\u00f3n del 2020, en un a\u00f1o m\u00e1s para el olvido para la econom\u00eda luego de que, por sexto a\u00f1o consecutivo, se elevaran los niveles de hipe\u2026 [+2162 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Elon Musk vende 3 casas m\u00e1s en Los \u00c1ngeles por un valor de 40,9 millones de d\u00f3lares - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Fiel a su palabra, el multimillonario contin\u00faa deshaci\u00e9ndose de sus inversiones inmobiliarias.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378771-elon-musk-vender-3-casas-mas-los-angeles", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/5fef6056e9ff712e6249d4b8.JPG", "publishedAt": "2021-01-01T20:13:00Z", "content": "Elon Musk, el propietario de SpaceX y\u00a0director general de Tesla,\u00a0termin\u00f3 el a\u00f1o 2020 vendiendo tres casas adyacentes en\u00a0Bel-Air, un barrio residencial lujoso de Los \u00c1ngeles (California, EE.UU.), por \u2026 [+1006 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Venezuela anuncia \u00abcuarentena radical\u00bb a partir del 4 de enero - CNN", "description": "La poblaci\u00f3n de Venezuela entrar\u00e1 en \"cuarentena radical\" a partir de este lunes 4 de enero, anunci\u00f3 la vicepresidenta, Delcy Rodr\u00edguez.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/01/venezuela-anuncia-cuarentena-radical-a-partir-del-4-de-enero/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/GettyImages-1222508103.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-01T18:24:00Z", "content": "Venezuela aplic\u00f3 m\u00e1s de 120 dosis de Sputnik V 3:17\r\n(CNN) La poblaci\u00f3n de Venezuela deber\u00e1 someterse a una \u00abcuarentena radical\u00bb a partir de este lunes 4 de enero y hasta el domingo 10. As\u00ed lo anunci\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Danna Garc\u00eda sufre p\u00e9rdida de memoria a causa del covid-19 - primicia.com.ve", "description": "Danna Garc\u00eda, revel\u00f3 las secuelas que le dejo padecer de coronavirus tres veces seguidas y que, la p\u00e9rdida de memoria era una de ellas.", "url": "https://primicia.com.ve/placeres/danna-garcia-sufre-perdida-de-memoria-a-causa-del-covid-19/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/12/MziCULK0.jpeg", "publishedAt": "2021-01-01T16:48:10Z", "content": "La protagonista de Pasi\u00f3n de Gavilanes, Danna Garc\u00eda, revel\u00f3 las secuelas que le dejo padecer de coronavirus tres veces seguidas y que, la p\u00e9rdida de memoria era una de ellas.\r\nAs\u00ed lo cont\u00f3 en una en\u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com.ve"}, "author": "Marita Carlos", "title": "Mars Express Express llega a territorio ca\u00f3tico cerca de Marines de Valus, exploraci\u00f3n espacial - Semana Con compromiso", "description": "la C\u00e1mara est\u00e9reo HD (HRSC) es parte de la junta Mars Express Orbiter de la Agencia Espacial Europea Tiene excelentes vistas del Planeta Rojo cerca de los", "url": "https://www.semana.com.ve/mars-express-express-llega-a-territorio-caotico-cerca-de-marines-de-valus-exploracion-espacial/", "urlToImage": "https://cdn.sci-news.com/images/2020/12/image_9207_2-Mars-Pyrrhae-Regio.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T16:47:00Z", "content": "la C\u00e1mara est\u00e9reo HD (HRSC) es parte de la junta Mars Express Orbiter de la Agencia Espacial Europea Tiene excelentes vistas del Planeta Rojo cerca de los principales valles Marineris de Gales.\r\nJM M\u2026 [+2924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "TSJ levanta suspensi\u00f3n contra ordenanzas de cobro de impuestos - \u00daltimas Noticias", "description": "La Sala Constitucional hab\u00eda suspendido cualquier instrumento normativo municipal y estadal", "url": "https://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/tsj-levanta-suspension-contra-ordenanzas-de-cobro-de-impuestos/", "urlToImage": "https://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2019/06/TSJ.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T16:46:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com"}, "author": "Diario El Universal", "title": "El Mundo adelanta vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 ante las amenazas de rebrote y la aparici\u00f3n de una nueva cepa - El Universal (Venezuela)", "description": "EEUU cuenta ya casi 20 millones de contagios y m\u00e1s de 345.000 fallecimientos, seguido de India, ( 10,2 millones de casos y las 148.000 muertes); y de Brasil (7,3 millones de diagnosticados y acumula m\u00e1s de 188.000 decesos)", "url": "https://www.eluniversal.com/internacional/87703/el-mundo-adelanta-vacunacion-contra-el-covid19-ante-las-amenazas-de-rebrote-y-la-aparicion-de-una", "urlToImage": "http://mmedia.eluniversal.com/18628/el-mundo-adelanta-vacunacion-contra-el-covid-19-ante-las-amenazas-de-rebrote-y-la-aparicion-de-una-n-65826.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T16:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Video y fotos/ Avi\u00f3n choc\u00f3 con globo pirot\u00e9cnico cuando aterrizaba en Bogot\u00e1 - Panorama.com.ve", "description": "Las alas de la aeronave,\u00a0un Airbus A320, deAvianca, quedaron pr\u00e1cticamente enredadas en pl\u00e1stico, incluida la turbina izquierda.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Video-y-fotos-Avion-de-Avianca-choco-con-globo-pirotecnico-y-aterrizo-en-Bogota-20210101-0031.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609517266910/sites/panorama/img/2021/01/01/nei.jpg_290157633.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T16:13:44Z", "content": "Un avi\u00f3n de Avianca con matr\u00edcula N557AB choc\u00f3 con un globo de pirotecnia la noche de este jueves\u00a031 de diciembre cuando aterrizaba en una de las pistas del\u00a0aeropuerto El Dorado, de Bogot\u00e1\u00a0.\r\nLa Aero\u2026 [+801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Messi ya tiene libertad para negociar con otros clubes - Panorama.com.ve", "description": "A seis meses de que expire su contrato con el\u00a0Bar\u00e7a, el argentino\u00a0est\u00e1 autorizado a negociar, a partir de este 1-E,\u00a0una eventual salida al t\u00e9rmino de la actual temporada.", "url": "https://www.panorama.com.ve/deportes/Messi-ya-tiene-libertad-para-negociar-con-otros-clubes-20210101-0029.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609516753526/sites/panorama/img/2021/01/01/000_8xm7mg.jpg_1167028240.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T16:02:01Z", "content": "El momento ha llegado. Lionel Messi es libre para negociar con el club que desee: a seis meses de que expire su contrato con el\u00a0Barcelona, el seis veces ganador del Bal\u00f3n de Oro est\u00e1 autorizado a neg\u2026 [+4139 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\"No hay necesidad de entrar en p\u00e1nico\": funcionario de China sobre variantes de coronavirus - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/01/01/no-hay-necesidad-de-entrar-en-panico-funcionario-de-china-sobre-variantes-de-coronavirus-2/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/V8cJ8L4yom-ztYmQRUGzpDCf1z8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5VZFOHFYC5E4UNB2XLZDDHWEMU.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T14:47:03Z", "content": "Un trabajador m\u00e9dico con traje protector toma un hisopo de un hombre para realizar una prueba de \u00e1cido nucleico en un hospital en Shenyang, China, 31 diciembre 2020.\r\ncnsphoto v\u00eda REUTERS\r\nPEK\u00cdN, 1 e\u2026 [+1398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cwv.com.ve"}, "author": "Cristi\u00e1n Peno", "title": "BMW M iQOO 7 Edition con Snapdragon 888 se lanza el 11 de enero - ComputerWorld Venezuela", "description": "La compa\u00f1\u00eda en un mensaje confirm\u00f3 al sitio de redes sociales chino Weibo que el buque insignia de la pr\u00f3xima generaci\u00f3n se dar\u00e1 a conocer a las 7:30 p.m.", "url": "https://www.cwv.com.ve/bmw-m-iqoo-7-edition-con-snapdragon-888-se-lanza-el-11-de-enero/", "urlToImage": "https://cdn.telanganatoday.com/wp-content/uploads/2021/01/iQOO-7-BMW-M-edition-with-Snapdragon-888-to-be-launched-on-Jan-11.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T14:46:40Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda en un mensaje confirm\u00f3 al sitio de redes sociales chino Weibo que el buque insignia de la pr\u00f3xima generaci\u00f3n se dar\u00e1 a conocer a las 7:30 p.m. hora local en China, o 5 p.m. en India, info\u2026 [+1197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Trump prorroga hasta marzo la suspensi\u00f3n parcial de la inmigraci\u00f3n a EE UU - Panorama.com.ve", "description": "El presidente electo,\u00a0Joe Biden, tendr\u00e1 el poder de eliminar esos vetos una vez que llegue al poder el 20 de enero, pero no ha aclarado si lo har\u00e1.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Trump-prorroga-hasta-marzo-la-suspension-parcial-de-la-inmigracion-a-EE-UU-20210101-0015.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609509024717/sites/panorama/img/2021/01/01/trump.png_1065261252.png", "publishedAt": "2021-01-01T13:51:37Z", "content": "El presidente saliente de EE UU, Donald Trump, prorrog\u00f3 este jueves 31-D hasta el pr\u00f3ximo 31 de marzo dos decretos que suspenden la entrada en el pa\u00eds de muchos solicitantes de residencia permanente \u2026 [+2398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "Falleci\u00f3 lanzador de Cardenales de Lara en un accidente de tr\u00e1nsito - El Nacional", "description": "El pelotero venezolano Derian Gonz\u00e1lez muri\u00f3 este jueves tras sufrir un accidente de tr\u00e1nsito mientras conduc\u00eda una moto entre Zulia y M\u00e9rida", "url": "https://www.elnacional.com/deportes/fallecio-lanzador-de-cardenales-de-lara-en-un-accidente-de-transito/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/LVBP-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T13:44:52Z", "content": "El pelotero venezolano Derian Gonz\u00e1lez muri\u00f3 este jueves tras sufrir un accidente de tr\u00e1nsito mientras conduc\u00eda una moto por la carretera que une a los estados Zulia y M\u00e9rida.\r\nDe acuerdo con los rep\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "El mundo necesita una \"vacuna para el coraz\u00f3n\": Papa Francisco - Panorama.com.ve", "description": "Dijo: El 2021 ser\u00e1 \"un buen a\u00f1o\" si la gente cuida de los dem\u00e1s. \"Las mujeres son concretas y saben tejer con paciencia los hilos de la vida. Cu\u00e1ntas mujeres, cu\u00e1ntas madres de este modo hacen nacer y renacer la vida, dando un porvenir al mundo\", apunt\u00f3.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/El-mundo-necesita-una-vacuna-para-el-corazon-Papa-Francisco-20210101-0014.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609508434085/sites/panorama/img/2021/01/01/cora.jpg_374699065.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T13:40:57Z", "content": "El papa Francisco afirm\u00f3 este 1 de enero que el 2021 ser\u00e1 \"un buen a\u00f1o\" si la gente cuida de los dem\u00e1s y destac\u00f3 que adem\u00e1s de una vacuna contra el coronavirus el mundo necesita una \"vacuna para el c\u2026 [+3235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Mujer ofreci\u00f3 datos de su cu\u00f1ado detective a un hamp\u00f3n y este lo mat\u00f3 - Panorama.com.ve", "description": "Sucedi\u00f3 en Anaco, en el oriente venezolano.\u00a0El homicida y\u00a0su hermano c\u00f3mplice resultaron abatidos:\u00a0 Pedro Jos\u00e9 D\u00edaz (30), alias \"El Mono\u201d,\u00a0 \u00a0y Jos\u00e9 Gregorio P\u00e9rez D\u00edaz (48).", "url": "https://www.panorama.com.ve/sucesos/Mujer-ofrecio-datos-de-su-cunado-detective-a-un-hampon-y-este-lo-mato-20210101-0012.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609507883504/sites/panorama/img/2021/01/01/cuna2.jpg_1713810366.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T13:31:30Z", "content": "La noche del domingo 27 de diciembre fue asesinado un detective del Cicpc en Anaco (Anzo\u00e1tegui). Estaba junto\u00a0 su pareja cuando lo intercept\u00f3 un hamp\u00f3n, que le dispar\u00f3.\r\nMedios de la entidad oriental\u2026 [+2328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Cubanos comienzan el 2021 con un tsunami en sus finanzas personales - Panorama.com.ve", "description": "Este viernes 1-E entran en vigor\u00a0la unificaci\u00f3n de sus monedas, alzas de salarios y precios y\u00a0eliminaci\u00f3n de subsidios.", "url": "https://www.panorama.com.ve/mundo/Cubanos-comienzan-2021-con-un-tsunami-en-sus-finanzas-personales-20210101-0004.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609504201540/sites/panorama/img/2021/01/01/cubanos.png_1623291733.png", "publishedAt": "2021-01-01T12:30:31Z", "content": "Los cubanos inician 2021 con un verdadero tsunami en sus finanzas personales afectadas por la unificaci\u00f3n de sus monedas, alzas de salarios y precios y la eliminaci\u00f3n de subsidios.\r\nEste viernes 1de \u2026 [+3410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Venezuela super\u00f3 \"con creces\" las dificultades del 2020: Maduro - Panorama.com.ve", "description": "De acuerdo con el Presidente, en Venezuela impera un \"estado de bienestar\" que se asienta en planes sociales y la \"redistribuci\u00f3n de la riqueza\".", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Venezuela-supero-con-creces-las-dificultades-del-2020-Maduro-20210101-0005.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1609504202627/sites/panorama/img/2021/01/01/karen.jpg_102869538.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T12:30:20Z", "content": "El presidente\u00a0 \u00a0Nicol\u00e1s Maduro\u00a0 dijo este jueves 31-D que el\u00a0\u00a0pa\u00eds super\u00f3 \"con creces\" las dificultades sociales y econ\u00f3micas que enfrent\u00f3 en 2020, cuando la pandemia por la covid-19 y las sanciones \u2026 [+2541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elnacional.com"}, "author": null, "title": "Pr\u00f3xima Centauri: la intrigante se\u00f1al que lleg\u00f3 desde el sistema estelar m\u00e1s cercano al Sol - El Nacional", "description": "Una extra\u00f1a se\u00f1al de ondas detectada por un telescopio gigante en Australia tiene a cient\u00edficos haciendo m\u00faltiples investigaciones", "url": "https://www.elnacional.com/bbc-news-mundo/proxima-centauri-la-intrigante-senal-que-llego-desde-el-sistema-estelar-mas-cercano-al-sol/", "urlToImage": "https://cdn.elnacional.com/wp-content/uploads/2021/01/116318998_capture.png", "publishedAt": "2021-01-01T12:07:44Z", "content": "Una extra\u00f1a emisi\u00f3n de ondas que pudo llegar a la Tierra desde un planeta extrasolar est\u00e1 siendo investigada como un indicio de vida extraterrestre.\r\nLos expertos indican que hay indicios de que la s\u2026 [+4359 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "La Bolsa de Nueva York dejar\u00e1 de cotizar las acciones de tres grandes operadores m\u00f3viles de China - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La medida sigue una orden ejecutiva de Donald Trump que proh\u00edbe las inversiones estadounidenses en una serie de empresas chinas que, seg\u00fan Washington, est\u00e1n asociadas con el Ej\u00e9rcito chino.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378739-bolsa-nueva-york-dejar-cotizar-acciones-tres-operadores-moviles-china", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/5feee60359bf5b63670b1ab0.JPG", "publishedAt": "2021-01-01T10:36:00Z", "content": "La Bolsa de Nueva York dejar\u00e1 de admitir para transacciones las acciones de tres grandes operadores m\u00f3viles: China Mobile, China Unicom y China Telecom Hong Kong, siguiendo una orden ejecutiva de las\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Suspenden por tres fechas y multan con 136.000 d\u00f3lares a Edison Cavani por el pol\u00e9mico \"negrito\" que escribi\u00f3... - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La federaci\u00f3n inglesa de f\u00fatbol determin\u00f3 que el comentario del uruguayo fue \"insultante, abusivo e inapropiado\".", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378723-suspender-multan-dolares-cavani-comentario-negrito-instagram", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/5fee8895e9ff717187247e94.JPG", "publishedAt": "2021-01-01T04:55:00Z", "content": "La federaci\u00f3n inglesa de f\u00fatbol (FA) ha decidi\u00f3 suspender por tres fechas y multar con 100.000 libras (aproximadamente 136.000 d\u00f3lares) al delantero uruguayo del Manchester United, Edinson Cavani, po\u2026 [+2120 chars]"}]}