{"status": "ok", "articles": [{"description": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 que la cifra de recuperados en el pa\u00eds lleg\u00f3 a 131.161.", "title": "Se registran 252 muertes m\u00e1s por covid-19; hay 116.652 contagios - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-522786", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-27T22:30:00Z", "content": "Este lunes\u00a0se conoci\u00f3 un nuevo balance sobre las cifras de covid-19 en Colombia. El Ministerio de Salud inform\u00f3 que en las \u00faltimas horas se confirmaron 252 muertes\u00a0 m\u00e1s por la pandemia, por lo que el\u2026 [+1797 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/05/5eda533b614a7.jpeg"}, {"description": "Tribunal Supremo de Venezuela en exilio dice que designaci\u00f3n de \u00c1lex Saab como agente es ileg\u00edtima.", "title": "Advierten a Cabo Verde que Maduro fue condenado por Odebrecht - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-522794", "author": "UNIDAD INVESTIGATIVA", "publishedAt": "2020-07-27T21:45:00Z", "content": "Por segunda vez en menos de una semana, el Tribunal Supremo de Venezuela en el exilio se pronuncia de fondo sobre el caso de \u00c1lex Saab.\r\nSu cabeza, Miguel \u00c1ngel Mart\u00edn, acaba de enviarle una carta a \u2026 [+4448 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/27/5f1f41199a7bc.png"}, {"description": "La isla defiende la capacidad cient\u00edfica de sus profesionales y pone de referente a la OMS.", "title": "Cuba dice que las cr\u00edticas a sus m\u00e9dicos 'son falacias infantiles' - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-522776", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-07-27T20:48:45Z", "content": "Cuba hizo una vehemente defensa de los m\u00e9dicos de la isla, a quienes calific\u00f3 de ser profesionales de capacidades cient\u00edficas y humanas, las que, adem\u00e1s, han demostrado en las centenares de misiones \u2026 [+2383 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2018/11/23/5bf8b1ac65c4a.jpeg"}, {"description": "Se conoci\u00f3 un video en redes sociales de un procedimiento policial que gener\u00f3 cr\u00edticas.", "title": "Polic\u00eda se pronuncia por procedimiento con padre de familia en Kennedy - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-522768", "author": "Bogot\u00e1", "publishedAt": "2020-07-27T20:44:35Z", "content": "Un procedimiento de la Polic\u00eda Metropolitana de Bogot\u00e1 en el barrio Roma en la localidad de Kennedy fue criticado en redes sociales este lunes.\u00a0\r\nLas im\u00e1genes muestran a un hombre, al parecer parte d\u2026 [+1761 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/27/5f1f36348493a.jpeg"}, {"description": "Arranc\u00f3 la esperada audiencia contra el abogado Diego Cadena, el pol\u00e9mico defensor del expresidente Uribe. La Fiscal\u00eda imput\u00f3 le imput\u00f3 los delitos de soborno y fraude procesal. \"No acepto los cargos, su se\u00f1or\u00eda\", dijo el procesado.", "title": "\u201cCadena prometi\u00f3 200 millones al testigo y alcanz\u00f3 a pagarle 48\": fiscal - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/diego-cadena-prometio-200-millones-al-testigo-y-alcanzo-a-pagarle-48-millones/689435", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-27T20:27:16Z", "content": "La esperada audiencia contra el abogado del expresidente Uribe, Diego Cadena, se adelant\u00f3 por plataforma virtual. El primero en conectarse a la diligencia fue el propio Diego Cadena. Luego concurrier\u2026 [+3337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/27/689441_1.jpg"}, {"description": "Este ser\u00eda el equipo que recibir\u00eda al goleador hist\u00f3rico de la Selecci\u00f3n Colombia.", "title": "\u00bfFalcao llega a la MLS? Crecen los rumores - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-522750", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-27T20:24:59Z", "content": "Radamel Falcao Garc\u00eda no pudo terminar la temporada como \u00e9l hubiera querido con el Galatasaray. Lesionado desde el 21 de junio, el atacante colombiano, m\u00e1ximo artillero de la Selecci\u00f3n Colombia en to\u2026 [+1718 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/01/19/5e2473259e720.jpeg"}, {"description": "Personer\u00eda de Bogot\u00e1 investiga a funcionarios de la alcald\u00eda de Enrique Pe\u00f1alosa por frenar procesos contra operador de Do\u00f1a Juana", "title": "Personer\u00eda de Bogot\u00e1 investiga a funcionarios de la alcald\u00eda de Enrique Pe\u00f1alosa por frenar procesos contra operador de Do\u00f1a Juana - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/07/27/personeria-de-bogota-investiga-a-funcionarios-de-la-alcaldia-de-enrique-penalosa-por-frenar-procesos-contra-operador-de-dona-juana.html", "author": "Ginna Rinc\u00f3n", "publishedAt": "2020-07-27T19:53:48Z", "content": "Personer\u00eda investiga a funcionarios de la alcald\u00eda de Enrique Pe\u00f1alosa por frenar procesos contra operador de Do\u00f1a Juana.\u00a0\r\nEl Ministerio P\u00fablico Distrital inici\u00f3 una\u00a0\u00a0averiguaci\u00f3n disciplinaria para\u2026 [+1824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/27/fotojet28-2d8acf81080488447b31563fec1dc457-1200x800.jpg"}, {"description": "Luisa Fernanda W mostr\u00f3 su avanzado embarazo con foto en bikini para demostrar c\u00f3mo ha crecido su pancita en todos estos meses.", "title": "Luisa Fernanda W mostr\u00f3 su avanzado embarazo con foto en bikini (Far\u00e1ndula - chismes) - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/07/27/luisa-fernanda-w-mostro-su-avanzado-embarazo.html", "author": "Laura L\u00f3pez", "publishedAt": "2020-07-27T19:11:57Z", "content": "Para demostrar c\u00f3mo ha crecido su pancita, Luisa Fernanda W mostr\u00f3 su avanzado embarazo con foto en bikini.\r\nLa youtuber es noticia desde que anunci\u00f3 su estado.\r\nInicialmente, al igual que muchas muj\u2026 [+1025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2019/09/20/capturadepantall-d2bff49114d912d8ab62954d2b47ebbc-1200x600.jpg"}, {"description": "En Florida se muestra un incremento del 34% de ni\u00f1os infectados con el coronavirus en los \u00faltimos 8 d\u00edas. En las \u00faltimas 24 horas hubo cerca de 9.000 personas contagiadas y 77 personas muertas. En \u2026", "title": "Mike Pence habla en Miami sobre la fase 3 de la posible vacuna contra el covid-19 - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/coronavirus-vacuna-pence-da-detalles-de-la-vacuna-de-moderna-live-ana-maria-mejia/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T17:23:00Z", "content": "En Florida se muestra un incremento del 34% de ni\u00f1os infectados con el coronavirus en los \u00faltimos 8 d\u00edas. En las \u00faltimas 24 horas hubo cerca de 9.000 personas contagiadas y 77 personas muertas. En la\u2026 [+242 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200727121519-coronavirus-vacuna-pence-da-detalles-de-la-vacuna-de-moderna-live-ana-maria-mejia-00005412-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Hay 4\u2019340.214 contagios. Brasil es el pa\u00eds con mayor n\u00famero de casos en la regi\u00f3n.", "title": "Latinoam\u00e9rica es la regi\u00f3n del mundo m\u00e1s afectada por covid-19 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-522476", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-27T17:03:45Z", "content": "El mundo super\u00f3 el domingo los 16 millones de contagios confirmados de covid-19 y la mayor cantidad de casos est\u00e1 concentrada en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, seg\u00fan un balance de la AFP. \r\nDesde que fu\u2026 [+4529 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/05/5eda4aab43c2b.jpeg"}, {"description": "Mediante un sistema el\u00e9ctrico, esta burbuja de seguridad hace circular el aire y su fin \u00faltimo es proteger a las personas de contagios de males como el del coronavirus, la pandemia que deja en el pa\u00eds 248.976 contagiados y 8.525 fallecidos. Los que est\u00e1n a la\u2026", "title": "Emprendedores colombianos dise\u00f1aron una burbuja para protecci\u00f3n de la COVID-19 - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/tecnologia/emprendedores-colombianos-disenaron-una-burbuja-para-proteccion-de-la-covid-19-CH2678253", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T17:03:45Z", "content": "Mediante un sistema el\u00e9ctrico, esta burbuja de seguridad hace circular el aire y su fin \u00faltimo es proteger a las personas de contagios de males como el del coronavirus, la pandemia que deja en el pa\u00ed\u2026 [+3263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x789/0c32/1200d628/upper-right/12204/UBNC/8e36b8b48122ad7a7650d813baa5721b857d5a7a_4660093_20200727102131.jpg"}, {"description": "Mira ac\u00e1 d\u00f3nde ver por televisi\u00f3n las etapas de la Vuelta a Burgos 2020, que se llevar\u00e1 a cabo entre el 28 de julio y el primero de agosto.", "title": "\u00a1Regresa el ciclismo! Horas y canales para ver la Vuelta a Burgos, con 11 colombianos - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/donde-ver-por-television-vuelta-burgos-2020-PP941970", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-07-27T16:41:15Z", "content": "La Vuelta a Burgos se disputar\u00e1 a partir de este martes 28 de julio hasta el pr\u00f3ximo primero de agosto. La competencia espa\u00f1ola tendr\u00e1 cinco etapas, de las cuales dos ser\u00e1n de alta monta\u00f1a, dos prome\u2026 [+1134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20190622110745/ivan-ramiro-sosa-900x450.jpg"}, {"description": "Adem\u00e1s del senador \u00c1lvaro Uribe y otros parlamentarios del Centro Democr\u00e1tico, miembros del sector salud antioque\u00f1o reaccionaron ante la propuesta del alcalde Daniel Quintero.", "title": "Las voces que dicen no a los m\u00e9dicos cubanos en Colombia - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/colombia/las-voces-que-dicen-no-a-los-medicos-cubanos-en.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-07-27T16:03:00Z", "content": "La propuesta del alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero, quien envi\u00f3 una misiva a la Embajada de Cuba en Colombia solicitando apoyo de una brigada m\u00e9dica especializada en unidades de cuidados intensivo\u2026 [+5392 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/07/27/5f1efa6346aa1.jpeg"}, {"description": "", "title": "El Motorola Moto G9 Plus superar\u00e1 al Moto G8 Plus en una caracter\u00edstica clave - Pro Android", "url": "https://www.proandroid.com/motorola-moto-g9-plus-superara-moto-g8-plus-caracteristica-clave/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:39:05Z", "content": "Poco a poco vamos conociendo los primeros detalles del Motorola Moto G9 Plus, uno de los dispositivos m\u00e1s esperados de Motorola para 2020. Hoy podemos conocer una caracter\u00edstica clave de este disposi\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "urlToImage": ""}, {"description": "La medida, determinada por la Alcald\u00eda para reducir aglomeraciones en lugares p\u00fablicos, regir\u00e1 por el momento hasta el 31 de julio.", "title": "Este es el 'Pico y c\u00e9dula' en Cali para este lunes 27 de julio - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/ultimo-minuto/pico-y-cedula-en-cali-para-este-lunes-27-de-julio.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-07-27T14:54:00Z", "content": "Los ciudadanos cuya c\u00e9dula de ciudadan\u00eda termina en d\u00edgito par est\u00e1n autorizados para salir a abastecerse y adelantar diligencias bancarias o notariales este lunes.\r\nAs\u00ed lo determin\u00f3 la Alcald\u00eda de C\u2026 [+582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/04/02/5e863c181dc16.jpeg"}, {"description": "M\u00eda Villegas, hija del golfista colombiano Camilo Villegas, falleci\u00f3 a los 22 meses de edad. \u201cHan sido meses muy duros. Mi esposa (Mar\u00eda Ochoa) ha sido un apoyo incre\u00edble y fue quien me dijo que viniera a jugar golf. La situaci\u00f3n con M\u00eda no ha sido f\u00e1cil, per\u2026", "title": "M\u00eda, hija del golfista Camilo Villegas, falleci\u00f3 el domingo en la noche - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/deportes/otros-deportes/mia-hija-del-golfista-camilo-villegas-fallecio-el-domingo-en-la-noche-YE2677414", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T13:33:43Z", "content": "M\u00eda Villegas, hija del golfista colombiano Camilo Villegas, falleci\u00f3 a los 22 meses de edad. \r\n Han sido meses muy duros. Mi esposa (Mar\u00eda Ochoa) ha sido un apoyo incre\u00edble y fue quien me dijo que vi\u2026 [+928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1256x628/56c0/1200d628/upper-right/12204/WIDM/mariaochoamiacamilovillegas_4659796_20200727082702.jpg"}, {"description": "Introducir este jugo (zumo) a tu dieta diaria, previene del reflujo gastroesof\u00e1gico (acidez estomacal) y aumenta tu bienestar", "title": "El jugo (zumo) m\u00e1s eficaz para combatir la acidez estomacal - TODO DISCA", "url": "https://www.tododisca.com/el-jugo-zumo-mas-eficaz-para-combatir-la-acidez-estomacal/", "author": "https://www.facebook.com/tododisca/", "publishedAt": "2020-07-27T13:27:11Z", "content": "Incluir el\u00a0jugo (zumo) a base de frutas y verduras ayuda a combatir la acidez estomacal\u00a0( reflujo gastroesof\u00e1gico) que suele presentarse en el cuerpo como un dolor o ardor en el pecho y que ocurre de\u2026 [+1194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tododisca.com"}, "urlToImage": "https://www.tododisca.com/wp-content/uploads/2020/07/El-jugo-ma\u0301s-eficaz-para-combatir-la-acidez-estomacal.jpg"}, {"description": "Sergio Ramos y su esposa, Pilar Rubio, presentaron en redes sociales a su cuarto hijo, a quien decidieron llamarlo M\u00e1ximo Adriano.", "title": "Sergio Ramos present\u00f3 a su cuarto hijo y el curioso nombre se volvi\u00f3 viral - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/deportes/futbol/sergio-ramos-presento-a-su-cuarto-hijo-y-el-curioso-nombre-se-volvio-viral", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-07-27T13:10:43Z", "content": "Sergio Ramos y su esposa, Pilar Rubio, presentaron en redes sociales a su cuarto hijo, a quien decidieron llamarlo M\u00e1ximo Adriano.\r\nInmensamente felices de poder presentaros a M\u00e1ximo Adriano. Ha naci\u2026 [+338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/42c3a75/2147483647/strip/true/crop/578x303+0+106/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F1b%2F49%2F2320df3e459fa81f9c5cae6a448e%2Fsergio-ramos-hijos.PNG"}, {"description": "En di\u00e1logo con Noticias RCN, la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, explic\u00f3 en detalle las nuevas medidas implementadas para enfrentar la pandemia en la ciudad.", "title": "Nuevas medidas en Bogot\u00e1 son porque las \"EPS no han hecho su labor\": Claudia L\u00f3pez - Noticias RCN", "url": "https://noticias.canalrcn.com/bogota/nuevas-medidas-en-bogota-son-porque-eps-no-estan-cumpliendo-claudia-lopez-360543", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-07-27T11:52:26Z", "content": "El domingo la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, anunci\u00f3 nuevas medidas para enfrentar la pandemia del coronavirus en la ciudad. Una de ellas es\u00a0que toda persona que tenga\u00a0hipertensi\u00f3n, diabetes u\u00a0o\u2026 [+4054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenesnoticias.canalrcn.com/ImgNoticias/nuevas_medidas_en_bogota.jpg"}, {"description": "Un enigm\u00e1tico tipo de gl\u00f3bulos blancos est\u00e1 adquiriendo cada vez m\u00e1s importante en la lucha contra la covid-19. \u00bfPodr\u00edan estas c\u00e9lulas ser la clave para evitar la propagaci\u00f3n de la infecci\u00f3n?", "title": "Inmunidad al coronavirus: \u00bfqu\u00e9 son las c\u00e9lulas T y de qu\u00e9 forma aportan inmunidad oculta contra la covid-19? - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/vert-fut-53536611", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-07-27T11:18:23Z", "content": "Derechos de autor de la imagenGetty ImagesImage caption\r\n Un tipo de gl\u00f3bulos blancos podr\u00edan ser cruciales en nuestra lucha contra covid-19.\r\nAunque investigaciones recientes sugieren que los anticu\u2026 [+14045 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/16DAF/production/_113651639_gettyp08l46ks.jpg"}], "totalResults": 34}