{"status": "ok", "articles": [{"description": "En la transmisi\u00f3n de este viernes, adem\u00e1s, MinTrabajo anunci\u00f3 ampliaci\u00f3n en pago de primas.", "title": "Colombia, el cuarto pa\u00eds de la regi\u00f3n que m\u00e1s hace pruebas PCR: Duque - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-501142", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-05-30T00:22:44Z", "content": "Este viernes, en su programa diario 'Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n', el presidente Iv\u00e1n Duque habl\u00f3 sobre las medidas tomadas por el Gobierno Nacional frente a la covid-19. Esta intervenci\u00f3n tuvo lugar a pocos\u2026 [+2830 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/03/25/5e7be7fe7fc9e.jpeg"}, {"description": "El SN4 hab\u00eda superado diversas dificultades cr\u00edticas durante su construcci\u00f3n, en el intento de conseguir un veh\u00edculo interplanetario reutilizable.", "title": "VIDEO: Explota el cuarto prototipo de la nave espacial Starship de SpaceX durante una prueba de motor - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/354892-explota-cuarto-prototipo-nave-starship-spacex", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-05-29T23:28:52Z", "content": "El prototipo de nave espacial para vuelos interplanetarios Starship SN4, desarrollado por la compa\u00f1\u00eda estadounidense SpaceX, de Elon Musk, explot\u00f3 durante una prueba de motor realizada este viernes e\u2026 [+1563 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.05/article/5ed18b60e9ff7137dd3ef4c2.JPG"}, {"description": "Adem\u00e1s, el Minsalud confirm\u00f3 que hay 1.322 nuevos casos de contagio, para un total de 26.688.", "title": "Van 26.688 contagios por covid-19 en Colombia; recuperados, casi 7.000 - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-501110", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-05-29T22:51:45Z", "content": "Este viernes el Ministerio de Salud confirm\u00f3 31 nuevas muertes por covid-19, con lo que la\u00a0cifra total de fallecimientos se elev\u00f3 a 853. \r\nAdem\u00e1s, el reporte m\u00e1s reciente de la autoridad sanitaria da\u2026 [+3588 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/05/25/5ecc50ab0e93d.jpeg"}, {"description": "Juan Carlos L\u00f3pez habl\u00f3 con Omar Jim\u00e9nez, el periodista de CNN que, junto a su equipo, fue arrestado en Minneapolis mientras cubr\u00eda las protestas. A un colega blanco le permitieron seguir reportand\u2026", "title": "Habla el periodista de CNN de origen colombiano que fue arrestado en Minneapolis - CNN M\u00e9xico.com", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/05/29/habla-el-periodista-de-cnn-de-origen-colombiano-que-fue-arrestado-en-minneapolis/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T22:43:00Z", "content": "Omar Jim\u00e9nez: \"Mantuvimos la calma, sabemos que es una situaci\u00f3n tensa\" 11:03\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 \u00bfPor qu\u00e9 las fuerzas estatales de Minnesota arrestaron al periodista Omar Jim\u00e9nez de CNN? Esa es la preg\u2026 [+8601 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/05/200529073854-02-cnn-crew-release-minneapolis-protest-0529-screengrab-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Tras la oleada de comentarios y reacciones que generaron las palabras de la actriz sobre una posible reconciliaci\u00f3n, el cantante rompi\u00f3 su silencio.", "title": "\u201cTodo tiene un momento indicado\u201d: Andy Rivera responde a declaraciones de Lina Tejeiro - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/todo-tiene-un-momento-indicado-andy-rivera-responde-a-declaraciones-de-lina-tejeiro", "author": "", "publishedAt": "2020-05-29T22:42:13Z", "content": "Aunque Andy Rivera es m\u00e1s reservado con sus sentimientos y pocas veces se ha referido a su relaci\u00f3n con Lina Tejeiro, no pudo evitar hablar del tema luego de las declaraciones de la actriz en su cuen\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/2bafbf1/2147483647/strip/true/crop/639x335+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa3%2F83%2F7e580bc04ca1be10737fc05afe67%2Fandy-rivera-le-responde-a-lina-tejeiro.jpg"}, {"description": "Medell\u00edn entrar\u00e1 desde el pr\u00f3ximo 1 de junio en la segunda etapa de contenci\u00f3n del coronavirus, esta vez con menores restricciones para el comercio y ...", "title": "Medell\u00edn entra en segunda fase de contenci\u00f3n: estas son las medidas - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/cambios-en-la-cuarentena-en-medellin-desde-el-1-junio-de-2020-JK13087079", "author": "Vanesa Restrepo", "publishedAt": "2020-05-29T22:38:04Z", "content": "Medell\u00edn entrar\u00e1 desde el pr\u00f3ximo 1 de junio en la segunda etapa de contenci\u00f3n del coronavirus, esta vez con menores restricciones para el comercio y la circulaci\u00f3n ciudadana.\r\nAs\u00ed lo anunci\u00f3 el alca\u2026 [+5017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x808/0c90/1200d627/none/11101/BVLS/image_content_35801388_20200529183658.jpg"}, {"description": "El presidente Donald Trump asegur\u00f3 que la OMS est\u00e1 bajo el control de China.", "title": "EE. UU. termina relaci\u00f3n con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-501076", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-05-29T21:31:33Z", "content": "El presidente estadounidense, Donald Trump, anunci\u00f3 este viernes que ha decidido \"romper\" la relaci\u00f3n de su pa\u00eds con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), a la que acusa de haber gestionado mal \u2026 [+3197 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/17/5ec1bceaec660.jpeg"}, {"description": "El presidente critic\u00f3 a Beijing por aprobar una ley de seguridad nacional que socava fundamentalmente la autonom\u00eda de Hong Kong, y anunci\u00f3 que en el futuro, Estados Unidos tratar\u00e1 a Hong Kong de la\u2026", "title": "Trump anuncia medidas sin precedentes contra China: Hong Kong pierde estatus especial - CNN M\u00e9xico.com", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/05/29/trump-anuncia-medidas-sin-precedentes-contra-china-hong-kong-pierde-estatus-especial/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T21:30:00Z", "content": "Pompeo: Hong Kong ya no es aut\u00f3nomo de China 0:22\r\n(CNN) \u2014 El presidente de Estados Unidos Donald Trump lanz\u00f3 un ataque contundente contra China el viernes, acusando al pa\u00eds asi\u00e1tico fechor\u00edas que va\u2026 [+6317 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2019/08/180717103755-gfx-trade-war-trump-usa-china-cracked-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "A su corta edad, la hija de Daniela Ospina y James Rodr\u00edguez tiene muy claro cu\u00e1l es su mayor sue\u00f1o.", "title": "Ni deportista, ni modelo: Salom\u00e9 Rodr\u00edguez quiere seguirle los pasos a Shakira - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/ni-deportista-ni-modelo-salome-rodriguez-quiere-seguirle-los-pasos-a-shakira", "author": "", "publishedAt": "2020-05-29T21:18:49Z", "content": "Salom\u00e9 Rodr\u00edguez Ospina sobresale en redes sociales con sus pasos y demostraciones de baile.\r\nLa hija del futbolista colombiano James Rodr\u00edguez y la modelo Daniela Ospina encontr\u00f3 en una cantante bar\u2026 [+1307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/c92d6b6/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+94/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F94%2Faa%2Fb42fa84e0aa001cd3e19bf6de394%2Fthumb-5ed172e539d85807219da163-1590786090509.jpg"}, {"description": "Ser\u00eda la m\u00e1s baja en la historia. Gerente del Emisor no descarta deflaci\u00f3n", "title": "El Banco de la Rep\u00fablica baja las tasas de inter\u00e9s a 2,75 % - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-501044", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-05-29T21:05:04Z", "content": "La junta directiva del Banco de la Rep\u00fablica tom\u00f3 la decisi\u00f3n de bajar las tasas en medio punto porcentual (50) a 2,75 %. Esta ser\u00eda la tasa m\u00e1s baja en la historia.\r\nHasta antes de la decisi\u00f3n de es\u2026 [+2054 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/02/10/5c60d4e59997c.jpeg"}, {"description": "El equipo emiti\u00f3 un comunicado en el que considera que hab\u00eda otras formas para tratar de habilitar al entrenador.", "title": "Junior en desacuerdo con tutela de Comesa\u00f1a a gobierno Duque - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/deportes/junior-en-desacuerdo-con-tutela-de-comesana-gobierno-duque-730029", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T21:02:00Z", "content": "Junior emiti\u00f3 un comunicado este viernes en el que informa a la opini\u00f3n p\u00fablica\u00a0que no comparte el proceder de Julio Avelino Comesa\u00f1a,\u00a0quien\u00a0interpuso una acci\u00f3n de tutela contra el presidente Iv\u00e1n D\u2026 [+1719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/05/29/comesana.jpg"}, {"description": "La alcaldesa manifest\u00f3 que abrir 46 sectores econ\u00f3micos es acabar con la cuarentena. Se refiri\u00f3 a la noticia de los 13 contagios en la presidencia que muestran el alto riesgo que hay por el coronavirus.", "title": "\u201c\u00c9l asume la responsabilidad\u201d: Claudia dice que Duque acab\u00f3 con la cuarentena - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/el-asume-la-responsabilidad-claudia-dice-que-duque-acabo-con-la-cuarentena/674820", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-29T20:57:27Z", "content": "Desde el pr\u00f3ximo lunes empezar\u00e1 una nueva etapa de la cuarentena obligatoria en Colombia. Por decisi\u00f3n del Gobierno nacional se dar\u00e1 apertura a 46 sectores de la econom\u00eda, mientras que cada d\u00eda se co\u2026 [+3282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/4/27/666526_1.jpg"}, {"description": "Corte Suprema rebaja pena a A\u00edda Merlano y pide aplicar la \"silla vac\u00eda\"", "title": "Corte Suprema rebaja pena a A\u00edda Merlano y pide aplicar la \"silla vac\u00eda\" - El Espectador", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/judicial/corte-suprema-confirma-condena-contra-aida-merlano-pero-la-rebaja-11-anos-de-prision-articulo-921712", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-29T20:30:39Z", "content": "La Sala Penal de la Corte Suprema de Justicia rebaj\u00f3 de 15 a 11 a\u00f1os y 4 meses de prisi\u00f3n la pena impuesta a la excongresista A\u00edda Merlano Rebolledo luego que se comprobara que su elecci\u00f3n al Congres\u2026 [+4946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/merlano_efe_1.jpg"}, {"description": "La actriz dice estar feliz de poder reunirse con su familia y especialmente con su hijo Dante.", "title": "Danna Garc\u00eda inform\u00f3 que ya dio negativo para covid-19 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-501082", "author": "Cultura", "publishedAt": "2020-05-29T20:24:00Z", "content": "\"Gracias. Mi prueba ha sido negativa y por fin puedo estar con mi familia. Mi mejor regalo es poder abrazar a Dante, por eso hoy les abro mi coraz\u00f3n para compartirles este momento. Me siento muy agra\u2026 [+1569 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/04/28/5ea88ec39d76b.jpeg"}, {"description": "El alcalde Jorge Iv\u00e1n Ospina hizo la declaratoria por el aumento en los casos confirmados y sospechosos de coronavirus. La galer\u00eda Santa Elena, donde hay Alerta Roja, cerrar\u00e1 por espacio de nueve d\u00edas.", "title": "\u00bfQu\u00e9 es la alerta naranja y qu\u00e9 implica su declaratoria en Cali por covid-19? - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/cali/que-es-la-alerta-naranja-y-que-implica-su-declaratoria-en.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-05-29T20:17:39Z", "content": "El alcalde de Cali, Jorge Iv\u00e1n Ospina, declar\u00f3 este jueves la alerta naranja en toda la ciudad como una medida para hacer frente al creciente n\u00famero de casos confirmados y sospechosos del coronavirus\u2026 [+3635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/05/12/5ebb7771ab906.jpeg"}, {"description": "El futbolista Michael Ortega hizo una broma en Twitter contra una de sus exnovias y muchos seguidores pensaron que se refer\u00eda a Andrea Valdiri.", "title": "Michael Ortega envi\u00f3 vainazo a una ex y muchos pensaron que fue para Andrea Valdiri - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/vainazo-michael-ortega-exnovia-que-seria-andrea-valdiri-PP907869", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-05-29T19:29:55Z", "content": "Qu\u00e9 a\u00f1o tan t\u00f3xico, se me parece a alguien que no voy a decir qui\u00e9n ex, escribi\u00f3 con bastante iron\u00eda el pol\u00e9mico jugador, famoso tambi\u00e9n en el mundo del entretenimiento por las tormentosas relaciones\u2026 [+1474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200529134245/ortega-y-valdiri-880x485-900x485.jpg"}, {"description": "El t\u00e9cnico que le dio al rojo la estrella 14 no habr\u00eda llegado a acuerdo con los directivos.", "title": "\u00a1Am\u00e9rica no tiene DT! Suspenden contrato a Guimaraes y suena Juan Cruz - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/america-se-queda-sin-dt-guimaraes-sin-contrato-suena-juan-cruz-118030", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-05-29T19:10:10Z", "content": "El campe\u00f3n colombiano, Am\u00e9rica de Cali, se queda por ahora sin su t\u00e9cnico, Alexandre Guimaraes, despu\u00e9s de suspender unilateralmente el contrato que ten\u00eda con \u00e9l hasta el 15 de junio pr\u00f3ximo. Como se\u2026 [+1719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/03/03/5e5f2c228942b.jpeg"}, {"description": "A\u00edslan a grupo de congresistas por riesgo de contagio de coronavirus", "title": "A\u00edslan a grupo de congresistas por riesgo de contagio de coronavirus - La FM", "url": "https://www.lafm.com.co/politica/aislan-grupo-de-congresistas-por-riesgo-de-contagio-de-coronavirus", "author": "\u00c1ngel  Ocampo Rodr\u00edguez", "publishedAt": "2020-05-29T19:07:00Z", "content": "El presidente de la C\u00e1mara, Carlos Cuenca, anunci\u00f3 que los representantes\u00a0Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro, Jos\u00e9 Luis Correa,\u00a0Inti Asprilla, Juan Carlos Losada y Jorge Tamayo entraron en aislamiento preventivo lue\u2026 [+516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2020-05/ew32g2rxqaqjo_k_0.jpeg"}, {"description": "El presidente Iv\u00e1n Duque, mediante el decreto 749 con 43 excepciones, ha anunciado que el aislamiento preventivo obligatorio se extiende hasta el 1 de julio....", "title": "Cuarentena en Colombia: los retos de Cali y Barranquilla ante el decreto del presidente Iv\u00e1n Duque | - Revista Semana", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=h2puBwiZ5Bs", "author": null, "publishedAt": "2020-05-29T19:01:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/h2puBwiZ5Bs/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Sony ha anunciado que la Playstation 5 (PS5) se presentar\u00e1 el 4 de junio en un evento especial en el que mostrar\u00e1n todos los detalles.", "title": "Sony anuncia la fecha de presentaci\u00f3n de la PS5 - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/05/presentacion-ps5", "author": "Alberto Mart\u00edn", "publishedAt": "2020-05-29T18:46:16Z", "content": "Tal como anticipaban los rumores, Sony ha confirmado la fecha de presentaci\u00f3n de la PS5, su consola de nueva generaci\u00f3n. La compa\u00f1\u00eda ha trav\u00e9s de un Tweet ha anunciado que su nueva PlayStation 5 se p\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/05/hipertextual-tenemos-fecha-evento-presentacion-ps5-2020349800.png"}], "totalResults": 34}