{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tiroteo cerca de una sinagoga en Viena", "title": "Tiroteos en Viena dejan por lo menos un muerto - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/tiroteos-en-viena-dejan-por-lo-menos-un-muerto", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-11-02T20:20:41Z", "content": "Autoridades en Viena se movilizaron al centro de Viena\r\n por un tiroteo que se desat\u00f3 en inmediaciones de una sinagoga.\r\nAlgunos medios locales y testigos divulgaron videos en los que se escuchaban n\u2026 [+484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/8ffc22b/2147483647/strip/true/crop/650x341+0+46/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F90%2Fef%2Fe946d1c64d2f81279e8aca1f3e5d%2Ftiroteo-viena-afp.jpg"}, {"description": "Recuerdan cuando la clarividente Lilian Estrada predijo que Luisa Fernanda W y Pipe Bueno tendr\u00edan hijo, incluso antes de que confirmaran que eran novios", "title": "Recuerdan cuando clarividente predijo que Luisa Fernanda W y Pipe Bueno tendr\u00edan un hijo - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/recuerdan-que-clarividente-predijo-hijo-luisa-w-pipe-bueno-PP993302", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "publishedAt": "2020-11-02T19:49:04Z", "content": "Estrada, en julio de 2019, se aventur\u00f3 a decir en el programa Lo s\u00e9 todo que\u00a0Luisa Fernanda W y Pipe Bueno iban a tener un hijo. Para ese momento la influenciadora y el cantante de m\u00fasica popular no \u2026 [+1179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201102140902/lupipe-900x485.jpg"}, {"description": "El hecho se present\u00f3 en Quinch\u00eda, departamento de Risaralda. La Fundaci\u00f3n Animal Estoy Contigo sostuvo que no es el \u00fanico caso que se ha denunciado.", "title": "Aquiles, el perro que muri\u00f3 luego de ser abusado sexualmente - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/02/aquiles-el-perro-que-murio-luego-de-ser-abusado-sexualmente/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-02T18:52:39Z", "content": "Aquiles fue abusado sexualmente el pasado martes, en el corregimiento de Irra, pero falleci\u00f3 el 31 de octubre pasado.\r\nEl pasado Halloween en el departamento de Risaralda fue aterrador, al menos para\u2026 [+3310 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/63gBKrFiFRzzgloytnLuVqMJHM4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SIBJSNXPWVFS7FDCYXDXCFPCE4.jpg"}, {"description": "Luego del terremoto en Turqu\u00eda los socorristas encuentran con vida a una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os bajo los escombros despu\u00e9s de 65 horas.", "title": "\u00a1Un Milagro! Encuentran con vida ni\u00f1a de 3 a\u00f1os bajo los escombros del terremoto en Turqu\u00eda - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/11/02/milagro-encuentran-vida-nina-3-anos-los-escombros-del-terremoto-turquia.html", "author": "Ariadne Agamez Lombana", "publishedAt": "2020-11-02T18:46:29Z", "content": "Una de las ni\u00f1as sobrevivientes tiene solo 3 a\u00f1os.\u00a0\u00a1Un Milagro! \u00a1Un Milagro! Encuentran con vida ni\u00f1a de 3 a\u00f1os bajo los escombros del terremoto en Turqu\u00eda.\r\nEncuentran con vida a dos ni\u00f1as\r\nLuego de\u2026 [+1162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/11/02/niasrescatadasde-557799726f8abc2e42c544dc968305fb-1200x800.jpg"}, {"description": "La tormenta se desplaza hacia el occidente con vientos de hasta 120 kil\u00f3metros por hora.", "title": "Colombia en alerta por el hurac\u00e1n ETA, de categor\u00eda 3 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/02/de-tormenta-electrica-a-huracan-de-categoria-uno-colombia-en-alerta-por-eta/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-02T18:39:40Z", "content": "Hurac\u00e1n ETA\r\nLa Unidad Nacional para la Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres (UNGRD) anunci\u00f3 en un comunicado, el aumento de las lluvias, vientos, mareas y tormentas el\u00e9ctricas afectando departamentos com\u2026 [+3070 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/iNUud5nYmwJEMjOTnY6dcJDH1Cg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CWTFOEKQ5NEM3DZ25M67QMGWOY.jpg"}, {"description": "Los hechos sucedieron en la noche de Halloween en Bogot\u00e1. Autoridades buscan al responsable.", "title": "Conductor de veh\u00edculo de alta gama atropell\u00f3 a motociclista y huy\u00f3 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546649", "author": "ELTIEMPO.COM y CITYTV*", "publishedAt": "2020-11-02T17:55:54Z", "content": "Durante la celebraci\u00f3n de Halloween en Bogot\u00e1, un conductor que transitaba por la ciudad en un veh\u00edculo de alta gama protagoniz\u00f3 un accidente y se fug\u00f3 del lugar.\u00a0\r\nEn un video grabado desde otro car\u2026 [+1141 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/11/02/5fa02a4479b70.png"}, {"description": "Un nuevo estudio de los CDC encontr\u00f3 que la transmisi\u00f3n del covid-19 en miembros de la misma familia ocurri\u00f3 en cuesti\u00f3n de d\u00edas.", "title": "La propagaci\u00f3n del covid-19 en los hogares es com\u00fan y r\u00e1pida, seg\u00fan un nuevo estudio de los CDC - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/02/la-propagacion-del-covid-19-en-los-hogares-es-comun-y-rapida-segun-un-nuevo-estudio-de-los-cdc/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T16:46:00Z", "content": "6 personas de una misma familia latina mueren por covid-19 3:47\r\n(CNN) \u2014 La propagaci\u00f3n de covid-19 entre los miembros de un hogar despu\u00e9s de que una persona se infecta es \u00abcom\u00fan\u00bb y ocurre r\u00e1pidament\u2026 [+13453 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200709154255-mask-eeuu-coronavirus-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "En una reciente investigaci\u00f3n realizada por la UNAM aseguran que la c\u00farcuma tiene efecto positivo para tratar el virus proveniente de China", "title": "UNAM confirma que la c\u00farcuma cura el virus, seg\u00fan estudio - Soy Carm\u00edn", "url": "https://www.soycarmin.com/trendy/coronavirus-tratamiento-curcuma-20201102-0007.html", "author": "BonitaHaro", "publishedAt": "2020-11-02T16:37:25Z", "content": "UNAM confirma que la c\u00farcuma cura el virus, seg\u00fan estudio. | FOTO: PEXELS\r\nDe acuerdo a un estudio realizado por el Instituto de Qu\u00edmica de la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico (UNAM) la c\u00farcum\u2026 [+6191 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soycarmin.com"}, "urlToImage": "https://assets.soycarmin.com/__export/1604334520165/sites/debate/img/2020/11/02/ginger-1191945_1920_crop1604334420214.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El ciclista ecuatoriano Richard Carapaz (Ineos Grenadier), actual l\u00edder de la Vuelta a Espa\u00f1a, descans\u00f3 en tierras gallegas antes de afrontar la tercera y decisiva semana con \"tranquilidad y convencido de hacerlo bien\" en la contrarreloj de 33,7 kil\u00f3metros que", "title": "Vuelta a Espa\u00f1a: Richard Carapaz, preparado para defender la roja - EsCiclismo.com", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/64020.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T15:41:40Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 02/11/2020El ciclista ecuatoriano Richard Carapaz (Ineos Grenadier), actual l\u00edder de la Vuelta a Espa\u00f1a, descans\u00f3 en tierras gallegas antes de afrontar la tercera y deci\u2026 [+2250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/richard-carapaz-vuelta-espama-et07-2020-aso-fototeca.jpg"}, {"description": "Fue el 19 de junio de 1822 cuando Sim\u00f3n Bol\u00edvar design\u00f3 a uno de sus funcionarios como el primer encargado de negocios...", "title": "Huella de EE.UU. en Colombia: \u00bfpor qu\u00e9 mirar sus elecciones? - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/eeuu/por-que-le-importan-a-colombia-las-elecciones-en-estados-unidos-KN13962383", "author": "Juliana Gil Guti\u00e9rrez", "publishedAt": "2020-11-02T14:42:14Z", "content": "Fue el 19 de junio de 1822 cuando Sim\u00f3n Bol\u00edvar design\u00f3 a uno de sus funcionarios como el primer encargado de negocios de la Gran Colombia en Estados Unidos. Su nombre, Manuel de Trujillo y Torres, u\u2026 [+305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1024x683/0c28/1024d627/none/11101/PJHY/image_content_36618003_20201102093033.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan un estudio realizado por la empresa de ciberseguridad Kaspersky, Facebook y WhatsApp son las aplicaciones con m\u00e1s intentos de 'phishing'.", "title": "WhatsApp y Facebook, entre aplicaciones con m\u00e1s intentos de \u2018phishing\u2019 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/whatsapp-facebook-apps-con-intentos-phishing-PP992273", "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "publishedAt": "2020-11-02T14:38:42Z", "content": "Al parecer, el hecho de ser plataformas tan populares y las m\u00e1s utilizadas por los usuarios en el mundo hace que sean m\u00e1s propensas a recibir ataques cibern\u00e9ticos para robar datos privados de las per\u2026 [+5304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201030161548/gettyimages-630372396-900x485.jpg"}, {"description": "Antes de la apertura de Wall Street, 02.11.2020", "title": "Antes de la apertura de Wall Street, 02.11.2020 Por Benzinga Espa\u00f1a - Investing.com Espa\u00f1a", "url": "https://es.investing.com/news/stock-market-news/antes-de-la-apertura-de-wall-street-02112020-2052732", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T13:35:00Z", "content": "Movimientos previos a la apertura\r\nLos futuros de acciones de Estados Unidos cotizaron al alza en las primeras operaciones previas a la apertura del mercado, luego de una fuerte ca\u00edda presentada dura\u2026 [+4368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "urlToImage": "https://d4-invdn-com.akamaized.net/content/pic2608b2e906acfdff20d90824968b30e5.jpeg"}, {"description": "El l\u00edder conservador y periodista fue asesinado cuando sal\u00eda de dar clases en la Universidad Sergio Arboleda, en Bogot\u00e1. Por el magnicidio, que el 3 de octubre de 2020 se atribuyeron las FARC, se investig\u00f3 al expresidente Ernesto  Samper, al cartel del Norte \u2026", "title": "\u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado: 25 a\u00f1os de un magnicidio que hoy se atribuyen las FARC - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/02/alvaro-gomez-hurtado-25-anos-de-un-magnicidio-que-hoy-se-atribuyen-las-farc/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-02T12:52:41Z", "content": "\u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado, l\u00edder pol\u00edtico colombiano asesinado el 2 de noviembre de 1995.\r\nEl 2 de noviembre de 1995, el periodista y l\u00edder conservador \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado abandon\u00f3 las aulas de la Univer\u2026 [+4603 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/C-TaqOW1TPet_beWiLvSDwjsXYM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4LYH36G42BBNRNXDWWMVMMVH3Q.jpg"}, {"description": "El actor Johnny Depp perdi\u00f3 juicio contra diario ingl\u00e9s The Sun, que lo present\u00f3 como un marido violento", "title": "Johnny Depp perdi\u00f3 juicio contra diario ingl\u00e9s que lo present\u00f3 como un marido violento - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/johnny-depp-perdio-juicio-contra-diario-ingles-PP993188", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "publishedAt": "2020-11-02T11:50:08Z", "content": "Johnny Depp demand\u00f3 a ese diario sensacionalista brit\u00e1nico, pero este lunes, el juez londinense Andrew Nicol le dio la raz\u00f3n al medio al asegurar, cuando anunci\u00f3 su veredicto en este caso altamente m\u2026 [+3193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201102063948/deep-900x485.jpg"}, {"description": "Este 2 de noviembre la Estaci\u00f3n Espacial Internacional cumple 20 a\u00f1os desde que recibi\u00f3 a sus primeros hu\u00e9spedes y desde que empez\u00f3 a estar habitada de manera continua. \u00bfQu\u00e9 ha logrado desde entonces?", "title": "20 a\u00f1os de la Estaci\u00f3n Espacial Internacional: 6 logros del proyecto (y por qu\u00e9 algunos cuestionan su valor) - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54739152", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-02T11:33:56Z", "content": "Fuente de la imagen, NASA\r\nPie de foto, Las primeras piezas de la EEI salieron al espacio en 1998.\r\nLa Estaci\u00f3n Espacial Internacional (EEI) es la nave espacial m\u00e1s grande que ha construido la humani\u2026 [+11984 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/1727F/production/_115174849_mediaitem115174848.jpg"}, {"description": "Sigui\u00e9ndole la pista al Sportage de nueva generaci\u00f3n nos llevamos una gran sorpresa. Esto hablando de est\u00e9tica, ya que el SUV coreano ser\u00eda portador de un nuevo lenguaje de dise\u00f1o propuesto en el m\u00e1s reciente render.", "title": "Despu\u00e9s del Tucson \u00bfviene un revolucionario Kia Sportage? - El Carro Colombiano", "url": "https://www.elcarrocolombiano.com/noticias/despues-del-tucson-viene-un-revolucionario-kia-sportage/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T11:19:00Z", "content": "Sigui\u00e9ndole la pista al Sportage de nueva generaci\u00f3n nos llevamos una gran sorpresa. Esto hablando de est\u00e9tica, ya que el SUV coreano ser\u00eda portador de un nuevo lenguaje de dise\u00f1o propuesto en el m\u00e1s\u2026 [+2095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcarrocolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcarrocolombiano.com/wp-content/uploads/2020/11/20201102-KIA-SPORTAGE-2022-PORTADA-01.jpg"}, {"description": "Nikki McKibbin, concursante de la primera temporada de \"American Idol\", falleci\u00f3 tras sufrir un aneurisma. Ten\u00eda 42 a\u00f1os.", "title": "Nikki McKibbin, concursante de \u2018American Idol\u2019, falleci\u00f3 a los 42 a\u00f1os - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/02/nikki-mckibbin-concursante-de-american-idol-fallecio-a-los-42-anos/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T09:39:00Z", "content": "(CNN) \u2014 Nikki McKibbin, concursante de la primera temporada de \u00abAmerican Idol\u00bb, falleci\u00f3. Ten\u00eda 42 a\u00f1os.\r\nMcKibbin sufri\u00f3 un aneurisma el mi\u00e9rcoles, anunci\u00f3 su esposo Craig Sadler el s\u00e1bado en una pu\u2026 [+1179 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/CNN-Nikki.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Recorrido por los hallazgos arqueol\u00f3gicos encontrados y exhibidos en el sur y occidente del \u00e1rea metropolitana....", "title": "Recorrido por hallazgos arqueol\u00f3gicos del \u00e1rea metropolitana - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/recorrido-por-los-hallazgos-arqueologicos-y-exhibiciones-del-area-metropolitana-DO13957235", "author": "Vanesa de la Cruz Pavas", "publishedAt": "2020-11-02T05:17:25Z", "content": "Que arque\u00f3logos, antrop\u00f3logos o, incluso, ciudadanos del com\u00fan, encuentren bajo tierra tesoros enterrados por los antepasados no es casualidad. \r\nPareciera, y as\u00ed lo piensan algunos investigadores, q\u2026 [+308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/PKAS/image_content_36607778_20201031165926.jpg"}, {"description": "Todav\u00eda falta much\u00edsimo por pulir y mejorar. Pero ya por lo menos Te\u00f3filo Guti\u00e9rrez y Miguel Borja se pellizcaron, se activaron  y volvieron a anotar.", "title": "Ya hay se\u00f1ales de vida en Junior - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/rafael-castillo-vizcaino/ya-hay-senales-de-vida-en-junior-770353", "author": "Rafael Castillo Vizca\u00edno", "publishedAt": "2020-11-02T05:00:00Z", "content": "No lancemos campanas al viento, pero tampoco demeritemos lo que Junior consigui\u00f3 en los dos \u00faltimos partidos. Se pueden decir las cosas\u00a0 sin extremos, en su justa proporci\u00f3n.\u00a0\r\nS\u00ed, es verdad, Plaza C\u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/styles/widht_760/public/arv_cucuta_v_junior_1112020016.jpg?itok=bYqC3hD4"}, {"description": "Todos los muertos son buenos y a quienes influyeron en la vida de un pa\u00eds es mejor evaluarlos en perspectiva.", "title": "Un sepulcro blanqueado para Horacio Serpa - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/opinion/columnistas/guillermo-puyana-ramos/un-sepulcro-blanqueado-para-horacio-serpa.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-11-02T04:55:00Z", "content": "Todos los muertos son buenos y a quienes influyeron en la vida de un pa\u00eds es mejor evaluarlos en perspectiva; intuyendo que es mala idea poner puntos sobre las \u00edes cuando las letan\u00edas a\u00fan se rezan, c\u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "http://www.elpais.com.co/images/logos/logo_elpais.jpg?1603582706"}], "totalResults": 34}