{"status": "ok", "articles": [{"description": "En principio, seg\u00fan el fiscal, los uniformados pagar\u00edan una pena de 16 a 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n.", "title": "\u00bfPrimera cadena perpetua ser\u00e1 para soldados que violaron a ni\u00f1a ind\u00edgena? - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/noticias-hoy-cadena-perpetua-no-aplicara-para-soldados-que-violaron-a-nina/682131", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-06-26T00:25:40Z", "content": "Luego de que los siete soldados acusados de violar a una ni\u00f1a, de 13 a\u00f1os, de la comunidad ind\u00edgena embera en Risaralda aceptaran cargos por abuso sexual contra menor de edad, los uniformados fueron \u2026 [+1979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/6/25/682132_1.jpg"}, {"description": "Duque explic\u00f3 que los pilotos se aplicar\u00e1n\u00a0en municipios no covid y municipios con baja afectaci\u00f3n.", "title": "Reapertura de restaurantes y centros religiosos empezar\u00e1 en julio - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-511274", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-06-26T00:22:41Z", "content": "Este jueves, en una nueva emisi\u00f3n del programa diario 'Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n', el presidente Iv\u00e1n\u00a0Duque anunci\u00f3 que\u00a0el Gobierno Nacional dio luz verde al inicio de los pilotos para reabrir restaurantes\u2026 [+2104 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/03/22/5e77292494996.jpeg"}, {"description": "Rep\u00fablica  Democr\u00e1tica del Congo declara el fin del brote de \u00e9bola en el noreste tras 2.280 muertos, pero no celebra por completo", "title": "\"Hoy es un d\u00eda de alegr\u00eda\": El Congo declara el fin del \u00e9bola en el noreste del pa\u00eds - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/congo-declara-fin-ebola-noreste-2280-muertos-PP923880", "author": "Danilo Beltran", "publishedAt": "2020-06-25T23:34:36Z", "content": "Con placer anuncio el fin de la epidemia de \u00e9bola en el noreste del Congo, expres\u00f3 el director general de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, en una rueda de prensa\u2026 [+2103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200625174350/congo-900x485.jpg"}, {"description": "Mar\u00eda Fernanda Su\u00e1rez, ministra de Minas y Energ\u00eda, renunci\u00f3 a su cargo tras casi dos a\u00f1os. Vea qui\u00e9n la remplazar\u00e1 en el gabinete de Duque.", "title": "Se le baj\u00f3 del barco otro ministro a Duque en plena pandemia, pero ya le ten\u00eda remplazo - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/economia/por-que-renuncio-ministra-minas-energia-duque-PP923875", "author": "Felipe Garcia", "publishedAt": "2020-06-25T23:32:54Z", "content": "El primer mandatario resalt\u00f3 la gesti\u00f3n de Su\u00e1rez al frente de esta cartera luego de casi dos a\u00f1os de Gobierno, y record\u00f3 que gracias a su trabajo el pa\u00eds pas\u00f3 de tener menos de 60 megas de capacidad\u2026 [+1418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200515121154/1180-900x485.jpg"}, {"description": "Freddy G\u00f3mez, abogado de Sandra Barrios, cont\u00f3 qu\u00e9 ha pasado con el proceso de divorcio entre la empresaria y el cantante.", "title": "As\u00ed va el proceso de divorcio entre Sandra Barrios y Jessi Uribe - Canal 1", "url": "https://canal1.com.co/programas/lo-se-todo-colombia/asi-va-el-proceso-de-divorcio-entre-sandra-barrios-y-jessi-uribe/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-06-25T23:16:56Z", "content": "En entrevista exclusiva con el programa de entretenimiento \u00abLo S\u00e9 Todo\u00bb, Freddy G\u00f3mez, abogado de Sandra Barrios, cont\u00f3 en qu\u00e9 va el proceso de divorcio entre la empresaria y el cantante Jessi Uribe.\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/03/13150331/Sandra-Barrios-1.jpg"}, {"description": "La terminal a\u00e9rea de Bogot\u00e1 se prepara para la reactivaci\u00f3n cuando las autoridades lo permitan.", "title": "Estos son los protocolos que implementar\u00e1 el aeropuerto El Dorado - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-511176", "author": "Bogot\u00e1", "publishedAt": "2020-06-25T22:16:06Z", "content": "Este jueves se conoci\u00f3 c\u00f3mo se est\u00e1 preparando el aeropuerto El Dorado de Bogot\u00e1 con los protocolos de bioseguridad para una eventual reapertura gradual de los vuelos comerciales.\r\n\"Junto con las dif\u2026 [+3011 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/25/5ef4fb0565a26.jpeg"}, {"description": "Este jueves, de acuerdo con el informe de Minsalud, la cifra de recuperados ascendi\u00f3 a 33.349.", "title": "Covid-19: Colombia registra 163 nuevas muertes y 3.486 contagios - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-511224", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-06-25T21:51:25Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 163 muertes m\u00e1s por covid-19. Esta es, de momento, la cifra m\u00e1s alta de muertes diarias en Colombia desde que se registr\u00f3 el primer fallecimiento el pasado 21 de febre\u2026 [+1746 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/16/5ee9683be48e3.jpeg"}, {"description": "El Liverpool recupera el t\u00edtulo de f\u00fatbol en Inglaterra despu\u00e9s de 30 a\u00f1os de espera.", "title": "El Liverpool es campe\u00f3n de f\u00fatbol de Inglaterra 30 a\u00f1os despu\u00e9s - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/deportes-53187546", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-06-25T21:46:55Z", "content": "Image caption\r\n El Liverpool vuelve a ser campe\u00f3n 30 a\u00f1os despu\u00e9s.\r\nEl Liverpool se proclam\u00f3 este jueves campe\u00f3n de la liga Premier de f\u00fatbol de Inglaterra por primera vez en 30 a\u00f1os.\r\nEl Liverpool e\u2026 [+3147 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/119A4/production/_113100127_hxv-y-wq.png"}, {"description": "Yoreli Rinc\u00f3n le reclam\u00f3 a los directivos del f\u00fatbol colombiano por el futuro de la liga femenina luego de perder sede del Mundial Femenino 2023.", "title": "El vainazo de Yoreli Rinc\u00f3n a los directivos luego de perder sede del Mundial Femenino - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/vainazo-yoreli-rincon-directivos-futbol-colombiano-PP923728", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-06-25T21:37:20Z", "content": "Yoreli Rinc\u00f3n, que por razones que a\u00fan no se conocen\u00a0est\u00e1 vetada de la Selecci\u00f3n Colombia Femenina desde hace un par de a\u00f1os, se dirigi\u00f3 a los directivos del balompi\u00e9 nacional minutos despu\u00e9s de que \u2026 [+1602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20190221144151/yoreli-rincon-seleccion-colombia-femenina.jpg"}, {"description": "El material particulado har\u00e1 presencia en San Andr\u00e9s y Providencia, Boyac\u00e1, Cundinamarca, Bogot\u00e1 y Antioquia hasta este fin de semana.", "title": "Nube de polvo proveniente del Sahara circula en Colombia, \u00bfde qu\u00e9 trata este fen\u00f3meno? - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/colombia/nube-de-polvo-proveniente-del-sahara-circula-en-de-que-trata-este-fenomeno.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-06-25T21:31:04Z", "content": "Un fen\u00f3meno poco habitual en grandes ciudades del pa\u00eds como Bogot\u00e1 y Medell\u00edn se ha hecho presente en las \u00faltimas horas: una capa de polvo color ocre se hace presente en sus cielos. Dicha capa no res\u2026 [+2941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/06/25/5ef511bf4a4b4.jpeg"}, {"description": "Sin poder celebrarlo en la cancha, el Liverpool ha roto este jueves un maleficio de 30 a\u00f1os sin poder ganar la liga inglesa. Por primera vez en su historia, el conjunto de Merseyside es el campe\u00f3n \u2026", "title": "El Liverpool vuelve a ser campe\u00f3n de Inglaterra tras 30 a\u00f1os de espera - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/25/el-liverpool-vuelve-a-ser-campeon-de-inglaterra-tras-30-anos-de-espera/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T21:12:00Z", "content": "La larga espera de 30 a\u00f1os del Liverpool 2:50\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 Sin poder celebrarlo en la cancha, el Liverpool ha roto este jueves un maleficio de 30 a\u00f1os sin poder ganar la liga inglesa. Por primera\u2026 [+1267 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/gettyimages-1222646493.jpg?quality=100&strip=info&w=1200"}, {"description": "Un estudio europeo revel\u00f3 que el tipo de sangre A es m\u00e1s propenso al contagio de COVID-19, mientras el tipo de sangre O ser\u00eda menos riesgoso.", "title": "Los tipos de sangre m\u00e1s propensos a contagiarse de COVID-19 - Canal 1", "url": "https://canal1.com.co/programas/el-valor-de-la-verdad/los-tipos-de-sangre-mas-propensos-a-contagiarse-de-covid-19/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-06-25T20:36:16Z", "content": "Un nuevo estudio determin\u00f3 cu\u00e1les son los tipos de sangre m\u00e1s propensos a contagiarse de COVID-19.\r\nUna investigaci\u00f3n de cient\u00edficos europeos realiz\u00f3 el an\u00e1lisis gen\u00e9tico en m\u00e1s de 1.900 pacientes gr\u2026 [+449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/uploads/2018/11/sangre.jpg"}, {"description": "El cantante colombiano se ri\u00f3 en una entrevista, a lo que lo relacionaron con burla a la mujer.", "title": "Noticias hoy: VIDEO de burla de J Balvin a Shakira y pol\u00e9mica entrevista 2020 | Fuera del F\u00fatbol - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/noticias-hoy-video-de-burla-de-j-balvin-a-shakira-y-polemica-entrevista-2020-119379", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-25T20:17:12Z", "content": "J Balvin es el artista colombiano m\u00e1s importante en la actualidad y ya ha marcado historia gracias a sus canciones en el mundo. Shakira, por su parte, en su momento tambi\u00e9n lo logr\u00f3 y cambi\u00f3 la histo\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/04/13/5e94b5f365c5e.jpeg"}, {"description": "La Agencia Europea de Medicamentos aprueba el uso de remdesivir como tratamiento contra el covid-19. Su recomendaci\u00f3n se basa en un estudio realizado por el Instituto Nacional de Alergias y Enferme\u2026", "title": "La Uni\u00f3n Europea recomienda el uso de remdesivir contra el covid-19 - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/remdesivir-union-europea-agencia-medicamentos-instituto-alergias-enfermedades-covid-19-eeuu-panorama-vo-cnnee/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T20:17:00Z", "content": null, "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/200506193857-remdesivir-full-169.jpg?quality=100&strip=info&w=1200"}, {"description": "Adem\u00e1s de la inviabilidad de la empresa, la petrolera no pod\u00eda seguirle inyectando plata.", "title": "Bioenergy, filial de Ecopetrol, no resisti\u00f3 y se liquidar\u00e1 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-511166", "author": "Econom\u00eda y Negocios", "publishedAt": "2020-06-25T18:23:22Z", "content": "A pesar de haber entrado en un proceso de salvamento empresarial por haberse quedado insolvente, las compa\u00f1\u00edas Bionergy SAS y Bionergy Zona Franca, controladas por el Grupo Ecopetrol, dejaron de ser \u2026 [+2704 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/11/23/5bf850e1bf0bd.jpeg"}, {"description": "La divisa abri\u00f3 la jornada con una TRM definida en 3.722 pesos. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "D\u00f3lar cerr\u00f3 al alza y continu\u00f3 fortaleci\u00e9ndose frente al peso - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/dolar-trm-hoy-precio-del-dolar-en-colombia-hoy-jueves-25-de-junio-de-2020-542088", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-25T18:15:29Z", "content": "El d\u00f3lar continu\u00f3 al alza este jueves y en la jornada de hoy subi\u00f3 13 pesos en la Bolsa de Valores de Colombia. La divisa se negoci\u00f3 en un precio promedio de 3.735 pesos, respecto a la TRM de 3.722 p\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/02/04/56b3e7e773c20.jpeg"}, {"description": "El cantante capitalino Esteman cerrar\u00e1 el D\u00eda del orgullo LGBTI que convoca a los bogotanos a festejar la diversidad bajo el lema \u2018Resiste, Vive, Siente\u2019.", "title": "Bogot\u00e1 tendr\u00e1 celebraci\u00f3n del D\u00eda del orgullo LGBTI con marcha y concierto virtual - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/marcha-concierto-virtual-orgullo-lgbti-bogota-fecha-hora-PP923505", "author": "Oscar Gonzales", "publishedAt": "2020-06-25T17:45:03Z", "content": "Diecis\u00e9is a\u00f1os despu\u00e9s de su primera marcha del orgullo, en Par\u00eds, Esteman -que el a\u00f1o pasado present\u00f3 a su novio volver\u00e1 a tener una primera vez: ser\u00e1 el artista principal en la marcha LGBTI de Bogo\u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200625103707/orgullolgbti_gettyimages-1126957651-900x485.jpg"}, {"description": "La empresa qu\u00edmico-farmac\u00e9utica deber\u00e1 pagar la multimillonaria suma para resolver una demanda conjunta de casi 10.000 personas que denunciaron que uno de sus herbicidas contiene un producto cancer\u00edgeno.", "title": "Glifosato: 3 preguntas sobre el herbicida por el que Bayer tendr\u00e1 que pagar casi US$11.000 millones en demandas - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-53180741", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-06-25T17:08:02Z", "content": "Derechos de autor de la imagenGetty ImagesImage caption\r\n Roundup es uno de los herbicidas m\u00e1s populares.\r\nLa empresa qu\u00edmico-farmac\u00e9utica alemana Bayer deber\u00e1 pagar hasta US$10.900 millones tras alc\u2026 [+7311 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/2EE9/production/_113090021_gettyimages-1149113382.jpg"}, {"description": "El padrastro del jugador del Real Madrid ha hablado sobre el cafetero, en unas declaraciones que podr\u00edan tener bastantes repercusiones.", "title": "La opci\u00f3n N\u00e1poles se mantiene abierta para James Rodr\u00edguez - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a7003315933462379933-la-opcion-napoles-se-mantiene-abierta-para-james-rodriguez", "author": "Rafael Castro", "publishedAt": "2020-06-25T17:06:24Z", "content": "\"En mi opini\u00f3n, como padre adoptivo de James, creo que el punto era que para que alguien como \u00e9l se mudara es necesario ponerse de acuerdo en muchas partes y de muchas maneras. Creo que por su hija, \u2026 [+1430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/jamesrodriguez.jpg"}, {"description": "Amparo Grisales y el tremendo rega\u00f1o a Claudia L\u00f3pez", "title": "Amparo Grisales y el tremendo rega\u00f1o a Claudia L\u00f3pez - La FM", "url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/amparo-grisales-y-el-tremendo-regano-claudia-lopez", "author": "Katheryn  Reyes", "publishedAt": "2020-06-25T16:52:46Z", "content": "Amparo Grisales es una reconocida actriz y presentadora colombiana que se ha destacado por su belleza y tonificado cuerpo, pero tambi\u00e9n es una mujer que suele desatar amores y odios en las produccion\u2026 [+2134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2020-06/amparo_grisales_y_claudia_lopez_0.jpg"}], "totalResults": 34}