{"status": "ok", "articles": [{"description": "El grupo y su vocalista saltaron a la fama a mediados de los a\u00f1os 90 con canciones como \"La flaca\" o \"Depende\".", "title": "Muere Pau Don\u00e9s | Alsoris Guzm\u00e1n, la Flaca que inspir\u00f3 el primer gran \u00e9xito del vocalista de Jarabe de Palo - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-52985819", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-06-09T21:54:14Z", "content": "Derechos de autor de la imagenYOUTUBE JARABE DE PALOImage caption\r\n En un video colgado por Jarabe de Palo en 2017, se escucha una versi\u00f3n de \"La Flaca\" con la pantalla en negro... Hasta que aparece \u2026 [+6486 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/538F/production/_112819312_laflaca.jpg"}, {"description": "Diez a\u00f1os despu\u00e9s del inicio de una importante v\u00eda en la Amazonia, su finalizaci\u00f3n a\u00fan es incierta.", "title": "El impacto de un elefante blanco oculto en la selva de Putumayo - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504828", "author": "Mongabay Latam", "publishedAt": "2020-06-09T21:46:30Z", "content": "Para viajar por carretera desde Pasto, Nari\u00f1o, a Mocoa, Putumayo, es necesario atravesar una v\u00eda estrecha, de curvas cerradas y sin pavimentar. Pasar por esta carretera, conocida como el trampol\u00edn de\u2026 [+7163 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/09/5edf8f2ab37a1.jpeg"}, {"description": null, "title": "OMS rectifica: no se sabe si asintom\u00e1ticos contagien coronavirus a otros - Semana.com", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vd3d3LnNlbWFuYS5jb20vdmlkYS1tb2Rlcm5hL2FydGljdWxvL25vLXNlLXNhYmUtc2ktYXNpbnRvbWF0aWNvcy1jb250YWdpZW4tY29yb25hdmlydXMtYS1vdHJvcy1hY2xhcmEtb21zLzY3ODQwNdIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T21:33:45Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El internista, que denunci\u00f3 amenazas en Soledad, habl\u00f3 con EL TIEMPO sobre la situaci\u00f3n.", "title": "'La salud es mi vida, no s\u00e9 hacer otra cosa': m\u00e9dico Jos\u00e9 Buelvas - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504956", "author": "Deivis L\u00f3pez Ortega", "publishedAt": "2020-06-09T19:46:09Z", "content": "A Jos\u00e9 Juli\u00e1n Buelvas D\u00edaz, el m\u00e9dico intensivista e internista que denunci\u00f3 una amenaza de muerte en su contra desde Soledad, Atl\u00e1ntico, se lo nota un poco m\u00e1s tranquilo y fortalecido 17 horas despu\u2026 [+3797 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/09/5edfd147db000.jpeg"}, {"description": "Formar\u00edan parte del patrimonio il\u00edcito que constituy\u00f3 a trav\u00e9s de operaciones financieras irregulares. Las propiedades tienen un valor conjunto aproximado de USD 9,7 millones y est\u00e1n ubicadas en Barranquilla. Saab tambi\u00e9n enfrenta cargos criminales en Estados\u2026", "title": "La Justicia colombiana expropiar\u00e1 ocho inmuebles del empresario Alex Saab, acusado de ser testaferro de Nicol\u00e1s Maduro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/06/09/la-justicia-colombiana-expropiara-ocho-inmuebles-del-empresario-alex-saab-acusado-de-ser-testaferro-de-nicolas-maduro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-09T19:41:40Z", "content": "Alex Saab\r\nUna Fiscal\u00eda colombiana anunci\u00f3 este martes que impuso medidas cautelares con fines de extinci\u00f3n de dominio (expropiaci\u00f3n) a ocho inmuebles del empresario Alex Saab, acusado por las autori\u2026 [+3600 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/clZ-G-nUCR8Wu9XLUljxm3zLWUA=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K2IX7LRZZBEDDK4KJHYP3AHXWA.jpg"}, {"description": null, "title": "Conf\u00edan en que vacuna contra el coronavirus est\u00e9 lista para inicios de 2021 - Semana.com", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHBzOi8vd3d3LnNlbWFuYS5jb20vbXVuZG8vYXJ0aWN1bG8vYXNlZ3VyYW4tcXVlLXZhY3VuYS1jb250cmEtZWwtY29yb25hdmlydXMtZXN0YXJpYS1wYXJhLWluaWNpb3MtZGUtMjAyMS82NzgzNzPSAWhodHRwczovL3d3dy5zZW1hbmEuY29tL2FtcC9hc2VndXJhbi1xdWUtdmFjdW5hLWNvbnRyYS1lbC1jb3JvbmF2aXJ1cy1lc3RhcmlhLXBhcmEtaW5pY2lvcy1kZS0yMDIxLzY3ODM3Mw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T19:28:30Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El proyecto de acto legislativo qued\u00f3 a un debate de ser aprobado en el Senado.", "title": "Tras superar trabas, cadena perpetua para violadores de ni\u00f1os avanz\u00f3 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504960", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-06-09T19:03:12Z", "content": "Luego de superar propuestas de archivo, recusaciones e interpretaciones legales, el proyecto de acto legislativo que impone la prisi\u00f3n perpetua para los violadores de ni\u00f1os super\u00f3 su s\u00e9ptimo debate e\u2026 [+2457 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/08/5ede6d7508713.jpeg"}, {"description": "En un video que se ha vuelto viral, el m\u00e9dico pide protecci\u00f3n del Estado despu\u00e9s de recibir una intimidaci\u00f3n contra su vida en su propia casa en Barranquilla", "title": "Amenaza mafiosa en Colombia: enviaron una corona f\u00fanebre a un m\u00e9dico por la muerte de un paciente con coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/06/09/amenaza-mafiosa-en-colombia-enviaron-una-corona-funebre-a-un-medico-por-la-muerte-de-un-paciente-con-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-09T18:40:20Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xjsOiDul0Y-Sn29xaRQ3yfpwj74=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FGLFYQJAVZHHDNUMZDHGPEQPVA.jpg"}, {"description": "WhatsApp corrigi\u00f3 parcialmente el fallo en donde miles de tel\u00e9fonos aparec\u00edan en el buscador de Google. Una b\u00fasqueda posterior indica que siguen ah\u00ed.", "title": "WhatsApp corrige parcialmente el fallo, pero algunos n\u00fameros de tel\u00e9fono siguen apareciendo en las b\u00fasquedas de Google - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/06/whatsapp-corrige-fallo-telefonos-filtrados", "author": "Luis Miranda y Nicol\u00e1s Rivera", "publishedAt": "2020-06-09T18:36:00Z", "content": "Luego de darse a conocer que WhatsApp revel\u00f3 los n\u00fameros de tel\u00e9fono de miles de usuarios en las b\u00fasquedas de Google, la empresa corrigi\u00f3 el fallo, aunque parcialmente. El problema radica en que Goog\u2026 [+2312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/01/hipertextual-2020149888-scaled.jpg"}, {"description": "La Alcald\u00eda de Medell\u00edn anunci\u00f3 una nueva modificaci\u00f3n en su gabinete municipal, esta vez para el caso del Departamento Administrativo de Gesti\u00f3n del ...", "title": "Otro cambio en el gabinete de Medell\u00edn: Dagrd tiene nueva directora - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/nueva-directora-del-dagrd-alethia-arango-gil-otro-cambio-en-gabinete-de-daniel-quintero-IH13143597", "author": "Daniela Jim\u00e9nez Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-06-09T18:10:24Z", "content": "La Alcald\u00eda de Medell\u00edn anunci\u00f3 una nueva modificaci\u00f3n en su gabinete municipal, esta vez para el caso del Departamento Administrativo de Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres (Dagrd). Se trata de Alethia \u2026 [+307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1201x1311/0c0/1200d627/none/11101/ASNB/image_content_35851985_20200609132655.jpg"}, {"description": "Astor seguir\u00e1 con los puntos en Viva Envigado, Los Molinos, San Lucas, Unicentro y el Aeropuerto Jos\u00e9 Mar\u00eda C\u00f3rdova en Rionegro.", "title": "La hist\u00f3rica Reposter\u00eda Astor cierra dos puntos de venta estrat\u00e9gicos en Medell\u00edn - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/06/09/la-hist-rica-reposter-a-astor-cierra-dos-puntos-de-venta-estrat-gicos-en-medell-n/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-06-09T17:51:03Z", "content": "Astor, tradicional reposter\u00eda en Medell\u00edn y una de las m\u00e1s antiguas de la ciudad, con casi 90 a\u00f1os de historia, confirm\u00f3 que cerrar\u00e1 definitivamente dos de sus locales ubicados en los barrios Laurele\u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/06/Astor.jpg"}, {"description": "El espa\u00f1ol ser\u00e1 asistente de Pep Guardiola en el club ingl\u00e9s y gener\u00f3 miles de reacciones.", "title": "Premier League hoy: Oficial vinculaci\u00f3n de Juan Manuel Lillo en Manchester City con Pep Guardiola | Premier League - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/hoy-oficial-vinculacion-de-juan-manuel-lillo-en-manchester-city-con-pep-guardiola-118549", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-09T17:26:15Z", "content": "El espa\u00f1ol Juan Manuel Lillo se ha incorporado al Manchester City como segundo entrenador de Pep Guardiola. El t\u00e9cnico vasco llega a la disciplina del City despu\u00e9s de haber dirigido al Qingdao Huangh\u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/06/09/5edfc5b78d953.jpeg"}, {"description": "Los almacenes de ropa han sido unos de los m\u00e1s afectados econ\u00f3micamente debido a la emergencia por el coronavirus.", "title": "\u00bfHay riesgo de contagio al medirse ropa en centros comerciales? - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/coronavirus-hoy-hay-riesgo-de-contagio-al-medirse-ropa-en-centros-comerciales/678338", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-06-09T17:11:02Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque anunci\u00f3 en d\u00edas pasados la apertura gradual de algunos centros comerciales del pa\u00eds, siempre y cuando cumplan con rigurosos protocolos.\r\nDe hecho, la Secretar\u00eda de Desarrollo\u2026 [+1967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2019/11/14/640201_1.jpg"}, {"description": "Las opciones de ver a otro colombiano en el club rojo crecen y ya habr\u00eda primeros contactos.", "title": "\u00a1Revive la opci\u00f3n Premier League para James! Un hist\u00f3rico lo tentar\u00eda - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/atencion-manchester-united-iria-por-james-y-pregunta-a-real-madrid-118544", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-09T16:56:30Z", "content": "El mercado no para... y los empresarios menos. Y en las \u00faltimas horas han echado a rodar de nuevo una posibilidad que son\u00f3 en el pasado y que habr\u00eda vuelto a tomar fuerza: James Rodr\u00edguez podr\u00eda lleg\u2026 [+2197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/05/21/5ec68e2020f4d.jpeg"}, {"description": "El Gobierno espa\u00f1ol aprob\u00f3 hoy un plan especial de higiene y prevenci\u00f3n, que regir\u00e1 en todo el pa\u00eds desde que termine el estado de alarma, el 21 de junio, hasta que el virus est\u00e9 \u201cdefinitivamente derrotado\u201d. El uso de la mascarilla ser\u00e1 obligatorio.", "title": "Las nuevas medidas en Espa\u00f1a para superar el estado de alarma por COVID-19 - ElEspectador.com", "url": "https://www.elespectador.com", "author": "Agencia AFP", "publishedAt": "2020-06-09T16:42:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "http://thumbor-prod-us-east-1.photo.aws.arc.pub/L_h_P57Dsi3bHiIwg-bAdKzmNoM=/300x0/arc-anglerfish-arc2-prod-elespectador/public/SW5W27VP7RCP5LLXGQZ5XDP44A.jpg"}, {"description": "Desde inicios del confinamiento, el Planetario de Bogot\u00e1, ha seguido dedicado a la ciencias del espacio y la astronom\u00eda, pilares que llegan a los hogares con una variada programaci\u00f3n manteniendo la intenci\u00f3n de acercar y comunicar la importancia de la ciencia\u2026", "title": "Lleg\u00f3 a Colombia el Yaris mec\u00e1nico - ElEspectador.com", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/cultura/programacion-del-planetario-de-bogota/", "author": "Redacci\u00f3n Cultura", "publishedAt": "2020-06-09T15:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "El actor que interpret\u00f3 a 'Harry Potter', cuestion\u00f3 el mensaje de J.K Rowling.", "title": "\u201cLas mujeres trans son mujeres\u201d, Daniel Radcliffe defiende comunidad LGBTI+ - Caracol Radio", "url": "https://caracol.com.co/radio/2020/06/09/tendencias/1591717391_224459.html", "author": "Caracol Radio", "publishedAt": "2020-06-09T15:55:00Z", "content": "La autora de la exitosa saga Harry Potter, J.K Rowling, fue objeto de cr\u00edticas en redes sociales, luego de publicar un comentario en el que se le tild\u00f3 de Feminista radical que excluye a los trans (T\u2026 [+2431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/06/09/tendencias/1591717391_224459_1591717652_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Aniversario del natalicio del pionero de la radio en el pa\u00eds, con su inolvidable emisora HJCK.", "title": "Los 100 a\u00f1os de \u00c1lvaro Casta\u00f1o y la inmensa minor\u00eda - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504724", "author": "Juan Gustavo Cobo Borda", "publishedAt": "2020-06-09T15:45:30Z", "content": "El primer cargo que desempe\u00f1\u00f3 \u00c1lvaro Casta\u00f1o Castillo (1920-2016) fue como secretario general de la Escuela de Polic\u00eda General Santander, en el barrio Muz\u00fa, en Bogot\u00e1. All\u00ed escribi\u00f3 su tesis de grado\u2026 [+7531 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/02/12/58a0d6601bf6b.jpeg"}, {"description": "La cr\u00edtica especializada la destruy\u00f3. En Rotten Tomatoes fue calificada con un cero.", "title": "La peor pel\u00edcula de Netflix es la m\u00e1s vista en Colombia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504840", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-06-09T15:45:28Z", "content": "Sacar la peor nota seg\u00fan los expertos de cine es una situaci\u00f3n muy complicada para cualquier pel\u00edcula. Eso fue precisamente lo que le pas\u00f3 a The Last Days of American Crime, que est\u00e1 disponible por N\u2026 [+3013 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/09/5edfa57803590.jpeg"}, {"description": "Osterholm: El mundo est\u00e1 manejando la pandemia como si fuera ya a terminar | Internacional | Portafolio.co", "title": "'La pandemia del coronavirus est\u00e1 en sus comienzos, no en el final' - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/internacional/noticias-coronavirus-la-pandemia-del-coronavirus-esta-en-sus-comienzos-no-en-el-final-541584", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-09T15:20:12Z", "content": "El epidemi\u00f3logo estadounidense Michael Osterholm considera que el mundo respondi\u00f3 de manera muy lenta ante la pandemia de coronavirus y, ahora, la est\u00e1 manejando como si ya casi hubi\u00e9ramos terminado,\u2026 [+5699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/06/09/5edfa804df5ab.jpeg"}], "totalResults": 34}