{"status": "ok", "articles": [{"description": "Seg\u00fan Minsalud, este mi\u00e9rcoles se confirmaron 236 decesos m\u00e1s en el pa\u00eds.", "title": "Colombia supera las 22 mil muertes por covid; van 552.885 recuperados - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-536901", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-09-09T22:12:02Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 236 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia, de las cuales 181 corresponden a d\u00edas anteriores. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra total de fallecimientos en el pa\u00eds asciend\u2026 [+1293 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/08/5edeb921e931f.jpeg"}, {"description": "Autoridades de salud procesaron este 9 de septiembre 24.030 pruebas PCR y 7.813 de ant\u00edgenos.", "title": "Colombia llega a los 110.473 casos activos de covid-19 - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/casos-coronavirus-en-colombia-hoy-9-de-septiembre/702336", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-09-09T21:50:35Z", "content": "El Ministerio de Salud report\u00f3 este mi\u00e9rcoles 7.813 casos nuevos de coronavirus en todo el pa\u00eds y 225 muertes, con lo que el pa\u00eds lleg\u00f3 a los 110.473 casos activos de la enfermedad.\r\n#ReporteCOVID19 \u2026 [+1545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/4/9/662724_1.jpg"}, {"description": "Jalim Rebaje Garc\u00eda, de 31 a\u00f1os, dijo que estaba a disposici\u00f3n de la ley para lo que se requiera.", "title": "Se\u00f1alado agresor se disculpa con Dalila Pe\u00f1aranda y Carmen P\u00e9rez - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/judicial/senalado-agresor-se-disculpa-con-dalila-penaranda-y-carmen-perez-757390", "author": "Camila Luque Rozo", "publishedAt": "2020-09-09T21:22:00Z", "content": "En un video en el que pareci\u00f3 junto a sus hijos y su esposa, Laura Arrieta, Jalim Rebaje Garc\u00eda se disculp\u00f3 p\u00fablicamente con Dalila Pe\u00f1aranda y Carmen P\u00e9rez, por lo que pas\u00f3 ese d\u00eda que est\u00e1bamos en \u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/09/09/whatsapp_image_2020-09-09_at_4.21.48_pm.jpeg"}, {"description": "El alcalde Daniel Quintero le entreg\u00f3 este mi\u00e9rcoles a la Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n el informe causa-ra\u00edz que...", "title": "Quintero entreg\u00f3 el informe causa-ra\u00edz de Hidroituango a la Fiscal\u00eda - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/daniel-quintero-entrego-informe-causa-raiz-de-hidroituango-a-la-fiscalia-para-que-investigue-EO13598815", "author": "Adriana Luc\u00eda Puentes", "publishedAt": "2020-09-09T21:16:44Z", "content": "El alcalde Daniel Quintero le entreg\u00f3 este mi\u00e9rcoles a la Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n el informe causa-ra\u00edz que se conoci\u00f3 esta semana en donde se asegura que hubo errores en el dise\u00f1o y en la ejec\u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x675/0c24/1200d627/none/11101/OMGU/image_content_36338020_20200909161806.jpg"}, {"description": "La Fiscal\u00eda construye la l\u00ednea de tiempo de los hechos que rodearon la muerte del abogado.", "title": "Indagan qu\u00e9 pas\u00f3 en CAI de Villaluz a donde fue llevado Javier Ord\u00f3\u00f1ez - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-536919", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-09-09T21:11:15Z", "content": "La Fiscal\u00eda avanza en la construcci\u00f3n de la l\u00ednea de tiempo de los hechos que rodearon la muerte del abogado Javier Ordo\u00f1ez en el occidente de Bogot\u00e1,\u00a0tras un operativo policial.\r\n(Le puede interesar\u2026 [+2652 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/09/09/5f5958fbd49dd.jpeg"}, {"description": "Nairo Quintana (Ark\u00e9a-Samic) lo dej\u00f3 caer, Egan Bernal (Ineos) lo descart\u00f3 y Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez (Astana) tir\u00f3 balones fuera. La propuesta de una alianza colombiana para repetir victoria en el Tour de Francia parece tener pocas opciones de salir adelante. La", "title": "Tour de Francia: La improbable alianza colombiana - EsCiclismo.com", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/63078.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T17:54:09Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 09/09/2020Nairo Quintana (Ark\u00e9a-Samic) lo dej\u00f3 caer, Egan Bernal (Ineos) lo descart\u00f3 y Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez (Astana) tir\u00f3 balones fuera. La propuesta de una alianza colomb\u2026 [+3595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/egan-bernal-presentacion-tour-francia-2020-aso-fototeca.jpg"}, {"description": "", "title": "ENTRETENIMIENTO: Yina Calder\u00f3n public\u00f3 impactante video de la cirug\u00eda con la que le retiraron las pr\u00f3tesis - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/09/09/yina-calderon-publico-impactante-video-de-la-cirugia-con-la-que-le-retiraron-las-protesis.html", "author": "publimetro", "publishedAt": "2020-09-09T17:51:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/03/calcalcaldero-9bc934542cbe10f59abe55a3deafd101-1200x627.jpg"}, {"description": "Uno de los anuncios m\u00e1s destacados del d\u00eda de hoy ha sido la fusi\u00f3n de EA Play dentro de Xbox Game Pass Ultimate. De este modo, los usuarios del servicio de", "title": "Tu suscripci\u00f3n activa de EA Play se convertir\u00e1 en Xbox Game Pass Ultimate - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/ea-play-convertira-xbox-game-pass-ultimate/", "author": "JGBassols", "publishedAt": "2020-09-09T17:30:46Z", "content": "Uno de los anuncios m\u00e1s destacados del d\u00eda de hoy ha sido la fusi\u00f3n de EA Play dentro de Xbox Game Pass Ultimate. De este modo, los usuarios del servicio de suscripci\u00f3n de Microsoft podr\u00e1n disfrutar \u2026 [+957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2020/09/62ABAE3A-4CC8-4014-91FC-BD1104FA49DA.jpeg"}, {"description": "El corredor eslovaco fue sancionado en la etapa 11 por una peligrosa acci\u00f3n en el embalaje.", "title": "En video: la maniobra de Peter Sagan por la que lo descalificaron del Tour - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/deportes/articulo/en-video-la-maniobra-de-peter-sagan-por-la-que-lo-descalificaron-del-tour/702244", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-09-09T16:31:36Z", "content": "Peter Sagan fue desclasificado\u00a0en la etapa 11 del Tour de Francia 2020 por una peligrosa maniobra cuando estaba peleando por la victoria en un cerrado embalaje.\r\nEl corredor esloveno lanz\u00f3 un cabezaz\u2026 [+2249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/9/9/702249_1.jpg"}, {"description": "Aunque prometi\u00f3 que \"narrar\u00eda con total transparencia\" los hechos ante la JEP y pese a la irrefutable evidencia, el l\u00edder de la Farc le sali\u00f3 al paso a este compromiso. Human Rights Watch califica lo sucedido de: \"falso, vergonzoso e insostenible\".", "title": "Golpe a la paz: la negaci\u00f3n del reclutamiento infantil de R. Londo\u00f1o - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/timochenko-dice-ante-la-jep-que-nunca-existio-reclutamiento-de-menores/702177", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-09-09T16:18:45Z", "content": "Ocurri\u00f3 lo que muchos tem\u00edan. El d\u00eda de ayer, Rodrigo Londo\u00f1o Echeverri, alias Timochenko, acudi\u00f3 a la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP) a rendir versi\u00f3n libre sobre el reclutamiento de menores\u2026 [+5550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/9/8/701967_1.jpg"}, {"description": "La hermosa mujer, Jenny Dereix, se ha mantenido alejada de la esfera p\u00fablica, aunque deja al descubierto parte de su vida en redes.", "title": "Ella es Jenny Dereix, la verdadera Mar\u00eda Paula en Diomedes, el Cacique de La Junta - Canal RCN", "url": "https://www.canalrcn.com/diomedes/novedades/ella-es-jenny-dereix-la-verdadera-maria-paula-en-diomedes-el-cacique-de-la-junta-338", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-09-09T16:13:35Z", "content": "Jenny Dereix es la mujer que conquist\u00f3 en la vida real el coraz\u00f3n del gran acordeonero Juancho Rois. Despu\u00e9s de una relaci\u00f3n de a\u00f1o y medio, esta hermosa pareja decidi\u00f3 dar el s\u00ed en el altar, aunque \u2026 [+1405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenes.canalrcn.com/ImgDiomedes/ella-es-jenny-dereix-verdadera-maria-paula.jpg"}, {"description": "Apple tiene un excelente tel\u00e9fono m\u00f3vil, pero el de Android no se queda atr\u00e1s, y tiene una caracter\u00edstica crucial que funciona muy bien, y que Apple no ha logrado perfeccionar: las notificaciones.\u2026", "title": "Esto es lo que Android hace bien que el iPhone hace tan mal - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/09/esto-es-lo-que-android-hace-bien-que-el-iphone-hace-tan-mal/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:50:00Z", "content": "Caen acciones de empresas de tecnolog\u00eda en Wall Street 1:01\r\nNueva York (CNN Business) \u2014 Es dif\u00edcil encontrar un tel\u00e9fono inteligente mejor que el iPhone. Es hermoso, r\u00e1pido, f\u00e1cil de usar y, como di\u2026 [+4858 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/09/20200909-android-11-iphone-notifications-super-tease.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Expertos coinciden en que la reacci\u00f3n adversa en uno de los voluntarios hace parte del proceso de rutina de la fase 3 en la que se encuentran las vacunas. | Salud | CNN", "title": "\u00bfQu\u00e9 significa que AstraZeneca haya suspendido su ensayo de la vacuna contra el coronavirus? - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/09/que-significa-que-astrazeneca-haya-suspendido-su-ensayo-de-la-vacuna-contra-el-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:26:00Z", "content": "El Dr. Huerta explica el rev\u00e9s a vacuna de AstraZeneca 6:23\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El gigante farmac\u00e9utico AstraZeneca inform\u00f3 este martes que detuvo los ensayos globales de su vacuna contra el coronavirus\u2026 [+5976 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/200813172225-oxford-astra-zeneca-vacuna-mexico-slim-argentina-aplicarse-sin-fines-de-lucro-gatell-amlo-ebrard-perspectivas-mexico-pkg-digital-oirginal-00000000-super-169-1.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Se hablaba que el club ingl\u00e9s habr\u00eda pagado 25 millones de euros, pero surgi\u00f3 nueva informaci\u00f3n.", "title": "\u00bfJames Rodr\u00edguez se fue gratis al Everton? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-536830", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-09-09T14:18:30Z", "content": "Esta semana se movi\u00f3 el mercado de fichajes con la llegada del volante colombiano James Rodr\u00edguez al Everton, con lo que el equipo ingl\u00e9s comienza a reforzar una n\u00f3mina para pelear por grandes objeti\u2026 [+1413 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/09/08/5f57902e771e7.jpeg"}, {"description": "Mediante una carta a la Ministra de Interior indic\u00f3 que, por razones personales, pide su relevo.", "title": "Jorge Tovar V\u00e9lez renunci\u00f3 al cargo Coordinador del Grupo de V\u00edctimas - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-536819", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-09-09T13:48:49Z", "content": "Jorge Rodrigo Tovar V\u00e9lez, hijo de Rodrigo Tovar Pupo, alias Jorge 40, mediante una carta dirigida a la ministra del Interior, Alicia Arango, pidi\u00f3 su relevo del cargo de Coordinador del Grupo de V\u00edc\u2026 [+2281 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/20/5ec5336bd4c87.png"}, {"description": "Banco de Bogot\u00e1 lanza su primera emisi\u00f3n dde bonos vernes en la Bolsa de Valores de Colombia.", "title": "Banco de Bogot\u00e1 anuncia emisi\u00f3n de bonos verdes - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/09/09/banco-de-bogot-anuncia-emisi-n-de-bonos-verdes/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-09-09T12:51:25Z", "content": "La Junta Directiva del Banco autoriz\u00f3 la emisi\u00f3n de bonos ordinarios verdes en el mercado de Colombia hasta por $300.000 millones.\r\nEn una comunicaci\u00f3n a la Superintendencia Financiera, el banco fili\u2026 [+633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2018/03/BancodeBogota.jpg"}, {"description": "Un pol\u00edtico noruego lanz\u00f3 la idea tras el acuerdo entre Israel y Emiratos \u00c1rabes, que medi\u00f3 EE. UU.", "title": "Proponen a Donald Trump para el Nobel de la Paz 2021 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-536801", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-09-09T12:48:43Z", "content": "Un parlamentario noruego propuso al presidente de EE. UU.,\u00a0Donald Trump, como candidato al Premio Nobel de la Paz de 2021 por su apoyo al acuerdo entre Israel y Emiratos \u00c1rabes Unidos, seg\u00fan inform\u00f3 \u2026 [+1750 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/01/5f4e419002486.jpeg"}, {"description": "En uno de los goles del Am\u00e9rica de Cali sobre Junior, pudo haber un fuera de lugar que no pitaron.", "title": "La falta que hizo el VAR: pol\u00e9mica jugada en la Superliga 2020 - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/america-de-cali-hace-gol-en-fuera-de-lugar-superliga-2020-le-falto-el-var-noticias-colombia-hoy-123536", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-09-09T12:28:05Z", "content": "Am\u00e9rica de Cali derrot\u00f3 este martes 1-2 al Atl\u00e9tico Junior, en el partido de ida de la Superliga 2020, en compromiso disputado en el estadio Romelio Mart\u00ednez, de Barranquilla. Un partido que marca el\u2026 [+1283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/09/09/5f58c9dee9799.jpeg"}, {"description": "Los precios del petr\u00f3leo estadounidense se desplomaron un 7% el martes a 36,76 d\u00f3lares el barril. Fue el peor d\u00eda del crudo y el precio de cierre m\u00e1s bajo en casi tres meses.", "title": "Los precios del petr\u00f3leo colapsan tras enviar Arabia Saudita una se\u00f1al ominosa - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/09/los-precios-del-petroleo-colapsan-tras-enviar-arabia-saudita-una-senal-ominosa/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T09:43:00Z", "content": "Apple \"expulsa\" a ExxonMobil y solo queda una petrolera en el Dow 1:09\r\nNueva York (CNN Business) \u2014 Una vez m\u00e1s, los temores a la demanda se propagan por la zona petrolera.\r\nLos precios del petr\u00f3leo \u2026 [+5328 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/06/petroleo-precio.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Parte de la oposici\u00f3n anunci\u00f3 que se abstendr\u00e1 de participar en los comicios previstos para el 6 de diciembre alegando que est\u00e1 ama\u00f1ado a favor del r\u00e9gimen chavista", "title": "El dictador Nicol\u00e1s Maduro sugiri\u00f3 administrar la vacuna rusa contra el COVID-19 a los candidatos inscritos en las elecciones parlamentarias - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/09/09/el-regimen-de-maduro-anuncio-la-llegada-de-la-vacuna-rusa-en-septiembre-y-propuso-aplicarla-a-los-candidatos-inscritos-en-las-parlamentarias/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-09T07:09:24Z", "content": "El dictador de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, habla durante un evento con la juventud del Partido Socialista Unido de Venezuela en Caracas.\r\nUn primer lote de vacunas rusas llegar\u00e1 en septiembre a Venezu\u2026 [+2485 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0UVNdsr5VoI75rI_vp3ZVGg7kEk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WQIEQHT34NFDHPMKQHJENYEG5Q.jpg"}], "totalResults": 34}