{"status": "ok", "articles": [{"description": "El juego se reanud\u00f3 tras haber sido suspendido durante media hora, por una tormenta el\u00e9ctrica.", "title": "EN VIVO: se abri\u00f3 el marcador en Palmaseca, entre Cali y Millonarios - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537504", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-09-13T00:11:15Z", "content": "El partido entre\u00a0Deportivo Cali y Millonarios, que se hab\u00eda suspendido por causa de una tormenta el\u00e9ctrica en los alrededores del estadio de Palmaseca, ya est\u00e1 en marcha otra vez. Los locales est\u00e1n a\u2026 [+1364 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/12/5f5d6144ae3a9.jpeg"}, {"description": "Copa Airlines reinicia vuelos solo a 4 de los 7 destinos que manten\u00eda en Colombia, con vuelos directos a su centro de conexiones en Panam\u00e1.", "title": "Copa Airlines Reinicia Vuelos Solo a 4 Destinos en Colombia - torreeldorado.co", "url": "https://torreeldorado.co/copa-airlines-reinicia-vuelos-solo-a-4-destinos-en-colombia/", "author": "ThemeGrill", "publishedAt": "2020-09-12T22:30:00Z", "content": "A partir del mes de octubre de 2020, Copa Airlines unir\u00e1 a su red de centro de conexiones en el Aeropuerto Internacional Tocumen de Panam\u00e1, solo a 4 ciudades de Colombia de 7 destinos con las que man\u2026 [+719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Torreeldorado.co"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/torreeldorado.co/wp-content/uploads/2020/09/Copa-Airlines-Destinos-Boeing-B737-Colombia-Spencer-Wilmot-Flickr.jpg?fit=1262%2C708&ssl=1"}, {"description": "Novela de Rafael Orozco ha causado dudas en la gente, pero su documento de identidad aclara el tema.", "title": "C\u00e9dula de Diomedes D\u00edaz comprobar\u00eda cu\u00e1l es el nombre real del artista - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537497", "author": "Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-09-12T22:19:23Z", "content": "A partir del \u00e9xito de 'Rafael Orozco, el \u00eddolo', telenovela estrenada en el a\u00f1o 2012 y la cual ha vuelto a tener grandes niveles de teleaudiencia en su segunda emisi\u00f3n, ha hecho carrera entre miles d\u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/09/12/59b7f1a033c11.jpeg"}, {"description": "En el departamento se registraron 4 fallecidos, dos en Barranquilla al igual que en soledad que report\u00f3 dos fallecidos.", "title": "Atl\u00e1ntico reporta 121 casos de coronavirus - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/colombia/atlantico-reporta-121-casos-de-coronavirus-757936", "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "publishedAt": "2020-09-12T22:14:00Z", "content": "Colombia sum\u00f3 este s\u00e1bado 6.876 casos nuevos de la Covid-19 y lleg\u00f3 a 708.964 contagiados, de los cuales 592.820 son pacientes que ya superaron la enfermedad y corresponden al 83,61 % de total.\r\nEn s\u2026 [+1726 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/09/11/546308da93f7f2238249ce6da94f2cdd19ef7824w.jpg"}, {"description": "Filtran el testimonio del amigo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez que estuvo con \u00e9l en el CAI, minutos antes de que muriera en Bogot\u00e1.", "title": "Testimonio del \u201c\u00fanico testigo\u201d que vio lo que pas\u00f3 en el CAI al que llevaron a Ord\u00f3\u00f1ez - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/javier-ordonez-que-paso-dentro-cai-que-murio-PP968430", "author": "Carlos Diaz", "publishedAt": "2020-09-12T21:56:41Z", "content": "Seg\u00fan afirma la periodista, el testimonio es del amigo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez que tambi\u00e9n fue llevado al CAI de Villa Luz, en Engativ\u00e1. En su relato, asegura que fueron 3 horas de horror en las que hubo p\u2026 [+3374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200912164838/cai-y-javier-900x485.jpg"}, {"description": "Perfil y recorrido de la etapa 15 del Tour de Francia, que terminar\u00e1 con el ascenso al m\u00edtico Grand Colombier", "title": "Perfil etapa 15 del Tour de Francia 2020, con final en el Grand Colombier - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/perfil-etapa-15-tour-francia-2020-PP968420", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-09-12T21:21:09Z", "content": "La etapa 15 del Tour de Francia es considerada por muchos como la reina de esta edici\u00f3n por los tres puertos de monta\u00f1a de alta exigencia que tiene, entre ellos el m\u00edtico Grand Colombier con el que s\u2026 [+1284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200912160117/000_8pt83g-900x485.jpg"}, {"description": "Sin necesidad de violar la privacidad de las personas, saber la ubicaci\u00f3n por WhatsApp de la persona con la que chateas es muy f\u00e1cil.", "title": "\u00bfC\u00f3mo saber la ubicaci\u00f3n de la otra persona por WhatsApp? - Canal 1", "url": "https://canal1.com.co/entretenimiento/como-saber-ubicacion-de-otra-persona-por-whatsapp/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-09-12T21:00:00Z", "content": "WhatsApp permite no solo enviar mensajes, documentos, archivos y audios, sino tambi\u00e9n deja que los usuarios sepan desde d\u00f3nde les est\u00e1n escribiendo.\r\nSin necesidad de violar la privacidad de sus usua\u2026 [+1483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/09/11155524/whatsapp-novedades-foto-istock.jpg"}, {"description": "Alto Comisionado para la Paz revela evidencia de plan para trasladar el conflicto a lo urbano.", "title": "'Detr\u00e1s de destrucci\u00f3n de CAI hay plan del Eln y disidencias de Farc' - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537483", "author": "UNIDAD INVESTIGATIVA", "publishedAt": "2020-09-12T20:13:03Z", "content": "\"Detr\u00e1s de la destrucci\u00f3n de los CAI en diferentes ciudades del pa\u00eds, existe un claro y premeditado plan de grupos como el Eln y la disidencias de las Farc\".\r\nLa declaraci\u00f3n se la acaba de dar a EL T\u2026 [+3105 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/19/5f1508b750137.jpeg"}, {"description": "Noticias RCN conoci\u00f3 la respuesta del ministro de Defensa al procurador sobre la responsabilidad de polic\u00edas frente a heridos y fallecidos en los \u00faltimos d\u00edas.", "title": "Han iniciado 15 investigaciones disciplinarias: mindefensa a procurador - Noticias RCN", "url": "https://noticias.canalrcn.com/nacional/han-iniciado-15-investigaciones-disciplinarias-mindefensa-procurador-362732", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-09-12T19:58:47Z", "content": "En menos de dos d\u00edas, el ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo, respondi\u00f3 el requerimiento que fue enviado el 10 de septiembre por el procurador, Fernando Carrillo, en el que le hab\u00eda formulado\u2026 [+5015 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenesnoticias.canalrcn.com/ImgNoticias/mindefensa_le_responde_al_procurador.png"}, {"description": "Diomedes D\u00edaz no compuso 'Mi ahijado' para el fallecido acordeonero Juancho Rois, como se rumor\u00f3 por la reemisi\u00f3n de la bionovela en RCN.", "title": "\u00bfMuerte de Juancho Rois fue inspiraci\u00f3n de Diomedes D\u00edaz para escribir 'Mi ahijado'? - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/mi-ahijado-diomedes-diaz-fue-compuesta-para-juancho-rois-PP968394", "author": "Yenifer Rivera", "publishedAt": "2020-09-12T19:57:55Z", "content": "Durante la pasada semana, los televidentes se mostraron conmovidos por la muerte del acordeonero, quien perdi\u00f3 su vida en medio de un accidente a\u00e9reo, del que el cantante se salv\u00f3 porque decidi\u00f3 no v\u2026 [+1609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200912145109/diomedes-diaz-2-900x485.jpg"}, {"description": "Claudia L\u00f3pez dijo que lo sucedido es grave, tras reunirse con el presidente Iv\u00e1n Duque y con el procurador general, Fernando Carrillo", "title": "La alcaldesa de Bogot\u00e1 calific\u00f3 como una \u201caut\u00e9ntica masacre\u201d las muertes en las protestas contra la violencia policial - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/09/12/la-alcaldesa-de-bogota-califico-como-una-autentica-masacre-las-muertes-en-las-protestas-contra-la-violencia-policial/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-12T19:36:02Z", "content": "Las protestas en Bogot\u00e1 (REUTERS/Luisa Gonzalez)\r\nLa alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, calific\u00f3 este viernes de aut\u00e9ntica masacre la muerte de 10 personas en la capital colombiana en presuntos hech\u2026 [+4088 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/wSIqf0iCxRQO-D5xGp2UECxpFAo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6YP57FE23EH2KT6NY5IRLHDXWQ.jpg"}, {"description": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial de la Migra\u00f1a, una enfermedad que afecta al 15% de la poblaci\u00f3n a nivel mundial entre los 15 y 65 a\u00f1os.", "title": "D\u00eda Mundial de la Migra\u00f1a: \u00bfqu\u00e9 efecto tiene la enfermedad durante la pandemia? - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/dia-mundial-migrana-efecto-enfermedad-pandemia-cuarentena/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-09-12T19:24:18Z", "content": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial de la Migra\u00f1a, una enfermedad que afecta al 15% de la poblaci\u00f3n a nivel mundial entre los 15 y 65 a\u00f1os.\r\nEn Colombia, esta enfermedad afecta a las mujeres en un 17.5% \u2026 [+499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/05/09173439/salud-mental.jpg"}, {"description": "Falcao marc\u00f3 un doblete y realiz\u00f3 una asistencia en el triunfo 3-1 de Galatasasray frente a Gaziantep en el inicio de la Superliga de Turqu\u00eda.", "title": "Falcao inicia con doblete la temporada en Galatasasray - AS Colombia", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/09/12/futbol/1599935151_245267.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-09-12T19:03:19Z", "content": "Galatasaray y Falcao Garc\u00eda iniciaron con pie derecho la temporada en la Superliga de Turqu\u00eda, luego de la victoria 3-1 ante Gaziantep en la que el colombiano fue la gran figura con un doblete y una \u2026 [+3405 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/09/12/futbol/1599935151_245267_1599935252_noticia_normal.jpg"}, {"description": "\u201cHay dos heridas que llaman la atenci\u00f3n\u201d, dijo Mardo Ord\u00f3\u00f1ez, t\u00edo de la v\u00edctima. Dicen que aceptan el perd\u00f3n de la Polic\u00eda. Piden menos violencia a quienes participan en manifestaciones.", "title": "Familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez revela c\u00f3mo estaba el cuerpo del abogado - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/bogota/tenia-heridas-de-sevicia-tio-de-javier-ordonez-tras-ver-el-cuerpo", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-09-12T18:37:52Z", "content": "La familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, el ciudadano asesinado por polic\u00edas en Bogot\u00e1, recibi\u00f3 el cuerpo en las \u00faltimas horas de manos de Medicina Legal.\r\nAunque a\u00fan no tienen los resultados de la necropsia, M\u2026 [+1383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/517bbde/2147483647/strip/true/crop/1188x624+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F9d%2F8c%2Fd06971084fd6a0b0ef147406d45f%2Ftio-javier-ordonez-12-de-spt.jpg"}, {"description": "El estadounidense fue elegido a la cabeza de la instituci\u00f3n, a pesar de la pol\u00e9mica.", "title": "Se impuso candidato de Trump: Claver-Carone, nuevo presidente del BID - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537474", "author": "Sergio G\u00f3mez Maseri", "publishedAt": "2020-09-12T18:15:21Z", "content": "Estados Unidos logr\u00f3 imponer su m\u00fasculo diplom\u00e1tico y financiero ayer para hacer elegir a Mauricio Claver-Carone como nuevo presidente del Banco Interamericano de Desarrollo (BID) por los pr\u00f3ximos ci\u2026 [+4802 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/17/5f3b3412eb817.jpeg"}, {"description": "Tras una semana de suspensi\u00f3n, se reanudar\u00e1n los ensayos de la vacuna de la Universidad de Oxford contra el coronavirus.", "title": "Noticias coronavirus 12 de septiembre: reanudar\u00e1n ensayos de la vacuna de la Universidad de Oxford - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/12/noticias-coronavirus-12-de-septiembre-reanudaran-ensayos-de-la-vacuna-de-la-universidad-de-oxford/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T16:40:00Z", "content": "Es mucho m\u00e1s probable que el coronavirus sea portado por personas y no por art\u00edculos, dijo el Dr. Sanjay Gupta esta ma\u00f1ana en respuesta a una preocupaci\u00f3n sobre si los padres deber\u00edan desinfectar los\u2026 [+819 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-1222402250-e1599928791518.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Se viraliza video de unas j\u00f3venes espa\u00f1olas que insultaron y escupieron a una pareja latina en el Metro de Madrid", "title": "[Video] J\u00f3venes insultan y escupen a pareja latina en el metro de Madrid - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/virales/video-jovenes-insultan-escupen-latinos-metro-madrid-PP967848", "author": "Danilo Beltran", "publishedAt": "2020-09-12T16:17:20Z", "content": "Las 3 j\u00f3venes fueron capturadas en video por otra usuaria del metro, que indignada les reclam\u00f3 por sus actos. En el video es escuchas insultos, amenazas y, seg\u00fan la muer que grababa con su celular, t\u2026 [+1567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200911133504/jovenesm-900x485.jpg"}, {"description": "Mariana Saffon gana \"Horizontes\" con su corto \"Entre t\u00fa y Milagros\", Saff\u00f3n era la \u00fanica latinoamericana en esta selecci\u00f3n de cortos", "title": "Mariana Saffon gana \"Horizontes\" con su corto \"Entre t\u00fa y Milagros\" - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/09/12/mariana-saffon-gana-horizontes-con-su-corto-entre-tu-y-milagros.html", "author": "Publimetro Colombia / EFE", "publishedAt": "2020-09-12T16:09:01Z", "content": "La directora colombiana Mariana Saffon gan\u00f3 hoy el premio al mejor cortometraje de la secci\u00f3n \"Horizontes\" del 77\u00ba Festival de Cine de Venecia, la segunda en importancia del concurso, con su corto \"E\u2026 [+2267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/12/screenshot202008-7110a259ed2b167d1ed145f6978943c0-1200x800.jpg"}, {"description": "[Actualizaci\u00f3n Android #166] Recopilo los celulares Samsung, Huawei, Motorola, Xiaomi, LG, Sony y otros que no esperamos se puedan actualizar a Android 11 y hablo sobre los nuevos Motorola Razr 5G, Moto G9 Plus, OnePlus 8T Pro, Pixel 5S y el reloj inteligente\u2026", "title": "Android 11: Celulares Samsung, Xiaomi, Motorola y Huawei que no se van a actualizar - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/noticias/android-11-celulares-samsung-xiaomi-motorola-huawei-no-actualizar/", "author": "Juan Garzon", "publishedAt": "2020-09-12T15:02:03Z", "content": "Android 11 ya est\u00e1 llegando a diferentes celulares de manera oficial, pero hay algunos tel\u00e9fonos que se quedar\u00e1n con las ganas.\r\nJason Cipriani/CNET\r\nAndroid 11 finalmente lleg\u00f3 de manera oficial est\u2026 [+1618 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet4.cbsistatic.com/img/0zoHZGaedW6Q1Vb67kogEqqxkyY=/1200x630/2020/09/04/779b0d99-31ed-4a30-82f5-517c48f2cd27/android-11.jpg"}, {"description": "Carlo Ancelotti indic\u00f3 que todos sus jugadores est\u00e1n en buenas condiciones, pero no adelant\u00f3 la titular.", "title": "Tottenham vs Everton: \u00bfJames Rodr\u00edguez ser\u00e1 titular en el partido de este domingo? - Gol Caracol", "url": "https://gol.caracoltv.com/colombianos-en-el-exterior/tottenham-vs-everton-james-rodriguez-sera-titular-en-el-partido-de-este-domingo", "author": "@Golcaracol", "publishedAt": "2020-09-12T13:50:52Z", "content": "Tottenham y Everton jugar\u00e1n este domingo, a las 10:30 de la ma\u00f1ana, en la primera fecha de la Premier League de Inglaterra y desde toda la expectativa la tiene James Rodr\u00edguez, de quien a\u00fan no se tie\u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/bad12bf/2147483647/strip/true/crop/819x430+0+56/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fba%2F87%2Ffdb51beb40048619f83ad4d19e7c%2Fjames-rodriguez-entrrenamiento-everton-120920-everton.JPG"}], "totalResults": 34}