{"status": "ok", "articles": [{"description": "El mandatario estuvo la semana pasada cerca a una persona que result\u00f3 positiva.", "title": "A Duque le practicaron otra vez la prueba de coronavirus - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515332", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-07-07T22:23:07Z", "content": "Al presidente Iv\u00e1n Duquedebieron practicarle en la ma\u00f1ana de este martes una nueva prueba de coronavirus debido a que una de las personas con las que tuvo cercan\u00eda la semana pasada result\u00f3 positiva p\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/02/5efe627b97215.jpeg"}, {"description": "En Colombia hay 124.494 casos, 68.027 se encuentran activos.", "title": "Coronavirus en Colombia: reportan m\u00e1s de 4.000 nuevos casos este martes - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/casos-coronavirus-colombia-hoy-7-de-julio-4213-casos-nuevos/684815", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-07T22:05:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/6/29/682842_1.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo confirm\u00f3 el Canal Caracol mediante un comunicado.", "title": "El presentador de 'D\u00eda a D\u00eda' Carlos Calero tiene coronavirus - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515326", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-07T21:58:40Z", "content": "El canal Caracol Televisi\u00f3n inform\u00f3 este martes que el presentador del programa matutino 'D\u00eda a D\u00eda', Carlos Calero, dio positivo por covid-19.\r\nA trav\u00e9s de un comunicado, la compa\u00f1\u00eda se\u00f1al\u00f3 que, a p\u2026 [+4140 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/08/13/5d531a5b3a543.jpeg"}, {"description": "Video del gol de Cristiano Ronaldo en el triunfo de la Juventus contra el Mil\u00e1n, que lleg\u00f3 gracias a una asistencia de Juan Guillermo Cuadrado.", "title": "[Video] El calidoso pasegol de Cuadrado a Cristiano en derrota de Juventus vs. Mil\u00e1n - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/video-asistencia-cuadrado-cristiano-ronaldo-vs-milan-PP930685", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-07-07T21:31:19Z", "content": "Al minuto 53, Juan Guillermo Cuadrado recibi\u00f3 el bal\u00f3n en su propio campo, vio a Cristiano Ronaldo a lo lejos y le envi\u00f3 un bal\u00f3n a m\u00e1s de 30 metros de distancia, tan preciso que le permiti\u00f3 al portu\u2026 [+1098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200318202901/000_1p79sb-900x485.jpg"}, {"description": "Gobierno alista un proyecto que reemplazar\u00eda la resoluci\u00f3n 718 del 2018.", "title": "As\u00ed volver\u00edan a funcionar las fotomultas en Colombia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515306", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-07-07T20:56:02Z", "content": "Se\u00f1ales m\u00e1s visibles que adviertan a los conductores sobre la presencia de equipos de fotomultas hacen parte del proyecto de resoluci\u00f3n que fija las nuevas normas para el funcionamiento de esos mecan\u2026 [+5385 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/12/18/5c199a0232506.jpeg"}, {"description": "Adquiri\u00f3 una participaci\u00f3n mayoritaria, que ser\u00e1 su punta de lanza en el pa\u00eds.", "title": "Novator Partners, nuevo due\u00f1o de Avantel - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515336", "author": "Econom\u00eda y Negocios", "publishedAt": "2020-07-07T20:37:40Z", "content": "Luego de la pol\u00e9mica que suscit\u00f3 su entrada al pa\u00eds con la adjudicaci\u00f3n de este a\u00f1o de la subasta del espectro electromagn\u00e9tico, la firma Novator Partners, un fondo de inversi\u00f3n que es due\u00f1o del oper\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/02/12/58a073b55f088.jpeg"}, {"description": "La OMS confirm\u00f3 posibilidad que plantearon 239 cient\u00edficos bajo ciertas condiciones.", "title": "Los hallazgos que indican posible transmisi\u00f3n del coronavirus por aire - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515320", "author": "Unidad de Salud", "publishedAt": "2020-07-07T19:30:00Z", "content": "Un grupo de 239 investigadores hizo el fin de semana un llamado a la comunidad m\u00e9dica y a las autoridades de salud de todos los niveles para que se reconozca la potencial propagaci\u00f3n del nuevo corona\u2026 [+5804 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/22/5ef145ecf08ea.jpeg"}, {"description": "Hacia la 1:00 de la tarde de este martes un incendio en la subestaci\u00f3n Villa Corelca de Transelca en Valledupar ocasion\u00f3 la suspensi\u00f3n del servicio el\u00e9ctrico en la capital del Cesar y algunos municipios del departamento de La Guajira, seg\u00fan los reportes en re\u2026", "title": "Explosi\u00f3n en subestaci\u00f3n deja sin energ\u00eda a Valledupar - ElPil\u00f3n.com.co", "url": "https://elpilon.com.co/explosion-en-subestacion-deja-sin-energia-a-valledupar/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T19:28:15Z", "content": "Alrededor de la 1:00 de la tarde este martes se registr\u00f3 una explosi\u00f3n en la subestaci\u00f3n Valledupar de Transelca, que ocasion\u00f3 la suspensi\u00f3n del servicio el\u00e9ctrico en la capital del Cesar y algunos m\u2026 [+1046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpilon.com.co"}, "urlToImage": "https://elpilon.com.co/wp-content/uploads/2020/07/643BE1D1-0B9B-4AAD-AF1E-C0562FAAEFDA.jpeg"}, {"description": "El mensaje apareci\u00f3 en sus redes sociales, luego de la sanci\u00f3n de la SIC al presidente de la FCF.", "title": "Hijo de Ram\u00f3n Jesur\u00fan se refiri\u00f3 a la reventa y luego se arrepinti\u00f3 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515310", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-07T19:17:50Z", "content": "La decisi\u00f3n de la Superintendencia de Industria y Comercio de sancionar a los dirigentes que hac\u00edan parte del comit\u00e9 ejecutivo de la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol, por el esc\u00e1ndalo de la reventa de\u2026 [+1210 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/03/04/5c7d65ae3bdde.jpeg"}, {"description": "La presentadora dice que sus hijos son asintom\u00e1ticos. Todos est\u00e1n aislados", "title": "Daniella Donado revela que ella y su familia dieron positivo para COVID-19 - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/entretenimiento/daniella-donado-revela-que-ella-y-su-familia-dieron-positivo-para-covid-19-740392", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T18:47:00Z", "content": "La presentadora y reina del Carnaval 2017, Daniella Donado, revel\u00f3 a trav\u00e9s de un video en Instagram que est\u00e1 contagiada con COVID-19.\r\nLa tambi\u00e9n actriz le inform\u00f3 a sus seguidores de la red social \u2026 [+2216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/07/nuevo_proyecto_-_2020-07-07t134237.962.jpg"}, {"description": "Las medidas de mitigaci\u00f3n recomendadas por la OPS incluye pautas de distanciamiento f\u00edsico entre las personas, el uso de tapabocas y el lavado constante de manos.", "title": "OPS pide a Brasil fortalecer medidas por virus y desea pronta recuperaci\u00f3n a Jair Bolsonaro - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/mundo/ops-pide-a-brasil-fortalecer-medidas-por-virus-y-desea-pronta-recuperacion-a-jair-bolsonaro.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-07-07T18:31:04Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud, OPS, pidi\u00f3 a Brasil, el segundo pa\u00eds del mundo m\u00e1s afectado por la pandemia del covid-19, fortalecer las medidas para contener el virus, y aseguraron que esp\u2026 [+2423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2018/02/05/5a792a2e953d2.jpeg"}, {"description": "El secretario de Estado de EE.UU., Mike Pompeo, afirm\u00f3 que el gobierno de Donald Trump est\u00e1 considerando seriamente prohibir el uso de aplicaciones de redes sociales de China, como TikTok. Seg\u00fan Po\u2026", "title": "El Gobierno de EE.UU. eval\u00faa prohibir TikTok y otras redes sociales chinas por razones de seguridad nacional - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/tiktok-prohibicion-eeuu-apps-chinas-mike-pompeo-redes-sociales-portafolio-cnne/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T17:57:00Z", "content": "El secretario de Estado de EE.UU., Mike Pompeo, afirm\u00f3 que el gobierno de Donald Trump est\u00e1 considerando seriamente prohibir el uso de aplicaciones de redes sociales de China, como TikTok. Seg\u00fan Pomp\u2026 [+125 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200706224902-tiktok-file-04-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Explosi\u00f3n, que deja 10 personas muertas, expone la dif\u00edcil realidad de este corregimiento.", "title": "Vea c\u00f3mo es la pobreza en calles de Tasajera, pueblo de la tragedia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515192", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-07T17:53:04Z", "content": "La desigualdad y la pobreza son una tragedia diaria en Tasajera, Magdalena. \r\nEl 7 de julio las redes sociales y los medios colapsaron con fotograf\u00edas y videos de un grave accidente. Un cami\u00f3n cister\u2026 [+3247 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/07/5f04b3a53a6af.jpeg"}, {"description": "Traumas, ca\u00eddas y hasta huesos rotos sufrieron los protagonistas de Pasi\u00f3n Gavilanes.", "title": "Danna Garc\u00eda revel\u00f3 por qu\u00e9 no quer\u00eda montar a caballo en \u2018Pasi\u00f3n de Gavilanes\u2019 - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/show-caracol/danna-garcia-revelo-por-que-no-queria-montar-a-caballo-en-pasion-de-gavilanes", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-07-07T15:07:20Z", "content": "Danna Garc\u00eda, quien interpreta a Norma Elizondo, les tiene p\u00e1nico a los caballos, susto que gener\u00f3 a\u00f1os atr\u00e1s en M\u00e9xico, donde tambi\u00e9n tuvo que rodar con este animal.\r\nEstuve hospitalizada 15 d\u00edas, t\u2026 [+772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/49b0566/2147483647/strip/true/crop/970x509+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F9e%2Ff1%2F13b6f30945fb9904de925d5b6986%2Fthumb-5f0486490743681ad9f67636-1594133716474.jpg"}, {"description": "M\u00e1s medios en Espa\u00f1a hablan de una posible llegada a la disciplina de Simeone.", "title": "Lejos de Real Madrid pero no de Madrid: crece versi\u00f3n sobre James - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/liga-espana-james-al-atletico-de-madrid-gratis-version-toma-fuerza-120008", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-07T14:30:23Z", "content": "Lo que parec\u00eda una versi\u00f3n algo descabellada, por el dinero que hay en el medio, ha ido tomando m\u00e1s fuerza: James Rodr\u00edguez podr\u00eda cambiar de acera y salir de Real Madrid para aterrizar en el Atl\u00e9tic\u2026 [+1396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/05/06/5eb2c941ced49.jpeg"}, {"description": "Entre 2000 y 2019, se salvaron unos 15 millones de vidas gracias a los medicamentos antirretrovirales.", "title": "M\u00e1s de 70 pa\u00edses podr\u00edan quedarse sin medicamentos para el VIH por la pandemia del covid-19 - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/359080-paises-quedarse-sin-medicamentos-vih-covid19", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-07T13:35:36Z", "content": "Debido a la pandemia del covid-19,\u00a073 pa\u00edses corren el riesgo de agotar sus existencias de medicamentos antirretrovirales utilizados para tratar el VIH (virus de inmunodeficiencia humana), seg\u00fan una \u2026 [+1052 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f046d0059bf5b68b41df92f.JPG"}, {"description": "Los usuarios podr\u00e1n acceder a la opci\u00f3n de \u201cSuper\u201d por medio de las apps de Uber y Uber Eats, tras una alianza con Cornershop. Vea en qu\u00e9 consiste. | Empresas | Portafolio.co", "title": "Uber sacude el mercado de domicilios a trav\u00e9s de un nuevo servicio - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/negocios/empresas/uber-sacude-el-mercado-de-domicilio-a-traves-de-un-nuevo-servicio-542444", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-07T12:26:20Z", "content": "Uber anunci\u00f3 este martes que, en alianza con Cornershop, usuarios en 19 ciudades de Am\u00e9rica Latina y Canad\u00e1 ahora podr\u00e1n hacer compras de supermercado accediendo a trav\u00e9s de las aplicaciones Uber y U\u2026 [+5046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2018/02/05/5a78b2df09b2d.jpeg"}, {"description": "El conductor que manejaba el cami\u00f3n de gasolina que explot\u00f3 en Tasajera, cont\u00f3 que se accident\u00f3 por esquivar una babilla y que la explosi\u00f3n se dio cuando sacaron la bater\u00eda", "title": "\"Yo cre\u00ed que hab\u00edan llegado a ayudarme a salir del cami\u00f3n, no a robarlo\" - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/yo-crei-que-habian-llegado-a-ayudarme-a-salir-del-camion-no-a-robarlo/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-07-07T12:22:44Z", "content": "Ocurri\u00f3 a las 7:45 de la ma\u00f1ana cuando Manuel Cata\u00f1o Hern\u00e1ndez conduc\u00eda su cami\u00f3n cisterna. Justo en el sector de Tasajera, en una curva, vio una babilla gigante en la carretera, por intentar esquiva\u2026 [+1253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/07/Conductor.jpg"}, {"description": "La crisis econ\u00f3mica por el coronavirus ha disparado la tasa de paro en el conjunto de la OCDE, que alcanzar\u00e1 a...", "title": "La OCDE calcula que Colombia ser\u00e1 el pa\u00eds con mayor ca\u00edda de empleos del grupo - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/economia/la-ocde-calcula-que-colombia-sera-el-pais-con-mayor-caida-de-empleos-del-grupo-FH13277570", "author": "Agencia EFE", "publishedAt": "2020-07-07T10:44:41Z", "content": "La crisis econ\u00f3mica por el coronavirus ha disparado la tasa de paro en el conjunto de la OCDE, que alcanzar\u00e1 a finales de 2020 niveles muy superiores a los de la crisis financiera de 2008, sobre todo\u2026 [+305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/CNAS/image_content_35993904_20200707054706.jpg"}, {"description": "\u00bfQuieren saber que es pobreza? Hablar de Tasajera o Pueblo Viejo es hablar de pobreza extrema, en el m\u00e1s completo abandono, se tratan de comunidades ubicadas al margen de la carretera que une Barra\u2026", "title": "Cuando una tragedia hace virar la atenci\u00f3n del gobierno hacia un pueblo que padece - Diario La Libertad", "url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2020/07/07/cuando-una-tragedia-hace-virar-la-atencion-del-gobierno-hacia-un-pueblo-que-padece/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T07:30:00Z", "content": "\u00bfQuieren saber que es pobreza?\r\nHablar de Tasajera o Pueblo Viejo es hablar de pobreza extrema, en el m\u00e1s completo abandono, se tratan de comunidades ubicadas al margen de la carretera que une Barran\u2026 [+3034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolalibertad.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/diariolalibertad.com/sitio/wp-content/uploads/2020/07/106609516_2659708567601122_7173940260465725441_n.jpg?fit=860%2C528&ssl=1"}], "totalResults": 34}