{"status": "ok", "articles": [{"description": "Este 20 de julio es la instalaci\u00f3n del segundo periodo virtual del Congreso.", "title": "Ingreso Solidario estar\u00e1 con nosotros hasta junio del 2021: Duque - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-520144", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-07-20T22:25:54Z", "content": "Este 20 de julio comienza un nuevo periodo legislativo en el Congreso, nuevamente de una manera at\u00edpica, pues se realiza de forma virtual.\r\nSiga aqu\u00ed el minuto a minuto de la instalaci\u00f3n del Congreso\u2026 [+8671 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/04/05/5e8986acb04d7.png"}, {"description": "Colombia ya acumula 6.929 fallecidos y\u00a0100.870 casos activos de contagios.", "title": "Se reportaron 193 nuevas muertes por covid-19 y 95.804 recuperados - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-520156", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-20T22:20:43Z", "content": "El Ministerio de Salud entreg\u00f3 el reporte m\u00e1s reciente sobre coronavirus en Colombia y se dio a conocer que se registraron 193 nuevas muertes por covid-19, la enfermedad causada por el virus.\r\nCon es\u2026 [+3027 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/10/5ee14634ab29a.jpeg"}, {"description": "\u201cEl apego y los recuerdos desgarran el alma. Ma\u0301s cuando por e\u0301sta situacio\u0301n no te puedes despedir, no puedes hacer el duelo que culturalmente hacemos\u201d, dijo Melina Ram\u00edrez.", "title": "\u201c\u00bfQue\u0301 sera\u0301 de nosotros sin ti?\u201d: el triste adi\u00f3s que enluta a la familia de Melina Ram\u00edrez - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/valle/que-sera-de-nosotros-sin-ti-el-triste-adios-que-enluta-a-la-familia-de-melina-ramirez", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-07-20T21:48:51Z", "content": "Melina Ram\u00edrez, modelo y empresaria cale\u00f1a, tuvo que dar un triste adi\u00f3s en medio de la pandemia por coronavirus COVID-19. Su abuelo paterno, Ram\u00f3n, falleci\u00f3 repentinamente, pese a que gozaba de un b\u2026 [+4009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/944b3f9/2147483647/strip/true/crop/643x338+0+15/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F44%2F5e%2F5d0f40de452cb4707b7e51d9048b%2Fmelina-ramirez.jpg"}, {"description": "La cita de la fecha 34 entre la Juventus y la Lazio planteaba un duelo de altura en la clasificaci\u00f3n de la Serie A. El l\u00edder enfrentaba al cuarto y...", "title": "Cristiano Ronaldo sigue como un cohete e impulsa la victoria de Juventus sobre Lazio - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/serie-a/2020/07/20/5f15fdfa268e3e18798b4587.html", "author": "Nicol\u00e1s Fl\u00f3rez Parra", "publishedAt": "2020-07-20T21:42:00Z", "content": "Cristiano Ronaldo se eleva para cabecear en el partido de la Juventus contra la Lazio.\r\nEFE.\r\nLa cita de la fecha 34 entre la Juventus y la Lazio planteaba un duelo de altura en la clasificaci\u00f3n de l\u2026 [+2220 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/07/20/15952803203322.jpg"}, {"description": "El tremendo saludo que le ech\u00f3 el secretario al senador, mientras a los otros ni los mir\u00f3...", "title": "VIDEO: \"Buenas tardes, presidente\", le dijo secretario del Senado a Uribe - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/07/20/video-buenas-tardes-presidente-le-dijo-secretario-del-senado-uribe.html", "author": "Natalia Martinez", "publishedAt": "2020-07-20T20:37:13Z", "content": "Hoy se dar\u00e1 la instalaci\u00f3n de la nueva legislatura del Congreso, que regir\u00e1 desde el 20 de julio, hasta el 20 de julio de 2021.\r\nDe manera curiosa y de extra\u00f1a manera, por la pandemia, la sesi\u00f3n se o\u2026 [+1150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/20/uribeeljach-be96d83ca3b8c29a77d55723f0e4e0da-1200x800.jpg"}, {"description": "El presidente de Colombia asegur\u00f3 en entrevista con The Hill, que toma las decisiones con la ciencia", "title": "Duque revela la decisi\u00f3n m\u00e1s dif\u00edcil que ha tomado en la pandemia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-520136", "author": "Internacional", "publishedAt": "2020-07-20T19:48:01Z", "content": "El presidente colombiano, Iv\u00e1n Duque, asegur\u00f3 este lunes en una entrevista con el diario The Hill que el \"populismo\" ha contribuido a la propagaci\u00f3n del coronavirus en la regi\u00f3n y que es la ciencia, \u2026 [+3672 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/08/5f062ba9b276f.jpeg"}, {"description": "En un video se ve al mandatario de los estadounidenses felicitando al pa\u00eds y a su gente.", "title": "El saludo de Donald Trump a los colombianos por el 20 de julio - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-520132", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-07-20T19:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/13/5f0c656a24189.jpeg"}, {"description": "Los pasajeros del avi\u00f3n Beechcraft resultaron ilesos tras los destrozos en el tren de aterrizaje y haber agotado el combustible.", "title": "Aeronave de la DEA aterriz\u00f3 de emergencia en El Dorado - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/colombia/aeronave-de-la-dea-aterrizo-de-emergencia-en-el-dorado-743884", "author": null, "publishedAt": "2020-07-20T19:05:00Z", "content": "Ilesos resultaron los cuatro ocupantes del avi\u00f3n de la DEA tipo Beechcraft Super King 200, de matr\u00edcula N8596A, que despeg\u00f3 este lunes del Aeropuerto El Dorado a las 7:50 a.m. y present\u00f3 falla en el \u2026 [+1359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/20/aterrizaje-dea.jpg"}, {"description": "El incidente no deja heridos. La Aerno\u00e1utica emitir\u00e1 un comunicado explicando qu\u00e9 sucedi\u00f3.", "title": "Aterrizaje de emergencia en el aeropuerto El Dorado - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-520110", "author": "Bogot\u00e1 y City Tv", "publishedAt": "2020-07-20T18:22:30Z", "content": "Este lunes se hizo un aterrizaje de emergencia en el Aeropuerto El Dorado del Bogot\u00e1. Al parecer, la aeronave estuvo sobrevolando la pista por hora y media antes de aterrizar con dificultad.\u00a0En video\u2026 [+983 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/07/20/5f15d90ac838d.jpeg"}, {"description": "Arturo Char, pr\u00f3ximo presidente del Senado, fue el congresista m\u00e1s ausente del Senado y est\u00e1 involucrado en la fuga de A\u00edda Merlano.", "title": "Arturo Char, amo del ausentismo y cantante (no de proyectos), pr\u00f3ximo presidente de Senado - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/quien-es-arturo-char-proximo-presidente-senado-PP938051", "author": "Alejandra Hurtado", "publishedAt": "2020-07-20T18:01:04Z", "content": "De acuerdo con la veedur\u00eda ciudadana Trabajen Vagos, Arturo Char fue el senador que m\u00e1s se ausent\u00f3 del Congreso, entre el 2014 y 2018, con 149 d\u00edas de ausencia, gracias a 32 incapacidades que present\u2026 [+1718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200720111941/arturo-char-twitter-900x485.jpg"}, {"description": "", "title": "Real Madrid | El agente de Gareth Bale, tajante sobre su futuro - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a8924075855333466893-real-madrid-el-agente-de-gareth-bale-tajante-sobre-su-futuro", "author": "Pedro Parra", "publishedAt": "2020-07-20T17:43:40Z", "content": "Pese a las continuas especulaciones que sit\u00faan a Gareth Bale (31 a\u00f1os) lejos del Real Madrid de cara al curso que viene, su representante Jonathan Barnett ha sido bastante claro al respecto en una en\u2026 [+680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/bale.jpg"}, {"description": "El mandatario deber\u00e1 instalar, de manera virtual, el nuevo per\u00edodo de sesiones.", "title": "Lo que Duque dir\u00e1 este lunes en la instalaci\u00f3n del Congreso - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-519950", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-07-20T17:21:21Z", "content": "Por primera vez en la historia del pa\u00eds, un presidente de la Rep\u00fablica instalar\u00e1 las sesiones del Congreso de manera virtual.\r\nDesde la Casa de Nari\u00f1o, el presidente Iv\u00e1n Duque pronunciar\u00e1 su tradici\u2026 [+1647 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/07/15/5f0f67b2ef450.jpeg"}, {"description": "El edificio Burj Khalifa, en Dub\u00e1i, le rindi\u00f3 homenaje a nuestro pa\u00eds este 20 de julio", "title": "La torre m\u00e1s alta del mundo se visti\u00f3 con el tricolor nacional - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-520086", "author": "POL\u00ccTICA", "publishedAt": "2020-07-20T17:14:04Z", "content": "El edificio m\u00e1s alto del mundo, el Burj Khalifa, de 828 metros de altura, ubicado en Dub\u00e1i, decidi\u00f3 rendirle un homenaje a Colombia con motivo de la conmemoraci\u00f3n de los 210 a\u00f1os de la Independencia.\u2026 [+533 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/20/5f15d05ac1d8b.jpeg"}, {"description": "M\u00e1s de 40 artistas participar\u00e1n este lunes en un evento para conmemorar los 210 del grito de independencia del pa\u00eds. Ser\u00e1 trasmiti\u00f3 por las redes del Ministerio de Cultura, y entre los artistas estar\u00e1n Carlos Vives, Sebasti\u00e1n Yatra, Cabas, Monsieur Perin\u00e9, Ch\u2026", "title": "Gran concierto para celebrar la Independencia de Colombia: qui\u00e9nes actuar\u00e1n y c\u00f3mo se podr\u00e1 ver - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/07/20/gran-concierto-para-celebrar-la-independencia-de-colombia-quienes-actuaran-y-como-se-podra-ver/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-20T17:08:44Z", "content": "Sebastian Yatra, Monsieur Perin\u00e9 y Carlos Vives ser\u00e1n tres de los artistas que har\u00e1n parte del gran concierto por la independencia de Colombia.\r\nA las 5 de la tarde hora Colombia (misma hora en M\u00e9xic\u2026 [+3111 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/o8uURIEx7eC0dm2syeJcywhQ6Fw=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BK557IMFG5ATNJLUTGXAECWWCY.jpg"}, {"description": "", "title": "Este m\u00f3vil Xiaomi quiere competir con el Galaxy Note 20, Pixel 5, Huawei Mate 40 y m\u00e1s... - Pro Android", "url": "https://www.proandroid.com/movil-xiaomi-quiere-competir-con-el-galaxy-note-20-pixel-5-huawei-mate-40-mas/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-20T17:02:30Z", "content": "Cuando pens\u00e1bamos que el mercado de gama alta para Xiaomi estaba completo la compa\u00f1\u00eda vuelve a sorprendernos. Hoy mismo el CEO de Xiaomi ha sido el encargado de filtrar un nuevo gama alta de la compa\u2026 [+1811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/xiaomi-mi-10-oficial.png"}, {"description": "El coronavirus s\u00ed se trasmite por el humo del cigarrillo", "title": "El coronavirus s\u00ed se trasmite por el humo del cigarrillo - RCN Radio", "url": "https://www.rcnradio.com/salud/el-coronavirus-si-se-trasmite-por-el-humo-del-cigarrillo", "author": "Vanesa Peralta", "publishedAt": "2020-07-20T17:01:56Z", "content": "Ante la sobreinformaci\u00f3n en las redes sociales acerca del coronavirus, el Ministerio de Salud emiti\u00f3 un documento confirmando y desmintiendo algunos mitos referentes al contagio del virus.\r\nJos\u00e9 Alej\u2026 [+2544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rcnradio.com"}, "urlToImage": "https://files.rcnradio.com/public/2020-05/cuarenten_6_0.jpg"}, {"description": "James Rodr\u00edguez, volante colombiano que actualmente milita en el Real Madrid, estar\u00eda en la mira del Manchester United, seg\u00fan informa el Daily Star.", "title": "La cifra que el United estar\u00eda dispuesto a pagar por James - AS Colombia", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/07/20/futbol/1595262449_023150.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-07-20T16:27:29Z", "content": "Luego de ganar un nuevo t\u00edtulo con el Real Madrid, el noveno en su cuenta personal con la camiseta del club blanco, el futuro de James Rodr\u00edguez parece estar lejos del equipo dirigido por Zinedine Zi\u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/07/20/futbol/1595262449_023150_1595262637_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Un estudio publicado este 20 de julio en la revista 'The Lancet' confirma que la inyecci\u00f3n fue segura en la fase 2 y gener\u00f3 una buena respuesta inmune en un ensayo cl\u00ednico con mil personas. Aqu\u00ed los detalles.", "title": "La vacuna de Oxford arroja resultados prometedores en humanos - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/coronavirus-la-vacuna-de-oxford-arroja-resultados-prometedores-en-humanos/687704", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-20T16:05:13Z", "content": "Los resultados de una de las vacunas m\u00e1s prometedoras para combatir el coronavirus en el mundo fueron publicados este lunes por la revista cient\u00edfica \u2018The Lancet\u2018. Se trata de la desarrollada por la\u00a0\u2026 [+2285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/6/22/681383_1.jpg"}, {"description": "Durante la cuarentena de este fin de semana en el Valle de Aburr\u00e1, que comenz\u00f3 desde las cero horas (00:00 a.m.)...", "title": "Comparendos, fiestas intervenidas, ri\u00f1as y un homicidio: balance de puente en cuarentena - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/comparendos-fiestas-intervenidas-rinas-y-homicidio-durante-cuarentena-puente-festivo-del-20-de-julio-CF13343212", "author": "Ronal Casta\u00f1eda", "publishedAt": "2020-07-20T15:28:17Z", "content": "Durante la cuarentena de este fin de semana en el Valle de Aburr\u00e1, que comenz\u00f3 desde las cero horas (00:00 a.m.) del viernes 17 de julio de 2020, se han impuesto 2.897 comparendos, de los cuales la m\u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x889/0c131/1200d627/none/11101/KJEI/image_content_36076275_20200720114436.jpg"}, {"description": "No todo son malas noticias en los tiempos de la pandemia: hay avances prometedores en distintos tratamientos para mitigar los s\u00edntomas del covid-19, y al menos 2 de las 23 vacunas que se est\u00e1n desa\u2026", "title": "Buenas noticias en la lucha contra el coronavirus: posibles tratamientos, vacunas y hallazgos - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/20/buenas-noticias-en-la-lucha-contra-el-coronavirus-posibles-tratamientos-vacunas-y-hallazgos/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-20T14:32:00Z", "content": "M\u00e1s de 100 cient\u00edficos piden ensayos de vacunas en humanos 1:16\r\n(CNN) \u2014\u00a0 \u00a0A m\u00e1s de seis meses de que se supiera por primera vez del coronavirus, la enfermedad que luego se volvi\u00f3 pandemia y puso a g\u2026 [+15161 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200716094122-01-coronavirus-vaccine-research-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}], "totalResults": 34}