{"status": "ok", "articles": [{"description": "La jornada de este viernes tendr\u00e1 el acompa\u00f1amiento de 60 mil miembros de la Polic\u00eda.", "title": "Las recomendaciones del Gobierno para este viernes de d\u00eda sin IVA - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-513626", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-07-03T00:22:37Z", "content": "Este jueves, el presidente Iv\u00e1n Duque realiz\u00f3 un nuevo balance sobre la situaci\u00f3n que vive el pa\u00eds en medio de la pandemia por covid-19, a trav\u00e9s de su programa diario 'Prevenci\u00f3n y acci\u00f3n'.\r\nEn Colo\u2026 [+2871 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/07/02/5efe627b97215.jpeg"}, {"description": "\u00bfTienes un m\u00f3vil Xiaomi y no sabes si  recibir\u00e1s la actualizaci\u00f3n de Android 11? Conoce aqu\u00ed la lista de aparatos.", "title": "Conoce AQU\u00cd la lista de celulares Xiaomi que se actualizar\u00e1n a Android 11 - Diario Depor", "url": "https://depor.com/depor-play/tecnologia/xiaomi-android-11-lista-completa-de-celulares-xiaomi-que-se-actualizan-a-android-11-update-china-smartphone-miui-actualizacion-gsmarena-como-actualizar-descargar-beta-download-estados-unidos-usa-eeuu-espana-colombia-argentina-mexico-peru-nnda-nnni-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-07-02T23:51:32Z", "content": "Es momento de actualizar. Xiaomi ya ha decidido qu\u00e9 celulares se actualizar\u00e1n a la siguiente versi\u00f3n de Android. Conoce aqu\u00ed la lista completa. No solo ha lanzado sus terminales como el Xiaomi Redmi \u2026 [+3835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/mP_6WB5mZXLiA-8e2oT6Na91u2g=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/6LRTFTV5S5CDXFSC6FBEW3W4RA.jpg"}, {"description": "La construcci\u00f3n del espacio dedicado al videojuego se mantuvo en secreto por varios a\u00f1os y se dio a conocer apenas a finales de 2016.", "title": "[Video] Listo el parque tem\u00e1tico de Nintendo en Jap\u00f3n\u2026 \u00a1y promete! - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/super-nintendo-world-asi-ve-parque-PP927677", "author": "Melissa Vega", "publishedAt": "2020-07-02T23:38:19Z", "content": "Super Nintendo World ser\u00e1 la nueva zona en la que se pueda vivir toda la experiencia de Super Mario Bros en el parque de atracciones Universal Studios Japan, en la ciudad de Osaka.\r\nDe acuerdo con un\u2026 [+1602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200702142958/captura-de-pantalla-2020-07-02-a-las-2-29-23-p-m-900x485.png"}, {"description": "Ahora, los usuarios podr\u00e1n tener el aspecto gris\u00e1ceo con botones verdes en la aplicaci\u00f3n web, que ya estaba disponible en la versi\u00f3n para celulares.", "title": "WhatsApp Web ya tiene modo oscuro; as\u00ed de f\u00e1cil podr\u00e1 activarlo - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/whatsapp-web-modo-oscuro-PP927433", "author": "Melissa Vega", "publishedAt": "2020-07-02T23:38:08Z", "content": "A trav\u00e9s de una entrada de blog, WhatsApp anunci\u00f3 que ya implement\u00f3 cinco nuevas funciones para sus usuarios, entre esas el modo oscuro para la opci\u00f3n web de la aplicaci\u00f3n.\r\nActivarlo, de acuerdo con\u2026 [+1180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200702110532/gettyimages-962080578-900x485.jpg"}, {"description": "Tribunal Administrativo de Cundinamarca falla tutela a favor de senadores para que Iv\u00e1n Duque explique llegada de militares de Estados Unidos a Colombia.", "title": "Gracias a tutela de senadores, Duque rendir\u00e1 cuentas por llegada de militares de EE. UU. - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/tutela-duque-para-explicar-llegada-militares-estados-unidos-PP927862", "author": "Paola Paez", "publishedAt": "2020-07-02T23:29:33Z", "content": "La acci\u00f3n, en la que se alega la extralimitaci\u00f3n de funciones del presidente, que los parlamentarios presentaron el 11 de junio fue fallado a favor en las \u00faltimas horas por la magistrada Bertha Cebal\u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200702182441/gettyimages-170939450-900x485.jpg"}, {"description": "Claudia L\u00f3pez Mej\u00eda cont\u00f3 en un video que debe ser sometida a una cirug\u00eda de alto riesgo. \u201cUna prueba muy grande que me pone Dios\u201d, dijo.", "title": "Un tumor cerebral tiene hospitalizada a la mam\u00e1 de Mara Cifuentes - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/antioquia/un-tumor-cerebral-tiene-hospitalizada-a-la-mama-de-mara-cifuentes", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-07-02T23:26:41Z", "content": "El mi\u00e9rcoles, la modelo Mara Cifuentes divulg\u00f3 en sus redes sociales que su mam\u00e1, la dise\u00f1adora de modas Claudia L\u00f3pez, estaba en condici\u00f3n delicada de salud.\r\nPero fue su progenitora quien despu\u00e9s r\u2026 [+1599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/3e3a29c/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+26/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fba%2F43%2F5db26bd84c07950dc0ebe7e5902b%2Fmara1.jpg"}, {"description": "\u201cUna amputaci\u00f3n no nos quita la posibilidad de volver a ser lo que amamos\u201d, le dijo la exreina a la futbolista que perdi\u00f3 una pierna tras un accidente casero.", "title": "El emocionante mensaje de Daniella \u00c1lvarez a Johanis Menco: \u201cvamos a salir adelante\u201d - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/colombia/el-emocionante-mensaje-de-daniella-alvarez-a-johanis-menco-vamos-a-salir-adelante", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-07-02T23:06:30Z", "content": "Daniella \u00c1lvarez se recupera de cinco intervenciones quir\u00fargicas y se rehabilita tras la amputaci\u00f3n de parte de la pierna izquierda.\r\nHace poco, la exreina dijo en Noticias Caracol que espera ayudar \u2026 [+1133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/1f2f901/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F76%2F47%2Fd391b3a44cdeb4138215ffaed679%2Fdaniella-a-johanis.jpg"}, {"description": "El delantero colombiano deber\u00e1 regresar al equipo barranquillero tras su paso por Am\u00e9rica.", "title": "El meme que comparte Rangel: involucra a Junior y a James Rodr\u00edguez - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/michael-rangel-sale-de-america-a-junior-y-se-compara-con-james-en-el-real-madrid-119775", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-02T22:55:25Z", "content": "Michael Rangel deber\u00e1 volver a Junior luego de un a\u00f1o exitoso en el Am\u00e9rica de Cali, con el que fue figura del f\u00fatbol colombiano y consigui\u00f3 quedar campe\u00f3n de la Liga II-2019.\r\nPero ahora su destino,\u2026 [+1856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2019/03/27/5c9c1c162584c.jpeg"}, {"description": "El colombiano James Rodr\u00edguez es suplente.", "title": "EN VIVO: siga el minuto a minuto de Real Madrid vs. Getafe - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-513560", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-07-02T22:17:17Z", "content": "Sabemos que te gusta estar siempre informado.\r\nCrea una cuenta y podr\u00e1s disfrutar de: \r\n<ul><li>Acceso a boletines con las mejores noticias de actualidad.</li><li>Comentar las noticias que te interes\u2026 [+137 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/28/5ef912fe9e68e.jpeg"}, {"description": "Colombia registra 171 nuevas muertes y 4.101 contagios EL TIEMPO Casa Editorial. Todos los derechos reservados. \u00a9 2020 #ElTiempoNoticias ____________________...", "title": "Coronavirus en Colombia 02 de Julio: Colombia registra 171 nuevas muertes y 4.101 contagios - EL TIEMPO", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VOei2w_89-k", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T21:59:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/VOei2w_89-k/maxresdefault.jpg"}, {"description": "La hija del magnate brit\u00e1nico de los medios Robert Maxwell, de 58 a\u00f1os, fue detenida este jueves por el FBI en New Hampshire.", "title": "Los seis delitos por los que fue acusada Ghislaine Maxwell, expareja de Epstein - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/noticias-estos-son-los-delitos-de-ghislaine-maxwell-expareja-de-jeffrey-epstein/683525", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-02T21:45:00Z", "content": "Durante toda su vida fue una destacada integrante de la \u00e9lite y el \u2018jet set\u2018 brit\u00e1nico, pero ahora Ghislaine Maxwell podr\u00eda terminar su vida en la c\u00e1rcel si es hallada culpable de colaborar con su ex\u2026 [+4300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/2/683531_1.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s de que en la primera jornada del d\u00eda sin IVA se viera empa\u00f1ada por aglomeraciones en plena pandemia, los mandatarios del \u00e1rea metropolitana de Bucaramanga modificaron los protocolos de movilidad de los compradores. Adem\u00e1s, en esta oportunidad los alca\u2026", "title": "No se confunda: Las 10 cosas que debe saber del segundo d\u00eda sin IVA en Bucaramanga y el \u00e1rea - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/area-metropolitana/bucaramanga/no-se-confunda-las-10-cosas-que-debe-saber-del-segundo-dia-sin-iva-en-bucaramanga-y-el-area-FC2567733", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T20:40:46Z", "content": "Despu\u00e9s de que en la primera jornada del d\u00eda sin IVA se viera empa\u00f1ada por aglomeraciones en plena pandemia, los mandatarios del \u00e1rea metropolitana de Bucaramanga modificaron los protocolos de movili\u2026 [+2051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x901/0c272/1200d628/upper-right/12204/PPKL/jdr1906039_4576526_20200702153908.jpg"}, {"description": "La m\u00e1s reciente encuesta de Invamer revela una ca\u00edda en la aprobaci\u00f3n de ambos funcionarios. Lo mismo pasa con los alcaldes de Cali y Barranquilla. \u00bfEmpieza el desgaste de los mandatarios en medio de la pandemia?", "title": "Cae aprobaci\u00f3n del presidente Iv\u00e1n Duque y de la alcaldesa Claudia L\u00f3pez - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/cae-aprobacion-del-presidente-ivan-duque-y-de-la-alcaldesa-claudia-lopez/683504", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-02T20:01:08Z", "content": "La luna de miel que tuvieron los colombianos con el presidente Iv\u00e1n Duque y los alcaldes de las principales ciudades del pa\u00eds, y que surgi\u00f3 en marzo, cuando empez\u00f3 la pandemia en Colombia, parece que\u2026 [+2604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/2/683501_1.jpg"}, {"description": "Con Duv\u00e1n Zapata de titular y Luis Muriel los \u00faltimos minutos, Atalanta venci\u00f3 2-0 a Napoli, que tuvo la lesi\u00f3n de David Ospina por un golpe en la cabeza.", "title": "Atalanta imparable: vence a Napoli y Ospina sale lesionado - AS Colombia", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/07/02/futbol/1593719373_745855.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-07-02T19:49:33Z", "content": "Atalanta sigue con su racha positiva y se afianza en los puestos de Champions League. El club de B\u00e9rgamo, que tuvo a Duv\u00e1n Zapata desde el arranque y en los \u00faltimos minutos a Luis Fernando Muriel, su\u2026 [+2632 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/07/02/futbol/1593719373_745855_1593719605_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Los dispositivos fueron dise\u00f1ados por la Unisabana y fabricados por Indumil y Challenger.", "title": "Invima autoriza pruebas en humanos con ventiladores nacionales - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-513518", "author": "Bogot\u00e1", "publishedAt": "2020-07-02T19:35:18Z", "content": "El\u00a0Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos (Invima) autoriz\u00f3 a la Universidad de La Sabana de Bogot\u00e1 para realizar pruebas en humanos con los ventiladores Unisabana Herons', los \u2026 [+1923 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/02/5efe2ac88a4e4.jpeg"}, {"description": "El d\u00f3lar en Colombia cerr\u00f3 en $3.645, lo que equivale a una importante ca\u00edda, de $70, en comparaci\u00f3n a la clausura de ayer: $3.715.", "title": "Por segundo d\u00eda, peso en Colombia se fortalece ante mejores datos laborales de EE. UU. - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/07/02/por-segundo-d-a-peso-en-colombia-se-fortalece-ante-mejores-datos-laborales-de-ee-uu/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-07-02T19:31:27Z", "content": "El d\u00f3lar en Colombia cerr\u00f3 en $3.645, lo que equivale a una importante ca\u00edda, de $70, en comparaci\u00f3n a la clausura de ayer: $3.715.\r\nEl precio promedio de negociaci\u00f3n del d\u00f3lar hoy en Colombia fue de\u2026 [+1207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/01/Screenshot_215.png"}, {"description": "Estas sugerencias le ayudar\u00e1n a estar m\u00e1s preparado para realizar sus compras con \u00e9xito en la segunda jornada sin IVA en el pa\u00eds.", "title": "10 claves que debe saber para sacarle jugo al segundo d\u00eda sin IVA en Colombia - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/economia/dia-iva-puntos-clave-colombia-PP927523", "author": "Melissa Vega", "publishedAt": "2020-07-02T19:30:24Z", "content": "Para facilitar su proceso de compra durante el pr\u00f3ximo d\u00eda sin IVA, tenga en cuenta los siguientes puntos:\r\n<ol><li>El \u00fanico medio de pago aceptado para realizar las compras es a trav\u00e9s de tarjetas d\u2026 [+3253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200702124359/gettyimages-1221109622-900x485.jpg"}, {"description": "La directora del Centro Democr\u00e1tico habl\u00f3 del venezolano Oswaldo Cisneros, de Mar\u00eda Claudia Daza y de su versi\u00f3n ante la Fiscal\u00eda.", "title": "Nubia Stella Mart\u00ednez les pide a Uribe y Duque confiar en ella - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/vicky-en-semana/articulo/nubia-stella-martinez-les-pide-a-uribe-y-duque-confiar-en-ella/683468", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-02T19:18:45Z", "content": "Tras la citaci\u00f3n\u00a0a Nubia Stella Mart\u00ednez por parte de la Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n, dentro del llamado proceso por la \u00f1e\u00f1epol\u00edtica, la directora del Centro Democr\u00e1tico asegur\u00f3 que no est\u00e1 involuc\u2026 [+4542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/2/683483_1.jpg"}, {"description": "El presidente Duque dice que el COCE est\u00e1 vinculado. Se incautaron 9 bienes por $2 mil millones. Se rastrearon transacciones por $2.200 millones.", "title": "Estos son los 8 del atentado a la General Santander - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/colombia/estos-son-los-8-del-atentado-la-general-santander-739135", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T18:21:00Z", "content": "Ocho capturados, empresas de l\u00e1cteos para lavar los dineros del atentado, transacciones por $2.200 millones y nueve bienes incautados por valor de $2 mil millones dej\u00f3 el gigantesco operativo desarro\u2026 [+9019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/02/capturadoseln.jpg"}, {"description": "La Superfinanciera present\u00f3 el Programa de Acompa\u00f1amiento a Deudores, que comenzar\u00e1 en agosto. Contempla cuotas reducidas, tasas estables y periodos de gracia.", "title": "Nuevo salvavidas para colombianos con deudas en bancos - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/economia/articulo/coronavirus-bancos-lanzan-salvavidas-a-deudores-bancarios/683459", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-02T18:03:19Z", "content": "La crisis del coronavirus se mantiene activa y, por ende, el Gobierno sigue tomando medidas para beneficiar a las persona que tienen deudas con bancos y entidades financieras.\r\nAdem\u00e1s de la extensi\u00f3n\u2026 [+3307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2017/10/19/544256_1.jpg"}], "totalResults": 34}