{"status": "ok", "articles": [{"description": "As\u00ed lo informa el Ministerio de Salud en su m\u00e1s reciente informe. recuperados totales: 27.360.", "title": "Hay 111 nuevas muertes y 3.019 nuevos casos de covid-19 en el pa\u00eds - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-509572", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-06-21T22:06:48Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 en la tarde de este domingo 111 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia. Luego de este reporte, la cifra de fallecimientos en el pa\u00eds ahora es de\u00a0 2.237.\r\nEl informe de e\u2026 [+1511 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/11/5ee2b392ca02a.jpeg"}, {"description": "El atacante del Real Madrid empez\u00f3 por la derecha, se lanz\u00f3 a la izquierda y luego fue al centro.", "title": "James hoy: an\u00e1lisis de su partido en Real Madrid vs Real Sociedad | n\u00famero y c\u00f3mo le fue 2020 | Colombianos en el Exterior - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/james-hoy-analisis-de-su-partido-en-real-madrid-vs-real-sociedad-numero-y-como-le-fue-2020-119200", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-21T21:46:10Z", "content": "James Rodr\u00edguez volvi\u00f3 luego de ocho meses sin jugar en LaLiga de Espa\u00f1a (jug\u00f3 en febrero en la Copa del Rey) y tuvo un partido con diferentes emociones en el Real Madrid vs. Real Sociedad.\u00a0\r\nFinalme\u2026 [+1396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/06/21/5eefd4993a379.jpeg"}, {"description": "Se refiri\u00f3 al tema en medio de una entrevista con 'La Red', en donde manifest\u00f3 que estaba muy ilusionado con la llegada de su hijo.", "title": "'Boyacom\u00e1n' cont\u00f3, por primera vez, la extra\u00f1a raz\u00f3n por la que muri\u00f3 su beb\u00e9 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/por-que-murio-hijo-boyacoman-PP921360", "author": "Yenifer Rivera", "publishedAt": "2020-06-21T21:34:34Z", "content": "Solo un par de d\u00edas despu\u00e9s de haber anunciado el embarazo de Eliana Alzate, el humorista anunci\u00f3 que ella hab\u00eda perdido a su beb\u00e9, y que era una situaci\u00f3n que los hab\u00eda tomado por sorpresa, pues est\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200421162935/boyacoman-y-eliana-alzate-900x485.jpg"}, {"description": "Su equipo desaprovech\u00f3 una ventaja de 3-1 frente al Gaziantep, en la Superliga de Turqu\u00eda.", "title": "Gol y susto para Falcao con Galatasaray - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-509526", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-06-21T20:13:59Z", "content": "El colombiano Radamel Falcao Garc\u00eda volvi\u00f3 al gol con el Galatasaray, que incre\u00edblemente termin\u00f3 regalando un empate a 3 goles con Gaziantep, en la fecha 28 de la Superliga de Turqu\u00eda, luego de ir ga\u2026 [+1877 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/02/23/5e52d22eaaaf2.jpeg"}, {"description": "Para el momento en que el presidente Donald Trump se dirig\u00eda a lo que alguna vez esper\u00f3 fuera su regreso triunfal a la campa\u00f1a electoral, las cosas ya estaban mal.", "title": "Personal enfermo y asientos vac\u00edos: c\u00f3mo el regreso de Trump a la campa\u00f1a fue de mal en peor - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/21/personal-enfermo-y-asientos-vacios-como-el-regreso-de-trump-a-la-campana-fue-de-mal-en-peor/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:46:00Z", "content": "Trump dijo que pidi\u00f3 retrasar las pruebas de covid-19 2:15\r\n(CNN) Para el momento en que el presidente Donald Trump iba en su helic\u00f3ptero hacia la Base de la Fuerza A\u00e9rea Andrews este s\u00e1bado, con des\u2026 [+15803 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/trump-tulsa-mitin.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Duv\u00e1n Zapata anot\u00f3 a los 31' y 66' en la goleada 4-1 de Atalanta a Sassuolo en el regreso de la Serie A en medio de la pandemia del COVID-19.", "title": "Duv\u00e1n Zapata, figura en goleada de Atalanta 4-1 a Sassuolo - AS Colombia", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/06/21/futbol/1592767704_909096.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-06-21T19:28:24Z", "content": "Regres\u00f3 la Liga italiana y con ella el Atalanta. Desde el 9 de marzo, cuando comenz\u00f3 la pesadilla del coronavirus, pasaron casi 4 meses para que el Calcio se volviera a jugar. El equipo de Gian Piero\u2026 [+3586 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/06/21/futbol/1592767704_909096_1592768124_noticia_normal.jpg"}, {"description": "El balance del pasado 19 de junio, fecha en la que Colombia tuvo su primera jornada sin IVA, el pa\u00eds present\u00f3 cifras positivas desde el punto de vista de transacciones y facturaci\u00f3n de venta presente y no presente (e-commerce), seg\u00fan lo dio a conocer Redeban.", "title": "Facturaci\u00f3n en Colombia durante d\u00eda sin IVA aument\u00f3 284,6 %, seg\u00fan Redeban - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/06/21/facturaci-n-en-colombia-durante-d-a-sin-iva-aument-284-6-seg-n-redeban/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-06-21T19:23:48Z", "content": "El balance del pasado 19 de junio, fecha en la que Colombia tuvo su primera jornada sin IVA, el pa\u00eds present\u00f3 cifras positivas desde el punto de vista de transacciones y facturaci\u00f3n de venta presente\u2026 [+5067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2018/11/comercioneww.jpg"}, {"description": "El eclipse completo dur\u00f3 aproximadamente 3,75 horas, pero la duraci\u00f3n a medida que pas\u00f3 sobre ubicaciones individuales fue de alrededor de un minuto y medio. Durante el pico, dur\u00f3 poco m\u00e1s de 30 se\u2026", "title": "Fotos impresionantes del eclipse solar que oscureci\u00f3 los cielos en varios continentes - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/21/fotos-impresionantes-del-eclipse-solar-que-oscurecio-los-cielos-en-varios-continentes/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:15:00Z", "content": "(CNN) \u2014 Un eclipse solar anular ocurri\u00f3 el domingo despu\u00e9s del solsticio de verano.\r\nFue visible sobre \u00c1frica central, el sur de la pen\u00ednsula Ar\u00e1biga, Pakist\u00e1n, el norte de India y el sur de China ce\u2026 [+2082 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/200621074821-01-solar-eclipse-0621-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La influencer Luisa Fernanda W comparti\u00f3 una instant\u00e1nea donde luce muy cari\u00f1osa junto al padre del beb\u00e9 que est\u00e1 esperando, Pipe Bueno.", "title": "Luisa Fernanda W le dedica amoroso mensaje del D\u00eda del Padre a Pipe Bueno - Canal RCN ", "url": "https://www.canalrcn.com/super-like/gente/articulo-nota/luisa-fernanda-w-le-dedica-amoroso-mensaje-del-dia-del-padre-pipe-bueno-13213", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-06-21T18:57:16Z", "content": "Luisa Fernanda W inici\u00f3 la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Padre con un amoroso mensaje para el cantante colombiano Pipe Bueno, con quien est\u00e1 esperando su primer hijo.\r\nLa instagramer se mostr\u00f3 muy emociona\u2026 [+1640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenes.canalrcn.com/lomaslike/luisa-fernanda-mensaje-dia-padre-pipe-bueno_0.jpg"}, {"description": "El comercio tuvo ventas por $5 billones durante la primera de tres jornadas, seg\u00fan c\u00e1lculos de la Dian. \u00bfQu\u00e9 lecciones quedan?", "title": "D\u00eda sin IVA, \u00bfel inicio de la reactivaci\u00f3n del consumo? - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/contenido-premium/dia-sin-iva-el-inicio-de-la-reactivacion-del-consumo.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-06-21T18:10:51Z", "content": "El primer d\u00eda sin IVA que se realiz\u00f3 en Colombia desbord\u00f3 las expectativas del comercio, sobre todo por la actual crisis de salud que vive el pa\u00eds.\r\nLuego de 80 d\u00edas de cuarentena, pocos pensaron que\u2026 [+50 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/06/20/5eee68e0dcd0e.jpeg"}, {"description": "El defensor colombiano Jeison Murillo volvi\u00f3 a marcar un gol, con Celta de Vigo, tras dos a\u00f1os sin anotar. El gol de Murillo fue el primero de su equipo.", "title": "[Video] Jeison Murillo le puso cabeza a la situaci\u00f3n y volvi\u00f3 a anotar, luego de 3 a\u00f1os - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/video-gol-jeison-murillo-partido-celta-vigo-alaves-PP921258", "author": "Alejandra Hurtado", "publishedAt": "2020-06-21T17:39:58Z", "content": "Murillo lleg\u00f3 a tiempo al \u00e1rea del Alav\u00e9s para conectar con su cabeza un centro, y enviarlo al fondo de la red cuando apenas transcurr\u00edan 14 minutos del partido.\r\nEse fue el comienzo de la goleada 6-\u2026 [+766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200621103714/gettyimages-1251128279-900x485.jpg"}, {"description": "Amazon, Microsoft, Apple, Tesla y Mercado Libre figuran entre las 100 empresas que m\u00e1s ganaron con la crisis por la pandemia de coronavirus (Covid-19).", "title": "Amazon, Microsoft y Apple, las empresas que m\u00e1s ganaron en la crisis - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/06/21/amazon-microsoft-y-apple-las-empresas-que-mas-ganaron-en-la-crisis/", "author": "Yennyfer", "publishedAt": "2020-06-21T15:39:23Z", "content": "Amazon, Microsoft, Apple, Tesla y Mercado Libre figuran entre las 100 empresas que m\u00e1s ganaron con la crisis por la pandemia de coronavirus (Covid-19), despu\u00e9s de que la poblaci\u00f3n recurriera al telet\u2026 [+1603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2018/04/empresas.jpg"}, {"description": "Ricardo \u00c1vila, analista s\u00e9nior de El Tiempo, habla de los problemas del D\u00eda sin IVA y la importancia de recomponer el camino antes de que sea tarde. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "Las malas ideas que amenazan con profundizar la crisis - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/las-malas-ideas-que-amenazan-con-profundizar-la-crisis-541957", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-21T15:37:28Z", "content": "Desde cuando a finales del a\u00f1o pasado la administraci\u00f3n Duque plante\u00f3 la iniciativa de tres d\u00edas sin IVA como manera de endulzar la reforma tributaria que acabar\u00eda siendo aprobada por el Congreso en \u2026 [+11870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/06/21/5eef7ca372901.jpeg"}, {"description": "\u201cVamos a tener amor y amistad con pandemia, Halloween con pandemia\u201d, dijo al hablar de las lecciones que se deben aprender con el primer d\u00eda sin IVA y guardar el distanciamiento social.", "title": "Duque pide a colombianos no comprar en \u201cmanada\u201d porque el coronavirus no se habr\u00e1 ido para Navidad - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/politica/duque-pide-a-colombianos-no-comprar-en-manada-porque-el-coronavirus-no-se-habra-ido-para-navidad", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-06-21T14:58:00Z", "content": "Es la cultura ciudadana, el comportamiento de cada cual, el que va a marcar la pauta del \u00e9xito como el pa\u00eds, dijo el presidente Iv\u00e1n Duque en su intervenci\u00f3n diaria al responder preguntas de ciudadan\u2026 [+1375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/7ef86ea/2147483647/strip/true/crop/656x344+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Ff0%2F19%2F204e7cf145dbabd3f00cfe2c773c%2Fivan-duque-navidad.jpg"}, {"description": "Este s\u00e1bado William Yefer Vivas, el personero de Medell\u00edn, anunci\u00f3 desde su cuenta de Twitter estar acompa\u00f1ando a la estaci\u00f3n de polic\u00eda de la comuna ...", "title": "Realizan cerco a caso de covid-19 en estaci\u00f3n de polic\u00eda de El Poblado - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/caso-de-covid-19-en-la-estacion-de-policia-de-el-poblado-de-medellin-JA13200854", "author": "Helena Cort\u00e9s G\u00f3mez", "publishedAt": "2020-06-21T14:33:59Z", "content": "Este s\u00e1bado William Yefer Vivas, el personero de Medell\u00edn, anunci\u00f3 desde su cuenta de Twitter estar acompa\u00f1ando a la estaci\u00f3n de polic\u00eda de la comuna 14, El Poblado, debido a un nuevo caso de covid-1\u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x898/0c135/1200d627/none/11101/NVBH/image_content_35916245_20200621153420.jpg"}, {"description": "Mira c\u00f3mo cambiar el color del icono de tu WhatsApp de manera r\u00e1pida y sencilla. \u00bfTu 'wsp' no refleja tu estilo? \u00bfCansado del cl\u00e1sico color verde de la aplicaci\u00f3n? Aqu\u00ed te traemos la soluci\u00f3n.", "title": "Pon el color que m\u00e1s te guste: WhatsApp y un truco para resaltar el icono de la aplicaci\u00f3n en tu tel\u00e9fono - Diario Depor", "url": "https://depor.com/off-side/whatsapp-trucos-2020-como-cambiar-el-color-del-icono-de-la-aplicacion-de-mensajeria-en-tu-celular-viral-personaliza-tu-wsp-whatsapp-web-wsp-online-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-06-21T14:19:08Z", "content": "Personaliza tu aplicaci\u00f3n. \u00bfQuieres saber c\u00f3mo? No te pierdas la siguiente nota que hemos preparado para ti. WhastApp no deja de sorprendernos y nuevamente le demuestra al mundo porqu\u00e9 es considerada\u2026 [+1938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/914FyP0vYhAZzpcw2CSLvY34oMs=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/FDWIHUUMYJARPOPGSJLXZ5WVWI.png"}, {"description": "Los asistentes al evento mostraron su inconformismo por las fallas de la plataforma.", "title": "Concierto virtual de Paola Jara y Jessi Uribe colaps\u00f3 - Caracol Radio", "url": "https://caracol.com.co/radio/2020/06/21/tendencias/1592747029_321327.html", "author": "Caracol Radio", "publishedAt": "2020-06-21T14:16:00Z", "content": "Desde que se conoci\u00f3 de la gira virtual que los cantantes de m\u00fasica popular realizar\u00edan, las cr\u00edticas no se hicieron esperar. Pues, usuarios de redes sociales aseguraron que los artistas no est\u00e1n res\u2026 [+1265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/04/06/entretenimiento/1586185972_351288_1586186330_noticia_normal.jpg"}, {"description": "El avance permite avanzar a nuevas etapas con miras a hacer un ensayo con humanos y comprobar la inmunizaci\u00f3n frente al COVID-19", "title": "Israel prob\u00f3 con \u00e9xito una vacuna contra el coronavirus en h\u00e1msters - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2020/06/21/israel-probo-con-exito-una-vacuna-contra-el-coronavirus-en-hamsters/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-21T13:47:30Z", "content": "T\u00e9cnico de un laboratorio israel\u00ed (Reuters)\r\nEl Instituto de Israel para Investigaci\u00f3n Biotecnol\u00f3gica anunci\u00f3 que ha probado con \u00e9xito una vacuna contra la COVID-19 en roedores, un paso que le permit\u2026 [+4581 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ylePjsYfi-r1czGSt1Y4iem7clM=/1920x1079/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/F7T3TXWYSRHQXN6HG2EJJ342XQ.jpg"}, {"description": "M\u00e1s de 15 hombres con armas de fuego robaron edificio residencial del norte de Bogot\u00e1", "title": "M\u00e1s de 15 hombres con armas de fuego robaron edificio residencial del norte de Bogot\u00e1 - RCN Radio", "url": "https://www.rcnradio.com/bogota/mas-de-15-hombres-con-armas-de-fuego-robaron-edificio-residencial-del-norte-de-bogota", "author": "Daniel  Arias Bonfante", "publishedAt": "2020-06-21T13:19:38Z", "content": "La Polic\u00eda Metropolitana de Bogot\u00e1 investiga un asalto masivo que fue denunciado desde un edificio residencial del norte de la ciudad, por parte de sus habitantes, quienes afirman que m\u00e1s de 15 hombr\u2026 [+2285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rcnradio.com"}, "urlToImage": "https://files.rcnradio.com/public/2019-09/02e74696_5_0.jpg"}, {"description": "Un apu\u00f1alamiento en la ciudad inglesa de Reading, que dej\u00f3 a tres personas muertas este s\u00e1bado, es investigado como \u201cincidente terrorista\u201d, se\u00f1al\u00f3 la polic\u00eda de Reino Unido este domingo.", "title": "Declaran como \u201cincidente terrorista\u201d mortal apu\u00f1alamiento en Reading, Reino Unido - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/21/declaran-como-incidente-terrorista-mortal-apunalamiento-en-reading-reino-unido/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T12:29:00Z", "content": "Varios heridos deja un incidente en Reading, Reino Unido 0:34\r\n(CNN) \u00a0\u00a0Un apu\u00f1alamiento en la ciudad inglesa de Reading, que dej\u00f3 a tres personas muertas este s\u00e1bado, ahora es investigado como un inc\u2026 [+3324 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/apuncc83alamiento-reino-unido-incidente-terrorista.jpg?quality=100&strip=info"}], "totalResults": 34}