{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00c9stas son las clasificaciones completas del Desaf\u00edo Mont Ventoux 2020, prueba 1.1 del calendario UCI Europe Tour disputada este jueves sobre un trazado de 179 kil\u00f3metros que enlaz\u00f3 la localidad francesa de Vaison-la-Romaine y el emblem\u00e1tico Mont Ventoux. La", "title": "Clasificaciones completas del Desaf\u00edo Mont Ventoux 2020 - EsCiclismo.com", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/62546.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-06T13:59:26Z", "content": "EsCiclismo.com \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 06/08/2020\u00c9stas son las clasificaciones completas del Desaf\u00edo Mont Ventoux 2020, prueba 1.1 del calendario UCI Europe Tour disputada este jueves sobre un traz\u2026 [+2776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/desafio-mont-ventoux-clasificaciones-2020-tv.jpg"}, {"description": "Tiene 3 d\u00edas h\u00e1biles para desembolsar plata. Se pide investigar a varios testigos, incluido un juez.", "title": "Uribe debe pagar $ 98 millones para garantizar medida de aseguramiento - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-526470", "author": "UNIDAD INVESTIGATIVA", "publishedAt": "2020-08-06T13:35:38Z", "content": "La providencia de la Corte Suprema de Justicia en torno a la medida de aseguramiento en contra del expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u00a0por soborno en actuaci\u00f3n penal y fraude procesal\u00a0trae otras decision\u2026 [+2869 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/05/5f2acc8524dd7.jpeg"}, {"description": "El ciclista holand\u00e9s fue empujado contra las vallas en el embalaje final de la primera etapa.", "title": "\u201cGrave, en coma; pero estable\u201d: reporte de Jakobsen, el m\u00e1s afectado en Tour de Polonia - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/jakobsen-operado-despues-caida-tour-polonia-PP948352", "author": "Edwin Ca\u00f1on", "publishedAt": "2020-08-06T13:04:36Z", "content": "Fabio Jakobsen fue desplazado hacia las vallas en el remate de la fracci\u00f3n por Dylan Groenewegen [video], su compatriota y hombre que fue expulsado de la competencia.\r\nPese a la violencia de la ca\u00edda\u2026 [+837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200806074942/fabio-jakobsen-900x485.jpg"}, {"description": "Si hoy escucha la famosa canci\u00f3n de ese a\u00f1o viejo que no se olvida, que dej\u00f3 una chiva, una burra nueva, una yegua...", "title": "Muri\u00f3 Tony Camargo, la voz de \u201cEl A\u00f1o viejo\u201d - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/cultura/musica/muerte-del-cantante-del-ano-viejo-tony-camargo-ME13426208", "author": "Agencia EFE", "publishedAt": "2020-08-06T11:09:28Z", "content": "Si hoy escucha la famosa canci\u00f3n de ese a\u00f1o viejo que no se olvida, que dej\u00f3 una chiva, una burra nueva, una yegua blanca y una buena suegra, no se asuste, no ha llegado a\u00fan diciembre ni son las 12 d\u2026 [+309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x1414/0c393/1200d627/none/11101/CKCF/image_content_36164615_20200806063245.jpg"}, {"description": "El Gobierno de Estados Unidos est\u00e1 invirtiendo miles de millones en las vacunas contra el covid-19 y las candidatas de tres compa\u00f1\u00edas se est\u00e1n moviendo r\u00e1pidamente: Moderna, Pfizer y Novavax.", "title": "Estas tres posibles vacunas para covid-19 han estado en las noticias. Esto es lo que necesitas saber sobre ellas - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/06/estas-tres-vacunas-covid-19-han-estado-en-las-noticias-esto-es-lo-que-necesitas-saber-sobre-ellas/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-06T10:50:00Z", "content": "As\u00ed va la carrera por la vacuna contra el covid-19 1:52\r\n(CNN) \u2014 El Gobierno de Estados Unidos est\u00e1 invirtiendo miles de millones en las vacunas contra el covid-19 y las candidatas de tres compa\u00f1\u00edas \u2026 [+5895 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/descarga-9.jpeg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La conmoci\u00f3n por la devastaci\u00f3n causada por la enorme explosi\u00f3n en el puerto de Beirut dio paso a la ira el jueves, cuando surgi\u00f3 nueva informaci\u00f3n de que los funcionarios en la capital libanesa ha\u2026", "title": "En Beirut, la conmoci\u00f3n se convierte en ira por las advertencias ignoradas antes de la explosi\u00f3n - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/06/en-beirut-la-conmocion-se-convierte-en-ira-por-las-advertencias-ignoradas-antes-de-la-explosion/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-06T10:01:00Z", "content": "Beirut: De un barco ruso a una tr\u00e1gica explosi\u00f3n 4:49\r\n(CNN) \u2014 La conmoci\u00f3n por la devastaci\u00f3n causada por la enorme explosi\u00f3n en el puerto de Beirut, L\u00edbano, dio paso a la ira el jueves, cuando surg\u2026 [+10965 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/CNN-Beirut-jueves.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El Galaxy Note 20 Ultra llega con las diferencias m\u00e1s grandes que nunca en comparaci\u00f3n con la versi\u00f3n base, incluyendo un precio que es US$300 m\u00e1s alto. Adem\u00e1s, cumple la funci\u00f3n de Note 20 Plus y Note 20 Ultra.", "title": "Galaxy Note 20 Ultra [opiniones]: Como el nuevo Note 20 Plus y hasta m\u00e1s - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/analisis/galaxy-note-20-ultra-precio-caracteristicas-primer-vistazo/", "author": "Juan Garzon", "publishedAt": "2020-08-06T10:01:00Z", "content": "El Galaxy Note 20 Ultra llega con un precio que para muchos parecer\u00e1 de locos, pero el m\u00e1s grande de los Notes se diferencia mucho m\u00e1s que nunca de la versi\u00f3n peque\u00f1a.\r\nCNET\r\nEl Galaxy Note 20 Ultra \u2026 [+17527 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet1.cbsistatic.com/img/88JrFfWE2QvXDZXvCBA5Jx6AIwg=/0x242:4000x2492/868x488/2020/08/04/5e7c5dfb-994c-4b1f-9f49-fb858d0ea944/03-spiralbinder2.jpg"}, {"description": "Hace 75 a\u00f1os, Estados Unidos lanz\u00f3 bombas at\u00f3micas sobre las ciudades japonesas de Hiroshima y Nagasaki, llevando a la rendici\u00f3n incondicional de Jap\u00f3n y al fin de la Segunda Guerra Mundial. Es la \u2026", "title": "FOTOS | 75 a\u00f1os de las bombas at\u00f3micas en Hiroshima y Nagasaki - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/gallery/fotos-75-anos-de-las-bombas-atomicas-en-hiroshima-y-nagasaki/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-06T08:46:00Z", "content": "Jap\u00f3nHace 75 a\u00f1os, Estados Unidos lanz\u00f3 bombas at\u00f3micas sobre las ciudades japonesas de Hiroshima y Nagasaki, llevando a la rendici\u00f3n incondicional de Jap\u00f3n y al fin de la Segunda Guerra Mundial. Es \u2026 [+144 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/https___cdn.cnn_.com_cnnnext_dam_assets_200729173406-10-hiroshima-nagasaki-restricted-e1596703446676.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Con esta compra la cadena quedar\u00e1 con 24 centros de comercio en la regi\u00f3n con 17 en Chile, tres en Per\u00fa y ahora cuatro en el pa\u00eds", "title": "Cadena Mallplaza adquiere el centro comercial Calima y abrir\u00e1 la primera tienda Ikea - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/empresas/cadena-mallplaza-adquiere-el-centro-comercial-calima-y-abrira-la-primera-tienda-ikea-3041808", "author": "Laura Fernanda Bola\u00f1os R.", "publishedAt": "2020-08-06T05:01:47Z", "content": "Con esta compra la cadena quedar\u00e1 con 24 centros de comercio en la regi\u00f3n con 17 en Chile, tres en Per\u00fa y ahora cuatro en el pa\u00eds\r\nLaura Fernanda Bola\u00f1os R. - lbola\u00f1os@larepublica.com.co Los estragos\u2026 [+2850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2020/08/05205810/emp_cambio_p_1080x900.jpg"}, {"description": "La corrupci\u00f3n, preocupa\u00a0 m\u00e1s a los encuestados que el coronavirus.", "title": "As\u00ed va la imagen de Duque, seg\u00fan el Centro Nacional de Consultor\u00eda - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-526402", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-08-06T04:21:47Z", "content": "La aprobaci\u00f3n de la gesti\u00f3n del presidente Iv\u00e1n Duque est\u00e1 en el 61 por ciento, seg\u00fan una encuesta del Centro Nacional de Consultor\u00eda (CNC) divulgada anoche por el noticiero Noticentro 1 CM&amp;.\r\nSe\u2026 [+4321 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/28/5ed033da08c86.jpeg"}, {"description": "Yaneer Bar-Yam, f\u00edsico de MIT de EndCoronavirus.org, dijo que hasta un pa\u00eds pobre y dealta densidad poblacional como Mongolia pudo evitar las muertes ocasionadas por la enfermedad.", "title": "Experto revela c\u00f3mo se pudo detener al coronavirus y un pa\u00eds pobre que lo logr\u00f3 - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/experto-revela-como-se-pudo-detener-al-coronavirus-y-un-pais-pobre-que-lo-logro/692172", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-06T03:46:59Z", "content": "Yaneer Bar-Yam es un f\u00edsico del MIT y el fundador de EndCovid.org, que ha dedicado parte de su carrera a estudiar \u00a0el comportamiento de las pandemias y los efectos en la poblaci\u00f3n. El investigador di\u2026 [+3802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/3/683783_1.jpg"}, {"description": "El decreto 568 establec\u00eda que los funcionarios p\u00fablicos cuyo sueldo supera los 10 millones de pesos deb\u00edan aportar valores entre el 15 % y el 20 % para atender las familias vulnerables.", "title": "Corte tumb\u00f3 decreto por el que se cre\u00f3 el impuesto solidario por la pandemia - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/colombia/corte-tumbo-decreto-por-el-que-se-creo-el-impuesto-solidario-por-la-pandemia.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-08-06T03:22:00Z", "content": "La Corte Constitucional declar\u00f3 inconstitucional el Decreto 568 de 2020, que cre\u00f3 el impuesto solidario por Covid-19 con destinaci\u00f3n espec\u00edfica a la clase media vulnerable y trabajadores informales.\r\u2026 [+1314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/03/10/5e681d4e08268.jpeg"}, {"description": "El capricho por Franco lleva a Eduvina a lograr quebrantar la relaci\u00f3n de \u00e9l con Rosario.", "title": "Rosario termina con Franco tras enterarse de su trabajo con Eduvina - Caracol Televisi\u00f3n", "url": "https://www.caracoltv.com/pasion-de-gavilanes/rosario-termina-con-franco-tras-enterarse-de-su-trabajo-con-eduvina", "author": "Caracol tv", "publishedAt": "2020-08-06T03:03:38Z", "content": "Eduvina impide que Franco llegue a tiempo a la celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Rosario en el bar, este se revela y decide abandonar el trabajo para ir a buscar a su amada, sin embargo, la reuni\u00f3n con l\u2026 [+2260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/81677ac/2147483647/strip/true/crop/970x509+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F09%2F75%2F335209ed4042b01a28004efd19a3%2Frosarioterminaconfranco970.jpg"}, {"description": "Entrevista de Mario Vargas Llosa al autor de 'El Aleph' en su libro 'Medio siglo con Borges'.", "title": "'Yo he le\u00eddo muy pocas novelas': Jorge Luis Borges - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-526346", "author": "Cultura", "publishedAt": "2020-08-06T02:57:59Z", "content": "Si tuviera que nombrar a un escritor de lengua espa\u00f1ola de nuestro tiempo cuya obra vaya a perdurar, a dejar una huella profunda en la literatura, citar\u00eda a ese poeta, cuentista y ensayista argentino\u2026 [+7332 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/05/5f2b48aacd5e8.jpeg"}, {"description": "Facebook anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que lanz\u00f3 Reels, la nueva funci\u00f3n que tendr\u00e1 Instagram y que competir\u00e1 con Tik Tok.", "title": "Instagram lanza Reels, la nueva funci\u00f3n que desaf\u00eda a Tik Tok - Canal 1", "url": "https://canal1.com.co/entretenimiento/instagram-lanza-reels-la-nueva-funcion-que-desafia-a-tik-tok/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-08-06T02:00:56Z", "content": "Instagram anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles Reels, una nueva funci\u00f3n para crear y compartir videos cortos, un desaf\u00edo directo de su propietaria, Facebook, a la aplicaci\u00f3n china TikTok.\r\nInstagram Reels permite \u2026 [+579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/08/05154741/reels-instagram-captura-video.jpg"}, {"description": null, "title": "Decisi\u00f3n contra Uribe abrir\u00eda puerta para avanzar en investigaciones contra expresidentes| Al ataque - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R3VNc0g2YlFTcE3SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-06T01:26:50Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Aunque es la \u00fanica aerol\u00ednea volando en Colombia, su gerente Alfonso \u00c1vila ya inici\u00f3 los tr\u00e1mites en la Supersociedades. Continuar\u00e1 la operaci\u00f3n", "title": "Remez\u00f3n en Easyfly por golpe econ\u00f3mico de la pandemia - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/remezon-en-easyfly-por-golpe-economico-de-la-pandemia/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-08-05T23:18:15Z", "content": "Fueron tres meses los que estuvieron en tierra los aviones de Easyfly y aunque la aerol\u00ednea fue la primera en retomar vuelos, el golpe financiero del coronavirus fue inevitable. Por esto su president\u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/08/easyfly-1.jpg"}, {"description": "La cartera inform\u00f3 que el total de casos positivos lleg\u00f3 a 345.714 y los casos activos, o portadoras del virus, lleg\u00f3 a 147.049", "title": "Minsalud report\u00f3 309 nuevos fallecimientos por covid-19 y nuevos casos ascienden a 10.735 - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/economia/minsalud-reporto-309-nuevos-fallecimientos-por-covid-19-y-nuevos-casos-ascienden-a-10735-3041328", "author": "Laura Fernanda Bola\u00f1os R.", "publishedAt": "2020-08-05T22:57:16Z", "content": "La cartera inform\u00f3 que el total de casos positivos lleg\u00f3 a 345.714 y los casos activos, o portadoras del virus, lleg\u00f3 a 147.049\r\nLaura Fernanda Bola\u00f1os R. - lbola\u00f1os@larepublica.com.co El Ministerio \u2026 [+937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2020/08/05175634/05082020MapaCovid.jpg"}, {"description": "En el ente de control dijo que ning\u00fan servidor p\u00fablico est\u00e1 habilitado para promover o alentar su incumplimiento, y que seguir\u00e1 vigilando el proceso contra \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez.", "title": "Procuradur\u00eda les record\u00f3 a funcionarios que deben acatar y no atacar a la justicia - Noticias RCN", "url": "https://noticias.canalrcn.com/nacional/la-procuraduria-les-recordo-los-funcionarios-que-deben-acatar-y-no-atacar-la-justicia", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-08-05T22:03:31Z", "content": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n record\u00f3, por medio de un comunicado p\u00fablico,\u00a0el imperativo para todas las ramas del poder p\u00fablico de acatar y dar cumplimiento a las decisiones judiciales. Por en\u2026 [+1863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenesnoticias.canalrcn.com/ImgNoticias/procuraduria_sede.jpg"}, {"description": "SEMANA consult\u00f3 al m\u00e9dico deport\u00f3logo, Gustavo Tovar, para explicar qu\u00e9 aspectos hay que tener en cuenta al reanudar la actividad f\u00edsica tras varios meses de confinamiento.", "title": "Tips para volver a ejercitarse despu\u00e9s de la cuarentena, con todo y tapabocas - Semana", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/usar-tapabocas-para-hacer-ejercicio-tips-para-volver-al-gimnasio--deportes/691998", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-05T21:48:27Z", "content": "Con los protocolos listos para la reapertura de los gimnasios y centros deportivos en Colombia, es momento de hablar de los cuidados y pasos a seguir para la persona que desea retomar o iniciar una r\u2026 [+5561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/8/5/692081_1.jpg"}], "totalResults": 34}