{"status": "ok", "articles": [{"description": "El cubano, quien vuelve a la pantalla por cuenta de la repetici\u00f3n de la ic\u00f3nica novela, vive un duro momento por cuenta de la pandemia", "title": "Jorge Cao, un triunfador de Pasi\u00f3n de Gavilanes pero golpeado en la vida real - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/jorge-cao-un-triunfador-de-pasion-de-gavilanes-pero-golpeado-en-la-vida-real/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-07-24T23:09:03Z", "content": "Jorge Cao nunca imagin\u00f3 que Pasi\u00f3n de Gavilanes iba a ser el \u00e9xito que fue. El cubano, que acababa de grabar La Venganza, junto a la diva venezolana Gabriela Spanic, acababa de interpretar a un perve\u2026 [+3702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/07/Jorge-CAo-redes-copia.jpg"}, {"description": "De acuerdo con el Ministerio de Salud, el total de contagios en el pa\u00eds subi\u00f3 a 233.541.", "title": "287 nuevas muertes por covid en Colombia; recuperados llegan a 113.864 - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-521944", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-07-24T22:42:40Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 este viernes\u00a0287 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra de fallecimientos en el pa\u00eds asciende a 7.975.\r\n(Le puede interesar: Estas son \u2026 [+3590 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/30/5efbabbab350b.jpeg"}, {"description": "El Sistema de Alerta Temprana de Medell\u00edn y el Valle de Aburr\u00e1 (Siata) report\u00f3 fuertes precipitaciones en la tarde...", "title": "Aguacero gener\u00f3 emergencias y cortes de energ\u00eda en el Aburr\u00e1 - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/emergencias-y-cortes-de-energia-por-aguacero-en-el-valle-de-aburra-JH13368724", "author": "Vanesa de la Cruz Pavas", "publishedAt": "2020-07-24T22:27:51Z", "content": "El Sistema de Alerta Temprana de Medell\u00edn y el Valle de Aburr\u00e1 (Siata) report\u00f3 fuertes precipitaciones en la tarde este viernes, con intensidad moderada-alta en los municipios de Envigado, Caldas, Me\u2026 [+307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/720x1280/0c326/720d627/none/11101/GLDX/image_content_36103015_20200724174943.jpg"}, {"description": "El delantero colombiano lleg\u00f3 a 18 goles en Serie A y es la sensaci\u00f3n del f\u00fatbol italiano.", "title": "\u2018Si fuera argentino o brasilero valdr\u00eda 100 millones\u2019: elogios a Duv\u00e1n - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/duvan-zapata-elogios-de-brayan-fernandez-en-redes-sociales-colombia-hoy-121032", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-24T22:22:27Z", "content": "Duv\u00e1n Zapata es sin ninguna duda el delantero colombiano del momento. Su rendimiento en el Atalanta ha sido extraordinario y ya suma 18 goles , siendo as\u00ed el quinto m\u00e1ximo goleador del campeonato.\r\nP\u2026 [+766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/19/5f14670e58e9b.jpeg"}, {"description": "El dirigente del f\u00fatbol colombiano perdi\u00f3 el respaldo de los clubes y tendr\u00e1 que dar un paso al costado.", "title": "Por mayor\u00eda, se aprueba la salida de Jorge Enrique V\u00e9lez de la Dimayor - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/semana-noticias/articulo/dimayor-por-mayoria-se-aprueba-salida-de-jorge-enrique-velez-de-la-dimayor/688838", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-24T22:07:30Z", "content": "A las 2:30 p. m. de este viernes inici\u00f3 la reuni\u00f3n de los 36 presidentes del F\u00fatbol Profesional Colombiano (FPC) con varios asuntos por tratar, entre ellos la permanencia de\u00a0Jorge Enrique V\u00e9lez como \u2026 [+2194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2017/2/24/516626_1.jpg"}, {"description": "La Superintendencia de Industria y Comercio recomend\u00f3 sancionar a Odebrecht, Corficolombiana y Episol por el caso Ruta del Sol 2.", "title": "Recomiendan sancionar a Odebrecht y socios por Ruta del Sol II; archivada investigaci\u00f3n contra CEO de Grupo Aval - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/07/24/recomiendan-sancionar-a-odebrecht-y-socios-por-ruta-del-sol-ii-archivada-investigaci-n-contra-ceo-de-grupo-aval/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-07-24T22:04:34Z", "content": "En un documento de 350 p\u00e1ginas, la Superintendencia de Industria y Comercio de Colombia emiti\u00f3 su informe motivado sobre el sonado caso de la Ruta del Sol Tramo II.\r\nEse proyecto vial tiene un largo \u2026 [+5373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2019/07/Ruta-del-Sol.jpeg"}, {"description": "El juez que investiga la actuaci\u00f3n del m\u00e9dico, acusado de matar a tres ladrones, acept\u00f3 una solicitud de la Fiscal\u00eda para archivar el caso.", "title": "Archivan investigaci\u00f3n contra m\u00e9dico que dispar\u00f3 a tres ladrones en el norte de Bogot\u00e1 - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/07/24/precluyo-investigacion-medico-disparo-tres-ladrones-norte-bogota.html", "author": "Juan Manuel Reyes Fajardo", "publishedAt": "2020-07-24T21:56:01Z", "content": "El juez que investiga la actuaci\u00f3n del m\u00e9dico, acusado de matar a tres ladrones, acept\u00f3 una solicitud de la Fiscal\u00eda para archivar el caso.\r\nUn juzgado de Bogot\u00e1 orden\u00f3\u00a0archivar la investigaci\u00f3n cont\u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/01/31/capturadepantall-a39da2594142a5703c4f886f70cffd53-1200x800.jpg"}, {"description": "El alcalde de Barbacoas destaca c\u00f3mo Julio C\u00e9sar Klinger intervino para detener el virus.", "title": "Coronavirus Colombia: M\u00e9dico en Nari\u00f1o aplica con \u00e9xito un medicamento contra el covid-19 - Cali - Colombia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-521556", "author": "Mauricio de la Rosa<br>", "publishedAt": "2020-07-24T21:48:43Z", "content": "Los avances para lograr la tan anhelada cura de la covid-19 no solo est\u00e1n en el escenario del Reino Unido, China o Estados Unidos, tambi\u00e9n los hay en el lejano y olvidado municipio de Barbacoas, en N\u2026 [+6279 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/23/5f1a2dbb3c907.jpeg"}, {"description": "Cerca de 30 personas estaban departiendo con motivo de una fiesta de cumplea\u00f1os en Piedragrande.", "title": "La 'ostentosa' fiesta de una instagramer que descubrieron este viernes en el sur de Cali - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/ultimo-minuto/autoridades-intervienen-en-lujosa-fiesta-de-cumpleanos-al-sur-de.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-07-24T21:10:00Z", "content": "Una fiesta de cumplea\u00f1os que se llevaba a cabo en una casa de eventos en el sector de Piedragrande, al sur de la ciudad, fue intervenida por las autoridades municipales la tarde de este viernes.\r\nLa \u2026 [+2379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/07/24/5f1b51df04b37.jpeg"}, {"description": "El pa\u00eds registra un alto n\u00famero de personas contagiadas, miles de casos activos y m\u00e1s siete mil personas han perdido la batalla contra el coronavirus.", "title": "Colombia lleg\u00f3 a cifras de los peores d\u00edas de Italia y Espa\u00f1a: \u00bfQu\u00e9 viene? - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/cifras-del-coronavirus-en-colombia-comparadas-con-espana-italia-y-china/688614", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-24T20:58:07Z", "content": "El nuevo coronavirus no conoce de barreras. En cada reporte diario del Ministerio de Salud se rebasan con frecuencia los terribles r\u00e9cords en n\u00famero de casos y muertos por d\u00eda. El 23 de julio, Colomb\u2026 [+4691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/24/688901_1.jpg"}, {"description": "En un concepto enviado a la Corte Constitucional, la Secretar\u00eda Jur\u00eddica de Presidencia lo solicit\u00f3.", "title": "El mismo Gobierno pidi\u00f3 tumbar decreto de subsidios a los servicios - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-521816", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-07-24T20:15:00Z", "content": "En un concepto de 10 p\u00e1ginas, enviado a la Corte Constitucional el pasado 2 de junio, la misma secretaria jur\u00eddica de presidencia, Clara Mar\u00eda Gonz\u00e1lez, le pidi\u00f3 al alto tribunal que tumbara el decre\u2026 [+3442 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/04/23/5ea129c6c3e86.jpeg"}, {"description": "El atacante tuvo que ser sustituido en el partido de la Copa de Francia.", "title": "Alarma en PSG: terrible y dolorosa falta contra Mbapp\u00e9 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-521890", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-07-24T20:14:28Z", "content": "El f\u00fatbol franc\u00e9s se reactiv\u00f3 este viernes con la final de la Copa de Francia entre PSG y\u00a0el Saint-\u00c9tienne.\u00a0\r\nEn este partido el atacante franc\u00e9s Kilian Mbapp\u00e9 sufri\u00f3 un terrible golpe de un adversar\u2026 [+335 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/24/5f1b467162d92.jpeg"}, {"description": "El m\u00e1s reciente informe del Ministerio de Salud indic\u00f3 que en el pa\u00eds han fallecido 7.688 personas por la covid-19.", "title": "Coronavirus: \u00bfestar\u00e1 entre los 10 millones de colombianos que ser\u00edan vacunados? - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/coronavirus-estara-entre-los-10-millones-de-colombianos-que-serian-vacunados/688813", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-24T19:25:04Z", "content": "Colombia registr\u00f3\u00a0el jueves un cifra r\u00e9cord en muertes por coronavirus en 24 horas, luego de que el Ministerio de Salud reportara 315 fallecidos, para un total de 7.688 y 226.373 contagiados, 110.281\u2026 [+3076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/6/22/681383_1.jpg"}, {"description": "El director de Medicamentos y Tecnolog\u00edas del Ministerio de Salud, Leonardo Arregoc\u00e9s explic\u00f3 que en este momento no hay ninguna vacuna", "title": "Al momento de tener vacuna, Colombia la aplicar\u00eda a 10 millones de personas en primera fase - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/colombia-vacuna-contra-covid-19-aplicacion/", "author": "Redacci\u00f3n digital CM&", "publishedAt": "2020-07-24T18:34:31Z", "content": "En el momento de tener la vacuna el pa\u00eds tiene un reto muy grande, pues se requiere la aplicaci\u00f3n a cerca de 10 millones de personas en el primer a\u00f1o.\u00a0\r\nEl director de Medicamentos y Tecnolog\u00edas del \u2026 [+2730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/07/24134031/vcacuna-.jpg"}, {"description": "Con este caso ya son tres las muertes recientes en este corredor vial por carros \u2018fantasma\u2019.", "title": "Accidente en la v\u00eda Mosquera enluta por tercera vez a una familia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-521788", "author": "Carol Malaver", "publishedAt": "2020-07-24T17:48:45Z", "content": "Mi nombre es Carlos Pardo, soy hermano de Diego Alejandro Pardo. \u00c9l falleci\u00f3 en un accidente en la carretera Bogot\u00e1-Madrid el d\u00eda 17 de julio, entre las 9:15 y las 9:45 de la noche. \r\nEste joven sol\u00ed\u2026 [+4430 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/24/5f1b0ec851c29.jpeg"}, {"description": "Otra vez  Yina Calder\u00f3n es criticada en redes y gener\u00f3 pol\u00e9mica por realizar una de sus ya conocidas &quot;puti-fiestas&quot; en medio de la crisis...", "title": "Indignaci\u00f3n en redes sociales por nueva fiesta de Yina Calder\u00f3n en plena cuarentena - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2020/07/24/5f1b18d3e2704e1a0d8b456e.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-07-24T17:22:00Z", "content": "Yina Calder\u00f3n sube una foto en redes sociales \r\nIPhone 12 retrasar\u00eda su presentaci\u00f3n y venta\r\nOtra vez Yina Calder\u00f3n es criticada en redes y gener\u00f3 pol\u00e9mica por realizar una de sus ya conocidas \"puti\u2026 [+994 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/07/24/15956106563828.jpg"}, {"description": "Minsalud confirm\u00f3 qui\u00e9nes ser\u00edan los primeros vacunados contra el coronavirus en Colombia", "title": "Minsalud confirm\u00f3 qui\u00e9nes ser\u00edan los primeros vacunados contra el coronavirus en Colombia - RCN Radio", "url": "https://www.rcnradio.com/colombia/minsalud-confirmo-quienes-serian-los-primeros-vacunados-contra-el-coronavirus-en-colombia", "author": "Diana  Cabrera", "publishedAt": "2020-07-24T17:18:28Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 que una vez llegue a Colombia la\u00a0vacuna contra el coronavirus, las primeras personas en recibirla ser\u00e1n\u00a0los profesionales del personal de salud que se encuentra en may\u2026 [+2743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rcnradio.com"}, "urlToImage": "https://files.rcnradio.com/public/2019-11/vacuna_1_0.jpg"}, {"description": "Con estas funciones, la red de mensajer\u00eda de origen ruso protege al m\u00e1ximo tanto los mensajes como archivos, fotos y videos compartidos en sus conversaciones. Le explicamos c\u00f3mo usar la nueva herramienta.", "title": "Telegram lanz\u00f3 la funci\u00f3n m\u00e1s esperada y pedida por los usuarios de WhatsApp - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/tecnologia/articulo/telegram-desarrolla-funcion-que-usuarios-de-whatsapp-piden-hace-tiempo/688655", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-24T16:49:38Z", "content": "Hasta el momento, WhatsApp se ha consolidado como la red de mensajer\u00eda m\u00e1s usada alrededor del mundo; no obstante, tambi\u00e9n han surgido otras aplicaciones que cumplen la misma funci\u00f3n, pero que se dif\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2016/6/3/476253_1.jpg"}, {"description": "Tras permanecer once d\u00edas en una Unidad de Cuidados Intensivos, R\u00f3mulo Augusto Mora S\u00e1enz, el Indio R\u00f3mulo, falleci\u00f3 tras perder la batalla contra el coronav...", "title": "Muri\u00f3 R\u00f3mulo Augusto Mora, el Indio R\u00f3mulo, por coronavirus | Semana Noticias - Revista Semana", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ptSqroHW2gM", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:39:43Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/ptSqroHW2gM/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Ecopetrol contrat\u00f3 a m\u00e1s de\u00a0200 trabajadores, en su mayor\u00eda de origen local, para el desarrollo de las adecuaciones en la unidad Prime G.", "title": "A partir de 2021, Refiner\u00eda de Barrancabermeja despachar\u00e1 gasolina de mejor calidad - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/economia/refineria-de-barrancabermeja-despachara-gasolina-de-mejor-calidad-a-partir-de-2021-3035637", "author": "Kevin Steven Boh\u00f3rquez Guevara", "publishedAt": "2020-07-24T14:59:15Z", "content": "Ecopetrol contrat\u00f3 a m\u00e1s de\u00a0200 trabajadores, en su mayor\u00eda de origen local, para el desarrollo de las adecuaciones en la unidad Prime G.Ecopetrol inform\u00f3 que luego de 30 d\u00edas de ajustes tecnol\u00f3gicos\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2019/07/18145242/COLP_164744.jpeg"}], "totalResults": 34}