{"status": "ok", "articles": [{"description": "En las \u00faltimas 24 horas, seg\u00fan Minsalud, hubo\u00a010.142 nuevos contagios y 312 fallecidos m\u00e1s.", "title": "Colombia supera 13 mil muertes por covid-19; van 221.485 recuperados - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527764", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-08-10T22:07:30Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3\u00a0312 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra de fallecimientos en el pa\u00eds asciende a 13.154.\r\nEste lunes 10 de agosto, la autoridad sanit\u2026 [+1504 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/05/5f2b4dc305180.jpeg"}, {"description": "Un p\u00e1rrafo de la decisi\u00f3n de la Corte Suprema de Justicia gener\u00f3 dudas al respecto.", "title": "\u00bfUribe podr\u00eda seguir siendo senador pese a su detenci\u00f3n domiciliaria? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527720", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-08-10T21:33:45Z", "content": "Hace una semana la Corte Suprema de Justicia resolvi\u00f3 la situaci\u00f3n jur\u00eddica del expresidente y senador del Centro Democr\u00e1tico, \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, documento en el que decidi\u00f3 continuar la investigaci\u2026 [+6754 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/03/29/5e80467e70555.jpeg"}, {"description": "El senador public\u00f3 una columna mencionando al cantante y a Uribe. La hija de D\u00edaz le respondi\u00f3.", "title": "El comentario de Gustavo Bol\u00edvar sobre Diomedes que caus\u00f3 pol\u00e9mica - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527768", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-08-10T21:25:00Z", "content": "Este domingo, el senador Gustavo Bol\u00edvar,\u00a0perteneciente a la Lista de la Decencia. public\u00f3 una columna titulada:\u00a0Diomedes, Uribe y la justicia.\r\nEn esa Bol\u00edvar cuenta c\u00f3mo desde muy peque\u00f1o fue fan\u00e1t\u2026 [+3408 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/03/11/5aa5f904e12b6.jpeg"}, {"description": "Juan Manuel Reyes Fajardo - 2020/08/10", "title": "Sindicatos convocan paro por llamado a clases semipresenciales de la Alcald\u00eda - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/08/10/sindicatos-convocan-paro-llamado-clases-semipresenciales-la-alcaldia.html", "author": "Juan Manuel Reyes Fajardo", "publishedAt": "2020-08-10T21:01:51Z", "content": "Mientras la alcaldesa Claudia L\u00f3pez prepara el regreso a clases semipresenciales, los l\u00edderes sindicales de la docencia llaman a la huelga.\r\nLos sindicatos de docentes de Bogot\u00e1 rechazaron la invitac\u2026 [+1692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2019/09/12/capturadepantall-decfa9da608147c187cba7a13dc37602-1200x800.jpg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda de comercio electr\u00f3nico super\u00f3 a una minera y una petrolera. | Internacional | Portafolio.co", "title": "Mercado Libre, la empresa con mayor valor de mercado de Am\u00e9rica Latina - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/internacional/mercado-libre-la-empresa-con-mayor-valor-de-mercado-de-america-latina-543520", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-08-10T20:28:10Z", "content": "El gigante argentino de comercio electr\u00f3nico Mercado Libre super\u00f3 a la minera brasile\u00f1a Vale como la empresa con mayor valor de mercado de Latinoam\u00e9rica, seg\u00fan un estudio divulgado por la consultora \u2026 [+1962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/06/10/5ee10a5b06084.jpeg"}, {"description": "Guillermo Vives dice que Gaira Caf\u00e9 es motivo de conflicto familiar", "title": "Guillermo Vives dice que Gaira Caf\u00e9 es motivo de conflicto familiar - W Radio", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/sociedad/guillermo-vives-dice-que-gaira-cafe-es-motivo-de-conflicto-familiar/20200810/nota/4061147.aspx", "author": null, "publishedAt": "2020-08-10T19:42:00Z", "content": "Este viernes, Guillermo Vives public\u00f3 en su cuenta de Twitter un sentido mensaje haciendo referencia a Gaira Caf\u00e9, restaurante que abri\u00f3 en 1998 y que, 21 a\u00f1os despu\u00e9s, se mantiene como uno de los re\u2026 [+1963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4061149_n_vir3.JPG"}, {"description": "\"Es una experiencia muy aterradora ser atacado legalmente por una de las empresas m\u00e1s grandes del mundo\", comunic\u00f3 el equipo de Prepear que consta solo de 5 miembros.", "title": "Apple demanda a una peque\u00f1a empresa gastron\u00f3mica por usar una pera como logotipo - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/362749-apple-demanda-pequena-empresa-gastronomica-pera-logotipo", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-10T19:00:00Z", "content": "Los desarrolladores de una aplicaci\u00f3n llamada Prepear, destinada a almacenar recetas, planificar comidas o hacer listas de compras y recibirlas en un solo lugar, se\u00a0han recibido una demanda judicial\u00a0\u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f3151e459bf5b7fe224b5e6.jpg"}, {"description": "El nuevo presidente de la Dimayor asegur\u00f3 no tener certeza sobre c\u00f3mo se va a adar el reinicio del f\u00fatbol colombiano.", "title": "\u201cNo s\u00e9 qu\u00e9 podremos hacer; depende del Gobierno\u201d: Dimayor, sobre reinicio del f\u00fatbol - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/jaramillo-presidente-dimayor-habla-sobre-reinicio-futbol-PP950001", "author": "Edwin Ca\u00f1on", "publishedAt": "2020-08-10T18:49:46Z", "content": "El directivo se pronunci\u00f3 en rueda de prensa virtual, donde afirm\u00f3 que aunque la idea es darle continuidad a lo que se ven\u00eda jugando en las diferentes ciudades, el Gobierno ha manifestado otra manera\u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200508092747/estadio-el-campin1-801x485-900x485.jpg"}, {"description": "Los cient\u00edficos de la NASA informaron que, aunque la lluvia se puede ver en cualquier momento despu\u00e9s de las 9 p.m., el mejor momento para detectar una r\u00e1faga de meteoros ser\u00e1 durante la parte m\u00e1s \u2026", "title": "\u00bfC\u00f3mo ver la lluvia de meteoros de las perseidas? - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/10/como-ver-la-lluvia-de-meteoros-de-las-perseidas/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-10T18:05:00Z", "content": "Diferencia entre meteorito, meteoro, asteroide y cometa 1:13\r\n(CNN) \u2014 El espect\u00e1culo de la lluvia anual de meteoros de las perseidas alcanzar\u00e1 su pico con la mayor cantidad de meteoros desde las \u00falti\u2026 [+3695 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2019/08/cnn-perseidas-e1565600647243.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El Presidente se\u00f1ala que esta es una oportunidad para aumentar la inversi\u00f3n extranjera en el pa\u00eds.", "title": "\u00bfEn qu\u00e9 consiste el TLC de Colombia con Israel que entra en vigor? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527696", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-08-10T18:01:18Z", "content": "M\u00e1s de 7.000 productos colombianos podr\u00e1n ingresar a Israel con alguna preferencia arancelaria, debido a la entrada en vigor del tratado de libre comercio (TLC) entre Colombia e Israel.\r\nEs decir, el\u2026 [+4684 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/10/5f318620b6c71.jpeg"}, {"description": "\u00bfAlcalde de Medell\u00edn Daniel Quintero puede mandar a cortar los servicios en casas que hagan rumba? Amenaz\u00f3 con cortar la energ\u00eda y el agua", "title": "\u00bfAlcalde de Medell\u00edn puede mandar a cortar los servicios en casas que hagan rumba? - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/08/10/alcalde-de-medellin-puede-mandar-a-cortar-los-servicios-en-casas-que-hagan-rumba.html", "author": "Ginna Rinc\u00f3n", "publishedAt": "2020-08-10T17:34:26Z", "content": "\u00bfAlcalde de Medell\u00edn puede mandar a cortar los servicios en casas que hagan rumba?\r\nDaniel Quintero expres\u00f3 que de ser necesario mandar\u00e1 a cortar la energ\u00eda y el aguaen las viviendas donde encuentren\u2026 [+1633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/08/10/fotojet15-95c4dbf89a642f495a82e4effd1893af-1200x800.jpg"}, {"description": "La mandataria local asegur\u00f3 que, de la mano con epidemi\u00f3logos y economistas, est\u00e1 analizando las medidas que se van a adoptar cuando termine la cuarentena por localidades, especialmente a partir del mes de septiembre.", "title": "\"Salir por d\u00edas, por turnos o por actividades\": Claudia L\u00f3pez eval\u00faa alternancia - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/claudia-lopez-evalua-medidas-posteriores-a-la-cuarentena-sectorizada-en-bogota/693087", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-10T17:18:12Z", "content": "La alcaldesa de Bogot\u00e1,\u00a0Claudia L\u00f3pez, asegur\u00f3 que en los pr\u00f3ximos d\u00edas dar\u00e1 a conocer la estrategia que se llevar\u00e1 a cabo en la capital durante el resto del mes de agosto,\u00a0con la cual la ciudad segu\u2026 [+3001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/23/688456_1.jpg"}, {"description": "En redes volvi\u00f3 a circular una entrevista que le hicieron a Paola Jara en el 2013, en la que ella muestra a detalle su casa.", "title": "As\u00ed era el modesto apartamento en el que viv\u00eda Paola Jara hace siete a\u00f1os - Canal RCN ", "url": "https://www.canalrcn.com/super-like/gente/articulo-nota/asi-era-el-modesto-apartamento-en-el-que-vivia-paola-jara-hace-siete-anos-13987", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-08-10T17:18:04Z", "content": "En su gran trayectoria en la m\u00fasica popular, Paola Jara no solamente ha tenido muchos cambios en cuanto a su estilo musical, sino tambi\u00e9n a su estilo de vida, su apariencia f\u00edsica e incluso en la cas\u2026 [+1672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenes.canalrcn.com/lomaslike/paola_jara_apartamento_de_soltera.jpeg"}, {"description": "En pleno acuerdo de paz, el pa\u00eds fue escenario del pulso diplom\u00e1tico y seguridad nacional con China.", "title": "El d\u00eda que un barco con 100 toneladas de explosivos aterr\u00f3 a Cartagena - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527408", "author": "John Monta\u00f1o", "publishedAt": "2020-08-10T17:15:00Z", "content": "Cuando los hombres de la Polic\u00eda Antinarc\u00f3ticos y la Fiscal\u00eda colombiana revisaron el barco, en busca de droga, se encontraron con un cargamento que les hizo temblar y temer por sus vidas y las de su\u2026 [+12173 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/09/5f307c2c3433b.jpeg"}, {"description": "El gobierno de L\u00edbano dimiti\u00f3 el lunes por la noche, menos de una semana despu\u00e9s de que una explosi\u00f3n masiva en Beirut mat\u00f3 a m\u00e1s de 160 personas y desat\u00f3 d\u00edas de protestas violentas.", "title": "El gobierno del L\u00edbano dimite tras la explosi\u00f3n de Beirut - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/10/el-gobierno-del-libano-dimite-tras-la-explosion-de-beirut/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-10T16:55:00Z", "content": "Beirut: video muestra otra perspectiva de la explosi\u00f3n 1:35\r\n(CNN) \u2014 El gobierno de L\u00edbano dimiti\u00f3 el lunes por la noche, menos de una semana despu\u00e9s de que una explosi\u00f3n masiva en Beirut mat\u00f3 a m\u00e1s \u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/descarga-11.jpeg?quality=100&strip=info"}, {"description": "En su m\u00e1s reciente actualizaci\u00f3n de la secci\u00f3n de \u2018Preguntas m\u00e1s frecuentes\u2019 de la aplicaci\u00f3n, esta notific\u00f3 los equipos en donde optimizar\u00e1n el uso de la plataforma y en aquellos en donde dejar\u00e1 de funcionar.", "title": "Estos son los celulares en los que WhatsApp dejar\u00e1 de funcionar - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/on-line/tecnologia/articulo/whatsapp-celulares-en-los-que-no-funcionara-la-app--noticias-hoy/693081", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-10T16:37:57Z", "content": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s popular del mundo, WhatsApp, y que est\u00e1 bajo los dominios de Facebook, dio a conocer una serie de actualizaciones en la que incluyen dejar de funcionar en \u2026 [+2231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/10/685436_1.jpg"}, {"description": "El presidente Iv\u00e1n Duque dijo que es fundamental la extradici\u00f3n del empresario barranquillero, detenido en Cabo Verde, a los Estados Unidos.", "title": "\"Extraditar a Saab sirve para desnudar v\u00ednculos de dictadura con narcotr\u00e1fico\" - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/el-presidente-duque-habla-de-la-extradicion-de-alex-saab/693066", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-10T15:24:37Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque se refiri\u00f3 este lunes al proceso de extradici\u00f3n en contra del empresario barranquillero Alex Saab, se\u00f1alado de ser el principal testaferro de Nicol\u00e1s Maduro en Venezuela, y q\u2026 [+2389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/24/689047_1.jpg"}, {"description": "Aerol\u00ednea colombiana Avianca recibi\u00f3 sello de bioseguridad denominado \u201cCheck in certificado, Covid-19 bioseguro\u201d, creado por el Ministerio de Comercio e Icontec.", "title": "Avianca recibe certificado de bioseguridad check in y operaciones bioseguras - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/08/10/avianca-recibe-certificado-de-bioseguridad-check-in-y-operaciones-bioseguras/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-08-10T15:13:11Z", "content": "Con una calificaci\u00f3n de 100% sobre un total posible de 100% en el cumplimiento de los protocolos de bioseguridad, la aerol\u00ednea colombiana Avianca recibi\u00f3 el sello de bioseguridad denominado Check in \u2026 [+1210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/05/Avianca-4.jpg"}, {"description": "El duelo de cuartos de final de la Liga de Campeones de este mi\u00e9rcoles entre el Par\u00eds Saint Germain y el sorprendente Atalanta italiano representa...", "title": "Neymar gana como toda la plantilla del Atalanta - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/champions-league/2020/08/10/5f315b94268e3e9a248b45b8.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-08-10T14:54:00Z", "content": "Neymar lidera la delantera del PSG para frenar al Atalanta \r\nEl duelo de cuartos de final de la Liga de Campeones de este mi\u00e9rcoles entre el Par\u00eds Saint Germain y el sorprendente Atalanta italiano re\u2026 [+2856 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2019/07/02/15620749546660.jpg"}, {"description": "El equipo anunci\u00f3 la n\u00f3mina para el \u00faltimo gran reto antes del Tour de Francia.", "title": "A Egan lo acompa\u00f1ar\u00e1 la pesada del Ineos en el Criterium del Dauphin\u00e9 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527616", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-08-10T14:35:14Z", "content": "Despu\u00e9s de ganar la Ruta de Occitania y de terminar segundo en el Tour de L'Ain, detr\u00e1s de Primoz Roglic, Egan Bernal sigue firme en su preparaci\u00f3n para defender el t\u00edtulo del Tour de Francia.\u00a0\r\nLa c\u2026 [+1252 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/10/5f3156b3a5e76.jpeg"}], "totalResults": 34}