{"status": "ok", "articles": [{"description": "Adem\u00e1s, el pa\u00eds tiene un registro de recuperados que supera los 1,1 millones de personas.", "title": "Covid-19: 9.103 casos nuevos de contagio y 187 muertes en Colombia - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-551728", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-11-28T22:08:20Z", "content": "Seg\u00fan el reporte m\u00e1s reciente del Ministerio de Salud, en Colombia hay 9.103 nuevos casos de contagios por el coronavirus. Esa cifra fue el resultado de procesar 55.508 pruebas (35.345\u00a0PCR y\u00a0\u00a020.163 \u2026 [+818 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/07/14/5f0e1914a17ef.jpeg"}, {"description": "Marcador final: Real Madrid 1-2 Alav\u00e9s\n\n\n\n\nMin. 90+6:  Termina le partido. Real Madrid 1-2 Alav\u00e9s. Los dirigidos por Zidane reciben una dura derrota...", "title": "Real Madrid vs Alav\u00e9s: Resumen, goles y resultados de la Jornada 11 de LaLiga - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/liga-espanola/2020/11/28/5fc2a34746163f98b48b4588.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-11-28T21:59:00Z", "content": "Real Madrid vs Alav\u00e9s, minuto a minuto \r\nMin. 90+6: Termina le partido. Real Madrid 1-2 Alav\u00e9s. Los dirigidos por Zidane reciben una dura derrota que los aleja a\u00fan m\u00e1s de la punta de LaLiga. \r\nMin. 9\u2026 [+7181 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/11/28/16065913850075.jpg"}, {"description": "Los ataques del presidente Trump contra el aparato de votaci\u00f3n de Georgia provoca desconcierto entre los estrategas republicanos.", "title": "AN\u00c1LISIS | Las derrotas legales de Trump se acumulan mientras que sus ataques al sistema electoral de Georgia generan preocupaciones republicanas - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/28/analisis-las-derrotas-legales-de-trump-se-acumulan-mientras-que-sus-ataques-al-sistema-electoral-de-georgia-generan-preocupaciones-republicanas/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-28T20:54:00Z", "content": "Trump: No dejen que Biden reclame cr\u00e9dito por la vacuna 1:24\r\n(CNN) \u2014 El presidente Donald Trump se encontr\u00f3 atrapado en un acertijo electoral creado por \u00e9l mismo el viernes: continu\u00f3 promoviendo afi\u2026 [+9310 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/201127050216-01-donald-trump-thanksgiving-1126-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El jefe de la Segunda Marquetalia le da las gracias Roy Barreras, Iv\u00e1n Cepeda, Alirio Uribe, Piedad C\u00f3rdoba, y \u00c1lvaro Leyva y destaca el papel del diario El Espectador \u201cpor haberse atrevido a iluminar con verdad en un pa\u00eds de mentiras\u201d.", "title": "En video: Jes\u00fas Santrich agradece a congresistas por defenderlo en caso de narcotr\u00e1fico - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/en-video-jesus-santrich-agradece-a-congresistas-por-defenderlo-en-caso-de-narcotrafico/202059/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-28T20:45:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/wrYuanAbd5Rs6VXrXh7SITKpo1I=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/DXHYEYRBTNFLHBX64JI64C4MVQ.jpeg?v=1606603836274"}, {"description": "Uno de los tres empleados que de la funeraria que se tom\u00f3 una fotograf\u00eda junto al cuerpo de Diego Maradona, Diego Molina, se entreg\u00f3 este s\u00e1bado...", "title": "Se entrega Molina, uno de los que se tom\u00f3 foto con el cad\u00e1ver de Maradona - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/argentina/2020/11/28/5fc28613ca4741bc6d8b45ef.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-11-28T17:27:00Z", "content": "Molina, en una de las fotos que se tom\u00f3 junto al cad\u00e1ver de Maradona \r\nLa Barra de Boca amenaza a los que filtraron fotos con el cad\u00e1ver de Maradona\r\nUno de los tres empleados que de la funeraria que\u2026 [+1062 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/11/28/16065843131426.jpg"}, {"description": "La Secretar\u00eda de Agricultura de Antioquia cuantific\u00f3 en 1.500 millones de pesos los da\u00f1os causados por el invierno...", "title": "Invierno deja da\u00f1os en cultivos de Urrao y Vig\u00eda del Fuerte - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/invierno-afecta-a-campesinos-de-urrao-y-vigia-del-fuerte-en-antioquia-GC14165164", "author": "Ferney Arias Jim\u00e9nez", "publishedAt": "2020-11-28T17:26:12Z", "content": "La Secretar\u00eda de Agricultura de Antioquia cuantific\u00f3 en 1.500 millones de pesos los da\u00f1os causados por el invierno en los cultivos del municipio de Urrao, Suroeste antioque\u00f1o.\r\nEl secretario de Agric\u2026 [+309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/720x1280/-240c300/1200d627/none/11101/IMKR/image_content_36756018_20201128122711.jpg"}, {"description": "El Banco de la Rep\u00fablica aconsej\u00f3 no subir mucho el salario m\u00ednimo para evitar un aumento de la inflaci\u00f3n y el desempleo.", "title": "Salario m\u00ednimo: Banco de la Rep\u00fablica sugiere no subirlo mucho - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/economia/banco-republica-sugiere-no-subir-mucho-salario-minimo-PP1007356", "author": "Juan Hernany Romero C.", "publishedAt": "2020-11-28T16:53:41Z", "content": "El aumento del salario m\u00ednimo es uno de los temas que comienza a ganar m\u00e1s fuerza con el paso de los d\u00edas. La discusi\u00f3n ha llegado a tal nivel de intensidad que el Banco de la Rep\u00fablica (caracterizad\u2026 [+2400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201128114812/fotos-para-notas-de-pulzo-2020-11-28t114539-024-900x485.png"}, {"description": "Con una lujosa fiesta y en compa\u00f1\u00eda de sus queridos, Sara Uribe celebr\u00f3 30 a\u00f1os de vida. La presentadora y modelo paisa no dej\u00f3 pasar inadvertida esta importante fecha y comparti\u00f3 con sus seguidores las im\u00e1genes de su festejo.", "title": "Con una lujosa fiesta, Sara Uribe celebr\u00f3 su cumplea\u00f1os n\u00famero 30 - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/con-una-lujosa-fiesta-sara-uribe-celebro-su-cumpleanos-numero-30", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-11-28T16:38:09Z", "content": "Con una lujosa fiesta y en compa\u00f1\u00eda de sus queridos, Sara Uribe\r\n celebr\u00f3 30 a\u00f1os de vida.\r\nSu hijo, Jacobo, quien es fruto de la relaci\u00f3n que sostuvo con el futbolista Fredy Guar\u00edn\r\n , fue el centro\u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/cc99cc5/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+48/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fec%2Fa3%2F7f7bcc2e49739efb265f3ff494ca%2Fsara-uribe-cumpleanos.jpg"}, {"description": "M\u00e9dico de Atl\u00e9tico Nacional revel\u00f3 c\u00f3mo se dio el contagio masivo de 11 jugadores", "title": "M\u00e9dico de Atl\u00e9tico Nacional revel\u00f3 c\u00f3mo se dio el contagio masivo de 11 jugadores - Antena 2", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-aguila/medico-de-atletico-nacional-revelo-como-se-dio-el-contagio-masivo-de-11", "author": "Edward  Castro", "publishedAt": "2020-11-28T15:01:40Z", "content": "Luego de vencer a Am\u00e9rica de Cali en la ida de los cuartos de final de la Liga Betplay, Atl\u00e9tico Nacional ha tenido una semana dif\u00edcil por cuenta del masivo contagio de coronavirus en su plantel de j\u2026 [+1676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2020-11/siigjqzg_2_0.jpg"}, {"description": "El primer ministro brit\u00e1nico invit\u00f3 al presidente\u00a0Iv\u00e1n Duque a trabajar juntos.", "title": "Boris Johnson resalt\u00f3 meta de Colombia para bajar emisiones de gases - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-551671", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-11-28T15:01:15Z", "content": "El primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson, resalt\u00f3 este s\u00e1bado el compromiso de Colombia en la reducci\u00f3n del 51 % de gases de efecto invernadero (GEI) para 2030.El mensaje lo entreg\u00f3 a trav\u00e9s de Tw\u2026 [+2008 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/26/5fc0070eadcb3.jpeg"}, {"description": "Con el fin de continuar garantizando la prestaci\u00f3n del servicio de la aerol\u00ednea estatal Satena, el presidente,...", "title": "Gobierno le pone capital de $40.000 millones a Satena - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/empresas/satena-sera-capitalizada-por-el-gobierno-de-colombia-OC14164785", "author": "Colprensa", "publishedAt": "2020-11-28T14:59:48Z", "content": "Con el fin de continuar garantizando la prestaci\u00f3n del servicio de la aerol\u00ednea estatal Satena, el presidente, Iv\u00e1n Duque, anunci\u00f3 durante el programa televisivo Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n que capitalizar\u00e1 \u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/BOAS/image_content_36755612_20201128093058.jpg"}, {"description": "M\u00e1s de 130.000 personas salieron a las calles este s\u00e1bado en toda Francia para protestar contra un controvertido...", "title": "Disturbios en Francia tras protestas por ley mordaza - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/europa/miles-de-franceses-protestan-por-ley-mordaza-de-seguridad-JC14164850", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-11-28T14:55:50Z", "content": "M\u00e1s de 130.000 personas salieron a las calles este s\u00e1bado en toda Francia para protestar contra un controvertido proyecto de ley sobre seguridad, considerado como una mordaza por sus detractores, en \u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/LOAS/image_content_36755638_20201128123005.jpg"}, {"description": "La Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n emiti\u00f3 11 \u00f3rdenes de captura contra algunos de los principales comandantes de...", "title": "Ordenan capturar a \u201cGentil Duarte\u201d e \u201cIv\u00e1n Mordisco\u201d por homicidios de excombatientes - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/paz-y-derechos-humanos/dictan-11-ordenes-de-captura-contra-presuntos-homicidas-de-excombatientes-OC14164802", "author": "Colprensa", "publishedAt": "2020-11-28T14:36:03Z", "content": "La Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n emiti\u00f3 11 \u00f3rdenes de captura contra algunos de los principales comandantes de las disidencias, como presuntos autores determinadores de los homicidios de 14 excombati\u2026 [+303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/800x431/0c0/0d0/none/11101/CMNV/image_content_36755619_20201128093237.jpg"}, {"description": "\"Usted es mi \u00eddolo\", le confes\u00f3 el 'Pelusa' a Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os en 2005.", "title": "VIDEO: El d\u00eda que Maradona se emocion\u00f3 al conocer a uno de sus mayores \u00eddolos, Chespirito - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/375097-dia-maradona-emociono-conocer-idolo-chespirito", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-11-28T12:22:00Z", "content": "Diego Armando Maradona es considerado uno de los mejores futbolistas de la historia y fue admirado por millones, pero al igual que muchos latinoamericanos, el 'Pelusa' tambi\u00e9n ten\u00eda un \u00eddolo, Roberto\u2026 [+1146 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.11/article/5fc2324be9ff715957569272.jpg"}, {"description": "Autoridades del pa\u00eds isl\u00e1mico piden un castigo para los que cometieron el crimen contra Mohsen Fakhrizadeh, considerado como el padre del programa  de arma nuclear iran\u00ed.", "title": "Crece la tensi\u00f3n entre Ir\u00e1n e Israel por el asesinato del principal cient\u00edfico nuclear iran\u00ed - Semana", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/crece-la-tension-entre-iran-e-israel-por-el-asesinato-del-principal-cientifico-nuclear-irani/202012/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-28T11:48:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/g5Rp5LX7XS1iajnVQ0qKOhNYeU0=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/LPST2OYVBRBZZPILNPJSMRS4V4.jpg?v=1606596614323"}, {"description": "En Barranquilla, la jornada fue catalogada como \u201cexitosa\u201d.  Al cierre de la edici\u00f3n los resultados sobrepasan el Cyberweek.", "title": "El primer d\u00eda del 'Black Friday' deja saldo positivo al comercio - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/economia/el-primer-dia-del-black-friday-deja-saldo-positivo-al-comercio-776504", "author": "Roberto Casas", "publishedAt": "2020-11-28T05:00:00Z", "content": "El comercio de Barranquilla celebr\u00f3 con un gran n\u00famero de clientes y un positivos resultados en ventas el primer d\u00eda del Black Friday que se extender\u00e1 hasta ma\u00f1ana, en algunos casos, hasta bien entra\u2026 [+2700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/11/27/whatsapp_image_2020-11-27_at_8.02.25_pm.jpeg"}, {"description": "La ACF advierte que no hay evidencia cient\u00edfica real de que la azitromicina y N-acetilciste\u00edna sirvan para tratar el virus.", "title": "Alerta por uso no autorizado de medicamentos para tratar la Covid-19 - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/salud/alerta-por-uso-no-autorizado-de-medicamentos-para-tratar-la-covid-19-776500", "author": "Javier Mendoza Daza", "publishedAt": "2020-11-28T05:00:00Z", "content": "Desde que inici\u00f3 la pandemia la comunidad cient\u00edfica ha manifestado su preocupaci\u00f3n por lo que consideran el uso indiscriminado de medicamentos no autorizados y sin evidencia cient\u00edfica para tratar y\u2026 [+3349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/11/27/whatsapp_image_2020-11-27_at_7.50.46_pm.jpeg"}, {"description": "Free Fire sigue creciendo y su estilo de juego se mantiene y por esa raz\u00f3n es necesario tener algunos \u201ctrucos\u201d para medirte ante rivales m\u00e1s experimentados.", "title": "Free Fire: as\u00ed puedes activar el supresor, truco para disparar solo a la cabeza - Metro Ecuador", "url": "https://www.metroecuador.com.ec/ec/entretenimiento/2020/11/28/free-fire-asi-puedes-activar-supresor-truco-disparar-solo-la-cabeza.html", "author": "Carlos Bola\u00f1os", "publishedAt": "2020-11-28T04:00:22Z", "content": "Free Fire sigue creciendo y su estilo de\u00a0juego se mantiene y por esa raz\u00f3n es necesario tener algunos trucos para medirte ante rivales m\u00e1s experimentados. Si reci\u00e9n has ingresado en esta aventura del\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metroecuador.com.ec"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/10/12/freefire-51e15ff57c65844cfe437b20468e9109-1200x800.jpg"}, {"description": "El artista puertorrique\u00f1o celebr\u00f3 un nuevo a\u00f1o de vida en medio de las controversias que han surgido por su supuesto retiro de la m\u00fasica.", "title": "Karol G celebr\u00f3 el cumplea\u00f1os de Anuel AA: as\u00ed fue como festejaron - Semana", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/karol-g-celebro-el-cumpleanos-de-anuel-aa-asi-fue-como-festejaron/202037/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-28T03:47:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/sq2HL-UN54ScVrnKzOp04_8Zz1Q=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/GC2D4M63CNCHTA5OUYFZAJ3QVA.jpg?v=1606553429190"}, {"description": "El conjunto embajador inici\u00f3 con \u00edmpetu la Liguilla y es gran favorito a luchar por la Sudamericana.", "title": "\u00a1Gana, gusta y golea! Millonarios afianza m\u00e1s y m\u00e1s el proyecto Gamero - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-betplay/millonarios-analisis-victoria-contra-once-caldas-en-la-liguilla-betplay-dimayor-127892", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-28T03:42:23Z", "content": "El gran momento de Millonarios se sigue afianzando. En la primera jornada de la Liguilla Betplay Dimayor, los albiazules pasearon al Once Caldas en Bogot\u00e1 y asumieron el liderato del Grupo B.\u00a0\r\nAunqu\u2026 [+1757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/11/27/5fc1bfc7936a0.jpeg"}], "totalResults": 34}