{"status": "ok", "articles": [{"description": "El hombre de 82 a\u00f1os se dio cuenta de la equivocaci\u00f3n cuando fue a validar su premio.", "title": "Se volvi\u00f3 millonario luego de que cajera cometiera un error al venderle la loter\u00eda - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/se-volvio-millonario-luego-de-que-cajera-cometiera-un-error-al-venderle-la-loteria", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-07-08T23:39:37Z", "content": "Michael Butt cont\u00f3 que fue a comprar un boleto de Lotto 6/49, pero la cajera que lo atendi\u00f3 le imprimi\u00f3 por error un boleto de Lotto Max con el que gan\u00f3 un mill\u00f3n de d\u00f3lares canadienses (alrededor de\u2026 [+386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/5f9540a/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F72%2F75%2F2e1e8e6a413a9c8a7c1f5b3a8ecc%2Fganador-loteria-canada.jpg"}, {"description": "Jefferson Pardo recuerda a su esposa Wendy Alexandra Bueisaquillo, de 23 a\u00f1os de edad, fallecida en un procedimiento irregular.", "title": "\"Ignacio Soler destruy\u00f3 todo\": hombre que perdi\u00f3 a su esposa en cirug\u00eda pl\u00e1stica - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/semana-noticias/articulo/medico-ignacio-soler-es-acusado-por-el-viudo-de-una-mujer-que-murio-en-cirugia/685065", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-08T23:03:45Z", "content": "Jefferson Pardo era el esposo de Wendy Alexandra Bueisaquillo Giraldo, una mujer de 23 a\u00f1os que muri\u00f3\u00a0al ser intervenida por Ignacio Alberto Soler, un supuesto cirujano pl\u00e1stico.\u00a0Entre l\u00e1grimas, habl\u2026 [+2793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2019/12/4/643303_1.jpg"}, {"description": "En la tarde de este mi\u00e9rcoles, el Ministerio de Salud confirm\u00f3 que 4.144 pruebas para COVID-19 resultaron positivas en las \u00faltimas 24 horas. Esto significa que la cifra de personas infectadas ascendi\u00f3 a 128.634. Entre tanto, se conoci\u00f3 que 168 personas fallec\u2026", "title": "Confirman 4.144 casos nuevos de COVID-19 en Colombia este mi\u00e9rcoles - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/confirman-4144-casos-nuevos-de-covid-19-en-colombia-este-miercoles-BD2599267", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T22:41:25Z", "content": "En la tarde de este mi\u00e9rcoles, el Ministerio de Salud confirm\u00f3 que 4.144 pruebas para COVID-19 resultaron positivas en las \u00faltimas 24 horas. Esto significa que la cifra de personas infectadas ascendi\u2026 [+290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x802/0c87/1200d628/upper-right/12204/PABJ/colp-230954_4599641_20200708173235.jpg"}, {"description": "Luis Fernando Muriel anot\u00f3 un golazo en la victoria de Atalanta contra la Sampdoria, por la fecha 31 de la liga italiana.", "title": "[Video] \u00a1Qu\u00e9 golazo! Muriel sigue imparable, anot\u00f3 y sell\u00f3 nuevo triunfo de Atalanta - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/video-golazo-luis-muriel-duelo-atalanta-vs-sampdoria-PP931484", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-07-08T22:16:44Z", "content": "Luis Fernando Muriel volvi\u00f3 a reportarse en el marcador de los triunfos del Atalantaluego de ingresar al campo de juego como suplente. En ese papel, el colombiano est\u00e1 siendo valioso para su equipo y\u2026 [+1130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200301111626/duvan-zapata-y-luis-muriel-900x485.jpg"}, {"description": "Expertos del University College de Londres explicaron que el covid-19 podr\u00eda causar complicaciones neurol\u00f3gicas, incluyendo apoplej\u00edas, da\u00f1o nervioso e inflamaci\u00f3n cerebral potencialmente fatal, in\u2026", "title": "La pandemia de coronavirus podr\u00eda causar una ola de da\u00f1o cerebral, advierten cient\u00edficos - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/08/la-pandemia-de-coronavirus-podria-causar-una-ola-de-dano-cerebral-advierten-cientificos/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T21:54:00Z", "content": "(CNN) \u2014 La pandemia de coronavirus podr\u00eda provocar una ola de da\u00f1o cerebral en pacientes infectados, advirtieron investigadores brit\u00e1nicos en un nuevo estudio publicado el mi\u00e9rcoles.\r\nExpertos del Un\u2026 [+4153 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200708030217-coronavirus-brain-damage-study-intl-hnk-scli-scn-super-tease.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El presentador colombiano habl\u00f3 con SEMANA Noticias sobre su estado de salud tras confirmarse que padece de coronavirus.", "title": "Carlos Calero y su reacci\u00f3n cuando supo que era portador de covid-19 - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/semana-noticias/articulo/carlos-calero-y-su-reaccion-cuando-supo-que-era-portador-de-covid-19/685037", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-08T21:41:18Z", "content": "El pasado martes Caracol Televisi\u00f3n revel\u00f3\u00a0que Carlos Calero, presentador colombiano, dio positivo\u00a0por covid-19. En el comunicado la compa\u00f1\u00eda se\u00f1al\u00f3 que Calero no presenta los s\u00edntomas caracter\u00edstico\u2026 [+4872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/8/685070_1.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo comunic\u00f3 la presentadora en sus redes sociales.", "title": "Daniella Donado, exreina del Carnaval de Barranquilla tiene covid-19 - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/covid-19-ex-reina-daniella-donado-y-su-declaracion-sobre-como-se-contagio-de-coronavirus-120102", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-08T21:19:02Z", "content": "La exreina del Carnaval de Barranquilla, que tambi\u00e9n es presentadora, Daniella Donado, fue diagnosticada con el virus del covid.19. La mujer, quien fue reina en el 2007, cont\u00f3 su dif\u00edcil situaci\u00f3n en\u2026 [+850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/08/5f06356856f7f.jpeg"}, {"description": "El espa\u00f1ol, pareja de Shakira, lleg\u00f3 en bicicleta al estadio previo al juego con Espanyol.", "title": "Barcelona hoy: VIDEO Gerard Piqu\u00e9 lleg\u00f3 en bicicleta al partido en el Camp Nou 2020 | Liga de Espa\u00f1a - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/barcelona-hoy-video-gerard-pique-llego-en-bicicleta-al-partido-en-el-camp-nou-2020-120100", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-08T21:05:02Z", "content": "Barcelona jugaba contra Espanyol el derbi catal\u00e1n y necesitaba una victoria para no dar por perdida la Liga de Espa\u00f1a todav\u00eda. El conjunto rival, en el que jug\u00f3 Bernardo Espinosa, lucha por no descen\u2026 [+505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/08/5f06341ad18b7.jpeg"}, {"description": "El cami\u00f3n cisterna que transportaba gasolina explot\u00f3 mientras un grupo de ciudadanos intentaban saquearlo luego de que el veh\u00edculo se volc\u00f3 en una v\u00eda de Magdalena.", "title": "Explosi\u00f3n de cami\u00f3n cisterna en Tasajera, Magdalena, ya deja 20 muertos - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/colombia/explosion-de-camion-cisterna-en-tasajera-magdalena-ya-deja-20-muertos.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-07-08T20:51:00Z", "content": "Las v\u00edctimas fatales de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n cisterna que transportaba gasolina en Tasajera, Magdalena, ascendieron a 20 este mi\u00e9rcoles.\r\nSiete de las muertes tuvieron lugar el lunes, en el luga\u2026 [+1445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/07/06/5f03abfbc36c1.jpeg"}, {"description": "Los presidentes de Estados Unidos y M\u00e9xico se reunieron para celebrar la nueva versi\u00f3n del acuerdo de libre comercio entre EE. UU. y M\u00e9xico. Muchos consideran \"innecesario\" el encuentro en plena pandemia.", "title": "Trump recibe en la Casa Blanca a su \"amigo\" L\u00f3pez Obrador en medio de cr\u00edticas y sin tapabocas - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/trump-recibe-en-la-casa-blanca-a-su-amigo-lopez-obrador-en-medio-de-criticas-y-sin-tapabocas", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-08T20:44:12Z", "content": "\"Ser\u00e1 una gran reuni\u00f3n. Es un buen hombre. Es amigo m\u00edo. Y tenemos una gran relaci\u00f3n con M\u00e9xico\", dijo Donald Trump\r\n horas antes de la visita del mandatario mexicano, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.\r\nA\u2026 [+4381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/5025872/2147483647/strip/true/crop/886x465+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F0c%2F46%2F62a412912f3cd75586935b519e12%2Fthumb-5f06262e5c4dd2668031829a-1594240578801.png"}, {"description": "Los dos equipos fueron de los primeros en hacer pruebas de covid-19 y adecuar sus sedes.", "title": "Definidos los primeros clubes autorizados para iniciar entrenamientos - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/dimayor-hoy-cali-y-nacional-primeros-en-volver-a-entrenamientos-en-colombia-coronavirus-hoy-120095", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-08T19:35:50Z", "content": "Las abuelas dicen que al que madruga, Dios le ayuda. Pues bien, esa frase cae muy bien en lo que hicieron Deportivo Cali y Nacional, adel\u00e1ntandose a las pruebas moleculares para detectar el covid-19,\u2026 [+1982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/02/03/5e37b54131626.jpeg"}, {"description": null, "title": "Gustavo Bol\u00edvar: \"El genocida es el responsable de lo que pasa en su gobierno\" | Vicky en Semana - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9UkhfRVd5Uk9SclHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:26:49Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Colombia asumi\u00f3 la presidencia \u2018pro t\u00e9mpore\u2019 de la Comunidad Andina de Nacional (CAN).", "title": "Reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica no es incompatible con la vida y la salud: Duque - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/economia/reactivacion-economica-no-es-incompatible-con-la-vida-y-la-salud-duque-740696", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:03:00Z", "content": "Con el prop\u00f3sito de impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y la integraci\u00f3n de los pa\u00edses\u00a0de la regi\u00f3n en medio de la pandemia de la COVID-19, Colombia asumi\u00f3 este mi\u00e9rcoles la presidencia pro t\u00e9mpore de\u2026 [+2975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/08/ivan_duque.jpeg"}, {"description": "Hubo una soluci\u00f3n r\u00e1pida a los problemas de calibraci\u00f3n que inform\u00f3 la alcaldesa Claudia L\u00f3pez.", "title": "Final feliz para la nueva novela de los ventiladores en Bogot\u00e1 - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515770", "author": "Unidad de Salud", "publishedAt": "2020-07-08T18:50:14Z", "content": "Por dificultades t\u00e9cnicas y de acople, la puesta en funcionamiento del primer grupo de respiradores entregados por el Ministerio de Salud a Bogot\u00e1 present\u00f3 una demora que, dada la situaci\u00f3n por la qu\u2026 [+3285 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/20/5eee499206c7b.jpeg"}, {"description": "El actor venezolano, que ten\u00eda 70 a\u00f1os, muri\u00f3 este mi\u00e9rcoles 8 de julio.", "title": "Falleci\u00f3 Daniel Alvarado, el 'negrito fullero', tras un accidente dom\u00e9stico - Caracol Radio", "url": "https://caracol.com.co/radio/2020/07/08/entretenimiento/1594232081_737490.html", "author": "Caracol Radio", "publishedAt": "2020-07-08T18:36:46Z", "content": "Seg\u00fan reportaron medios venezolanos, el actor Daniel Alvarado muri\u00f3 este mi\u00e9rcoles 8 de julio en su casa, luego de caer por una escalera y golpearse la cabeza.\r\nLa familia de Alvarado dijo en un comu\u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/07/08/entretenimiento/1594232081_737490_1594232331_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Barbosa y su hija en Ca\u00f1o Cristales: otro viaje oficial del hoy Fiscal con su familia", "title": "Barbosa y su hija en Ca\u00f1o Cristales: otro viaje oficial del hoy Fiscal con su familia - W Radio", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/barbosa-y-su-hija-en-cano-cristales-otro-viaje-oficial-del-hoy-fiscal-con-su-familia/20200708/nota/4053167.aspx", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T17:19:00Z", "content": "Sigue la W sigue indagando sobre los viajes que hizo el fiscal Francisco Barbosa Delgado cuando cuando ocup\u00f3 el cargo de Consejero Delegado para los Derechos Humanos, ya que las denuncias de las comu\u2026 [+4484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4053249_n_vir3.JPG"}, {"description": "Paola Rey habl\u00f3 con Pulzo y cont\u00f3 esa y otras an\u00e9cdotas que vivi\u00f3 al lado de Juan Alfonso 'el Gato' Baptista, cuando fueron Jimena Elizondo y \u00d3scar Reyes.", "title": "[Video] Fr\u00edo les jug\u00f3 mala pasada a actores de \u2018Pasi\u00f3n de gavilanes\u2019 en escena de amor - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/pasion-gavilanes-paola-rey-hablo-escena-sexo-PP931093", "author": "Jimena Martiinez", "publishedAt": "2020-07-08T17:12:27Z", "content": "La escena era entre Jimena Elizondo y \u00d3scar Reyes (interpretado por Juan Alfonso el Gato Baptista), record\u00f3 la actriz y revel\u00f3, incluso, la ayudita a la que debieron recurrir para que el momento sali\u2026 [+723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200708115911/paola-rey-y-juan-alfonso-el-gato-baptista-actores-900x485.jpg"}, {"description": "Adquiri\u00f3 una participaci\u00f3n mayoritaria, que ser\u00e1 su punta de lanza en el pa\u00eds.", "title": "Novator Partners, nuevo due\u00f1o de Avantel - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515336", "author": "Econom\u00eda y Negocios", "publishedAt": "2020-07-08T16:13:27Z", "content": "Luego de la pol\u00e9mica que suscit\u00f3 su entrada al pa\u00eds con la adjudicaci\u00f3n de este a\u00f1o de la subasta del espectro electromagn\u00e9tico, la firma Novator Partners, un fondo de inversi\u00f3n que es due\u00f1o del oper\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/02/12/58a073b55f088.jpeg"}, {"description": "Registrar\u00e1 descensos en el n\u00famero de personas ocupadas del 10,63 y del 12,58 %, con un nueva oleada.", "title": "Colombia, con el mayor desempleo este a\u00f1o por covid-19, seg\u00fan la Ocde - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-515690", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-07-08T16:08:21Z", "content": "Colombia registrar\u00e1 descensos en el n\u00famero de personas ocupadas del 10,63 y del 12,58 por ciento (si existe esa nueva oleada del covid-19), convirti\u00e9ndose en el pa\u00eds miembro de la\u00a0Organizaci\u00f3n para l\u2026 [+3814 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/06/24/594eeba2d9e45.jpeg"}, {"description": "Un brasile\u00f1o portador del virus, en remisi\u00f3n desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o, podr\u00eda ser el primer adulto en curarse sin necesitar un trasplante de m\u00e9dula \u00f3sea.", "title": "In\u00e9dito experimento deja a paciente libre de sida en Brasil - DW (Espa\u00f1ol)", "url": "https://www.dw.com/es/in%C3%A9dito-experimento-deja-a-paciente-libre-de-sida-en-brasil/a-54096781", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-07-08T15:15:31Z", "content": "Un paciente de sida en S\u00e3o Paulo (Brasil) podr\u00eda ser la primera persona en haber superado la enfermedad usando \u00fanicamente medicaci\u00f3n y sin haber requerido agresivos trasplantes de c\u00e9lulas madre, seg\u00fa\u2026 [+6541 chars]", "source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "urlToImage": "https://www.dw.com/image/38815703_304.jpg"}], "totalResults": 34}