{"status": "ok", "articles": [{"description": "El t\u00edo de Ver\u00f3nica Arango le confirm\u00f3 a SEMANA que la menor se encuentra bien de salud.", "title": "Gaula encontr\u00f3 a menor que hab\u00eda desaparecido en Bogot\u00e1 - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/gaula-encontro-a-menor-que-habia-desaparecido-en-bogota/202029/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-12-09T22:29:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/ek97i9LethNfHBxeBesCouqOr9k=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/6NHOAOPISNCSRDJEXYJVGFMOEY.jpg?v=1607554210524"}, {"description": "El Real Madrid volvi\u00f3 a ser la apisonadora de Champions. Los blancos certificaron la clasificaci\u00f3n como primeros de grupo tras una victoria...", "title": "Benzema lidera al Madrid aplastante para pasar primero de grupo - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol-internacional/champions-league/2020/12/09/5fd1452dca47413a7a8b461f.html", "author": "Carlos D. Salas", "publishedAt": "2020-12-09T21:49:00Z", "content": "Benzema anot\u00f3 un doblete para clasificar al Madrid primero de grupo.\r\nEFE\r\nEl Real Madrid volvi\u00f3 a ser la apisonadora de Champions. Los blancos certificaron la clasificaci\u00f3n como primeros de grupo tr\u2026 [+3717 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/12/09/16075500017150.jpg"}, {"description": "Golazo ag\u00f3nico del delantero colombiano Luis Fernando Muriel en Champions League le da la clasificaci\u00f3n a Atalanta de Italia a octavos de final.", "title": "[Video] Muriel, figur\u00f3n: golazo ag\u00f3nico y clasificaci\u00f3n para el Atalanta en Champions - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/gol-luis-muriel-champions-da-clasificacion-atalanta-PP1013096", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-12-09T21:21:12Z", "content": "El atacante atlanticense fue suplente, ingres\u00f3 al terreno de juego en el minuto 79 en lugar del tambi\u00e9n cafetero Duv\u00e1n Zapata y anot\u00f3 en mano a mano con el arquero rival luego de un veloz contraataqu\u2026 [+564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201209151032/luis-fernando-muriel1-900x485.jpg"}, {"description": "El \u00eddolo del cuadro tibur\u00f3n sali\u00f3 con un comentario gracioso y amable ante la situaci\u00f3n del club.", "title": "Covid y m\u00e1s bajas: la idea del \u2018Pibe\u2019 Valderrama para ayudar a Junior - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/curiosidades-de-futbol/junior-de-barranquilla-con-casos-de-coronavirus-hoy-carlos-pibe-valderrama-se-ofrece-a-jugar-ante-ausencias-y-bajas-por-lesion-y-suspension-copa-sudamericana-conmebol-2020-ultima-hora-128423", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-12-09T21:15:47Z", "content": "Junior de Barranquilla enfrenta este mi\u00e9rcoles, 9 de diciembre, al Coquimbo Unido de Chile en la Copa Sudamericana. Un partido dif\u00edcil de afrontar para el equipo y para su entrenador, Luis Amaranto P\u2026 [+1433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2018/11/19/5bf2b9450e444.png"}, {"description": "Antes del covid-19, 7 de cada 10 enfermedades mortales eran no transmisibles, dice informe de OMS.", "title": "Revelan las principales causas de muerte este siglo en el mundo - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-553776", "author": "Unidad de Salud con AFP y EFE", "publishedAt": "2020-12-09T20:57:46Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) revel\u00f3 este mi\u00e9rcoles un informe que recoge las principales causas de mortalidad y discapacidad en el mundo entre el a\u00f1o 2.000 y el 2019. Y all\u00ed las dolencia\u2026 [+4383 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/09/5fd1366b0bbaf.jpeg"}, {"description": "Desde las 10:00 p.m. de hoy, mi\u00e9rcoles 9 de diciembre, y hasta las 4:00 a.m. de ma\u00f1ana, jueves 10 de diciembre,...", "title": "Atentos con el cierre nocturno en el T\u00fanel de Oriente - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/cerrado-paso-por-el-tunel-de-oriente-GD14249078", "author": "El Colombiano", "publishedAt": "2020-12-09T20:32:35Z", "content": "Desde las 10:00 p.m. de hoy, mi\u00e9rcoles 9 de diciembre, y hasta las 4:00 a.m. de ma\u00f1ana, jueves 10 de diciembre, ser\u00e1n cerradas ambas bocas del T\u00fanel de Oriente, que conecta a esta subregi\u00f3n con el Va\u2026 [+1159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/GVAS/image_content_36833921_20201209155800.jpg"}, {"description": "Las personas con un \"historial significativo de reacciones al\u00e9rgicas\" no deben recibir la vacuna contra el coronavirus de Pfizer/BioNTech, dijeron el mi\u00e9rcoles las autoridades de salud del Reino Unido, despu\u00e9s de que dos trabajadores de la salud experimentaro\u2026", "title": "Emiten advertencia de reacci\u00f3n al\u00e9rgica para la vacuna Pfizer/BioNTech. Esto es lo que sabemos - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/12/09/emiten-advertencia-de-reaccion-alergica-para-la-vacuna-pfizer-biontech-esto-es-lo-que-sabemos/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T17:35:00Z", "content": "Enfermero explica aplicaci\u00f3n de vacuna Pfizer-BioNTech 1:15\r\nLondres (CNN) \u2014 Las personas con un \u00abhistorial significativo de reacciones al\u00e9rgicas\u00bb no deben recibir la vacuna contra el coronavirus de \u2026 [+5884 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/12/201208124726-08-cnn-wales-uk-vaccination-rollout-1208.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La Secci\u00f3n de Ausencia de Reconocimiento de la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP) estableci\u00f3 este mi\u00e9rcoles...", "title": "\u201c2.094 personas v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada en el \u00e1rea de influencia de Hidroituango\u201d: JEP - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/paz-y-derechos-humanos/jep-reporta-victimas-de-desaparicion-forzada-en-area-de-influencia-de-hidroituango-PD14248474", "author": "El Colombiano", "publishedAt": "2020-12-09T17:32:35Z", "content": "La Secci\u00f3n de Ausencia de Reconocimiento de la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP) estableci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que 2.094 personas fueron v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada en el \u00e1rea de influencia de\u2026 [+304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x781/0c109/1200d627/none/11101/LVDV/image_content_36832132_20201209134238.jpg"}, {"description": "La Corte Constitucional fij\u00f3 las reglas para acceder a estas y otras tecnolog\u00edas de la salud.", "title": "\u00bfEn qu\u00e9 casos EPS deben garantizar pa\u00f1ales, cremas o sillas de ruedas? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-553718", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-12-09T17:27:28Z", "content": "La Corte Constitucional tom\u00f3 una decisi\u00f3n muy importante al resolver 30 tutelas en las cuales se ped\u00eda el suministro de tecnolog\u00edas de la salud que en principio parec\u00edan estar excluidas del Plan de B\u2026 [+6781 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/09/5fd105a6a04e8.jpeg"}, {"description": "Seg\u00fan las denuncias, a los clientes se entregaban resultados alterados de pruebas de coronavirus.", "title": "Denuncian que una IPS y un laboratorio de garaje en Cali alteran resultados de pruebas covid - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/cali/denuncian-que-una-ips-y-un-laboratorio-de-garaje-en-alteran-resultados-de-pruebas-covid.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-12-09T16:38:00Z", "content": "Las autoridades denunciaron que una\u00a0IPS y un laboratorio de garaje en Cali estar\u00edan alterando resultados de pruebas de coronavirus.\r\nAl parecer,\u00a0a los clientes se entregaban resultados\u00a0 negativos de \u2026 [+2454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/11/25/5fbed893c8624.jpeg"}, {"description": "Hay restricci\u00f3n total para veh\u00edculos particulares. Las labores de estabilizaci\u00f3n ser\u00e1n de dos meses.", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 cerrada la v\u00eda de acceso al t\u00fanel de La L\u00ednea? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-553705", "author": "Laura Sep\u00falveda", "publishedAt": "2020-12-09T16:33:13Z", "content": "Aunque los conductores que transitan por el corredor vial entre Calarc\u00e1 y Cajamarca, en el centro del pa\u00eds, confiaban en que la apertura del t\u00fanel principal y los tres t\u00faneles cortos mejorar\u00edan las c\u2026 [+3327 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/08/5fd014302cfa2.jpeg"}, {"description": "El paciente que contrajo la c\u00e1ndida auris se encuentra en cuidados intensivos. Este agente pat\u00f3geno puede causar diversos tipos de infecciones invasoras.", "title": "Lo que le faltaba al 2020: detectan posible caso de hongo ultrarresistente y potencialmente mortal - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/lo-que-le-faltaba-al-2020-detectan-posible-caso-de-hongo-ultrarresistente-y-potencialmente-mortal", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-12-09T16:18:23Z", "content": "Brasil detect\u00f3 su primer posible caso de infecci\u00f3n por el hongo c\u00e1ndida auris, un microorganismo superresistente a los principales f\u00e1rmacos conocidos y que es potencialmente mortal, inform\u00f3 este mart\u2026 [+2289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/a7235e9/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+45/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fb8%2Fa0%2F5ecb4b54430d85d67b409809ee16%2Fbrasil-detecto-primer-posible-caso-de-candida-auris.jpg"}, {"description": "Nanis Ochoa, quien hace varios d\u00edas tuvo a su hija Francesca, habl\u00f3 sobre su salud y la de su peque\u00f1a, internada en UCI desde el nacimiento.", "title": "Doloroso relato de Nanis Ochoa sobre salud de su beb\u00e9: \u201csent\u00ed que me la arrebataron\u201d - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/doloroso-relato-de-nanis-ochoa-sobre-salud-de-su-bebe-senti-que-me-la-arrebataron", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-12-09T15:52:44Z", "content": "Nanis Ochoa, \r\n quien hace varios d\u00edas tuvo a su hija Francesca, habl\u00f3 sobre su salud y la de su peque\u00f1a, internada en una UCI desde el nacimiento.\r\nLa modelo explic\u00f3 que le practicaron una ces\u00e1rea d\u2026 [+871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/bfb96a5/2147483647/strip/true/crop/639x335+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fc8%2F8a%2Ffb4870e64aa1a1118a174027103f%2Fnanis-ochoa.jpg"}, {"description": "Las 10 \u201cnovelas, series y programas de TV\u201d m\u00e1s buscadas en Google en 2020; a Caracol le fue bien con 'Pasi\u00f3n de gavilanes' y a RCN con 'Pa' quererte'.", "title": "Caracol v. RCN: cu\u00e1l gan\u00f3 pelea de b\u00fasquedas en Google con sus novelas en 2020 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/caracol-vs-rcn-novelas-buscados-google-2020-PP1012870", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "publishedAt": "2020-12-09T15:15:37Z", "content": "Uno de los listados que el buscador ya public\u00f3 fue el de novelas, series y programas de TV por los que la gente m\u00e1s indag\u00f3 en el 2020.\r\nEn la informaci\u00f3n se ve que Caracol se qued\u00f3 con la mayor\u00eda de \u2026 [+5297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201209100156/sebastian-martinez-y-danna-garcia-de-pa-quererte-y-pasion-de-gavilanes-novelas-que-estan-entre-las-que-mayores-busquedas-tuvieron-en-google-en-el-2020-900x485.jpg"}, {"description": "Este ensayo se encuentra en fase 2 y 3 y trae muchas esperanzas para bloquear de manera eficaz el impacto del virus en el organismo.", "title": "Molnupiravir, el f\u00e1rmaco que bloquea en 24 horas la transmisi\u00f3n del coronavirus, seg\u00fan estudio - Semana", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/molnupiravir-el-farmaco-que-bloquea-en-24-horas-la-transmision-del-coronavirus-segun-estudio/202030/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-12-09T15:10:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/LRUWHIm9V0V3jrD_-MKNAV6WxXk=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/43QQDXL63JHRFF3GCIKNDUWXSA.jpg?v=1607546984089"}, {"description": "Ya conocemos todos los detalles sobre el orden de prioridad que tendr\u00e1n los reservas de la Internacional de Red Bull Batalla de los Gallos 2020. Recordamos que finalmente BTA no acudi\u00f3 como reserva por motivos personal y habr\u00e1 solamente 3. Participantes BNET \u2026", "title": "Los 16 participantes y 3 reservas por orden de la Internacional de Red Bull 2020 - Mundo Freestyle", "url": "https://mundofreestyle.com/los-16-participantes-y-3-reservas-por-orden-de-la-internacional-de-red-bull-2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T14:00:00Z", "content": "Any cookies that may not be particularly necessary for the website to function and is used specifically to collect user personal data via analytics, ads, other embedded contents are termed as non-nec\u2026 [+102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundofreestyle.com"}, "urlToImage": "https://mundofreestyle.com/wp-content/uploads/2020/10/skone-1.jpg"}, {"description": "Cay\u00f3 banda que enga\u00f1aba y prostitu\u00eda a mujeres venezolanas en pasos fronterizos.", "title": "Cay\u00f3 banda que enga\u00f1aba y explotaba sexualmente a venezolanas - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/cayo-banda-que-explotaba-sexualmente-venezolanas-PP1012872", "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-12-09T13:48:40Z", "content": "Algunos integrantes de esta estructura se ubicaban en Arauca y contactaban ni\u00f1as, adolescentes y mujeres, muchas de ellas venezolanas que ingresaban a Colombia solas o con sus peque\u00f1os hijos, inform\u00f3\u2026 [+1995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201209082947/esposas-900x485.jpg"}, {"description": "Los contratos de agua que empezaron a cotizar en la bolsa de Estados Unidos est\u00e1n destinados a servir como cobertura para los grandes consumidores de agua", "title": "El agua se une al petr\u00f3leo y a otras materias primas que se comercializan en la bolsa de Wall Street - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/el-agua-se-une-al-petroleo-y-ya-cotiza-en-wall-street-3099343", "author": "Bloomberg", "publishedAt": "2020-12-09T05:02:00Z", "content": "Los contratos de agua que empezaron a cotizar en la bolsa de Estados Unidos est\u00e1n destinados a servir como cobertura para los grandes consumidores de agua El agua se uni\u00f3 al oro, al petr\u00f3leo y a otra\u2026 [+4654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2020/12/08181811/2020-12-08.jpg"}, {"description": "Jorge Casta\u00f1o, superfinanciero, dice que trabajan para evitar que riesgo de la cartera se dispare.", "title": "Apoyo para deudores podr\u00eda extenderse en 2021 si la situaci\u00f3n lo exige - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-553588", "author": "Carlos Arturo Garc\u00eda M.", "publishedAt": "2020-12-09T04:27:22Z", "content": "Si bien m\u00e1s del 90 por ciento de los 11,5 millones de deudores de la banca que se acogieron a alg\u00fan tipo de apoyo para mantener al d\u00eda sus obligaciones durante la pandemia ya retomaron el pago de sus\u2026 [+7176 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/01/28/5a6e6985b0c00.jpeg"}, {"description": "Seg\u00fan los datos de la entidad, el siete y ocho de diciembre son hist\u00f3ricamente algunos de los d\u00edas con m\u00e1s personas quemadas con p\u00f3lvora en diciembre, junto con las fechas como 24, 25, 31 de diciembre y primero de enero. Por ejemplo, en 2019 hubo 83 lesionado\u2026", "title": "Se reportaron 40 lesionados por p\u00f3lvora durante la noche de velitas, seg\u00fan nuevo balance del INS - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/se-reportaron-40-lesionados-por-polvora-durante-la-noche-de-velitas-segun-nuevo-balance-del-ins-FX3189135", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T03:08:02Z", "content": "Seg\u00fan los datos de la entidad, el siete y ocho de diciembre son hist\u00f3ricamente algunos de los d\u00edas con m\u00e1s personas quemadas con p\u00f3lvora en diciembre, junto con las fechas como 24, 25, 31 de diciembr\u2026 [+1211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x800/0c172/1200d628/upper-right/12204/XVBJ/colp-lnd-002536_5134642_20201208175620.jpg"}], "totalResults": 34}