{"status": "ok", "articles": [{"description": "El Ministerio de Deporte anunci\u00f3 que acorde con el decreto 847 de 2020, se reanuda la pr\u00e1ctica de deporte individual profesional y aficionado.", "title": "Gobierno autoriza regreso del f\u00fatbol colombiano - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/deportes/gobierno-autoriza-regreso-del-futbol-colombiano-735049", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T23:51:00Z", "content": "El deporte de alto rendimiento y aficionado podr\u00e1 iniciar practicas al aire libre, anunci\u00f3 el ministro Ernesto Lucena.\u00a0\r\nEste mi\u00e9rcoles se entregar\u00e1 protocolo a la FCF para el reinicio del f\u00fatbol pro\u2026 [+283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/06/16/junior_entrenamiento_2.jpg"}, {"description": "Las especificaciones de la consola cada vez son menos misteriosas. Ahora, la p\u00e1gina de Amazon Francia public\u00f3 el precio y la fecha de lanzamiento.", "title": "Nueva filtraci\u00f3n del PlayStation 5: ya hay precio, tama\u00f1o y fecha de lanzamiento - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/precio-tamano-fecha-lanzamiento-playstation-5-PP918187", "author": "Lina Hernandez", "publishedAt": "2020-06-16T23:27:15Z", "content": "La plataforma de compra anunci\u00f3 en su p\u00e1gina francesa\u00a0las especificaciones que eran desconocidas para el p\u00fablico hasta ahora e, incluso, estaban publicadas en su p\u00e1gina de Alemania, pero ambas fuente\u2026 [+1236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200616123849/gettyimages-1220230403-1-900x485.jpg"}, {"description": "Desde la localidad Suroriente hasta Riomar, desacatos a medidas de prevenci\u00f3n no tienen estrato.", "title": "Los barrios con m\u00e1s casos de covid-19 e indisciplina en Barranquilla - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-507482", "author": "Deivis L\u00f3pez Ortega", "publishedAt": "2020-06-16T23:19:54Z", "content": "Entre las causas en las que se respalda la Alcald\u00eda de Barranquilla por el disparo de la covid-19 en la ciudad, se encuentra la indisciplina social. A pesar de la situaci\u00f3n, a\u00fan se ven en las calles \u2026 [+5348 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/16/5ee91a5eca02a.jpeg"}, {"description": "Shannon de Lima reaparece en la vida de James... se tom\u00f3 foto con hijo del futbolista", "title": "Shannon de Lima reaparece en la vida de James... se tom\u00f3 foto con hijo del futbolista - La FM", "url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/shannon-de-lima-reaparece-en-la-vida-de-james-se-tomo-foto-con-hijo-del-futbolista", "author": "Katheryn  Reyes", "publishedAt": "2020-06-16T23:03:51Z", "content": "Shannon de Lima ha estado en la mira de sus seguidores desde que se conoci\u00f3 que ya estaba en Madrid\u00a0(Espa\u00f1a)\u00a0con James Rodr\u00edguez,\u00a0luego de que duraron un largo tiempo distanciados debido a la cuarent\u2026 [+1307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2018-09/shanonyjames_1_0.jpg"}, {"description": "Las personas que superaron la enfermedad ascienden a 20.366, mientras que los casos activos son 32.764. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "Nuevo r\u00e9cord diario de muertes por coronavirus en Colombia - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/casos-contagios-coronavirus-en-colombia-hoy-martes-16-de-junio-de-2020-541800", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-16T22:27:41Z", "content": "Con 1.868 nuevos casos de coronavirus confirmados este martes por las autoridades de salud, tras procesar 12.402 pruebas en las \u00faltimas 24 horas, el pa\u00eds sum\u00f3 un total de 54.931 contagios.Por otro la\u2026 [+720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/06/16/5ee923b6dcff3.jpeg"}, {"description": "Minsalud inform\u00f3 que la cifra de contagios confirmados en el pa\u00eds ascendi\u00f3 este martes a 54.931.", "title": "Van m\u00e1s de 20 mil recuperados de covid-19 en Colombia; muertes, 1.801 - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-507506", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-06-16T22:26:19Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 este martes 75 muertes m\u00e1s en Colombia por covid-19. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra de fallecimientos en el pa\u00eds asciende a 1.801.\r\nLa autoridad sanitaria report\u00f3, a\u2026 [+1115 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/05/5eda3defa7d98.jpeg"}, {"description": "El entrenador escribi\u00f3 una carta para el club y para los hinchas, en forma de agradecimiento.", "title": "\u00a1Toca las fibras! As\u00ed se despidi\u00f3 Guimaraes del Am\u00e9rica de Cali - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-507526", "author": "Marco Antonio Garc\u00e9s<br>", "publishedAt": "2020-06-16T22:12:52Z", "content": "Luego de que Am\u00e9rica de Cali anunciara oficialmente este martes por sus redes sociales la desvinculaci\u00f3n de su cuerpo t\u00e9cnico anterior, comandado por Alexandre Guimaraes, al vencerse el contrato que \u2026 [+2938 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/12/28/5e07e2cf8dd0e.jpeg"}, {"description": "La medida, que busca estimular el comercio electr\u00f3nico, se implementar\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes, as\u00ed como el 3 y el 19 de julio. Conozca qu\u00e9 productos estar\u00e1n exentos del impuesto.", "title": "\u00bfQu\u00e9 art\u00edculos estar\u00e1n sin IVA este viernes?, vea aqu\u00ed las categor\u00edas - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/economia/que-articulos-estaran-sin-iva-este-viernes-vea-aqui-las-categorias.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-06-16T22:11:05Z", "content": "El viernes 19 de junio se realizar\u00e1 la primera de tres jornadas sin IVA que decret\u00f3 el Gobierno Nacional\u00a0 como parte de un paquete de medidas para reactivar el comercio\u00a0 en Colombia tras la cuarenten\u2026 [+4033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2019/12/16/5df84e5a4c1a5.jpeg"}, {"description": "El delantero argentino anot\u00f3 el 2-0 en el partido entre Barcelona y Legan\u00e9s.", "title": "Messi, figur\u00f3n: as\u00ed fue su gol y la celebraci\u00f3n que nadie se explica - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/barcelona-contra-leganes-gol-de-messi-y-curiosa-celebracion-video-y-resultado-en-vivo-118933", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-16T22:03:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/06/16/5ee942408139d.jpeg"}, {"description": "Recorrido por las m\u00faltiples complicaciones m\u00e9dicas que la exse\u00f1orita Colombia super\u00f3 en estos d\u00edas.", "title": "En fotos: la valiente lucha de la exreina Daniella \u00c1lvarez por su vida - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-507516", "author": "Laura Camila Vargas Perez", "publishedAt": "2020-06-16T21:40:37Z", "content": "Instagram @danielaalvareztv\r\nEn el a\u00f1o 2011 Daniella se convirti\u00f3 en figura p\u00fablica tras ser coronada Se\u00f1orita Colombia. \r\nRepresentando al departamento de Atl\u00e1ntico, particip\u00f3 en la 59.a edici\u00f3n del\u2026 [+640 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/16/5ee92e51398ff.jpeg"}, {"description": "Las autoridades de Antioquia reportaron el asesinato de 25 personas durante el puente festivo, 4 de ellas fueron masacradas en una casa.", "title": "Muerte, protagonista del puente en Antioquia: asesinaron a 25 personas, 4 en una vivienda - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/25-personas-asesinadas-antioquia-masacre-4-finca-PP918283", "author": "Paola Paez", "publishedAt": "2020-06-16T21:25:23Z", "content": "Los casos se reportaron en Urab\u00e1 (6), norte (3), Valle de Aburr\u00e1 (3), nordeste (2), Bajo Cauca antioque\u00f1o (1) y oriente (1).\r\nSin embargo, la zona m\u00e1s afectada fue la subregi\u00f3n del suroeste donde se \u2026 [+980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200616153412/masacre_0-900x485.jpg"}, {"description": "La primera vez que se detect\u00f3 el virus fue en 1998 cuando el primer brote fue declarado en Kampung Sungai (Nipah), Malasia.", "title": "\u00bfQu\u00e9 es el virus Nipah y qu\u00e9 dice la OMS sobre su letalidad? - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/virus-nipah-que-es-y-que-dice-la-oms-de-este-virus/679981", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-06-16T21:16:55Z", "content": "Recientemente, en redes sociales ha circulado una informaci\u00f3n sobre un brote en la India de un nuevo virus llamado Nipah, el cual habr\u00eda dejado 18 fallecidos; no obstante, el brote no se produjo en e\u2026 [+2056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/6/15/679732_1.jpg"}, {"description": "El gremio realiz\u00f3 una encuesta entre padres de familia, seg\u00fan la cual, \u201cel 89,3% manifest\u00f3 su deseo de culminar el a\u00f1o escolar en casa\u201d.", "title": "Colegios privados no reanudar\u00e1n clases presenciales este a\u00f1o - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/colegios-privados-no-reanudaran-clases-presenciales-este-ano/", "author": "Juan Armando Rojas", "publishedAt": "2020-06-16T20:53:38Z", "content": "Ante los riesgos que implica la propagaci\u00f3n del coronavirus COVID-19, este a\u00f1o no habr\u00e1 m\u00e1s clases presenciales en los colegios privados, seg\u00fan se anunci\u00f3 en un comunicado expedido por Andercop, la A\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/04/27101808/salon-de-clases.jpg"}, {"description": "El abogado Jos\u00e9 Pinto asegura que la circular de Interpol fue emitida un d\u00eda despu\u00e9s de la captura, lo cual invalidar\u00eda la detenci\u00f3n.", "title": "Defensa de Saab revisa posible error procesal en su captura - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/judicial/defensa-de-saab-revisa-posible-error-procesal-en-su-captura-735004", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T20:25:00Z", "content": "La defensa del empresario colombiano Alex Na\u00edm Saab Mor\u00e1n, acusado de ser testaferro del presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, ve indicios de irregularidad procesal en su detenci\u00f3n en Cabo Verde, \u2026 [+2450 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/06/16/circular_interpol_saab.jpg"}, {"description": "Organismos de rescate que participaban de la b\u00fasqueda detallaron al diario El Colombiano que el hallazgo ocurri\u00f3 minutos antes de las 9:00 de la ma\u00f1ana en un tramo del r\u00edo en jurisdicci\u00f3n de Puente Iglesias, corregimiento de Fredonia, en el Suroeste antioque\u00f1\u2026", "title": "Crimen de universitaria que fue hallada en el r\u00edo Cauca conmociona al pa\u00eds - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/crimen-de-universitaria-que-fue-hallada-en-el-rio-cauca-conmociona-al-pais-HG2495933", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T20:24:05Z", "content": "Organismos de rescate que participaban de la b\u00fasqueda detallaron al diario El Colombiano que el hallazgo ocurri\u00f3 minutos antes de las 9:00 de la ma\u00f1ana en un tramo del r\u00edo en jurisdicci\u00f3n de Puente I\u2026 [+1687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x756/0c0/1200d628/upper-right/12204/NXAF/universitaria_4521105_20200616152239.jpg"}, {"description": "Los buses a gas tienen capacidad para 80 pasajeros y entrar\u00e1n a operar en las pr\u00f3ximas semanas en las rutas zonales.", "title": "Noticias: TransMilenio recibe 64 buses a gas para servicios zonales del Sitp - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/06/16/transmilenio-recibe-64-buses-gas-servicios-zonales-del-sitp.html", "author": "Juan Manuel Reyes Fajardo", "publishedAt": "2020-06-16T20:09:50Z", "content": "Los buses a gas tienen capacidad para 80 pasajeros y entrar\u00e1n a operar en las pr\u00f3ximas semanas en las rutas zonales.\r\nLa renovaci\u00f3n de la flota de TransMilenio y el Sitp, suspendida parcialmente por \u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/06/16/foto50-bef38092196cf53202b8b4c7912b48be-1200x800.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan dijo, en agosto cumplir\u00e1 17 a\u00f1os sin ver a su padre. \"\u00c9l tiene otros hijos y se comunic\u00f3 con ellos en Estados Unidos\", asegur\u00f3.", "title": "Carlos Lehder qued\u00f3 libre en Alemania, confirma su hija M\u00f3nica Lehder - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/vicky-en-semana/articulo/carlos-lehder-quedo-libre-en-alemania-confirma-su-hija-monica-lehder/679938", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-06-16T19:57:15Z", "content": "\"Lo que me importa es que est\u00e1 bien y est\u00e1 fuera en una c\u00e1rcel\u201d. Con esas palabras, M\u00f3nica Lehder, hija del excapo y miembro del extinto cartel de Medell\u00edn Carlos Lehder, confirm\u00f3 que su padre no lle\u2026 [+3819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/6/16/679944_1.jpg"}, {"description": "La semana pasada comenz\u00f3 a regir una disposici\u00f3n del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro que limita el n\u00famero de retornados diariamente, pero solo pueden pasar la frontera los d\u00edas lunes, mi\u00e9rcoles y viernes", "title": "Los primeros 300 venezolanos alojados en un campamento transitorio en Colombia por el coronavirus emprendieron el retorno a su pa\u00eds - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/06/16/los-primeros-300-venezolanos-alojados-en-un-campamento-transitorio-en-colombia-por-el-coronavirus-emprendieron-el-retorno-a-su-pais/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-16T19:51:33Z", "content": "Venezolanos emprenden el regreso a su pa\u00eds (EFE)\r\nLos primeros venezolanos alojados en un campamento transitorio, que Colombia instal\u00f3 en la ciudad fronteriza de C\u00facuta por la pandemia del coronaviru\u2026 [+4834 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7JLSQ1Rnd0DSjCYP9gVbR7CLJfw=/1920x1276/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/W3YGKOVH6FGVTGG64BM343C63M.jpg"}, {"description": "Carlos Bacca marc\u00f3 gol y abri\u00f3 el marcador del partido entre Villarreal y Mallorca por la fecha 29 de la liga espa\u00f1ola.", "title": "[Video] Carlos Bacca marc\u00f3 gol y hundi\u00f3 m\u00e1s al equipo del 'Cucho' Hern\u00e1ndez - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/video-gol-carlos-bacca-con-villarreal-vs-mallorca-PP918240", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-06-16T19:28:37Z", "content": "Carlos Baccamarc\u00f3 al minuto 16 del encuentro, empujando el bal\u00f3n frente al arco luego de una certera asistencia de su compa\u00f1ero nigeriano\u00a0Samuel Chukwueze.\r\nDe esta manera, el exdelantero de la Selec\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20191218141827/carlos-bacca-900x485.jpg"}, {"description": "Desde hoy la compa\u00f1\u00eda de telefon\u00eda lanz\u00f3 planes ilimitados de datos sin ning\u00fan tipo de restricci\u00f3n para m\u00f3viles. | Negocios | Portafolio.co", "title": "La nueva oferta con la que Movistar quiere revolucionar el mercado - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/negocios/la-nueva-oferta-con-la-que-movistar-quiere-revolucionar-el-mercado-541798", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-16T18:22:16Z", "content": "Movistar lanz\u00f3 este martes en Colombia sus nuevos planes 'ilimiDatos', que consiste en que una persona recibe datos ilimitados en sus m\u00f3viles sin ning\u00fan tipo de restricci\u00f3n de horario, velocidad, apl\u2026 [+1361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2019/01/16/5c3f8e948f154.jpeg"}], "totalResults": 34}