{"status": "ok", "articles": [{"description": "Su cuerpo fue hallado en la capilla de la Penitenciar\u00eda El Bosque.", "title": "Encuentran sin vida a 'Pupileto' en la c\u00e1rcel - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/judicial/encuentran-sin-vida-pupileto-en-la-carcel-732858", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T21:00:00Z", "content": "La Penitenciar\u00eda\u00a0El Bosque de Barranquilla no deja de dar noticias. Esta vez, desde ese lugar reportaron el hallazgo del cuerpo de Daniel Osorno M\u00e1rquez, conocido como 'Pupileto'.\r\nAs\u00ed lo conoci\u00f3 EL \u2026 [+1117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/06/08/pupileto.jpg"}, {"description": "Ya se acerca el regreso de la LaLiga de Espa\u00f1a. Los equipos siguen ultimando detalles para acabar con la sequ\u00eda de f\u00fatbol que hay desde que la...", "title": "Gaizka Mendieta: \"En el Madrid no se pueden dar ventajas y James las ha dado\" - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/colombianos-mundo/2020/06/08/5ede7ff3e2704e0d568b4618.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-06-08T19:37:00Z", "content": "Gaizka Mendienta jug\u00f3 tambi\u00e9n en el Barcelona y en el Middlesbrough. \r\nYa se acerca el regreso de la LaLiga de Espa\u00f1a. Los equipos siguen ultimando detalles para acabar con la sequ\u00eda de f\u00fatbol que ha\u2026 [+2039 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/06/08/15916430517793.jpg"}, {"description": "La Fiscal\u00eda dice que al ser gobernador, exist\u00eda riesgo de que la conducta investigada se repitiera.", "title": "Los argumentos de la Fiscal\u00eda para asegurar al gobernador de Antioquia - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504490", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-06-08T19:36:11Z", "content": "El suspendido gobernador de Antioquia, An\u00edbal Gaviria Correa, figura en la investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda para establecer si fue el determinador de las irregularidades que se habr\u00edan registrado en el c\u2026 [+8598 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/05/16/5cdde6c5c4ae5.jpeg"}, {"description": "Sony revel\u00f3 la nueva fecha y dijo que donar\u00e1 US$1 mill\u00f3n para combatir el racismo. El evento ser\u00e1 a la 1:00 p.m. hora del Pac\u00edfico de Estados Unidos.", "title": "Es oficial: El evento de la Playstation 5 ser\u00e1 el 11 de junio - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/noticias/playstation-5-juegos-anuncio-11-junio/", "author": "\u00d3scar Guti\u00e9rrez", "publishedAt": "2020-06-08T18:59:20Z", "content": "El evento de Sony se celebrar\u00e1 oficialmente el 11 de junio.\r\nCNET\r\nSony har\u00e1 el anuncio de juegos para la PlayStation 5 el 11 de junio luego de que se pospusiera ante las protestas en Estados Unidos \u2026 [+1279 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet1.cbsistatic.com/img/TKrFb8SWo1VJtDovLbsnOlyCXFk=/756x567/2020/01/07/e6da4dda-25c8-4da0-8742-e71f74b8ac25/sony-playstation-5-logo-ces-2020.jpg"}, {"description": "El periodista dio su opini\u00f3n sobre la serie El Presidente y el actor colombiano le respondi\u00f3.", "title": "As\u00ed le respondi\u00f3 Andr\u00e9s Parra al pol\u00e9mico Liberman por sus cr\u00edticas - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/curiosidades-de-futbol/serie-el-presidente-andres-parra-peleo-con-el-periodista-liberman-en-redes-fifagate-118498", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-08T18:52:30Z", "content": "Andr\u00e9s Parra es el protagonista de la serie El Presidente, que se puede ver por Amazon Prime y cuenta la vida de Sergio Jadue junto a otros dirigentes del f\u00fatbol suramericano vinculados al FifaGate, \u2026 [+1353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/06/06/5edc4dd6d85ae.jpeg"}, {"description": "El cantante logr\u00f3 permiso especial, no se sabe c\u00f3mo, para movilizarse en su jet privado desde Rionegro a Estados Unidos", "title": "La alcahueter\u00eda del Gobierno de Iv\u00e1n Duque con Maluma - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/la-alcahueteria-del-gobierno-de-ivan-duque-con-maluma/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-06-08T18:32:16Z", "content": "El cantante de reggaeton, Maluma, quien se se encontraba pasando Cuarentena en Medell\u00edn parti\u00f3 a Miami en su avi\u00f3n privado el viernes 5 junio a las 11 de la ma\u00f1ana con un 'permiso especial' que le ot\u2026 [+593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/06/maluma-redes-copia.jpg"}, {"description": "Rigoberto Ur\u00e1n entrenaba en su bicicleta de contrarreloj y un hombre con maleta lo alcanz\u00f3.", "title": "\u2018Rigo\u2019, en cicla de contrarreloj, asombrado por campesino que lo alcanz\u00f3 a 45 km/h - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/campesino-alcanza-rigoberto-uran-plena-carretera-PP913300", "author": "Edwin Ca\u00f1on", "publishedAt": "2020-06-08T17:46:19Z", "content": "Rigoberto Ur\u00e1n estaba practicando con su bicicleta de velocidad, la de contrarreloj, cuando un hombre con botas de trabajo, pantal\u00f3n, chaqueta y maleta le lleg\u00f3 a su rueda.\r\nRigo se estaba empleando \u2026 [+873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200608095528/rigoberto-uran-900x485.jpg"}, {"description": "Fiscal\u00eda impone extinci\u00f3n de dominio a finca de exembajador Fernando Sanclemente. Vicepresidenta Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez emprende acciones legales en contra del ...", "title": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez contra Matarife, caso Fernando Sanclemente | Semana | Noticias hoy junio 8 2020 - Revista Semana", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=mDveUIGjCkk", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T17:00:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/mDveUIGjCkk/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Desde este lunes hasta el 15 de junio la capital tendr\u00e1 un \u201cplan piloto\u201d para verificar los protocolos de bioseguridad. No podr\u00e1n operar con un aforo superior al 35%, abrir\u00e1n a partir de medio d\u00eda, no se permitir\u00e1 el ingreso de menores y los cines permanecer\u00e1\u2026", "title": "Volvieron a abrir los centros comerciales en Bogot\u00e1: c\u00f3mo es el protocolo para su funcionamiento - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/06/08/volvieron-a-abrir-los-centros-comerciales-en-bogota-como-es-el-protocolo-para-su-funcionamiento/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-08T16:58:41Z", "content": "Foto de archivo. Personas caminan en un centro comercial de Bogot\u00e1, Colombia, 15 de julio, 2019. REUTERS/Luis Jaime Acosta\r\nEste lunes 8 de junio regresaron los centros comerciales a Bogot\u00e1, aunque e\u2026 [+4141 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/AzchnBIT4qXNfYpIfsjAVmFqsuA=/800x493/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LAG6FR4EA2CZPKJZXFYAMQHTBQ.jpg"}, {"description": "Para el mandatario, una cosa es la relaci\u00f3n con ese gobierno y otra cosa es el Eln.", "title": "La respuesta de Duque al Gobierno de Cuba - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504478", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-06-08T16:42:41Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque se refiri\u00f3 este lunes a la carta que la semana pasada envi\u00f3 el Gobierno cubano a prop\u00f3sito de la situaci\u00f3n con los miembros del Eln que est\u00e1n en ese pa\u00eds tras la decisi\u00f3n col\u2026 [+2589 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/28/5ed033da08c86.jpeg"}, {"description": "OMS alerta sovre un nuevo brote de virus mortal. Este virus es considerado mortal, sin cura, ni vacuna conocida", "title": "OMS alerta sobre nuevo brote de virus mortal - Canal TRO", "url": "http://noticias.canaltro.com/oms-alerta-sobre-nuevo-brote-de-virus-mortal/", "author": "Mar\u00eda Paula Garz\u00f3n Miranda", "publishedAt": "2020-06-08T16:39:00Z", "content": "Imagen tomada de Publimetro\r\nEste virus es considerado mortal, sin cura, ni vacuna conocida\r\nLa\r\nOrganizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) alert\u00f3 en los \u00faltimos d\u00edas un nuevo\r\nbrote de virus mortal en l\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltro.com"}, "urlToImage": "http://noticias.canaltro.com/wp-content/uploads/2020/06/00-1-1.jpg"}, {"description": "Desde sus redes sociales, la organizaci\u00f3n comunic\u00f3 los 15 puntos que deben tener en cuenta las aspirantes.", "title": "'Miss Universe Colombia' dio a conocer requisitos para participar en el certamen - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/entretenimiento/miss-universe-colombia-dio-conocer-requisitos-para-participar-en-el-certamen-732751", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T16:14:00Z", "content": "La b\u00fasqueda de la representante colombiana ante Miss Universe\u00a0est\u00e1 a punto de empezar y\u00a0ya dieron a conocer los requisitos para que las bellas mujeres que deseen participar del concurso, puedan hacer\u2026 [+2082 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/06/08/maria_fernanda_aristizabal_miss_colombia_2020_-_foto_facebook_cnb.jpg"}, {"description": "\u00bfCoronavirus est\u00e1 perdiendo su fuerza de contagio? Dr. Diego Rosselli explica hip\u00f3tesis", "title": "\u00bfCoronavirus est\u00e1 perdiendo su fuerza de contagio? Dr. Diego Rosselli explica hip\u00f3tesis - La FM", "url": "https://www.lafm.com.co/salud/coronavirus-esta-perdiendo-su-fuerza-de-contagio-dr-diego-rosselli-explica-hipotesis", "author": "Mar\u00eda Camila Torres Cepeda", "publishedAt": "2020-06-08T16:06:41Z", "content": "Estos virus tienen una cadena \u00fanica de \u00e1cidos nucleicos, eso quiere decir que el virus no se reproduce sino que se replica y tiene 30.000 bases genometradas, y en cada una de ellas esa se va presenta\u2026 [+995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2020-03/coronavirus_15_2_0.jpg"}, {"description": "Lo que se requiere es promover una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, indic\u00f3.", "title": "Reforma tributaria, gran error: Duque, al \u2018Financial Times\u2019 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504304", "author": "Econom\u00eda y Negocios", "publishedAt": "2020-06-08T15:54:04Z", "content": "\"Me parece un gran error cuando la gente recomienda reformas fiscales en medio de una pandemia, le dijo el presidente Iv\u00e1n Duque al Financial Times.\r\nEn entrevista publicada el domingo en el diario e\u2026 [+2035 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/03/27/5e7ea08c95874.jpeg"}, {"description": "Autoridades de Cali y el Valle se reunieron este lunes en el centro de la ciudad y habilitaron oficialmente el cerco de bioseguridad requerido para reactivar el comercio en ese sector.", "title": "Empieza reactivaci\u00f3n del centro de Cali: abren 'cord\u00f3n' sanitario para acceder al comercio - El Pa\u00eds \u2013 Cali", "url": "https://www.elpais.com.co/cali/empieza-reactivacion-del-centro-de-abren-cordon-sanitario-para-acceder-al-comercio.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-06-08T15:52:00Z", "content": "Este lunes en la ma\u00f1ana fue habilitado el cerco de bioseguridad en el centro de Cali que implementaron las autoridades de la ciudad y la regi\u00f3n para controlar el acceso de los compradores y reactivar\u2026 [+3031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/06/08/5ede5ea1a00c1.jpeg"}, {"description": "El organismo multilateral prev\u00e9 un rebote de 3,6% para el 2021. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "PIB de Colombia caer\u00eda cerca de 5% este a\u00f1o, seg\u00fan el Banco Mundial - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/noticias-coronavirus-prevision-pib-de-colombia-2020-banco-mundial-541549", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-08T15:32:49Z", "content": "La econom\u00eda colombiana se contraer\u00e1 4,9% durante este a\u00f1o debido a las medidas adoptadas para combatir la transmisi\u00f3n del coronavirus y la parcial paralizaci\u00f3n tanto de las econom\u00edas como del\u00a0comerci\u2026 [+4750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/01/09/5e17de0e0326f.jpeg"}, {"description": "Fernando Barrero, director del Teatro Cafam, y Ricardo Aya, presidente de la plataforma Bido, hablaron en La W sobre las dificultades que han tenido con esta entidad.", "title": "\u00a1De no creer! Sayco pidi\u00f3 a teatro el acta de defunci\u00f3n de Mozart por una interpretaci\u00f3n - W Radio", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/sociedad/de-no-creer-sayco-pidio-a-teatro-el-acta-de-defuncion-de-mozart-por-una-interpretacion/20200608/nota/4045072.aspx", "author": "La W", "publishedAt": "2020-06-08T15:25:00Z", "content": "Fernando Barrero, director del Teatro Cafam, y Ricardo Aya, presidente de la plataforma Bido, hablaron en La W sobre los problemas que han tenido con los cobros que hace Sayco.\r\nDe esta manera, Aya e\u2026 [+1566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4045075_n_vir3.JPG"}, {"description": "Marcas de consumo masivo apuntan a menor frecuencia. En la cuarentena precios han aumentado 5 %.", "title": "Bajar\u00eda ritmo de promociones en los supermercados del pa\u00eds - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504452", "author": "Por: Portafolio.co", "publishedAt": "2020-06-08T15:10:42Z", "content": "Con el paso del tiempo, las promociones se han vuelto comunes en los supermercados, pero todo indica que el modelo se agot\u00f3 para dar paso a una estrategia de menor frecuencia y m\u00e1s altos descuentos.\r\u2026 [+4990 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/04/17/5cb75cf982231.jpeg"}, {"description": "Figura de Juventus explic\u00f3 que el colombiano le da muchos problemas en la cancha.", "title": "Duv\u00e1n Zapata, 'terror' de uno de los centrales m\u00e1s cotizados del mundo - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/calcio-duvan-zapata-el-terror-de-bonucci-lider-de-juventus-lo-elogio-118482", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-06-08T14:54:40Z", "content": "La imagen de Duv\u00e1n Zapata no pasa desapercibida en el Calcio de Italia. Pero \u00bftanto como una 'bestia negra' para las grandes figuras?\u00a0\r\nAparentemente s\u00ed. Al menos para Leonardo Bonucci, el colombiano\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/01/06/5e13b541db15b.jpeg"}, {"description": "Santaf\u00e9, Unicentro, Gran Estaci\u00f3n y Hayuelos son los autorizados, luego de que se registren.", "title": "Estos son los centros comerciales que abrir\u00e1n tras cumplir normas - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-504394", "author": "Bogot\u00e1", "publishedAt": "2020-06-08T14:33:03Z", "content": "Los cuatro centros autorizados para avanzar durante esta semana son: Santaf\u00e9, Unicentro, Gran Estaci\u00f3n y Hayuelos, complejos que, adem\u00e1s de servir como gu\u00eda, acompa\u00f1ar\u00e1n a los medianos y peque\u00f1os com\u2026 [+3442 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/08/5ede3a9839ee6.jpeg"}], "totalResults": 34}