{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "La Libertadores y la Sudamericana ya tienen fecha | CONMEBOL - Conmebol", "url": "http://www.conmebol.com/es/la-libertadores-y-la-sudamericana-ya-tienen-fecha", "author": null, "publishedAt": "2020-07-10T23:59:36Z", "content": "El Consejo de la CONMEBOL fij\u00f3 para el martes, 15 de setiembre la reanudaci\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores y para el martes, 27 de octubre el reinicio de la CONMEBOL Sudamericana, cumpliendo cada una \u2026 [+1282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Conmebol.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Hay nuevo r\u00e9cord de contagios con 6.803 casos en un solo d\u00eda. Tambi\u00e9n se reportaron 211 muertes.", "title": "Colombia registra la mayor cifra de muertos y casos por covid-19 este viernes - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/casos-coronavirus-colombia-hoy-10-de-julio-6803-casos-nuevos/685686", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-10T23:26:15Z", "content": "Este viernes Colombia registr\u00f3 las cifras m\u00e1s altas de contagios y muertes por coronavirus en un d\u00eda, con 6.803 nuevos casos y 211 fallecidos, de acuerdo con el m\u00e1s reciente reporte del Ministerio de\u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/3/24/658901_1.jpg"}, {"description": "El director de la OMS advirti\u00f3 que el COVID-19 sigue \u201cfuera de control\u201d y envi\u00f3 un emotivo mensaje al mundo entre l\u00e1grimas.", "title": "Entre l\u00e1grimas, director de la OMS pide \u00abunidad\u00bb al mundo para enfrentar COVID-19 - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/internacional/entre-lagrimas-director-oms-pide-unidad-mundo-enfrentar-covid-19/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-07-10T23:14:41Z", "content": "El director de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom Ghebreyesus, advirti\u00f3 que el COVID-19 sigue fuera de control y envi\u00f3 un emotivo mensaje al mundo entre l\u00e1grimas.\r\nEn medio de una co\u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/07/10171417/Live-WHO-weekly-Member-States-information-session-on-COVID-19.jpg"}, {"description": "El jugador colombiano estuvo en el estadio en el triunfo del cuadro merengue sobre el Alav\u00e9s. Nuevamente se le vio triste por no poder estar en el campo.", "title": "La desolaci\u00f3n de James en pol\u00e9mica victoria del Real Madrid - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/deportes/articulo/la-desolacion-de-james-rodriguez-en-polemica-victoria-del-real-madrid--hoy/685688", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-10T23:03:56Z", "content": "El Real Madrid dio un importante paso para alcanzar el t\u00edtulo de La Liga este viernes al vencer al Alav\u00e9s por 2 a 0, en otro partido con pol\u00e9micas arbitrales. En el estadio Alfredo Di Stefano, el col\u2026 [+3103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/10/685682_1.jpg"}, {"description": "La actriz vuelve a enloquecer a los televidentes con la interpretaci\u00f3n de Rosario Montes, algo que le cambi\u00f3 la vida. \u00bfQu\u00e9 hace ahora?", "title": "Zharick Le\u00f3n cuenta los secretos de su personaje en \u2018Pasi\u00f3n de Gavilanes\u2019 - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/zharick-leon-cuenta-los-secretos-de-su-personaje-en-pasion-de-gavilanes", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-07-10T22:35:04Z", "content": "Zharick Le\u00f3n, Rosario Montes en Pasi\u00f3n de Gavilanes, record\u00f3 los retos que enfrent\u00f3 al interpretar al carism\u00e1tico personaje hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os.\r\nEra la primera vez que actuaba, bailaba y cantaba, en\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/5248f71/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F88%2F65%2Facbcf59381263cdfdddc87b567eb%2Fthumb-5f08d0bbf8063508c6a2ba14-1594420133159.jpg"}, {"description": "La vicefiscal Martha Mancera lo reconoci\u00f3 como v\u00edctima. El exfiscal N\u00e9stor H. Mart\u00ednez se pronunci\u00f3.", "title": "Exministro \u00c1lvaro Leyva fue interceptado ilegalmente por la Fiscal\u00eda - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-516686", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-07-10T22:30:00Z", "content": "La Fiscal\u00eda certific\u00f3 por medio de un documento que \u00c1lvaro Leyva Dur\u00e1n, exministro y negociador del gobierno en los di\u00e1logos con las Farc,\u00a0\u00a0fue interceptado ilegalmente por funcionarios de la Fiscal\u00ed\u2026 [+5727 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/02/11/589fc2e45ef97.jpeg"}, {"description": "Los bares de Colombia tienen listo el protocolo para abrir en Colombia y esperan el permiso del Gobierno.", "title": "[Video] Bares ya est\u00e1n listos para abrir, aunque no tengan permiso del Gobierno - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/economia/cual-es-protocolo-para-abrir-bares-colombia-PP932870", "author": "Paola Paez", "publishedAt": "2020-07-10T22:26:32Z", "content": "La Asociaci\u00f3n de Bares de Colombia (Asobares) present\u00f3 este viernes el sello COVID Safe, que otorgar\u00e1 a los locales para poder abrir en cuanto el Gobierno d\u00e9 la autorizaci\u00f3n para hacerlo.\r\nEl gremio \u2026 [+2774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200710172159/gettyimages-802236474-900x485.jpg"}, {"description": "Los dirigidos por Zinedine Zidane derrotaron en casa al Alav\u00e9s y sue\u00f1an con La Liga.", "title": "Victorias, penales y pol\u00e9micas sin cesar: Real Madrid cerca del t\u00edtulo - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/real-madrid-vs-alaves-2-0-gol-benzema-y-asensio-la-liga-noticias-futbol-120222", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-10T21:59:37Z", "content": "En la jornada 35 del f\u00fatbol espa\u00f1ol, Real Madrid venci\u00f3 2-0 en medio de la pol\u00e9mica al Alav\u00e9s y est\u00e1 m\u00e1s cerca que nunca de un nuevo t\u00edtulo de La Liga.\u00a0\r\nLos dirigidos por Zinedine Zidane ganaron con\u2026 [+1621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/10/5f08de793bede.jpeg"}, {"description": "La alcaldesa Claudia L\u00f3pez, explic\u00f3 c\u00f3mo se debe actuar en estos casos.", "title": "Bogot\u00e1: \u00bfPuedo ir a trabajar si estoy en una localidad en cuarentena? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-516672", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-10T21:45:00Z", "content": "Con el objetivo de frenar la r\u00e1pida expansi\u00f3n del nuevo coronavirus en Bogot\u00e1, que se ha ido acelerando en las \u00faltimas semanas, la alcaldesa Claudia L\u00f3pez inform\u00f3 que aplicar\u00e1 una serie de nuevas med\u2026 [+4012 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/05/10/5eb8b9552854b.jpeg"}, {"description": "La cantante y presentadora Marbelle confes\u00f3 hace algunas semanas que su hija Angie Cardona estaba esperando un beb\u00e9.\r\n\r\nPocos conocen a \u00c1ngie porque ha preferido mantenerse lejos del mundo de la fama y los seguidores, como su mam\u00e1 o su hermana Rafaella Ch\u00e1vez\u2026", "title": "Marbelle ya es abuela, se conoci\u00f3 la primera foto de su nieto - Tropicana Colombia", "url": "https://www.tropicanafm.com/2020/marbelle-ya-abuela-se-conocio-la-primera-foto-nieto-290986.html", "author": "@vladisanchezv", "publishedAt": "2020-07-10T20:55:13Z", "content": "La cantante y presentadora Marbelle confes\u00f3 hace algunas semanas que su hija Angie Cardona estaba esperando un beb\u00e9.\r\nPocos conocen a \u00c1ngie porque ha preferido mantenerse lejos del mundo de la fama y\u2026 [+382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tropicanafm.com"}, "urlToImage": "https://www.tropicanafm.com/wp-content/uploads/2020/04/marbelle-1-1.jpg"}, {"description": "Invima dice que est\u00e1 aprobado proceso, aunque no se ha probado eficacia de ivermectina contra virus.", "title": "Ensayo con ivermectina se iniciar\u00e1 con 10.000 dosis contra covid-19 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-516462", "author": "Cali", "publishedAt": "2020-07-10T20:41:16Z", "content": "El Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos (Invima) inform\u00f3 que no se ha probado la eficacia y seguridad de la ivermectina frente al tratamiento del coronavirus.\u00a0\r\nEl Comit\u00e9 de E\u2026 [+3853 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/07/02/5efe548b8eb86.jpeg"}, {"description": "A trav\u00e9s de varios videos, se observa a una muchedumbre acercarse al cami\u00f3n para llevarse la carga transportada que en este caso eran 950 kilos de pescado. De acuerdo con las autoridades, el conductor del furg\u00f3n NPR, color blanco, de placas TZV 382, que se di\u2026", "title": "Video: Saquean furg\u00f3n que se volc\u00f3 en la V\u00eda del Mar - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/video-saquean-furgon-que-se-volco-en-la-via-del-mar-EC2613143", "author": null, "publishedAt": "2020-07-10T19:51:30Z", "content": "A trav\u00e9s de varios videos, se observa a una muchedumbre acercarse al cami\u00f3n para llevarse la carga transportada que en este caso eran 950 kilos de pescado. \r\n De acuerdo con las autoridades, el condu\u2026 [+1407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1423x628/223c0/1200d628/upper-right/12204/AYGB/saqueo_4605208_20200710143843.jpg"}, {"description": "El jefe de Estado, desde Monter\u00eda en C\u00f3rdoba, afirm\u00f3 que se deben adoptar medidas para seguir quit\u00e1ndole velocidad a la propagaci\u00f3n del coronavirus.", "title": "Duque aval\u00f3 cuarentena sectorizada en Bogot\u00e1 anunciada por Claudia L\u00f3pez - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/semana-noticias/articulo/cuarentena-sectorizada-en-bogota-con-respaldo-de-duque/685494", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-10T19:38:59Z", "content": "En medio de la pandemia del coronavirus, se han registrado varios roces entre el presidente de la rep\u00fablica, Iv\u00e1n Duque, y la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, por las medidas que ha adoptado el ma\u2026 [+2308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/3/18/657579_1.jpg"}, {"description": "Elizabeth Loaiza cont\u00f3 esta triste noticia entre l\u00e1grimas despu\u00e9s de salir de una cita con un especialista a la que fue por una amenaza de aborto.", "title": "\u201cEl beb\u00e9 no se desarroll\u00f3\u201d: Elizabeth Loaiza cont\u00f3 c\u00f3mo perdi\u00f3 a su hijo - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/valle/el-bebe-no-se-desarrollo-elizabeth-loaiza-conto-como-perdio-a-su-hijo", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-07-10T19:10:37Z", "content": "Elizabeth Loaiza, modelo y empresaria nacida en Cali, narr\u00f3 una situaci\u00f3n que puso de luto a la mayor\u00eda de sus seguidores en Instagram.\r\nLa mujer cont\u00f3 que lamentablemente perdi\u00f3 al beb\u00e9 que estaba e\u2026 [+571 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/973e3f2/2147483647/strip/true/crop/240x126+0+55/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F67%2F33%2Fae79a2361dc865a17eb840db44d8%2Fthumb-5f08b852e2d3fd25d5cb99d6-1594407026981.png"}, {"description": "Entre el lunes y este viernes, la moneda extranjera cay\u00f3 31 pesos. | Finanzas | Portafolio.co", "title": "D\u00f3lar cerr\u00f3 con p\u00e9rdidas la semana - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia-10-de-julio-2020-542569", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-07-10T18:35:59Z", "content": "El d\u00f3lar en Colombia termin\u00f3 la semana con p\u00e9rdidas, luego de que entre el lunes y este viernes cayera 31 pesos. De acuerdo con la Bolsa de Valores de Colombia, la divisa estadounidense cerr\u00f3 este vi\u2026 [+188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/06/27/57713793d64f1.jpeg"}, {"description": "24-7 Intouch abre nueva convocatoria para incrementar su talento biling\u00fce en Colombia.", "title": "Multinacional canadiense abre vacantes para 250 empleos en Bogot\u00e1 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-516566", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-07-10T16:38:35Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda de origen canadiense 24-7 Intouch, del sector BPO, se encuentra buscando en la capital colombiana a 250 profesionales biling\u00fces con experiencia en servicio al cliente en los pr\u00f3ximos dos \u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/07/10/5f088f6c37021.jpeg"}, {"description": "Gilead Sciences Inc. dijo el viernes 10 de julio del 2020 que nuevos datos de un estudio en fase avanzada mostraron que su antiviral remdesivir mejor\u00f3 significativamente la recuperaci\u00f3n cl\u00ednica y redujo el riesgo de muerte en pacientes de covid-19.", "title": "Nuevos datos muestran mejor\u00eda en la recuperaci\u00f3n con remdesivir en pacientes con covid-19 - El Comercio (Ecuador)", "url": "http://www.elcomercio.com/tendencias/datos-mejoria-recuperacion-remdesivir-covid19.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-10T15:16:00Z", "content": "Gilead Sciences Inc.\u00a0dijo el viernes 10 de julio del 2020 que nuevos datos de un estudio en fase avanzada mostraron que su antiviral remdesivir mejor\u00f3 significativamente la recuperaci\u00f3n cl\u00ednica y red\u2026 [+755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "urlToImage": "http://www.elcomercio.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/10/5f0885c48f85d.jpeg"}, {"description": null, "title": "Asciende n\u00famero de muertos por explosi\u00f3n de cami\u00f3n en Tasajera, ya son 26 - Blu Radio", "url": "https://www.bluradio.com", "author": null, "publishedAt": "2020-07-10T14:11:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Equipos cient\u00edficos descubrieron la presencia del virus en muestras de aguas servidas recolectadas semanas y meses antes del brote de Wuhan. Te contamos cu\u00e1les son las implicaciones de este hallazgo.", "title": "Origen de la covid-19: rastros en aguas residuales de 5 pa\u00edses aumentan misterio - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/origen-de-la-covid-19-rastros-en-aguas-residuales-de-5-paises-aumentan-misterio/685388", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-07-10T12:40:15Z", "content": "Es un hallazgo que genera muchas preguntas y que podr\u00eda modificar sustancialmente lo que se conoce hasta ahora sobre el virus causante del covid-19.\r\nInvestigadores de al menos cinco pa\u00edses, incluyen\u2026 [+14095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/10/685390_1.jpg"}, {"description": "5 cosas de las que estar pendientes este viernes en Wall Street", "title": "5 cosas de las que estar pendientes este viernes en Wall Street - Investing.com Espa\u00f1a", "url": "https://es.investing.com/news/economy/5-cosas-de-las-que-estar-pendientes-este-viernes-en-wall-street-2017729", "author": null, "publishedAt": "2020-07-10T11:07:00Z", "content": "Por Geoffrey Smith\u00a0\r\nInvesting.com - Las bolsas chinas cotizan m\u00e1s tranquilas mientras Estados Unidos intensifica las sanciones contra sus funcionarios, pero los nuevos datos econ\u00f3micos apuntan a una\u2026 [+5300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/LYNXNPEAAB17X_L.jpg"}], "totalResults": 34}