{"status": "ok", "articles": [{"description": "La telenovela reforzaba la idea de que estaba bien hacerle bullying al \u2018marica\u2019 del curso. Miles de j\u00f3venes vivimos un calvario.", "title": "La homofobia de 'Pedro el Escamoso' jodi\u00f3 mi adolescencia - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/la-homofobia-de-pedro-el-escamoso-jodio-mi-adolescencia/", "author": "Enrique Trheebilcock Olmos", "publishedAt": "2020-10-21T21:03:36Z", "content": "Ayer hice el ejercicio de ver un cap\u00edtulo de Pedro El Escamoso, exitosa telenovela de Caracol que hace 17 a\u00f1os, cuando era tan solo un ni\u00f1o con miras a la adolescencia, disfrut\u00e9 junto a mi familia ca\u2026 [+5129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/10/pedro-el-escamoso-e1603313220497.jpg"}, {"description": "Duv\u00e1n Zapata y Luis Fernando Muriel anotaron en la goleada de Atalanta 0-4 sobre Midtjylland por la fecha 1 de la fase de grupos de Champions League.", "title": "Duv\u00e1n y Muriel comandan la goleada de Atalanta en UCL - AS Colombia", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/10/21/futbol/1603313592_669176.html", "author": "Miguel \u00c1ngel Prieto P\u00e9rez", "publishedAt": "2020-10-21T20:53:12Z", "content": "Gran estreno de Atalanta en su segunda participaci\u00f3n en Champions League. El club de B\u00e9rgamo, que tuvo en el frente de ataque a la dupla Duv\u00e1n Zapata-Luis Muriel, gole\u00f3 0-4 a Midtjylland, un debutant\u2026 [+3338 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/10/21/futbol/1603313592_669176_1603314061_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Memes de la derrota del Real Madrid en Champions League contra el Shakhtar Donetsk, con James Rodr\u00edguez como protagonista.", "title": "James acapar\u00f3 los memes de la derrota que se comi\u00f3 Real Madrid en Champions - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/memes-derrota-real-madrid-vs-shakhtar-donetsk-PP987750", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-10-21T19:19:29Z", "content": "El Real Madrid perdi\u00f3 3-2 contra el\u00a0Shakhtar Donetsk en la primera fecha de la Champions League, pero lo cierto fue que el equipo espa\u00f1ol evit\u00f3 una tragedia hist\u00f3rica luego de un primer tiempo bastan\u2026 [+1843 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201021140831/meme-900x485.jpg"}, {"description": "Ent\u00e9rese aqu\u00ed de las actualizaciones de las protestas sociales en el territorio nacional.", "title": "Paro Nacional: el minuto a minuto en las principales ciudades de Colombia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/10/21/paro-nacional-el-minuto-a-minuto-en-las-principales-ciudades-de-colombia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-21T18:26:11Z", "content": "Paro Nacional en Colombia, 21 de octubre de 2020. (Foto: Twitter @AABenedetti)\r\nAs\u00ed ha transcurrido la jornada del Paro Nacional este mi\u00e9rcoles 21 de octubre en diferentes ciudades.\r\n4:00PM: \r\nRepres\u2026 [+8068 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XMRCBDypcTazLIoVQ3oKUT3LoLI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UEUCBK5XURDD7CFC4F6AKTMLDU.jpg"}, {"description": "La noticia fue dada a conocer por la agencia de vigilancia sanitaria de ese pa\u00eds, que no revel\u00f3 mayores detalles de las causas del fallecimiento.", "title": "Muere voluntario de vacuna de Oxford contra covid-19 en Brasil - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/mundo/muere-voluntario-de-vacuna-de-oxford-contra-covid-19-en-brasil.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-10-21T18:16:00Z", "content": "Un voluntario que participaba en ensayos cl\u00ednicos de la vacuna covid-19 desarrollada por el grupo farmac\u00e9utico AstraZeneca y la Universidad de Oxford muri\u00f3 en Brasil, dijeron las autoridades el mi\u00e9rc\u2026 [+2883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/07/11/5f0a529539f77.jpeg"}, {"description": "La moneda estadounidense aumenta sus p\u00e9rdidas en la jornada de este mi\u00e9rcoles. | Finanzas | Portafolio.co", "title": "D\u00f3lar cay\u00f3 con fuerza y cerr\u00f3 por debajo de los $3.800 - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-trm-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia-21-de-octubre-de-2020-trm-545861", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-10-21T18:11:15Z", "content": "El d\u00f3lar en Colombia se negoci\u00f3 este mi\u00e9rcoles por debajo del nivel sicol\u00f3gico de los $3.800 y aument\u00f3 sus p\u00e9rdidas semanales. \r\nSeg\u00fan la Bolsa de Valores de Colombia, la divisa estadounidense cerr\u00f3 \u2026 [+165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/06/29/5773d94c23bdd.jpeg"}, {"description": "Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 el funeral de miembro del partido Farc asesinado en el Meta.", "title": "Multitudinarias y en paz transcurren las marchas en el pa\u00eds - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-544442", "author": "Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-21T18:10:48Z", "content": "A esta hora, varias ciudades del pa\u00eds participan en el\u00a0paro nacional convocado para este 21 de octubre\u00a0que cuenta con la participaci\u00f3n de centrales obreras, sindicato de maestros y otros grupos socia\u2026 [+5213 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/21/5f905b9d6f426.jpeg"}, {"description": "El entrenador del Everton no para de sacar el mejor provecho del colombiano.", "title": "Confianza mutua: lo que Ancelotti le pide a James en el Everton - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-544507", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-10-21T17:48:45Z", "content": "El italiano Carlo Ancelotti, entrenador del Everton, se reencontr\u00f3 de nuevo, ahora en el club ingl\u00e9s y antes en el Real Madrid y el Bayern, con el colombiano James Rodr\u00edguez, al que calific\u00f3 como un \u2026 [+1294 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/19/5f663c49a5728.jpeg"}, {"description": "Seg\u00fan la astrolog\u00eda existen signos que son mucho m\u00e1s propensos a tener varios amores y aventuras, por ello en esta oportunidad te diremos cu\u00e1les son, para que te cuides de ellos.", "title": "Los 4 signos m\u00e1s mujeriegos del zodiaco, no podr\u00e1n tener a una sola mujer - MUI", "url": "https://mui.today/vidasana/Los-4-signos-mas-mujeriegos-del-zodiaco-no-podran-tener-a-una-sola-mujer-20201021-0027.html", "author": "KelvinNu\u00f1ez", "publishedAt": "2020-10-21T17:35:01Z", "content": "En esta oportunidad te mostraremos cu\u00e1les son los signos m\u00e1s casanovas y mujeriegos del zodiaco, adem\u00e1s tambi\u00e9n te diremos por qu\u00e9 son as\u00ed y todo lo que hacen para conseguir a las mujeres \u00a1Toma nota!\u2026 [+944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mui.today"}, "urlToImage": "https://mui.today/__export/1603301633418/sites/mui/img/2020/10/21/_methode_times_prod_web_bin_5cf379f0-5b8b-11e9-9d59-dbce4c64073b.jpg_1726130587.jpg"}, {"description": "Esta se une a varias pol\u00e9micas que han surgido a ra\u00edz de la serie \u2018S\u00fabete a mi moto\u2019.", "title": "Excantante de Menudo revel\u00f3 que en el grupo consum\u00edan droga - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-544481", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-10-21T16:52:30Z", "content": "El grupo Menudo ha sido noticia varias veces desde el lanzamiento de la serie de Amazon Prime Video que narra su origen: S\u00fabete a mi moto.\u00a0\u00a0\r\nAhora, es Rawy Torres, exmiembro de la boy band, quien re\u2026 [+3146 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/21/5f9058f6167de.jpeg"}, {"description": "Los primeros seis lugares del ranking reputacional de 2020 se mantienen sin cambios con respecto al listado elaborado en 2019, el cual realiza la firma evaluadora Merco.", "title": "Bancolombia, la empresa con mejor reputaci\u00f3n de Colombia en 2020 - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/10/21/bancolombia-la-empresa-con-mejor-reputaci-n-de-colombia-en-2020/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-10-21T16:30:00Z", "content": "Los primeros seis lugares del ranking reputacional de 2020 se mantienen sin cambios con respecto al listado elaborado en 2019, el cual realiza la firma evaluadora Merco. \r\nEs de resaltar que Bancolom\u2026 [+4609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2019/05/Bancolombia-1.jpg"}, {"description": "La Alcald\u00eda indic\u00f3 que el Metro de Bogot\u00e1 tendr\u00e1 16 estaciones que ir\u00e1n desde Bosa (donde estar\u00e1 el patio taller) hasta la calle 72.", "title": "Metro de Bogot\u00e1: d\u00f3nde har\u00e1n estaciones y c\u00f3mo afectar\u00e1n el tr\u00e1fico las obras - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/metro-bogota-donde-haran-estaciones-como-afectaran-obras-PP987619", "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-21T16:27:21Z", "content": "Las estaciones del Metro de Bogot\u00e1\u00a0ir\u00e1n desde el Portal de las Am\u00e9ricas hasta la calle 72 en la avenida Caracas, en la localidad de Chapinero, explic\u00f3 la Alcald\u00eda de la ciudad en un comunicado.\r\nLa u\u2026 [+2142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201021101058/metro-de-bogota-900x485.jpg"}, {"description": "El pont\u00edfice dio las declaraciones en un documental que se estren\u00f3 este mi\u00e9rcoles en Roma. Su postura difiere de la doctrina oficial del Vaticano.", "title": "Papa Francisco respalda uni\u00f3n civil de parejas Lgbti y abre el debate en la Iglesia Cat\u00f3lica - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/mundo/papa-francisco-respalda-union-civil-de-parejas-lgbti-y-abre-el-debate-en-la-iglesia-catolica.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-10-21T16:02:00Z", "content": "El papa Francisco se mostr\u00f3 a favor de la uni\u00f3n civil de parejas homosexuales, as\u00ed se dio a conocer este mi\u00e9rcoles en el documental 'Francesco', estrenado en Roma y en el que el pont\u00edfice aborda dist\u2026 [+3070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2019/11/13/5dcbf742650b1.jpeg"}, {"description": "Clasificaci\u00f3n general de la Vuelta a Espa\u00f1a luego de la etapa 2, jornada que tuvo alta monta\u00f1a y ventaja para los favoritos.", "title": "Clasificaci\u00f3n general Vuelta a Espa\u00f1a 2020 tras etapa 2 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/vuelta-espana-2020-clasificacion-general-etapa-2-PP987642", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-10-21T15:58:19Z", "content": "La etapa 2 de la Vuelta a Espa\u00f1a presentaba alta monta\u00f1a en sus \u00faltimos 30 kil\u00f3metros y esta fue muy bien aprovechada por los candidatos a disputar los primeros lugares de la clasificaci\u00f3n general. E\u2026 [+1597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201021105538/000_14r0qg-900x485.jpg"}, {"description": "WhatsApp suspender\u00e1 temporal o definitivamente la cuenta a los usuarios que utilicen aplicaciones de terceros que no est\u00e9n avalados por la compa\u00f1\u00eda.", "title": "WhatsApp anuncia que suspender\u00e1 definitivamente estas cuentas - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/whatsapp-eliminara-varias-cuentas-mundo-PP987558", "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "publishedAt": "2020-10-21T15:46:22Z", "content": "Pese a ser una de las aplicaciones de mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s usadas en diferentes lugares del mundo y esforzarse por actualizar peri\u00f3dicamente la plataforma en su versi\u00f3n m\u00f3vil y web, no es sufic\u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201021085239/fotos-para-notas-de-pulzo2-900x485.png"}, {"description": "Os ayudamos a completar todos y cada uno de los desaf\u00edos de Fortnitemares 2020: el evento de Halloween de Fortnite Battle Royale. La Venganza de Midas.", "title": "Fortnite: gu\u00eda de desaf\u00edos Pesadilla Antes de la Tempestad; Fortnitemares 2020 - AS", "url": "https://as.com/meristation/2020/10/21/guia_pagina/1603271820_575377.html", "author": "Rub\u00e9n Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-10-21T14:44:00Z", "content": "El 21 de octubre de 2020 comenz\u00f3 el evento de HalloweenFortnitemares 2020 en Fortnite, el cual trajo consigo sus propios desaf\u00edos. Este evento pertenece a la Temporada 4 del Pase de Batalla de Fortni\u2026 [+2677 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2020/10/21/guia_pagina/1603271820_575377_1603273173_portada_normal.jpg"}, {"description": "Etapa 2 de la Vuelta a Espa\u00f1a en vivo y en directo, con varios puertos de monta\u00f1a y un final en descenso luego de subir una cuesta.", "title": "EN VIVO: etapa 2 de la Vuelta a Espa\u00f1a en directo, minuto a minuto - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/etapa-2-vuelta-espana-vivo-minuto-minuto-PP987519", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-10-21T14:35:49Z", "content": "La etapa 2 de la Vuelta a Espa\u00f1a tendr\u00e1 un recorrido de 151 kil\u00f3metros entre Pamplona y Lekunberri, en la que habr\u00e1 dos puertos de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda y uno de primera que se coronar\u00e1 a 20 k\u2026 [+3782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201021063808/d381f25592db00f4b22f2b48e448d72fdb83369c-900x485.jpg"}, {"description": "Donald Trump est\u00e1 luchando por encontrar una justificaci\u00f3n convincente para su reelecci\u00f3n antes del debate\u00a0 final y ha lanzado una serie de ataques contra sus rivales pol\u00edticos a dos semanas de una elecci\u00f3n presidencial definitiva. | Estados Unidos | CNN", "title": "An\u00e1lisis | Trump arremete salvajemente mientras busca un regreso a la campa\u00f1a presidencial - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/21/trump-arremete-salvajemente-mientras-busca-un-regreso-a-la-campana-presidencial/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T14:33:00Z", "content": "Donald Trump, \u00bfqui\u00e9n es el contrincante? 3:09\r\n(CNN) \u2014 Donald Trump est\u00e1 luchando por encontrar una justificaci\u00f3n convincente para su reelecci\u00f3n antes del debate presidencial final. El presidente ha \u2026 [+12010 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/donald-trump-phoenix-rally-1019-super-tease.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La aparici\u00f3n del nuevo coronavirus ha hecho que otras enfermedades sean m\u00e1s graves.", "title": "Covid-19: \u00bfpandemia o sindemia? / An\u00e1lisis - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-544416", "author": "UN Peri\u00f3dico Digital", "publishedAt": "2020-10-21T13:33:35Z", "content": "Un an\u00e1lisis encendi\u00f3 la alerta sobre el covid-19 al referirse a \u00e9l como una sindemia y no como una pandemia. El profesor Juan Carlos Eslava, del Departamento de Salud P\u00fablica de la Facultad de Medici\u2026 [+1909 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/26/5ef61b5614d8d.jpeg"}, {"description": "El viceministro de Gobierno Daniel Palacios dijo que la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 firm\u00f3 el acta con los 2 puntos del protocolo de protestas de los que se apart\u00f3.", "title": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 firm\u00f3 acta con puntos de los que se distanci\u00f3 luego - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/alcaldia-bogota-firmo-acta-con-puntos-que-distancio-PP987563", "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-21T13:24:12Z", "content": "El documento, resultado de una orden que imparti\u00f3 una magistrada del Tribunal Administrativo de Cundinamarca, volvi\u00f3 a dejar en evidencia las permanentes discrepancias que tienen la administraci\u00f3n de\u2026 [+2761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201021081300/proto-900x485.jpg"}], "totalResults": 34}