{"status": "ok", "articles": [{"description": "La modelo les respondi\u00f3 a sus seguidores preguntas sobre su relaci\u00f3n con James Rodr\u00edguez.", "title": "Shannon de Lima revela c\u00f3mo es su relaci\u00f3n con Daniela Ospina - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-538032", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-09-16T00:00:00Z", "content": "La modelo venezolana Shannon De Lima dio detalles sobre c\u00f3mo es su relaci\u00f3n con\u00a0James Rodr\u00edguez, pero adem\u00e1s respondi\u00f3 preguntas sobre la deportista y empresaria\u00a0Daniela Ospina, expareja del futbolis\u2026 [+1128 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/09/24/5ba8fcf965528.jpeg"}, {"description": "Xiomy Guerrero, exnovia de Egan Bernal, critic\u00f3 al periodista argentino Mario Sabato, que relata el Tour de Francia en ESPN.", "title": "Exnovia de Egan Bernal critic\u00f3 a quien relata el Tour de Francia en ESPN - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/exnovia-egan-bernal-critico-mario-sabato-espn-PP969809", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-09-15T23:25:14Z", "content": "El comentario de la exnovia de Egan Bernal se produjo durante la etapa 16 del Tour de Francia. Ella asegur\u00f3 que prefiere las transmisiones que lidera en Caracol Televisi\u00f3n la periodista Georgina Ru\u00edz\u2026 [+1766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200915175720/sabato-900x485.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan Minsalud, se confirmaron 165 muertes m\u00e1s, de las cuales 149 corresponden a d\u00edas anteriores.", "title": "Este martes cifra de muertes por covid en Colombia registr\u00f3 una ca\u00edda - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537987", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-09-15T22:35:50Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 165 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia, de las cuales 149 corresponden a d\u00edas anteriores. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra total de fallecimientos en el pa\u00eds asciend\u2026 [+1468 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/09/5f30ae5994a4c.jpeg"}, {"description": "Seg\u00fan la aerol\u00ednea de no otorgarse el pr\u00e9stamo habr\u00eda una p\u00e9rdida de 123.000 empleos en Colombia, anualmente, en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os.", "title": "Avianca ve inviable su operaci\u00f3n sin pr\u00e9stamo de Colombia; demand\u00f3 fallo de tribunal - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/09/15/avianca-ve-inviable-su-operaci-n-sin-pr-stamo-de-colombia-demand-fallo-de-tribunal/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-09-15T22:34:58Z", "content": "Avianca present\u00f3 de manera formal un recurso de reposici\u00f3n y en subsidio de apelaci\u00f3n a la medida cautelar que decret\u00f3 el Tribunal Administrativo de Cundinamarca que ordena la suspensi\u00f3n del pr\u00e9stamo\u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/04/Avianca-2.jpg"}, {"description": "Los dos colombianos est\u00e1n cerca de los dos primeros puestos de la general del Tour de Francia.", "title": "Estas son las claves de Ur\u00e1n y L\u00f3pez para ganar la etapa 17 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-538000", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-09-15T22:07:18Z", "content": "La etapa reina del Tour de Francia de este mi\u00e9rcoles promete un infierno para los ciclistas en su cota m\u00e1s alta, a m\u00e1s de 2.300 metros, donde llega una carretera reci\u00e9n asfaltada que la ronda gala de\u2026 [+3779 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/09/15/5f613989b10e3.jpeg"}, {"description": "El equipo de Carlo Ancelotti disputar\u00e1 este mi\u00e9rcoles el partido por la segunda ronda de la EFL Cup.", "title": "\u00bfTendr\u00e1 minutos James? Everton vs. Salford: d\u00eda, hora y canal de TV - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/everton-vs-salford-city-dia-hora-y-en-donde-ver-por-television-james-rodriguez-everton-123912", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-09-15T21:56:15Z", "content": "Con una gran actuaci\u00f3n de James Rodr\u00edguez y Yerry Mina, Everton comenz\u00f3 de la mejor forma la Premier League, tras derrotar por 0-1 al Tottenham Hotspur, en un partido en el que los colombianos fueron\u2026 [+582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/09/13/5f5e51fdca997.jpeg"}, {"description": "La Sala de Instrucci\u00f3n de la Corte Suprema de Justicia anunci\u00f3 este martes que, debido a la renuncia al Congreso...", "title": "Indagaci\u00f3n contra Uribe por hechos cuando era gobernador fue enviada a la Fiscal\u00eda - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/paz-y-derechos-humanos/indagacion-a-alvaro-uribe-por-masacres-de-el-aro-y-la-granja-pasa-de-corte-suprema-a-fiscalia-AH13634026", "author": "Sergio Andr\u00e9s Correa", "publishedAt": "2020-09-15T21:35:36Z", "content": "La Sala de Instrucci\u00f3n de la Corte Suprema de Justicia anunci\u00f3 este martes que, debido a la renuncia al Congreso del exsenador \u00c1lvaro Uribe, con la que perdi\u00f3 su fuero, envi\u00f3 a la Fiscal\u00eda General de\u2026 [+305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/PIAS/image_content_36371796_20200915164613.jpg"}, {"description": "La v\u00edctima se trasladaba en un bus hacia el municipio de Galapa. En las \u00faltimas horas las autoridades capturaron al sospechoso del crimen.", "title": "Asesinan a una adulta mayor en medio de un robo en Barranquilla - Noticias RCN", "url": "https://noticias.canalrcn.com/nacional/asesinan-una-adulta-mayor-en-medio-de-un-robo-en-barranquilla-362849", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-09-15T20:57:04Z", "content": "En un video de la c\u00e1mara de seguridad ubicada en el bus intermunicipal qued\u00f3 captado el hurto. Ocurri\u00f3 a las 8:45 de la noche cuando seis pasajeros regresaban a sus hogares.\r\nQuienes iban en la parte\u2026 [+2298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenesnoticias.canalrcn.com/ImgNoticias/roboenbarranquilla_1592020.jpg"}, {"description": "Uribe Ochoa actu\u00f3 en El Cartel de los Sapos, El Bronx, entre otras producciones.", "title": "Muri\u00f3 el actor Rafael Uribe Ochoa en Bogot\u00e1 - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/entretenimiento/murio-el-actor-rafael-uribe-ochoa-en-bogota.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-09-15T20:52:00Z", "content": "A sus 59 a\u00f1os de edad, falleci\u00f3 el actor Rafael Uribe Ochoa, quien era recordado por sus diferentes papeles en series como El Cartel de los Sapos, El Bronx y en los a\u00f1os noventa su trabajo en el prog\u2026 [+702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/09/15/5f6128f2b2e99.jpeg"}, {"description": null, "title": "\u201cAhora tengo que cuidarme de la Polic\u00eda\u201d: testigo clave en caso Javier Ord\u00f3\u00f1ez | Semana Noticias - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bUptNTJScS1rZ0nSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T20:33:34Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La aseguradora completa con este pago US$250 millones entregados a EPM por la contingencia en la construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica.", "title": "EPM recibi\u00f3 nuevo pago de US$100 millones de la aseguradora por el siniestro de Hidroituango - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/09/15/epm-recibio-nuevo-pago-us100-millones-la-aseguradora-siniestro-hidroituango.html", "author": "Ariadne Agamez Lombana", "publishedAt": "2020-09-15T20:01:56Z", "content": "Con este pago Mapfre ha desembolsado US$250 millones por la indemnizaci\u00f3n de la contingencia.\u00a0EPM recibi\u00f3 nuevo pago de US$100 millones de la aseguradora por el siniestro de Hidroituango.\r\nEPM recibi\u2026 [+1162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/15/hidroituangosept-dda21b53e417ad982be1f312952ac5db-1200x800.jpg"}, {"description": "A trav\u00e9s de un mensaje de Twitter la presidente de Terpel, Sylvia Escovar, anunci\u00f3 que dejar\u00e1 el cargo al que lleg\u00f3...", "title": "Sylvia Escovar, presidente de Terpel, se va despu\u00e9s de 18 a\u00f1os - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/empresas/sylvia-escovar-presidente-de-terpel-estara-hasta-enero-de-2021-LH13633118", "author": "Natalia Cubillos Murcia", "publishedAt": "2020-09-15T19:18:30Z", "content": "A trav\u00e9s de un mensaje de Twitter la presidente de Terpel, Sylvia Escovar, anunci\u00f3 que dejar\u00e1 el cargo al que lleg\u00f3 en 2012, y despu\u00e9s de 18 a\u00f1os de estar vinculada a esta importante compa\u00f1\u00eda del sec\u2026 [+308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/768x511/0c0/0d0/none/11101/AOLV/image_content_36370713_20200915143151.jpg"}, {"description": null, "title": "Nuevos Apple Watch Series 6 y Apple Watch SE: lo que debes saber - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZVp4ejBSTFR3VlXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T18:51:28Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "En el Noticiero del Mediod\u00eda, el jefe del partido FARC, por primera vez en p\u00fablico pidi\u00f3 perd\u00f3n por el reclutamiento de menores.", "title": "Descubr\u00ed unas FARC que llegu\u00e9 a odiar: Timochenko - Caracol Radio", "url": "https://caracol.com.co/radio/2020/09/15/nacional/1600189761_329691.html", "author": "Caracol Radio", "publishedAt": "2020-09-15T18:32:00Z", "content": "En entrevista con el Noticiero del Mediod\u00eda, el presidente del Partido Farc, Rodrigo Londo\u00f1o, reconoci\u00f3 que en la guerrilla se cometieron pr\u00e1cticas de reclutamiento de menores y abortos forzosos, dur\u2026 [+2579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/07/28/judicial/1595888826_640344_1595888981_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Israel firm\u00f3 este martes con los Emiratos \u00c1rabes Unidos (EAU) y con Bar\u00e9in sendos acuerdos para establecer relaciones...", "title": "Israel firma los Acuerdos de Abraham con Emiratos y Bar\u00e9in - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/acuerdo-de-paz-de-israel-con-emiratos-y-barein-fueron-firmados-en-la-casa-blanca-EH13632868", "author": "Agencia EFE", "publishedAt": "2020-09-15T18:20:32Z", "content": "Israel firm\u00f3 este martes con los Emiratos \u00c1rabes Unidos (EAU) y con Bar\u00e9in sendos acuerdos para establecer relaciones diplom\u00e1ticas con esos pa\u00edses \u00e1rabes, en una hist\u00f3rica ceremonia en la Casa Blanca\u2026 [+314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c132/1200d627/none/11101/AIKQ/image_content_36370525_20200915133741.jpg"}, {"description": "Una mujer lo puso en su restaurante, en Santander, y ahora dice que es v\u00edctima de persecuci\u00f3n.", "title": "Pol\u00e9mica viral: \u00bfes incitar a la violencia decir 'Nos est\u00e1n matando'? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537857", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-09-15T17:12:04Z", "content": "La ola de indignaci\u00f3n que provoc\u00f3 la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez en Bogot\u00e1 no solo tuvo impacto en las calles de la capital, sino que despert\u00f3 una serie de manifestaciones en distintas ciudades y munici\u2026 [+3112 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/15/5f6141b5d32d8.jpeg"}, {"description": "\u00bfRangel fue la raz\u00f3n para la renuncia de Comesa\u00f1a? Nuevo rumor en Junior", "title": "\u00bfRangel fue la raz\u00f3n para la renuncia de Comesa\u00f1a? Nuevo rumor en Junior - Antena 2", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-aguila/rangel-fue-la-razon-para-la-renuncia-de-comesana-nuevo-rumor-en-junior", "author": "Edward  Castro", "publishedAt": "2020-09-15T16:54:00Z", "content": "Junior de Barranquilla fue motivo de sorpresa en el f\u00fatbol colombiano luego que este lunes se haya confirmado la renuncia del t\u00e9cnico Julio Avelino Comesa\u00f1a tres d\u00edas despu\u00e9s de ganar la Superliga, a\u2026 [+1649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2020-07/page_2_0.jpg"}, {"description": "El \u201cAb8\u201d ha sido efectivo en ratones y h\u00e1msteres, seg\u00fan lo dicho por cient\u00edficos de varias universidades norteamericanas.", "title": "Hallan un componente microsc\u00f3pico que prevendr\u00eda y tratar\u00eda el Covid-19 - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/mundo/hallan-un-componente-microscopico-que-prevendria-y-trataria-el-covid-19-758703", "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "publishedAt": "2020-09-15T16:21:00Z", "content": "En medio de las investigaciones para encontrar la cura al Covid- 19, cient\u00edficos de la Universidad de Pittsburgh, en Pensilvania en Estados Unidos, han encontrado un nuevo componente microsc\u00f3pico de \u2026 [+1520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/09/15/covid19.jpg"}, {"description": "El Decreto 1234 se adiciona al Decreto 2555 de 2010 en lo relacionado con el espacio controlado de prueba para innovaci\u00f3n financiera", "title": "El Ministerio de Hacienda public\u00f3 un decreto para la creaci\u00f3n de sandbox regulatorio en Colombia - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/el-ministerio-de-hacienda-publica-el-decreto-acerca-del-sandbox-regulatorio-en-colombia-3060632", "author": "Heidy Monterrosa", "publishedAt": "2020-09-15T16:20:32Z", "content": "El Decreto 1234 se adiciona al Decreto 2555 de 2010 en lo relacionado con el espacio controlado de prueba para innovaci\u00f3n financiera El Ministerio de Hacienda public\u00f3 el Decreto 1234 de 2020, mediant\u2026 [+864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2019/11/08193035/Alberto-Carrasquilla-Rendici%C3%B3n-de-Cuentas-2.jpg"}, {"description": null, "title": "En el aeropuerto se enter\u00f3 mam\u00e1 de Javier Ord\u00f3\u00f1ez que su hijo hab\u00eda muerto - Blu Radio", "url": "https://www.bluradio.com", "author": null, "publishedAt": "2020-09-15T16:15:03Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}