{"status": "ok", "articles": [{"description": "En las \u00faltimas 24 horas, seg\u00fan Minsalud, se confirmaron 9.394 contagios nuevos en el pa\u00eds.", "title": "Covid-19: Colombia supera las 19 mil muertes; van 440.574 recuperados - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-534864", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-08-30T00:00:00Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 297 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia, de las cuales 278 corresponden a d\u00edas anteriores. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra total de fallecimientos en el pa\u00eds asciend\u2026 [+1617 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/18/5f3c4b53b5a67.jpeg"}, {"description": "No aceptaron cargos. Duro relato de c\u00f3mo los adolescentes fueron perseguidos y asesinados.", "title": "Env\u00edan a la c\u00e1rcel a los 2 capturados por masacre en Llano Verde, Cali - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-534823", "author": "Carolina Boh\u00f3rquez", "publishedAt": "2020-08-29T22:16:33Z", "content": "Tras m\u00e1s de seis horas de audiencia de imputaci\u00f3n de cargos y solicitud de medida de aseguramiento en el Palacio de Justicia de Cali, el Juzgado 25 Penal Municipal de control de garant\u00edas orden\u00f3 envi\u2026 [+21230 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/29/5f4a555628837.jpeg"}, {"description": "", "title": "El Gobierno de Colombia otorg\u00f3 a Avianca un cr\u00e9dito por 370 millones de d\u00f3lares - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/08/29/el-gobierno-de-colombia-otorgo-a-avianca-un-credito-por-370-millones-de-dolares/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-29T21:35:30Z", "content": "Foto de archivo. Un Airbus A320neo de la aerol\u00ednea Avianca se ve en la pista durante una ceremonia de presentaci\u00f3n en el aeropuerto internacional Monse\u00f1or \u00d3scar Arnulfo Romero de San Luis Talpa, El S\u2026 [+3413 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/89KnOHKNIpso18mvxc07v8isQVc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VUNPZWH35L573KPBSAPKUJPDBY.jpg"}, {"description": "Este domingo 30 de agosto se conmemora el D\u00eda Internacional de las V\u00edctimas de Desapariciones Forzadas que fue...", "title": "Alerta por mujeres desaparecidas en Antioquia: van 50 en lo que va de 2020 - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/seguridad/mujeres-desaparecidas-en-antioquia-en-2020-EE13536640", "author": "Claudia Arango Holgu\u00edn", "publishedAt": "2020-08-29T21:13:38Z", "content": "Este domingo 30 de agosto se conmemora el D\u00eda Internacional de las V\u00edctimas de Desapariciones Forzadas que fue declarado por la Asamblea General de las Naciones Unidas como una manera de llamar la at\u2026 [+308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x861/0c117/1200d627/none/11101/CWIW/image_content_36284680_20200829163939.jpg"}, {"description": "La esperanza de millones de seres humanos se mantiene viva en tiempos de covid-19, mientras los cient\u00edficos trabajan a contra reloj para desarrollar la vacuna que combatir\u00e1 al virus. Los especialistas, sin embargo, alertan a la ciudadan\u00eda sobre una clara preo\u2026", "title": "Covid-19: La vacuna contra el virus podr\u00eda ser menos efectiva en personas con obesidad - El Comercio (Ecuador)", "url": "https://www.elcomercio.com/tendencias/efectividad-vacuna-covid19-pacientes-obesidad.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T20:47:00Z", "content": "La esperanza de millones de seres humanos se mantiene viva en tiempos de covid-19, mientras los cient\u00edficos trabajan a contra reloj para desarrollar la vacuna que combatir\u00e1 al virus. Los especialista\u2026 [+3318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "urlToImage": "https://www.elcomercio.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/08/19/5f3d14d872cdd.jpeg"}, {"description": "El colombiano Rigoberto Ur\u00e1n se congratul\u00f3 de haber superado sin problemas la primera etapa del Tour de Francia 2020, marcada por las numerosas ca\u00eddas provocadas por la irrupci\u00f3n de la lluvia en una zona donde hac\u00eda tiempo que no ca\u00eda. \"Sab\u00edamos que era un", "title": "Tour de Francia: Rigoberto Ur\u00e1n: \"Hoy no ha sido muy azul la Costa Azul\" - EsCiclismo.com", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/62867.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T19:35:33Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 29/08/2020El colombiano Rigoberto Ur\u00e1n se congratul\u00f3 de haber superado sin problemas la primera etapa del Tour de Francia 2020, marcada por las numerosas ca\u00eddas provocad\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/rigoberto-uran-paris-niza-fractura-clavicula-2019-ef-press.jpg"}, {"description": "La primera jornada de la competencia se disputa sobre 156 kil\u00f3metros con salida y llegada en Niza. Tour de Francia 2020 en Caracol Televisi\u00f3n.", "title": "Alexander Kristoff celebr\u00f3 en Niza: vea el \u00faltimo kil\u00f3metro de la etapa 1 del Tour de Francia - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/tour-de-francia/ciclismo-resumen-de-los-colombianos-en-la-etapa-1-del-tour-de-francia", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-08-29T18:45:00Z", "content": "El noruego Alexander Kristoff (UAE Emirates) estren\u00f3 el maillot amarillo del Tour de Francia al imponerse al esprint en una ca\u00f3tica primera etapa marcada por innumerables ca\u00eddas, que machacaron al pe\u2026 [+354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/c1d2c2f/2147483647/strip/true/crop/480x252+0+49/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F7d%2Fa4%2Ffbf12aa4a37322d6956d26f58d07%2Fhqdefault.jpg"}, {"description": "\u00bfPor qu\u00e9 el COVID-19 ataca severamente a los hombres?. \u00a1Cuidado! Esta noticia ha preocupados a muchos ciudadanos, en especial, a los hombres.", "title": "Mundo: \u00bfPor qu\u00e9 el COVID-19 ataca severamente a los hombres? - Publimetro Colombia", "url": "https://www.metroecuador.com.ec/ec/noticias/2020/08/28/covid-19-ataca-severamente-los-hombres.html", "author": "Publimetro Ecuador", "publishedAt": "2020-08-29T18:19:08Z", "content": "Si bien el COVID-19 representa una amenaza para todos los grupos poblacionales,\u00a0los hombres de edad avanzada tienen m\u00e1s opciones de padecer una forma m\u00e1s grave\u00a0de esa enfermedad.\r\nPara aclarar las ca\u2026 [+1926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metroecuador.com.ec"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/08/29/coronavirushombr-1ebd1aade410f419eaa1b03a3966e356-1200x800.jpg"}, {"description": "Donald Trump fue confirmado como el candidato republicano y hablamos con algunos latinos en EE.UU. que lo apoyan. Mira adem\u00e1s los momentos m\u00e1s destacados de la Convenci\u00f3n Nacional Republicana.", "title": "Qu\u00e9 dicen los latinos que apoyan la reelecci\u00f3n de Trump y c\u00f3mo fue la Convenci\u00f3n Republicana - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/29/que-dicen-los-latinos-que-apoyan-la-reeleccion-de-trump-y-como-fue-la-convencion-republicana/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T17:27:00Z", "content": null, "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1228245297-e1598721869826.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La Superintendencia Financiera de Colombia actualiz\u00f3 los topes que pueden cobrar los bancos en sus intereses por los cr\u00e9ditos que manejan con sus clientes.", "title": "Inter\u00e9s bancario corriente, inter\u00e9s de mora y tasa de usura suben en septiembre - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/08/29/interes-bancario-corriente-interes-de-mora-y-tasa-de-usura-suben-en-septiembre/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-08-29T16:24:20Z", "content": "La Superintendencia Financiera de Colombia actualiz\u00f3 los topes que pueden cobrar los bancos en sus intereses por los cr\u00e9ditos que manejan con sus clientes.\r\nA trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n No. 0769, la ent\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/04/superfinanciera-.jpg"}, {"description": null, "title": "Lo que se sabe sobre la muerte de Chadwick Boseman, protagonista de \"Pantera negra\" | Videos Semana - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MndDcjlTLXV1SzDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T16:12:16Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El noruego del UAE Team Emirates fue el m\u00e1s fuerte al esprint tras un d\u00eda alocado, en el que varios corredores se fueron al suelo por la lluvia.", "title": "Tour de Francia 2020 hoy, en directo: etapa 1, en vivo - AS ", "url": "https://as.com/ciclismo/2020/08/29/tour_francia/1598701252_203575.html", "author": "Jaime D\u00e1vila", "publishedAt": "2020-08-29T15:52:44Z", "content": "Resultado del sprint intermedio de Niza, disputado en el kil\u00f3metro 88 de etapa.1. Michael Sch\u00e4r (CCC Team), 202. Cyril Gautier (B&amp;B Hotels-Vital Concept), 173. Fabien Grellier (Total Direct Energ\u2026 [+473 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/ciclismo/imagenes/2020/08/29/tour_francia/1598701252_203575_1598717419_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Su velocidad se calcula entre los\u00a030 y los 50 kil\u00f3metros por hora", "title": "Un \u201cdiablo de polvo\u201d pas\u00f3 frente a la c\u00e1mara del Curiosity en Marte - Yahoo Noticias", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/diablo-polvo-pas%C3%B3-frente-c%C3%A1mara-141244266.html", "author": "Alejandro Manriquez", "publishedAt": "2020-08-29T14:12:00Z", "content": "La agencia espacial estadounidense difundi\u00f3 este viernes un video en el que el explorador Curiosity registra un inmenso remolino de arena en la superficie marciana, un fen\u00f3meno que tambi\u00e9n se conoce \u2026 [+1749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/_MXhwRa841dk4dPrRU7GYg--~B/aD04MDA7dz0xMjAwO3NtPTE7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/es-ES/digital_trends_es_737/48cb91275e53b3bbc55b45975f8bff58"}, {"description": "El mandatario nacional lleg\u00f3 este s\u00e1bado a la capital del Atl\u00e1ntico tras superar el pico de la pandemia.", "title": "Duque entrega pabell\u00f3n de eventos 'Caja de Cristal' en el Malec\u00f3n del R\u00edo - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/barranquilla/duque-entrega-pabellon-de-eventos-caja-de-cristal-en-el-malecon-del-rio-754403", "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "publishedAt": "2020-08-29T13:05:00Z", "content": "Luego del recorrido en el aeropuerto Ernesto Costissoz, el presidente de la Rep\u00fablica, Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez, se traslad\u00f3 hasta el Gran Malec\u00f3n del R\u00edo, donde hizo la entrega oficial de las obras de la \u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/08/29/whatsapp_image_2020-08-29_at_2.40.03_pm.jpeg"}, {"description": "\u00bfTe gusta cambiar el fondo de WhatsApp? Pues muy posiblemente te encantar\u00e1 la nueva funci\u00f3n que la app se prepara para a\u00f1adir.  Tal y como ha descubierto", "title": "Si eres de los que personaliza WhatsApp te encantar\u00e1 esta nueva funci\u00f3n - Andro4all", "url": "https://andro4all.com/noticias/whatsapp/si-eres-de-los-que-personaliza-whatsapp-te-encantara-esta-nueva-funcion", "author": "D\u00eddac Dalmases", "publishedAt": "2020-08-29T11:21:06Z", "content": "\u00bfTe gusta cambiar el fondo de WhatsApp? Pues muy posiblemente te encantar\u00e1 la nueva funci\u00f3n que la app se prepara para a\u00f1adir.\r\nTal y como ha descubierto WABetaInfo WhatsApp est\u00e1 desarrollando una nu\u2026 [+1553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Andro4all.com"}, "urlToImage": "https://andro4all.com/files/2020/08/Stickers-de-WhatsApp-con-logo.jpg"}, {"description": "Se acab\u00f3 la espera. Este s\u00e1bado echa a rodar el Tour de Francia 2020 en una edici\u00f3n tan at\u00edpica que resulta inevitable ver sus elementos m\u00e1s...", "title": "No hay tiempo para m\u00e1s... \u00a1empieza el Tour de Francia m\u00e1s especial! - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/ciclismo/2020/08/29/5f49c204e2704ef5198b4624.html", "author": "Nicol\u00e1s Fl\u00f3rez Parra", "publishedAt": "2020-08-29T10:25:00Z", "content": null, "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/08/29/15986707436667.jpg"}, {"description": "Lo que ocurri\u00f3 en 1997 en ese municipio y el asesinato del hombre que lo denunci\u00f3 componen un escalofriante y a\u00f1ejo expediente por el que la corte llam\u00f3 a versi\u00f3n libre al expresidente. \u00bfQu\u00e9 es verdad y qu\u00e9 no en ese sangriento episodio?", "title": "Masacre de El Aro: \u00bfqu\u00e9 tiene que ver \u00c1lvaro Uribe? NOTICIAS HOY - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/masacre-de-el-aro-que-tiene-que-ver-alvaro-uribe-noticias-hoy/698178", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-29T06:54:42Z", "content": "La masacre de El Aro es la galer\u00eda del horror. All\u00ed salieron a flote los m\u00e1s perversos elementos del conflicto colombiano: la espantosa sevicia de los asesinos, el incesto institucional entre Estado \u2026 [+14320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/8/28/698142_1.jpg"}, {"description": "As\u00ed fue el minuto a minuto del fracasado tr\u00e1mite de extradici\u00f3n del jefe paramilitar a Colombia. Por tiempos y embarradas, la v\u00eda judicial parece haber quedado pr\u00e1cticamente descartada. El oso ya est\u00e1 hecho.", "title": "Los errores de Colombia pidiendo la extradici\u00f3n de Salvatore Mancuso - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/los-errores-de-colombia-pidiendo-la-extradicion-de-salvatore-mancuso/698186", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-29T06:54:09Z", "content": "El Gobierno colombiano tuvo 12 a\u00f1os para preparar el regreso de Salvatore Mancuso al pa\u00eds. Pero al llegar la hora decisiva result\u00f3 haciendo un oso internacional. Ni las autoridades en Colombia, ni en\u2026 [+7579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/8/28/698158_1.jpg"}, {"description": "", "title": "Las cinco fant\u00e1sticas de la bolsa de Nueva York - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/las-cinco-fantasticas-de-la-bolsa-de-nueva-york/698099", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-29T06:54:09Z", "content": "Pocos entienden por qu\u00e9 la Bolsa de Nueva York est\u00e1 rompiendo r\u00e9cords mientras la econom\u00eda norteamericana atraviesa su peor momento desde la crisis de 1929. En este momento, los \u00edndices como el Dow J\u2026 [+505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/8/28/698138_1.jpg"}, {"description": "Las autoridades ambientales confirmaron este viernes que el fuerte ruido escuchado en el sur del Valle de Aburr\u00e1...", "title": "El lunes no hubo cielomoto, sino un incidente empresarial: autoridades - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/el-lunes-no-hubo-cielomoto-en-el-sur-del-aburra-sino-un-incidente-en-una-empresa-confirman-autoridades-EE13533034", "author": "Gustavo Ospina Zapata", "publishedAt": "2020-08-29T01:42:39Z", "content": "Las autoridades ambientales confirmaron este viernes que el fuerte ruido escuchado en el sur del Valle de Aburr\u00e1 el pasado lunes cerca de la medianoche no fue un cielomoto, sino un percance ocurrido \u2026 [+318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x755/0c64/1200d627/none/11101/KWMV/image_content_36283011_20200828202610.jpg"}], "totalResults": 34}