{"status": "ok", "articles": [{"description": "Variantes y sorpresas. Harold Rivera y Alberto Gamero saben que no pueden perder el derbi.", "title": "Nominas confirmadas: as\u00ed jugar\u00e1n Santa Fe y Millonarios el cl\u00e1sico - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/santa-fe-vs-millonarios-hoy-alineaciones-confirmadas-del-clasico-301-futbol-colombiano-noticias-124592", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-09-28T00:11:57Z", "content": "COPYRIGHT 2020, EL TIEMPO Casa Editorial. Prohibida su reproducci\u00f3n total o parcial, as\u00ed como su traducci\u00f3n a cualquier idioma sin autorizaci\u00f3n escrita de su titular. FUTBOLRED.COM - Noticias del F\u00fat\u2026 [+58 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/03/03/5e5f346044b18.jpeg"}, {"description": "Se trata de\u00a0Carlos Eduardo Correa Escaf, exalcalde de Monter\u00eda.", "title": "Presidente Duque designa nuevo ministro de Ambiente - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-540203", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-09-27T23:42:56Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque anunci\u00f3 en la tarde de este domingo la\u00a0designaci\u00f3n\u00a0del exalcalde de Monter\u00eda Carlos Eduardo Correa Escaf como nuevo ministro de Ambiente.\r\nCorrea reemplazar\u00e1 en el cargo a Ri\u2026 [+2348 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/27/5f7122a3e384f.jpeg"}, {"description": "Diego Costa habl\u00f3 con la prensa, luego de la goleada 6-1 sobre el Granada.", "title": "'Me gusta, uno mordiendo y otro pegando': Jugador sobre Luis Su\u00e1rez - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/luis-suarez-hoy-me-gusta-uno-mordiendo-y-otro-pegando-diego-costa-atletico-de-madrid-124585", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-09-27T23:26:07Z", "content": "Diego Costa habl\u00f3 en conferencia de prensa tras la goleada del Atl\u00e9tico de Madrid por 6-1 sobre Granada , en donde Luis Su\u00e1rez , flamante refuerzo colchonero, debut\u00f3 con un doblete espectacular.\r\nEl \u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/09/27/5f7105992299e.jpeg"}, {"description": "Seg\u00fan un recuento establecido por la agencia AFP en base a fuentes oficiales este domingo a las 5:30 p.m., hora...", "title": "El mundo super\u00f3 barrera de un mill\u00f3n de muertes por covid-19 - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/un-millon-de-muertes-por-coronavirus-covid-19-en-el-mundo-AE13713506", "author": "Ronal Casta\u00f1eda", "publishedAt": "2020-09-27T23:07:02Z", "content": "Seg\u00fan un recuento establecido por la agencia AFP en base a fuentes oficiales este domingo a las 5:30 p.m., hora Colombia, se sobrepas\u00f3 el umbral del mill\u00f3n de muertes por el nuevo coronavirus. \r\nSe c\u2026 [+307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x766/0c69/1200d627/none/11101/MJBV/image_content_36436373_20200927182327.jpg"}, {"description": "Nuevos casos de coronavirus y muertos en Colombia por la enfermedad este domingo 27 de septiembre.", "title": "Coronavirus en Colombia: nuevos casos y muertes, septiembre 27 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/coronavirus-colombia-casos-muertos-hoy-septiembre-27-PP976203", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-09-27T22:25:05Z", "content": "Luego del reporte presentado este d\u00eda por el Gobierno Nacional, de los casi 815.000 casos confirmados de\u00a0COVID-19\u00a0en el pa\u00eds hay 25.488 v\u00edctimas y 711.472 recuperados. Lo anterior quiere decir que ac\u2026 [+1383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200927163009/00ba31d1d8e732f86094c4545d7234c3b87a05fb-900x485.jpg"}, {"description": "El colombiano Bacca ingres\u00f3 en la segunda parte, pero Villarreal no logr\u00f3 descontar ante un Barcelona motivado por sangre joven.", "title": "Con Bacca, Villarreal cay\u00f3 goleado por el Barcelona de Koeman - Deportes RCN", "url": "https://deportes.canalrcn.com/futbol/futbol-internacional/con-bacca-villarreal-cayo-goleado-por-el-barcelona-de-koeman-125566", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-09-27T22:03:24Z", "content": "El Barcelona gole\u00f3 4-0 al Villarreal este domingo en su debut liguero con un doblete de Ansu Fati y un tanto de Leo Messi, que hizo difuminarse la reciente salida de Luis Su\u00e1rez, autor de dos tantos \u2026 [+1336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://deportesimagenes.canalrcn.com/ImgDeportesNew/lionel_messi_vs_villarreal.jpeg"}, {"description": "Jorge Mart\u00ednez, imitador de Rafael Orozco en 'Yo me llamo', cont\u00f3 que su mam\u00e1 muri\u00f3 en medio de la pandemia, por un paro cardiorrespiratorio.", "title": "Muri\u00f3 mam\u00e1 de Jorge Mart\u00ednez, imitador de Rafael Orozco - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/murio-mama-jorge-martinez-imitador-rafael-orozco-PP976180", "author": "Andrea Benavides", "publishedAt": "2020-09-27T21:50:12Z", "content": "En entrevista con La Red, el imitador de Rafael Orozco record\u00f3 que debido a unos compromisos y, despu\u00e9s, por la pandemia, no vio a su mam\u00e1 durante 8 meses, por lo que manten\u00eda la ilusi\u00f3n de hacerlo p\u2026 [+1082 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200927153144/jorgemartinezoficiall-900x485.jpg"}, {"description": "La comunidad internacional est\u00e1 en vilo por los choques entre ambos pa\u00edses.", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 Armenia y Azerbaiy\u00e1n se asoman a una guerra a gran escala? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-540186", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-09-27T21:22:30Z", "content": "El hasta ahora latente conflicto de Nagorno Karabaj, el m\u00e1s antiguo en el espacio postsovi\u00e9tico, ha vuelto a poner hoy en vilo a la comunidad internacional con violentos choques en el territorio sepa\u2026 [+8139 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/27/5f7069b774997.jpeg"}, {"description": "Juliana Giraldo, es la mujer asesinada en medio de un procedimiento del Ej\u00e9rcito en Miranda, Cauca.", "title": "Multitudinaria despedida a Juliana Giraldo: as\u00ed fue su funeral este domingo en Jamund\u00ed - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/cali/homenaje-funebre-a-juliana-giraldo-se-realizo-este-domingo-en-jamundi.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-09-27T20:49:00Z", "content": "El funeral de Juliana Giraldo, la mujer asesinada durante un procedimiento del Ej\u00e9rcito en Miranda, Cauca, se llev\u00f3 a cabo este domingo en Jamund\u00ed, municipio del que era oriunda. La comunidad, famili\u2026 [+495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/09/27/5f70f9c9eccda.jpeg"}, {"description": "La Corte Suprema orden\u00f3 a la aerol\u00ednea pagar $500 millones por la persecuci\u00f3n a ACDAC durante el paro de hace 3 a\u00f1os y que el capit\u00e1n Javier Hern\u00e1ndez denunci\u00f3", "title": "Las arbitrariedades de Efromovich con los pilotos de Avianca le salieron caras - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/las-arbitrariedades-de-efromovich-con-los-pilotos-de-avianca-le-salieron-caras/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-09-27T20:40:05Z", "content": "El fallo proferido por la Sala de Casaci\u00f3n Laboral ordena a Avianca a pagar $500 millones por los perjuicios causados por sus actuaciones contra el sindicato de pilotos. Hay procesos judiciales en co\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/09/capitan-jaime-hernandez-acdac.jpg"}, {"description": "Le aseguramos que usted ha pagado much\u00edsimo m\u00e1s en deudas peque\u00f1as...\r\nLas deudas de cientos de millones de d\u00f3lares del que aspira a reelegirse", "title": "La incre\u00edble cifra en pesos colombianos que ha pagado Trump tras hacerse presidente - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/09/27/descubren-trump-no-ha-pagado-impuestos-desde-se-posesiono-presidente.html", "author": "EFE-Publimetro", "publishedAt": "2020-09-27T20:35:53Z", "content": "El diario The New York Times inform\u00f3 este domingo de que accedi\u00f3 a las declaraciones de impuestos del presidente de EE.UU., Donald Trump, de las \u00faltimas dos d\u00e9cadas y revel\u00f3 deudas que ya han vencido\u2026 [+2901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/05/21/lzggtdqvprcrldj7-8495ba4dd7c18993ff1be8bd31b86254-1200x800.jpg"}, {"description": "Personero de Cajic\u00e1 hace denuncia p\u00fablica sobre el servicio de alumbrado en el municipio. Una denuncia de Juan Sebasti\u00e1n Segovia.", "title": "Personero de Cajic\u00e1 hace denuncia p\u00fablica sobre el servicio de alumbrado en el municipio - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/09/27/personero-de-cajica-hace-denuncia-publica-sobre-el-servicio-de-alumbrado.html", "author": "Publimetro Colombia", "publishedAt": "2020-09-27T19:51:13Z", "content": "En el municipio de Cajic\u00e1, el personero del municipio, Juan Sebasti\u00e1n Segovia, asegur\u00f3 que se ha estado cobrando por m\u00e1s de 15 a\u00f1os un arrendamiento por la iluminaci\u00f3n del municipio cuando ni siquier\u2026 [+1289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/27/capturadepantall-e2882237ba229646a0283db9134f43a4-1200x800.jpg"}, {"description": "El software malicioso hab\u00eda sido descrito por la compa\u00f1\u00eda californiana en enero de 2020 como una de las amenazas m\u00e1s persistentes en los \u00faltimos a\u00f1os.", "title": "Google elimina 17 apps de su PlayStore afectadas con avanzado malware esp\u00eda - valoraanalitik.com", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/09/27/google-elimina-17-apps-de-su-playstore-afectadas-con-avanzado-malware-espia/", "author": "Valora Analitik", "publishedAt": "2020-09-27T18:31:37Z", "content": "El software malicioso hab\u00eda sido descrito por la compa\u00f1\u00eda californiana en enero de 2020 como una de las amenazas m\u00e1s persistentes en los \u00faltimos a\u00f1os.\r\nInvestigadores de seguridad de Zscaler informar\u2026 [+1562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2018/12/Google-logo.jpg"}, {"description": "El ciclista del Education First termin\u00f3 en la casilla 24.", "title": "Ur\u00e1n, el mejor colombiano en el mundial, habl\u00f3 de frente - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-540176", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-09-27T17:36:02Z", "content": "Rigoberto Ur\u00e1n fue el mejor colombiano en la prueba de ruta \u00e9lite del Mundial de Ciclismo de \u00cdmola, Italia, al ocupar la casilla 24 a1 minuto 34 segundos del campe\u00f3n, el franc\u00e9s Julian Alaphilippe.\u00a0\r\u2026 [+123 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/16/5f628ccabd047.jpeg"}, {"description": "Volver a esa secuencia de momentos, recorrer con \u00e9l su desesperada b\u00fasqueda de compresi\u00f3n: \u201cNo tenemos armas, no...", "title": "As\u00ed est\u00e1n las cargas en el debate por reformar al Ej\u00e9rcito y la Polic\u00eda - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/paz-y-derechos-humanos/debate-para-reformar-el-ejercito-y-la-policia-en-colombia-AE13712637", "author": "Juan Diego Quiceno Mesa", "publishedAt": "2020-09-27T16:35:34Z", "content": "Volver a esa secuencia de momentos, recorrer con \u00e9l su desesperada b\u00fasqueda de compresi\u00f3n: No tenemos armas, no tenemos droga, no llevamos nada. No tenemos nada. Y tras cada asomo de duda, de qu\u00e9 pas\u2026 [+301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/580x365/0c0/0d0/none/11101/JNMT/image_content_36435006_20200927123843.jpg"}, {"description": "Asegur\u00f3 que \u00e9l tambi\u00e9n podr\u00eda someterse a una prueba, y cuestion\u00f3 desempe\u00f1o de su rival en debates.", "title": "Trump pide a Biden que se haga un test de drogas antes del debate - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-540158", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-09-27T15:56:28Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, exigi\u00f3 este domingo a su rival en las elecciones de noviembre, el dem\u00f3crata Joe Biden, que se haga un test de drogas antes del debate televisado del mar\u2026 [+2726 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/09/5f59138e01958.jpeg"}, {"description": "\u00bfSabes por qu\u00e9 muchos desean cambiar a blanco y negro el logo de WhatsApp?", "title": "WhatsApp y el sencillo truco para cambiar el logo a blanco y negro - Diario Depor", "url": "https://depor.com/depor-play/tecnologia/whatsapp-y-el-truco-para-cambiar-el-logo-a-blanco-y-negro-icon-black-and-white-aesthetic-tutorial-truco-estados-unidos-espana-mexico-colombia-peru-nnda-nnni-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-09-27T13:26:00Z", "content": "WhatsApp\r\n, la famosa aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda, se ha convertido en una herramienta indispensable de nuestras vidas y, de hecho, podr\u00edamos decir que hoy en d\u00eda es la app\r\n preferida cuando pensamos e\u2026 [+3092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/_azYwVmEsVwfwWwD7UrBrK7gKCg=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/SY4UXGG6BBHZLCX5MRHC4Z7TJQ.jpg"}, {"description": "Algunos analistas consideran que el papel desempe\u00f1ado por el Ministro de la Defensa servir\u00e1 de impulso para una futura candidatura a la Presidencia.", "title": "\u00bfCarlos Holmes Trujillo es el nuevo 'escudero' del Presidente?, lo que dicen analistas - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/politica/carlos-holmes-trujillo-es-el-nuevo-escudero-del-presidente-lo-que-dicen-analistas.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-09-27T12:55:00Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque ya tiene qui\u00e9n lo defienda. Esa es la sensaci\u00f3n que han dejado en la opini\u00f3n p\u00fablica las \u00faltimas intervenciones del ministro de la Defensa, Carlos Holmes Trujillo, as\u00ed como s\u2026 [+7924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/09/11/5f5bbea1d0bd6.jpeg"}, {"description": "Un grupo de cient\u00edficos rusos ha propuesto tratar a los pacientes gravemente enfermos con infecci\u00f3n por el coronavirus SARS-CoV-2 de la misma manera que se tratan...", "title": "Cient\u00edficos rusos encuentran una nueva forma de tratamiento para el COVID-19 - Sputnik Mundo", "url": "https://mundo.sputniknews.com/salud/202009271092918570-cientificos-rusos-encuentran-una-nueva-forma-de-tratamiento-para-el-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T10:19:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnmundo3.img.sputniknews.com/sharing_snippet/1092918570.png?10929184641601223800"}, {"description": "\u2018Doodle\u2019 de Google: el buscador celebr\u00f3 su aniversario 22 con uno de sus tradicionales \u2018doodles\u2019 para recordar su nacimiento el 27 de septiembre de 1998.", "title": "Google celebra su aniversario 22 con un \u2018doodle\u2019 alusivo a la virtualidad en la pandemia - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/doodle-google-buscador-celebra-su-aniversario-22-PP976008", "author": "Jesus Avila", "publishedAt": "2020-09-27T09:11:15Z", "content": "Un G rodeada de torta y regalos, acompa\u00f1ada por las dem\u00e1s letras que componen el nombre del gigante tecnol\u00f3gico, es el creativo dise\u00f1o con el que la empresa estadounidense festeja sus 22 a\u00f1os este do\u2026 [+3035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200927035959/doodle-google-900x485.jpg"}], "totalResults": 34}