{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tras la reciente actualizaci\u00f3n del Ministerio de Salud, la cifra de casos activos lleg\u00f3\u00a0 a 142.716.", "title": "Hay 298 nuevas muertes por covid; cifra de recuperados llega a 180.258 - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525904", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-08-04T22:09:56Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 este martes 298 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra de total de fallecimientos en el pa\u00eds asciende a 11.315.\r\n(Le puede interesar: R\u2026 [+1622 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/04/5f29d7dc9c442.jpeg"}, {"description": "El Presidente se pronunci\u00f3 frente a la decisi\u00f3n de la Corte Suprema contra el senador Uribe.", "title": "Soy y ser\u00e9 siempre un creyente en la inocencia de Uribe, dijo Duque - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525882", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-08-04T21:56:15Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque se pronunci\u00f3 este martes, luego de la decisi\u00f3n de la Corte Suprema de Justicia de ordenar la detenci\u00f3n del senador y expresidente \u00c1lvaro Uribe.\r\nEl mandatario reiter\u00f3 su apoy\u2026 [+2848 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2018/08/08/5b6b2ab80f082.jpeg"}, {"description": "No m\u00e1s espera. El nuevo videoclip de The Rolling Stones se podr\u00e1 ver el d\u00eda jueves 6 de agosto, con la participaci\u00f3n de Emmy Paul Mescal.", "title": "Entretenimiento: The Rolling Stones lanza trailer de su pr\u00f3ximo videoclip con Paul Mescal de protagonista - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/08/04/httpswww-publimetro-clclentretenimiento20200803the-rolling-stones-lanza-trailer-proximo-videoclip-paul-mescal-protagonista-html.html", "author": "danielladuran", "publishedAt": "2020-08-04T20:58:31Z", "content": "El videoclip oficial de\u00a0\"Scarlet\", la nueva canci\u00f3n de\u00a0The Rolling Stones, se lanzar\u00e1 este jueves 6, a las 14:00 horas, con el actor nominado al Emmy\u00a0Paul Mescal, que protagoniz\u00f3 la serie de televisi\u2026 [+710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/08/04/rollin13ec1d5d96-77f7f719470262ce5cc6f9b93638fc36-1200x800.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00bfEl Centro Democr\u00e1tico ve la serie Matarife? | Vicky en Semana - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dW1IaHVwNUNxUFHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T19:55:28Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Las deflagraciones hicieron temblar edificios vecinos y provocaron la rotura de vidrios a varios kil\u00f3metros a la redonda.", "title": "Al menos 50 muertos y 2750 heridos tras explosiones en Beirut, L\u00edbano - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/mundo/al-menos-50-muertos-y-2750-heridos-tras-explosiones-en-beirut-libano.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-08-04T19:55:00Z", "content": "Al menos 50 personas murieron y otras 2.750 resultaron heridas este martes en las violentas explosiones producidas en el puerto de Beirut, capital de L\u00edbano, seg\u00fan un nuevo balance proporcionado a la\u2026 [+4049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/08/04/5f29bd1ad99a7.jpeg"}, {"description": "El colombiano tiene contrato hasta el 5 de agosto y no puede disputar las finales.", "title": "Real Zaragoza pide cancelar finales de ascenso en Espa\u00f1a por ausencia de colombiano Luis Su\u00e1rez | Colombianos en el Exterior - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/real-zaragoza-pide-cancelar-finales-de-ascenso-en-espana-por-ausencia-de-colombiano-luis-suarez-121588", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-08-04T19:38:27Z", "content": "Luis Su\u00e1rez est\u00e1 en medio de la pol\u00e9mica en Espa\u00f1a, aunque no por su culpa. El colombiano est\u00e1 en pr\u00e9stamo con Real Zaragoza y su pase pertenece a Watford, que dio una \u00faltima fecha de pr\u00e9stamo hasta \u2026 [+1333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2019/12/14/5df5615ee4835.jpeg"}, {"description": "El propietario de la red social envi\u00f3 una carta en la que admite presiones por parte de EE. UU.", "title": "La pelea por TikTok, el nuevo enfrentamiento entre EE. UU. y China - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525750", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-08-04T17:46:38Z", "content": "China acus\u00f3 este martes a Estados Unidos de \"intimidaci\u00f3n pura y simple\" luego de que Donald Trump ordenase la venta antes de mediados de septiembre de la muy popular red social TikTok, propiedad de \u2026 [+3697 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/03/5f285f1d8e46d.jpeg"}, {"description": "Con la declaraci\u00f3n sugerida, que se estren\u00f3 en 2019, el ciudadano recibe el formulario con los datos que tiene la Dian y la debe revisar. As\u00ed funciona este mecanismo.", "title": "Tres millones de contribuyentes recibir\u00e1n la declaraci\u00f3n de renta ya hecha - Semana", "url": "https://www.semana.com/economia/articulo/declaracion-de-renta-sugerida-dian-se-las-enviara-a-3-millones-de-personas/691619", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-04T17:30:31Z", "content": "En la temporada de presentaci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de renta, cuyos \u00faltimos plazos (seg\u00fan los dos \u00faltimos d\u00edgitos de la c\u00e9dula), se inician el 11 de agosto, est\u00e9 atento. Puede que la Dian ya le haya he\u2026 [+3547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2015/7/8/434087_11022_9.jpg"}, {"description": "El 'Se\u00f1or Barriga' aclara que son problemas con derechos de transmisi\u00f3n. Elenco necesita regal\u00edas.", "title": "\u00c9dgar Vivar habla del desacuerdo por los programas de \u2018Chespirito\u2019 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525764", "author": "Cultura", "publishedAt": "2020-08-04T16:41:15Z", "content": "\u00c9dgar Vivar, quien interpret\u00f3 a los inolvidables personajes del 'Se\u00f1or Barriga' y '\u00d1o\u00f1o' en El Chavo del Ocho, y otros en las dem\u00e1s creaciones de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, habl\u00f3 en la emisora La W de lo\u2026 [+2831 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/07/19/5f144994a815f.png"}, {"description": "El ciclista colombiano se impuso en este primera competencia en su llegada a Europa.", "title": "Egan Bernal, campe\u00f3n de la Ruta de Occitania: as\u00ed lo logr\u00f3 - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/egan-bernal-campeon-de-la-ruta-de-occitania-2020-ciclismo-noticias-colombia-hoy-4-agosto-2020-121568", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-08-04T16:37:41Z", "content": "Egan Bernal se coron\u00f3 este martes como el mejor de la Ruta de Occitania al finalizar la cuarta y \u00faltima etapa de esta competencia cicl\u00edstica.\r\nEsta era la primera prueba para Egan en su llegada a Eur\u2026 [+583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/08/04/5f2975882db99.jpeg"}, {"description": "Pixel 4a cuenta con un sofisticado sistema de c\u00e1maras y un buen precio.", "title": "Las novedades del nuevo tel\u00e9fono inteligente de Google - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525772", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-08-04T16:20:33Z", "content": "Google dio a conocer un nuevo y m\u00e1s asequible tel\u00e9fono inteligente Pixel y anunci\u00f3 que lanzar\u00e1 modelos dise\u00f1ados para redes 5G a finales de este a\u00f1o. \r\nEl nuevo Pixel 4a cuenta con las caracter\u00edstica\u2026 [+2648 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/04/5f2987c3e2bd8.jpeg"}, {"description": "El escalaf\u00f3n de carros m\u00e1s vendidos en Colombia muestra una ligera recuperaci\u00f3n del mercado automotor a pesar de los cierres en varias ciudades.", "title": "En plena pandemia, subieron las ventas de los carros m\u00e1s vendidos en Colombia - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/08/04/plena-pandemia-los-carros-mas-vendidos-colombia.html", "author": "Juan Manuel Reyes Fajardo", "publishedAt": "2020-08-04T15:26:47Z", "content": "El escalaf\u00f3n de carros m\u00e1s vendidos en Colombia muestra una ligera recuperaci\u00f3n del mercado automotor a pesar de los cierres en varias ciudades.\r\nLa venta de veh\u00edculos nuevos en Colombia se recupera \u2026 [+1838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/05/15/whatsappimage202-244d9a00fc55efe73def28b4f36737d0-1200x800.jpg"}, {"description": "El m\u00e1ximo mandatario del pa\u00eds dio una opini\u00f3n sobre uno de los aspirantes al cargo del f\u00fatbol.", "title": "El candidato a Dimayor que recibi\u00f3 elogios del presidente Duque - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/presidente-ivan-duque-apoyo-a-fernando-jaramillo-en-dimayor-noticias-colombia-121570", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-08-04T15:23:21Z", "content": "La puja por ser presidente de Dimayor contin\u00faa y en los pr\u00f3ximos d\u00edas se podr\u00eda conocer el hombre que se encargar\u00e1 de dirigir al m\u00e1ximo ente del f\u00fatbol colombiano.\r\nAunque poco a poco se van sumando \u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/04/16/5e98f0542542f.jpeg"}, {"description": "En EL TIEMPO le contamos las novedades en el ic\u00f3nico juego de f\u00fatbol de EA Sports.", "title": "\u00bfQu\u00e9 tiene de nuevo en jugabilidad el FIFA 21? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525602", "author": "Tecn\u00f3sfera", "publishedAt": "2020-08-04T15:12:52Z", "content": "A poco m\u00e1s de dos meses de que salga el FIFA 21 de EA Sports, el ic\u00f3nico juego de f\u00fatbol que a\u00f1o a a\u00f1o mueve millones de jugadores, ya tenemos las novedades en gameplay de este nuevo videojuego que d\u2026 [+3401 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/03/5f28d0692a879.jpeg"}, {"description": "La defensa del empresario colombiano Alex Saab, se\u00f1alado de ser testaferro del cuestionado presidente de Venezuela Nicol\u00e1s Maduro, inform\u00f3 mediante un comunicado que fueron notificados formalmente \u2026", "title": "Tribunal de Barlavento, Cabo Verde, aprueba extradici\u00f3n de Alex Saab a EE.UU. - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/08/04/tribunal-de-barlavento-cabo-verde-aprueba-extradicion-de-saab-a-ee-uu/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T15:12:00Z", "content": "Las implicaciones de la captura de Alex Saab para Maduro 2:20\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 La defensa del empresario colombiano Alex Saab, se\u00f1alado de ser testaferro del cuestionado presidente de VenezuelaNicol\u00e1\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/06/saab-e1592270664723.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Revista Semana  \u00daltimas noticias, art\u00edculos de opini\u00f3n, cr\u00f3nicas, especiales multimedia, informes interactivos y cobertura informativa en la edici\u00f3n Online", "title": "Esc\u00e1ndalo en la realeza: el d\u00eda m\u00e1s triste del Rey Juan Carlos I - Semana.com", "url": "https://www.semana.com", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-04T14:56:12Z", "content": "El diario 'The Daily Mail' obtuvo im\u00e1genes exclusivas sobre el momento exacto en el que polic\u00edas estadounidenses detienen al hombre que posteriormente falleci\u00f3 por asfixia. \r\nEl Fondo de Inversi\u00f3n Di\u2026 [+3768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Video de la nueva casa de los hijos de Jessi Uribe en Bucaramanga; es amplia y tiene piscina, varios cuartos, tres salas y otras amplias zonas.", "title": "[Video] Hija de Jessi Uribe hace \u2018tour\u2019 por su nueva casa con piscina - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/video-nueva-casa-hijos-jessi-uribe-PP946841", "author": "Jimena Martiinez", "publishedAt": "2020-08-04T14:27:40Z", "content": "En la grabaci\u00f3n se aprecia que la vivienda, ubicada en Bucaramanga, tiene dos salas y una minisala, de acuerdo con lo que dice la peque\u00f1a.\r\nAdem\u00e1s, cuenta con una amplia cocina, un comedor y varias h\u2026 [+442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200804091720/jessi-uribe-cantante-900x485.jpg"}, {"description": "Lea los parecidos mensajes que le dedicaron la reina Isabel II, el pr\u00edncipe Carlos y los duques de Cambridge a Meghan Markle por su cumplea\u00f1os.", "title": "Meghan recibe mensajes de cumplea\u00f1os de la realeza, todos muy similares e impersonales - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/mensajes-realeza-britanica-meghan-markle-por-cumpleanos-PP946817", "author": "Oscar Gonzales", "publishedAt": "2020-08-04T14:04:44Z", "content": "Sin embargo, todos los mensajes suenan impersonales, especialmente al leerlos uno tras otro, pues las palabras que usaron para desearle a Meghan Markle un feliz cumplea\u00f1os son demasiado parecidas.\r\nD\u2026 [+1125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200804090135/realezabritanica_gettyimages-995178578-900x485.jpg"}, {"description": "La cr\u00edtica de Sandra Su\u00e1rez a Daniel Coronell por sus columnas contra el expresidente, provocaron una tormenta y le recordaron su cercan\u00eda con Uribe", "title": "\"\u00bfUribe est\u00e1 por encima de la ley?\" cuestionan en redes a gerente de Semana - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/uribe-esta-por-encima-de-la-ley-cuestionan-en-redes-a-gerente-de-semana/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-08-04T13:05:02Z", "content": "Sandra Suarez fue entre el 2003 y el 2006 Ministra de Ambiente, Vivienda y Desarrollo Territorial, en plena Seguridad Democr\u00e1tica, y en ning\u00fan momento ha escondido su fervor por Alvaro Uribe. En marz\u2026 [+2483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/08/WhatsApp-Image-2020-08-04-at-7.54.29-AM.jpeg"}, {"description": "El portero, campe\u00f3n mundial con Espa\u00f1a en 2010 y triunfador con Real Madrid, anunci\u00f3 su retiro.", "title": "El mensaje de despedida de Iker Casillas: se va un grande - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-525668", "author": "Deportes*", "publishedAt": "2020-08-04T12:39:26Z", "content": "El emblem\u00e1tico portero Iker Casillas anunci\u00f3 este martes que cuelga los guantes, tras m\u00e1s de un a\u00f1o sin jugar, despu\u00e9s del infarto que sufri\u00f3 en mayo de 2019\r\n\"Hoy es, a la vez uno de los d\u00edas m\u00e1s im\u2026 [+2131 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/05/01/5cc9c65d798b1.jpeg"}], "totalResults": 34}