{"status": "ok", "articles": [{"description": "Seg\u00fan el reporte m\u00e1s reciente de Minsalud, 154 de las muertes corresponden a d\u00edas anteriores.", "title": "Colombia registra 6.136 contagios y 177 muertes m\u00e1s por covid-19 - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546859", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-11-03T21:56:32Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 177 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia, de las cuales 154 corresponden a d\u00edas anteriores. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra total de fallecimientos en el pa\u00eds asciend\u2026 [+1374 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/06/27/5ef7ba1439036.jpeg"}, {"description": "Vladimir Hern\u00e1ndez, jugador de Atl\u00e9tico  Nacional, anuncia que tiene coronavirus.", "title": "Vladimir Hern\u00e1ndez reaparece, aunque con coronavirus y en video; hizo llamado - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/vladimir-hernandez-nacional-anuncia-que-tiene-coronavirus-PP993863", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-11-03T21:33:18Z", "content": "El araucano se dej\u00f3 ver en una pieza audiovisual en la que aclara que est\u00e1 aislado debido a que se contagi\u00f3 de coronavirus:\r\nPara quienes se preguntan por qu\u00e9 no me encuentro con el equipo, lastimosa\u2026 [+938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201103160637/vladimir-hernandez-900x485.jpg"}, {"description": "Wom llega a Colombia y busca convertirse en una de las opciones predilectas para los colombianos en telefon\u00eda m\u00f3vil.", "title": "Wom, el nuevo operador m\u00f3vil que llega a Colombia en medio de pol\u00e9micas - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/economia/wom-nueva-competencia-claro-tigo-movistar-colombia-PP993736", "author": "Redacci\u00f3n Econom\u00eda", "publishedAt": "2020-11-03T21:30:30Z", "content": "Tras una serie de pol\u00e9micas con sus competidores, Wom, un nuevo operador m\u00f3vil, llega al pa\u00eds con una inversi\u00f3n cercana al bill\u00f3n de d\u00f3lares para los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os.\r\nSeg\u00fan Semana, la nueva empr\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201028110015/jovenrest-900x485.jpg"}, {"description": "Las j\u00f3venes fueron halladas sin vida en una casa de Bogot\u00e1. El ente acusador resolvi\u00f3 qu\u00e9 sucedi\u00f3.", "title": "Hermanas Olmos: \u00bfPor qu\u00e9 las mataron? Fiscal\u00eda resolvi\u00f3 el caso - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/hermanas-olmos-por-que-las-mataron-fiscalia-resolvio-el-caso/202045/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-03T20:53:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/nTN6pYk9SUeF2pDBG58RkrPbUic=/1200x646/filters:format(webp):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/FTFLJQW3DVCTRKCO22EB7EW3O4.jpg?v=1604443871814"}, {"description": "Un impactante video muestra c\u00f3mo los motociclistas se salvan de la muerte por solo unos metros.", "title": "Coletazo de Eta en San Andr\u00e9s derrumb\u00f3 \u00e1rbol y casi aplasta 2 personas - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546835", "author": "El Isle\u00f1o", "publishedAt": "2020-11-03T19:53:06Z", "content": "Los habitantes del archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s y Providencia amanecieron este martes mucho m\u00e1s condicionados de lo que esperaban de su situaci\u00f3n clim\u00e1tica tras el inesperado 'giro' presentado por el h\u2026 [+3590 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/03/5fa1b1ee53339.png"}, {"description": "Siga el minuto a minuto del d\u00eda clave en el que Donald Trump y Joe Biden se juegan la presidencia del pa\u00eds m\u00e1s...", "title": "Minuto a minuto | Estados Unidos decide su pr\u00f3ximo presidente - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/eeuu/minuto-a-minuto-de-las-elecciones-de-estados-unidos-HM13974517", "author": "El Colombiano", "publishedAt": "2020-11-03T19:27:42Z", "content": "Creo firmemente que sea quien sea por qui\u00e9n votemos defenderemos (el pueblo estadounidense) la integridad de nuestra democracia y una transferencia pac\u00edfica de poder, y habr\u00e1 algunas l\u00edneas que no im\u2026 [+304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c173/1200d627/none/11101/JIHQ/image_content_36625501_20201103172524.jpg"}, {"description": "Caracol Televisi\u00f3n ya le encontr\u00f3 reemplazo a Vanessa de la Torre para programa que", "title": "Foto de la presentadora que reemplaz\u00f3 a Vanessa de la Torre en programa de Caracol TV - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/foto-reemplazo-vanessa-torre-caracol-television-PP993747", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "publishedAt": "2020-11-03T18:32:47Z", "content": "En su reemplazo qued\u00f3 Alejandra Giraldo, la misma periodista que eligieron como el relevo de M\u00f3nica Jaramillo en Noticias Caracol.\r\nLa compa\u00f1era de Juan Diego Alvira en el noticiero de la ma\u00f1ana fue \u2026 [+2572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201103131950/vanessa-de-la-torre-cuando-presentaba-en-caracol-donde-ya-le-encontraron-reemplazo-en-el-rastro-pero-no-en-el-noticiero-900x485.jpg"}, {"description": "La divisa estadounidense cae con fuerza en la jornada de este martes en el mercado local. | Finanzas | Portafolio.co", "title": "Peso colombiano se fortaleci\u00f3 frente al d\u00f3lar este martes - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia-03-de-noviembre-de-2020-546289", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-03T18:25:37Z", "content": "El d\u00f3lar en Colombia cay\u00f3 este martes, mientras que el peso colombiano se fortaleci\u00f3 en el mercado local el d\u00eda durante la jornada electoral en EE.UU. \r\nAl cierre de la sesi\u00f3n,\u00a0la moneda extranjera c\u2026 [+293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/06/29/5773d94c23bdd.jpeg"}, {"description": "La Polic\u00eda de tr\u00e1nsito le pide al due\u00f1o del automotor que se entregue a las autoridades.", "title": "Aparece el veh\u00edculo que atropell\u00f3 a motociclista este fin de semana - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546812", "author": "Bogot\u00e1", "publishedAt": "2020-11-03T18:00:00Z", "content": "La pasada noche del 31 de octubre qued\u00f3 registrado en video cuando un veh\u00edculo de alta gama atropell\u00f3 a un motociclista, que iba por su carril, a la altura de carrera 15 con calle 82.\u00a0 El conductor d\u2026 [+1354 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/11/03/5fa188c9d41cf.jpeg"}, {"description": "Autoridades y la aerol\u00ednea Viva Air dicen que el viajero ten\u00eda pase de abordar y no viol\u00f3 ning\u00fa n protocolo.", "title": "Aeropuerto El Dorado aclara incidente con pasajero que ven\u00eda a Barranquilla - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/colombia/aeropuerto-el-dorado-aclara-incidente-con-pasajero-que-venia-barranquilla-770635", "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "publishedAt": "2020-11-03T17:50:00Z", "content": "Tras un video que circula en redes sociales, en el que observa un incidente con uno de los pasajeros de un vuelo de Viva Air que\u00a0cubr\u00eda la ruta Bogot\u00e1- Barranquilla, la aerol\u00ednea y el aeropuerto El D\u2026 [+1847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/11/03/indicentevivaair.jpg"}, {"description": "El ecuatoriano Richard Carapaz (Ineos Grenadier) perdi\u00f3 el maillot rojo de l\u00edder ante el esloveno Primoz Roglic (Jumbo-Visma) en la contrarreloj de \u00c9zaro, pero no la moral, pues acab\u00f3 \"contento con el resultado\" y dispuesto a perseguir su objetivo de ganar la", "title": "Vuelta a Espa\u00f1a: Richard Carapaz: \"La Vuelta sigue abierta y hay muchas posibilidades\" - EsCiclismo.com", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/64037.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-03T17:43:19Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 03/11/2020El ecuatoriano Richard Carapaz (Ineos Grenadier) perdi\u00f3 el maillot rojo de l\u00edder ante el esloveno Primoz Roglic (Jumbo-Visma) en la contrarreloj de \u00c9zaro, pero\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/richard-carapaz-vuelta-espana-et13-2020-unipublic-wh.jpg"}, {"description": "En di\u00e1logo con EL TIEMPO, el republicano le pide a los colombianos en EE. UU. para que lo respalden.", "title": "'Si Biden gana, traicionar\u00eda a Colombia': Trump - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546605", "author": "Sergio G\u00f3mez Maseri", "publishedAt": "2020-11-03T16:30:00Z", "content": "La pelea por el voto de los hispanos en Estados Unidos est\u00e1 feroz. Especialmente en Florida, un estado que bien podr\u00eda decidir el nombre del nuevo ocupante de la Casa Blanca. (Le puede interesar leer\u2026 [+11352 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/02/5fa01b3bd4a94.jpeg"}, {"description": "Bolsa de Nueva York reacciona bien en d\u00eda electoral en EE. UU.", "title": "Bolsa de Nueva York reacciona positivamente a elecciones en EE. UU. - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/economia/elecciones-estados-unidos-2020-wall-street-reacciona-bien-PP993671", "author": "Redacci\u00f3n Econom\u00eda", "publishedAt": "2020-11-03T16:25:31Z", "content": "Aunque los sondeos a nivel nacional dan ventaja al dem\u00f3crata Joe Biden ante el presidente Donald\u00a0Trump, la carrera es cerrada en varios estados clave y los resultados definitivos del escrutinio podr\u00ed\u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201103111711/mercados-900x485.jpg"}, {"description": "Octubre termin\u00f3 ubicado entre los cuatro meses menos violentos del a\u00f1o con la suma de 114 d\u00edas no consecutivos...", "title": "Tras reapertura, \u00bfcontin\u00faa reducci\u00f3n de delitos en Medell\u00edn? - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/reduccion-de-delitos-de-alto-impacto-en-medellin-durante-reapertura-economica-JM13970823", "author": "Vanesa de la Cruz Pavas", "publishedAt": "2020-11-03T15:34:22Z", "content": "Octubre termin\u00f3 ubicado entre los cuatro meses menos violentos del a\u00f1o con la suma de 114 d\u00edas no consecutivos sin homicidios en la ciudad, reducci\u00f3n de 40 % en el acumulado anual, y disminuci\u00f3n de d\u2026 [+304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/KIAS/image_content_36622828_20201103104246.jpg"}, {"description": "La aplicaci\u00f3n est\u00e1 realizando pruebas para activar este cambio en sus pr\u00f3ximas actualizaciones.", "title": "As\u00ed ser\u00e1 la funci\u00f3n de mensajes que se autodestruyen en WhatsApp - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546792", "author": "Tecn\u00f3sfera", "publishedAt": "2020-11-03T14:48:45Z", "content": "Se conocen nuevos detalles de c\u00f3mo ser\u00e1 la funci\u00f3n que est\u00e1 probando la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp\u00a0que\u00a0permitir\u00e1 que los mensajes se autodestruyan despu\u00e9s de un tiempo si as\u00ed lo de\u2026 [+1949 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/11/5f83879e03da8.jpeg"}, {"description": "La Superintendencia de Industria y Comercio (SIC) sancion\u00f3 a el Banco de Bogot\u00e1 y a Almacenes \u00c9xito con 569,89...", "title": "Por vulnerar datos personales, SIC sancion\u00f3 a \u00c9xito y Banco de Bogot\u00e1 - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/negocios/empresas/exito-y-banco-de-bogota-sancionados-por-la-sic-por-vulnerar-datos-personales-GN13968709", "author": "Natalia Cubillos Murcia", "publishedAt": "2020-11-03T14:23:00Z", "content": "La Superintendencia de Industria y Comercio (SIC) sancion\u00f3 a el Banco de Bogot\u00e1 y a Almacenes \u00c9xito con 569,89 millones de pesos por la vulneraci\u00f3n de datos personales.\r\nLa suma m\u00e1s grande fue aplica\u2026 [+308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/900x599/0c0/0d0/none/11101/AOLV/image_content_36622521_20201103101815.jpg"}, {"description": "Una nueva variante del virus que causa covid-19 es ahora dominante en toda Europa y es m\u00e1s infectiva. Otra mutaci\u00f3n detectada por primera vez en Espa\u00f1a podr\u00eda adem\u00e1s conferir al virus una capacidad a\u00fan mayor de infectar.", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 el coronavirus se propaga ahora con tanta velocidad? - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54794713", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-03T14:05:54Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, La oleada actual de covid-19 en Europa puede deberse a una variante mucho m\u00e1s infectiva que la de la primavera, aunque no m\u00e1s letal.\r\nEs la pregunta qu\u2026 [+8286 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/D5AD/production/_115210745_spike1.jpg"}, {"description": "La valiente acci\u00f3n del polic\u00eda se registr\u00f3 cuando \u00e9l y un compa\u00f1ero atend\u00edan una ri\u00f1a familiar en una vivienda del norte de Bogot\u00e1. El uniformado cont\u00f3 c\u00f3mo sucedieron los hechos.", "title": "Por salvar a un ni\u00f1o, polic\u00eda h\u00e9roe se quema las manos y el pecho - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/ojo-de-la-noche/por-salvar-a-un-nino-policia-heroe-se-quema-las-manos-y-el-pecho", "author": "Noticiascaracol.com", "publishedAt": "2020-11-03T13:07:46Z", "content": "La valiente acci\u00f3n del patrullero Brayan Orduz se registr\u00f3 cuando \u00e9l y un compa\u00f1ero atend\u00edan una pelea familiar\r\n en el barrio El Codito.\r\nEn momentos en que el otro uniformado se encontraba mediando\u2026 [+532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/14805ff/2147483647/strip/true/crop/1091x573+67+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F75%2F58%2Ff88d02314bdc83077393814c02fb%2Fpor-salvar-a-un-nino-policia-heroe-se-quema-las-manos-y-el-pecho.jpg"}, {"description": "La llegada de Disney+ est\u00e1, literalmente, a la vuelta de la esquina. En noviembre Colombia ser\u00e1 uno de los pa\u00edses en Colombia que por fin podr\u00e1 disfrutar", "title": "Estos son los precios de Disney+ para Colombia \u2022 ENTER.CO - ENTER.CO", "url": "https://www.enter.co/cultura-digital/entretenimiento/estos-son-los-precios-de-disney-para-colombia/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-03T12:52:06Z", "content": "La llegada de Disney+ est\u00e1, literalmente, a la vuelta de la esquina. En noviembre Colombia ser\u00e1 uno de los pa\u00edses en Colombia que por fin podr\u00e1 disfrutar del cat\u00e1logo completo de series, pel\u00edculas y \u2026 [+2889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Enter.co"}, "urlToImage": "https://www.enter.co/wp-content/uploads/2020/11/disney-plus-1882021.jpg"}, {"description": "Con m\u00e1s de 7.044 millones de reproducciones, el tema super\u00f3 al hit de Luis Fonsi.", "title": "C\u00f3mo se populariz\u00f3 \"Baby Shark\", la adictiva canci\u00f3n infantil que desplaz\u00f3 a \"Despacito\" como el video m\u00e1s visto de YouTube - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54794228", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-03T12:49:23Z", "content": "Fuente de la imagen, Pinkfong/YouTube\r\nPie de foto, Pinkfong subi\u00f3 su versi\u00f3n en 2015.\r\n\"Baby Shark\", la fastidiosa canci\u00f3n infantil grabada por la compa\u00f1\u00eda surcoreana Pinkfong, se convirti\u00f3 en el vi\u2026 [+4364 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/27D9/production/_115210201__115181518_baby-shark-dance-version-2-1024x572.jpg"}], "totalResults": 34}