{"status": "ok", "articles": [{"description": "En las \u00faltimas 24 horas, seg\u00fan Minsalud, se reportaron 12.830 nuevos contagios en el pa\u00eds.", "title": "Se registran 321 muertes m\u00e1s en Colombia; van 230.427 recuperados - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-528226", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-08-11T22:18:44Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 este martes 321 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra de fallecimientos en el pa\u00eds asciende a 13.475.\u00a0\r\nLa autoridad sanitaria da cuen\u2026 [+2060 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/05/5f2b245597933.jpeg"}, {"description": "Le dice que busque correo oficial para enviar mensajes. 'Quiere evadir juicio': Tribunal en exilio.", "title": "La respuesta sarc\u00e1stica de Cabo Verde a amenazante carta de \u00c1lex Saab - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-528182", "author": "UNIDAD INVESTIGATIVA", "publishedAt": "2020-08-11T21:33:45Z", "content": "El gobierno de Cabo Verde respondi\u00f3 sarc\u00e1ticamente a la carta amenazante que el barranquillero \u00c1lex Saab, se\u00f1alado testaferro de Nicol\u00e1s Maduro, hizo publica este lunes.\r\nAunque sus asesores pidieron\u2026 [+4541 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/06/26/5ef6944294a69.jpeg"}, {"description": "La afroestadounidense\u00a0ser\u00e1 la tercera candidata a la vicepresidencia en la historia de EE. UU.", "title": "Biden elige a Kamala Harris como f\u00f3rmula para enfrentar a Trump - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-528188", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-08-11T21:22:30Z", "content": "El candidato dem\u00f3crata a las elecciones presidenciales de EE. UU., Joe Biden, anunci\u00f3 este martes que escogi\u00f3 a Kamala Harris como su f\u00f3rmula a la vicepresidencia para las elecciones de noviembre.\u00a0\u00a0\r\u2026 [+3359 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/12/03/5de6c66e68b16.jpeg"}, {"description": null, "title": "Claudia L\u00f3pez dice que gobierno Duque es del \"enga\u00f1o\": Presidencia responde | Semana Noticias - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Y1lxd3QxWmhnS03SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:39:29Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Empresarios del pa\u00eds conformaron una coalici\u00f3n que apoyar\u00e1 al Gobierno en la b\u00fasqueda del biol\u00f3gico. | Tendencias | Portafolio.co", "title": "Vacuna contra el coronavirus llegar\u00eda a Colombia en un a\u00f1o - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/tendencias/noticias-coronavirus-vacuna-contra-el-coronavirus-llegaria-a-colombia-en-un-ano-543555", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-08-11T20:01:50Z", "content": "De la gesti\u00f3n que se haga a partir del momento en que se anuncien las primeras vacunas efectivas contra el Covid-19, podr\u00e1 garantizarse que pa\u00edses como Colombia cuenten con ellas y logren distribuirl\u2026 [+8259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/02/18/56c6417f55597.jpeg"}, {"description": "Mire la foto de Maluma besando a una mujer que identifican como Susana G\u00f3mez, que ser\u00eda su nueva novia.", "title": "[Foto] Captan a Maluma besando tiernamente al que ser\u00eda su nuevo amor - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/foto-maluma-con-que-seria-su-nueva-novia-PP950743", "author": "Oscar Gonzales", "publishedAt": "2020-08-11T19:23:32Z", "content": "La fotograf\u00eda parece leg\u00edtima y reciente, a juzgar por el look de Maluma, rapado y mono, que es el que se le ve en sus publicaciones m\u00e1s recientes en Instagram.\r\nDe acuerdo con la cuenta @rechismes, \u2026 [+597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200811141741/maluma_gettyimages-1174809354-900x485.jpg"}, {"description": "Este martes, Rusia eligi\u00f3 a Brasil como el pa\u00eds en el que producir\u00e1 la vacuna contra el coronavirus. Vea por qu\u00e9 lo eligieron.", "title": "Rusia elige un pa\u00eds en Sud\u00e1merica para producir su vacuna en masa contra el coronavirus - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/internacional/produccion-vacuna-rusa-contra-coronavirus-brasil/", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-08-11T19:07:00Z", "content": "La vacuna rusa, la primera registrada contra el nuevo coronavirus en el planeta, ser\u00e1 producida en el sur de Brasil.\r\nEsto tras un acuerdo que suscribir\u00e1 el Gobierno del estado de Paran\u00e1 con Rusia, s\u2026 [+2295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/07/29083147/vacuna-coronavirus-covid19-estados-unidos-moderna.jpg"}, {"description": "El entrenador italiano fue enf\u00e1tico en la previa del duelo entre Atalanta y PSG por Champions.", "title": "\u00a1Humildad ante todo! Palabras de Gasperini a Duv\u00e1n, Muriel y compa\u00f1\u00eda - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/champions-league/atalanta-vs-psg-champions-league-previa-rueda-de-prensa-gasperini-colombia-hoy-121965", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-08-11T18:17:17Z", "content": "Gian Piero Gasperini, t\u00e9cnico del sorprendente Atalanta, consider\u00f3 este martes que su equipo nunca saldr\u00e1 perdedor de los cuartos de final de la Liga de Campeones contra el Par\u00eds Saint Germain, previ\u2026 [+2600 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/08/02/5f267190ebcaa.jpeg"}, {"description": "El televisor Mi TV Lux OLED es el primer televisor transparente, dice Xiaomi. Este producto saldr\u00e1 a la venta el 16 de agosto por unos US$7,200.", "title": "Xiaomi muestra un incre\u00edble televisor trasl\u00facido que parece del futuro - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/noticias/xiaomi-mi-tv-lux-oled-televisor-precio-lanzamiento/", "author": "\u00d3scar Guti\u00e9rrez", "publishedAt": "2020-08-11T17:59:27Z", "content": "El primer televisor transparente de Xiaomi saldr\u00e1 a la venta este mismo mes, aunque no es tan barato.\r\nXiaomi\r\nLas pantallas transparentes ya est\u00e1n aqu\u00ed y Xiaomi quiere liderar la revoluci\u00f3n.\u00a0\r\nLa co\u2026 [+1305 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet3.cbsistatic.com/img/R5_aPXZx1IkZiHjEsPBXQOl70UQ=/756x567/2020/08/11/2952888f-e741-46a9-a95e-d7e0ce9fc553/mi-tv-lux-oled-transparent-edition-015.jpg"}, {"description": "De nuevo el artista paisa vuelve a estar en el ojo del hurac\u00e1n, esta vez por cuenta de un comentario que hizo sobre la capital del departamento de C\u00f3rdoba, lugar donde vivi\u00f3 con su familia por muchos a\u00f1os y desde donde salt\u00f3 a la fama.", "title": "Tremendo descachado: Adriana Luc\u00eda responde a Camilo por descripci\u00f3n de Monter\u00eda - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/adriana-lucia-le-respondio-a-camilo-echeverry-por-su-declaracion-sobre-monteria/693384", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-08-11T17:27:00Z", "content": "Camilo Echeverry salt\u00f3 a la fama en 2007 gracias al concurso de canto \u201cFactor X\u201d. Lo que muchos no sab\u00edan es que 8 de los 13 a\u00f1os que entonces ten\u00eda los hab\u00eda vivido en Monter\u00eda, capital del departam\u2026 [+6795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/8/11/693397_1.jpg"}, {"description": "Las autoridades impusieron al menos 30 comparendos y dispersaron la reuni\u00f3n que se estaba celebrando pese a la pandemia del covid-19.", "title": "Aglomeraci\u00f3n de hinchas del Am\u00e9rica para conmemorar a Ochoa no estaba autorizada: Alcald\u00eda - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/cali/aglomeracion-de-hinchas-del-america-para-conmemorar-a-ochoa-no-estaba-autorizada-alcaldia.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-08-11T17:13:00Z", "content": "La reuni\u00f3n de al menos un centenar de hinchas del Am\u00e9rica de Cali, pese a la pandemia del covid-19, a las afueras del estadio Pascual Guerrero este lunes, no estaba autorizada por la Alcald\u00eda, asegur\u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/08/11/5f32d16c68f99.jpeg"}, {"description": "Tras la renuncia de Elizabeth Mart\u00ednez y el incumplimiento de los requisitos de experiencia de Myriam Mart\u00ednez, el Gobierno deber\u00e1 presentar una nueva terna.", "title": "Iv\u00e1n Duque deber\u00e1 presentar nueva terna para la Defensor\u00eda del Pueblo - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/colombia/ivan-duque-debera-presentar-nueva-terna-para-la-defensoria-del-pueblo.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-08-11T16:51:00Z", "content": "Ante la decisi\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Acreditaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Representantes de objetar la falta de experiencia de algunos candidatos de la terna de Defensor del Pueblo, el presidente de la Rep\u00fabli\u2026 [+2198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/08/05/5f2ac7978d87b.jpeg"}, {"description": "Todos los favoritos del Tour de Francia medir\u00e1n sus fuerzas del 12 al 16 de agosto en carreteras francesas. Roglic y Bernal, grandes estrellas.", "title": "Criterium Dauphin\u00e9 2020: favoritos y ausencias - AS ", "url": "https://as.com/ciclismo/2020/08/11/mas_ciclismo/1597162724_606886.html", "author": "Marco Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-08-11T16:48:40Z", "content": "Con el Tour de Francia a la vuelta de la esquina (comienza el 29 de agosto), esta semana se celebra el Criterium du Dauphin\u00e9 (12 al 16 de agosto), una cita que tradicionalmente sirve para medir las f\u2026 [+3725 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/ciclismo/imagenes/2020/08/11/mas_ciclismo/1597162724_606886_1597162874_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan se conoci\u00f3, su defensa estar\u00eda estudiando la posibilidad de que el senador se defienda en medio del juicio.", "title": "Uribe no contemplar\u00eda apelar medida de aseguramiento en su contra - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/colombia/uribe-no-contemplaria-apelar-medida-de-aseguramiento-en-su-contra-749651", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T16:38:00Z", "content": "Seg\u00fan versiones conocidas en la ma\u00f1ana de este martes, la defensa del expresidente y senador \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, no contemplar\u00eda presentar apelaci\u00f3n a la medida de aseguramiento en su contra impartid\u2026 [+943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/08/11/uribe3.jpg"}, {"description": "La noche del lunes, el Ministro de Salud se\u00f1al\u00f3 que est\u00e1n considerando habilitar el primer vuelo dom\u00e9stico entre Bogot\u00e1 y Cartagena, sin embargo, hasta ahor...", "title": "\u201cVuelo Bogot\u00e1 \u2013 Cartagena, a\u00fan no es oficial\u201d: alcald\u00eda - El Universal - Colombia", "url": "https://www.eluniversal.com.co/cartagena/vuelo-bogota-cartagena-aun-no-es-oficial-alcaldia-AX3257288", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T16:25:00Z", "content": "Despu\u00e9s de que el Ministro de Salud, Fernando Ruiz, asegurara que est\u00e1n estudiando la posibilidad de implementar, para este primero de septiembre, la primera ruta a\u00e9rea de prueba entre Bogot\u00e1 y una c\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1029x686/115c0/800d686/none/13704/HKHO/aeropuerto_3477235_20200811110121.jpg"}, {"description": "Con un dron la Polic\u00eda lo ubic\u00f3 en un piso 27 del exclusivo sector de El Poblado en Medell\u00edn.", "title": "Por coronavirus cay\u00f3 el capo 'Albert', jefe de los 'Pachelly' - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527992", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-08-11T16:18:45Z", "content": "No me toquen, tengo covid. Esto fue lo \u00fanico que dijo Alberto Antonio Henao Acevedo en el momento de su captura.\r\nHenao, conocido con el alias de Albert, era uno de los hombres m\u00e1s buscados en Colomb\u2026 [+6019 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/11/5f328dc957685.jpeg"}, {"description": "Estudio midi\u00f3 el nivel de protecci\u00f3n que dan diversas mascarillas de uso com\u00fan.", "title": "Estos son los tapabocas m\u00e1s y menos efectivos, seg\u00fan la ciencia - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-527930", "author": "Unidad de Salud", "publishedAt": "2020-08-11T16:18:45Z", "content": "El uso obligatorio de los tapabocas en el mundo ha cambiado la est\u00e9tica de las sociedades al punto de que no llevarlo configura no solo una violaci\u00f3n a una norma, sino la exposici\u00f3n a un riesgo en el\u2026 [+3677 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/05/19/5ec4804aa8b61.jpeg"}, {"description": "Video: Lina Tejeiro no se deja afectar por cr\u00edticas y burlas sobre su cola y responde con altaner\u00eda; adem\u00e1s, se aterra de lo insensible que es la gente.", "title": "Lina Tejeiro respondi\u00f3, con altaner\u00eda, a comentario sobre su cola; \u00bfmerecido? - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/video-donde-lina-tejeiro-responde-burla-sobre-su-cola-PP950634", "author": "Jimena Martiinez", "publishedAt": "2020-08-11T15:52:12Z", "content": "Por eso, lo primero que le respondi\u00f3 la artista, de producciones como La ley del coraz\u00f3n, al seguidor fue:\u00a0\r\nF\u00edjate que s\u00ed. Le aplico bastante pesta\u00f1ina a las pesta\u00f1as del ojo del cu%&amp;* y as\u00ed dis\u2026 [+1082 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200811104931/tejeiro-900x485.jpg"}, {"description": "La primera vacuna del mundo contra el coronavirus fue registrada este 11 de agosto en Rusia bajo el el nombre de\u00a0'Sputnik V'.", "title": "Experto del centro de investigaciones Gamaleya explica c\u00f3mo crearon la vacuna contra el covid-19 tan r\u00e1pidamente - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/362880-centro-investigaciones-ruso-explicar-crear-vacuna", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-11T15:47:00Z", "content": "La primera vacuna mundial contra el coronavirus, registrada este 11 de agosto en Rusia, fue creada tan r\u00e1pidamente gracias a la profesionalidad de sus desarrolladores y al\u00a0uso de la experiencia\u00a0adqui\u2026 [+1586 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f32a96359bf5b4dab4401e3.jpg"}, {"description": "Se encuentra en desarrollo, pero estar\u00e1 disponible en un futuro pr\u00f3ximo.", "title": "La pr\u00f3xima funci\u00f3n de sincronizaci\u00f3n de mensajes de WhatsApp: \u00bfqu\u00e9 es y c\u00f3mo funcionar\u00e1? - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/362853-nueva-proxima-funcion-sincronizacion-mensajes-whatsapp", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-08-11T15:20:00Z", "content": "WhatsApp est\u00e1 desarrollando\u00a0una novedosa funci\u00f3n que permitir\u00e1\u00a0a sus usuarios\u00a0utilizar la\u00a0misma cuenta de forma simult\u00e1nea\u00a0en 4 dispositivos diferentes, informa\u00a0el portal de tecnolog\u00eda WABetaInfo.\r\nS\u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.08/article/5f32959d59bf5b3d55599d13.jpg"}], "totalResults": 34}