{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Lukas Salom\u00f3n Osorio", "title": "Santa Fe - Am\u00e9rica en vivo online: Final Liga BetPlay, en directo - AS Colombia", "description": "Santa Fe - Am\u00e9rica en vivo online, final de la Liga BetPlay, partido que se jugar\u00e1 hoy domingo 27 de diciembre en el estadio El Camp\u00edn desde las 6:00 p.m", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/12/27/futbol/1609103289_468370.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/12/27/futbol/1609103289_468370_1609106975_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T22:17:56Z", "content": "Independiente Santa Fe\r\nSanta Fe tiene una tarea bastante complicada en la cancha de El Camp\u00edn. Para quedar campe\u00f3n de la Liga BetPlay 2020, deber\u00e1 ganar 4-0 ante Am\u00e9rica de Cali. Sin embargo, el 3-0\u2026 [+757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Salario m\u00ednimo | Aplazan para el martes el decreto que emitir\u00e1 el presidente Duque, \u00bfen cu\u00e1nto subir\u00e1? - Semana", "description": "La confirmaci\u00f3n la hicieron fuentes oficiales. Esta es la cifra m\u00e1s probable que dar\u00e1 a conocer el Gobierno el martes a primera hora.", "url": "https://www.semana.com/economia/articulo/salario-minimo-aplazan-para-el-martes-el-decreto-que-emitira-el-presidente-duque-en-cuanto-subira/202051/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/z8-DThJiBSyHLy6zxfPsdbnOQ1c=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/QUNFNBSFDRHTXA2F5UIR62C6HA.jpg?v=1609109455499", "publishedAt": "2020-12-27T21:29:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Jessica Quintero Serna", "title": "Alcald\u00eda de Marinilla ofrece recompensa por presunto abusador captado en video - El Colombiano", "description": "Una recompensa de hasta 8 millones de pesos ofreci\u00f3 la Alcald\u00eda del municipio de Marinilla a quien brinde informaci\u00f3n...", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/presunto-caso-de-abuso-a-menor-de-edad-en-marinilla-antioquia-MF14339566", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c174/1200d627/center/11101/BAYJ/a1-8281884-36916374_36916374_20201227160312.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:15:05Z", "content": "S\u00c1BADO 26 DE DICIEMBRE \r\nCon esta nueva cifra de contagios, el departamento de Antioquia alcanza los 254.482 contagios. De ellos 130.478 son mujeres y 124.004 son hombres.\r\nLos municipios m\u00e1s represe\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Conductora ebria ingres\u00f3 sin control a ciclov\u00eda en Medell\u00edn: video del angustiante momento - Noticias Caracol", "description": "Sin importarle la vida de los ciclistas y transe\u00fantes se meti\u00f3 a la Avenida El Poblado y hasta se llev\u00f3 por delante a un gestor de Inder.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/antioquia/conductora-ebria-ingreso-sin-control-a-ciclovia-en-medellin", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/d7e1d89/2147483647/strip/true/crop/644x338+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fcf%2Fbf%2F5e8271f14c278b4e583762aa8067%2Fmujer-ebria-ciclovia-27-de-diciembre.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T19:58:10Z", "content": "La ma\u00f1ana de este domingo se registr\u00f3 la invasi\u00f3n de un veh\u00edculo particular a una calle que se encontraba en su respectivo cierre por el horario de la ciclov\u00eda en la ciudad de Medell\u00edn\r\n .\r\nUna mujer\u2026 [+297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1D\u00e1vinson se afianza en titular de Tottenham! S\u00edgalo aqu\u00ed EN VIVO - FutbolRed", "description": "El equipo de Mourinho enfrenta al Wolverhampton por la Premier League.", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/wolverhampton-vs-liverpool-minuto-a-minuto-en-vivo-vealo-gratis-online-davinson-titular-129254", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/01/11/5e1a2f674383d.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T19:19:59Z", "content": "Tottenham defini\u00f3 a sus titulares para un duelo clave contra Wolverhampton y apost\u00f3 por el colombiano D\u00e1vinson S\u00e1nchez.\r\nSiga las incidencias de este duelo importante en la Premier League aqu\u00ed, minut\u2026 [+10 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Valledupar", "title": "Pap\u00e1 de Silvestre Dangond, en un centro m\u00e9dico por problemas de salud - El Tiempo", "description": "William, quien est\u00e1 involucrado en un accidente, fue registrado en video mientras recib\u00eda atenci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-557247", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/27/5fe8b4e14352f.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T19:07:03Z", "content": "Luego de convertirse en tema de conversaci\u00f3n en las calles de Valledupar por verse involucrado en un accidente de tr\u00e1nsito, ahora se conoci\u00f3 un video del pap\u00e1 de Silvestre Dangond acostado en la cami\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "Aunque se burl\u00f3 de Apple, Xiaomi no incluir\u00e1 cargador en nuevo celular - El Tiempo", "description": "Se trata del Mi 11, que se presentar\u00e1, oficialmente, este lunes 28 de diciembre.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-557263", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/27/5fe8d4510b4b1.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T18:48:22Z", "content": "A mediados de octubre del 2020, la empresa de tecnolog\u00eda Apple present\u00f3 cuatro nuevos productos, entre ellos el iPhone 12. \r\nTambi\u00e9n hizo un anuncio que llam\u00f3 la atenci\u00f3n y que gener\u00f3 burlas y cr\u00edtic\u2026 [+2561 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "'\u00a1Embusteros!': Claudia L\u00f3pez a Uribe por rechazo a aumento salarial - El Tiempo", "description": "El jefe de Centro Democr\u00e1tico asegur\u00f3 que los legisladores de ese partido donar\u00e1n el incremento.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-557251", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/04/27/590263161de8d.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T18:45:00Z", "content": "La alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, public\u00f3 un duro trino tras el anuncio del expresidente y jefe del Centro Democr\u00e1tico, \u00c1lvaro Uribe, quien asegur\u00f3 que los congresistas de su partido no \"recibir\u2026 [+3134 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Alcaldesa Claudia L\u00f3pez decreta toque de queda y Ley Seca en Bogot\u00e1 por la final del f\u00fatbol colombiano - infobae", "description": "La Alcald\u00eda confirm\u00f3 la medida este domingo.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/12/27/alcaldesa-claudia-lopez-decreta-toque-de-queda-y-ley-seca-en-bogota-por-la-final-del-futbol-colombiano/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/2pJagGgJNY1pHgeddrm8_YzmDF4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SRDBLJK6TZFFVNAQDX7WSW6DLI.jfif", "publishedAt": "2020-12-27T17:41:24Z", "content": "/ Twitter de Ricardo Arce\r\nEste domingo hacia el mediod\u00eda, la alcaldesa Claudia L\u00f3pez anunci\u00f3 varias medidas para Bogot\u00e1 a prop\u00f3sito de la final del f\u00fatbol profesional colombiano, que se jugar\u00e1 en la\u2026 [+5076 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Redacci\u00f3n Bogot\u00e1*", "title": "Alcaldesa de Bogot\u00e1 anuncia toque de queda para la capital del pa\u00eds - El Tiempo", "description": "Decisiones de la alcaldesa buscan evitar violencia y contagios de covid-19 por la final del f\u00fatbol.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-557255", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/27/5fe8c974a73b9.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T17:39:11Z", "content": "Tras las aglomeraciones que se presentaron este s\u00e1bado en la capital del pa\u00eds protagonizadas por hinchas del Am\u00e9rica de Cali, la Administraci\u00f3n Distrital anunci\u00f3 tres medidas que se tomaron en conjun\u2026 [+3524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Francisco Javier", "title": "AstraZeneca asegura que su vacuna tiene una efectividad a la altura de las de Pfizer/BioNTech y Moderna - valoraanalitik.com", "description": "As\u00ed lo revel\u00f3 el director ejecutivo de la farmac\u00e9utica, Pascal Soriot, quien asegura que sus cient\u00edficos dieron con la \u2018f\u00f3rmula ganadora\u2019 para su vacuna contra Covid-19.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2020/12/27/astrazeneca-asegura-que-su-vacuna-tiene-una-efectividad-a-la-altura-de-las-de-pfizer-biontech-y-moderna/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/12/ASTRA-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:05:13Z", "content": "As\u00ed lo revel\u00f3 el director ejecutivo de la farmac\u00e9utica, Pascal Soriot, quien asegura que sus cient\u00edficos dieron con la f\u00f3rmula ganadora para su vacuna contra Covid-19.\r\nDe acuerdo con diarios de Rein\u2026 [+3744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Virales", "title": "[Video] Indigente recibi\u00f3 peluqueada y una gran sorpresa, en Brasil - Pulzo.com", "description": "Video: indigente dado por muerto recibi\u00f3\u00a0una peluqueada y su familia lo pudo reconocer. El caso ocurri\u00f3 en la ciudad de Goian\u00eda, en Brasil.", "url": "https://www.pulzo.com/virales/indigente-recibio-peluqueada-gran-sorpresa-brasil-PP1021013", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201227114930/sin-titulo-31-900x485.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:52:30Z", "content": "Guimaraes, quien viv\u00eda en las calles de la ciudad de\u00a0Goian\u00eda, Brasil, hab\u00eda sido dado por muerto por sus familiares. El hombre sufri\u00f3 un cambio radical (de apariencia y de vida) gracias a un estilist\u2026 [+2002 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Cultura", "title": "Muri\u00f3 Alberto Jim\u00e9nez, uno de los primeros galanes de la TV nacional - El Tiempo", "description": "Viv\u00eda en Estados Unidos desde los a\u00f1os 80 y falleci\u00f3 v\u00edctima del covid-19.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-557244", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/27/5fe8b13e24801.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T16:15:11Z", "content": "Alberto Jim\u00e9nez, uno de los actores m\u00e1s reconocidos de los a\u00f1os 60 y 70 de la televisi\u00f3n colombiana, falleci\u00f3 el pasado 25 de diciembre en Estados Unidos, donde viv\u00eda de los a\u00f1os a\u00f1os 80.\r\nSu primer \u2026 [+2065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Pedro Parra", "title": "El FC Barcelona aclara la ausencia de Lionel Messi - Fichajes.com", "description": "", "url": "https://www.fichajes.com/a7756221713119194462-el-fc-barcelona-aclara-la-ausencia-de-lionel-messi", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/messi-5fbe67c9163cc.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:33:14Z", "content": "Mientras contin\u00faan las especulaciones acerca de su futuro m\u00e1s inmediato, el cual podr\u00eda estar lejos del FC Barcelona a partir de la pr\u00f3xima campa\u00f1a, Lionel Messi (33 a\u00f1os) prolongar\u00e1 su periodo de as\u2026 [+707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Richard Aguirre Fern\u00e1ndez", "title": "RBD regres\u00f3 y encant\u00f3 a sus fan\u00e1ticos - El Colombiano", "description": "RBD, el grupo de pop mexicano que acompa\u00f1\u00f3 a la juventud latinoamericana hace 16 a\u00f1os, se reuni\u00f3 este s\u00e1bado para...", "url": "https://www.elcolombiano.com/tendencias/ser-o-parecer-el-reencuentro-de-rbd-PF14338722", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/718x402/-241c-113/1200d627/none/11101/KNLF/eqnghetxeaal3t_36914766_20201227095644.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:42:28Z", "content": "RBD, el grupo de pop mexicano que acompa\u00f1\u00f3 a la juventud latinoamericana hace 16 a\u00f1os, se reuni\u00f3 este s\u00e1bado para enamorar de nuevo a sus seguidores y rememorar las canciones que acompa\u00f1aron a una ge\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Ofrec\u00edan armamento, pagaban con sobres sellados y no ser\u00edan solo dos: pormenores del espionaje ruso en Colombia, seg\u00fan oficiales de inteligencia - infobae", "description": "Informantes que colaboraron con los rusos y fuentes de la Operaci\u00f3n Enigma dieron detalles del espionaje a \u201clo vieja guardia\u201d del par de diplom\u00e1ticos, as\u00ed como del porqu\u00e9 de sus operaciones.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/12/27/ofrecian-armamento-pagaban-con-sobres-sellados-y-no-serian-solo-dos-pormenores-del-espionaje-ruso-en-colombia-segun-oficiales-de-inteligencia/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XMCifcFBtK18pUO3PVsry0jp4zU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NLDSMAJKL5FJTK2DB2Y4IYXNCA.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:12:03Z", "content": "Archivo\r\nEsta semana se supo que el 8 de diciembre, un d\u00eda despu\u00e9s de la tradicional celebraci\u00f3n de Velitas en el pa\u00eds, dos diplom\u00e1ticos rusos, Aleksandr Nikolayevich y Aleksandr Paristov, fueron exp\u2026 [+3925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "La nueva cepa del coronavirus afectar\u00eda m\u00e1s a los ni\u00f1os, seg\u00fan un estudio londinense - Semana", "description": "La  Escuela de Higiene y Medicina Tropical de Londres se\u00f1al\u00f3 que la mutaci\u00f3n es un 56 % m\u00e1s infecciosa.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/la-nueva-cepa-del-coronavirus-afectaria-mas-a-los-ninos-segun-un-estudio/202023/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/wDqd4XbDqDiNZx8jMTZL0W4sfE0=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/SQWWXHCKYBAHBEKOMTKXIVYATA.jpg?v=1609087874214", "publishedAt": "2020-12-27T13:35:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Bogot\u00e1", "title": "Conductor de cami\u00f3n cisterna ten\u00eda la licencia vencida y $1,4 millones en multas de tr\u00e1nsito - El Espectador", "description": "Por su parte, las autoridades confirmaron que el conductor y propietario del veh\u00edculo afectado por el cami\u00f3n cisterna ten\u00eda sus papeles en regla.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/bogota/conductor-de-camion-cisterna-tenia-la-licencia-vencida-y-multas-de-transito-por-mas-de-14-millones/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/sSDDa490w5ihVGiQXgXjZD_1fkE=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/QPPOEQJZMBCWPB4QLXAAOIAOVQ.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T13:27:00Z", "content": "Por su parte, las autoridades confirmaron que el conductor y propietario del veh\u00edculo afectado por el cami\u00f3n cisterna (de placas EMU 648) ten\u00eda sus papeles en regla.\r\nLa Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito le confir\u2026 [+1579 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "El desahogo de Falcao - Marca Claro Colombia", "description": "&quot;Que bien se siente volver&quot;, exclam\u00f3 con alegr\u00eda Radamel Falcao a su regreso a las canchas con Galatasaray luego de dos meses de ausencia....", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/colombianos-mundo/2020/12/27/5fe88261e2704ebd458b45ae.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/12/27/16090731306332.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T12:47:00Z", "content": "Radamel Falcao regresa a las canchas tras dos meses de ausencia. \r\n\"Que bien se siente volver\", exclam\u00f3 con alegr\u00eda Radamel Falcao a su regreso a las canchas con Galatasaray luego de dos meses de aus\u2026 [+1708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Coronavirus | Espa\u00f1a y Alemania empiezan vacunaci\u00f3n masiva - Semana", "description": "El f\u00e1rmaco de Pfizer y BioNTech ya est\u00e1 siendo aplicado en hogares geri\u00e1tricos. Se espera que las vacunaciones superen los dos millones antes de la primavera.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/coronavirus-espana-empieza-la-vacunacion-masiva/202040/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/4B4lR4O3fptcNS19qrpBdsv7YNU=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/5LX5UXDRYNAYBIGO53J45AYOMY.jpg?v=1609102276541", "publishedAt": "2020-12-27T12:27:04Z", "content": null}]}