"{\"status\":\"ok\",\"totalResults\":34,\"articles\":[{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Pulzo.com\"},\"author\":\"David Aponte\",\"title\":\"Ojo con estas zonas de Bogot\u00e1 que tambi\u00e9n est\u00e1n en alerta naranja por COVID-19 - Pulzo.com\",\"description\":\"Se trata de dos Unidades de Planeamiento Zonal (UPZ) de Kennedy, la localidad con m\u00e1s casos de coronavirus registrados en la capital de la Rep\u00fablica.\",\"url\":\"https://www.pulzo.com/nacion/covid-19-ojo-con-estas-zonas-bogota-que-tambien-estan-alerta-naranja-PP896829\",\"urlToImage\":\"http://static.pulzo.com/images/20200511183253/covid19-900x485.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T05:37:17Z\",\"content\":\"El secretario de Gobierno,\u00a0Luis Ernesto G\u00f3mez, le dijo a Blu Radio\u00a0que ya se est\u00e1n delimitando los cuadrantes en la zona de Kennedy central, sector afectado con la medida.\\r\\nLa otra UPZ afectada, seg\u00fan la frecuencia radial, es Am\u00e9ricas, que se suma a los secto\u2026 [+645 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"google-news\",\"name\":\"Google News\"},\"author\":\"Econom\u00eda y Negocios\",\"title\":\"Ca\u00edda en el precio del crudo golpea fuerte las utilidades de Ecopetrol - El Tiempo\",\"description\":\"En el primer trimestre del a\u00f1o la producci\u00f3n y las ventas de la petrolera registraron una leve alza.\",\"url\":\"https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-494250\",\"urlToImage\":\"https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/09/16/5d7ff168deeba.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T04:54:15Z\",\"content\":\"Las ganancias de Ecopetrol registraron un descenso del 59,2 por ciento anual hasta los 1,1 billones de pesos en el primer trimestre del 2020, principalmente por la ca\u00edda en el precio del barril de Brent, el cual pas\u00f3 de 64 a 51 d\u00f3lares en este per\u00edodo, y a un\u2026 [+2947 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Elespectador.com\"},\"author\":\"El Espectador\",\"title\":\"\\\"Es la primera vez que nos ocurre\\\": Armada colombiana sobre botes en poder de Venezuela - El Espectador\",\"description\":\"\\\"Es la primera vez que nos ocurre\\\": Armada colombiana sobre botes en poder de Venezuela\",\"url\":\"https://www.elespectador.com/noticias/judicial/es-la-primera-vez-que-nos-ocurre-armada-colombiana-sobre-botes-en-poder-de-venezuela-articulo-919056\",\"urlToImage\":\"https://www.elespectador.com/sites/default/files/armada_7_0.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T03:36:31Z\",\"content\":\"El comandante de la\u00a0Armada Nacional, almirante\u00a0Evelio Ram\u00edrez, convers\u00f3 con El Espectador\u00a0sobre el episodio que se registr\u00f3 este fin de semana con tres botes de esa instituci\u00f3n que terminaron en territorio venezolano, luego de que al parecer las embarcaciones\u2026 [+3792 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"google-news\",\"name\":\"Google News\"},\"author\":\"Unidad de Salud\",\"title\":\"Brote de coronavirus en la c\u00e1rcel de Leticia: confirman 85 casos - ElTiempo.com\",\"description\":\"Ya se present\u00f3 incluso un muerto en el centro penitenciario, inform\u00f3 la Gobernaci\u00f3n de Amazonas.\",\"url\":\"https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-494370\",\"urlToImage\":\"https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/11/5eba190436f46.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T03:35:48Z\",\"content\":\"El Amazonas, que es de lejos la regi\u00f3n del pa\u00eds con m\u00e1s casos de coronavirus y muertes por covid-19 por cada mill\u00f3n de habitantes, acaba de confirmar que en la c\u00e1rcel de Leticia se presenta un brote masivo en internos y funcionarios.\\r\\nDe acuerdo con la Gobern\u2026 [+2649 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Semana.com\"},\"author\":\"Semana\",\"title\":\"Prioridad de Duque es reactivar la econom\u00eda, perd\u00ed esa discusi\u00f3n: Claudia L\u00f3pez - Semana.com\",\"description\":\"La alcaldesa de Bogot\u00e1 confiesa que su preocupaci\u00f3n ahora es ense\u00f1arles a los bogotanos los tres h\u00e1bitos de vida indispensables para salir a trabajar.\",\"url\":\"https://www.semana.com/semana-tv/semana-en-vivo/articulo/prioridad-de-duque-es-reactivar-la-economia-perdi-esa-discusion-claudia-lopez/670629\",\"urlToImage\":\"https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/4/27/666526_1.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T03:21:37Z\",\"content\":\"Este lunes en SEMANA en Vivo la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, admiti\u00f3 que perdi\u00f3 la discusi\u00f3n con el presidente Duque por la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda en Colombia en medio de la pandemia por coronavirus.\\r\\nAl referirse a los sectores de la econom\u00eda que\u2026 [+2752 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Semana.com\"},\"author\":\"Semana\",\"title\":\"Claudia L\u00f3pez revela que tuvo cuatro familiares con coronavirus - Semana.com\",\"description\":\"La alcaldesa asegur\u00f3 que vivi\u00f3 momentos angustiantes, pues uno de sus familiares estuvo en la UCI. L\u00f3pez insiste en que su prioridad es que los ciudadanos aprendan c\u00f3mo cuidarse y que ya no trata de convencer al presidente, cuya prioridad \\\"es la reactivaci\u00f3n \u2026\",\"url\":\"https://www.semana.com/semana-tv/semana-en-vivo/articulo/claudia-lopez-revela-que-tuvo-cuatro-familiares-con-coronavirus/670604\",\"urlToImage\":\"https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/3/17/657422_1.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T02:59:28Z\",\"content\":\"La alcaldesa Claudia L\u00f3pez pasa la mayor parte de su tiempo velando por que los bogotanos no se contagien del coronavirus, hace pedagog\u00eda en las calles e incluso sali\u00f3 con un meg\u00e1fono el D\u00eda de la Madre a decir que si quer\u00edan a sus mam\u00e1s, se quedaran en casa.\u2026 [+2794 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"google-news\",\"name\":\"Google News\"},\"author\":\"Unidad de Salud\",\"title\":\"Kawasaki, la rara enfermedad relacionada con covid-19 - ElTiempo.com\",\"description\":\"Esta inflamaci\u00f3n de las arterias ha presentado un aumento de casos que  se vincula con coronavirus.\",\"url\":\"https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-494292\",\"urlToImage\":\"https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/06/5eb2e68715bf1.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T02:14:55Z\",\"content\":\"En las \u00faltimas semanas Estados Unidos, Inglaterra e Italia, pa\u00edses en los que hace presencia significativa el nuevo coronavirus, han reportado casos de ni\u00f1os que presentan inflamaci\u00f3n en los vasos sangu\u00edneos, acompa\u00f1ada de fiebre y una erupci\u00f3n cut\u00e1nea que al\u2026 [+4602 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Caracol.com.co\"},\"author\":\"Caracol Radio\",\"title\":\"Las 10 inquietudes de MinDeporte sobre el protocolo del f\u00fatbol colombiano - Caracol Radio\",\"description\":\"El documento fue enviado a los presidentes de la Dimayor y la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol.\",\"url\":\"https://caracol.com.co/radio/2020/05/12/deportes/1589247235_966302.html\",\"urlToImage\":\"https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/05/12/deportes/1589247235_966302_1589248933_noticia_normal.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T02:04:00Z\",\"content\":\"Este lunes el Ministerio del Deporte envi\u00f3 un documento a los presidentes de Dimayor y la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol, Jorge Enrique V\u00e9lez y Ram\u00f3n Jesur\u00fan respectivamente, el cual contiene los 10 interrogantes surgidos a partir de la revisi\u00f3n al protocolo\u2026 [+786 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Elespectador.com\"},\"author\":\"El Espectador\",\"title\":\"Avianca vuela liviano: qu\u00e9 significa que se haya acogido a la ley de bancarrota - ElEspectador.com\",\"description\":\"Avianca vuela liviano: qu\u00e9 significa que se haya acogido a la ley de bancarrota\",\"url\":\"https://www.elespectador.com/coronavirus/avianca-vuela-liviano-que-significa-que-se-haya-acogido-la-ley-de-bancarrota-articulo-919033\",\"urlToImage\":\"https://www.elespectador.com/sites/default/files/12_may_n6%2Cph03_20200511070154.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T02:00:31Z\",\"content\":\"El pasado domingo, Avianca Holdings y algunas de sus subsidiarias y afiliadas anunciaron que se acoger\u00e1n a la ley de bancarrota de Estados Unidos debido a los efectos que tiene la expansi\u00f3n del coronavirus sobre su negocio. \u00bfQu\u00e9 significa esta decisi\u00f3n y c\u00f3mo\u2026 [+9498 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Portafolio.co\"},\"author\":\"Casa Editorial El Tiempo\",\"title\":\"La ECCI, entre las finalistas de innovaci\u00f3n de la Nasa - Portafolio.co\",\"description\":\"La instituci\u00f3n colombiana se encuentra dentro de las 5 mejores universidades del mundo en el Human Exploration Rover Challenge. | M\u00e1s Contenido | Portafolio.co\",\"url\":\"https://www.portafolio.co/mas-contenido/la-ecci-entre-las-finalistas-de-innovacion-de-la-nasa-540713\",\"urlToImage\":\"http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2018/12/10/5c0f219c839a0.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T23:38:17Z\",\"content\":\"De las 100 universidades a nivel mundial que presentaron ante la Nasa informes sobre innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica para el dise\u00f1o y construcci\u00f3n de un rover, que pueda desplazarse en la superficie de la luna y marte, la Universidad ECCI es finalista y se prepara par\u2026 [+2236 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"rt\",\"name\":\"RT\"},\"author\":\"RT en Espa\u00f1ol\",\"title\":\"Un tr\u00edo de medicamentos acelera la recuperaci\u00f3n de varios pacientes con covid-19, seg\u00fan un estudio - RT en Espa\u00f1ol\",\"description\":\"La terapia antiviral triple convirti\u00f3 r\u00e1pidamente la carga viral en negativa en todas las muestras, reduciendo as\u00ed la infecciosidad del paciente.\",\"url\":\"https://actualidad.rt.com/actualidad/352797-trio-medicamentos-acelera-recuperacion-pacientes-covid\",\"urlToImage\":\"https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.05/article/5eb9a0ca59bf5b1cc001c895.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T23:24:46Z\",\"content\":\"Un equipo de cient\u00edficos de la Universidad de Hong Kong ha evaluado la eficacia y la seguridad de tres medicamentos antivirales utilizados para el tratamiento de pacientes con coronavirus. Los resultados fueron publicados este viernes en la revista The Lancet\u2026 [+1380 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Caracol.com.co\"},\"author\":\"Caracol Radio\",\"title\":\"La verdad tras video donde Juan Gabriel asegura que fingi\u00f3 su muerte - Caracol Radio\",\"description\":\"En un video que se ha vuelto viral en redes sociales, aparece presuntamente el cantante mexicano contando porqu\u00e9 decidi\u00f3 hacerse el muerto.\",\"url\":\"https://caracol.com.co/radio/2020/05/12/tendencias/1589237552_236952.html\",\"urlToImage\":\"https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2019/03/27/entretenimiento/1553707885_708660_1553708994_noticia_normal.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T23:10:00Z\",\"content\":\"Tras la muerte del Divo de Ju\u00e1rez en el 2016, varios rumores han circulado en las diferentes redes sociales y programas de entretenimiento a nivel internacional, pues su manager asegura que el artista esta vivo.\\r\\nRecientemente apareci\u00f3 un video en internet do\u2026 [+1072 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Portafolio.co\"},\"author\":\"Casa Editorial El Tiempo\",\"title\":\"El anticoagulante que podr\u00eda frenar entrada de coronavirus - Portafolio.co\",\"description\":\"Se trata de la heparina que podr\u00eda detener hasta en un 70 % la entrada del covid-19 en las c\u00e9lulas, seg\u00fan un estudio realizado por la Unifesp. | Internacional | Portafolio.co\",\"url\":\"https://www.portafolio.co/internacional/el-anticoagulante-que-podria-frenar-entrada-de-coronavirus-a-las-celulas-540710\",\"urlToImage\":\"http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/04/15/5e97330406d00.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:56:54Z\",\"content\":\"El anticoagulante heparina podr\u00eda detener hasta en un 70 % la entrada del covid-19 en las c\u00e9lulas, seg\u00fan un estudio realizado por la Universidad Federal de Sao Paulo (Unifesp), con la colaboraci\u00f3n de cient\u00edficos ingleses e italianos. (Jap\u00f3n aprueba uso del re\u2026 [+2443 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"google-news\",\"name\":\"Google News\"},\"author\":\"Tendencias EL TIEMPO\",\"title\":\"Gianluca Vacchi tendr\u00e1 un nuevo hijo con su novia 27 a\u00f1os menor - El Tiempo\",\"description\":\"El empresario italiano e influencer public\u00f3 el anuncio en su cuenta de instagram.\",\"url\":\"https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-494238\",\"urlToImage\":\"https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/11/5eb9c1db08796.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:21:15Z\",\"content\":\"Durante la celebraci\u00f3n del D\u00eda de las madres, el emprendedor y dj Gianluca Vacchi sorprendi\u00f3 a sus m\u00e1s de 15 millones de seguidores al compartir una importante noticia para \u00e9l: est\u00e1 esperando su primer hijo junto con la modelo Sharon Fonseca. \\r\\nEn un breve vi\u2026 [+1631 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"google-news\",\"name\":\"Google News\"},\"author\":\"Redacci\u00f3n Tecn\u00f3sfera\",\"title\":\"\u00bfPor qu\u00e9 colapsaron las 'apps' de domicilios en el D\u00eda de la Madre? - El Tiempo\",\"description\":\"En un d\u00eda sin precedentes, las aplicaciones hablan de aumentos de hasta el 250 % en los pedidos.\",\"url\":\"https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-494198\",\"urlToImage\":\"https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/04/16/5e98e3a5599a2.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:18:58Z\",\"content\":\"El D\u00eda de las Madres es una de las fechas m\u00e1s movidas para el comercio. Ya sea en el sector floricultor, las tiendas o los restaurantes, todos quieren agradecerle a sus mam\u00e1s con un detalle especial. Sin embargo, en medio de la cuarentena no hab\u00eda muchas opci\u2026 [+7920 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Canalrcn.com\"},\"author\":\"canalrcn.com\",\"title\":\"Aparece un supuesto hijo de Jota Mario Valencia y demanda a la familia - Canal RCN \",\"description\":\"El hombre asegura ser el fruto de una relaci\u00f3n clandestina que tuvo el querido presentador Jota Mario Valencia con su mam\u00e1 en 1975.\",\"url\":\"https://www.canalrcn.com/super-like/gente/articulo-nota/aparece-un-supuesto-hijo-de-jota-mario-valencia-y-demanda-la-familia-12551\",\"urlToImage\":\"https://imagenes.canalrcn.com/lomaslike/hijo-jota-mario-_0.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:13:21Z\",\"content\":\"A pocas semanas de la conmemoraci\u00f3n del\u00a0primer aniversario de fallecimiento de Jota Mario Valencia, un hombre de 43 a\u00f1os apareci\u00f3 afirmando que es el primog\u00e9nito del querido presentador e interpuso una demanda para que sea reconocido como hijo del presentador\u2026 [+3103 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Elpais.com\"},\"author\":\"Francesco Manetto\",\"title\":\"El Gobierno colombiano estudia salvar a Avianca con un pr\u00e9stamo - EL PA\u00cdS\",\"description\":\"\",\"url\":\"https://elpais.com/economia/2020-05-11/el-gobierno-colombiano-estudia-salvar-a-avianca-con-un-prestamo.html\",\"urlToImage\":\"https://imagenes.elpais.com/resizer/qRHRcSxrSbNHvGWVHN5LK4Tqebo=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/3UJ44HYEUJFKHHAQLWUWIBQTYI.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:09:00Z\",\"content\":\"Un avi\u00f3n de Avianca en el aeropuerto El Dorado, en Bogot\u00e1.JUAN BARRETO / AFP\\r\\nLas turbulencias de Avianca vienen de lejos, pero despu\u00e9s de reestructurar su deuda en 2019 la compa\u00f1\u00eda puso el domingo negro sobre blanco sus pr\u00f3ximos pasos al anunciar que se acog\u2026 [+4161 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Portafolio.co\"},\"author\":\"Casa Editorial El Tiempo\",\"title\":\"Autoridades de salud reportan nuevos contagios por coronavirus - Portafolio.co\",\"description\":\"La cifra de muertes lleg\u00f3 a 479, mientras que el n\u00famero de recuperados ascendi\u00f3 a 2.825. | Econom\u00eda | Portafolio.co\",\"url\":\"https://www.portafolio.co/economia/casos-contagios-coronavirus-en-colombia-hoy-lunes-11-de-mayo-de-2020-540705\",\"urlToImage\":\"http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/05/11/5eb9ad1550db2.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T21:54:46Z\",\"content\":\"Tras procesar 7.537 pruebas en las \u00faltimas 24 horas, el Ministerio de Salud confirm\u00f3 este lunes 550\u00a0nuevos contagios por coronavirus, cifra que eleva el total de casos en Colombia a 11.613.De acuerdo con la entidad, nuevos contagios se reportaron en\u00a0Amazonas \u2026 [+1842 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"google-news\",\"name\":\"Google News\"},\"author\":\"Tendencias EL TIEMPO\",\"title\":\"Los cambios de la medida de 'pico y c\u00e9dula' en principales ciudades - El Tiempo\",\"description\":\"Desde el 11 hasta el 24 de mayo la norma va a tener algunos ajustes de acuerdo con las alcald\u00edas.\",\"url\":\"https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-494168\",\"urlToImage\":\"https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/04/13/5e94f96a1575f.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T21:49:57Z\",\"content\":\"A partir del 11 de mayo son varios los cambios que se hicieron en diferentes ciudades del pa\u00eds durante la cuarentena nacional. Algunos de esos tienen que ver con la medida de pico y c\u00e9dula.\\r\\nCon esta norma los dirigentes buscan el control de la salida a la ca\u2026 [+4063 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Futbolred.com\"},\"author\":\"Casa Editorial El Tiempo\",\"title\":\"\u00a1Oficial! Medell\u00edn se postul\u00f3 para ser sede de las finales de Conmebol - FutbolRed\",\"description\":\"Medell\u00edn en camino a ser sede \u00fanica de la final de la Copa Libertadores o Suramericana en 2023.\",\"url\":\"https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-aguila/conmebol-medellin-oficialmente-se-postula-para-ser-sede-unica-de-la-final-de-la-copa-libertadores-o-suramericana-en-2023-117180\",\"urlToImage\":\"https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2019/04/08/5cabb6b99838f.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T21:41:09Z\",\"content\":\"Este lunes, Medell\u00edn se postul\u00f3 en la Conmebol para ser sede \u00fanica de la final de la Copa Libertadores o Suramericana en el 2023. Mediante un comunicado, el Inder Medell\u00edn inform\u00f3 esta noticia, donde buscar\u00e1n que la capital de Antioquia pueda albergar un even\u2026 [+1917 chars]\"}]}"