{"status": "ok", "articles": [{"description": "En rueda de prensa, la alcaldesa Claudia L\u00f3pez entrega detalles de c\u00f3mo funcionar\u00e1 la capital del pa\u00eds durante las festividades de navidad y a\u00f1o nuevo sin correr riesgos por la pandemia de covid-19.", "title": "Navidad en Bogot\u00e1: m\u00e1ximo de 10 personas y hay que aislarse desde el mi\u00e9rcoles - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/navidad-en-bogota-maximo-de-10-personas-y-hay-que-aislarse-desde-el-miercoles/202000/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-12-15T21:17:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/_CZtoLZR2mfX7YtUy4o6MrGER2g=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/3SB7HGMLRBFDHO6QGDFKTZ4XHI.jpg?v=1608072652918"}, {"description": "Millones de d\u00f3lares pueden\u00a0acabar respaldando 'una carrera pol\u00edtica' del mandatario, seg\u00fan expertos.", "title": "Negar derrota y acusar fraude, \u00bfun lucrativo negocio de Donald Trump? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-554888", "author": "Redacci\u00f3n Internacional*", "publishedAt": "2020-12-15T19:07:30Z", "content": "El Colegio Electoral de Estados Unidos confirm\u00f3 este lunes al dem\u00f3crata Joe Biden como presidente electo. El hecho significa un golpe para el actual mandatario, Donald Trump,\u00a0 quien intenta manteners\u2026 [+3740 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/10/5fd28ffc4d538.jpeg"}, {"description": "Wilfrido Murcia hab\u00eda madrugada a trabajar, pero en el sector del Quiroga un delincuente acab\u00f3 con su vida de dos disparos. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el criminal?", "title": "Era vigilante e intent\u00f3 frustrar un robo: lo que se sabe del asesinato de pasajero en bus del SITP - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/bogota/asesinan-a-pasajero-en-bus-del-sitp-en-el-barrio-quiroga", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-12-15T18:41:12Z", "content": "Bogot\u00e1 amaneci\u00f3 este martes con la dolorosa noticia de que se cometi\u00f3 un asesinato en un bus del SITP durante un atraco.\r\nLa v\u00edctima del crimen, ocurrido en el barrio Quiroga, es Wilfrido Murcia, de \u2026 [+1226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/2b3ad65/2147483647/strip/true/crop/663x348+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F58%2F75%2Fc91aca824e36b3238f4b8c40e640%2Fvictima-en-sitp.png"}, {"description": "El hecho ocurri\u00f3 en la ma\u00f1ana de este martes en la vereda La Uribe.", "title": "Otra masacre en Caucasia (Antioquia): tres hombres fueron asesinados - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-554969", "author": "Medell\u00edn", "publishedAt": "2020-12-15T18:37:22Z", "content": "Tres personas fueron asesinadas esta ma\u00f1ana\u00a0en el municipio de Caucasia, bajo Cauca antioque\u00f1o.\r\nEl hecho ocurri\u00f3 en la vereda La Uribe y, de acuerdo con el alcalde, F\u00e9lix Olmedo Arango, un grupo arm\u2026 [+1354 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/15/5fd8fab85b996.jpeg"}, {"description": "Si bien el desarrollo de la vacuna marca un momento hist\u00f3rico y es muy prometedor, eso no significa que los estadounidenses puedan dejar de usar mascarillas en el corto plazo. Aqu\u00ed las razones. | Salud | CNN", "title": "Por qu\u00e9 una vacuna contra el covid-19 no significa que puedes dejar de usar una mascarilla - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/12/15/por-que-una-vacuna-contra-el-covid-19-no-significa-que-puedes-dejar-de-usar-una-mascarilla/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-15T18:15:00Z", "content": "Este es el problema de saltarse la l\u00ednea de la vacuna contra covid-19 2:30\r\n(CNN) \u2014 La vacuna contra el covid-19 est\u00e1 llegando a Estados Unidos, y los trabajadores de atenci\u00f3n m\u00e9dica de primera l\u00ednea\u2026 [+6686 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/12/02-mask-covid-19-safety-vaccine-wellness-restricted-super-tease.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La Procuradur\u00eda da un plazo de tres d\u00edas al Ministerio de Salud para que explique cu\u00e1les son las negociaciones de la vacuna contra el coronavirus, las dosis, en qu\u00e9 mes llegan, cu\u00e1l es el presupuesto y cu\u00e1l ser\u00e1 la priorizaci\u00f3n.", "title": "Gobierno Duque gestion\u00f3 tarde las vacunas contra el COVID-19, advierte la Procuradur\u00eda - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/colombia/gobierno-duque-gestiono-tarde-las-vacunas-contra-el-covid-19-advierte-la-procuraduria", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-12-15T18:08:35Z", "content": "En una rendici\u00f3n de cuentas, el procurador Fernando Carillo \r\n dijo que todo parece indicar que el gobierno de Colombia, liderado por el presidente Iv\u00e1n Duque, lleg\u00f3 tarde a la gesti\u00f3n para conseguir\u2026 [+1559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/27b4c71/2147483647/strip/true/crop/769x404+0+54/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F3e%2F2a%2Fede2ee9849f88dc9d3bdace645d1%2Fprocu-vacunas.png"}, {"description": "\u00a1Se despach\u00f3! La Negra Candela arremeti\u00f3 contra Elianis Garrido por tratar a Paola Jara de \"moza.", "title": "\u00a1Se despach\u00f3! La Negra Candela arremeti\u00f3 contra Elianis Garrido por tratar a Paola Jara de \"moza\" - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/12/15/se-despacho-la-negra-candela-arremetio-elianis-garrido-tratar-paola-jara-moza.html", "author": "Publimetro Colombia", "publishedAt": "2020-12-15T17:50:00Z", "content": "No es la primera vez que la critica \"por falta de formaci\u00f3n\" para estar en la televisi\u00f3n.\u00a0\u00a1Se despach\u00f3! La Negra Candela arremeti\u00f3 contra Elianis Garrido por tratar a Paola Jara de \"moza\".\r\nEn pasado\u2026 [+1178 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/12/15/copiadebho202012-629f425d12f61f2dff26343b73506985-1200x800.jpg"}, {"description": "Aunque el hombre se debate entre la vida y la muerte en una UCI, los Dangond no han intentado comunicarse con la familia de la v\u00edctima", "title": "El desprecio de Silvestre Dangond y su pap\u00e1 por el hombre atropellado - Las2orillas", "url": "https://www.las2orillas.co/el-desprecio-de-silvestre-dangond-y-su-papa-por-el-hombre-atropellado/", "author": "Las2orillas", "publishedAt": "2020-12-15T17:42:40Z", "content": "William Jos\u00e9 Dangond Baquero, m\u00e1s conocido como El Palomo, habr\u00eda causado un accidente de tr\u00e1nsito en Valledupar en la noche del jueves 10 de diciembre. El pap\u00e1 del cantante vallenato Silvestre Dango\u2026 [+1418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2020/12/silvestre.jpeg"}, {"description": "Subasta super\u00f3 lo esperado en m\u00e1s de 10.000 millones de pesos. El precio se puede disparar.", "title": "Atenci\u00f3n: oro de las Farc se vendi\u00f3 en $ 40.630 millones de pesos - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-554947", "author": "UNIDAD INVESTIGATIVA", "publishedAt": "2020-12-15T17:37:30Z", "content": "El Gobierno Nacional subast\u00f3 este martes el oro que la exguerrilla de las Farc entreg\u00f3 tras la firma del proceso de paz. \r\nFueron 197.286,96 gramos de oro fino\u00a0recibidos de la exguerrilla.\u00a0Participar\u2026 [+2330 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/08/5f7f1a02d43d4.jpeg"}, {"description": "Amparo Grisales desat\u00f3 una ola de reacciones con lo que dijo sobre el nombre del peque\u00f1o, tras ver un video en el que este sale con su pap\u00e1. Algunos no lo tomaron bien.", "title": "\u00bfEs un chiste? Amparo Grisales y el comentario que le hizo a Pipe Bueno sobre su hijo M\u00e1ximo - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/es-un-chiste-amparo-grisales-y-el-comentario-que-le-hizo-a-pipe-bueno-sobre-su-hijo-maximo", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-12-15T17:30:54Z", "content": "Pipe Bueno\r\n subi\u00f3 un video publicitario en su cuenta de Instagram en el que sale con su hijo M\u00e1ximo y, cuando todo parec\u00eda normal con la publicaci\u00f3n,Amparo Grisales\r\n apareci\u00f3 y sorprendi\u00f3 con un co\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/f85278d/2147483647/strip/true/crop/519x272+0+44/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F22%2Fb7%2F4c1cd8fc46ee8b9f9d3f85742982%2Fpipe-bueno-amparo-grisales-maximo-foto-nota-diciembre-15-2020-2.png"}, {"description": "Aunque la profesora que golpe\u00f3 a la menor dijo que la peque\u00f1a era quien no dec\u00eda la verdad, las im\u00e1genes la pusieron en evidencia. Ocurri\u00f3 en Estados Unidos.", "title": "Video sac\u00f3 a la luz la mentira de una profesora, que pate\u00f3 a una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/video-saco-a-la-luz-la-mentira-de-una-profesora-que-pateo-a-una-nina-de-5-anos", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-12-15T17:30:39Z", "content": "Una maestra, identificada como Crystal Smith, fue sentenciada en Kansas, Estados Unidos\r\n , luego de que aceptara haber pateado a una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en la biblioteca de la escuela donde daba clases.\r\u2026 [+1056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/1fd6a8f/2147483647/strip/true/crop/745x391+0+16/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F1f%2F92%2Fee16722746f7844f7dfcc12a040a%2Fnina-maltrato.jpg"}, {"description": "Eduardo M\u00e9ndez critic\u00f3 de frente al presidente de la Dimayor", "title": "Se delic\u00f3 Santa Fe: Eduardo M\u00e9ndez critic\u00f3 de frente al presidente de la Dimayor - Antena 2", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-aguila/eduardo-mendez-critico-de-frente-al-presidente-de-la-dimayor", "author": "Carolina  Castellanos", "publishedAt": "2020-12-15T17:05:54Z", "content": "El presidente de Independiente Santa Fe, Eduardo M\u00e9ndez, habl\u00f3 con RCN Radio despu\u00e9s de conocer la declaraciones del presiente de la Dimayor, Fernando Jaramillo, quien asegur\u00f3 que hab\u00eda sido un error\u2026 [+2618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2019-08/eduardomendez_12_0.jpg"}, {"description": "Las directivas del ancianato argumentan no entender en qu\u00e9 fallaron, pues aseguran que cumplieron con las medidas de bioseguridad.", "title": "Hombre disfrazado de pap\u00e1 Noel llev\u00f3 regalos a un ancianato y contagi\u00f3 de coronavirus a unos 100 abuelitos - Semana", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/hombre-disfrazado-de-papa-noel-llevo-regalos-a-un-ancianato-y-contagio-de-coronavirus-a-unos-100-abuelitos/202046/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-12-15T16:14:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/ZzMrcHAH8x8v9LYVlKoKjLTXPdY=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/EAX354CSTZFFLFP753OG3KALQ4.jpg?v=1608072597086"}, {"description": "El ciclista colombiano quiso compartir su felicidad en las redes sociales.", "title": "\u00a1Qu\u00e9 viva el amor! Las rom\u00e1nticas im\u00e1genes de Egan y su nueva pareja - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-554944", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-12-15T15:59:09Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/15/5f60eb0703562.jpeg"}, {"description": "El colombiano sigue lesionado y volvi\u00f3 a ser descartado por Carlo Ancelotti.", "title": "Nueva mala noticia con James Rodr\u00edguez en el Everton - Semana", "url": "https://www.semana.com/deportes/articulo/nueva-mala-noticia-con-james-rodriguez-en-el-everton/202024/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-12-15T15:36:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/t2Jze4JAJQzLRms9EAV1YqSnB18=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/ZOLCBG53QVFAFNVZ7IJQ7SJDGY.jpg?v=1608065482103"}, {"description": "Caracol Televisi\u00f3n anunci\u00f3 que Daniella \u00c1lvarez volver\u00e1 al 'Desaf\u00edo' en calidad de presentadora.", "title": "Daniella \u00c1lvarez s\u00ed estar\u00e1 en el 'Desaf\u00edo' de 2021 - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/daniella-alvarez-estara-desafio-2021-PP1016312", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento.", "publishedAt": "2020-12-15T15:18:44Z", "content": "Apenas fue en 2019 que la conductora de televisi\u00f3n asumi\u00f3 el reto de estar frente a las c\u00e1maras del programa Desaf\u00edo: S\u00faper regiones, en donde presentaba la vida de los participantes fuera de compete\u2026 [+1352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201215100526/daniella-alvarez1-900x485.jpg"}, {"description": "La vacuna es segura y 95 por ciento eficaz, dice el regulador de EE. UU., que estudia aprobarla.", "title": "La FDA considera que la vacuna Moderna es segura y eficaz - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-554915", "author": "Unidad de Salud con informaci\u00f3n de AFP y EFE", "publishedAt": "2020-12-15T14:13:35Z", "content": "La Administraci\u00f3n de Medicamentos y Alimentos (FDA, por sus sigl\u00e1s en ingl\u00e9s)\u00a0 de Estados Unidos\u00a0emiti\u00f3 este martes una valoraci\u00f3n positiva sobre la vacuna del laboratorio estadounidense Moderna cont\u2026 [+3099 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/03/5fc9a5f2d6d88.jpeg"}, {"description": "El Gobierno emiti\u00f3 una circular para restringir la venta de licor en bares y restaurantes de ciudades donde la ocupaci\u00f3n de camas UCI sea alta.", "title": "Se complic\u00f3 venta de licor en lugares donde ocupaci\u00f3n UCI es del 70 % o m\u00e1s - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/restringen-venta-alcohol-lugares-con-alta-ocupacion-uci-PP1016263", "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-12-15T14:10:55Z", "content": "En el documento, publicado por Blu Radio, el Ministerio de Salud advierte que hay un aumento en la cifra de ocupaci\u00f3n de camas UCI en todo el pa\u00eds, por coronavirus, y para evitar que la situaci\u00f3n se \u2026 [+1876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201215090628/gettyimages-1214470588-900x485.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo anuncio alcalde Jorge Iv\u00e1n Ospina en su cuenta en Twitter. Son 3.385 los fallecidos producto del coronavirus en la ciudad. El toque de queda tambi\u00e9n se extender\u00eda.", "title": "Volvi\u00f3 el \u2018pico y c\u00e9dula\u2019 a Cali, debido a la alerta roja por ocupaci\u00f3n del 90 % de camas para covid-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/12/15/cali-en-alerta-roja-por-ocupacion-del-90-de-camas-para-covid-19-volveria-el-pico-y-cedula/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-15T13:30:50Z", "content": "Con la medida se buscar\u00eda un balance entre la salud de los pobladores de Cali y la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de la ciudad. EFE/Mauricio Due\u00f1as Casta\u00f1eda/Archivo\r\nLa temporada de fin de a\u00f1o hizo olvidar \u2026 [+2621 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ewpEEOSGLHpYf5o6HCUqSIymujg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/35PDKFRZW5DSNLPWLZC3UIGCWA.jpg"}, {"description": "Desde su salto a los humanos hace aproximadamente un a\u00f1o, se han detectado unas dos mutaciones del SARS-CoV-2 cada mes. \u00bfHay algo en la nueva cepa detectada en Inglaterra por lo que preocuparse especialmente?", "title": "Mutaci\u00f3n del coronavirus: qu\u00e9 tan preocupante es la aparici\u00f3n de una nueva cepa como la detectada en Reino Unido - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-55318705", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-12-15T12:53:11Z", "content": "<ul><li>James Gallagher</li><li>Corresponsal de salud y ciencia, BBC News</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Desde su salto a los humanos hace aproximadamente un a\u00f1o, se han d\u2026 [+5058 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/166C8/production/_116084819_smallergettyimages-1204224469-1.jpg"}], "totalResults": 34}