{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tolima - Millonarios en vivo online, jornada 12 de la Liga BetPlay, que se jugar\u00e1 hoy martes 6 de octubre en el estadio Murillo Toro desde la 6:05 p.m.", "title": "Tolima - Millonarios: en vivo online: Liga BetPlay, en directo - AS Colombia", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/10/06/futbol/1602021065_024752.html", "author": "Juan David Beetar Pe\u00f1uela", "publishedAt": "2020-10-07T00:40:56Z", "content": "Tolima\r\nEl l\u00edder del campeonato recibe a Millonarios, los dirigidos por Hern\u00e1n Torres buscan seguir invictos. El Tolima ha mostrado un gran juego con un equipo que tiene grandes jugadores que empieza\u2026 [+833 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/10/06/futbol/1602021065_024752_1602028678_noticia_normal.jpg"}, {"description": "La alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, dice que aumento de casos de coronavirus en Bogot\u00e1 se explica por aglomeraciones en recientes protestas.", "title": "Es culpa de las marchas: Claudia L\u00f3pez, sobre incremento de casos de coronavirus en Bogot\u00e1 - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/suben-casos-coronavirus-bogota-por-marchas-claudia-lopez-PP981064", "author": "Paola Paez", "publishedAt": "2020-10-07T00:11:25Z", "content": "En el bolet\u00edn del Ministerio de Salud de este martes 6 de octubre, la capital report\u00f3\u00a02.409 nuevos contagios, confirmando el alza de los \u00faltimos d\u00edas.\u00a0El pasado lunes, por ejemplo, tuvo 2.011.\r\nA dia\u2026 [+2797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201006190820/claudica-900x485.jpg"}, {"description": "Esto es parte de la reforma pol\u00edtica que cursa en C\u00e1mara. Discusi\u00f3n pasa a la Plenaria.", "title": "Avanza propuesta que aumenta el n\u00famero de congresistas - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-541873", "author": "EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-10-06T23:52:49Z", "content": "En medio de la discusi\u00f3n de la necesaria reforma pol\u00edtica en el Congreso, que contiene temas claves en materia de equidad de g\u00e9nero para las elecciones, renovaci\u00f3n de la pol\u00edtica y financiaci\u00f3n de la\u2026 [+5120 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/12/17/5df951fb8f282.jpeg"}, {"description": "Nubank lleg\u00f3 a Colombia y ya recibi\u00f3 m\u00e1s de 20.000 solicitudes para tener una tarjeta de cr\u00e9dito sin pago de cuota de manejo.", "title": "Nubank Colombia: pasos para sacar una tarjeta de cr\u00e9dito en el nuevo banco - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/economia/nubank-colombia-pasos-para-sacar-tarjeta-credito-PP981036", "author": "Carlos Diaz", "publishedAt": "2020-10-06T22:57:18Z", "content": "As\u00ed lo dio a conocer Nubank Colombia esta semana, que destaca que miles de colombianos ya est\u00e1n en lista de espera para ser los primeros en tener la tarjeta de cr\u00e9dito Nu.\r\nSe trata de uno de los neg\u2026 [+1630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201006171410/nubank-3-getty-900x485.jpg"}, {"description": "Minsalud inform\u00f3 que en las \u00faltimas 24 horas se registraron\u00a0173 muertes y 7.650 nuevos contagios.", "title": "Colombia sobrepasa 27 mil muertes por covid; van 770.812 recuperados - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-541869", "author": "ELTIEMPO.COM", "publishedAt": "2020-10-06T22:18:45Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/08/25/5f45852fed7b8.jpeg"}, {"description": "La prensa inglesa analiz\u00f3 la transferencia del colombiano como una de las m\u00e1s exitosas.", "title": "Negocio entre Real Madrid y Everton por James fue \u2018el robo del siglo\u2019 - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/james-rodriguez-negocio-real-madrid-y-everton-fue-el-robo-del-siglo-segun-prensa-inglesa-125129", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-10-06T21:57:21Z", "content": "Cerr\u00f3 el mercado de transferencias en Inglaterra y el balance es positivo en cuanto a los talentos que arribaron a la Premier League. Precisamente uno de los m\u00e1s destacados es James Rodr\u00edguez.\r\nEl vo\u2026 [+1074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/10/03/5f78a58c1ec59.jpeg"}, {"description": "Detalles sobre la muerte de Rafael Orozco; la causante fue su amante Mar\u00eda Ang\u00e9lica Navarro Ogliastri (Martha M\u00f3nica Camargo en la bionovela de Caracol).", "title": "\u00bfQui\u00e9n es la mujer por la que, dicen, mataron a Rafael Orozco? - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/rafael-orozco-mataron-por-maria-angelica-navarro-PP980882", "author": "Jimena Martiinez", "publishedAt": "2020-10-06T21:26:21Z", "content": "El artista conoci\u00f3 a esa mujer en Barranquilla y ella misma, en medio de las investigaciones por el asesinato deRafael Orozco, reconoci\u00f3 que tuvieron un romance.\r\nPor lo menos as\u00ed lo registr\u00f3 El Tiem\u2026 [+3898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201006154932/rafael-orozco-cantante-que-dicen-mataron-por-culpa-de-su-amante-maria-angelica-navarro-900x485.jpg"}, {"description": "Es l\u00edder parcial, en espera del juego de Tolima contra Millonarios.", "title": "Santa Fe sigue encarrilado: gole\u00f3 a Alianza y se mont\u00f3 en la tabla - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-541865", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-10-06T21:00:15Z", "content": "Santa Fe est\u00e1 encarrilado. Avanza sin freno en la Liga. Ahora derrot\u00f3 a Alianza Petrolera, 4-1 en El Camp\u00edn, en la fecha 12 de la Liga, lleg\u00f3 a 23 puntos y de momento es l\u00edder.\u00a0\r\nEl partido de los ca\u2026 [+1613 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/06/5f7ccac5c174a.jpeg"}, {"description": "El presidente estadounidense anunci\u00f3 que suspend\u00eda las negociaciones con los dem\u00f3cratas sobre el paquete de est\u00edmulo para la econom\u00eda. | Internacional | Portafolio.co", "title": "Wall Street cerr\u00f3 en rojo luego de tuit de Trump - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/internacional/wall-street-cerro-en-rojo-luego-de-tuit-de-trump-bolsa-de-valores-hoy-6-octubre-2020-545380", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-10-06T20:48:45Z", "content": "La bolsa de Nueva York cerr\u00f3 en rojo este martes\u00a0luego de que el presidente Donald Trump anunciara la suspensi\u00f3n de tratativas con los dem\u00f3cratas sobre un nuevo plan de ayuda para enfrentar la crisis\u2026 [+2044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/10/06/5f7cd357704d2.jpeg"}, {"description": "Carlos Queiroz, entrenador de la Selecci\u00f3n Colombia, habl\u00f3 de por qu\u00e9 no convoc\u00f3 a Rafael Santos Borr\u00e9 a Eliminatorias.", "title": "El \u2018consuelo\u2019 de Queiroz a Santos Borr\u00e9 tras no convocarlo para Eliminatorias - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/carlos-queiroz-hablo-no-convocatoria-santos-borre-PP980952", "author": "Sergio Jacome", "publishedAt": "2020-10-06T20:43:15Z", "content": "Carlos Queiroz habl\u00f3 este martes en rueda de prensa, horas despu\u00e9s de aterrizar en Barranquilla junto a varios jugadores y poco antes de liderar el primer entrenamiento con el plantel de convocados d\u2026 [+1547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201006151709/queiroz-y-borre-900x485.jpg"}, {"description": "El senador Gustavo Petro dio a conocer que \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez desisti\u00f3 de continuar con una demanda por calumnia en su contra.", "title": "\u00c1lvaro Uribe retira demanda contra Gustavo Petro - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/politica/alvaro-uribe-desiste-demanda-calumnia-gustavo-petro/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-10-06T20:20:18Z", "content": "El senador Gustavo Petro dio a conocer que \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez desisti\u00f3 de continuar con la acci\u00f3n penal por calumnia en su contra.\r\nDicha acci\u00f3n legal, fue interpuesta por el expresidente Uribe en 20\u2026 [+817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/10/06145705/Gustavo-petro-y-uribe.jpg"}, {"description": "Eddie Van Halen, el reconocido guitarrista del ic\u00f3nico grupo de rock Van Halen, muri\u00f3 este martes, seg\u00fan confirm\u00f3 su hijo. Ten\u00eda 65 a\u00f1os.", "title": "Muere Eddie Van Halen, leyenda del rock, a los 65 a\u00f1os tras una batalla contra el c\u00e1ncer - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/06/muere-eddie-van-halen-leyenda-del-rock-a-los-65-anos-tras-una-batalla-contra-el-cancer/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T20:14:00Z", "content": "(CNN) Eddie Van Halen, el reconocido guitarrista del ic\u00f3nico grupo de rock Van Halen, muri\u00f3, seg\u00fan una publicaci\u00f3n de su hijo en las redes sociales. Ten\u00eda 65 a\u00f1os.\r\n\u00abFue el mejor padre que pude pedir\u2026 [+2573 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/eddie-van-halen.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": null, "title": "iPHONE 12 SIN CARGADOR!!!!!!! El Precio a Pagar... - Tecnonauta", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cXA4RFdYYVgzTHPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T20:00:06Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Luis Miguel se lleva toda la admiraci\u00f3n por su trayectoria en la m\u00fasica, sin embargo con un patrimonio neto de aproximadamente $180 millones, \u2018El Sol\u2019 tiene una autobiograf\u00eda marcada por la tristeza.", "title": "Tristeza nacional: el dif\u00edcil momento que atraviesa Luis Miguel - MUI", "url": "https://mui.today/celebridades/Tristeza-nacional-el-dificil-momento-que-atraviesa-Luis-Miguel-20201006-0048.html", "author": "JohenVelasco", "publishedAt": "2020-10-06T19:56:32Z", "content": "Luis Miguel posee un historial de \u00e9xitos frente a su p\u00fablico Incondicional y representa un \u00edcono de la m\u00fasica latina, a\u00fan as\u00ed, parece que no todo radica en r\u00e9cords por presentaciones o m\u00faltiples disc\u2026 [+1427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mui.today"}, "urlToImage": "https://mui.today/__export/1601333399734/sites/mui/img/2020/09/28/luis-miguel_x1x.jpg_1343605746.jpg"}, {"description": "Uniformados se\u00f1alados de cometer masacre de Mondo\u00f1edo ya han declarado en la justicia de paz.", "title": "En JEP ya est\u00e1 el caso por muerte de se\u00f1alados por crimen de \u00c1. G\u00f3mez - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-541843", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-10-06T19:12:31Z", "content": "El caso por la masacre de Mondo\u00f1edo en la que habr\u00edan sido asesinados algunas de las personas que participaron en el crimen de \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado ya est\u00e1 en la Jurisdicci\u00f3n Especial Para la Paz (JE\u2026 [+3497 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/06/5f7cc0d313e6d.jpeg"}, {"description": "Lluvia de cr\u00edticas a m\u00e9dico venezolano que supuestamente recomend\u00f3 a las mujeres hacerse duchas vaginales con agua y Listerine", "title": "Cr\u00edticas a m\u00e9dico que habl\u00f3 a mujeres sobre duchas vaginales \"con agua y Listerine\" - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/virales/criticas-medico-por-hablar-duchas-vaginales-con-listerine-PP980858", "author": "Danilo Beltran", "publishedAt": "2020-10-06T18:15:45Z", "content": "Listerine se volvi\u00f3 tendencia en Twitter\u00a0luego de que Roberto Valbuena, un m\u00e9dico cirujano y esteticista, recomendara a las mujeres darse una ducha vaginal con\u00a0agua y Listerine.\r\nSin embargo, el prop\u2026 [+2658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201006132912/robertovalbuena-900x485.jpg"}, {"description": "La dexametasona no debe administrarse a nadie que no est\u00e9 lo suficientemente enfermo para justificar las desventajas de tomar esteroides.", "title": "Trump est\u00e1 tomando dexametasona para tratar el covid-19. Pero esto podr\u00eda ser grave, dicen los m\u00e9dicos - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/06/trump-esta-tomando-dexametasona-para-tratar-el-covid-19-pero-esto-podria-ser-grave-dicen-los-medicos/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T17:15:00Z", "content": "Lo que sabemos de la dexametasona contra el covid-19 1:35\r\n(CNN) \u2014 Uno de los m\u00e9dicos que trata al presidente Donald Trump, el Dr. Brian Garibaldi, dijo el domingo que al presidente se le est\u00e1 admini\u2026 [+4768 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/fa493ad6-b989-4ed4-94da-27c26a54d457.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El mandatario se quit\u00f3 el tapabocas antes de entrar a la Casa Blanca, donde hab\u00eda otras personas.", "title": "Las imprudencias que cometi\u00f3 Trump tras su salida del hospital - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-541782", "author": "Internacional*", "publishedAt": "2020-10-06T16:52:30Z", "content": "El presidente Donald Trump sali\u00f3 este lunes, al final de la tarde, del hospital donde estuvo internado durante tres d\u00edas para recibir un tratamiento contra la covid-19. En im\u00e1genes transmitidas en vi\u2026 [+6291 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/10/05/5f7babcf22975.jpeg"}, {"description": "La Corte Suprema de Justicia resolvi\u00f3 ayer que el caso del expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, procesado por soborno...", "title": "Audiencia para libertad de \u00c1lvaro Uribe ser\u00e1 el jueves - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/libertad-de-alvaro-uribe-se-define-el-jueves-8-de-octubre-HN13786706", "author": "Leonardo Botero Fern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-10-06T15:32:54Z", "content": "La Corte Suprema de Justicia resolvi\u00f3 ayer que el caso del expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, procesado por soborno y fraude procesal, se surtir\u00e1 en el Sistema Penal Acusatorio, tras su renuncia al Sen\u2026 [+305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/580x365/0c0/0d0/none/11101/BQMT/image_content_36480199_20201006105529.jpg"}, {"description": "WhatsApp inform\u00f3 que dejar\u00e1 de funcionar en un buen n\u00famero de celulares con sistemas operativos Android y iOS.", "title": "WhatsApp: lista de celulares en los que la 'app' no funcionar\u00e1 en 2021 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/whatsapp-celulares-que-no-funcionara-2021-PP980730", "author": "Carlos Diaz", "publishedAt": "2020-10-06T14:59:21Z", "content": "Se volvi\u00f3 costumbre queWhatsApp actualice su lista de celulares en los que no correr\u00e1 con normalidad y pr\u00e1cticamente todos los ecosistemas han pasado por esa lista negra.\r\nAhora, la app inform\u00f3 que d\u2026 [+1697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201006092127/whatsapp-8-getty-900x485.jpg"}], "totalResults": 34}