{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tras una extensa reuni\u00f3n en Dimayor con pol\u00e9mica se decidi\u00f3 que no habr\u00e1 partido.", "title": "Tres puntos para Am\u00e9rica: C\u00facuta no podr\u00e1 jugar por sus problemas - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/liga-betplay/america-vs-cucuta-por-que-no-se-juega-el-partido-de-liga-betplay-noticias-colombia-hoy-127208", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-12T21:20:52Z", "content": "Este jueves a menos de cuatro horas para que se disputara el partido entre C\u00facuta y Am\u00e9rica de Cali, en la Dimayor se decidi\u00f3 que no se podr\u00e1 jugar el partido pactado para las 8:00 p.m., por la fecha\u2026 [+702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2019/10/25/5db3ae66871e0.jpeg"}, {"description": "Billetes en Colombia podr\u00edan cambiar por iniciativa del Banco de la Rep\u00fablica para que, por fin, se eliminen los tres ceros.", "title": "Billetes en Colombia podr\u00edan cambiar: eliminar\u00edan 3 ceros - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/economia/billetes-colombia-podrian-cambiar-eliminarian-3-ceros-PP998787", "author": "Redacci\u00f3n Econom\u00eda", "publishedAt": "2020-11-12T20:53:22Z", "content": "La iniciativa la lanz\u00f3, nuevamente, el saliente gerente del Banco, Juan Jos\u00e9 Echavarr\u00eda, que afirm\u00f3 que se trata de un proyecto que le hubiera gustado dejar durante su gesti\u00f3n, pero no se pudo. Sin e\u2026 [+1583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201112152212/billetes-3-getty-900x485.jpg"}, {"description": "El Ministerio de Salud anunci\u00f3 que actualmente tiene acuerdos de confidencialidad con seis empresas farmac\u00e9uticas que est\u00e1n probando una posible vacuna contra el coronavirus.", "title": "\u00bfCu\u00e1les son las seis vacunas contra el coronavirus que podr\u00edan llegar a Colombia? - Semana", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/coronavirus-en-colombia-estas-serian-las-seis-vacunas-que-podrian-llegar/202007/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-12T20:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/AA0jGDezDbZIwEeV1gUFiDZtUIU=/1200x646/filters:format(webp):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/TXCEBYRNANA23MEUY3N3Y4KQC4.png?v=1605221411583"}, {"description": "Posible formaci\u00f3n titular de la Selecci\u00f3n Colombia para el partido contra Uruguay por las Eliminatorias al Mundial Catar 2022.", "title": "Posible formaci\u00f3n de Colombia para partido vs. Uruguay por Eliminatorias - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/colombia-vs-uruguay-posible-formacion-colombia-PP998836", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-11-12T19:58:04Z", "content": "La Selecci\u00f3n Colombia se enfrentar\u00e1 este viernes contra Uruguay, por la tercera fecha de las Eliminatorias sudamericanas al Mundial Catar 2022. El encuentro de la tricolor con los celestes iniciar\u00e1 a\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201112143756/000_8rt63u-1-900x485.jpg"}, {"description": "La medida aplicar\u00e1 para todo el pa\u00eds. En municipios que tengan menos del 10 % de afectaci\u00f3n por covid-19 las alcald\u00edas podr\u00e1n hacer una solicitud expresa al Gobierno. Adem\u00e1s, MinSalud anunci\u00f3 medidas para el Valle de Aburr\u00e1.", "title": "Bares deber\u00e1n cerrar a las 12 de la noche en todo el pa\u00eds: MinSalud anuncia nuevas medidas por coronavirus - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/bares-deberan-cerrar-a-las-12-de-la-noche-en-todo-el-pais-minsalud-anuncia-nuevas-medidas-por-coronavirus/202056/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-12T19:18:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/U0Yd49cFXxR-WrhLRhJSJhdHBzE=/1200x646/filters:format(webp):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/JXNMKSLPUNHTHCYFAZFRSTNCLE.jpg?v=1605221444534"}, {"description": "Trump est\u00e1 presentando una serie de maniobras legales cada vez m\u00e1s salvajes sin reclamos cre\u00edbles a la elecci\u00f3n presidencial de 2020.", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 Trump est\u00e1 presentando tantas demandas poco s\u00f3lidas en estados clave tras las elecciones? - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/12/por-que-trump-esta-presentando-tantas-demandas-poco-solidas-en-estados-clave-tras-las-elecciones/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-12T17:32:00Z", "content": "\u00bfBusca Trump salir de la Casa Blanca como v\u00edctima? 2:28\r\n(CNN) \u2014 La campa\u00f1a de Trump se est\u00e1 moviendo de un estado a otro para anular la victoria del presidente electo, Joe Biden, en una serie de man\u2026 [+9928 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/02-how-to-navigate-post-election-2020-trnd-super-tease.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La aerol\u00ednea asegur\u00f3 que cuenta con la flexibilidad financiera para afrontar su reorganizaci\u00f3n.", "title": "Avianca anuncia que no usar\u00e1 financiamiento del Gobierno - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-548639", "author": "Econom\u00eda y Negocios", "publishedAt": "2020-11-12T17:13:48Z", "content": "Avianca Holdings inform\u00f3, mediante un comunicado, que continuar\u00e1 adelante con su plan de reorganizaci\u00f3n, sin la participaci\u00f3n del Gobierno de Colombia en el financiamiento DIP.\r\n(Le puede interesar: \u2026 [+1748 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/03/30/5e81e74cc5926.jpeg"}, {"description": "Seg\u00fan Carlo Ancelotti, el colombiano James Rodr\u00edguez, volante del Everton, estaba desesperado en el Real Madrid de Espa\u00f1a.", "title": "[Video] \u201cEstaba desesperado\u201d: revelaci\u00f3n de Ancelotti sobre James en el Real Madrid - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/james-estaba-desesperado-real-madrid-ancelotti-PP998735", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-11-12T16:55:40Z", "content": "La charla entre el timonel del conjunto azul de Liverpool y el guardameta, de paso por ese equipo, fue publicada por NBC Sports, medio con el que el cancerbero se encuentra vinculado.\r\nJames estaba b\u2026 [+1095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201112113309/james-rodriguez2-900x485.jpg"}, {"description": "La organizaci\u00f3n se\u00f1al\u00f3 que la alcaldesa de Bogot\u00e1 dio \"declaraciones xen\u00f3fobas\".", "title": "El exilio venezolano declara persona 'non grata' a Claudia L\u00f3pez - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-548641", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-11-12T16:30:00Z", "content": "La Organizaci\u00f3n de Venezolanos Perseguidos Pol\u00edticos en el Exilio (Veppex) declar\u00f3 este jueves persona \"non grata\" a la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, por sus \"declaraciones xen\u00f3fobas\" en contra\u2026 [+2524 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/10/18/5f8c4eda7c7b3.jpeg"}, {"description": "Le pide, adem\u00e1s, a Francisco Santos que como primo \u201cno malgaste dinero\u201d en abogados.", "title": "Expresidente Santos le 'aconseja renunciar' a embajador de EE. UU. - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-548632", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-11-12T16:30:00Z", "content": "El expresidente Juan Manuel Santos asegur\u00f3 que s\u00ed es cierto que hay un malestar en Estados Unidos por la participaci\u00f3n, seg\u00fan \u00e9l, de miembros del gobernante Centro Democr\u00e1tico (CD) y del embajador en\u2026 [+3060 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/09/5fa95aa69d772.jpeg"}, {"description": "La miniserie de Alerta Roja de Semana Noticias reconstruy\u00f3 la investigaci\u00f3n con la que se logr\u00f3 esclarecer el crimen del investigador de la Polic\u00eda de Tunja Fabio Malaver.", "title": "La extra\u00f1a muerte del investigador Malaver, tras una noche de rumba con tres mujeres en Tunja - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/la-extrana-muerte-del-investigador-malaver-tras-una-noche-de-rumba-con-tres-mujeres-en-tunja/202017/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-12T16:26:43Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/8u_N6NKzz-m5m77MnUjhTsTbdhI=/1200x646/filters:format(webp):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/5VXH4YCBP5FOFHTSALWN5VJB7I.jpeg?v=1605221458076"}, {"description": "Se enfrentan este martes en el inicio de la tercera fecha de las eliminatorias.", "title": "EN VIVO: siga el minuto a minuto de Bolivia vs. Ecuador - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-548623", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-11-12T15:36:58Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/12/5fad9e3466932.jpeg"}, {"description": "El artista de 66 a\u00f1os libr\u00f3 una intensa lucha durante varios d\u00edas en una cl\u00ednica de Bogot\u00e1.", "title": "Willie Salcedo, m\u00fasico colombiano falleci\u00f3 por covid-19 este jueves - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/entretenimiento/willie-salcedo-musico-colombiano-fallecio-por-covid-19-este-jueves.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-11-12T15:36:00Z", "content": "Hernando 'Willie' Salcedo, reconocido m\u00fasico colombiano, falleci\u00f3 este jueves por complicaciones respiratorias derivadas del nuevo coronavirus.\r\nLa muerte del artista se produjo sobre las 3:30 a.m. e\u2026 [+1570 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/11/12/5fad55b1dfd50.jpeg"}, {"description": "Anuncios de Uribe y Fajardo y regreso de Dilian Francisca Toro movieron ambiente pol\u00edtico.", "title": "Los movimientos que agitaron el panorama presidencial para el 2022 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-548607", "author": "Pol\u00edtica", "publishedAt": "2020-11-12T15:10:03Z", "content": "La carrera por la Presidencia en 2022 se agit\u00f3 esta semana. Lo dicho por el jefe m\u00e1ximo del Centro Democr\u00e1tico, \u00c1lvaro Uribe, por el aspirante Sergio Fajardo y los movimientos de la exgobernadora Dil\u2026 [+5752 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/12/5fad4f05b402c.jpeg"}, {"description": "Los genes superpuestos, como tambi\u00e9n se les conoce, pueden contener informaci\u00f3n vital para entender mejor los virus.", "title": "El misterioso \"gen dentro del gen\" que descubrieron escondido en el coronavirus - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54917883", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-12T14:15:14Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Los cient\u00edficos no descartan que el misterioso gen hallado contribuya a la biolog\u00eda \u00fanica del virus.\r\nSiempre estuvo ah\u00ed, pero \"escondido\" y hasta hace\u2026 [+3340 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/7B1E/production/_115381513_gettyimages-1214359497.jpg"}, {"description": "Luisa Fernanda W y Laura Bueno, la novia y la hermana de Pipe Bueno, demostraron si la van bien o mal, en sus Instagram @luisafernandaw y @laugbueno.", "title": "Luisa Fernanda W, \u00bfc\u00f3mo la va con la hermana de Pipe Bueno? - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/luisa-fernanda-w-como-va-con-hermana-pipe-bueno-PP998616", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "publishedAt": "2020-11-12T14:08:44Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo te la llevas con Lu?, le pregunt\u00f3 un usuario de la red social, y Laura Bueno se despach\u00f3 en elogios para Luisa Fernanda W.\r\nLu es una mujer incre\u00edble, en todo el sentido de la palabra, como mam\u2026 [+1354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201112090132/selfi-de-pipe-bueno-con-luisa-fernanda-w-quien-con-la-hermana-de-pipe-bueno-laura-bueno-contaron-como-la-van-900x485.jpg"}, {"description": "El expresidente responde a las afirmaciones del exgobernador en EL TIEMPO", "title": "Uribe pasa al ataque contra Fajardo - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-548579", "author": "POL\u00cdTICA", "publishedAt": "2020-11-12T13:00:24Z", "content": "A \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez no le gustaron las declaraciones del exgobernador de Antioquia, Sergio Fajardo, quien dijo en EL TIEMPO que en 2022 habr\u00eda un cambio en la conducci\u00f3n del Estado con el fin del ci\u2026 [+1656 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/07/19/5d322deb0a075.jpeg"}, {"description": "Carlos Holmes Trujillo asegur\u00f3 que todo hace parte de una estrategia para debilitar a la instituci\u00f3n que le ha servido al pa\u00eds por m\u00e1s de doce d\u00e9cadas.", "title": "Muertos en CAI de Soacha. Gobierno habla de \u201cpolitiquer\u00eda\u201d y \u201cmin\u00fasculos\u201d abusos policiales - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/12/muertos-en-cai-de-soacha-gobierno-habla-de-politiqueria-y-minusculos-abusos-policiales/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-12T12:07:41Z", "content": "El ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo, se refiri\u00f3, en la tarde de este mi\u00e9rcoles 11 de noviembre, al hecho registrado el pasado 4 de septiembre en la estaci\u00f3n de Polic\u00eda de San Mateo, que de\u2026 [+7676 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/UIl_ouRJ7MSilwyTn6f234b9QUU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/WAEMZPXAYNHYDMN5DDQRYVL3EE.jpg"}, {"description": "Sony lanz\u00f3 su PlayStation 5 y comenz\u00f3 el duelo con Microsoft, que hace dos d\u00edas sac\u00f3 la Xbox Series.", "title": "Sony lanza su PlayStation 5 y comienza el duelo con Microsoft - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/sony-lanza-su-playstation-5-comienza-duelo-con-microsoft-PP998527", "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "publishedAt": "2020-11-12T08:48:36Z", "content": "Sony lo hizo dos d\u00edas despu\u00e9s de que su rival estadounidense Microsoft sacara a la venta la Xbox Series.\r\nA diferencia de Microsoft, que apost\u00f3 por un \u00fanico lanzamiento global, Sonypone en venta la c\u2026 [+3463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201112033642/play-900x485.jpg"}, {"description": "La multinacional sueca, que populariz\u00f3 el dise\u00f1o minimalista, iniciar\u00e1 expansi\u00f3n en Am\u00e9rica del Sur para 2023.", "title": "Ikea abrir\u00e1 su primera tienda en el Centro Comercial Calima - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/12/ikea-abrira-su-primera-tienda-en-el-centro-comercial-calima/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-12T08:09:08Z", "content": "FILE PHOTO: The logo of the Swedish furniture retailer IKEA in Mexico City, Mexico May 22, 2019. REUTERS/Edgard Garrido/File Photo\r\nLuego del anuncio de Almacenes La 14 de cerrar sus operaciones desp\u2026 [+3540 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/oBn1hZ9j7eVWovLQoMMQVnhgXG8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ATQPGC6KURRAG5MBP6JTXPHCYY.jpg"}], "totalResults": 34}