{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nuevas 5 zonas de varias partes de Bogot\u00e1 son las que entran en la alerta.", "title": "Claudia L\u00f3pez anunci\u00f3 nuevas zonas con Alerta Naranja por COVID-19 - Caracol Radio", "url": "https://caracol.com.co/emisora/2020/05/14/bogota/1589417983_852754.html", "author": "Julian Sabogal", "publishedAt": "2020-05-14T02:32:00Z", "content": "En la noche de este mi\u00e9rcoles 13 de mayo, la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, anunci\u00f3, a trav\u00e9s de un Facebook Live, que habr\u00e1n nuevas zonas con alerta naranja por el COVID-19.\r\n- UPZ Pardo Rubio (Chapinero), barrios: Chapinero Norte, ChapineroCentral, La \u2026 [+1090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/05/13/politica/1589335101_915050_1589335584_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Adem\u00e1s de los 29 fallecidos confirmados, otros 30 decesos ser\u00edan por el nuevo coronavirus.", "title": "Cementerio de Leticia ya no tiene tumbas por muertos de covid-19 - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-495212", "author": "Naci\u00f3n", "publishedAt": "2020-05-14T01:40:16Z", "content": "La covid-19 tiene en alerta a Leticia, capital de Amazonas, que por cuenta de esta enfermedad sufre la m\u00e1s grave crisis de su historia, como reconoci\u00f3 el alcalde Jorge Luis Mendoza.\r\nEsta capital tiene la tasa m\u00e1s alta de contagios de covid-19 del pa\u00eds y, de \u2026 [+1859 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/05/13/5ebc9a0f7e65e.jpeg"}, {"description": "Esto es lo que abogados, juristas, exministros y exmagistrados le dijeron a EL TIEMPO.", "title": "\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda el efecto de permitirle a Arias impugnar su condena? - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-495154", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-05-14T01:36:04Z", "content": "EL TIEMPO habl\u00f3 con abogados y juristas sobre los efectos que traer\u00eda una eventual decisi\u00f3n de la Corte Constitucional de concederle al exministro Andr\u00e9s Felipe Arias la garant\u00eda de interponer un recurso contra el fallo que lo conden\u00f3 en el 2014 a 17 a\u00f1os de \u2026 [+10509 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2017/09/29/59ceb10c9aa11.jpeg"}, {"description": "Un art\u00edculo publicado esta semana en el diario The New York Times se\u00f1al\u00f3 que la propagaci\u00f3n mundial de un virus puede finalizar de diferentes maneras.", "title": "\u201cHay dos posibilidades\u201d: historiadores desvelan c\u00f3mo terminar\u00eda pandemia del COVID-19 - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/cuando-terminara-pandemia-covid-19-PP898452", "author": "Sebastian Castillo", "publishedAt": "2020-05-14T01:33:27Z", "content": "Debido a las fuertes consecuencias sanitarias, sociales, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que ha generado el coronavirus a nivel mundial desde su aparici\u00f3n en diciembre pasado, la pregunta de muchas personas tiene que ver con c\u00f3mo y cu\u00e1ndo terminar\u00e1 la emergencia sanit\u2026 [+1947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200430103443/covid16-900x485.jpg"}, {"description": "Los congresistas buscar\u00e1n consolidar un acuerdo nacional para que se pueda superar la amenaza y el da\u00f1o que trae el covid-19.", "title": "M\u00e1s de 50 senadores proponen ampliar el impuesto al patrimonio - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/semana-noticias/articulo/mas-de-50-senadores-proponen-ampliar-el-impuesto-al-patrimonio/671134", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-14T01:21:26Z", "content": "Un grupo mayoritario de congresistas, de diversos partidos pol\u00edticos, present\u00f3 un paquete de medidas que contienen alivios para los colombianos en medio de la pandemia que ha tra\u00eddo diferentes afectaciones, pero sobre todo econ\u00f3micas, en muchos sectores del p\u2026 [+2020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2019/1/2/596630_1.jpg"}, {"description": "As\u00ed funcionaba la red de narcotr\u00e1fico a la que presuntamente pertenec\u00eda Edwin Congo", "title": "As\u00ed funcionaba la red de narcotr\u00e1fico a la que presuntamente pertenec\u00eda Edwin Congo - ElEspectador.com", "url": "https://www.elespectador.com/deportes/futbol-internacional/asi-funcionaba-la-red-de-narcotrafico-la-que-presuntamente-pertenecia-edwin-congo-articulo-919393", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-14T00:49:18Z", "content": "La polic\u00eda espa\u00f1ola anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles la desarticulaci\u00f3n de una presunta red de narcotr\u00e1fico que escond\u00eda la droga mezcl\u00e1ndola en cajas de cart\u00f3n, una operaci\u00f3n en la que detuvieron a un antiguo m\u00e9dico de Maradona y al exfutbolista colombiano\u00a0Edwin\u00a0Congo\u2026 [+2533 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/congo_efe.jpg"}, {"description": "El virus causante del covid-19 puede convertirse en end\u00e9mico, advirti\u00f3 el director de Emergencias Sanitarias de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Eso ha pasado con virus como el VIH, el que causa el sarampi\u00f3n o la malaria.", "title": "El nuevo coronavirus podr\u00eda \"no irse nunca\": la advertencia de la OMS sobre la posibilidad de que el SARS-CoV-2 se vuelva end\u00e9mico - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-52657184", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-14T00:30:08Z", "content": "Derechos de autor de la imagenReutersImage caption\r\n El director de Emergencias Sanitaras de la OMS dijo que no es posible pronosticar el fin de la enfermedad.\r\nEl nuevo coronavirus Sars-CoV-2, el causante de la enfermedad covid-19, tiene el potencial de conv\u2026 [+3808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/17918/production/_112263569_mediaitem112263568.jpg"}, {"description": "Colegios, universidades, jardines, estudiantes y padres de familia se ver\u00e1n beneficiados.", "title": "Conozca c\u00f3mo puede beneficiarse de alivios al sector educativo - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-495170", "author": "Redacci\u00f3n Educaci\u00f3n", "publishedAt": "2020-05-14T00:24:35Z", "content": "El Gobierno anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles una serie de ayudas al sector educativo, entre las que se incluye una l\u00ednea de cr\u00e9ditos para las instituciones, un fondo para padres de familia y m\u00e1s alivios a beneficiarios del Icetex, esto en respuesta a las m\u00faltiples peti\u2026 [+2047 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/07/19/5d324e1ca831d.jpeg"}, {"description": "Este mi\u00e9rcoles el pa\u00eds qued\u00f3 al borde de los trece mil casos de covid-19.", "title": "Coronavirus en Colombia hoy 13 de mayo: 12.930 casos - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/coronavirus-en-colombia-hoy-13-de-mayo-12930-casos/671062", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-14T00:03:31Z", "content": "Este mi\u00e9rcoles Colombia sobrepas\u00f3 la cifra de quinientos fallecidos por covid-19.\u00a0De acuerdo con el m\u00e1s reciente informe del Ministerio de Salud, en total han muerto 509 personas por la enfermedad, mientras la cifra de contagios se elev\u00f3 a 12.930.\r\n#ReporteCO\u2026 [+3168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/5/7/669595_1.jpg"}, {"description": "El anuncio fue hecho por la artista a trav\u00e9s de una publicaci\u00f3n en su cuenta de Instagram. Asegur\u00f3 que se encuentra estable y llevando a cabo los cuidados recomendados.", "title": "La actriz Danna Garc\u00eda da positivo para Covid-19 por tercera vez - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/salud/la-actriz-danna-garcia-da-positivo-para-covid-19-por-tercera-vez.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-05-13T23:58:28Z", "content": "A trav\u00e9s de una publicaci\u00f3n en sus redes sociales, la actriz colombiana Danna Garc\u00eda coment\u00f3 que tras practicarse una nueva prueba para la detecci\u00f3n del coronavirus, recibi\u00f3 un resultado positivo; el tercero desde que se le diagnostic\u00f3 la enfermedad a princip\u2026 [+1672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/03/17/5e705fdfb1cdb.jpeg"}, {"description": "Migraci\u00f3n Colombia habilit\u00f3 un corredor humanitario con siete buses que saldr\u00e1n todos los d\u00edas hacia las fronteras de Arauca y C\u00facuta.", "title": "Migraci\u00f3n Colombia habilit\u00f3 corredor humanitario hacia fronteras de Arauca y C\u00facuta - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/migracion-colombia-habilito-corredor-humanitario-hacia-fronteras-de-arauca-cucuta/", "author": "Wiliam Parra", "publishedAt": "2020-05-13T23:44:01Z", "content": "Seg\u00fan las recientes cifras de Migraci\u00f3n en Colombia hay 1825.000 venezolanos, de ellos, el 58 % est\u00e1 de manera irregular. Pese a que las carreteras se han visto nuevamente llenas de caminantes que retornan a su patria, seg\u00fan el director de Migraci\u00f3n, solo un \u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/05/13182108/Frontera.jpg"}, {"description": "Con el reporte del Ministerio de Salud de este 13 de mayo, Colombia alcanz\u00f3 la cifra de 509 muertos por la pandemia. Adem\u00e1s, 12.930 personas resultaron contagiadas con el virus. Los 509 muertos se reportan casi 60 d\u00edas despu\u00e9s del fallecimiento de un hombre d\u2026", "title": "En cuarentena, Colombia supera los 500 muertos por coronavirus - Vanguardia", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/en-cuarentena-colombia-supera-los-500-muertos-por-coronavirus-AE2363552", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T22:52:57Z", "content": "Con el reporte del Ministerio de Salud de este 13 de mayo, Colombia alcanz\u00f3 la cifra de 509 muertos por la pandemia. Adem\u00e1s, 12.930 personas resultaron contagiadas con el virus. \r\n Los 509 muertos se reportan casi 60 d\u00edas despu\u00e9s del fallecimiento de un hombr\u2026 [+5271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x800/0c0/1200d628/upper-right/12204/XXKO/66849d7648318a714c08fbaaf255723857cba_4411368_20200513174212.jpg"}, {"description": "Las pruebas r\u00e1pidas en la pandemia: sirven para muy poco", "title": "Las pruebas r\u00e1pidas en la pandemia: sirven para muy poco - El Espectador", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/salud/las-pruebas-rapidas-en-la-pandemia-sirven-para-muy-poco-articulo-919343", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-13T22:27:29Z", "content": "Detectar pacientes asintom\u00e1ticos: el\u00a0verdadero valor con el cual las pruebas r\u00e1pidas (inmunocromatogr\u00e1ficas) entraron en el panorama de la vigilancia epidemiol\u00f3gica mundial con respecto al nuevo coronavirus. Que no sufren del rigor del virus, pero que s\u00ed pued\u2026 [+10438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/dom26_vivir2ph01_20200424090509.jpg"}, {"description": "Copa Libertadores 2020: el protocolo sanitario de la CONMEBOL contra el Coronavirus para cuando vuelva la competencia", "title": "Copa Libertadores 2020: el protocolo sanitario de la CONMEBOL contra el Coronavirus para cuando vuelva la competencia - Copa Libertadores de Am\u00e9rica", "url": "https://www.copalibertadores.com/es/noticias/protocolo-sanitario-conmebol-coronavirus-copa-libertadores/ch38mmui0gg11twc8bzmopn5y", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T22:19:00Z", "content": "La CONMEBOL aprob\u00f3 cambios en el reglamento de la Copa Libertadores 2020 y elabor\u00f3 un nuevo protocolo sanitario para cuando se reanuden las competencias en funci\u00f3n del COVID-19. Las modificaciones relacionadas al control m\u00e9dico y sanitario de los jugadores so\u2026 [+3825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Copalibertadores.com"}, "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/CONMEBOL_Image_Storage/dd/11/trofeo-copa-libertadores_87f9tx3i9fnb15skmf3ntitv3.jpg?t=-911960201&quality=100&h=300"}, {"description": "Conozca la raz\u00f3n por la que el colombiano es el tema del que hablan hinchas y la prensa.", "title": "Tremendo debate y especulaciones se armaron en Turqu\u00eda por Falcao - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-495086", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-05-13T22:17:28Z", "content": "La ausencia del colombiano Radamel Falcao en las fotos de los dos entrenamientos distribuidas por el Galatasaray turco, tras dos meses de confinamiento por la covid-19, preocupa a la afici\u00f3n del equipo y ha levantado especulaciones sobre posibles desavenencia\u2026 [+1468 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/02/13/5e454e118bcfc.jpeg"}, {"description": "Analistas no tienen claro del efecto de la pandemia en el crecimiento econ\u00f3mico, cifra que publicar\u00e1 el Dane este viernes. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "\u00bfCu\u00e1nto afect\u00f3 el coronavirus al PIB del primer trimestre de Colombia? - m.portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/noticias-coronavirus-pib-de-colombia-pirmer-trimestre-2020-540784", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-05-13T21:37:31Z", "content": "Este viernes 15 de mayo el Dane publica la cifra del PIB del primer trimestre del a\u00f1o de Colombia, un dato que medir\u00e1 c\u00f3mo afect\u00f3 la pandemia del coronavirus a la econom\u00eda colombiana al final de ese periodo.\r\nLea: (Consecuencias econ\u00f3micas de la pandemia agob\u2026 [+6552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/03/27/5e7eb5c6935b8.jpeg"}, {"description": "El Gobierno va a iniciar la segunda ronda de esta ayuda destinada a las personas m\u00e1s vulnerables por la crisis del coronavirus. En caso de no haber pedido la primera ayuda, todav\u00eda lo puede hacer.", "title": "Arranca segundo giro de devoluci\u00f3n del IVA, verifique si est\u00e1 beneficiado - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/arranca-segundo-giro-de-devolucion-del-iva-verifique-si-esta-beneficiado/671037", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-13T21:16:56Z", "content": "En esta semana el Gobierno realizar\u00e1 el segundo pago de devoluci\u00f3n del IVA, un programa del que se pueden beneficiar las familias m\u00e1s vulnerables en la crisis del coronavirus. Esta ayuda consiste en una transferencia monetaria bimestral de 75.000 pesos.\r\nLa a\u2026 [+1911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/5/7/669595_1.jpg"}, {"description": "La youtuber ha compartido que algui\u00e9n ingres\u00f3 a la fuerza a su casa y ni siquiera pueden saber qui\u00e9nes son porque se llevaron hasta las c\u00e1maras", "title": "Kimberly Loaiza se siente amenazada: Tengo miedo - Show News", "url": "https://www.show.news/trending/Kimberly-Loaiza-se-siente-amenazada-Tengo-miedo-20200513-0019.html", "author": "SheilaGuzm\u00e1n", "publishedAt": "2020-05-13T20:12:36Z", "content": "Kimberly Loaiza se siente amenazada: Tengo miedo | Instagram\r\nLa querida youtuber Kimberly Loaiza ha compartido una terrible experiencia en su canal oficial de Youtube. La Lindura Mayor aprovech\u00f3 el espacio para alzar la voz y compartir con sus linduras que t\u2026 [+1428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Show.news"}, "urlToImage": "https://assets.show.news/__export/1589399222735/sites/debate/img/2020/05/13/kimberly-loaiza-instagram_crop1589399154679.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "As\u00ed es la GLB que lleg\u00f3 a Colombia", "title": "As\u00ed es la GLB que lleg\u00f3 a Colombia - ElEspectador.com", "url": "https://www.elespectador.com/especial-autos/asi-es-la-glb-que-llego-colombia-articulo-919314", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-13T20:03:20Z", "content": "Mercedes-Benz anunci\u00f3 el lanzamiento en Colombia de la nueva GLB 200, el primer SUV de la marca que llega al pa\u00eds con capacidad para hasta siete pasajeros. Seg\u00fan el fabricante, los asientos ubicados en la tercera plaza pueden albergar a personas de hasta 1,68\u2026 [+1646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/befunky-collage_28_2.jpg"}, {"description": "Los emojis que muchas veces usamos tal vez tienen un significado totalmente distinto al que interpretamos.", "title": "WhatsApp: en realidad no est\u00e1s mandando un beso, 11 emojis que no significan lo que t\u00fa crees - Fayerwayer", "url": "https://www.fayerwayer.com/2020/05/whatsapp-realidad-no-estas-mandando-beso-11-emojis-no-significan-lo-crees/", "author": "Jean Lucas Bello", "publishedAt": "2020-05-13T19:39:31Z", "content": "Una de las ventajas que ofrecen WhatsApp, al momento de comunicarnos, es la posibilidad de enviar m\u00faltiples elementos que ayuden con la claridad del mensaje que deseamos enviar. Una de esas herramientas son los emojis.\r\nA pesar de que muchos conocemos los emo\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fayerwayer.com"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/05/13/boxcheerfulcolor-f249d0a84cf57dad5508ac6fafce8c0f-1200x800.jpg"}], "totalResults": 34}