{"status": "ok", "articles": [{"description": "Era recordado por canciones como 'I Like to Move It' (1993)", "title": "Falleci\u00f3 DJ Erick Morillo, fue hallado sin vida en su casa de Miami - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2020/09/01/fallecio-dj-erick-morillo-fue-hallado-sin-vida-en-su-casa-de-miami.html", "author": "Publimetro Colombia", "publishedAt": "2020-09-01T20:39:06Z", "content": "El productor musical y DJ de renombre internacional Erick Morillo fue encontrado muerto en su casa Miami Beach (EE.UU.) a los 49 a\u00f1os, confirm\u00f3 este martes la Polic\u00eda local.\r\nEn un correo electr\u00f3nico\u2026 [+1879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/01/screenshot202009-bc834e744083e6298ae3a0f68031cd7c-1200x800.jpg"}, {"description": "Desde las 6 de la ma\u00f1ana de este martes tambi\u00e9n se reabrieron las puertas para todo el p\u00fablico de las terminales de transporte en Bogot\u00e1.", "title": "Al d\u00eda, 14 mil pasajeros se mover\u00e1n por las terminales de Transporte - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/bogota/reabren-todas-las-terminales-de-transporte-del-pais/", "author": "Natalia D\u00e1vila", "publishedAt": "2020-09-01T19:09:12Z", "content": "Desde las 6 de la ma\u00f1ana de este martes tambi\u00e9n se reabrieron las puertas para todo el p\u00fablico de las terminales de transporte en Bogot\u00e1.\r\nEn la terminal de Salitre se evidencian\u00a0largas filas de ciud\u2026 [+891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/09/01111410/terminal.jpg"}, {"description": "Este es el documento que expone los argumentos del alto tribunal.", "title": "Las razones de la Corte para pasar a la Fiscal\u00eda el proceso de Uribe - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-535347", "author": "Justicia", "publishedAt": "2020-09-01T19:03:21Z", "content": "En la tarde de este martes, la Corte Suprema de Justicia dio a conocer oficialmente la decisi\u00f3n de su Sala de Instrucci\u00f3n de entregarle a la Fiscal\u00eda General el proceso que llevaba contra el exsenado\u2026 [+12677 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2019/10/09/5d9defd508c8a.jpeg"}, {"description": "Egan Bernal consigui\u00f3 estar en el grupo de los 15 primeros, que fue encabezado por Primoz Roglic, aunque el colombiano llegaba a su terreno. Eso s\u00ed,...", "title": "Egan Bernal: \"Hay que llegar lo m\u00e1s fresco posible a la tercera semana\" - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/ciclismo/tour-francia/2020/09/01/5f4e890d46163f01158b460a.html", "author": "Efe", "publishedAt": "2020-09-01T18:16:00Z", "content": "\u00daltimos metros de la etapa 4 del Tour.\r\nAFP\r\nEgan Bernal consigui\u00f3 estar en el grupo de los 15 primeros, que fue encabezado por Primoz Roglic, aunque el colombiano llegaba a su terreno. Eso s\u00ed, el co\u2026 [+4578 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/09/01/15989839399490.jpg"}, {"description": "La alcaldesa de la ciudad se\u00f1ala que esperan que este nuevo pico no revista una mayor emergencia para la capital del pa\u00eds.", "title": "\u00bfBogot\u00e1 tendr\u00e1 un nuevo pico epidemiol\u00f3gico por el coronavirus? - Noticias RCN", "url": "https://noticias.canalrcn.com/bogota/bogota-tendra-un-nuevo-pico-epidemiologico-362208", "author": "canalrcn.com", "publishedAt": "2020-09-01T18:15:29Z", "content": "A trav\u00e9s de sus redes sociales, la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, se\u00f1al\u00f3 que desde las autoridades distritales se proyecta que Bogot\u00e1 presentar\u00e1 un nuevo pico importante del contagio de covid-19\u2026 [+2695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrcn.com"}, "urlToImage": "https://imagenesnoticias.canalrcn.com/ImgNoticias/bogota_pico.jpg"}, {"description": "En la ma\u00f1ana, el oro estaba anotando un aumento de m\u00e1s de 1% producto del desplome del d\u00f3lar en m\u00e1s de dos a\u00f1os", "title": "Precio del d\u00f3lar termin\u00f3 la jornada por debajo de $3.700 por menor aversi\u00f3n al riesgo - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/precios-del-dolar-y-del-petroleo-para-hoy-1-de-septiembre-de-2019-3053636", "author": "Paola Andrea Vargas Rubio", "publishedAt": "2020-09-01T18:11:15Z", "content": "En la ma\u00f1ana, el oro estaba anotando un aumento de m\u00e1s de 1% producto del desplome del d\u00f3lar en m\u00e1s de dos a\u00f1osEl d\u00f3lar cerr\u00f3 el segundo d\u00eda de la semana cotizando en un precio promedio de $3.683,19,\u2026 [+3716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2020/09/01082210/dolar_01092020.jpg"}, {"description": "SEMANA conoci\u00f3 las interceptaciones del testigo estrella contra Uribe con su amigo Carlos L\u00f3pez. El traslado de su caso a la justicia transicional era uno de los beneficios que le promet\u00edan para dar declaraciones ante la Corte Suprema.", "title": "\u201cSi lo mandan a la JEP en un mes est\u00e1 afuera\u201d: Caliche a Monsalve - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/vicky-en-semana/articulo/las-promesas-de-caliche-a-monsalve-para-ingresarlo-a-la-jep/699024", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-09-01T17:43:08Z", "content": "En el expediente de \u00c1lvaro Uribe, que ser\u00e1 trasladado estos d\u00edas de la Corte Suprema a la Fiscal\u00eda, existe una serie de interceptaciones al testigo estrella contra \u00c1lvaro Uribe que revelan datos clav\u2026 [+2980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/9/1/699010_1.jpg"}, {"description": "En las \u00faltimas horas se conoci\u00f3 el secreto a voces y el volante colombiano James Rodr\u00edguez tiene nuevo club para la pr\u00f3xima temporada del f\u00fatbol ingl\u00e9s, luego de un a\u00f1o para el olvido en Real Madrid.", "title": "James Rodr\u00edguez es nuevo jugador del Everton: se espera la oficializaci\u00f3n de los clubes - Gol Caracol", "url": "https://gol.caracoltv.com/colombianos-en-el-exterior/james-rodriguez-es-nuevo-jugador-del-everton", "author": "Twitter/@Golcaracol", "publishedAt": "2020-09-01T17:31:47Z", "content": "James Rodr\u00edguez fue confirmado en las \u00faltimas horas como nuevo jugador del Everton, de la Premier League de Inglaterra, al que lleg\u00f3 procedente del Real Madrid; seg\u00fan inform\u00f3 'Noticias Caracol' y Gol\u2026 [+1553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/83e6288/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+80/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fbb%2F7c%2Fc5c7176a4007b37925e658cf2109%2Fjames-rodriguez-010920-getty-e.jpg"}, {"description": null, "title": "Expediente Uribe, los 'chats': Monsalve, Caliche y Cepeda | Vicky en Semana - Revista Semana", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9b2JRcmx0VGVtSjDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T17:01:16Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Trump defendi\u00f3 a joven que mat\u00f3 a dos y arremeti\u00f3 contra manifestantes en Kenosha, Wisconsin", "title": "Trump insulta a alcalde de pueblo, defiende a asesino y arremete contra manifestantes - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/trump-insulta-alcalde-llama-terroristas-manifestantes-PP961837", "author": "Mauricio Romero", "publishedAt": "2020-09-01T16:20:58Z", "content": "Kenosha fue la ciudad donde hace unas semanas la polic\u00eda le dispar\u00f3 a un hombre negro que se iba a subir a su veh\u00edculo, delante de sus 3 hijos menores de edad.\r\nEstos no son actos de una protesta pac\u2026 [+2912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200901151918/trump-900x485.jpg"}, {"description": "Cuando el coronavirus pase y todo vuelva a la normalidad, Colombia llegar\u00e1 a ser el segundo pa\u00eds m\u00e1s poblado de Suram\u00e9rica.", "title": "Noticias: Colombia llegar\u00e1 a ser el segundo pa\u00eds m\u00e1s poblado de Suram\u00e9rica - Publimetro Colombia", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2020/09/01/colombia-llegara-a-ser-el-segundo-pais-mas-poblado-de-suramerica.html", "author": "Mar\u00eda Esperanza Arias Herrera", "publishedAt": "2020-09-01T15:01:16Z", "content": "Cuando el coronavirus pase y todo vuelva a la normalidad, Colombia llegar\u00e1 a ser el segundo pa\u00eds m\u00e1s poblado de Suram\u00e9rica.\r\nAs\u00ed lo indic\u00f3 el\u00a0estudio Escenarios de fertilidad, mortalidad, migraci\u00f3n y\u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2019/06/18/gente6702f7af04b-c5375397fcfe59c02d15295ea68877d3-1200x800.jpg"}, {"description": "Durante la presentaci\u00f3n la entidad resalt\u00f3 que el margen neto pas\u00f3 de 4,2 a 5,3% el a\u00f1o pasado, y presentaron p\u00e9rdidas por $5,3 billones", "title": "Supersociedades complet\u00f3 los resultados de las 10.000 empresas m\u00e1s vendedoras - La Rep\u00fablica", "url": "https://www.larepublica.co/empresas/las-9000-empresas-mas-grandes-del-pais-reportaron-perdidas-por-53-billones-en-2019-3053692", "author": "Laura Neira Marciales", "publishedAt": "2020-09-01T15:00:00Z", "content": "Durante la presentaci\u00f3n la entidad resalt\u00f3 que el margen neto pas\u00f3 de 4,2 a 5,3% el a\u00f1o pasado, y presentaron p\u00e9rdidas por $5,3 billonesLa Superintendencia de Sociedades present\u00f3 el 'Informe de las s\u2026 [+977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2020/09/01113320/2020-09-01-1.jpg"}, {"description": "Ya sabemos los pr\u00f3ximos t\u00edtulos que abandonar\u00e1n Xbox Game Pass. Fue bonito tener Red Dead Redemption 2.", "title": "Estos son los 4 juegos que abandonar\u00e1n pronto Xbox Game Pass - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/abandonan-xbox-game-pass-0920/", "author": "Jose Angel", "publishedAt": "2020-09-01T13:32:03Z", "content": "Como es habitual, el servicio\u00a0Xbox Game Pass va rotando continuamente sus t\u00edtulos disponibles. Salvo los juegos first party de Xbox Game Studios, el resto que\u00a0est\u00e1n solo durante una temporada accesib\u2026 [+720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2020/05/xbox-game-pass-abandona-generacionxbox.jpg"}, {"description": "El colombiano Sergio Higuita (Education First) parte este martes en la cuarta etapa del Tour de Francia con ambici\u00f3n de vestirse de amarillo en la primera llegada en alto de la edici\u00f3n, m\u00e1s temprana que de costumbre. El joven ciclista del Education First, d", "title": "Tour de Francia: Sergio Higuita, con ambici\u00f3n de amarillo, Nairo Quintana no tanto - EsCiclismo.com", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/62913.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T13:24:02Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 01/09/2020El colombiano Sergio Higuita (Education First) parte este martes en la cuarta etapa del Tour de Francia con ambici\u00f3n de vestirse de amarillo en la primera lleg\u2026 [+1866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/serguio-higuita-tour-francia-et01-2020-sirotti.jpg"}, {"description": "El pa\u00eds sudamericano, donde ha habido m\u00e1s de 3,5 millones de casos de la enfermedad, ofrece una \"oportunidad de oro\" en el desarrollo de la f\u00f3rmula contra el coronavirus, seg\u00fan los mismos cient\u00edficos que las investigan.", "title": "Vacuna contra la covid-19: Por qu\u00e9 Brasil es considerado el \"laboratorio perfecto\" para probarlas - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-53951373", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-01T11:30:53Z", "content": "Derechos de autor de la imagenGetty ImagesImage caption\r\n Varis vacunas en fase 3 est\u00e1n siendo probadas en Brasil.\r\nBrasil, uno de los pa\u00edses m\u00e1s asolados por la pandemia de coronavirus, se ha conver\u2026 [+10401 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/81FF/production/_114197233_gettyimages-1227963724.jpg"}, {"description": "Estos trucos sencillos permiten que la cuenta de WhatsApp y los datos que se comparten en la aplicaci\u00f3n tengan mayor seguridad y est\u00e9n protegidos.", "title": "WhatsApp: 6 trucos para tener segura su cuenta - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/whatsapp-trucos-para-que-su-cuenta-segura-PP961037", "author": "Melissa Vega", "publishedAt": "2020-09-01T10:17:19Z", "content": "A pesar de que la aplicaci\u00f3n es una de las m\u00e1s seguras para comunicarse, hay ciertas opciones disponibles para sacarle mayor provecho al tema de la seguridad de los datos personales.\r\nProtecci\u00f3n por \u2026 [+2712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200831105428/000_mvd6736096-900x485.jpg"}, {"description": "Por sexta ocasi\u00f3n la Junta Directiva disminuye tasas ante la crisis y la baja inflaci\u00f3n. La decisi\u00f3n de bajar un cuarto de punto fue un\u00e1nime. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "El Banco de la Rep\u00fablica, en el l\u00edmite de las rebajas - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/el-banco-de-la-republica-en-el-limite-de-las-rebajas-544166", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-09-01T04:16:26Z", "content": "Aunque la decisi\u00f3n de la Junta Directiva del Banco de la Rep\u00fablica de bajar las tasas de inter\u00e9s por sexto mes consecutivo fue un\u00e1nime, el gerente de la entidad, Juan Jos\u00e9 Echavarr\u00eda, dijo que hay ca\u2026 [+3078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/02/10/56bb5230239e6.jpeg"}, {"description": "Este es el duro camino que atravesar\u00e1n los corredores en la jornada de este martes.", "title": "Cuarta etapa del Tour de Francia 202: conozca c\u00f3mo se ve en 3D - Ciclismo - Deportes - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-535255", "author": "Sebastian Camilo Ramirez Torres", "publishedAt": "2020-09-01T03:47:02Z", "content": "Estas son las descripciones de cada puerto en orden (el \u00faltimo de ellos es la meta):\r\nCol du Festre (tercera categor\u00eda)Altura: 1.441 m.Longitud: 7,6 km.Inclinaci\u00f3n: 5,3%.\r\nCote de Corps (cuarta categ\u2026 [+370 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/uploads/2020/08/31/5f4d138d93bab.jpeg"}, {"description": "El gobierno de Nicol\u00e1s Maduro dice que indult\u00f3, mediante un decreto presidencial, a m\u00e1s de un centenar de diputados y dirigentes opositores, algunos de ellos en el exilio. En realidad, lo que ocurr\u2026", "title": "Mira las im\u00e1genes de la liberaci\u00f3n de opositores detenidos en Venezuela - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/venezuela-liberacion-opositores-detenidos-nicolas-maduro-imagenes-fernando-del-rincon-conclusiones/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T03:44:00Z", "content": "El gobierno de Nicol\u00e1s Maduro dice que indult\u00f3, mediante un decreto presidencial, a m\u00e1s de un centenar de diputados y dirigentes opositores, algunos de ellos en el exilio. En realidad, lo que ocurri\u00f3\u2026 [+188 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/200831230116-conclu-liberacion-venezuela-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Investigadores encontraron que un paciente con coronavirus present\u00f3 inflamaci\u00f3n en los test\u00edculos y afectaci\u00f3n en su fertilidad.", "title": "El coronavirus puede causar dolor testicular y da\u00f1o en la fertilidad, advierten m\u00e9dicos - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/internacional/coronavirus-sintomas-inflamacion-testiculos-dano-fertilidad/", "author": "Canal 1", "publishedAt": "2020-09-01T01:19:38Z", "content": "Mientras avanza la pandemia, diferentes estudios m\u00e9dicos siguen encontrando nuevos e inusuales s\u00edntomas provocados por el nuevo coronavirus.\r\nUna reciente investigaci\u00f3n hecha por cinco m\u00e9dicos encont\u2026 [+1873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/08/31195532/coronavirus-dolor-testiculos-da%C3%B1o-fertilidad-hombres.jpg"}], "totalResults": 34}