{"status": "ok", "articles": [{"description": "Minuto a minuto del partido River Plate (U) vs Atl\u00e9tico Nacional en vivo y online, correspondiente al partido de vuelta de la fase 2 de la Copa Sudamericana 2020. Horario del partido River Plate vs Atl\u00e9tico Nacional: 17:15 horas (Colombia). Sigue el resultado\u2026", "title": "River vs Nacional EN VIVO (1-0) - VAVEL.com", "url": "https://www.vavel.com/colombia/futbol-colombiano/2020/11/04/atletico-nacional/1045240-river-plate-u-vs-atletico-nacional-en-vivo-como-ver-transmision-en-directo-online-por-copa-sudamericana.html", "author": "Jhonatan Andr\u00e9s Mart\u00ednez Cuesta", "publishedAt": "2020-11-04T22:33:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "VAVEL.com"}, "urlToImage": "https://img.vavel.com/riv-nac-l-1604467996885.jpg"}, {"description": "Una mujer y su hija de 13 a\u00f1os fueron atracadas y heridas en la estaci\u00f3n Calle 72.", "title": "Madre e hija narran otro caso de asalto en el transporte p\u00fablico - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546934", "author": "C\u00e1rol Malaver", "publishedAt": "2020-11-04T21:56:15Z", "content": "Ese fin de semana, Guidany Betancourt y sus hijas se hab\u00edan quedado en el apartamento de su madre en el sector de Colina, en la localidad de Suba, pero el d\u00eda domingo 11 de octubre quisieron retornar\u2026 [+6533 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/27/5f47b0aa5f641.jpeg"}, {"description": "El dem\u00f3crata ya super\u00f3\u00a0el r\u00e9cord de votos populares que obtuvo el expresidente Barack Obama en 2008.", "title": "R\u00e9cord: Biden es el candidato presidencial de EE. UU. con m\u00e1s votos - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-547089", "author": "Internacional", "publishedAt": "2020-11-04T21:23:53Z", "content": "Aunque los votos a\u00fan se siguen registrando,\u00a0con los que ya se han contado, el exvicepresidente y candidato dem\u00f3crata Joe Biden bati\u00f3 el r\u00e9cord de los votos recibidos por un candidato presidencial, ac\u2026 [+1291 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/10/29/5f9ade16be06d.jpeg"}, {"description": "Desde este mi\u00e9rcoles los grupos de socorro est\u00e1n ayudando a desbloquear v\u00edas y levantar casas.", "title": "La devastaci\u00f3n que vive San Andr\u00e9s tras el coletazo del hurac\u00e1n Eta - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546835", "author": "El Isle\u00f1o", "publishedAt": "2020-11-04T21:02:48Z", "content": "Los habitantes del archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s y Providencia viven d\u00edas dif\u00edciles desde el lunes 2 de noviembre por los coletazos del hurac\u00e1n Eta, que a su paso ocasion\u00f3 varias afectaciones que obliga\u2026 [+4673 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/04/5fa316cc7edbb.jpeg"}, {"description": "As\u00ed lo se\u00f1ala un estudio realizado en la ciudad de Houston, Estados Unidos.", "title": "Mutaci\u00f3n gen\u00e9tica del coronavirus podr\u00eda hacerlo m\u00e1s contagioso - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-546995", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-11-04T20:28:31Z", "content": "El nuevo coronavirus ha empezado a mutar y lo ha hecho en varias ocasiones despu\u00e9s de su aparici\u00f3n. \r\nRecientemente, se conoci\u00f3 un estudio llevado a cabo por investigadores suizos y espa\u00f1oles de la U\u2026 [+3299 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/03/21/5e76c025e92ba.jpeg"}, {"description": "\u00c1lvaro Morata anot\u00f3 para el club de Tur\u00edn frente al Ferencv\u00e1ros. Le agradeci\u00f3 al colombiano.", "title": "Cuadrado la puso como con la mano: el gol de Juventus en Champions - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/champions-league/vea-el-gol-de-alvaro-morata-y-asistencia-de-cuadrado-en-juventus-vs-ferenvaros-video-gratis-hoy-126799", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-04T20:20:24Z", "content": "Juventus de Tur\u00edn enfrenta este jueves al Ferencv\u00e1ros de Hungr\u00eda, en la tercera fecha del grupo G de la Champions League 2020-2021. Y no tard\u00f3 mucho el equipo italiano en ponerse adelante en el marca\u2026 [+248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/11/04/5fa30c97e99ec.jpeg"}, {"description": "\u201cLa JEP es inderogable y el Estado colombiano y sus gobernantes tienen que cumplir con los deberes que emanan del proceso de paz\", se\u00f1al\u00f3 el magistrado Eduardo Cifuentes,  nuevo presidente del tribunal de paz.", "title": "Fuerte mensaje del nuevo presidente de la JEP al gobierno de Iv\u00e1n Duque - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/04/fuerte-mensaje-del-nuevo-presidente-de-la-jep-al-gobierno-de-ivan-duque/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-04T20:18:57Z", "content": "La presidenta saliente de la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP) Patricia Linares junto al nuevo presidente de ese tribunal el magistrado Eduardo Cifuentes. \r\nEste mi\u00e9rcoles se posesion\u00f3 el nuevo\u2026 [+3886 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZLXYEqgT9pvd0kzLWCBpelv4KKQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TA7QGVTSIREDRLJIVAZHJFP65M.jpeg"}, {"description": "Quienes incumplan con la medida deber\u00e1n pagar una multa de 438.000 pesos.", "title": "Vea c\u00f3mo ser\u00e1 el \u2018pico y placa\u2019 en Bogot\u00e1 durante noviembre - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-547029", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-11-04T19:21:05Z", "content": "A finales de septiembre la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 anunci\u00f3 el regreso del pico y placa en la ciudad, una medida que estuvo suspendida durante varios meses debido a la emergencia por covid-19. \r\nCon \u2026 [+3152 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/02/5f50230bdd381.jpeg"}, {"description": "El \u00faltimo conteo de votos presenta al dem\u00f3crata por encima y lo acerca a la Casa Blanca.", "title": "Biden supera a Trump en Michigan, estado clave en las elecciones - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-547006", "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-11-04T19:07:30Z", "content": "El conteo de votos para elegir un nuevo presidente para EE. UU. avanza y\u00a0Michigan, que otorga 16 votos en el colegio electoral, le da por el momento la ventaja a Joe Biden, revirtiendo la tendencia e\u2026 [+2299 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/11/03/5fa22d031afb7.jpeg"}, {"description": "La plataforma de mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00e1s grande del mundo, WhatsApp, permite limpieza de datos mediante nueva actualizaci\u00f3n.", "title": "WhatsApp: nueva actualizaci\u00f3n para ordenar f\u00e1cil la memoria del celular - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/whatsapp-nueva-funcion-limpieza-archivos-PP994407", "author": "Redacci\u00f3n Tecnolog\u00eda", "publishedAt": "2020-11-04T18:23:44Z", "content": "Un nuevo motivo para celebrar tienen todos los usuarios de WhatsApp pues la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda m\u00f3vil\u00a0 dio a conocer que, mediante una actualizaci\u00f3n, los archivos que ocupan m\u00e1s memoria en los c\u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201104130350/gettyimages-1158629491-900x485.jpg"}, {"description": "La bella Juana Valentina comparti\u00f3 im\u00e1genes de su nuevo look.", "title": "De nuevo en el quir\u00f3fano: el \u00faltimo retoque de la hermana de James - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/curiosidades-de-futbol/juana-valentina-y-su-nueva-cirugia-estetico-seguidores-reaccionan-a-su-nueva-mirada-126791", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-04T18:09:35Z", "content": "La bella hermana de James Rodr\u00edguez, comparti\u00f3 la \u00faltima cirug\u00eda a la que se someti\u00f3, un retoque que cambi\u00f3 su mirada.\r\nJuana Valentina Restrepo cont\u00f3 en sus redes sociales que pas\u00f3 por el quir\u00f3fano \u2026 [+647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/11/04/5fa2e97ae02f2.jpeg"}, {"description": "El hombre de 65 a\u00f1os fue atacado con arma de fuego en una tienda del barrio Llano Verde, oriente de Cali.", "title": "Asesinan a hombre por defender a su hija de un presunto acosador en Cali - El Pa\u00eds", "url": "https://www.elpais.com.co/judicial/asesinan-a-hombre-por-defender-a-su-hija-de-un-presunto-acosador-en-cali.html", "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "publishedAt": "2020-11-04T18:08:00Z", "content": "Por defender a su hija, un hombre fue asesinado minutos despu\u00e9s de enfrentarse a un joven, quien, al parecer, estaba acosando a a la adolescente.\r\nSeg\u00fan el reporte de las autoridades, el hecho tuvo l\u2026 [+1400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/01/02/5e0dfdcd39c69.jpeg"}, {"description": null, "title": "PS5 vs XBOX series X -la COMPARATIVA FINAL- PlayStation contra Xbox - clipset", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dFVKcmxhV1BaSzjSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T17:00:13Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "En China, las autoridades est\u00e1n preocupadas por alimentos contaminados de coronavirus proveniente del extranjero.", "title": "\u00bfCu\u00e1l es la posibilidad de contagiarse con el nuevo coronavirus a trav\u00e9s de alimentos o paquetes contaminados? - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/04/cual-es-la-posibilidad-de-contagiarse-con-el-nuevo-coronavirus-a-traves-de-alimentos-o-paquetes-contaminados/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T16:36:00Z", "content": "\u00bfPodemos contagiarnos de coronavirus al tocar empaques de alimentos? 3:45\r\n(CNN Espa\u00f1ol) En China, las autoridades est\u00e1n preocupadas por la posible contaminaci\u00f3n de coronavirus por alimentos importad\u2026 [+4157 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/GettyImages-1227983035.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El Gobierno hab\u00eda formulado un llamado para adelantar las compras navide\u00f1as en noviembre.", "title": "Tercer D\u00eda sin IVA se realizar\u00eda este 21 de noviembre - EL HERALDO", "url": "https://www.elheraldo.co/economia/tercer-dia-sin-iva-se-realizaria-este-21-de-noviembre-770901", "author": "Lupe Mouth\u00f3n", "publishedAt": "2020-11-04T16:24:00Z", "content": "La tercera jornada del D\u00eda sin IVA se realizar\u00eda el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 21 de noviembre y estar\u00eda en l\u00ednea con\u00a0la iniciativa del Gobierno Nacional que busca que los colombianos\u00a0adelanten\u00a0las compras navid\u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/11/04/comercio_78_web.jpg"}, {"description": "As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general de la Vuelta a Espa\u00f1a 2020 luego de disputada la etapa 14, que cont\u00f3 con un recorrido de 204 kil\u00f3metros.", "title": "Clasificaci\u00f3n general de la Vuelta a Espa\u00f1a 2020 tras la etapa 14 - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/vuelta-espana-2020-clasificacion-general-etapa-14-PP994338", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-11-04T15:55:11Z", "content": "Aunque tuvo un peque\u00f1o inconveniente mec\u00e1nico y cambi\u00f3 de bicicleta, Primoz Roglic (Jumbo Visma) contin\u00faa con la camiseta roja de l\u00edder y la clasificaci\u00f3n general de la Vuelta a Espa\u00f1a no present\u00f3 mo\u2026 [+999 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201104104825/000_8uc8kq-900x485.jpg"}, {"description": "Os contamos c\u00f3mo conseguir gratis el skin Motorista Fantasma de Fortnite, jugando a la nueva Copa Motorista Fantasma que se celebrar\u00e1 muy pronto.", "title": "Fortnite: skin Motorista Fantasma, c\u00f3mo conseguirlo gratis; fecha y horario - AS", "url": "https://as.com/meristation/2020/11/04/noticias/1604485802_553071.html", "author": "Rub\u00e9n Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-11-04T15:38:00Z", "content": "Epic Games ha anunciado la Copa Motorista Fantasma, la cual forma parte de la Marvel Super Series, y sucede a la Copa Daredevil. Se trata de un torneo de Fortnite Battle Royale en el que, adem\u00e1s de p\u2026 [+2387 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2020/11/02/noticias/1604337369_386612_1604337517_portada_normal.jpg"}, {"description": "Lina Tejeiro termin\u00f3 molesta con Ra\u00fal Gasca por publicarle un emoji de cerdo en su cuenta de Instagram", "title": "Lina Tejeiro le respondi\u00f3 fuerte a Ra\u00fal Gasca en Twitter - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/lina-tejeiro-su-agarron-con-raul-gasca-PP994281", "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "publishedAt": "2020-11-04T14:40:52Z", "content": "Fiel a su personalidad, recientemente Lina Tejeiro public\u00f3 en su cuenta de Instagram varias fotograf\u00edas, en las que aparece con el cabello recogido y muy al natural.\r\nAnte la publicaci\u00f3n, Ra\u00fal Gasca \u2026 [+877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201104092200/lina-y-payaso-getty-e-ig-900x485.jpg"}, {"description": "El mercado est\u00e1 atento al conteo de votos en Estados Unidos. | Finanzas | Portafolio.co", "title": "D\u00f3lar cierra a la baja un d\u00eda despu\u00e9s de las elecciones en EE.UU. - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia-04-de-noviembre-de-2020-546323", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-04T14:22:40Z", "content": "Un d\u00eda despu\u00e9s de las elecciones de EE.UU. y sin que se conozcan a\u00fan los resultados de las votaciones generales, el d\u00f3lar en el mercado colombiano cay\u00f3 este mi\u00e9rcoles.\u00a0Seg\u00fan la Bolsa de Valores de Co\u2026 [+232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/06/27/57713793d64f1.jpeg"}, {"description": "El artista acudi\u00f3 a las urnas y, como era de esperarse, se eligi\u00f3 a s\u00ed mismo. Afirm\u00f3 que era la primera vez que ejerc\u00eda este derecho. Tuvo m\u00e1s de 57.000 votos en 12 estados.", "title": "\u00bfCu\u00e1ntos votos obtuvo el rapero Kanye West en las elecciones de Estados Unidos? - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/elecciones-usa/cuantos-votos-obtuvo-el-rapero-kanye-west-en-las-elecciones-de-estados-unidos", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-11-04T13:23:44Z", "content": "Mientras el mundo est\u00e1 en vilo por saber si la Casa Blanca queda en manos de Joe Biden\r\n o Donald Trump\r\n , el rapero Kanye West admiti\u00f3 la derrota en las elecciones de Estados Unidos\r\n .\r\nEl cantant\u2026 [+324 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/ab47c21/2147483647/strip/true/crop/1920x1008+0+210/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fda%2F9e%2F4b28baa5320dfdf7d5a38b12f078%2Fthumb-5fa299e246c544083881a1cc-1604493025662.jpg"}], "totalResults": 34}