{"status": "ok", "articles": [{"description": "Atl\u00e9tico Nacional anunci\u00f3 a su nuevo t\u00e9cnico, ser\u00e1 el brasile\u00f1o Alexandre Guimaraes, quien sac\u00f3 campe\u00f3n al Am\u00e9rica...", "title": "Este es el nuevo t\u00e9cnico de Nacional - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/deportes/atletico-nacional/atletico-nacional-anuncio-a-su-nuevo-tecnico-alexandre-guimaraes-PD14173837", "author": "John Eric G\u00f3mez Mar\u00edn", "publishedAt": "2020-11-30T22:18:08Z", "content": "Atl\u00e9tico Nacional anunci\u00f3 a su nuevo t\u00e9cnico, ser\u00e1 el brasile\u00f1o Alexandre Guimaraes, quien sac\u00f3 campe\u00f3n al Am\u00e9rica de Cali en la pasada Liga.\r\nLea aqu\u00ed: Estos cinco jugadores no siguen en Nacional\r\nE\u2026 [+309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/980x590/0c0/0d0/none/11101/GKCN/image_content_36763546_20201130165944.jpg"}, {"description": "Carlos Queiroz reconoci\u00f3 que su salida de la Selecci\u00f3n Colombia es un hecho, en di\u00e1logo con un medio de comunicaci\u00f3n de Ir\u00e1n.", "title": "Queiroz abri\u00f3 la boca y acept\u00f3 que su salida de la Selecci\u00f3n Colombia est\u00e1 cerca - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/carlos-queiroz-confirmo-que-ira-seleccion-colombia-PP1008412", "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "publishedAt": "2020-11-30T21:34:15Z", "content": "Luego de varios d\u00edas en los que la tormenta en la Selecci\u00f3n Colombia hab\u00eda bajado su intensidad, Carlos Queiroz se encarg\u00f3 de revivirla.\r\nEl t\u00e9cnico portugu\u00e9s le concedi\u00f3 una entrevista al\u00a0diario ira\u2026 [+1287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201130161625/000_8ve36x-900x485.jpg"}, {"description": "En plena conmemoraci\u00f3n del aniversario 25 del metro de Medell\u00edn, la Alcald\u00eda, la Gobernaci\u00f3n de Antioquia y el...", "title": "Oficial: listo convenio para ejecutar tercera l\u00ednea del metro de Medell\u00edn - El Colombiano", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/metro-de-la-80-de-medellin-aseguro-convenio-de-cofinanciacion-para-su-construccion-DD14173451", "author": "Juan Diego Ortiz Jim\u00e9nez", "publishedAt": "2020-11-30T20:29:18Z", "content": "En plena conmemoraci\u00f3n del aniversario 25 del metro de Medell\u00edn, la Alcald\u00eda, la Gobernaci\u00f3n de Antioquia y el Gobierno Nacional firmaron este lunes el convenio de cofinanciaci\u00f3n para llevar a cabo l\u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/580x365/0c0/0d0/none/11101/FMMT/image_content_36763329_20201130153457.jpg"}, {"description": "a Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud pidi\u00f3 que se eviten las grandes reuniones familiares y los festejos en lugares concurridos para frenar al COVID-19.", "title": "OMS pide evitar reuniones familiares en Navidad y A\u00f1o Nuevo; teme por las consecuencias - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/oms-pide-evitar-reuniones-familiares-navidad-ano-nuevo-PP1008329", "author": "Redacci\u00f3n Mundo", "publishedAt": "2020-11-30T19:57:04Z", "content": "El consejo lo lanz\u00f3 en rueda de prensa el director general de la OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus, con el fin de reducir la propagaci\u00f3n de COVID-19:\r\nEs recomendable celebrar en casa, evitar reuniones\u2026 [+2092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201130145611/gettyimages-1282509609-900x485.jpg"}, {"description": "El documento digital se debe solicitar en la p\u00e1gina web de la Registradur\u00eda. Conozca para qu\u00e9 sirve y c\u00f3mo se usa. Esta c\u00e9dula digital es una de las m\u00e1s modernas del continente, as\u00ed lo puntualiz\u00f3 Alexander Vega, registrador Nacional.", "title": "C\u00e9dula digital: \u00bfes obligatorio sacarla y cu\u00e1les son los beneficios de tenerla? - Noticias Caracol", "url": "https://noticias.caracoltv.com/colombia/cedula-digital-es-obligatorio-sacarla-y-cuales-son-los-beneficios-de-tenerla", "author": "Noticias Caracol", "publishedAt": "2020-11-30T19:34:51Z", "content": "Desde las 12 de la noche del 30 de noviembre de 2020 quedar\u00e1 habilitada en la p\u00e1gina web de la Registradur\u00eda\r\n el apartado para que usted solicite su c\u00e9dula digital. Este ser\u00e1 un documento para reali\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/13939b6/2147483647/strip/true/crop/1023x537+58+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F72%2Fd2%2Fafcd36a44bb696d717bbf2729005%2Fcuales-son-los-beneficios-de-tramitar-la-nueva-cedula-digital-en-colombia.jpg"}, {"description": "A la pol\u00e9mica por la futbolista espa\u00f1ola se ha sumado la cantante Laura Pausini.", "title": "No es solo Paula: la artista italiana que rechaza honores a Maradona - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/futbol-colombiano/futbol-femenino/diego-maradona-noticias-artista-laura-pausini-se-suma-a-paula-dapena-y-critica-despliegue-muerte-del-diez-128011", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-30T19:20:21Z", "content": "El revuelo causado por la futbolista espa\u00f1ola Paula Dapena, quien se neg\u00f3 a participar en el homenaje a Diego Maradona por considerarlo 'ped\u00f3filo y violador', entre otras cosas, ha ido creciendo con \u2026 [+1149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/11/29/5fc3f523b4c08.jpeg"}, {"description": "El coronel Rojas dice que perdi\u00f3 confianza en el alto mando: \"Hay divisi\u00f3n y crisis de liderazgo\".", "title": "Dura carta de renuncia del director de doctrina militar del Ej\u00e9rcito - ElTiempo.com", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-552003", "author": "UNIDAD iNVESTIGATIVA", "publishedAt": "2020-11-30T19:16:02Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque tiene sobre su escritorio, desde el 22 de septiembre pasado, la solicitud de retiro voluntario del coronel Pedro Javier Rojas Guevara, Director del Centro de Doctrina del Ej\u00e9\u2026 [+5389 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/30/5fc53b0a3120c.jpeg"}, {"description": "En la lista aparecen la broma homof\u00f3bica de 'El Sebastucho' y el video racista de 'Epa Colombia'.", "title": "Paletas de jab\u00f3n y vergonzosas burlas de \u2018influenciadores\u2019 colombianos - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-550945", "author": "Tendencias EL TIEMPO", "publishedAt": "2020-11-30T18:28:46Z", "content": "Aunque no hay una receta para que algo se haga viral en redes sociales, no hay duda alguna de que la pol\u00e9mica es uno de los ingredientes. \r\nNo son pocos los casos de influenciadores que, conscientes \u2026 [+8873 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/25/5fbf0e2fed78b.jpeg"}, {"description": "Un polic\u00eda acostado provoc\u00f3 el accidente para\u00a0Edison Mu\u00f1oz.", "title": "Levant\u00f3 los brazos para festejar y se cay\u00f3: pol\u00e9mica en el Cl\u00e1sico RCN - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-551985", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-11-30T18:18:43Z", "content": "La felicidad de coronar ese \u00faltimo ataque por parte Edison Mu\u00f1oz, ganador de la segunda etapa del Cl\u00e1sico RCN, lo llev\u00f3 a levantar los brazos lleno de euforia, pero sin saber lo que estaba por sucede\u2026 [+912 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/30/5fc5529acdd2e.jpeg"}, {"description": "La divisa extranjera no se ubicaba desde junio pasado. | Finanzas | Portafolio.co", "title": "D\u00f3lar cerr\u00f3 por debajo de los $3.600, por primera vez desde junio - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/finanzas/dolar-hoy-precio-del-dolar-hoy-en-colombia-30-de-noviembre-de-2020-trm-547084", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-11-30T18:11:15Z", "content": "El d\u00f3lar en Colombia se cotiz\u00f3\u00a0este lunes por debajo de los $3.600, nivel no visto desde el pasado 9 de junio, cuando se negoci\u00f3 en $3.599.\r\nDe acuerdo con la Bolsa de Valores de Colombia, la moneda \u2026 [+200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/02/10/56bb586edcd7f.jpeg"}, {"description": "El presidente de Brasil es uno de los pocos que se resiste a felicitar a Joe Biden por su victoria en los pasados comicios en Estados Unidos.", "title": "Bolsonaro insiste, sin pruebas, en que hubo fraude en las elecciones de EE. UU. - El Espectador", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/bolsonaro-insiste-sin-pruebas-en-que-hubo-fraude-en-las-elecciones-de-ee-uu/", "author": "Agencia EFE", "publishedAt": "2020-11-30T17:17:00Z", "content": "El presidente de Brasil es uno de los pocos que se resiste a felicitar a Joe Biden por su victoria en los pasados comicios en Estados Unidos. Bolsonaro dice tener sus informaciones, pero no le presen\u2026 [+2739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/NwNwVOyfIGxKsI7_Wmgf6DdF6Mk=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/WVH7CABPVJGKLH4DRXFGLDHQMY.jpg"}, {"description": "Frente a abril, ya se recuperan 4,7 millones de trabajos, seg\u00fan cifras del Dane.", "title": "En octubre se recupera otro mill\u00f3n de empleos; desocupaci\u00f3n del 14,7 % - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-551915", "author": "Econom\u00eda y Negocios", "publishedAt": "2020-11-30T17:15:00Z", "content": "La tasa de desempleo en Colombia se ubic\u00f3 en octubre en 14,7 por ciento, por debajo del 21,4 por ciento registrado en mayo, cuando alcanz\u00f3 su nivel m\u00e1ximo luego de las restricciones a la actividad es\u2026 [+4226 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/09/30/5d9272308e35b.jpeg"}, {"description": "La distribuci\u00f3n de la vacuna de covid-19 de Moderna ser\u00e1 \"t\u00edpica\" y no requerir\u00e1 manipulaci\u00f3n o almacenamiento especial, dijo el domingo a CNN el director m\u00e9dico de la compa\u00f1\u00eda. | Salud | CNN", "title": "La vacuna de Moderna contra el coronavirus se llevar\u00e1 en camiones y aviones: as\u00ed ser\u00e1 su distribuci\u00f3n - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/30/la-vacuna-de-moderna-contra-el-coronavirus-se-llevara-en-camiones-y-aviones-asi-sera-su-distribucion/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T16:55:00Z", "content": "Moderna pide autorizaci\u00f3n de emergencia para vacuna 0:28\r\n(CNN) \u2014 La distribuci\u00f3n de la vacuna de covid-19 de Moderna ser\u00e1 \u00abt\u00edpica\u00bb y no requerir\u00e1 manipulaci\u00f3n o almacenamiento especial, dijo el domi\u2026 [+2413 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/200826170051-covid-19-vacunas-fase-3-coronavirus-astrazenca-sinovac-sinopharm-moderna-pfizer-lklv-portafolio-cnne-gabriela-frias-00000000-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El Gobierno ha decidido extender el cierre total de sus fronteras con Panam\u00e1, Ecuador, Per\u00fa, Brasil y Venezuela hasta el 16 de enero de 2021.", "title": "Se extiende el cierre de fronteras en Colombia debido a la emergencia sanitaria por la covid-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2020/11/30/se-extiende-el-cierre-de-fronteras-en-colombia-debido-a-la-emergencia-sanitaria-por-la-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T15:34:46Z", "content": "Migrantes venezolanos caminan hacia la frontera con Colombia, en medio del brote de coronavirus, en San Crist\u00f3bal, Venezuela, Octubre 12, 2020. REUTERS/Carlos Eduardo Ramirez\r\nEl Gobierno nacional, p\u2026 [+3408 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/zYGSq9i9g4EycYIjWCVDcGX9af8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/B42PFA7YGNZBR3U2AR5JIIBIZY.jpg"}, {"description": "El presidente electo Joe Biden ha anunciado a miembros clave de su equipo econ\u00f3mico, completando otro grupo diverso de postulados. | Estados Unidos | CNN", "title": "Biden postula a Yellen para el cargo de secretaria del Tesoro y anuncia otros miembros clave del equipo econ\u00f3mico - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/30/biden-elige-a-yellen-para-el-cargo-de-secretaria-del-tesoro-y-anuncia-otros-miembros-clave-del-equipo-economico/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T15:02:00Z", "content": "Analista: Biden elige gabinete con foco en la diversidad 0:59\r\n(CNN) \u2014 El presidente electo Joe Biden ha anunciado a miembros clave de su equipo econ\u00f3mico, completando otro grupo diverso de postulado\u2026 [+1072 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2016/05/yellen.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Estos consejos le ayudar\u00e1n a reducir el riesgo de ser v\u00edctima de fraudes y delitos esta temporada.", "title": "Recomendaciones para evitar fraudes en \u00e9poca de primas - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-551954", "author": "Portafolio", "publishedAt": "2020-11-30T14:49:47Z", "content": "Estas recomendaciones, que aporta Bancolombia, buscan evitar que usted sea v\u00edctima de algunos de delitos que se presentan con frecuencia, sobre todo en \u00e9pocas de primas, como el cambiazo, el fleteo, \u2026 [+2458 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/08/01/5b622455ef3e3.jpeg"}, {"description": "Las autoridades italianas impusieron la suma de 10 millones de euros al gigante tecnol\u00f3gico.", "title": "Multan a Apple por mentir sobre resistencia al agua de su iPhone - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-551924", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-11-30T13:14:41Z", "content": "Las autoridades italianas impusieron este lunes una multa de 10 millones de euros a la tecnol\u00f3gica Apple por incurrir en publicidad enga\u00f1osa al no especificar varios aspectos de la supuesta resistenc\u2026 [+2907 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/09/12/59b8414e0de84.jpeg"}, {"description": "La periodista le pregunt\u00f3 sobre la operaci\u00f3n que resulto en la captura del exjefe guerrillero.", "title": "En entrevista con Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n el exfiscal Mart\u00ednez responde sobre caso Santrich - W Radio", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/en-entrevista-con-maria-jimena-duzan-el-exfiscal-martinez-responde-sobre-caso-santrich/20201130/nota/4089745.aspx", "author": "La W", "publishedAt": "2020-11-30T12:36:00Z", "content": "Este lunes 30 de noviembre la periodista Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n entrevisto en W Radio al exfiscal N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez sobre las dudas que han surgido en la operaci\u00f3n que termin\u00f3 en la captura de Jes\u2026 [+2391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4089746_n_vir3.JPG"}, {"description": "El presidente se\u00f1al\u00f3 que se est\u00e1 realizando una campa\u00f1a para reactivar el turismo en la zona isle\u00f1a del pa\u00eds.", "title": "\u201cNo vayan a Miami, v\u00e9nganse a San Andr\u00e9s\u201d: la propuesta de Duque para las vacaciones de los colombianos - Semana", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/no-vayan-a-miami-venganse-a-san-andres-la-propuesta-de-duque-para-las-vacaciones-de-los-colombianos/202046/", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-11-30T11:10:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/NkKllyJ_G0-TD8jQIWqlbKOMOWI=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/E35ZJJWIEFESBKAU24Y6KFE2QA.jpg?v=1606747897800"}, {"description": "Christopher es un hombre blanco y heterosexual que descubri\u00f3 \"por sorpresa\" en el extranjero que ten\u00eda VIH. Afirma que el diagn\u00f3stico cambia tu vida, pero luego de muchas experiencias ahora se siente orgulloso de su estatus.", "title": "\"Sent\u00eda como si mi sangre y esperma fueran venenosos\": el hombre que se enter\u00f3 que ten\u00eda VIH \"por pura casualidad\" - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54980024", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-30T09:49:14Z", "content": "<ul><li>Norberto Paredes @norbertparedes</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Christopher Klettermayer\r\nPie de foto, Christopher dice que el diagn\u00f3stico cambia tu vida, pero luego d\u2026 [+7595 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/CB69/production/_115537025_phillip.jpg"}], "totalResults": 34}