{"status": "ok", "totalResults": 31, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00a1EN VIVO! Primer \u2018Supercl\u00e1sico\u2019 del a\u00f1o: no se pierda Boca vs River - FutbolRed", "description": "Cinco colombianos titulares: Borr\u00e9 y Carrascal en River; Fabra, Campuzano y Villa en Boca.", "url": "https://www.futbolred.com/liga-argentina/boca-juniors-vs-river-plate-en-vivo-ver-partido-gratis-online-liga-argentina-2021-132504", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/03/13/604d3d7cdf34c.jpeg", "publishedAt": "2021-03-14T21:18:16Z", "content": "90+3 -\u00a0Cambio en Boca: se va T\u00e9vez, ingresa Soldano.\r\n90' -\u00a0Cambio en Boca: se va Fabra, ingresa Mas.\r\n88' - \u00a1Se salv\u00f3 Boca! Centro de Girotti que se desv\u00eda en un defensor, desubica al arquero y el b\u2026 [+4211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Atenci\u00f3n: Bogot\u00e1 registra una nueva balacera en San Andresito de San Jos\u00e9 - Semana", "description": "Los hechos se dieron hacia las 2:45 p.m. dentro del Centro Comercial Puerto Pr\u00edncipe. Una persona falleci\u00f3 y otra se encuentra gravemente herida.", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/atencion-bogota-registra-una-nueva-balacera-en-san-andresito-de-san-jose/202103/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/BemoneCfvHO5tJslLlXnszoU1Uo=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/3NA4IXJVZFE6BLDDBZREMOTXZU.jpg?v=1615762269194", "publishedAt": "2021-03-14T21:03:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "Grupo Niche gan\u00f3 premio Grammy, pero no los llamaron bien; internet tambi\u00e9n fall\u00f3 - Pulzo.com", "description": "Premios Grammy 2021: grupo niche gan\u00f3 el premio a mejor \u00e1lbum tropical latino del a\u00f1o | Resultados premios Grammy hoy", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/premios-grammy-2021-grupo-niche-gano-mejor-album-tropical-latino-ano-PP1037875", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210314154221/063_1286584512-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T21:00:00Z", "content": "Grupo Niche se gan\u00f3 su primer gram\u00f3fono en los premios Grammy 2021, ceremonia que se celebra este domingo 14 de marzo. Aunque la gala principal ser\u00e1 en la noche [revise aqu\u00ed hora y canal de la transm\u2026 [+1843 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Agencia EFE", "title": "\u201cHist\u00f3rica\u201d tormenta azota el oeste de EE. UU. y se cancelan miles de vuelos - El Espectador", "description": "Colorado y en Wyoming sob los dos estados que sufren el mayor impacto de la nevada. As\u00ed est\u00e1 la situaci\u00f3n.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/historica-tormenta-azota-el-oeste-de-ee-uu-y-se-cancelan-miles-de-vuelos/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/_FBJgoVxIm7W8xGv3iJmqbbJyrM=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/MSPHWLRHS5GCRH2HER5MIJN33E.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T20:30:02Z", "content": "Una tormenta invernal calificada de hist\u00f3rica por la cantidad de nieve que est\u00e1 dejando azota este domingo a los estados de las Monta\u00f1as Rocosas y del norte de las grandes praderas, provocando cierre\u2026 [+3609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "AFP", "title": "Juan Guillermo Cuadrado, clave en nuevo triunfo de Juventus: asisti\u00f3 a Cristiano en 3-1 sobre Torino - Gol Caracol", "description": "El colombianos le dio el pase al astro portugu\u00e9s en el primero de los tres goles que convirti\u00f3 y que le dieron la victoria a los dirigidos por Andrea Pirlo.", "url": "https://gol.caracoltv.com/colombianos-en-el-exterior/juan-guillermo-cuadrado-clave-en-nuevo-triunfo-de-juventus-asistio-a-cristiano-en-3-1-sobre-torino", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/c018576/2147483647/strip/true/crop/1080x567+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd2%2Fd1%2Fb4f36df043b6a92b9e75e0f02491%2Fjuanguillermocuadradocristianojuventusvscagliari140321getty.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T19:18:12Z", "content": "Juan Guillermo Cuadrado\r\n fue titular este domingo con Juventus en la victoria por 3-1 sobre Cagliari, en la Serie A de Italia.\r\nCuadrado volvi\u00f3 a ser desequilibrante por el costado derecho y fue el \u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Virales", "title": "Due\u00f1o de carro Tesla agradece a Elon Musk porque dise\u00f1o evit\u00f3 que ladr\u00f3n lo asaltara - Pulzo.com", "description": "Video de ladr\u00f3n que intent\u00f3 robar a due\u00f1o de Tesla, pero no pudo por el dise\u00f1o del veh\u00edculo el\u00e9ctrico, due\u00f1o agradeci\u00f3 a Elon Musk", "url": "https://www.pulzo.com/virales/video-dueno-tesla-agradece-elon-musk-porque-diseno-carro-evito-robo-PP1037843", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210314133533/teslaroboeu-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T18:58:47Z", "content": "Draper Younce, due\u00f1o de un Tesla Model 3, logr\u00f3 escapar de un intento de robo a mano armada, gracias al dise\u00f1o del carro el\u00e9ctrico, el cual evit\u00f3 que el ladr\u00f3n pudiera abrir una de las puertas, publi\u2026 [+2287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "Temblor sacudi\u00f3 a Santander y otras regiones de Colombia este domingo - Vanguardia", "description": "Seg\u00fan el informe del Servicio Geol\u00f3gico Colombiano, el sismo ocurri\u00f3 a la 1:14 p.m. de la tarde. Su epicentro se ubic\u00f3 en Puerto Berr\u00edo, Antioquia, cerca a la frontera con Santander. Su magnitud fue de 4.4 grados, a 68 kil\u00f3metros de profundidad. Lea tambi\u00e9n: \u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/temblor-sacudio-a-santander-y-otras-regiones-de-colombia-este-domingo-DK3509335", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1474x1903/153c650/1200d628/upper-right/12204/NRXI/sismo_5453811_20210314133557.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T18:46:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Esciclismo.com"}, "author": null, "title": "Tirreno-Adri\u00e1tico: Pogacar: \"Van der Poel ha hecho una gran etapa\" - EsCiclismo.com", "description": "Tadej Pogacar (UAE Emirates), actual l\u00edder de la Tirreno-Adri\u00e1tico, no pudo arrebatar el triunfo de etapa al neerland\u00e9s Mathieu Van der Poel (Alpecin-Fenix) por 10 segundos, pero reforz\u00f3 la `maglia azzurra\u00b4 de l\u00edder con una ventaja de 1 minuto y 15 segundos so", "url": "https://www.esciclismo.com/actualidad/carretera/65117.html", "urlToImage": "https://www.esciclismo.com/actualidad/imagenes/a/tadej-pogacar-tirreno-adriatico-et5-2021-rcs-tw.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T18:11:26Z", "content": "EFE \u00b7 Competici\u00f3n Carretera \u00b7 14/03/2021Tadej Pogacar (UAE Emirates), actual l\u00edder de la Tirreno-Adri\u00e1tico, no pudo arrebatar el triunfo de etapa al neerland\u00e9s Mathieu Van der Poel (Alpecin-Fenix) po\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticiascaracol.com", "title": "Alquil\u00f3 carro para asaltar banco y tuvo c\u00ednica reacci\u00f3n cuando regres\u00f3 al concesionario con su bot\u00edn - Noticias Caracol", "description": "Esta semana se conoci\u00f3 la condena a 20 a\u00f1os de prisi\u00f3n contra Eric Dion Warren, un delincuente que protagoniz\u00f3 un ins\u00f3lito robo a mediados de 2020 en Texas, Estados Unidos: alquil\u00f3 un carro para asaltar banco y luego volvi\u00f3 al concesionario queriendo comprar \u2026", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/alquilo-carro-para-asaltar-banco-y-tuvo-cinica-reaccion-cuando-regreso-al-concesionario-con-su-botin", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/cf32b6a/2147483647/strip/true/crop/650x341+0+68/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F4b%2Fbe%2Fa95ac0ad42459c84042c32a64e85%2Fesposas-captura-referencia-afp.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:35:22Z", "content": "Esta semana se conoci\u00f3 la condena a 20 a\u00f1os de prisi\u00f3n contra Eric Dion Warren, un delincuente que protagoniz\u00f3 un ins\u00f3lito robo a mediados de 2020 en Texas, Estados Unidos\r\n : alquil\u00f3 un carro para a\u2026 [+639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Aseguran que el pr\u00edncipe Carlos planea reparar la relaci\u00f3n con su hijo Harry en las pr\u00f3ximas semanas - Semana", "description": "El pr\u00edncipe Harry dijo que su esposa sufri\u00f3 el rechazo y la discriminaci\u00f3n por parte de la realeza brit\u00e1nica.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/aseguran-que-el-principe-carlos-planea-reparar-la-relacion-con-su-hijo-harry-en-las-proximas-semanas/202153/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/9GbPyT6KohLuAHWroVu8nzJySns=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/LROTTN7UL5HFLGVUWN3ATMVBXM.jpg?v=1615762190359", "publishedAt": "2021-03-14T15:19:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "Gustavo Petro dice a Vicky D\u00e1vila que familiares de expresidentes exportan marihuana legal - Pulzo.com", "description": "En entrevista con Vicky D\u00e1vila, Gustavo Petro asegur\u00f3 que familiares de expresidentes exportan marihuana legal,", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/petro-dice-vicky-davila-familiares-expresidentes-exportan-marihuana-legal-PP1037815", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210314095419/pepe-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:13:29Z", "content": "Las dos aseveraciones de Gustavo Petro, un verdadero coctel explosivo que llama la atenci\u00f3n de todo el pa\u00eds por las implicaciones que pueden tener, las hizo en una entrevista con la periodista Vicky \u2026 [+3465 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Cultura EL TIEMPO", "title": "Le contamos d\u00f3nde votar por su artista favorito de los premios Grammy - El Tiempo", "description": "Se abri\u00f3 la posibilidad de que los fan\u00e1ticos revelen las bandas y cantantes\u00a0 que los apasionan.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-573289", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/31/5f4cef57a6bf9.jpeg", "publishedAt": "2021-03-14T14:46:55Z", "content": "Aunque el proceso de votaci\u00f3n para los ganadores de los premios Grammy, que se llevar\u00e1n a cabo hoy (14 de marzo), en el Staples Center de Los \u00c1ngeles, est\u00e1 limitad a los\u00a0\u00a0Miembros de la Academia de G\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Colombia en Transici\u00f3n", "title": "JEP: mandos medios de Farc reconocieron tratos inhumanos durante secuestros - El Espectador", "description": "Marcos Alvis Pati\u00f1o, Alfonso L\u00f3pez M\u00e9ndez y  Jhoverman S\u00e1nchez hablaron de las jaulas de alambre de p\u00faas donde ten\u00edan a miembros de la fuerza p\u00fablica.", "url": "https://www.elespectador.com/colombia2020/justicia/jep/jep-mandos-medios-de-farc-reconocieron-tratos-inhumanos-durante-secuestros/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/LA7NB90lxCoT8WkF5fI1YE_hr4c=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/PXQ4N4NDXVD2XGBH5BIPQICW2A.jpeg", "publishedAt": "2021-03-14T14:26:00Z", "content": "Marcos Alvis Pati\u00f1o, Alfonso L\u00f3pez M\u00e9ndez y Jhoverman S\u00e1nchez hablaron de las jaulas de alambre de p\u00faas donde ten\u00edan a miembros de la fuerza p\u00fablica, de c\u00f3mo prefer\u00edan darles agua a los marranos ante\u2026 [+8435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Mundo", "title": "Irlanda se suma a lista de pa\u00edses europeos que suspenden vacuna de AstraZeneca - Pulzo.com", "description": "Irlanda suspende vacuna de AstraZeneca, lo mismo que Noruega, Islandia, Dinamarca y Bulgaria.", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/coronavirus-irlanda-suspenden-vacuna-astrazeneca-PP1037804", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210314074044/vacuna3-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T12:49:20Z", "content": "La decisi\u00f3n la tomaron despu\u00e9s de la aparici\u00f3n de co\u00e1gulos sangu\u00edneos en Noruega, aunque hasta ahora no se ha demostrado una relaci\u00f3n de causa y efecto.\r\nLa comisi\u00f3n encargada de vacunaci\u00f3n en Irland\u2026 [+1786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "Desde hoy este ser\u00e1 el precio que debe pagar por la gasolina en Bucaramanga - Vanguardia", "description": "En marzo, el gal\u00f3n de gasolina tendr\u00e1 un incremento de $190 para Bucaramanga y su \u00e1rea metropolitana, y $149 el Acpm, anunci\u00f3 el Ministerio de Minas y Energ\u00eda. En este sentido, el precio promedio ser\u00e1 de $8.633 y $8.444 en el caso del Acpm. Si bien es un aume\u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/economia/local/para-marzo-el-galon-de-gasolina-en-bucaramanga-aumentara-190-YA3507652", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x800/0c86/1200d628/upper-right/12204/WECL/colp-193468_5451999_20210313162835.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T05:02:37Z", "content": "En marzo, el gal\u00f3n de gasolina tendr\u00e1 un incremento de $190 para Bucaramanga y su \u00e1rea metropolitana, y $149 el Acpm, anunci\u00f3 el Ministerio de Minas y Energ\u00eda. En este sentido, el precio promedio ser\u2026 [+859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "title": "INS investiga caso de presunto fallecido por variante brasile\u00f1a - EL HERALDO", "description": "Se trata de un adulto mayor de 84 a\u00f1os que viv\u00eda en Bogot\u00e1. Autoridades no saben c\u00f3mo el hombre adquiri\u00f3 el virus.", "url": "https://www.elheraldo.co/colombia/ins-investiga-caso-de-presunto-fallecido-por-variante-brasilena-801300", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2021/03/13/cbd8e47e791d14b60c5fefaa3298c69dc94bd06aw.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T05:00:00Z", "content": "Pese a que la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, inform\u00f3 este s\u00e1bado que se registr\u00f3 el primer muerto por la variante brasile\u00f1a del coronavirus, el Instituto Nacional de Salud (INS) se\u00f1al\u00f3 que el ca\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "NIicolas\u00a0 Bustamante Hern\u00e1ndez", "title": "La colombiana que protege el coraz\u00f3n energ\u00e9tico de Perseverance - El Tiempo", "description": "Nidia Gallego cre\u00f3\u00a0pieza cr\u00edtica que preserva el combustible\u00a0de la nave de la Nasa en Marte.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-573228", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/13/604d8e465517e.jpeg", "publishedAt": "2021-03-14T04:18:45Z", "content": "El \u00e9xito de la misi\u00f3n Perseverance, con la que la Nasa ya recorre Marte en busca de se\u00f1ales de vida antigua o actual en el planeta rojo, reaviv\u00f3 una vez m\u00e1s el inter\u00e9s del mundo por la exploraci\u00f3n de\u2026 [+6659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Alejandro Le\u00f3n Arroyave", "title": "Millonarios gana en Tunja y se afianza en el grupo de los ocho - AS Colombia", "description": "Millonarios derrot\u00f3 0-2 a Patriotas por la fecha 12 de la Liga BetPlay en el estadio La Independencia. Fernando Uribe y Edgar Guerra, los goles del triunfo.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/03/14/futbol/1615690495_726201.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/03/14/futbol/1615690495_726201_1615690571_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T02:54:55Z", "content": "Con buen juego, solidez defensiva y colectividad en ofensiva, Millonarios logr\u00f3 una contundente victoria por 0-2 ante Patriotas por la fecha 12 de la Liga BetPlay. El equipo de Gamero dej\u00f3 buenas sen\u2026 [+3821 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Se burl\u00f3 en plena audiencia: venezolano sindicado de asesinar al patrullero Caro desat\u00f3 indignaci\u00f3n del juez - infobae", "description": "En la audiencia, el ciudadano venezolano acusado del asesinato del polic\u00eda, en medio de una balacera, no acept\u00f3 cargos y por su actitud el juez dijo que tiene un claro desprecio por la vida.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/03/14/se-burlo-en-plena-audiencia-venezolano-sindicado-de-asesinar-al-patrullero-caro-desato-indignacion-del-juez/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7bEoqheDgu9sI1U26G0WtNHieeE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RYOJNZPTSNCWBKEPH2JVOXGZA4.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T02:03:12Z", "content": "En una audiencia que se llev\u00f3 a cabo en la tarde de este viernes 12 de marzo, un juez de Bogot\u00e1 env\u00edo a la c\u00e1rcel al ciudadano venezolano Wilkerson Slyke Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez por el homicidio del patrul\u2026 [+3071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Santiago Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez / @santsmartinez / smartinezh@elespectador.com", "title": "Bombardeos, una estrategia militar en entredicho por la muerte de menores - El Espectador", "description": "Los bombardeos doblegaron a las Farc y son estrat\u00e9gicos en la lucha contra el narcotr\u00e1fico. La muerte de menores en los operativos son la cr\u00edtica principal", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/investigacion/bombardeos-una-estrategia-militar-en-entredicho-por-la-muerte-de-menores/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/niYIfK1hXsjEnLvD6_kLApfRLxw=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/HD7IGSJP4RESVNB5XCCK4YOA2E.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T23:00:00Z", "content": "La herramienta militar que logr\u00f3 doblegar a las Farc hoy es el arma principal en la lucha contra el narcotr\u00e1fico y los Grupos Armados Organizados. Mientras unos la defienden, otros insisten es que se\u2026 [+9115 chars]"}]}