{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Napoli - Spezia: Resultado, resumen y goles - AS Colombia", "description": "Napoli, con David Ospina como titular, vence al Spezia en los cuartos de final de la Copa Italia 4-2 en el estadio Diego Armando Maradona de Napoli", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/01/28/futbol/1611859149_593849.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/01/28/futbol/1611859149_593849_1611870108_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T22:35:41Z", "content": "Tras un gran primer tiempo, el Napoli decidi\u00f3 relajarse para la segunda mitad y su rival se aprovech\u00f3 de esto.\r\nEl Spezia mejor\u00f3 su juego y se aprovech\u00f3 de las ventajas que le dio su rival en todo el\u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "ELTIEMPO.COM", "title": "Colombia registr\u00f3 12.270 nuevos casos y 390 muertes m\u00e1s por covid-19 - ElTiempo.com", "description": "El Ministerio de Salud report\u00f3 14.343 recuperados y 114.470 casos activos. Detalles del informe.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-563300", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/01/5f4eca9075c12.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T21:53:37Z", "content": "Este jueves 28 de enero, el Ministerio de Salud entreg\u00f3 un nuevo informe sobre la situaci\u00f3n del coronavirus en Colombia. Seg\u00fan el reporte, en las \u00faltimas 24 horas se confirmaron 12.270 nuevos contagi\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "Encuentran muerta a mujer trans en Bogot\u00e1 y defensores dicen que fue asesinato - Pulzo", "description": "La v\u00edctima es Ver\u00f3nica Solano y su caso lo denunci\u00f3 la Red Comunitaria Trans, que dijo que el cuerpo fue hallado en Tintala, en Kennedy.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/mujer-trans-fue-asesinada-su-cuerpo-encontraron-kennedy-bogota-PP1027163", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210128160825/transp-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T21:16:01Z", "content": "La Red Comunitaria es una organizaci\u00f3n que defiende y trabaja por los derechos de la comunidad trans en Colombia, y, de acuerdo con la denuncia que hizo, la de Ver\u00f3nica Solano es la segunda muerte qu\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento.", "title": "'La Liendra' cont\u00f3 cu\u00e1nto dinero gana mensualmente, aunque no es su \u00fanico ingreso - Pulzo.com", "description": "'La Liendra' dijo en Instagram cu\u00e1nto gana mensualmente y asegur\u00f3 que esto se debe a que su trabajo est\u00e1 de moda.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/liendra-cuanto-gana-influencer-que-hace-PP1027144", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210128153015/la-liendra2-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T21:00:26Z", "content": "\u00bfCu\u00e1nto gana?, le escribi\u00f3 un seguidor al creador de contenido en el caj\u00f3n de preguntas que habilit\u00f3 \u00e9l en su cuenta p\u00fablica de Instagram, y este no tuvo problema en explicar la forma en que maneja s\u2026 [+780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "La pol\u00e9mica por el n\u00famero de dosis que traen los frascos de la vacuna Pfizer - Semana", "description": "La farmac\u00e9utica estadounidense considera que pueden sacarse hasta seis dosis de sus frascos, pero son necesarios implementos especiales.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/la-polemica-por-el-numero-de-dosis-que-traen-los-frascos-de-la-vacuna-pfizer/202140/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/RFsvsS00dd9dH7dkAUQp7HuaPWA=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/JXIC5LUZGVEPFA2UQMNWECOM2I.jpg?v=1611874281708", "publishedAt": "2021-01-28T20:30:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Paloma Valencia les pidi\u00f3 renunciar a los congresistas de FARC imputados por secuestros - Semana", "description": "La sala JEP imput\u00f3 a ochos miembros del antiguo Secretariado de las extintas FARC por cr\u00edmenes de lesa humanidad y guerra dentro del caso 01, ahora denominado \u201cToma de rehenes y otras privaciones graves de la libertad\u201d. Muchos se preguntan por qu\u00e9 no se refir\u2026", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/rehenes-o-secuestrados-roy-barreras-y-paloma-valencia-chocan/202130/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/k_T9104dFS97cztRV9wjCbzl8RM=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/NMCDGXJCX5EQZIZR2Q5VGXH5B4.jpg?v=1611874266447", "publishedAt": "2021-01-28T20:18:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Caracol Radio", "title": "\"La OMS s\u00ed acepta los tapabocas de tela\": Epidemi\u00f3logo - Caracol Radio", "description": "El epidemi\u00f3logo Luis Jorge Hern\u00e1ndez, habl\u00f3 de la medida que anunci\u00f3 la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 sobre no usar tapabocas convencionales y de tela.", "url": "https://caracol.com.co/programa/2021/01/28/6am_hoy_por_hoy/1611862589_903171.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2020/12/04/salud/1607105836_382098_1607106018_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T19:42:00Z", "content": "El doctor Luis Jorge Hern\u00e1ndez, coordinador del \u00e1rea de salud p\u00fablica de la Universidad de los Andes y epidemi\u00f3logo, habl\u00f3 en 6AM, de la medida que anunci\u00f3 la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 sobre no usar tapaboc\u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "La vacuna AstraZeneca solo se recomienda para menores de 65 a\u00f1os, dicen los funcionarios de salud alemanes - CNN", "description": "La comisi\u00f3n de vacunas de Alemania recomend\u00f3 que la vacuna contra el coronavirus desarrollada por AstraZeneca y la Universidad de Oxford no se administre a personas mayores de 65 a\u00f1os, dijo el jueves el Ministerio del Interior alem\u00e1n. | Salud | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/28/la-vacuna-astrazeneca-solo-se-recomienda-para-menores-de-65-anos-dicen-los-funcionarios-de-salud-alemanes/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/210101114844-astrazeneca-produccion-de-la-vacuna-en-argentina-laboratorios-ignacio-grimaldi-pkg-perspectivas-buenos-aires-00002415-full-169.png", "publishedAt": "2021-01-28T17:45:00Z", "content": "Dr. Fauci: Vacunarse no es un pase gratuito para viajar 4:55\r\nBerl\u00edn (CNN) \u2014 La comisi\u00f3n de vacunas de Alemania recomend\u00f3 que la vacuna contra el coronavirus desarrollada por AstraZeneca y la Univers\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "EFE", "title": "El pol\u00e9mico chatbot que permit\u00eda simular hablar con personas muertas - El Tiempo", "description": "Microsoft anunci\u00f3 que no seguir\u00e1 con el proyecto porque es demasiado \"perturbador\".", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-563253", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/12/07/5dec47012d257.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T17:39:00Z", "content": "Microsoft decidi\u00f3 enterrar el proyecto de un chatbot que simulaba conversaciones con familiares o personajes fallecidos al reconocer que la tecnolog\u00eda, aunque posible, era demasiado \"perturbadora\", i\u2026 [+2129 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Brendan Rodgers se une a los elogios a James Rodr\u00edguez por su golazo de derecha - Marca Claro Colombia", "description": "El Leicester opac\u00f3 el gol de James Rodr\u00edguez en la Premier League. Un tanto de este talante merec\u00eda los tres puntos pero su rival no dej\u00f3 que la...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/colombianos-mundo/2021/01/28/6012f23e22601db3568b4573.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/01/28/16118543141666.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T17:20:00Z", "content": "Siguen los elogiso para James Rodr\u00edguez. \r\nEl Leicester opac\u00f3 el gol de James Rodr\u00edguez en la Premier League. Un tanto de este talante merec\u00eda los tres puntos pero su rival no dej\u00f3 que la alegr\u00eda fue\u2026 [+772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "WhatsApp en peligro: Telegram lanza una funci\u00f3n para quitarle usuarios - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/whatsapp-peligro-telegram/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/01/Whatsapp-telegram.png", "publishedAt": "2021-01-28T17:06:20Z", "content": "La pol\u00e9mica actualizaci\u00f3n de los t\u00e9rminos y condiciones de privacidad de WhatsApp todav\u00eda no ha cesado. Los usuarios siguen migrando a otras aplicaciones de mensajer\u00edainstant\u00e1nea como Signal o Telegr\u2026 [+2004 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Unidad de Salud", "title": "Se probar\u00e1 segunda vacuna contra el covid-19 en Colombia - ElTiempo.com", "description": "Invima aprob\u00f3 el ensayo cl\u00ednico \u2018Herald\u2019 para la vacuna ARNm CVnCoV, de la alemana CureVac AG.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-563250", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/28/6012ee22d3667.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T17:03:57Z", "content": "El Instituto Nacional de Vigilancia de Medicamentos y Alimentos (Invima), por medio de la resoluci\u00f3n 2021001917 del 26 de enero, aprob\u00f3 el inicio en Colombia del ensayo cl\u00ednico fase IIb/III para la v\u2026 [+3219 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "\u00bfC\u00f3mo termina la fiebre por las acciones de GameStop? - CNN", "description": "Desde Wall Street hasta la Casa Blanca, todos est\u00e1n viendo las acciones de GameStop. \u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/28/como-termina-la-fiebre-por-las-acciones-de-gamestop/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/191211090720-gamestop-0916-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-28T16:34:00Z", "content": "As\u00ed es como peque\u00f1os inversionistas sacuden a Wall Street 1:05\r\nLondres (CNN Business) \u2014 Desde Wall Street hasta la Casa Blanca, todos est\u00e1n viendo las acciones de GameStop.\r\n\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasa\u2026 [+5268 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n Tiramillas", "title": "Demi Moore, irreconocible en un desfile de moda: \u00bfse ha pasado con el bistur\u00ed? - Marca Claro Colombia", "description": "Demi Moore fue una de las sensaciones del desfile del dise\u00f1ador Kim Jones para la casa Fendi en Par\u00eds. La actriz, de 58 a\u00f1os, fue una de las...", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2021/01/28/6012e3f5268e3eea7a8b4664.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/01/28/16118506345117.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T16:21:00Z", "content": "Demi Moore fue una de las sensaciones del desfile del dise\u00f1ador Kim Jones para la casa Fendi en Par\u00eds. La actriz, de 58 a\u00f1os, fue una de las apuestas de los responsables del evento para dar notorieda\u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": "Redacci\u00f3n  ELHERALDO.CO", "title": "Toque de queda y ley seca para los pr\u00f3ximos tres fines de semana en Atl\u00e1ntico - EL HERALDO", "description": "Aplica para los todos los municipios del departamento. La medida excluye al distrito de Barranquilla.", "url": "https://www.elheraldo.co/atlantico/toque-de-queda-y-ley-seca-para-los-proximos-tres-fines-de-semana-en-atlantico-790580", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2021/01/28/toquedequedamunicpios.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:57:00Z", "content": "Con el prop\u00f3sito de preservar la salud y la vida, evitando la propagaci\u00f3n del covid-19 en el departamento, y de manera concertada con los municipios, la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico decret\u00f3 toque de que\u2026 [+2218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Muy sincero: Mourinho explic\u00f3 por qu\u00e9 no es amigo de J\u00fcrgen Klopp - FutbolRed", "description": "Mourinho calent\u00f3 el partido que se disputar\u00e1 esta tarde entre Tottenham y Liverpool.", "url": "https://www.futbolred.com/premier-league/jose-mourinho-explica-por-que-no-es-amigo-de-juergen-klopp-previa-tottenham-vs-liverpool-130486", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/01/14/5e1e48882e67d.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T15:56:54Z", "content": "Este jueves, Tottenham se enfrentar\u00e1 con Liverpool, en el \u00faltimo encuentro de la fecha 20 de la Premier League. El duelo de dos grandes de Inglaterra ser\u00e1 vital para definir los primeros lugares de l\u2026 [+1367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "\"As\u00ed lo quer\u00ed\u201d la RAE se pronuncia sobre lapsus de Duque que fue tendencia en redes - Vanguardia", "description": "En su discurso, Duque record\u00f3 la estrecha relaci\u00f3n que tuvo con el pol\u00edtico que fue su jefe de cartera en los ministerios de Relaciones Exteriores y de Defensa, este \u00faltimo lo ven\u00eda desempe\u00f1ando desde finales de 2019. \u201cAs\u00ed lo vi, as\u00ed lo conoc\u00ed... as\u00ed lo quer\u00ed\u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/asi-lo-queri-la-rae-se-pronuncia-sobre-lapsus-de-duque-que-fue-tendencia-en-redes-LG3338049", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x706/0c70/1200d628/upper-right/12204/EOSF/colp-239622-37096093-20210128092427_5299436_20210128101207.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:41:56Z", "content": "En su discurso, Duque record\u00f3 la estrecha relaci\u00f3n que tuvo con el pol\u00edtico que fue su jefe de cartera en los ministerios de Relaciones Exteriores y de Defensa, este \u00faltimo lo ven\u00eda desempe\u00f1ando desd\u2026 [+1091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Vacantes: Claro anuncia que abre oportunidades de empleo en Colombia - Semana", "description": "T\u00e9cnicos, tecn\u00f3logos, ingenieros. Encuentre aqu\u00ed las oportunidades laborales que abri\u00f3 la compa\u00f1\u00eda tecnol\u00f3gica.", "url": "https://www.semana.com/economia/articulo/vacantes-claro-anuncia-que-abre-oportunidades-de-empleo-en-colombia/202145/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/i31vSbFu3oi6USEDFow3OAoAKXc=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/ZSTXANHBTZHHROQIZPJPT5UD2A.jpg?v=1611867019573", "publishedAt": "2021-01-28T15:20:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Caracol Radio", "title": "Con tutela, Uribe pretend\u00eda echar para abajo todo el proceso: Iv\u00e1n Cepeda - Caracol Radio", "description": "El senador Iv\u00e1n Cepeda habl\u00f3 sobre el rechazo del Tribunal a la tutela de la defensa de Uribe, donde ped\u00edan que se desestimara la calidad de imputado.", "url": "https://caracol.com.co/programa/2021/01/28/6am_hoy_por_hoy/1611842416_372844.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2019/10/07/judicial/1570482565_732039_1570482722_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T14:09:00Z", "content": "El senador Iv\u00e1n Cepeda, habl\u00f3 en 6AM Hoy por Hoy, sobre el rechazo de la tutela que hab\u00eda presentado el 18 de enero la defensa del expresidente \u00c1lvaro Uribe en la que se ped\u00eda que se desestimara la c\u2026 [+1565 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Efe", "title": "Esta es la serie m\u00e1s vista en la historia de Netflix - El Tiempo", "description": "Se ha convertido en tendencia y supera los \u00e9xitos de <i>Lupin, The Witcher</i>\u00a0 y <i>Gambito de dama</i>.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-563185", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/26/5fe7ea1cad66a.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T13:48:57Z", "content": "Bridgerton, el \u00faltimo \u00e9xito televisivo de Shonda Rhimes, es la serie m\u00e1s vista en la historia de Netflix. La plataforma asegur\u00f3 en un comunicado de prensa que 82 millones de cuentas han visto \"Bridge\u2026 [+1837 chars]"}]}