{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "[Video] Dos muertos y un herido en tiroteo en Bogot\u00e1, el tercero en dos d\u00edas - Pulzo", "description": "Ocurri\u00f3 en el centro de Bogot\u00e1 y versiones iniciales apuntan a que se tratar\u00eda de un caso de fleteo en el que estar\u00edan involucrados criminales en moto.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/tiroteo-bogota-reportan-dos-muertos-herido-PP1037306", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210311170323/fleteo-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T22:16:26Z", "content": "Caracol Radio inform\u00f3 que el episodio dej\u00f3 dos muertos y un herido, en otro caso de inseguridad en Bogot\u00e1.\r\nEste nuevo intercambio de tiros fue reportado en la calle 17 con carrera Quinta, en un parq\u2026 [+1485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "danielgomez", "title": "Reporte diario Covid 19: hoy se reportaron 4.579 nuevos casos - Publimetro Colombia", "description": "La cifra de casos activos en Colombia subi\u00f3 a 31.105.", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2021/03/11/reporte-diario-covid-19-hoy-se-reportaron-4-579-nuevos-casos.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/03/11/captura-de-pantalla-2021-03-11-a-las-4.37.59-p.m.-1200x600.png", "publishedAt": "2021-03-11T21:51:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Laura L\u00f3pez", "title": "El FICCI presenta la programaci\u00f3n para su 60\u00aa versi\u00f3n, que se pospuso por la pandemia - Publimetro Colombia", "description": "El Festival Internacional de Cine de Cartagena de Indias present\u00f3 sus novedades para este a\u00f1o", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/03/11/el-ficci-presenta-la-programacion-para-su-60a-version.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/03/11/screen-shot-2021-03-11-at-4.15.03-pm-1200x600.png", "publishedAt": "2021-03-11T21:42:07Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "ELTIEMPO.COM y CITYNOTICIAS", "title": "El video del hombre que enfrent\u00f3 a ladrones, los desarm\u00f3 y mat\u00f3 a uno - El Tiempo", "description": "El hecho ocurri\u00f3 en el barrio Restrepo este mi\u00e9rcoles. La v\u00edctima hab\u00eda retirado $ 11 millones.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-572746", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2021/03/11/604a84cdb75bd.jpeg", "publishedAt": "2021-03-11T21:21:29Z", "content": "En un video, conocido por Citynoticias, se ve el momento en el que un veh\u00edculo fue interceptado por dos presuntos fleteros que se desplazaban en una motocicleta sobre la\u00a0transversal 24 I con calle 15\u2026 [+3442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "author": "Gustavo  G\u00f3mez Mart\u00ednez", "title": "Ang\u00e9lica Bland\u00f3n y su fuerte opini\u00f3n sobre Edwin Caro, polic\u00eda asesinado - La FM", "description": "Ang\u00e9lica Bland\u00f3n enciende pol\u00e9mica por comentario sobre asesinato de Edwin Caro", "url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/angelica-blandon-enciende-polemica-por-comentario-sobre-asesinato-de-edwin-caro", "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2021-03/angelica_blandon_1_0.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T21:13:45Z", "content": "La muerte del polic\u00eda ha conmocionado al pa\u00eds y por esa raz\u00f3n la opini\u00f3n de Ang\u00e9lica Bland\u00f3n ha resonado tanto en redes sociales. Varias personas se han ido hasta el caj\u00f3n de comentarios en su cuenta\u2026 [+572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "Siete pa\u00edses de Europa suspenden vacunaci\u00f3n con AstraZeneca - Vanguardia", "description": "Italia, Noruega y Dinamarca fueron los primeros en suspender la vacunaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n lo hicieron Estonia, Lituania, Letonia y Luxemburgo. A diferencia de sus vecinas Noruega y Dinamarca, Suecia ha rechazado sin embargo detener de forma temporal el uso de \u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/mundo/siete-paises-de-europa-suspenden-vacunacion-con-astrazeneca-AC3499046", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x800/0c86/1200d628/upper-right/12204/PNME/cb688895d692b3fb2950adb5e49bd6d68c0ce_5443748_20210311062841.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T20:20:45Z", "content": "Italia, Noruega y Dinamarca fueron los primeros en suspender la vacunaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n lo hicieron Estonia, Lituania, Letonia y Luxemburgo. A diferencia de sus vecinas Noruega y Dinamarca, Suecia h\u2026 [+2498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "Esta actualizaci\u00f3n de WhatsApp no te va a gustar: reels a lo Instagram y TikTok - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/actualizacion-whatsapp-no-te-va-a-gustar-reels-instagram/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/03/WhatsApp-reels-2.png", "publishedAt": "2021-03-11T18:36:11Z", "content": "Parece que ya lo hab\u00edamos visto todo en Facebook y sus aplicaciones, pero no. Todav\u00eda faltan cosas que no esperas, que no has pedido y que llegar\u00e1n para empeorar las aplicaciones. Hoy hablamos de Wha\u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Entrevista de Harry y Meghan con Oprah: \u00bfde d\u00f3nde proviene el dinero de los duques de Sussex? - BBC News Mundo", "description": "Los duques de Sussex anunciaron en una entrevista con Oprah Winfrey que la Familia Real les cort\u00f3 los fondos despu\u00e9s de que decidieron abandonar sus roles. Te contamos c\u00f3mo se financian.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-56363680", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/950D/production/_110575183_harrymeghancanadahouse.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:13:51Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Te contamos c\u00f3mo se mantienen econ\u00f3micamente los duques de Sussex ahora que ya no reciben fondos de la realeza.\r\nEl pr\u00edncipe Harry de Inglaterra revel\u00f3\u2026 [+5488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "La despedida a Danna Liseth, la menor que muri\u00f3 en un bombardeo en el Guaviare - Semana", "description": "Las honras f\u00fanebres se realizar\u00e1n en Cachicamo, zona rural de San Jos\u00e9 del Guaviare, lugar en el creci\u00f3 la joven de 16 a\u00f1os.", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/la-despedida-a-danna-liseth-la-menor-que-murio-en-un-bombardeo-en-el-guaviare/202156/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/-szC5so0aLKKNP77BnHBtwbmXLM=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/KVTE7CWHLJBZHMZAA5OT5XXPVA.jpg?v=1615503063486", "publishedAt": "2021-03-11T18:02:29Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "Felipe Arias, presentador de RCN, sufri\u00f3 'percance de salud' - El Tiempo", "description": "Jos\u00e9 Manuel Acevedo, director de <i>Noticias RCN</i>, dio a conocer el hecho en su cuenta de Twitter.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-572677", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/11/604a454d51226.jpeg", "publishedAt": "2021-03-11T17:59:32Z", "content": "Felipe Arias, uno de los conductores televisivos m\u00e1s recordados de RCN,sufri\u00f3 un percance de salud en las \u00faltimas horas.\r\n(Le recomendamos:\u00a0Video: el momento exacto cuando le disparan a patrullero Ed\u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Los casos de coronavirus asintom\u00e1tico podr\u00edan presentar secuelas en el futuro, seg\u00fan nuevo estudio - CNN", "description": "Si tuviste coronavirus y fuiste asintom\u00e1tico podr\u00edas presentar secuelas dos meses luego de la infecci\u00f3n, sugiere un nuevo estudio.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/03/11/coronavirus-asintomatico-secuelas-podcast-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/03/201015123704-ear-thermometer-covid-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-03-11T17:48:00Z", "content": "El peligro de los transmisores silenciosos de covid-19 1:09\r\n(CNN Espa\u00f1ol) Tras un a\u00f1o de la declaraci\u00f3n de pandemia, el coronavirus nos sigue dando sorpresas. Una reciente publicaci\u00f3n arroja luces s\u2026 [+5195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "Video: El resbal\u00f3n de la vicepresidenta de Colombia se hizo viral en redes - Vanguardia", "description": "Durante un evento con altos mandos militares de la Armada en Cartagena, la vicepresidenta Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez resbal\u00f3, y aunque hab\u00eda varios uniformados ninguno alcanz\u00f3 a reaccionar. Las im\u00e1genes del resbal\u00f3n se hicieron virales en redes y grupos de WhatsApp,\u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/video-el-resbalon-de-la-vicepresidenta-de-colombia-se-hizo-viral-en-redes-YD3500032", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x675/0c26/1200d628/upper-right/12204/WIQU/marta-lucia-ramirez-caida-678x381_5444163_20210311111334.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:17:27Z", "content": "Durante un evento con altos mandos militares de la Armada en Cartagena, la vicepresidenta Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez resbal\u00f3, y aunque hab\u00eda varios uniformados ninguno alcanz\u00f3 a reaccionar. \r\n Las im\u00e1genes \u2026 [+856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Mar\u00eda Esperanza Arias Herrera", "title": "Indignaci\u00f3n por ni\u00f1os que le pegaron a su madre hasta hacerla llorar - Publimetro Colombia", "description": "Miles de comentarios ha recibido la mujer a su favor y en contra.", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2021/03/11/ninos-le-pegaron-a-su-madre-hasta-hacerla-llorar.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/03/11/madre-scaled-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T15:32:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Colombia 2020", "title": "Balacera en el norte de Bogot\u00e1 deja dos personas muertas - El Espectador", "description": "Falsos positivos: el caso de un soldado que se neg\u00f3 a ejecutar estos cr\u00edmenes", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/bogota/balacera-en-el-norte-de-bogota-deja-dos-personas-muertas/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/gCox38_Dqc6f0GIwHi50mM3XV-M=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/MTI2YOE5YNH5DAMMYZMMVAWMAU.jfif", "publishedAt": "2021-03-11T15:22:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 responde si tomar\u00e1 medidas con parrilleros de motos y domiciliarios - Pulzo.com", "description": "Claudia L\u00f3pez, alcaldesa de Bogot\u00e1, y Hugo Acero, secretario de Seguridad, explican si se tomar\u00e1n medidas luego de asesinato de polic\u00eda.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/alcaldia-bogota-no-tomara-medidas-con-parrilleros-motos-domiciliarios-PP1037181", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210311100631/patos-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T15:22:30Z", "content": "Tanto la alcaldesa Claudia L\u00f3pez como Hugo Acero comparecieron ante los medios en la ma\u00f1ana de este jueves, luego del asesinato en una balacera en el norte de Bogot\u00e1, del patrullero Edwin Caro, que r\u2026 [+2955 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Bancolombia abre convocatoria de empleo en talentos de tecnolog\u00eda - Portafolio.co", "description": "Las personas elegidas podr\u00e1n ejercer su labor bajo trabajo remoto, desde cualquier lugar del pa\u00eds. Vea c\u00f3mo acceder a la oferta. | Empleo | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/empleo/bancolombia-abre-convocatoria-de-empleo-en-talentos-de-tecnologia-549944", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2016/02/08/56b8d48aa3ce1.jpeg", "publishedAt": "2021-03-11T13:29:43Z", "content": "Bancolombia abri\u00f3 una nueva convocatoria para encontrar talentos en tecnolog\u00eda en las diferentes ciudades del pa\u00eds. Para ello, public\u00f3 en su sitio oficial de empleos los cuatro perfiles que solicita,\u2026 [+3034 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Portafolio.co", "title": "Los cambios que le permitir\u00e1n comprar vivienda en mejores condiciones - El Tiempo", "description": "Con nueva medida se busca  dar m\u00e1s oportunidades de ser propietarios a hogares de bajos ingresos.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-572610", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/05/6041bc3fa1f5c.jpeg", "publishedAt": "2021-03-11T13:28:38Z", "content": "Entr\u00f3 en vigencia el decreto 257 de 2021 que incrementa la relaci\u00f3n cuota-ingreso (porcentaje mensual que puede pagar un hogar de cr\u00e9dito respecto a sus ingresos) de 30\u00a0 a 40 por ciento para la compr\u2026 [+2264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Mundo", "title": "Detienen a 22 colombianos en Espa\u00f1a que fabricaban caletas para carros de narcos - Pulzo.com", "description": "Guardia Civil espa\u00f1ola  detuvo a 22 colombianos que fabricaban dobles fondos para carros usados en narcotr\u00e1fico.", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/detienen-colombianos-espana-por-fabricar-doble-fondo-carros-para-narcos-PP1037154", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210311075041/guardia-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T13:16:12Z", "content": "Las capturas de los colombianos y los espa\u00f1oles se produjeron en el marco de una operaci\u00f3n que permiti\u00f3 el desmantelamiento de un taller clandestino que fabricaba sofisticados dobles fondos en todo t\u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Mat\u00edas S. Zavia", "title": "C\u00f3mo mandarte mensajes a ti mismo por WhatsApp sin crear ning\u00fan grupo - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Si algo he aprendido sobre productividad y organizaci\u00f3n es que no sirve de nada tener una app de recordatorios y listas de tareas si no vas a mirarla con frecuencia. Para solucionar este problema, empec\u00e9 a usar los mensajes guardados de Telegram para apuntar \u2026", "url": "https://es.gizmodo.com/como-mandarte-mensajes-a-ti-mismo-por-whatsapp-sin-crea-1846454136", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/sexgeqwpmyqg2nke64fc.png", "publishedAt": "2021-03-11T12:27:00Z", "content": "Si algo he aprendido sobre productividad y organizaci\u00f3n es que no sirve de nada tener una app de recordatorios y listas de tareas si no vas a mirarla con frecuencia. Para solucionar este problema, em\u2026 [+1581 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Cristiano: esta ser\u00eda la decisi\u00f3n de Juventus sobre su futuro - El Tiempo", "description": "El jugador portugu\u00e9s tiene todav\u00eda un a\u00f1o m\u00e1s de contrato con el club italiano.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-572594", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/02/603ec71bf0abd.jpeg", "publishedAt": "2021-03-11T12:18:31Z", "content": "Mientras el t\u00edtulo del club de f\u00fatbol\u00a0Juventus de Tur\u00edn cay\u00f3 un 8 por ciento este mi\u00e9rcoles en la Bolsa de Mil\u00e1n, un d\u00eda despu\u00e9s de su eliminaci\u00f3n de la Liga de Campeones, en la escuadra analizar el \u2026 [+934 chars]"}]}