{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Fuerte cr\u00edtica de Mart\u00edn Liberman a Boca Juniors por caso Felipe Rom\u00e1n - FutbolRed", "description": "Mart\u00edn Liberman critica a Boca Juniors por manejo en caso Andr\u00e9s Felipe Rom\u00e1n.", "url": "https://www.futbolred.com/otras-ligas-de-futbol/martin-liberman-critica-a-boca-juniors-por-manejo-en-caso-andres-felipe-roman-131456", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/06/03/5ed7e7534b8c2.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T20:37:30Z", "content": "En las \u00faltimas horas y a trav\u00e9s de su cuenta de twitter, Mart\u00edn Liberman entreg\u00f3 su opini\u00f3n sobre el manejo que le dio Boca Juniors al fallido fichaje del colombiano Andr\u00e9s Felipe Rom\u00e1n, al detectar \u2026 [+1918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u201cInfame y desalmada\u201d: la arremetida de Gustavo Bol\u00edvar contra Paloma Valencia por los falsos positivos - Semana", "description": "", "url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/infame-y-desalmada-la-arremetida-de-gustavo-bolivar-contra-paloma-valencia-por-los-falsos-positivos/202158/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/0YJPSTIx2Zz2nu5UI6o0ecgL4Ik=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/CDLQZRQAGNHMRCBIZNRQO3J5YY.png?v=1613775077872", "publishedAt": "2021-02-19T20:35:56Z", "content": "Este viernes, el senador Gustavo Bol\u00edvar, uno de los principales alfiles de Gustavo Petro, cuestion\u00f3 duramente a la senadora Paloma Valencia, del Centro Democr\u00e1tico. Infame Paloma Valencia. Si son 10\u2026 [+1817 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Justicia", "title": "El intrigante trino del comandante del Ej\u00e9rcito - El Tiempo", "description": "\"No nos dejaremos vencer por m\u00e1s v\u00edboras venenosas y perversas que quieran atacarnos\", trin\u00f3.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568161", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/02/07/5e3da39d7a607.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T19:42:28Z", "content": "El Comandante del Ej\u00e9rcito general Eduardo Zapateiro trin\u00f3 un mensaje desde su cuenta que gener\u00f3 inquietud en varios sectores.\u00a0\r\n\"Somos soldados del\u00a0@COL_EJERCITO,\u00a0\u00a0y no nos dejaremos vencer por m\u00e1s \u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "Duque respondi\u00f3 a quienes califican de \u2018shows\u2019 las ceremonias de inicio de vacunaci\u00f3n COVID - Noticias Caracol", "description": "Iv\u00e1n Duque dijo que quienes dicen que los actos protocolarios han retrasado el inicio de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 en Colombia pretenden arrebatarle la alegr\u00eda al pa\u00eds.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/politica/duque-respondio-a-quienes-califican-de-shows-las-ceremonias-de-inicio-de-vacunacion-covid", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/2aa2adf/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fb9%2F1d%2F440a5f6f4d5fb5f0e47f8a4ab034%2Fduque-respuesta-show.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T19:38:43Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque\r\n le sali\u00f3 al paso a quienes han criticado al Gobierno por las demoras que se han dado en el proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\r\n por esperar la llegada de altos funcio\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "C\u00f3mo hace el robot Perseverance para enviar im\u00e1genes desde Marte (y por qu\u00e9 la primera era tan mala) - BBC News Mundo", "description": "La llegada del robot Perseverance a Marte fue todo un \u00e9xito, pero sus primeras im\u00e1genes fueron de muy baja resoluci\u00f3n. La NASA explica por qu\u00e9.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-56133582", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/A059/production/_117094014_mars8b-2ff5b7386dba.png", "publishedAt": "2021-02-19T19:21:12Z", "content": "Fuente de la imagen, NASA\r\nPie de foto, La NASA difundi\u00f3 dos im\u00e1genes de Marte tomadas por el Perseverance a su llegada al planeta.\r\nEl robot Perseverance, que este jueves lleg\u00f3 a la superficie de Ma\u2026 [+4485 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "Estos son los pa\u00edses que conceden la nacionalidad por nacimiento - El Tiempo", "description": "Colombia es uno de los pocos pa\u00edses de Am\u00e9rica que da la ciudadan\u00eda condicionada por nacimiento.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568126", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2017/05/15/5919dca3ca873.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T19:17:23Z", "content": "Con la llegada de Joe Biden a la presidencia de Estados Unidos hubo un cambio en la pol\u00edtica migratoria e incluso este jueves su gobierno present\u00f3 una ambiciosa legislaci\u00f3n que, de aprobarse, le otor\u2026 [+4268 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Nairo pas\u00f3 la dura prueba en la primera etapa de los Alpes Mar\u00edtimos - El Tiempo", "description": "La jornada en territorio franc\u00e9s se llev\u00f3 a cabo sobre 186 kil\u00f3metros.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568083", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/13/5f5e571395b55.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T18:56:15Z", "content": "Nairo Quintana, que lidera el lote de colombianos en el Tour de los Alpes Mar\u00edtimos y VAR, pas\u00f3 el primer d\u00eda de carrera sin contratiempos y termin\u00f3 en el puesto 15, tras la jornada disputada entre B\u2026 [+2066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "River Plate tiene nuevo portador de la n\u00famero \u201810\u2019 y \u00a1es colombiano! - FutbolRed", "description": "Jorge Carrascal nuevo 10 de river plate: A trav\u00e9s de redes sociales, el conjunto millonario dio a conocer los dorsales para este 2021.", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/river-plate-jorge-carrascal-portara-la-10-dorsales-del-club-para-2021-131451", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/12/18/5fdcee8e70f36.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T18:50:56Z", "content": "El amor entre Colombia y River parece cada vez m\u00e1s fuerte. Son varios los futbolistas cafeteros que destacan brillantemente con muy buenas presentaciones y talento puro, algo que jam\u00e1s pasa desaperci\u2026 [+989 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Econom\u00eda y Negocios", "title": "Teleperformance ofrece 9.000 empleos para biling\u00fces este semestre - El Tiempo", "description": "Vacantes son en \u00e1reas de servicio al cliente, soporte t\u00e9cnico, moderaci\u00f3n de contenido y ventas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568136", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/19/602fef7bcb901.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T17:23:33Z", "content": "La empresa omnicanal Teleperfomance (TP) inform\u00f3 que a partir de hoy est\u00e1 abierta la convocatoria, en todo el pa\u00eds, para que las personas de todas las regiones puedan participar por 9.000 vacantes pa\u2026 [+3201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "El multimillonario Elon Musk est\u00e1 vendiendo sus posesiones y pensando en vivir en arriendo \u00bfA qu\u00e9 se debe? - Semana", "description": "Perseverance, rumbo a Marte, tiene mucho que ver.", "url": "https://www.semana.com/economia/articulo/el-multimillonario-elon-musk-esta-vendiendo-sus-posesiones-y-pensando-en-vivir-en-arriendo-a-que-se-debe/202102/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/URLw4VY8Xfopn5h90GyVjGHh-lU=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/ZQAYYYQLHVFHVDYPFT4BJYQCOI.jpg?v=1613767837155", "publishedAt": "2021-02-19T17:14:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Jharoccy Vasquez", "title": "\u00a1No se detiene! Bitc\u00f3in alcanza un nuevo r\u00e9cord al acercarse a los 54.000 d\u00f3lares - Publimetro Colombia", "description": "Todo por grandes empresas se han sumado a la criptomoneda", "url": "https://www.publimetro.co/co/economia/2021/02/19/bitcoin-alcanza-un-nuevo-record-al-acercarse-a-los-54-000-dolares.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/01/29/8b397fa51c86e859472a6a6b2c563b1c7aab4086w-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T17:10:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Harry y Meghan: se confirma que los Duques de Sussex no volver\u00e1n a la representar a la familia real brit\u00e1nica - BBC News Mundo", "description": "La reina Isabel II confirm\u00f3 que el duque y la duquesa de Sussex no \"continuar\u00e1n con las responsabilidades y deberes que conlleva una vida de servicio p\u00fablico\", pero insisti\u00f3 en que ambos \"siguen siendo miembros muy queridos\" de la familia real brit\u00e1nica.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-56131067", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/10B3E/production/_110441486_hi059012660.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T17:03:52Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Harry y Meghan ya no representar\u00e1n oficialmente a la familia real brit\u00e1nica.\r\nSon de los rostros m\u00e1s visibles de la monarqu\u00eda brit\u00e1nica, pero Harry y M\u2026 [+3386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Bogot\u00e1", "title": "El pico y c\u00e9dula en Bogot\u00e1 dejar\u00eda de regir a partir de este s\u00e1bado - El Espectador", "description": "Seg\u00fan lo establecido por el Distrito, la medida que mitiga la circulaci\u00f3n de personas en la capital va hasta este viernes 19 de febrero.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/bogota/el-pico-y-cedula-en-bogota-dejaria-de-regir-a-partir-de-este-sabado-19-de-febrero/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/cAqCA8LJAUqdXxEVRu9JsOOeBDQ=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/J5NTM3XVSZC5FFDSQ7IQS3YE5A.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T15:52:26Z", "content": "Seg\u00fan lo establecido por el Distrito, la medida que mitiga la circulaci\u00f3n de personas en la capital va hasta este viernes 19 de febrero. Sin embargo, puede que en el trascurso del d\u00eda la alcaldesa Cl\u2026 [+1813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Johana Lorduy", "title": "Avianca anunci\u00f3 que incluir\u00e1 prueba de covid en dos tipos de tiquetes internacionales - La Rep\u00fablica", "description": "Quienes adquieran tiquetes en las tarifas L y XXL no tendr\u00e1n que pagar un costo adicional por la prueba PCR o ant\u00edgenos (aceptadas en Estados Unidos)", "url": "https://www.larepublica.co/empresas/avianca-anuncio-que-incluira-prueba-de-covid-19-en-dos-tipos-de-tiquetes-internacionales-3128075", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2020/10/22173131/COLP_233265-1.jpg?size=xl&ratio=r40_21", "publishedAt": "2021-02-19T15:21:26Z", "content": "Quienes adquieran tiquetes en las tarifas L y XXL no tendr\u00e1n que pagar un costo adicional por la prueba PCR o ant\u00edgenos (aceptadas en Estados Unidos)A trav\u00e9s de un comunicado, Avianca anunci\u00f3 su alia\u2026 [+2573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "title": "James, tullido por el fr\u00edo, no querr\u00eda correr m\u00e1s en Inglaterra; reemplazo, listo - Pulzo.com", "description": "James Rodr\u00edguez se querr\u00eda ir del Everton de Inglaterra, su reemplazo estar\u00eda listo.", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/james-rodriguez-tullido-por-frio-no-querria-seguir-everton-PP1032392", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210219085916/james-rodriguez3-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T14:55:43Z", "content": "De acuerdo con el medio, James Rodr\u00edguez\u00a0se aburri\u00f3 de las bajas temperaturas en suelo brit\u00e1nico y de la intensidad f\u00edsica con la que se juega en la Liga Premier.\r\nEst\u00e1 empezando a sentirse infeliz p\u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Unidad de Salud*", "title": "Una sola dosis de vacuna de Pfizer ser\u00eda 85 % eficaz contra covid-19 - ElTiempo.com", "description": "Adem\u00e1s, podr\u00eda almacenarse a temperaturas no tan exigentes y la empresa ya pidi\u00f3 permiso a la FDA.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568082", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/10/5ffb5ab3ddf0d.jpeg", "publishedAt": "2021-02-19T14:41:00Z", "content": "En un art\u00edculo que acaba de ser publicado por la revista cient\u00edfica The Lancet se demostr\u00f3 que la vacuna de Pfizer y BioNTech fue eficaz en un 85 por ciento contra el covid-19 de dos a cuatro semanas\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "Dig\u00e1moslo simple: cinco datos clave sobre la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 en Santander - Vanguardia", "description": "1. De acuerdo con las condiciones dispuestas por el Ministerio de Salud, cerca de 1\u2019397.000 santandereanos son elegibles para recibir la vacuna contra el COVID-19. Con las vacunas que ya adquiri\u00f3 el Gobierno Nacional, se espera inmunizar a 780.000 santanderea\u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/area-metropolitana/bucaramanga/digamoslo-simple-cinco-datos-clave-sobre-la-vacunacion-contra-el-covid-19-en-santander-LK3419409", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1201x801/0c0/1200d628/upper-right/12204/YJTM/whatsapp-image-2021-02-19-at-9-29_5375698_20210219093114.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T14:32:08Z", "content": "1. De acuerdo con las condiciones dispuestas por el Ministerio de Salud, cerca de 1397.000 santandereanos son elegibles para recibir la vacuna contra el COVID-19. \r\n Con las vacunas que ya adquiri\u00f3 e\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Video: habla presunto ladr\u00f3n a quien le reimplantaron la mano en Cali - Semana", "description": "El hombre sufri\u00f3 graves lesiones en la otra mano, por lo que tambi\u00e9n recibi\u00f3 tratamiento m\u00e9dico en esa extremidad.", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/habla-presunto-ladron-a-quien-le-reimplantaron-la-mano-en-cali/202133/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/OxYpa_D7pHkk-Z3jl271cwSllnk=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/GXS3UVTFS5E6PJ45XAJ7NY5CDQ.jpg?v=1613760664265", "publishedAt": "2021-02-19T13:20:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bluradio.com"}, "author": "Redacci\u00f3n BLU Radio", "title": "Uber deber\u00e1 contratar como empleados directos a conductores con todas las prestaciones de ley - Blu Radio", "description": "As\u00ed lo fall\u00f3 la justicia en el Reino Unido, tras una larga batalla judicial en la que se determin\u00f3 que quienes trabajen con esa plataforma sean contratados directamente, con seguridad social, vacaciones, salud y dem\u00e1s beneficios.", "url": "https://www.bluradio.com/mundo/uber-debera-contratar-como-empleados-directos-a-conductores-con-todas-las-prestaciones-de-ley", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/7f9d684/2147483647/strip/true/crop/650x341+0+62/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3-us-west-2.amazonaws.com%2Fassets%2Fbluradio%2Fpush_images%2Fuber-taxi-afp-_0.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T12:41:26Z", "content": "Con EFE\r\nLa empresa de transporte Uber ha perdido la batalla legal que comenz\u00f3 en 2016 y deber\u00e1 clasificar a sus conductores como \"trabajadores\" propios y no como aut\u00f3nomos, seg\u00fan dictamin\u00f3 el Tribun\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Camilo, Karol G. y Maluma, triunfaron en Premios Lo Nuestro - infobae", "description": "La gala de la m\u00fasica latina en Estados Unidos tuvo en los colombianos a sus mejores animadores. J. Balvin, pese a ser el mayor nominado, no obtuvo ning\u00fan galard\u00f3n.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/02/19/camilo-karol-g-y-maluma-triunfaron-en-premios-lo-nuestro/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/JxFHki34c2Pr7dkPV-1GoAe6z6k=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/42AGAQ5JWRHAHDS4MPJYWHGMK4.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T10:31:44Z", "content": "En la imagen, el cantautor colombiano Camilo Echeverry. EFE/Alicia Civita/Archivo\r\n2021 es un a\u00f1o de hitos: la humanidad comenz\u00f3 a vacunarse contra el covid-19, Perseverance descendi\u00f3 en el planeta r\u2026 [+5979 chars]"}]}