{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Capturan al exalcalde de Barranquilla Bernardo Hoyos - Semana", "description": "El exmandatario ten\u00eda una condena en su contra por presuntas irregularidades en la celebraci\u00f3n de un contrato para lo que ser\u00eda la nueva sede de la alcald\u00eda.", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/capturan-al-exalcalde-de-barranquilla-bernardo-hoyos/202148/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/ZgbhCUBLkxMfLJNX6SjWMcAOEYI=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/5SDZG6UJZ5FOVFMB3TCIKWS77A.jpeg?v=1612824608879", "publishedAt": "2021-02-08T22:07:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Vacunas contra el coronavirus: c\u00f3mo se modifican y qu\u00e9 tan f\u00e1cil ser\u00eda actualizarlas si el pat\u00f3geno se vuelve resistente - BBC News Mundo", "description": "Que las mutaciones del coronavirus dejen inutilizables las vacunas es uno de los mayores temores en esta fase de la pandemia.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-55840927", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/5F8D/production/_116716442_gettyimages-1230813273.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T21:05:52Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, El tiempo de modificaci\u00f3n de las vacunas var\u00eda seg\u00fan los fabricantes y la tecnolog\u00eda emplea\u2026 [+5861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "[Foto] Nuevo destape completo de 'La liendra' y su sexy novia en Instagram - Pulzo.com", "description": "La pareja subi\u00f3 una foto en donde se ven casi desnudos.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/liendra-dani-duke-subieron-foto-mostrando-cuenta-PP1029408", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210104172507/la-liendra-y-dani-duke-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T20:59:02Z", "content": "No es la primera vez que esta pareja monta este tipo de contenido a sus redes sociales, hace unos meses el reconocido youtuber poste\u00f3 una foto saliendo de la ducha dejando muy poco a la imaginaci\u00f3n y\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "Gobierno anuncia que regularizar\u00e1 a los venezolanos en Colombia - El Tiempo", "description": "La medida ser\u00e1 por 10 a\u00f1os. Los migrantes venezolanos en Colombia podr\u00e1n trabajar legalmente.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-565508", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/09/17/5f642a84093a5.jpeg", "publishedAt": "2021-02-08T20:26:15Z", "content": "Luego de una reuni\u00f3n entre el presidente Iv\u00e1n Duque con el Alto Comisionado de las Naciones Unidas para los Refugiados (Acnur), Filippo Grandi, el Gobierno anunci\u00f3 que se cre\u00f3 el Estatuto de Protecci\u2026 [+5240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Econom\u00eda", "title": "Encienden llama de financiaci\u00f3n para los que quieran instalar gas natural - Pulzo.com", "description": "De acuerdo con la compa\u00f1\u00eda, el plazo de pago para la instalaci\u00f3n de gas natural ser\u00e1 ampliado a 60 meses. Las cuotas se pagar\u00e1n en cada factura mensual.", "url": "https://www.pulzo.com/economia/gas-natural-vanti-amplio-plazo-para-instalacion-PP1029413", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210208150320/gas-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T20:22:46Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda de gas natural se\u00f1al\u00f3,\u00a0en un comunicado, que as\u00ed se facilitar\u00e1 el acceso al servicio p\u00fablico a quienes est\u00e9n interesados. Teniendo un mayor plazo, el valor de cada cuota mensual ser\u00e1 m\u00e1s \u2026 [+1249 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Unidad de Salud", "title": "Estudio da esperanzas sobre inmunidad a largo plazo contra el covid-19 - ElTiempo.com", "description": "Cient\u00edficos analizaron respuesta de los cuatro mecanismos de defensa del cuerpo tras la infecci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-565518", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/21/5fe0ca5ccf680.jpeg", "publishedAt": "2021-02-08T20:16:23Z", "content": "Ocho meses despu\u00e9s de haberse infectado con el Sars-CoV-2\u00a0el 95 por ciento de las personas que se recuperaron cuentan con suficientes defensas para contener el virus y evitar la enfermedad, de acuerd\u2026 [+3373 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Millones de quienes probablemente votaron por Trump quieren que no se le permita ocupar un cargo federal en el futuro - CNN", "description": "En general, este tipo de oposici\u00f3n a un presidente en ejercicio o expresidente despu\u00e9s de un mandato es hist\u00f3rico. Ning\u00fan otro presidente despu\u00e9s de un per\u00edodo en la historia de las encuestas tuvo una calificaci\u00f3n desfavorable o una calificaci\u00f3n de desaprobac\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/02/08/millones-de-quienes-probablemente-votaron-por-trump-quieren-que-no-se-le-permita-ocupar-un-cargo-federal-en-el-futuro/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/210115173720-02-trump-fact-check-coronavirus-super-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-02-08T18:36:24Z", "content": "Varios detenidos por ataque al Capitolio no votaron en 2020 2:57\r\n(CNN) \u2014 Es com\u00fan que muchos pol\u00edticos se vuelvan m\u00e1s populares una vez que dejan el cargo. Ese no ha sido el caso del expresidente Do\u2026 [+3887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasrcn.com"}, "author": "canalrcn.com", "title": "La debilidad de 'Marihuano', jefe del Clan del Golfo, que permiti\u00f3 dar con su paradero - Noticias RCN", "description": "Miembros de las fuerzas especiales lo encontraron en la vereda Buena Vista, en Riosucio, donde con su c\u00edrculo de seguridad, se enfrentaron a las autoridades.", "url": "https://www.noticiasrcn.com/nacional/la-debilidad-que-permitio-dar-con-marihuano-jefe-del-clan-del-golfo-375375", "urlToImage": "https://imagenesnoticias.canalrcn.com/ImgNoticias/Marihuano%2C%20jefe%20del%20Clan%20del%20Golfo.jpg?hUJGYkjvmvkKbo9NMATnwWNd8VbemKE6", "publishedAt": "2021-02-08T18:35:26Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Unidad de Salud*", "title": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando con la vacuna de AstraZeneca contra el covid-19? - ElTiempo.com", "description": "Hay dudas sobre su eficacia contra la nueva variante y Sud\u00e1frica aplaz\u00f3 este programa de vacunaci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-565491", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/23/5fbbddd9a8d7b.jpeg", "publishedAt": "2021-02-08T17:52:49Z", "content": "La vacuna que desarrollaron Oxford y AstraZeneca contra el covid-19, que ya se aplica en el Reino Unido y en Europa, podr\u00eda ofrecer una protecci\u00f3n reducida contra la enfermedad leve causada por la va\u2026 [+7532 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "COVID-19: En dos meses ser\u00e1n vacunadas m\u00e1s de 200 mil personas en Cartagena - El Universal - Colombia", "description": "Desde el 20 de febrero, los primeros inmunizados ser\u00e1n los trabajadores del sector salud y adultos mayores de 80 a\u00f1os.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/cartagena/covid-19-en-dos-meses-seran-vacunadas-mas-de-200-mil-personas-en-cartagena-GD4140228", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/1027x687/227c1/800d686/none/13704/AGTC/dadis-directora_4184053_20210208122823.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T17:44:00Z", "content": "El Departamento Administrativo Distrital de Salud (Dadis) ultima detalles para arrancar el proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19. El plan que demanda importantes esfuerzos log\u00edsticos y administrat\u2026 [+3292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Daniel  Ch\u00e1varro", "title": "Un tercero podr\u00eda da\u00f1ar la llegada de Moya a Millonarios - Antena 2", "description": "Un tercero podr\u00eda da\u00f1ar la llegada de Moya a Millonarios", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-aguila/un-tercero-podria-danar-la-llegada-de-moya-a-millonarios", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2018-09/jose_moya_santa_fe_colprensa_3_0.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T17:40:00Z", "content": "El nombre del defensor central, Jos\u00e9 Moya, ex Independiente Santa Fe, ha empezado a sonar por los lados de Millonarios. En las \u00faltimas horas se conoci\u00f3 que el elenco azul\u00a0estar\u00eda tante\u00e1ndolo como pos\u2026 [+1875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento.", "title": "\u00bfQui\u00e9n es Valery Altamar, la modelo de Onlyfans que sigue Yeison Jim\u00e9nez? - Pulzo.com", "description": "Valery Altamar es una de las modelos 'curvi m\u00e1s buscadas en Google y de las m\u00e1s seguidas en Onlyfans.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/valery-altamar-modelo-onlyfans-que-sigue-yeison-jimenez-no-murio-PP1029311", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210208111432/valery-altamar1-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T16:27:49Z", "content": "Como indic\u00f3 el portal Deccan Chronicle, la joven colombiana empez\u00f3 a formar su vida en redes sociales desde los 16 a\u00f1os, desde esa \u00e9poca se convirti\u00f3 en un referente de moda y cada d\u00eda es m\u00e1s tomada \u2026 [+2156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Valora Analitik", "title": "Por captaci\u00f3n ilegal, Supersociedades tom\u00f3 posesi\u00f3n de bienes de Matrix 5X3 - valoraanalitik.com", "description": "La Superintendencia de Sociedades de Colombia intervino, bajo la medida de toma de posesi\u00f3n, a la sociedad Matrix 5X3 S.A.S. por el desarrollo de actividades de captaci\u00f3n masiva y habitual de dineros del p\u00fablico.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2021/02/08/supersociedades-toma-posesion-de-bienes-de-matrix-5x3-por-captacion-ilegal-de-dinero/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2020/04/Supersociedades.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T16:14:19Z", "content": "La Superintendencia de Sociedades de Colombia intervino, bajo la medida de toma de posesi\u00f3n, a la sociedad Matrix 5X3 S.A.S. por el desarrollo de actividades de captaci\u00f3n masiva y habitual de dineros\u2026 [+3197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "[Video] El llanto de Miley Cyrus al cantar \u2018Wrecking Ball\u2019: \u201cNunca es m\u00e1s f\u00e1cil\u201d - Pulzo.com", "description": "Miley Cyrus fue la encargada de calentar los motores antes de la final de f\u00fatbol americano de Estados Unidos, donde el \u2018show\u2019 central lo hizo The Weeknd.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/super-bowl-2021-video-miley-cyrus-llorando-wrecking-ball-PP1029319", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210208104847/miley_gettyimages-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T15:50:21Z", "content": "Aunque parte de su repertorio para el evento deportivo estuvo centrado en covers y canciones incluidas en su nuevo \u00e1lbum Plastic Hearts, Miley incluy\u00f3 otros recordados temas de su carrera como The Cl\u2026 [+1210 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "\u00bfCu\u00e1nto ganaron los jugadores que disputaron el Super Bowl? - El Tiempo", "description": "Estas son las millonarias cifras que se manejan.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-565455", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/07/6020af065b4b7.jpeg", "publishedAt": "2021-02-08T15:45:00Z", "content": "Cada jugador de los Bucaneros de Tampa Bay, nuevos campeones del Super Bowl tras ganar 31-9 a los Jefes de Kansas City en la final de este domingo, recibir\u00e1 un premio en met\u00e1lico extra de 255.000 d\u00f3l\u2026 [+2344 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Shakira habr\u00eda evadido impuestos en Luxemburgo - infobae", "description": "", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/02/08/shakira-habria-evadido-impuestos-en-luxemburgo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/fnECGxLI27qJVP5CF0pnqaSGGQU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VIRYSC5LIZH7DN6EC45RMHI34Q.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T15:07:13Z", "content": "En la lista de famoso que utiliza Luxemburgo como para\u00edso fiscal est\u00e1n Shakira, Angelina Jolie, Brat Pitt y Tiger Woods. - Colprensa.\r\nEl medio franc\u00e9s Le Monde hizo p\u00fablica una investigaci\u00f3n que, as\u2026 [+4111 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Cultura*", "title": "Reviva la presentaci\u00f3n de The Weeknd en el Super Bowl - El Tiempo", "description": "En pocas horas, el video oficial en Youtube super\u00f3 los seis millones de visualizaciones.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-565404", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/08/60213331e91f7.jpeg", "publishedAt": "2021-02-08T15:00:00Z", "content": "En sus diez primeras horas al aire, el video oficial, en la cuenta de la NFL, con la presentaci\u00f3n de The Weeknden el show de medio tiempo de la final del Super Bowl estadounidense superaba las 6 mill\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Las razones por las que Bill Gates asegura que 2021 ser\u00e1 mejor que 2020 - Semana", "description": "El multimillonario se refiri\u00f3 a los avances cient\u00edficos que pueden ayudar para que la pandemia sea controlada.", "url": "https://www.semana.com/tecnologia/articulo/las-razones-por-las-que-bill-gates-asegura-que-2021-sera-mejor-que-2020/202101/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/3Hz1GZQUvQZjDfdjI5Qa_cLtDsQ=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/3UDSWR3W4FBVTFCSRKBQY5QVOY.jpg?v=1612795813548", "publishedAt": "2021-02-08T14:04:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Agencia Sputnik", "title": "Uribe debe dejar esas ideas castrochavistas de expropiar empresas: Quintero - Caracol Radio", "description": "El alcalde de Medell\u00edn habl\u00f3 en 6 AM sobre la intervenci\u00f3n estatal que propone el expresidente Uribe.", "url": "https://caracol.com.co/programa/2021/02/08/6am_hoy_por_hoy/1612784709_029834.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2021/02/08/6am_hoy_por_hoy/1612784709_029834_1612784840_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T13:08:00Z", "content": "El alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero, habl\u00f3 en 6 AM Hoy Por Hoy sobre la intervenci\u00f3n estatal que propone el expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez.\r\n\"Hay un inter\u00e9s desesperado del Centro Democr\u00e1tico po\u2026 [+539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "author": "Las2orillas", "title": "Lider de Buenaventura critica cubrimiento de Noticias Caracol - Las2orillas", "description": "El joven se hizo famoso cuando le cant\u00f3 la tabla a Uribe en el 2016, es uno de los rostros de la resistencia contra la ola de violencia que vive el puerto", "url": "https://www.las2orillas.co/lider-de-buenaventura-critica-cubrimiento-de-noticias-caracol/", "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2021/02/Renteria-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-08T12:48:03Z", "content": "La angustia que vive Buenaventura es absoluta y se arrastra como un animal herido desde hace d\u00e9cadas. Leonard Renter\u00eda es un l\u00edder que se hizo famoso en el 2016 cuando se le enfrent\u00f3 a \u00c1lvaro Uribe q\u2026 [+793 chars]"}]}