{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Lukas Salom\u00f3n Osorio", "title": "Am\u00e9rica - \u00c1guilas Doradas en vivo online: Liga BetPlay, en directo - AS Colombia", "description": "Am\u00e9rica- \u00c1guilas Doradas en vivo online, segunda jornada de Liga BetPlay, que se jugar\u00e1 hoy domingo 24 de noviembre en el estadio Francisco Rivera.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/01/24/futbol/1611517506_534547.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/01/24/futbol/1611517506_534547_1611528308_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T22:37:17Z", "content": "Am\u00e9rica de Cali\r\nEl campe\u00f3n de Colombia debutar\u00e1 en la Liga BetPlay I-2021 luego de ver como su partido por la primera fecha ante Patriotas qued\u00f3 aplazado a causa de la pandemia del covid-19. Los esc\u2026 [+687 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N EL TIEMPO", "title": "Combinaci\u00f3n colombiana: pase de James y gol de Mina para el Everton - El Tiempo", "description": "El colombiano anot\u00f3 frente el Sheffield, en la FA Cup.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-562433", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/19/5fde553bc04e2.jpeg", "publishedAt": "2021-01-24T21:38:08Z", "content": "Yerry Mina anot\u00f3 el tercer gol de Everton en el juego contra el Sheffield, de la cuarta ronda de la FA Cup.\u00a0\r\nEl colombiano, como siempre, fue clave en la pelota a\u00e9rea y anot\u00f3 de golpe de cabeza, a l\u2026 [+412 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Los cuatro j\u00f3venes asesinados en Buga estaban en una fiesta y los encontraron en un jacuzzi - infobae", "description": "Adem\u00e1s, entre las pruebas m\u00e1s contundentes para dar con los responsables, ser\u00eda el celular de uno de los atacantes, el cual qued\u00f3 en el lugar de los hechos.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/01/24/los-cuatro-jovenes-asesinados-en-buga-estaban-en-una-fiesta-y-los-encontraron-en-un-jacuzzi/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/isJijUZ_VlFvP08paqIMM7-xSpY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZTTMLWENDZGVJKORZKEJZ6UDR4.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:45:45Z", "content": "Masacre en Buga\r\nEn la madrugada de este domingo 24 de enero, cuatro j\u00f3venes fueron asesinados y tres personas m\u00e1s resultaron heridas en la zona rural de Buga, Valle.\r\nLas v\u00edctimas fueron identificad\u2026 [+3139 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Pol\u00edtica", "title": "Partido Farc cambi\u00f3 de nombre y ahora se llama Comunes - El Tiempo", "description": "As\u00ed se decidi\u00f3 en la II Asamblea Extraordinaria que concluye este domingo.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-562416", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/22/600b8c840abbc.jpeg", "publishedAt": "2021-01-24T20:21:20Z", "content": "Luego de dos d\u00edas de deliberaciones y de escuchar varias propuestas, el partido Farc anunci\u00f3 que su nuevo nombre ser\u00e1 'Comunes'.\r\nAs\u00ed lo decidi\u00f3 este domingo la II Asamblea Extraordinaria de la colec\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Barranquilla", "title": "Gobernadora del Atl\u00e1ntico dio positivo en prueba de covid-19 - El Tiempo", "description": "Elsa Noguera asegura que hasta el momento no presenta ninguno de los s\u00edntomas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-562393", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/24/600dd4e67f9a7.jpeg", "publishedAt": "2021-01-24T20:16:10Z", "content": "Elsa Noguera, gobernadora del departamento del Atl\u00e1ntico, revel\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter, que dio resultado positivo para covid-19.\r\nPor mi trabajo acostumbro a realizarme tamizajes de contr\u2026 [+1324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Vivir Bien", "title": "Hombre falleci\u00f3 horas despu\u00e9s de recibir vacuna contra COVID-19, en Estados Unidos - Pulzo.com", "description": "Autoridades de California, Estados Unidos, investigan muerte de un hombre que falleci\u00f3 horas despu\u00e9s de recibir vacuna contra el coronavirus.", "url": "https://www.pulzo.com/vivir-bien/estados-unidos-hombre-muere-luego-recibir-vacuna-contra-covid-19-PP1026208", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20201220152419/vacuna9-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T19:46:00Z", "content": "A trav\u00e9s de sus diferentes redes sociales, la Oficina del Sheriff de Placer confirm\u00f3 que el hombre falleci\u00f3 el pasado 21 de enero en ese condado luego de recibir la vacuna contra el coronavirus, que \u2026 [+1393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "\u201cA m\u00ed que me entierren con Uribe\u201d: Arturo Calle lleva cosido al alma al expresidente - Pulzo", "description": "El empresario Arturo Calle dice que lo entierren con el expresidente \u00c1lvaro Uribe.", "url": "https://www.pulzo.com/economia/arturo-calle-dice-que-entierren-con-expresidente-alvaro-uribe-PP1026204", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210124141550/calle-333-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T19:23:17Z", "content": "Hace pocos d\u00edas, por ejemplo, Arturo Calle, le dijo a Vicky D\u00e1vila que si \u00e9l fuera pol\u00edtico y candidato a la presidencia de Colombia ella ser\u00eda ministra o vicepresidenta. Fue una forma jocosa de refe\u2026 [+1983 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Familia de la joven excandidata al Concejo de Bogot\u00e1 cree que su extra\u00f1a muerte no fue un suicidio - infobae", "description": "Isis Margarita Caicedo fue encontrada muerta en su casa el pasado 16 de enero en la localidad de Engativ\u00e1, Bogot\u00e1.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/01/24/familia-de-la-joven-excandidata-al-concejo-de-bogota-cree-que-su-extrana-muerte-no-fue-un-suicidio/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/SjgcaIQyIEbLHWe1puE3G_I4gCQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/6WPULV4ZJJFDRLSLQHXTWCZVXI.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T19:15:31Z", "content": "Isis Margarita Caicedo fue encontrada muerta en su casa el pasado 16 de enero en la localidad de Engativ\u00e1, Bogot\u00e1. Cr\u00e9dito: Twitter @IsisCaicedo\r\nTodav\u00eda es un misterio la causa de la muerte de la jo\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lafm.com.co"}, "author": "Diana  Cabrera", "title": "Definida la lista de primeros colombianos en recibir vacuna contra la covid-19 - La FM", "description": "Definida la lista de primeros colombianos en recibir vacuna contra la covid-19", "url": "https://www.lafm.com.co/colombia/definida-la-lista-de-primeros-colombianos-en-recibir-vacuna-contra-la-covid-19", "urlToImage": "https://files.lafm.com.co/assets/public/2020-12/vacu_0_0.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:39:21Z", "content": "Saber qui\u00e9nes ser\u00e1n los primeros colombianos mayores de 80 a\u00f1os, trabajadores de la salud y los que sufren comorbilidades, en recibir la vacuna contra la covid-19, ser\u00e1 el primer reto que tendr\u00e1n las\u2026 [+3335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Minuto30.com"}, "author": null, "title": "Cantante Ismael Miranda en delicado estado de salud - Minuto30.com", "description": "El salsero Ismael Miranda, de 70 a\u00f1os, se encuentra en delicado estado de salud y debi\u00f3 ser intervenido quir\u00fargicamente en", "url": "https://www.minuto30.com/farandula-2/cantante-ismael-miranda-en-delicado-estado-de-salud/1191422/", "urlToImage": "https://www.minuto30.com/wp-content/uploads/2021/01/ismael-miranda.png", "publishedAt": "2021-01-24T18:20:33Z", "content": "El salsero Ismael Miranda, de 70 a\u00f1os, se encuentra en delicado estado de salud y debi\u00f3 ser intervenido quir\u00fargicamente en horas de la noche del pasado s\u00e1bado 23 de enero. \r\nSus familiares informaron\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Investigaci\u00f3n", "title": "\u201cNo te dediques al f\u00fatbol porque te puedes morir\u201d: el homicidio de Harold Morales en Cartagena - El Espectador", "description": "H\u00e1rold Morales, un joven de 17 a\u00f1os y promesa del f\u00fatbol, fue asesinado el 24 de agosto presuntamente por un patrullero en el barrio San Francisco de la capital de Bol\u00edvar. Su caso, que est\u00e1 en la justicia penal, devela graves violaciones de derechos humanos \u2026", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/investigacion/el-homicidio-de-harold-morales-de-17-anos-en-cartagena/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/noptNecshCP86q-QcjD1ZpSz6ks=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/5VDLAACW3NEKPGHO3ZLONZIFAI.png", "publishedAt": "2021-01-24T17:44:51Z", "content": "H\u00e1rold Morales, un joven de 17 a\u00f1os y promesa del f\u00fatbol, fue asesinado el 24 de agosto presuntamente por un patrullero en el barrio San Francisco de la capital de Bol\u00edvar. Su caso, que est\u00e1 en la ju\u2026 [+12664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "@Golcaracol", "title": "Juan Guillermo Cuadrado no escap\u00f3 a la burla de Szcz\u0119sny, tras el triunfo de Juventus sobre Bolonia - Gol Caracol", "description": "El arquero polaco de la 'Vecchia Signora' brome\u00f3 en redes sociales, luego de que Cuadrado estuviera cerca de marcar un gol en propia puerta.", "url": "https://gol.caracoltv.com/colombianos-en-el-exterior/juan-guillermo-cuadrado-no-escapo-a-la-burla-de-szczesny-tras-el-triunfo-de-juventus-sobre-bolonia", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/acc8191/2147483647/strip/true/crop/1024x538+0+26/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F08%2F46%2Fa29b3a0f4ad8ba4458ee62f5855b%2F000-8zf726.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T17:30:41Z", "content": "Juan Guillermo Cuadrado\r\n se sigue destacando en la Liga Italiana\r\n . Esta vez, en el triunfo 2-0 frente al Bolonia volvi\u00f3 a hacer asistencia. Sin embargo, la atajada de Wojciech Szczsny al colombian\u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Ludys Ovalle J\u00e1come", "title": "As\u00ed est\u00e1 ganando la batalla Jorge O\u00f1ate frente al covid-19 - El Tiempo", "description": "El cantante vallenato ha comenzado a recuperarse. Est\u00e1 hospitalizado desde el 18 de enero.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-562406", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/23/600c2ff1da6ac.jpeg", "publishedAt": "2021-01-24T17:06:51Z", "content": "En su lucha contra el covid-19, Jorge O\u00f1ate se mantiene estable y contin\u00faa recibiendo tratamiento m\u00e9dico integral. Lo anterior permite tener un pron\u00f3stico alentador para los especialistas que luchan \u2026 [+3121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Valoraanalitik.com"}, "author": "Francisco Javier Gomez Villamizar", "title": "McDonald\u2019s ofrece 200 empleos formales para j\u00f3venes colombianos - valoraanalitik.com", "description": "Desde 1995, McDonald\u2019s ha empleado m\u00e1s de 39.600 j\u00f3venes en Colombia. Estos empleos de McDonald\u2019s no requieren experiencia.", "url": "https://www.valoraanalitik.com/2021/01/24/mcdonalds-ofrece-200-empleos-formales-para-jovenes-colombianos/", "urlToImage": "https://www.valoraanalitik.com/wp-content/uploads/2021/01/EMPLEO-MCDONALDS.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T16:31:32Z", "content": "Desde 1995, McDonalds ha empleado m\u00e1s de 39.600 j\u00f3venes en Colombia. Estos empleos de McDonalds no requieren experiencia.\r\nLa cadena de servicio r\u00e1pido tambi\u00e9n est\u00e1 innovando en formatos de reclutami\u2026 [+3431 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "McGregor regres\u00f3 para ser noqueado por Poirier y los memes en las redes - CNN", "description": "Las redes, tan implacables como suelen ser con los fracasos deportivos, ofrecieron un golpe adicional a McGregor. Estos son algunos ejemplos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/24/mcgregor-regreso-para-ser-noqueado-por-poirier-y-los-memes-en-las-redes/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/GettyImages-1230757611-e1611505364541.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-24T16:23:00Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 Conor McGregor volvi\u00f3 a la pelea despu\u00e9s un retiro que (una vez m\u00e1z) no dur\u00f3 mucho. Antes de subirse al oct\u00e1gono del UFC 257 en una revancha ante el estadounidense Dustin Poirier, el \u2026 [+2033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "@Golcaracol", "title": "Fredy Guar\u00edn entren\u00f3 con Millonarios y corri\u00f3 a cumplir la cita con Jacobo, su hijo - Gol Caracol", "description": "El infante, fruto de la relaci\u00f3n con la modelo Sara Uribe, cumpli\u00f3 2 a\u00f1os y el s\u00e1bado se hizo una espectacular fiesta cerca a Medell\u00edn.", "url": "https://gol.caracoltv.com/tercer-tiempo/fredy-guarin-entreno-con-millonarios-y-corrio-a-cumplir-la-cita-con-jacobo-su-hijo", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/27e1698/2147483647/strip/true/crop/1080x567+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F99%2F07%2F5d2b0cb441c698984c71af9202fd%2Ffredy-guarin-jugador-de-millonarios.%20Archivo.png", "publishedAt": "2021-01-24T16:09:15Z", "content": "Fredy Guar\u00edn\r\n no falt\u00f3 a la pomposa fiesta con la que le celebraron, junto a Sara Uribe\r\n , familiares y amigos, los dos a\u00f1os a Jacobo, su hijo menor. Y as\u00ed las cosas, el jugador de Millonarios \r\n a\u2026 [+871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 la leche materna es tan importante para un beb\u00e9? cient\u00edficos descubren la respuesta - Semana", "description": "Seg\u00fan indican los expertos, la leche materna fortalece el sistema inmunol\u00f3gico de los beb\u00e9s.", "url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/por-que-la-leche-materna-es-tan-importante-para-un-bebe-cientificos-descubren-la-respuesta/202102/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/U6pM7jOkySrwkpdY2MvA42DEiVw=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/3IKQ3BOLZBGUHHZLJM3Z3NHQCY.jpg?v=1611528608502", "publishedAt": "2021-01-24T15:35:15Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Cient\u00edfico propone crear un asentamiento humano en la \u00f3rbita de Ceres en 15 a\u00f1os - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Seg\u00fan el f\u00edsico, un ascensor espacial podr\u00eda transportar todo lo necesario desde la superficie de Ceres al sat\u00e9lite para la construcci\u00f3n.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/381230-fisico-propone-crear-asentamiento-humano-ceres", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.01/article/600d8861e9ff7159b134b793.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T14:58:00Z", "content": "El f\u00edsico te\u00f3rico finland\u00e9s Pekka Janhunen propuso\u00a0la creaci\u00f3n de un asentamiento humano en el espacio, informa el portal arxiv.org. Pero el\u00a0cient\u00edfico no plantea\u00a0la Luna o Marte como objetivo,\u00a0su id\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Italia emprender\u00e1 acciones legales contra Astrazeneca - Portafolio.co", "description": "Lo har\u00e1 por reducir el lote de vacunas fijado para el primer trimestre. Pfizer y BioNtech tambi\u00e9n han incumplido y no se descarta el mismo proceso. | Internacional | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/internacional/italia-emprendera-acciones-legales-contra-astrazeneca-548496", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/12/18/5fdd6b6671c5e.jpeg", "publishedAt": "2021-01-24T14:36:24Z", "content": "Italia emprender\u00e1 acciones legales contra la farmac\u00e9utica Astrazeneca por la reducci\u00f3n del lote de vacunas del coronavirus, como ya ha hecho con Pfizer y BioNtech por los mismos motivos, ha anunciado\u2026 [+2117 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Opositor ruso envenenado: sube la tensi\u00f3n entre EE. UU. y Rusia - Semana", "description": "Desde Washington condenaron las \u201cduras t\u00e1cticas\u201d usadas en contra de manifestantes en varias ciudades rusas. En tanto, el Kremlin acus\u00f3 de injerencia a EE. UU. \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de esto?", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/opositor-ruso-envenenado-sube-la-tension-entre-ee-uu-y-rusia/202107/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/jQc3zB-Ft3wShLWajNwG5iDnYBg=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/BLIZXZP7G5CRFC4EWOOUTM2QSA.jpg?v=1611507037241", "publishedAt": "2021-01-24T13:41:57Z", "content": null}]}