{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "La escena de Pasi\u00f3n de Gavilanes que casi \u201cmata\u201d a Jorge Cao y que hizo llorar hasta a los t\u00e9cnicos - Noticias Caracol", "description": "El actor colombo-cubano habla sobre momentos memorables con su personaje, don Mart\u00edn, en Pasi\u00f3n de Gavilanes, retransmitida por Caracol TV y que se acerca a su fin.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/la-escena-de-pasion-de-gavilanes-que-casi-mata-a-jorge-cao-y-que-hizo-llorar-hasta-a-los-tecnicos", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/29c64b2/2147483647/strip/true/crop/1348x708+0+124/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fc7%2Ff9%2F770af9568218acb811852c89765b%2Fthumb-6005f04b83b52a71b2012464-1611002283064.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:39:30Z", "content": "Mart\u00edn Acevedo vivi\u00f3 las duras y las maduras en Pasi\u00f3n de Gavilanes\r\n , que est\u00e1 en su recta final en Caracol TV. Jorge Cao, el actor que interpret\u00f3 al abuelo de las Elizondo, habla sobre las escenas\u2026 [+1379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticias Caracol", "title": "A Lynda Michelle la torturaron para sembrar el miedo: fiscal del caso - Noticias Caracol", "description": "Durante audiencia, se conoci\u00f3 que entre cinco personas de la banda Tasmania le dieron una golpiza a Lynda Michelle, por el simple hecho de estar en el sector de San Bernardo.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/bogota/a-lynda-michelle-la-torturaron-para-sembrar-el-miedo-fiscal-del-caso", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/71b56d7/2147483647/strip/true/crop/891x468+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fea%2Fa4%2Fee6375394fdcbd89e54e225c9f69%2Flinda-michelle-imputacuion-audiencias-18-de-enero.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:16:01Z", "content": "Una vieja vivienda allanada por las autoridades se hab\u00eda convertido en una de las m\u00e1s tenebrosas y peligrosas ollas que tiene el barrio San Bernardo, en el centro de Bogot\u00e1.\r\nSeg\u00fan el relato del fisc\u2026 [+1625 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "No fue uno, tres j\u00f3venes tuvieron puntuaci\u00f3n perfecta en las pruebas del Icfes - infobae", "description": "Obtuvieron 500 puntos sobre 500 en el examen que se dio de forma presencial", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/01/18/no-fue-uno-tres-jovenes-tuvieron-puntuacion-perfecta-en-las-pruebas-del-icfes/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rRg_Yj-iQnhPjkGfS5sTi_5cazM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RZNGJK726RDVHOXIDDK7HH4BWY.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:15:53Z", "content": "Tres estudiantes sacaron un puntaje perfecto en las pruebas saber 11. Foto: Icfes\r\nPor primera vez en la historia de las pruebas Saber 11, alguien obtuvo la puntuaci\u00f3n perfecta de 500/500. Un hecho q\u2026 [+2630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "title": "Inmunidad contra covid-19 ser\u00eda superior a seis meses, dice estudio - El Pa\u00eds", "description": "Seg\u00fan la Universidad Rockefeller de Nueva York las c\u00e9lulas que forman parte de los gl\u00f3bulos blancos, guardan en su \"memoria\" las infecciones pasadas.", "url": "https://www.elpais.com.co/salud/inmunidad-contra-el-covid-19-puede-ser-superior-a-seis-meses-estudio.html", "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2021/01/17/6004c08c28e9e.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T20:15:00Z", "content": "La inmunidad contra el covid-19 entre los pacientes curados podr\u00eda durar al menos seis meses, gracias a la memoria celular que permite reactivar la protecci\u00f3n en caso de una nueva exposici\u00f3n al virus\u2026 [+1340 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "EFE", "title": "Avistan camiones de mudanza en el club de Donald Trump en Miami - El Tiempo", "description": "Pese a negativa de sus nuevos vecinos, se espera que el mandatario llegue al lugar este mi\u00e9rcoles.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-561250", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/01/17/5a5fa578606f2.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T19:59:01Z", "content": "El club Mar-a-Lago, en Palm Beach y propiedad de Donald Trump, ha recibido camiones de mudanza, en lo que aparenta ser la antesala de la previsible mudanza del presidente saliente de Estados Unidos a\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "Carlos Holmes Trujillo, en cuidados intensivos por covid - El Tiempo", "description": "Mindefensa se encuentra en el \u00e1rea de\u00a0cuidado cr\u00edtico. Queda encargado el general Luis F. Navarro.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-561246", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2020/12/13/5fd6211033b34.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T19:52:30Z", "content": "Este lunes, Presidencia anunci\u00f3 en un comunicado que el ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo, se encuentra hospitalizado en el \u00e1rea de cuidado cr\u00edtico, es decir, en la Unidad de Cuidados Inten\u2026 [+2309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "El Espectador", "title": "\u00bfQui\u00e9n es Alex\u00e9i Navalny, el activista que tiene en jaque a Putin? - El Espectador", "description": "El l\u00edder opositor regres\u00f3 a Rusia luego de permanecer varios meses en Alemania para recuperarse de un envenenamiento que \u00e9l atribuye a los servicios rusos", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/quien-es-alexei-navalny-el-activista-que-tiene-en-jaque-a-putin/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/B0WRDknSDZY8Zh9wzb1KZx5RR24=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/JOWR5MYULBC5PF3A4HPKQIC4BI.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:51:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "El Espectador", "title": "Toque de queda nocturno en Bogot\u00e1 solo aplicar\u00e1 en localidades en cuarentena - El Espectador", "description": "La restricci\u00f3n general se acab\u00f3 en la noche del domingo 17 de enero, sin embargo, para las localidades que est\u00e1n en cuarentena, la medida seguir\u00e1 rigiendo.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/bogota/toque-de-queda-nocturno-en-bogota-ahora-solo-aplicara-en-localidades-en-cuarentena/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/s0TM08IdQydtsynZA7DduNrjdcU=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/FWQFXD6LSVETLKYB74CCXK4S6E.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T18:34:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "As\u00ed puedes saber si tu m\u00f3vil actualizar\u00e1 a Android 11 en 2021 - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/saber-movil-actualizara-android-11-2021/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/01/Android-11-actualizacio\u0301n.png", "publishedAt": "2021-01-18T18:06:02Z", "content": "Es muy probable que te est\u00e9s preguntando d\u00f3nde est\u00e1 la actualizaci\u00f3n a Android 11 para tu smartphone. Por desgracia las actualizaciones Android dependen del fabricante que te vendi\u00f3 el dispositivo y \u2026 [+3900 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Vacuna de Johnson & Johnson contra el coronavirus: lo que sabemos de su fabricaci\u00f3n, estudios cl\u00ednicos y ventajas - CNN", "description": "En este episodio el doctor Huerta habla de la vacuna de Johnson & Johnson contra el coronavirus, la cual podr\u00eda ser aprobada pronto.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/18/vacuna-de-johnson-johnson-contra-el-coronavirus-lo-que-sabemos-de-su-fabricacion-estudios-clinicos-y-ventajas/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/GettyImages-1230654287.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-18T17:18:00Z", "content": "\u00bfEst\u00e1 cerca el fin del covid-19 con la vacuna de Pfizer? 1:32\r\n(CNN Espa\u00f1ol) La vacuna de Johnson &amp; Johnson est\u00e1 a punto de convertirse en la s\u00e9ptima contra el coronavirus en ser aprobada en el m\u2026 [+5316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Vivir Bien", "title": "Blue Monday: \u00bfpor qu\u00e9 hoy 18 de enero es el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o? - Pulzo.com", "description": "Blue Monday: por qu\u00e9 hoy 18 de enero es considerado como el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o | Consejos para superarlo |", "url": "https://www.pulzo.com/vivir-bien/blue-monday-hoy-18-enero-por-que-es-dia-triste-ano-PP1024767", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210118120921/fotojet-322-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:11:59Z", "content": "Este no es un lunes cualquiera y no porque sea una fecha especial ni mucho menos, sino porque, como desde hace un tiempo, es conmemorado como el d\u00eda m\u00e1s triste del a\u00f1o.\r\nLa verdad es que no hay prueb\u2026 [+2481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "@Golcaracol", "title": "Hasta en Italia hablan de la apariencia f\u00edsica de Fredy Guar\u00edn en Millonarios: lo llaman \"Gord\u00edn\" - Gol Caracol", "description": "En las redes sociales han salido todo tipo de comentarios tras el debut del mediocampista Fredy Guar\u00edn en el f\u00fatbol colombiano, el s\u00e1bado anterior.", "url": "https://gol.caracoltv.com/futbol-colombiano/liga/hasta-en-italia-hablan-de-la-apariencia-fisica-de-fredy-guarin-en-millonarios-lo-llaman-gordin", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/10ab7c8/2147483647/strip/true/crop/2000x1050+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F67%2F22%2F4e57556b4be7a3fc9b91ad692d56%2Fmillonarios-v-envigado-1601202137-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:58:46Z", "content": "Fredy Guar\u00edn\r\n debut\u00f3 con Millonarios \r\n el s\u00e1bado anterior en la primera jornada del f\u00fatbol colombiano\r\n y lo que m\u00e1s llam\u00f3 la atenci\u00f3n de sus seguidores fue su apariencia f\u00edsica. M\u00e1s all\u00e1 del triun\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redaccci\u00f3n MARCA Claro", "title": "El desahogo de Arboleda tras perder la final de la Copa Maradona - Marca Claro Colombia", "description": "El f\u00fatbol, como la vida, tiene dos lados opuestos. A Iv\u00e1n Arboleda le toc\u00f3 vivir la otra cara de la final de la Copa Diego Armando Maradona,...", "url": "https://co.marca.com/claro/futbol/colombianos-mundo/2021/01/18/6005b5ef46163f3f838b4586.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/01/18/16109869514337.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:23:00Z", "content": "Iv\u00e1n Arboleda env\u00eda un emotivo mensaje a la hinchada de Banfield.\r\nClub Atl\u00e9tico Banfield\r\nEl f\u00fatbol, como la vida, tiene dos lados opuestos. A Iv\u00e1n Arboleda le toc\u00f3 vivir la otra cara de la final de\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento", "title": "\u2018Factor X\u2019: su regreso tuvo buena nota en \u2018rating\u2019... \u00bfcon \u2018n\u00famero maldito\u2019? - Pulzo.com", "description": "'Rating' de 'Factor X' enero 16, d\u00eda que se estren\u00f3, y del 17 de enero: cu\u00e1nto marc\u00f3 y qu\u00e9 puesto ocup\u00f3 en top 10 frente a m\u00e1s programas de RCN y Caracol.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/rating-factor-x-su-estreno-asi-quedo-top-10-rcn-caracol-PP1024733", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210118110504/el-profe-y-dim-piso-21-junto-a-rosana-y-jose-gaviria-jurados-de-factor-x-programa-que-tuvo-buen-rating-en-su-estreno-2021-en-rcn-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:12:48Z", "content": "Incluso, el programa de RCN, del que ya explicaron por qu\u00e9 no est\u00e1 Marbelle, se meti\u00f3 en el podio de los m\u00e1s visto del s\u00e1bado, mientras que el domingo no estuvo en esos tres primeros lugares, pero s\u00ed\u2026 [+2538 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tecn\u00f3sfera", "title": "As\u00ed ha sido el pol\u00e9mico camino por los cambios de pol\u00edtica de WhatsApp - El Tiempo", "description": "El anuncio de la gigante de la mensajer\u00eda instant\u00e1nea gener\u00f3 revuelo en millones de usuarios.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-561166", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/10/5fd221df995fe.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T15:39:47Z", "content": "A partir del 4 de enero de 2021, los usuarios de WhatsApp comenzaron a recibir una notificaci\u00f3n con los cambios que tendr\u00e1n los t\u00e9rminos de servicio y pol\u00edticas de seguridad. Este anuncio gener\u00f3 m\u00falt\u2026 [+4961 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Minuto a minuto: La semana de la toma de posesi\u00f3n de Biden comienza a medida que se intensifica la seguridad en Washington - CNN", "description": "Washington y los estados de todo el pa\u00eds han reforzado la seguridad mientras se preparan para posibles nuevas amenazas antes de la toma de posesi\u00f3n del presidente electo Joe Biden el mi\u00e9rcoles. Los investigadores federales contin\u00faan persiguiendo miles de pist\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/01/18/minuto-a-minuto-la-semana-de-la-toma-de-posesion-de-biden-comienza-a-medida-que-se-intensifica-la-seguridad-en-washington/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/a3fa9693-b2a5-476d-bf68-6e26ebbdbe60.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-18T15:39:00Z", "content": "(Foto: Gerald Herbert )\r\nEl presidente electo Joe Biden prestar\u00e1 juramento oficialmente el mi\u00e9rcoles, y el presidente Trump no planea asistir a la ceremonia y saldr\u00e1 de Washington esa ma\u00f1ana.\r\nEsto e\u2026 [+3300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "El Colombiano", "title": "Ri\u00f1as y violencia intrafamiliar aumentaron en toque de queda - El Colombiano", "description": "Durante este fin de semana que acaba de pasar, los antioque\u00f1os se enfrentaron a un toque de queda que rigi\u00f3 de...", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/balance-del-toque-de-queda-en-antioquia-FI14492676", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c173/1200d627/center/11101/YDQU/dambin-3_37042038_20210118113533.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:24:55Z", "content": "DOMINGO 17 DE ENERO\r\n57 fallecidos por la covid-19 se reportaron este domingo en Antioquia, convirti\u00e9ndose en la cifra m\u00e1s alta de muertes por la enfermedad en lo que va de la pandemia, seg\u00fan inform\u00f3\u2026 [+311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "90minutos.co"}, "author": "Redacci\u00f3n Noticiero 90 Minutos", "title": "Conozca el pico y c\u00e9dula que regir\u00e1 en Cali este lunes 18 de enero - 90 Minutos", "description": "Se debe tener presente, que la medida de pico y c\u00e9dula no aplicar\u00e1 para el ingreso a restaurantes, bares, servicios de tr\u00e1nsito y/o gimnasios.", "url": "https://90minutos.co/conozca-pico-y-cedula-regira-cali-lunes-18-enero-18-01-2021/", "urlToImage": "https://90minutos.co/wp-content/uploads/2020/07/cedula.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T13:25:00Z", "content": "Se debe tener presente, que la medida de pico y c\u00e9dula no aplicar\u00e1 para el ingreso a restaurantes, bares, servicios de tr\u00e1nsito y/o gimnasios.\r\nDebido al aumento de casos positivos y la ocupaci\u00f3n de \u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Agencia EFE", "title": "De 39 millones de vacunas anticovid solo 25 se han inoculado en pa\u00edses pobres: OMS - El Colombiano", "description": "De los 39 millones de dosis de la vacuna anticovid que se han administrado ya en el planeta, solamente 25 (es decir,...", "url": "https://www.elcolombiano.com/internacional/de-39-millones-de-vacunas-anticovid-solo-25-se-han-inoculado-en-paises-pobres-oms-NI14492429", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/WXMU/20210117-637465141687568258_37040983_20210118083559.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T13:11:49Z", "content": "De los 39 millones de dosis de la vacuna anticovid que se han administrado ya en el planeta, solamente 25 (es decir, un 0,00006 por ciento) han sido inoculadas a personas en pa\u00edses pobres, critic\u00f3 ho\u2026 [+2728 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "Esc\u00e1ndalo por fiesta con Silvestre Dangond en pleno pico de covid - El Tiempo", "description": "Al vallenatero le reclaman que no era el momento para realizar el evento, en Barranquilla.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-561150", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/12/31/5fee5cc8b6d39.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T13:07:30Z", "content": "Personajes de la far\u00e1ndula colombiana que han incurrido en faltas en medio de la pandemia de coronavirus son muchos. \r\nEn este momento, el cantante se\u00f1alado de incumplir los protocolos de biosegurida\u2026 [+3140 chars]"}]}