{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "Colombia recibir\u00e1 117.000 vacunas Pfizer por Covax el 1\u00ba de marzo - El Tiempo", "description": "\"Somos el primer pa\u00eds de Am\u00e9rica en recibir las vacunas de Covax\", dijo el presidente Iv\u00e1n Duque.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569747", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2021/01/05/5ff4f3617dbc3.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T21:58:45Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque anunci\u00f3 este viernes, en medio de la Cumbre de Gobernadores, que el pr\u00f3ximo lunes 1.\u00ba de marzo llegar\u00e1n al pa\u00eds 117.000 vacunas de la farmac\u00e9utica\u00a0Pfizer, a trav\u00e9s del mecani\u2026 [+3206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Virales", "title": "Revelaron cu\u00e1l es el apellido m\u00e1s com\u00fan en Colombia; \u00bfser\u00e1 el suyo? - Pulzo", "description": "NetCredit public\u00f3 un estudio en el que mencion\u00f3 los apellidos m\u00e1s repetidos del mundo. Le sac\u00f3 cap\u00edtulo a Latinoam\u00e9rica y se ve el m\u00e1s usual en Colombia.", "url": "https://www.pulzo.com/virales/rodriguez-apellido-comun-colombia-PP1034320", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210226152356/apellidos-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T21:22:30Z", "content": "En nuestro pa\u00eds, apunta el estudio, el apellido m\u00e1s com\u00fan es Rodr\u00edguez, como tambi\u00e9n ocurre en Uruguay. Rodr\u00edguez, se\u00f1ala NetCredit, es un patron\u00edmico, es decir, que deriva del nombre del padre o de \u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "EFE y AFP", "title": "El pr\u00edncipe Bin Salm\u00e1n aprob\u00f3 el asesinato de Khashoggi, seg\u00fan EE. UU. - El Tiempo", "description": "Un explosivo informe de la inteligencia estadounidense fue desclasificado este viernes.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569365", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/10/19/5bca5d92b8284.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T21:11:15Z", "content": "Estados Unidos desclasific\u00f3 este viernes un explosivo informe de inteligencia que revela que el pr\u00edncipe heredero de Arabia Saudita, Mohamed bin Salm\u00e1n, autoriz\u00f3 \"capturar o matar\" a Jamal Khashoggi,\u2026 [+2304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "title": "Partido Colombia vs. Brasil en Barranquilla podr\u00eda tener p\u00fablico; Gobierno ya lo piensa - Pulzo.com", "description": "El Gobierno confirm\u00f3 que el partido Colombia vs. Brasil por Eliminatorias podr\u00eda tener p\u00fablico en el estadio Metropolitano de Barranquilla.", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/partido-colombia-vs-brasil-por-eliminatorias-podria-tener-publico-PP1034310", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210226151636/000_s55sa-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T20:37:30Z", "content": "El pr\u00f3ximo viernes 26 de marzo, la Selecci\u00f3n Colombia se enfrentar\u00e1 contra Brasil por la quinta fecha de las Eliminatorias sudamericanas al Mundial Catar 2022, y hay expectativa en torno a la posibil\u2026 [+1946 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "Joe Biden le envi\u00f3 una carta a Duque confirmando su apoyo al pa\u00eds - El Tiempo", "description": "El presidente de EE. UU. dijo que Colombia \"es un pa\u00eds cercano y querido\" para \u00e9l.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569725", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/08/5fa89cf74641b.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T20:15:05Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, le envi\u00f3 una carta al presidente Iv\u00e1n Duque en la que reafirma su apoyo al pa\u00eds y asegura que\u00a0Colombia \"es un pa\u00eds cercano y querido\" para \u00e9l, con el que e\u2026 [+2930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Ginna Rinc\u00f3n", "title": "Desempleo en Bogot\u00e1 y las principales ciudades de Colombia - Publimetro Colombia", "description": "As\u00ed est\u00e1n las cifras:", "url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2021/02/26/desempleo-en-bogota-las-principales-ciudades-de-colombia.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2021/02/25/desempleo-9e5eb62c658a92825214d6c7618ca1f5-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T18:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Lina Vargas Vega", "title": "El d\u00f3lar alcanz\u00f3 un precio promedio de $3.624,76, tras ganar $36,35 frente a la TRM - La Rep\u00fablica", "description": "Este viernes, el cobre y el petr\u00f3leo, commodities que tocaban precios hist\u00f3ricos desde el inicio de la pandemia, abrieron a la baja", "url": "https://www.larepublica.co/finanzas/precios-dolar-petroleo-wti-y-brent-para-hoy-26-de-febrero-3131873", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/02/26080841/dolar_25022021-12.jpg?size=xl&ratio=r40_21", "publishedAt": "2021-02-26T18:43:26Z", "content": "Este viernes, el cobre y el petr\u00f3leo, commodities que tocaban precios hist\u00f3ricos desde el inicio de la pandemia, abrieron a la bajaA la 1:00 p.m., el d\u00f3lar alcanz\u00f3 un precio promedio de $3.624,76, lo\u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Tendencias EL TIEMPO", "title": "La expulsi\u00f3n al Atalanta y esc\u00e1ndalos con el Real Madrid en Champions - El Tiempo", "description": "Aunque falta la revancha entre \u2018La Dea\u2019 y los \u2018merengues\u2019, se revivieron \u2018fantasmas\u2019 del pasado.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569646", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/26/60391df4bcba7.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T17:01:17Z", "content": "El mi\u00e9rcoles 24 de febrero, un enfrentamiento por los octavos de final de Champions League la m\u00e1xima competici\u00f3n futbol\u00edstica de clubes en Europa se llev\u00f3 todas las miradas: Atalanta Vs. Real Madrid.\u2026 [+8481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "Piden con urgencia donaci\u00f3n de sangre para Jorge O\u00f1ate en Medell\u00edn - FutbolRed", "description": "El cantante vallenato fue trasladado a Medell\u00edn para una cirug\u00eda", "url": "https://www.futbolred.com/fuera-del-futbol/jorge-onate-hoy-cantante-vallenato-requiere-donacion-de-sangre-tras-intervencion-en-medellin-131767", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/02/02/601988ca74baa.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T16:52:30Z", "content": "Hace unos d\u00edas, el interprete vallenato Jorge O\u00f1ate fue trasladado de emergencia a una cl\u00ednica en Medell\u00edn, donde se someter\u00eda a una cirug\u00eda. El 'Jilguero de Am\u00e9rica' como se le conoce a O\u00f1ate, se en\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Gustavo Ospina Zapata", "title": "Se retrasa aplicaci\u00f3n de vacunas anticovid en cl\u00ednicas de Medell\u00edn - El Colombiano", "description": "La aplicaci\u00f3n de vacunas anti covid-19 que ten\u00edan programadas para este viernes en varias cl\u00ednicas de Medell\u00edn...", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/se-retrasa-aplicacion-de-vacunas-en-varias-clinicas-de-medellin-ND14718371", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x800/1c174/1200d627/none/11101/CJQV/a1-8728936-37258490_37258490_20210226122045.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T16:37:25Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Los medicamentos para la artritis pueden ayudar a los pacientes con covid-19 cr\u00edticamente enfermos, sugiere un estudio - CNN", "description": "Los medicamentos que se usan t\u00edpicamente para tratar la artritis reumatoide pueden ayudar a los pacientes con covid-19 cr\u00edticamente enfermos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/02/26/medicamentos-artritis-pacientes-covid-19-cronicos-estudio-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/02/Nuevo-coronavirus-sars-cov-2-covid-19.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-02-26T16:26:00Z", "content": "FDA autoriza nuevo tratamiento contra el coronavirus 0:46\r\n(CNN) \u2014 Los medicamentos que se usan t\u00edpicamente para tratar la artritis reumatoide pueden ayudar a los pacientes con covid-19 cr\u00edticamente \u2026 [+6668 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "REDACCI\u00d3N POL\u00cdTICA", "title": "As\u00ed funcionar\u00e1 la nueva unidad militar \u00e9lite contra el narcotr\u00e1fico - El Tiempo", "description": "El Presidente Duque lanz\u00f3 este viernes la nueva estrategia contra las drogas il\u00edcitas en el pa\u00eds.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569611", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/26/60390db5abd3e.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T15:56:15Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque lanz\u00f3 este viernes, desde la base militar de Tolemaida, el\u00a0Comando contra el Narcotr\u00e1fico y las Amenazas Transnacionales (Conat),\u00a0del Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia, una unida\u2026 [+5320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "author": "Las2orillas", "title": "Los oyentes de la F.M le regalan insultos a Luis Carlos V\u00e9lez - Las2orillas", "description": "La emisora abri\u00f3 un espacio para que su audiencia le expresara el cari\u00f1o a su director que cumple tres a\u00f1os en la F.M. La cosa no sali\u00f3 bien", "url": "https://www.las2orillas.co/los-oyentes-de-la-f-m-le-regalan-insultos-a-luis-carlos-velez/", "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2021/02/Luis-K.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:36:53Z", "content": "Luis Carlos V\u00e9lez cumpli\u00f3 tres a\u00f1os al frente de la F.M y la emisora abri\u00f3 este espacio para que la gente le expresara el cari\u00f1o\r\nLa FM con Luis Carlos V\u00e9lez, 3 a\u00f1os informando las noticias como son.\u2026 [+1754 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "AFP", "title": "Biden ordena un bombardeo en Siria contra milicias proiran\u00edes - El Tiempo", "description": "El gobierno sirio dice que el ataque provocar\u00e1 una escalada de tensiones en Oriente Pr\u00f3ximo.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569579", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/19/602fcc7aeea62.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T14:48:45Z", "content": "El ej\u00e9rcito estadounidense lanz\u00f3 este jueves un ataque contra instalaciones en el este de Siria utilizadas por milicias respaldadas por Ir\u00e1n, en represalia por los recientes ataques con cohetes contr\u2026 [+4126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wradio.com.co"}, "author": "La W", "title": "Dirigencia del Verde se equivoca haciendo reuniones a manteles y en clubes: Camilo Romero - W Radio", "description": "El exgobernador se\u00f1al\u00f3 que esa decisi\u00f3n favorece a los candidatos de otras fuerzas pol\u00edticas que hacen parte de la coalici\u00f3n, al dividir al Partido Verde.", "url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/dirigencia-del-verde-se-equivoca-haciendo-reuniones-a-manteles-y-en-clubes-camilo-romero/20210226/nota/4112795.aspx", "urlToImage": "https://www.wradio.com.co/images/4112800_n_vir3.JPG", "publishedAt": "2021-02-26T14:26:00Z", "content": "En di\u00e1logo con La W, el exgobernador de Nari\u00f1o Camilo Romero cuestion\u00f3 la decisi\u00f3n de la Alianza Verde de cancelar la encuesta con la que se elegir\u00eda al candidato presidencial de esa colectividad y s\u2026 [+661 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Econom\u00eda y Negocios", "title": "Infidelidad financiera: el peligroso enemigo de las relaciones - El Tiempo", "description": "Las deudas influyen considerablemente a la hora de decidir divorciarse.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-569624", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2018/10/12/5bc14ba910498.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T13:51:22Z", "content": "La infidelidad financiera ocurre cuando se tienen comportamientos econ\u00f3micos que la pareja desaprueba y a\u00fan as\u00ed se ocultan intencionalmente.\r\n(Le puede interesar:\u00a0Ganancias del sistema financiero baj\u2026 [+2779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Agencia Europa Press", "title": "La sorprendente imagen de Venus que captur\u00f3 la sonda Parker - El Espectador", "description": "Mientras se aproxima cada vez m\u00e1s al Sol, esta sonda ha logrado tomar fotograf\u00edas que nos acercan cada vez m\u00e1s a ese planeta.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/ciencia/la-sorprendente-imagen-de-venus-que-capturo-la-sonda-parker/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/idAhMc1XdktVnWvjpvZcGcdMVdQ=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TDIERT2POJEDVGHA67Z2HOC5PU.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T13:01:33Z", "content": "Mientras se aproxima cada vez m\u00e1s al Sol, esta sonda ha logrado tomar fotograf\u00edas que nos acercan cada vez m\u00e1s a ese planeta.\r\nLa sonda solar Parker de la NASA captur\u00f3 impresionantes im\u00e1genes de Venu\u2026 [+3866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Gol Caracol", "title": "Hab\u00eda mucho billete, pero le gan\u00f3 el coraz\u00f3n: Rafael Santos Borr\u00e9 rechaz\u00f3 la oferta de Palmeiras - Gol Caracol", "description": "El delantero Rafael Santos Borr\u00e9 se quedar\u00e1 en River Plate, aunque tiene contrato hasta mitad de 2021, y decidi\u00f3 no ir al \u2018verdao\u2019.", "url": "https://gol.caracoltv.com/colombianos-en-el-exterior/habia-mucho-billete-pero-le-gano-el-corazon-rafael-santos-borre-rechazo-la-oferta-de-palmeiras", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/79793e6/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+6/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd4%2Fcf%2F519e20834c4a8e11cae8dc40aafa%2Frafael-santos-borre-031120-river-plate.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T11:52:32Z", "content": "Rafael Santos Borr\u00e9\r\n devolvi\u00f3 el cambio, se fren\u00f3 y decidi\u00f3 quedarse en River Plate\r\n , por lo menos hasta finalizar su contrato.\r\nNi los goles de Germ\u00e1n Cano salvaron a Vasco da Gama del descenso e\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "MEDA, la estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica del Perseverance que proporcionar\u00e1 informaci\u00f3n clave sobre Marte - BBC News Mundo", "description": "Sus sensores deben funcionar a temperaturas de 90 grados bajo cero. El cient\u00edfico espa\u00f1ol Jos\u00e9 Antonio Rodr\u00edguez Manfredi, investigador principal de MEDA, explica qu\u00e9 medir\u00e1 la estaci\u00f3n y por qu\u00e9 su llegada a Marte representa el cumplimiento de \"muchos sue\u00f1os\u2026", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-56176495", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/93D7/production/_117174873_diana6.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T11:24:00Z", "content": "<ul><li>Alejandra Martins</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, NASA\r\nPie de foto, Perseverance, el robot explorador m\u00e1s sofisticado jam\u00e1s enviado al espacio, lleva en su cuerpo la e\u2026 [+15254 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Se extiende la emergencia sanitaria por el covid-19 en Colombia hasta el 31 de mayo - CNN", "description": "El ministro de salud de Colombia, Fernando Ruiz, inform\u00f3 que se extiende la emergencia sanitaria en el pa\u00eds hasta el 31 de mayo de 2021.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/02/26/se-extiende-la-emergencia-sanitaria-por-el-covid-19-en-colombia-hasta-el-31-de-mayo/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/02/CNN-Colombia-emergencia-sanitaria.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-02-26T10:26:00Z", "content": "Variante brasile\u00f1a aumenta casos y mortalidad en Colombia 0:54\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El ministro de salud de Colombia, Fernando Ruiz, inform\u00f3 este jueves en televisi\u00f3n nacional que se extiende la emergenc\u2026 [+853 chars]"}]}