{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "AFP", "title": "Humillados: PSG le da un batacazo al Barcelona en la Liga de Campeones - El Tiempo", "description": "Mbapp\u00e9 lider\u00f3 la victoria del club franc\u00e9s en el Camp Nou, en la ida de octavos.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-567407", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/16/602c3ae07ad14.jpeg", "publishedAt": "2021-02-16T22:01:06Z", "content": "El Par\u00eds Saint-Germain dio un gran paso hacia los cuartos de final de la Champions tras imponerse 4-1 al Barcelona este martes en el Camp Nou, en la ida de octavos, con un triplete de Kylian Mbapp\u00e9.\r\u2026 [+2210 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "POL\u00cdTICA", "title": "Vea cu\u00e1ndo empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en su ciudad - El Tiempo", "description": "El Gobierno\u00a0revel\u00f3 las primeras fechas de la jornada de vacunaci\u00f3n, que empieza este mi\u00e9rcoles.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-567389", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/01/25/600ef8ec0faee.jpeg", "publishedAt": "2021-02-16T21:33:45Z", "content": "El Gobierno Nacional revel\u00f3 este lunes el cronograma de las primeras ciudades que recibir\u00e1n las vacunas de coronavirus para la jornada de vacunaci\u00f3n que empezar\u00e1 este mi\u00e9rcoles 17 de febrero sobre la\u2026 [+4647 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "SINC @agencia_sinc", "title": "10 claves sobre el r\u00f3ver Perseverance y otras nuevas misiones a Marte - El Tiempo", "description": "Tras la llegada de las naves emirat\u00ed y china, le toca ahora el turno a la estadounidense.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-567326", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/13/602868038af21.jpeg", "publishedAt": "2021-02-16T21:00:00Z", "content": "1. \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n llegando ahora tantas misiones a Marte?Porque salieron a la vez, aprovechando una ventana de lanzamiento que ocurre cada 26 meses, en la que la distancia entre la Tierra y Marte es \u2026 [+5982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "Gobierno tendr\u00eda lista la ciudad que recibir\u00e1 la vacuna china que llega este fin de semana - Pulzo.com", "description": "Vacuna china ir\u00eda inicialmente solo para una ciudad; el Gobierno ya tendr\u00eda lista a cual. As\u00ed lo inform\u00f3 el Ministerio de Salud.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/gobierno-tendria-lista-ciudad-que-recibira-vacuna-china-PP1031534", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210216134748/vacuna-china-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T18:56:58Z", "content": "Estamos analizando con la Instancia Asesora de Vacunas la posibilidad de hacer una entrega especial a Leticia, por lo que ser\u00eda una posibilidad interesante para vacunar a la poblaci\u00f3n de la capital d\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Margarita Rosa de Francisco renunci\u00f3 a su columna en El Tiempo - infobae", "description": "En su comunicado de Francisco dijo que su renuncia es fruto de una reflexi\u00f3n de su propia coherencia.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/02/16/margarita-rosa-de-francisco-renuncio-a-su-columna-en-el-tiempo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/JqBf5C8GQLwKncht1rbxQ9vgx8w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OP27OZKPARDMLK4HLJU7J45DTU.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T18:11:18Z", "content": "Margarita Rosa de Francisco, actriz colombiana. Foto: Colprensa.\r\nLa actriz y presentadora Margarita Rosa de Francisco anunci\u00f3 mediante un comunicado este martes que deja su cargo como columnista en \u2026 [+3548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "title": "[Video] Novak Djokovic se fue de rabieta y termin\u00f3 destrozando su raqueta - Pulzo.com", "description": "El serbio Novak Djokovic: entr\u00f3 en furia y termin\u00f3 destrozando su raqueta en el Abierto de Australia", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/rabia-novak-djokovic-destrozo-su-raqueta-abierto-australia-PP1031517", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210216125023/novak-djokovic-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T18:01:20Z", "content": "El desespero del balc\u00e1nico se vio en el tercer set del encuentro de cuartos de final ante el alem\u00e1n Alexander Zverev, pues respondi\u00f3 sin precisi\u00f3n a un saque de su contendor y la pelota acab\u00f3 golpean\u2026 [+945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "La alcaldesa Claudia L\u00f3pez emprende nueva pelea con el Gobierno por las vacunas - Semana", "description": "", "url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/la-pulla-de-claudia-lopez-por-preferencias-del-gobierno-al-mandar-primero-las-vacunas-a-sincelejo-y-monteria-y-retrasar-su-distribucion/202141/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/Yg7p3-cVTKvX1BmtmHYByti6h_E=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/WTDSZ7LYRBGIFANRUZVUM37N2M.JPG?v=1613508666981", "publishedAt": "2021-02-16T17:38:22Z", "content": "Una fuerte pulla lanz\u00f3 la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, al Gobierno nacional por la distribuci\u00f3n de las vacunas contra el coronavirus que llegaron en la tarde del lunes. Como se sabe, la primer\u2026 [+1379 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Eficacia de vacuna Sinovac es del 90% en personas normales y 50.3% en profesionales sanitarios: MinSalud - infobae", "description": "El jefe de la cartera de Salud explic\u00f3 varias dudas sobre la efectividad del biol\u00f3gico chino del que el presidente Duque anunci\u00f3 que llegar\u00e1n 120.000 dosis este fin de semana.", "url": "https://www.infobae.com/america/colombia/2021/02/16/eficacia-de-vacuna-sinovac-es-del-90-en-personas-normales-y-503-en-profesionales-sanitarios-minsalud/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Wo8uKYfY6j7w_A0CFD48f9m8O7s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/X7ZP3I5DBZEZ7FEBR5XRCS3TCY.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:30:36Z", "content": "Fernando Ruiz, ministro de Salud de Colombia. Foto: MinSalud.\r\nEn la ma\u00f1ana de este martes, el presidente Iv\u00e1n Duque anunci\u00f3 que el pr\u00f3ximo fin de semana llegar\u00e1n a territorio colombiano 192.000 dosi\u2026 [+5707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "Laura Tamayo Goyeneche", "title": "Ella es Ver\u00f3nica Machado, la primera que recibir\u00e1 la vacuna covid en el pa\u00eds - El Colombiano", "description": "M\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en su campo y un a\u00f1o luchando en la primera l\u00ednea de atenci\u00f3n contra la covid-19....", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/salud/quien-es-la-primera-persona-en-vacunarse-contra-la-covid-19-en-colombia-EG14654473", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/1200x900/1c23/1200d627/none/11101/KPTW/whatsapp-image-2021-02-16-at-11-31-53-am_37195010_20210216125811.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:22:05Z", "content": "Al realizar el registro de tus datos por medio de estas redes sociales, aceptas los t\u00e9rminos y condiciones, el\r\nuso de tu informaci\u00f3n personal y el uso de tu informaci\u00f3n por terceros de El Colombiano\u2026 [+72 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Entretenimiento.", "title": "Por detalle en San Valent\u00edn, sugieren que Laura Acu\u00f1a se separ\u00f3 de Rodrigo Kling - Pulzo.com", "description": "Por una foto de San Valent\u00edn, seguidores sugieren que Laura Acu\u00f1a se separ\u00f3 de su esposo Rodrigo Kling, padre de sus dos hijos.", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/laura-acuna-separo-su-esposo-rodrigo-kling-PP1031470", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210216104503/laura-acuna-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T16:58:26Z", "content": "Las fotos de Laura Acu\u00f1a y Rodrigo Kling empezaron a ser menos desde los \u00faltimos meses de 2020 y, por esto, varios de sus seguidores le empezaron a preguntar por \u00e9l, pero ella nunca ha respondido a n\u2026 [+2296 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Chiellini y las precauciones que tendr\u00e1 con Luis D\u00edaz y compa\u00f1\u00eda - AS Colombia", "description": "Giorgio\u00a0Chiellini, uno de los referentes de la Juventus, destac\u00f3 a los jugadores ofensivos del Porto antes de enfrentarlos en Champions League..", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2021/02/16/futbol/1613489078_251362.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2021/02/16/futbol/1613489078_251362_1613489380_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T16:37:37Z", "content": "Porto y Juventus miden fuerzas en la Champions League. Los equipos de Sergio Concei\u00e7ao y Andrea Pirlo se enfrentar\u00e1n este mi\u00e9rcoles 17 de febrero, a partir de las 3:00 p.m. (hora colombiana) en el es\u2026 [+2156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "No te gustar\u00e1, James: predicciones dicen que Everton no lograr\u00e1 metas - FutbolRed", "description": "CIES y un sitio especializado en Inglaterra creen que el buen inicio de temporada no ser\u00e1 suficiente", "url": "https://www.futbolred.com/otras-ligas-de-futbol/premier-league-segun-predicciones-de-cies-y-mas-everton-de-james-no-clasificara-a-europa-131300", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/01/28/6012b49e001c0.jpeg", "publishedAt": "2021-02-16T16:22:33Z", "content": "\"Las estad\u00edsticas son como las tangas, muestran todo menos lo m\u00e1s importante\". La frase c\u00e9lebre de Juan Manuel Lillo, hoy asistente t\u00e9cnico del Manchester City, aplica perfecto para el Everton, de Ja\u2026 [+2924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Daniela Morales Soler", "title": "Seis grupos nacionales y tres multilatinas est\u00e1n interesadas en adquirir Bioenergy - La Rep\u00fablica", "description": "Renegociar y pagar las acreencias ser\u00eda una de las formas de obtener la compa\u00f1\u00eda. Otras ser\u00eda hacer un inventario total.", "url": "https://www.larepublica.co/empresas/seis-grupos-nacionales-y-tres-multilatinas-estan-interesadas-en-adquirir-bioenergy-3126164", "urlToImage": "https://img.lalr.co/cms/2021/02/16110232/Bioenergy.jpg?size=xl&ratio=r40_21", "publishedAt": "2021-02-16T16:06:58Z", "content": "Renegociar y pagar las acreencias ser\u00eda una de las formas de obtener la compa\u00f1\u00eda. Otras ser\u00eda hacer un inventario total.Bioenergy, la filial de Ecopetrol que se encuentra intervenida por la Superinte\u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Econom\u00eda y Negocios", "title": "Cuatro de 12 actividades crecieron en medio de crisis de covid en 2020 - El Tiempo", "description": "El a\u00f1o pasado, econom\u00eda se contrajo un 6,8 %. Sectores agr\u00edcola y financiero avanzaron 2,8 y 2,1 %.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-567205", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/15/5f387086aad78.jpeg", "publishedAt": "2021-02-16T15:45:00Z", "content": "La econom\u00eda colombiana registr\u00f3 la mayor contracci\u00f3n anual de las \u00faltimas siete d\u00e9cadas, 6,8 por ciento, como consecuencia de los efectos negativos que produjo la pandemia del covid-19.\u00a0La mayor ca\u00edd\u2026 [+5301 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Los tres personajes de 'Pa Quererte' que saldr\u00e1n en los pr\u00f3ximos episodios - Marca Claro Colombia", "description": "Es una semana crucial en Pa&apos; Quererte en la que ha pasado de todo. El pa\u00eds est\u00e1 pendiente del desarrollo de la relaci\u00f3n entre Mauricio y...", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2021/02/16/602bd521ca4741f9328b45dd.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2021/02/16/16134854371557.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T15:04:00Z", "content": "'Lola' junto a Mauricio, los dos mejores amigos.\r\nRCN Radio.\r\nEs una semana crucial en Pa' Quererte en la que ha pasado de todo. El pa\u00eds est\u00e1 pendiente del desarrollo de la relaci\u00f3n entre Mauricio y \u2026 [+2096 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Econom\u00eda y Negocios", "title": "Banco de Bogot\u00e1 otorga la primera hipoteca digital en Colombia - El Tiempo", "description": "La entidad financiera sum\u00f3 a su producto de cr\u00e9dito la digitalizaci\u00f3n del proceso de escrituraci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-567295", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/11/18/5fb51b043ee7c.jpeg", "publishedAt": "2021-02-16T14:38:01Z", "content": "El Banco de Bogot\u00e1 inform\u00f3 que por primera vez en el pa\u00eds se otorg\u00f3 un cr\u00e9dito digital punta a punta para la compra de vivienda, con el liderazgo y colaboraci\u00f3n del Ministerio de Vivienda.\u00a0(Le puede \u2026 [+2284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Pol\u00edtica", "title": "Se desinfla propuesta de unificar elecciones presidenciales y regionales - El Espectador", "description": "Desde varios sectores se catalog\u00f3 la propuesta como inviable.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/politica/se-desinfla-propuesta-de-unificar-elecciones-presidenciales-y-regionales/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/M74umhWvz5QxDZXuMKmfINUaq-w=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/2I34FGNT2ZG27JBUMNPAAGI4ZA.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T14:18:15Z", "content": "Desde varios sectores se catalog\u00f3 la propuesta como inviable. La controversia apunt\u00f3 a la posibilidad de que el periodo de Iv\u00e1n Duque y los actuales congresistas sea prolongado por dos a\u00f1os.\r\nEn medi\u2026 [+4003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Con informaci\u00f3n de agencias", "title": "El rapero espa\u00f1ol Pablo Hasel se atrinchera para evitar su arresto - El Espectador", "description": "El rapero espa\u00f1ol Pablo Hasel se atrinchera para evitar su arresto.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/cultura/el-rapero-espanol-pablo-hasel-se-atrinchera-para-evitar-su-arresto/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/WGeso8tkKEctNdg2mks7VPntuSA=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/TCQFPK7KDJDUFN6IZICBABEZGY.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T13:57:00Z", "content": "Unos 200 artistas, entre ellos Pedro Almod\u00f3var, Javier Bardem y Joan Manuel Serrat firmaron un manifiesto en su defensa.\r\nEl rapero espa\u00f1ol Pablo Hasel, quien debe comenzar una pol\u00e9mica condena a nue\u2026 [+3142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "El Colombiano", "title": "As\u00ed ser\u00e1 la distribuci\u00f3n de las primeras vacunas en Colombia - El Colombiano", "description": "El Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n arrancar\u00e1 en Sincelejo y Monter\u00eda....", "url": "https://www.elcolombiano.com/colombia/distribucion-de-las-primeras-vacunas-covid-en-colombia-AG14650123", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/binrepository/580x365/-311c-131/1200d627/none/11101/AHAS/vacunas_37192526_20210216081328.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T13:23:56Z", "content": "En l\u00ednea con la llegada de las primeras 50.000 vacunas contra el covid-19 a Colombia, el Ministerio de Salud ya detall\u00f3 su distribuci\u00f3n por todas la geograf\u00eda del pa\u00eds para iniciar el Plan Nacional d\u2026 [+2805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "author": "Rafael Castro", "title": "RB Leipzig - Liverpool | Los onces probables - Fichajes.com", "description": "", "url": "https://www.fichajes.com/a8490380412710338545-rb-leipzig-liverpool-los-onces-probables", "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/rblliv.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T10:37:58Z", "content": "Lejos de su estadio a causa de las restricciones por la pandemia, concretamente en Budapest pero con ambiente de Champions League, el RB Leipzig recibe al Liverpool esta noche en la ida de octavos de\u2026 [+660 chars]"}]}