{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "ELTIEMPO.COM", "title": "Colombia suma otras 149 muertes por covid-19; hay 4.244 casos nuevos - ElTiempo.com", "description": "Seg\u00fan el Ministerio de Salud, en las \u00faltimas 24 horas, se han recuperado 4.896 personas.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568497", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/19/603020d0a8744.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T21:59:24Z", "content": "El Ministerio de Salud confirm\u00f3 149 muertes m\u00e1s por covid-19 en Colombia, de las cuales 149 corresponden a d\u00edas anteriores. Con esta actualizaci\u00f3n, la cifra total de fallecimientos en el pa\u00eds asciend\u2026 [+999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "\"Es un rega\u00f1o de mam\u00e1; el asunto es serio\": Margarita Rosa responde a Vanessa de la Torre - Pulzo.com", "description": "Margarita Rosa de Francisco le respondi\u00f3 a Vanessa de la Torre por criticar la forma en que sali\u00f3 y se despidi\u00f3 de El Tiempo.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/margarita-rosa-responde-vanessa-torre-por-salida-tiempo-PP1032882", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210221160749/margarita-rosa-y-vanessa-de-la-torre-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T21:09:53Z", "content": "En la madrugada de este domingo,\u00a0Margarita Rosa de Francisco envi\u00f3 un mensaje a la periodista de Caracol Radio sobre la opini\u00f3n que emiti\u00f3 de ella hace unos d\u00edas en la emisora.\r\nSin embargo, lo que p\u2026 [+2172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.co"}, "author": "Laura L\u00f3pez", "title": "Linda Palma pos\u00f3 en vestido de ba\u00f1o y confes\u00f3 que rara vez se atreve - Publimetro Colombia", "description": "\u00a1Pocas veces se muestra as\u00ed!", "url": "https://www.publimetro.co/co/entretenimiento/2021/02/21/linda-palma-poso-en-vestido-de-bano-y-confeso-que-rara-vez-se-atreve-a-lucir-sexy.html", "urlToImage": "https://img.publimetro.co/sites/5/2020/03/14/linda-palma-2-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T19:09:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Gol Caracol", "title": "Duv\u00e1n Zapata y Luis Muriel se robaron el show en Atalanta 4-2 N\u00e1poles: goles y asistencias - Gol Caracol", "description": "Los dos futbolistas colombianos Duv\u00e1n Zapata y Luis Muriel fueron figuras este domingo en el triunfo por la Serie A de Italia.", "url": "https://gol.caracoltv.com/colombianos-en-el-exterior/duvan-zapata-y-luis-muriel-se-robaron-el-show-en-atalanta-4-2-napoles-goles-y-asistencias", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/fad1ca1/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F75%2Fbf%2Fdbcab3bf46be8ac2996afcba2472%2Fduvan-zapata-luis-muriel-210221-afpe.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T18:56:11Z", "content": "En Atalanta \r\n andan relajados, porque cuentan con los goles de Duv\u00e1n Zapata\r\n y Luis Muriel\r\n como este domingo en el 4-2 sobre el N\u00e1poles.\r\nDemasiada calidad, 'luchito': Muriel marc\u00f3 un golazo con \u2026 [+1074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "title": "Prensa de Madrid, a los pies de James Rodr\u00edguez por su nivel con el Everton - Pulzo.com", "description": "Diarios de Madrid elogiaron las recientes actuaciones de James Rodr\u00edguez con Everton y sus n\u00fameros esta temporada.", "url": "https://www.pulzo.com/deportes/prensa-madrid-elogia-james-rodriguez-por-su-nivel-con-everton-PP1032850", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210221131558/gettyimages-1231286545-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T18:45:00Z", "content": "James Rodr\u00edguez figur\u00f3 en la victoria del Everton en el cl\u00e1sico contra el Liverpool y eso no pas\u00f3 desapercibido en la prensa de Madrid, la ciudad en la que estuvo el colombiano durante los cuatro a\u00f1o\u2026 [+2068 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Fabio Arenas", "title": "Fatal accidente de motociclistas que iban de Bogot\u00e1 a ver a su familia - El Tiempo", "description": "El choque, donde murieron cuatro personas, ocurri\u00f3 en una 'curva peligrosa' de una v\u00eda del Tolima.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568475", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/21/6032a8d4ee87f.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T18:40:06Z", "content": "Cuatro personas perdieron la vida en un lamentable accidente de tr\u00e1nsito que se present\u00f3 a tempranas horas de este 21 de febrero en la v\u00eda que une a los municipios de Guamo y Ortega, sur del Tolima.\r\u2026 [+1456 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "\u00bfQu\u00e9 va a pasar si un usuario se niega a aceptar los nuevos t\u00e9rminos de WhatsApp? - RT en Espa\u00f1ol", "description": "Seg\u00fan ha descubierto TechCrunch, las personas que rechacen las nuevas condiciones van a tener unas semanas para hacerlo si quieren seguir usando la aplicaci\u00f3n.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/384245-whatsapp-nuevos-terminos-uso", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.02/article/60329cf859bf5b74b80b9b69.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T18:18:14Z", "content": "Tras una fuerte pol\u00e9mica en torno a WhatsApp y los temores sobre la seguridad de los datos personales de sus usuarios a ra\u00edz de la integraci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n con Facebook, el servicio de la mensaje\u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Rusia detect\u00f3 el primer caso de cepa de gripe aviar H5N8 en humanos, dice la OMS - CNN", "description": "Los casos reportados de la influenza H5N8 o gripe aviar fueron trabajadores expuestos a bandadas de aves", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/02/21/rusia-primer-caso-gripe-aviar-h5n8-humanos-oms/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/02/GettyImages-1230564180.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-02-21T18:08:00Z", "content": "Nuevo brote de gripe aviar en la India 0:50\r\n(CNN) \u2014 Las autoridades de Rusia dijeron que detectaron lo que se cree que es una \u00abinfecci\u00f3n humana por influenza aviar H5N8\u00bb, confirm\u00f3 la Organizaci\u00f3n Mu\u2026 [+1538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "De Colombia a Marte: el camino que recorri\u00f3 Diana Trujillo para liderar una misi\u00f3n espacial - Vanguardia", "description": "Lady Diana Trujillo Pomerantz se convirti\u00f3 en la personalidad m\u00e1s buscada en Google, superando incluso al presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, luego de participar en la misi\u00f3n que llev\u00f3 el veh\u00edculo explorador \u2018Perseverance\u2019 al planeta Marte el pasado jueves. L\u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/de-colombia-a-marte-el-camino-que-recorrio-diana-trujillo-para-liderar-una-mision-espacial-BB3425267", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1201x935/0c117/1200d628/upper-right/12204/YKQS/6031bebb1acdf_5380563_20210221125749.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:58:17Z", "content": "Lady Diana Trujillo Pomerantz se convirti\u00f3 en la personalidad m\u00e1s buscada en Google, superando incluso al presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, luego de participar en la misi\u00f3n que llev\u00f3 el veh\u00edculo ex\u2026 [+8926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Naci\u00f3n", "title": "3 argumentos del Ministerio de Salud para convencer a quienes tienen dudas de vacunarse - Pulzo", "description": "El Ministerio de Salud envi\u00f3 mensaje para dar confianza a los ciudadanos que no quieren vacunarse contra el coronavirus.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/es-seguro-vacunarse-mensaje-ministerio-salud-colombianos-PP1032835", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20210221125535/gettyimages-1298662141-900x485.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:56:55Z", "content": "El Ministerio de Salud, liderado por Fernando Ruiz, envi\u00f3 el mensaje en voz del\u00a0infect\u00f3logo y coordinador nacional\u00a0sobre estudios COVID-19 de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Carlos\u00a0\u00c1lvarez.\r\nEl \u2026 [+1974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticiascaracol.com", "title": "Los chats de la \u00faltima conversaci\u00f3n entre el peruano Silvano Oblitas C\u00e1ntaro y su hermana - Noticias Caracol", "description": "El caso de Silvano Oblitas C\u00e1ntaro Toletino, el joven peruano de 19 a\u00f1os que fue lanzado desde un puente y cuyo cuerpo habr\u00eda sido hallado en el departamento Cauca, suroccidente de Colombia, genera repudio y consternaci\u00f3n.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/colombia/los-chats-de-la-ultima-conversacion-entre-el-peruano-silvano-oblitas-cantaro-y-su-hermana", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/7009dc5/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+72/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fe6%2Fff%2Fd9c8258d439dad776cd4b9491791%2Fsilvano-oblitas-cantaro.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:37:21Z", "content": "El caso de Silvano Oblitas C\u00e1ntaro Toletino, el joven peruano de 19 a\u00f1os que fue lanzado desde un puente y cuyo cuerpo habr\u00eda sido hallado en el departamento Cauca, suroccidente de Colombia\r\n , gener\u2026 [+1817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Deportes", "title": "Espectacular regreso de Nairo Quintana al ciclismo en Los Alpes Mar\u00edtimos - El Espectador", "description": "El boyacense viene de unas operaciones en sus rodillas y culmin\u00f3 en la novena posici\u00f3n de la carrera que gan\u00f3 el a\u00f1o pasado. Luch\u00f3 con los mejores.", "url": "https://www.elespectador.com/deportes/otros-deportes/espectacular-regreso-de-nairo-quintana-al-ciclismo-en-los-alpes-maritimos/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/jtwoTphiXGXUZuP-5L867Z3adD8=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/UPY4W55DF5BG3GKUKAFC4GAGDY.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:31:30Z", "content": "El boyacense viene de unas operaciones en sus rodillas y culmin\u00f3 en la novena posici\u00f3n de la carrera que gan\u00f3 el a\u00f1o pasado. Luch\u00f3 con los mejores.\r\nEl italiano Gianluca Brambilla (Trek Segafredo), c\u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "Hallan sin vida al joven que se lanz\u00f3 al R\u00edo Fonce tras ocasionar un accidente de tr\u00e1nsito - Vanguardia", "description": "El operativo de b\u00fasqueda de Fabi\u00e1n D\u00edaz, un joven de 22 a\u00f1os que se lanz\u00f3 al R\u00edo Fonce en la madrugada de este domingo, termin\u00f3 sobre el medio d\u00eda de este 21 de febrero, luego de que su cuerpo fuera hallado por las autoridades a unos 600 metros del puente de \u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/judicial/hallan-sin-vida-al-joven-que-se-lanzo-al-rio-fonce-tras-ocasionar-un-accidente-de-transito-IB3425208", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1201x901/0c105/1200d628/upper-right/12204/RHIM/whatsapp-image-2021-02-21-at-11-47_5380636_20210221121419.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:15:01Z", "content": "El operativo de b\u00fasqueda de Fabi\u00e1n D\u00edaz, un joven de 22 a\u00f1os que se lanz\u00f3 al R\u00edo Fonce en la madrugada de este domingo, termin\u00f3 sobre el medio d\u00eda de este 21 de febrero, luego de que su cuerpo fuera \u2026 [+1390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando se habla de falsos positivos en Colombia se desata una tormenta? - Semana", "description": "Nuevas cifras de la JEP, acusaciones, explicaciones y un debate pol\u00edtico frente a una investigaci\u00f3n judicial.", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/por-que-cuando-se-habla-de-falsos-positivos-en-colombia-se-desata-una-tormenta/202104/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/VB_g0j3EvEn4rSfvX7R1Bvx7RYI=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/DKTZVZPZS5FA7HZKW74YVYCVDU.jpg?v=1613940666860", "publishedAt": "2021-02-21T17:11:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "MAGGY AYALA SAMANIEGO", "title": "Arauz y Lasso a balotaje, en medio de temor de crisis institucional - El Tiempo", "description": "Fiscal\u00eda y Procuradur\u00eda piden auditar sistema inform\u00e1tico, mientras ind\u00edgenas hablan de fraude.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568450", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/image_950_534/uploads/2021/02/21/603280676fc44.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T15:56:20Z", "content": "El candidato corre\u00edsta Andr\u00e9s Arauz y el banquero de derecha Guillermo Lasso avanzaron a la segunda vuelta de las elecciones presidenciales en Ecuador, en medio de un clima de tensi\u00f3n en el que el Co\u2026 [+6724 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Europa Press", "title": "Estas son las im\u00e1genes que se conocen del r\u00f3ver Perseverance en Marte - El Tiempo", "description": "El equipo de la Nasa ha publicado algunas de las fotograf\u00edas, unas a color y otra en blanco y negro.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-568446", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/02/18/602edb7ab52a3.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T14:59:01Z", "content": "El equipo del r\u00f3ver Perseverance ha publicado las primeras im\u00e1genes en color de Marte tomadas desde su punto de llegada al cr\u00e1ter Jezero, as\u00ed como de los segundos antes del amartizaje.\r\nLe sugerimos:\u2026 [+3599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caracoltv.com"}, "author": "Noticiascaracol.com", "title": "\u201cPens\u00e9 que \u00edbamos a morir\u201d: pasajero a bordo del avi\u00f3n que sufri\u00f3 incendio de motor en pleno vuelo - Noticias Caracol", "description": "Una masa de fragmentos cay\u00f3 del cielo el s\u00e1bado sobre la ciudad estadounidense de Denver debido a un avi\u00f3n que sufri\u00f3 incendio de motor en pleno vuelo. Una falla en el motor oblig\u00f3 a la aeronave a regresar al aeropuerto de la ciudad, dijeron las autoridades.", "url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/pense-que-ibamos-a-morir-pasajero-a-bordo-del-avion-que-sufrio-incendio-de-motor-en-pleno-vuelo", "urlToImage": "https://caracoltv.brightspotcdn.com/dims4/default/0b60d12/2147483647/strip/true/crop/640x336+0+89/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fcaracol-brightspot.s3.amazonaws.com%2F3f%2F73%2Ff408ba4149ee8459a0879be9c259%2Fmotor-en-llamas-incidente-avion.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T14:47:26Z", "content": "Una masa de fragmentos cay\u00f3 del cielo el s\u00e1bado sobre la ciudad estadounidense de Denver cuando un avi\u00f3n que sufr\u00eda una falla en el motor se vio obligado a regresar al aeropuerto de la ciudad\r\n , dij\u2026 [+2569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena2.com"}, "author": "Tom\u00e1s  Guzm\u00e1n Torres", "title": "Junior: \u00bfde cu\u00e1l t\u00e9cnico se habla para reemplazar a Perea? - Antena 2", "description": "Junior: \u00bfde cu\u00e1l t\u00e9cnico se habla para reemplazar a Perea?", "url": "https://www.antena2.com/futbol/liga-betplay/junior-de-cual-tecnico-se-habla-para-reemplazar-a-perea", "urlToImage": "https://files.antena2.com/antena2/public/2021-02/perea2_0.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T14:40:26Z", "content": "La ca\u00edda del Junior en Tunja ante Boyac\u00e1 Chic\u00f3, termin\u00f3 por aumentar las cr\u00edticas hacia el t\u00e9cnico Luis Amaranto Perea, quien tuvo que hablar en rueda de prensa sobre su continuidad. El actual entren\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Salud", "title": "Coronavirus en Colombia hoy 20 de febrero: cifras y principales noticias - El Espectador", "description": "El Ministerio de Salud report\u00f3 4.476 casos nuevos de coronavirus este viernes y 177 fallecidos.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/salud/coronavirus-en-colombia-hoy-20-de-febrero-cifras-y-principales-noticias/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/nGVz_WtSwXv3Uk46bFrzkR-SJ5I=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/2L5IUKPHOBEOJHJWIYYEA3JLPU.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T13:40:00Z", "content": "El Ministerio de Salud report\u00f3 5.017 casos nuevos de coronavirus este s\u00e1bado y 174 fallecidos. Han sido aplicadas 33.140 dosis de vacunas en el pa\u00eds. Lleg\u00f3 a Colombia el lote de 192.000 vacunas Sinov\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Las2orillas.co"}, "author": "", "title": "Sinceramente no creo que el fiscal Barbosa vaya a cometer ese error - Las2orillas", "description": "En la refriega entre antiuribistas y antisantistas, el fiscal tiene entremanos una decisi\u00f3n sobre el expresidente Santos que pudiera tener un costo impagable en la legitimidad de la justicia", "url": "https://www.las2orillas.co/sinceramente-no-creo-que-el-fiscal-barbosa-vaya-a-cometer-ese-error/", "urlToImage": "https://www.las2orillas.co/wp-content/uploads/2021/02/fiscal-d.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T13:19:55Z", "content": "Una nueva tormenta medi\u00e1tica se ha armado a prop\u00f3sito de las publicaciones de la revista Semana sobre los salvoconductos que se cruzaron entre el gobierno de Juan Manuel Santos y Cuba en relaci\u00f3n con\u2026 [+4473 chars]"}]}