{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Dalas Maveriksa su sa 135:133 pobedili Los An\ufffdeles Kliperse i izjedna\ufffdili rezultat u seriji na 2-2.", "title": "\u010cudo zvano Luka Don\u010di\u0107 ponovo sru\u0161ilo Kliperse! - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/nba.php?yyyy=2020&mm=08&dd=24&nav_id=1723236", "author": "LN", "publishedAt": "2020-08-23T22:44:25Z", "content": "Koarkai Dalas Maveriksa su sa 135:133 pobedili Los Aneles Kliperse i izjednaili rezultat u seriji na 2-2.\r\nLNIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 24.08.2020. | 21:05 -&gt; 00:36\r\n<table><tr><td><table><tr><td><tabl\u2026 [+3956 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/24/7765938885f42f0b3b1c2a763837650_640x360x001393.jpg"}, {"description": "Miljana Kuli\u0107 je na svom Instagramu objavila fotografiju koja je \u0161okirala sve.Naime, re\u010d je o slici sa Lazarom \u010coli\u0107em Zolom. Naime, poznato je da su Miljana i Zola raskinuli pre nekoliko nedelja, te da su sva\u0161ta lo\u0161e izneli jedno o drugom, ali izgleda da ...", "title": "MILJANA I ZOLA PONOVO ZAJEDNO?! Posle svih SKANDALA rijaliti par opet u LJUBAVI, isplivala fotka! FOTO - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3519405/miljana-i-zola-ponovo-zajedno-posle-svih-skandala-rijaliti-par-opet-u-ljubavi-isplivala-fotka-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-23T22:00:55Z", "content": "<li>Moete da se nadate veoma pozitivnim okolnostima. Dokazaete svoje sposobnosti i posveenost poslu. Putem zanimljive komunikacije s jednom novom osobom ...\r\n</li><li>Moete da se nadate da ete biti v\u2026 [+1753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/30/08/2185665_screenshot-13_ff.jpg"}, {"description": "Novi momenti!", "title": "NAKON PAPARACO FOTKI NA KOJIMA SU UHVA\u0106ENI ZAJEDNO, Bane \u010colak se oglasio! Evo u kakvom je odnosu sa Ivanom Kruni\u0107! - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/domaci/229250/nakon-paparaco-fotki-na-kojima-su-uhvaceni-zajedno-bane-colak-se-oglasio-evo-u-kakvom-je-odnosu-sa-ivanom-krunic", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T21:13:46Z", "content": "Novi momenti!\r\nNakon to je paparaco naeg portala uslikao veeras Ivanu Kruni i Baneta olaka zajedno u jednom kafiu, bivi zadrugar je reio da se oglasi na Instagramu i svima kae kako stoje stvari. \r\nFo\u2026 [+568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/14c1959fa-5cdb-4e9b-b117-78cca905d675/0,0,700,393/1024"}, {"description": "Kingsli Koman je \ufffdovek koji je odlu\ufffdio finale Lige \ufffdampiona.", "title": "Gol koji je odlu\u010dio finale Lige \u0161ampiona VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=08&dd=23&nav_id=1723330", "author": "LN", "publishedAt": "2020-08-23T20:54:00Z", "content": "Kingsli Koman je ovek koji je odluio finale Lige ampiona.\r\nLNIzvor:\u00a0B92nedelja, 23.08.2020. | 22:54\r\nFrancuski krilni napada mimo oekivanja se naao u prvoj postavi trenera Flika pred me sa Pari Sen e\u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/23/4486526985f42d76ea6c95945827155_640x360x0025125.jpg"}, {"description": "Desetine hiljada demonstranata, koji tra\u017ee ostavku Aleksandra Luka\u0161enka, nakratko su se okupili u blizini predsednikove rezidencije i nakon toga mirno razi\u0161li.", "title": "\"POGLEDAJ IH, BE\u017dE KAO PACOVI\" Luka\u0161enko iz helikoptera poku\u0161ao da ponizi demonstrante - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/pogledaj-ih-beze-kao-pacovi-lukasenko-iz-helikoptera-pokusao-da-ponizi-demonstrante/4q6f9m9", "author": "M. R. M.", "publishedAt": "2020-08-23T20:49:55Z", "content": "Desetine hiljada demonstranata, koji trae ostavku Aleksandra Lukaenka, nakratko su se okupili u blizini predsednikove rezidencije i nakon toga mirno razili.Lukaenko je demonstrante nazvao \"pacovima\" \u2026 [+1113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Bx_k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRVN01EQV8vN2I2MTY3N2IyNWE0M2M2YWE1NjQ4NTdkNjliNWJlMGUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "SAV profit od bioskopskih projekcija filma \"Ko\u0161are\", producentska ku\u0107a \"Omega\" donira\u0107e porodicama boraca i pre\u017eivelim borcima sa Ko\u0161ara.", "title": "ZARADA OD PROJEKCIJA KO\u0160ARA PORODICAMA BORACA: Film i TV serija bi\u0107e takvi da veli\u010daju patriotski \u010din junaka sa na\u0161e karaule - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/kultura/vesti/911690/zarada-projekcija-kosara-porodicama-boraca-film-serija-bice-takvi-velicaju-patriotski-cin-junaka-nase-karaule", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T20:43:00Z", "content": "Ovim gestom Vladan Anelkovi i Nemanja Mii, vodei ljudi iz Omega Production, koji su osmislili projekat o jednom od najhrabrijih dogaaja u srpskoj modernoj istoriji, odgovaraju na spekulacije koje je \u2026 [+7245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-23/15051_yarada-foto-arhiva-2_f.jpg"}, {"description": "Najavljena poseta Beogradu visoke delegacije Republike Srpske - Milorad Dodik, srpski \u010dlan Predsedni\u0161tva BiH, \u017deljka Cvijanovi\u0107, predsednica RS, i Radovan Vi\u0161kovi\u0107, predsednik vlade RS, na kojoj \u0107e, kako je kazao srpski predsednik Aleksandar Vu\u010di\u0107 razgovarati\u2026", "title": "Poseta visoke delegacije RS Beogradu pritisak pred sastanak u Americi - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/svet/poseta-visoke-delegacije-rs-beogradu-pritisak-pred-sastanak-u-americi/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T20:37:34Z", "content": "Najavljena poseta Beogradu visoke delegacije Republike Srpske \u2013 Milorad Dodik, srpski lan Predsednitva BiH, eljka Cvijanovi, predsednica RS, i Radovan Vikovi, predsednik vlade RS, na kojoj e, kako je\u2026 [+4146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/08/1401foto-BETAPHOTO-Predsednistvo-Srbije-Dimitrije-Goll-scaled-e1598207725969.jpg"}, {"description": "U \u0106EVABD\u017eINICI na Zelenoj pijaci u Kladovu ve\u010deras su, oko 20 \u010dasova, prema prvim nezvani\u010dnim podacima, eksplodirale plinske boce.", "title": "O\u010cEVICI O EKSPLOZIJI U KLADOVU: Jaka detonacija zatresla ceo grad, \u010dula se sirena, bilo je stra\u0161no! (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/911681/ocevici-eksploziji-kladovu-jaka-detonacija-zatresla-ceo-grad-cula-sirena-bilo-strasno-video", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T19:42:00Z", "content": "Iako je grad ovih letnjih dana prepun turista, a u veernjim satima i etaima, prava je srea da u eksploziji plinskih boci nije niko stradao.\r\nOvaj lokal nalazi se u neposrednoj blizini centra Kladova \u2026 [+1149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-23/15031_kladovo1_f.jpg"}, {"description": "Biv\u0161a zadrugarka sa sinom i novim de\u010dkom u\u017eiva na Zlatiboru", "title": "Sin Dragane Mitar se po\u017ealio da je tu\u017ean \u0161to spava sam, jer njegova majka deli krevet sa de\u010dkom - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3228555-sin-dragane-mitar-se-pozalio-da-je-tuzan-sto-spava-sam-jer-njegova-majka-deli-krevet-sa-deckom", "author": "Nemanja Lisinac", "publishedAt": "2020-08-23T18:41:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/08/23/dragana-mitar-1-670x447.jpg"}, {"description": "Paraglajderista B.\u017d. (48) koji je evakuisan sa Rtnja nakon pada i povre\u0111ivanja, na prijemu u KC Ni\u0161 bio je svestan i komunikativan. On je helikopterom sa Rtnja preba\u010den do vojnog aerodroma, odakle ga je civilna hitna prevezla do KC Ni\u0161.", "title": "OKON\u010cANA DRAMA NA RTNJU Prona\u0111en te\u0161ko povre\u0111eni paraglajderista, evakuacija trajala DVA SATA - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/okoncana-drama-na-rtnju-pronaden-tesko-povredeni-paraglajderista-evakuacija-trajala/gm01vvh", "author": "BRANKO JANA\u010cKOVI\u0106", "publishedAt": "2020-08-23T18:03:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nhvk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTm1VN01EQV8vOGVkZmNlMzY4MWVhYzA4ZDMzM2EyN2JhYmEyOTk0NDMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Raspolo\u017een je bio trener Vojvodine posle nove pobede njegovog tima. Na drugoj strani, \u0161ef struke Napretka zna gde je najve\u0107i problem.", "title": "Lalat: ''Jovana, uvek mi donese\u0161 sre\u0107u'' - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/lalat-jovana-uvek-mi-doneses-srecu-416782.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T17:53:00Z", "content": "Neverovatna Sevilja!\r\npanska Sevilja ne prestaje da oduevljava u Ligi Evrope. Od ukupno\r\nest finala u kojima je uestvovala, to u periodu UEFA kupa, to u\r\nsadanjem formatu Lige Evrope, Sevilja je svih\u2026 [+69 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202008/crvenobelovece_27579639020200823194452.jpg"}, {"description": "Najbolji teniser sveta Novak \u0110okovi\u0107 ipak ne\u0107e u\u010destvovati na mastersu Sinsinati kada je re\u010d o dublovima, zasad su informacije koje sti\u017eu iz SAD.", "title": "UDARNA VEST IZ NJUJORKA, NOVAK ODUSTAO OD TAKMI\u010cENJA \u0110okovi\u0107 se povukao sa dela Sinsinatija, otkrive... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/tenis/novak-djokovic-odustanak-od-sinsinatija-dubl-bol-vrat/qnmqceh", "author": "P. L.", "publishedAt": "2020-08-23T16:58:30Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mSPk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTUdZN01EQV8vMGE2ZDhiZDk3NTcwM2ViZWUxY2M0Yjc1MWFjZjIwMzQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Dragana M. u istom trenu izgubila je dva sina, D.M. (5) i D. M. (7).Bra\u0107a su se utopila na jezeru O\u010daga kod Lazarevca, pa iako su ih lekari Hitne pomo\u0107i reanimirali vi\u0161e od sata, spasa im nije bilo.\u0160ta se desilo?, pita se o\u010dajna majka i nastavlja:To je trenut\u2026", "title": "NEMA IH VI\u0160E, OTI\u0160LA SU MOJA DECA! Ispovest neute\u0161ne majke koja je na jezeru O\u010daga izgubila dva sina (KURIR TV - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3519287/nema-ih-vise-otisla-su-moja-deca-ispovest-neutesne-majke-koja-je-na-jezeru-ocaga-izgubila-dva-sina-kurir-tv", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-23T16:51:34Z", "content": "Dragana M. u istom trenu izgubila je dva sina,\u00a0D.M. (5) i D. M. (7).\r\nBraa su se utopila na jezeru Oaga kod Lazarevca, pa iako su ih lekari Hitne pomoi reanimirali vie od sata, spasa im nije bilo.\r\n\"\u2026 [+736 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/23/18/2307523_whatsapp-image-20200823-at-18.50.04-1_ff.jpg"}, {"description": "AKVA park u Jagodini danas je, uz po\u0161tovanje svih propisanih epidemiolo\u0161kih mera, posetilo 6.300 ljudi iz svih krajeva Srbije.", "title": "U AKVA PARKU I POSETIOCI IZ BEOGRADA: Jagodina pokazala da je centar srpskog turizma - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/911625/akva-parku-posetioci-beograda-jagodina-pokazala-centar-srpskog-turizma", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T15:43:00Z", "content": "Najvie posetilaca bilo je iz Beograda, zatim Kragujevca, Kruevca, Paneva, Nia, Novog Sada.\r\nNa parkingu ispred jagodinskog Akva parka bilo je parkirano oko 1.900 automobila iz 59 razliitih gradova Sr\u2026 [+663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-23/14941_viber-image-2020-08-23-17-09-40_f.jpg"}, {"description": "To su te noge!", "title": "LEPA BRENA SE SKINULA NA JAHTI, A SVI GLEDAJU U NJENE NOGE: Pored nje 11 godina mla\u0111a peva\u010dica! \"Prisilan odmo - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Zabava/Zvezde-i-tracevi/a1365189/Lepa-Brena-letovanje-u-hrvatskoj-skinula-se-u-kupaci-Nina-Badric-Instagram-foto.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-08-23T14:54:00Z", "content": "To su te noge!\r\nLepa Brena i Boba ivojinovi su poetkom juna privatnim avionom napustili Srbiju i otili u Monako, gde je zapoelo njihovo letovanje iz snova.\r\nPevaica i teniser su navodno za 77 dana po\u2026 [+1061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/905288/png/Lepa-Brena.png"}, {"description": "Kad zavr\u0161imo sve preglede i analize , ako porodica Alekseja Navaljnog bude saglasna saop\u0161ti\u0107emo rezultate i planove za njegovo le\u010denje, izjavili su lekari u berlinskoj univerzitetskoj klinici \u201e\u0160arite\u201c.", "title": "DOMA\u0106INI NAVALjNOG \u2013NISMO PILI VOTKU: Ho\u0107e li u berlinskoj klinici otkriti zbog \u010dega je ruski politi\u010dar u \u017eivotnoj opasnosti - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/911604/domacini-navaljnog-nismo-pili-votku-hoce-berlinskoj-klinici-otkriti-zbog-cega-ruski-politicar-zivotnoj-opasnosti", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T13:55:00Z", "content": "U toku je iroka medicinska dijagnostika i lekari tvrde da rezultati analiza ne mogu biti gotovi pre 24 avgusta..\r\nNavaljni je prebaen avionom u Berlin a avionske trokove platili su ruski biznismeni, \u2026 [+3670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-23/14913_tan2020-8-22-11342735-0_f.jpg"}, {"description": "U Srbiji su u poslednja 24 sata poslenjim podacima preminule tri osobe od koronavirusa, a registrovano jo\ufffd 109 slu\ufffdajeva virusa korona.", "title": "Preminule tri osobe, potvr\u0111eno jo\u0161 109 slu\u010dajeva zaraze - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=08&dd=23&nav_category=12&nav_id=1723116", "author": "B92", "publishedAt": "2020-08-23T12:33:00Z", "content": "Srbija: ~7000 testiranih danas; 109 zarazenih. \r\nHrvatska: 1718 testiranih danas; 275 zarazenih. \r\nNaravno, testirati 4 puta manje na vrhuncu sezone nema nikakve veze sa pokusajem da se Hrvatska pred\u2026 [+126 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/22/16528724035f184a99f3fdb225508727_640x360x005453.jpg"}, {"description": "Epidemiolo\u0161ka situacija u Srbiji je i dalje nesigurna...", "title": "Kon izdao upozorenje, svaki gra\u0111anin Srbije mora da po\u0161tuje - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/korona-virus-doktor-predrag-kon-mere-kolektivni-imunitet-karantin/336106/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-08-23T12:30:00Z", "content": "Epidemioloka situacija u Srbiji je i dalje nesigurna...Epidemiolog i lan Kriznog taba Vlade Srbije za zatitu od zarazne bolesti Covid-19, Predrag Kon, izjavio je danas da je epidemioloka situacija u \u2026 [+951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/292/315/1/292315-Capture_ae1e_1000x1000.png"}, {"description": "Samsung Galaxy Note20 Ultra 5G je stigao i red je da pogledamo \u0161ta se krije u pakovanju ovog telefona", "title": "Samsung Galaxy Note20 Ultra 5G otpakivanje (video) - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/samsung_galaxy_note20_ultra_5g_otpakivanje_video-85049", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T12:05:37Z", "content": "Samsung Galaxy Note20 Ultra 5G je stigao i red je da pogledamo \u0161ta se krije u pakovanju ovog telefona. Video prilog o otpakivanju ovog premijum ujreaja moete pogleati na Benchmark YouTube kanalu.\r\nDo\u2026 [+459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/5992118506268362ffbe60610a6f8f85.jpg"}, {"description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0443 \u041f\u0435\u043a\u0438\u043d\u0433\u0443 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u0441\u0443\u0431\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0448\u0443 \u043a\u0443\u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u0443 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u043d\u0438\u0445 \u0432\u043e\u0437\u0438\u043b\u0430. \u0417\u0430 \u0442\u043e \u0441\u0435 \u0442\u0440\u043e\u0448\u0435 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430\u0440\u0430\u0434\u0435 \u0435\u0432\u0440\u0430, \u043f\u0430 \u0458\u0435 \u041a\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0430 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u043e\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0458\u0435 \u0442\u0430\u043a\u0432\u0438\u0445 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0430, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0435\u045b\u0435 \u0442\u0440\u0436\u0438\u0448\u0442\u0435 \u0435-\u0432\u043e\u0437\u0438\u043b\u0430. \u0421\u0443\u0431\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0458\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435 2022. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u0430\u043b\u0438 \u2026", "title": "\u041a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438 \u201e\u041d\u0438\u043e\u201c \u0443\u043b\u0430\u0437\u0435 \u0443 \u0442\u0440\u043a\u0443 \u0441\u0430 \u201e\u0422\u0435\u0441\u043b\u043e\u043c\u201c - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/ci/story/1880/tehnologija/4057533/elektricni-automobili-nio-trka-sa-teslom.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-08-23T10:44:00Z", "content": "Eto, ono sto je nekada bilo zabranjeno u celom svetu, sad se javno promovise. Damping cene tj. prodavati ispod vrednosti da bi samo okupirao trziste je uvek bilo zabranjeno a oni se sad time jos hval\u2026 [+83 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/08/23/6795540_automobili-tjpg"}], "totalResults": 33}