{"status": "ok", "articles": [{"description": "Vi\u0161e osoba koja su ve\u010deras uhap\u0161ena pod sumnjom da su upucali i tako ubili Bojana Mirkovi\u0107a u naselju Belvil na Novom Beogradu bi\u0107e sutra saslu\u0161ani u Vi\u0161em javnom tu\u017eila\u0161tvu.", "title": "UBICAMA IZ BELVILA PRETI DO\u017dIVOTNI ZATVOR Saslu\u0161anje osumnji\u010denih sutra u Vi\u0161em javnom tu\u017eila\u0161tvu - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/ubicama-iz-belvila-preti-dozivotni-zatvor-saslusanje-osumnjicenih-sutra-u-visem/dgv10qj", "author": "B. B.", "publishedAt": "2020-11-21T21:36:09Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bKGk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTmpVN01EQV8vZjA0OTFkZWM3M2FjODk0ZTdmYjJhZmZjMjE2Y2UxNWMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "Zdravko Krivokapi\u0107 se poklonio patrijarhu u Hramu - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NzQ4NzcvWmRyYXZrby1Lcml2b2thcGljLXNlLXBva2xvbmlvLXBhdHJpamFyaHUtdS1IcmFtdS5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T19:42:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nakon liturgije i opela u Sabornoj crkvi, kov\u010deg je prenet u Hram Svetog Save.", "title": "U\u017dIVO! PINK.RS U HRAMU NA VRA\u010cARU - KOV\u010cEG POLO\u017dEN NA ODAR OD CVE\u0106A: U toku \u010ditanje Jevan\u0111elja, vernici pla\u010du nad telom patrijarha, \u010dekaju u redu da s - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/drustvo/251477/uzivo-pinkrs-u-hramu-na-vracaru-kovceg-polozen-na-odar-od-cveca-u-toku-citanje-jevandjelja-vernici-placu-nad-telom-patrijarha-cekaju-u-redu-da-s", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T19:33:25Z", "content": "Nakon liturgije i opela u Sabornoj crkvi, koveg je prenet u Hram Svetog Save.\r\n13:08 - Pored odra u Hramu Svetog Save, na koji je oko podneva poloen koveg s posmrtnim ostacima preminulog patrijarha s\u2026 [+2322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/215bcd1e9-d6c8-4b57-982a-71cc5a2fe5ee/0,0,700,393/1024"}, {"description": "Fudbaleri Atletiko Madrida savladali su Barselonu u me\ufffdu 10. kola LaLige \ufffd 1:0 (1:0).", "title": "Pobeda u LaLigi posle 10 godina \u2013 Atletiko bolji od Barselone VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=11&dd=21&nav_id=1768264", "author": "M\ufffd", "publishedAt": "2020-11-21T19:30:00Z", "content": "Fudbaleri Atletiko Madrida savladali su Barselonu u meu 10. kola LaLige 1:0 (1:0). \r\nMIzvor:\u00a0B92subota, 21.11.2020. | 20:30 -&gt; 22:56\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td> La Liga, 10. kol\u2026 [+2120 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/11/21/18783715655fb98cda4d789839297719_640x360x002087.jpg"}, {"description": "Najuspe\u0161niji ugovor u novijoj politi\u010dkoj istoriji, najve\u0107i diplomatski uspeh u regionu, kako je sve nazivan Dejtonski sporazum, danas navr\u0161ava \u010detvrt veka od kako je parafiran. Zna\u010dajan jer zaustavio rat u Bosni i Hercegovoni (BiH), za ovih 25 godina, pre\u0161ao \u2026", "title": "\"NEKOM MAJKA, NEKOME MA\u0106EHA\" 25 godina je pro\u0161lo od kako je potpisan Dejtonski sporazum, a jedno pit... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/nekom-majka-nekome-maceha-25-godina-je-proslo-od-kako-je-potpisan-dejtonski-sporazum/tlrgzws", "author": "Danijela Lukovi\u0107", "publishedAt": "2020-11-21T19:10:08Z", "content": "Najuspeniji ugovor u novijoj politikoj istoriji, najvei diplomatski uspeh u regionu, kako je sve nazivan Dejtonski sporazum, danas navrava etvrt veka od kako je parafiran. Znaajan jer zaustavio rat u\u2026 [+8619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FzYk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWTJRN01EQV8vNmY2MTI1NTBlNjdmNThhOWIwNWE1YTFjMzcwZDgzZGYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "NOVAK \u0110okovi\u0107 je pokazao koliko je veliki \u010dak i u porazu.", "title": "\u0110OKOVI\u0106 \u010cESTITAO TIMU: Sjajan posao Dominik, pokazao si petlju, zaslu\u017eio si pobedu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/sport/tenis/937956/djokovic-cestitao-timu-sjajan-posao-dominik-pokazao-petlju-zasluzio-pobedu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T19:09:00Z", "content": "Najbolji teniser sveta je nakon poraza od Dominika Tima sa 7:5, 6:7(10), 7:6(5) estitao Austrijancu na pobedi i plasmanu u u finale Zavrnog mastersa.\r\nSrbin imao samo rei hvale za igru treeg reketa p\u2026 [+417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-21/40799_h-56512613_f.jpg"}, {"description": "Vlada usvojila set mera koje \u0107e biti na snazi 10 dana od utorka, pa u javnom prevozu ne sme biti gu\u017eve, a maska je obavezna i na otvorenom kada se ne mogu izbe\u0107i kontakti", "title": "OTKRIVAMO! OVO SU NOVE MERE OD UTORKA: Obavezne maske na otvorenom, rad od ku\u0107e, a evo ko ide POD KATANAC OD 1 - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3571793/otkrivamo-ovo-su-nove-mere-od-utorka-obavezne-maske-na-otvorenom-rad-od-kuce-a-evo-ko-ide-pod-katanac-od-18-sati", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-21T18:54:21Z", "content": "Vlada usvojila set mera koje e biti na snazi 10 dana od utorka, pa u javnom prevozu ne sme biti guve, a maska je obavezna i na otvorenom kada se ne mogu izbei kontaktiU Srbiji je za 24 sata zaraeno 5\u2026 [+4648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/21/19/2385375_1012-tamara-trajkovic_ff.jpg"}, {"description": "Trener fudbalera Partizana Aleksandar Stanojevi\u0107 rekao je da je zadovoljan zbog istrajnosti i ve\u010dera\u0161nje pobede nad Proleterom.", "title": "Stanojevi\u0107 pokazao zadovoljstvo nakon nova tri boda - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/stanojevic-pokazao-zadovoljstvo-nakon-nova-tri-boda-424957.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T18:25:00Z", "content": "\"Bilo ih je teko probiti, ali smo bili istrajni do kraja i\r\n zadovoljan sam\", rekao je Stanojevi posle utakmice.Partizan je pobedio Proleter sa 1:0, golom Filipa Holendera u\r\n nadoknadi, u 15. kolu S\u2026 [+218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202011/partizan-proleter_23584391020201121191952.jpg"}, {"description": "Muzi\u010dki velikan, koga vole sve generacije, <a href='https://www.blic.rs/search?q=zdravko+%C4%8Doli%C4%87' id='3fed6233-dabb-496e-9b0f-698d3853ad75'>Zdravko \u010coli\u0107</a>, u svom domu danas proslavlja Aran\u0111elovdan.", "title": "EVO KAKO \u010cOLA SLAVI ARAN\u0110ELOVDAN: U njegovom domu danas gori sve\u0107a, a tu je bogato ukra\u0161en slavski k... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/evo-kako-cola-slavi-arandjelovdan-u-njegovom-domu-danas-gori-sveca-a-tu-je-bogato/fjdfrzn", "author": "A.I., I.M.", "publishedAt": "2020-11-21T18:06:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RIFk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWmpRN01EQV8vYzc3MDhiNWFhYjQ2MzcyZjk1OWQ3NTk3ZjY5ODA4ZDYuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "\u041e\u0434 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433 \u0434\u043e\u043f\u0438\u0441\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0410\u0442\u0438\u043d\u0430 \u2013 \u0413\u0440\u0447\u043a\u043e\u0458 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0438 \u0432\u0443\u0445\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0446\u0435\u043d\u0430\u0440\u0438\u043e. \u0422\u043e\u0442\u0430\u043b\u043d\u043e \u0437\u0430\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430 14 \u0434\u0430\u043d\u0430, \u0438\u0437\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u0438\u0437 \u043a\u0443\u045b\u0435 \u0434\u0432\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0430 \u043d\u0435\u0434\u0435\u0459\u043d\u043e \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u043c \u0447\u043b\u0430\u043d\u0443 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u0446\u0435 \u0440\u0430\u0434\u0438 \u043d\u0430\u0431\u0430\u0432\u043a\u0435 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435, \u043d\u0430\u0458\u043d\u043e\u0432\u0438\u0458\u0435 \u0458\u0435 \u0443\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0435\u045a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u043e\u0440\u0430 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u043a\u0438\u0432\u0438\u0458\u0430\u0434\u0438\u0441\u0430 \u0412\u0430\u0442\u043e\u043f\u0443\u043b\u043e\u0441\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u043e \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u043d\u2026", "title": "\u041d\u0430 \u0441\u0435\u0432\u0435\u0440\u0443 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0435 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043d\u0435\u043c\u0430 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0431\u043e\u043b\u043d\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0435\u0432\u0435\u0442\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/467175/Na-severu-zemlje-vise-nema-slobodnih-bolnickih-kreveta", "author": "\u0408\u0430\u0441\u043c\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b \u0421\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-11-21T16:18:11Z", "content": ". 14 , , , .\r\n , 900 . , , , .\r\n , . , , . , , . , 72 , , . . , .\r\n , . 21 , . . , 500 . 60 . , 90.000 1.347 , , 11 .\r\n , , , . 200 , . , . . . , .\r\n , . , , , , .\u00a0 , .\u00a0 .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_11///757z468_COVID-19,-Greece,----foto--EPA-EFE,-BOUGIOTIS-VANGELIS.jpg"}, {"description": "Jedan od najcenjenijih glumaca Ivan Bekjarev danas je sahranjen.", "title": "Suze i jecaji na Novom groblju: Sahranjen Ivan Bekjarev u Aleji zaslu\u017enih gra\u0111ana - Story.rs", "url": "https://www.story.rs/celebrity-news/vesti/200241/suze-i-jecaji-na-novom-groblju-sahranjen-ivan-bekjarev-u-aleji-zasluznih-gradana", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T16:17:45Z", "content": "Zbogom Profesore: Sahranjen Ivan Bekjarev!\u00a0\r\nVelikan srpskog glumi\u0161ta i profesor Ivan Bekajrev, koji je preminuo u 75. godiniod posledica korona virusa, sahranjen je na Novom groblju u Beogradu.\r\nAta\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Story.rs"}, "urlToImage": "https://www.story.rs/data/images/2020-11-21/21113_ivan-bekjarev-sahrana-ata_orig.jpg"}, {"description": null, "title": "Osmani prekinula mandat Nenadu Rikalu u CIK-u Kosova - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NzQ4MDUvVmpvc2EtT3NtYW5pLXByZWtpbnVsYS1tYW5kYXQtTmVuYWR1LVJpa2FsdS1pLUNJSy11LUtvc292YS5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T15:17:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Srpski d\u017eudista Nemanja Majdov plasirao se u finale Evropskog prvenstva u Pragu, nakon \u0161to je u polufinalu kategorije do 90 kilograma, savladao Beku Gvinia\u017evilija iz Gruzije.Majdov \u0107e se oko 16 sati za titulu prvaka Evrope i zlatnu medalju boriti protiv Rusa \u2026", "title": "BRAVO NEMANJA! Majdov opet u finalu EP, sledi borba za zlato - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/ostali-sportovi/3571659/nemanja-majdov-finale-evropsko-prvenstvo-prag", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-21T13:53:02Z", "content": "<li>Prilino ste mistriozni kad su poslovni planovi u pitanju. Krijete ih od kolega da vam ne bi preuzeli ideje. Emotivno ste ispunjeni. Veza je stabilna i ...\r\n</li><li>Zabrinuti ste zbog saradnje sa\u2026 [+1681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/21/14/2385117_majdov1_ff.jpg"}, {"description": "Peva\u010d objasnio", "title": "Nakon \u0161to je odr\u017eao koncert na dan smrti Patrijarha Irineja oglasio se Bo\u017eo Vre\u0107o: Nisam siguran da religija odobrava... (FOTO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/popkultura/nakon-sto-je-odrzao-koncert-na-dan-smrti-patrijarha-irineja-oglasio-se-bozo-vreco-nisam-siguran-da-religija-odobrava-foto/358689/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-11-21T13:00:00Z", "content": "Muziar i umetnik Boo Vreo odrao je sino prvi od dva koncerta u Kombank dvorani u Beogradu.\r\nOn se naao na meti javnosti zato to je koncert odran samo par sati nakon to je preminuo Patrijarh Irinej.\u00a0\r\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/295/002/1/295002-94352591_842577186232328_9175011952260549942_n_63b3_1000x1000.jpg"}, {"description": "Bugarska je ove nedelje odbila, za razliku od svih ostalih dr\u017eava \u010dlanica Evropske unije, da odobri po\u010detak pristupnih pregovora Severne Makedonije sa Briselom.", "title": "Bugarska bi svoje susede \"mno\u017eila nulom\" - Svet - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/svet/bugarska-bi-svoje-susede-mnozila-nulom/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T11:13:03Z", "content": "Bugarska je ove nedelje odbila, za razliku od svih ostalih drava lanica Evropske unije, da odobri poetak pristupnih pregovora Severne Makedonije sa Briselom.Tu odluku je saoptila bugarska ministarka \u2026 [+3427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/11/1601foto-EPA-EFE-NAKE-BATEV.jpg"}, {"description": "Kov\u010deg s telom preminulog srpskog patrijarha Irineja iznet je oko 11.15 iz Saborne crkve u Beogradu, odakle je preba\u010den u Hram Svetog Save na Vra\u010daru.", "title": "OPRO\u0160TAJ OD PARIJARHA SRBIJE: Vernici u suzama ispratili posmrtne ostatke Irineja iz Saborne crkve gde su slu\u017eeni liturgija i opelo (FOTO+VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/vesti/251331/oprostaj-od-parijarha-srbije-vernici-u-suzama-ispratili-posmrtne-ostatke-irineja-iz-saborne-crkve-gde-su-sluzeni-liturgija-i-opelo-(foto+video)", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T11:04:54Z", "content": "Koveg s telom preminulog srpskog patrijarha Irineja iznet je oko 11.15 iz Saborne crkve u Beogradu, odakle je prebaen u Hram Svetog Save na Vraaru.\r\n11:16 - Telo patrijatrha Irineja su iz Saborne crk\u2026 [+5023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/27067301a-ff4c-4762-9d04-c86c94a6b089/0,0,700,393/1024"}, {"description": "Ako ste kupili novi ra\u010dunar sa Windows 10 operativnim sistemom, evo nekoliko saveta za vas", "title": "KUPILI STE NOVI KOMPJUTER? Evo \u0161tra treba PRVO da uradite - https://informer.rs", "url": "https://informer.rs/zabava/hi-tech/565409/kompjuter-racunar-instalacija-tehnologija", "author": "HOW TO GEEK", "publishedAt": "2020-11-21T10:13:18Z", "content": "Prvo bi trebalo da proverite pode\u0161avanja u vezi sa auriranjem operativnog sistema. Da biste to uradili, potrebno je da otvorite\u00a0Settings -&gt; Update and Security -&gt;Windows Update. Tu moete da nam\u2026 [+1950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2018-12-22/228351_home-office-569153-960-720_f.jpg"}, {"description": "U protekloj deceniji bili smo svedoci ogromnog napretka u sferi tehnologije i inovacija, posebno u svetu mobilnih telefona. Nova dostignu\u0107a omogu\u0107ila su nam da \u017eivimo i povezujemo se kao nikada pre\u2026", "title": "Za\u0161to Motorola razr 5G ima najbolju selfi kameru na tr\u017ei\u0161tu? - PC Press", "url": "https://pcpress.rs/zasto-motorola-razr-5g-ima-najbolju-selfi-kameru-na-trzistu/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T10:12:00Z", "content": "U protekloj deceniji bili smo svedoci ogromnog napretka u sferi tehnologije i inovacija, posebno u svetu mobilnih telefona. Nova dostignua omoguila su nam da ivimo i povezujemo se kao nikada pre dono\u2026 [+2706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/pcpress.rs/wp-content/uploads/2020/11/motoself1.jpg?fit=800%2C450&ssl=1"}, {"description": "Google je prvobitno planirao da zaustavi pru\u017eanje Chrome-a za Windows 7 po\u010dev od 2021. godine, ali planovi su sada pomereni na 2022. godinu.", "title": "Google \u0107e Chrome nastaviti da radi na operativnom sistemu Windows 7 najmanje do 2022. godine - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/google_ce_chrome_nastaviti_da_radi_na_operativnom_sistemu_windows_7_najmanje_do_2022._godine-86034", "author": null, "publishedAt": "2020-11-21T09:53:59Z", "content": "MicrosoftWindows 7 je prvi put objavljen pre vi\u0161e od deset godina, i iako su ga nasledili Windows 8, 8.1 i 10, i dalje se \u0161iroko koristi u primenama u preduzecima. Google je prvobitno planirao da zau\u2026 [+1466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/8ee22f3e94aff73f628b6485b79a942f.jpg"}, {"description": "Ameri\ufffdki Consumer Reports objavio je rezltate najnovijeg istra\ufffdivanja pouzdanosti automobilskih brendova u toj zemlji.", "title": "Mazda najpouzdanija, Tesla pri dnu liste \u2013 Model Y nije za preporuku - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=11&nav_id=1767873", "author": "B92", "publishedAt": "2020-11-21T09:11:00Z", "content": "Consumer Reports svake godine anketira svoje lanove o problemima koje su imali sa svojim vozilima u proteklih 12 meseci. Za 2020. godinu dobili su odgovore od oko 329.000 vozaa, za automobile napravl\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/11/21/6111379545fb8dcf84929e594703684_640x360x272100.jpg"}], "totalResults": 34}