{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mini Vrba\u0161ki i Mensuru Ajdarpa\u0161i\u0107u je po izlasku iz Zadruge, te nekoliko dana provedenih u In\u0111iji, Osman Kari\u0107 navodno je iza\u0161ao u susret tako \u0161to im je ponudio jedan apartman, da u njemu \u017eive dok se ne sna\u0111u. Prema Mensurovim re\u010dima, odgovaraju\u0107i na pitanje \u2026", "title": "MENSUR PROGOVORIO O APARTMANU KOJI JE DOBIO OD OSMANA KARI\u0106A! Tad je jo\u0161 bio sa Minom, a kod sebe jedva i DINA - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3511941/mensur-progovorio-o-apartmanu-koji-je-dobio-od-osmana-karica-tad-je-jos-bio-sa-minom-a-kod-sebe-jedva-i-dinara", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-09T21:57:59Z", "content": "Mini Vrbaki i Mensuru Ajdarpaiu je po izlasku iz \"Zadruge\", te nekoliko dana provedenih u Iniji, Osman Kari navodno je izaao u susret tako to im je ponudio jedan apartman, da u njemu ive dok se ne sn\u2026 [+686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/09/23/2297635_m_ff.jpg"}, {"description": "DOSADA\u0160NjI predsednik Belorusije koji je na toj funkciji od 1994. po \u0161esti put ubedljivo pobedio na izborima!", "title": "LUKA\u0160ENKO \u0160ESTI PUT UBEDLjIVO POBEDIO NA IZBORIMA: On slavi, opozicija pravi nerede u Minsku - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/908302/lukasenko-sesti-put-ubedljivo-pobedio-izborima-slavi-opozicija-pravi-nerede-minsku", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:57:00Z", "content": "Na toj\u00a0funkciji\u00a0Lukaenko je od 1994 godine. U nedelju prebrojani glasovi koje je\u00a0 obelodanila\u00a0Centralna\u00a0izborna\u00a0komisija i oni\u00a0nezvanini do\u00a0kojih su\u00a0doli\u00a0sociolozi\u00a0 razliitih\u00a0egzit-pulova\u00a0pokazuju\u00a0da\u2026 [+3651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-09/11065_w-56263533_f.jpg"}, {"description": "Naravno, zadovoljstvo zbog ubedljive pobede je prisutno, ali se prime\u0107uju i jo\u0161 uvek postoje\u0107e slabosti.", "title": "''Grobari'' o krucijalnim stvarima, ima i kritika... (TVITOVI) - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/grobari-o-krucijalnim-stvarima-ima-i-kritika-tvitovi-415595.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:49:00Z", "content": "Ako se nadam da je nesto izvuceno kao pouka nakon ove tekme,\r\n to je da je Scekic krucijalan za defanzivnu stabilnost\r\ntakodje defanzivno orijentisani levi bek je VELIKO\r\n OSEVEZENJE\r\nnapokon mogu da\u2026 [+762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202006/derbi-kup_07576389020200610194001.jpg"}, {"description": "Iznenadna smrt nekada\u0161njeg ko\u0161arka\u0161a Crvene zvezde Majkla Od\u017ea, pro\u0161log petka u teretani na stadionu Partizana, pogodila je sve ljubitelje ovog sporta bez obzira na klupsku opredeljenost, ne samo u Srbiji nego i regionu, njegovoj Nigeriji i SAD, gde je proveo\u2026", "title": "Vrbovanje, pa kobno ubrzanje Od\u017ea - Sport - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/sport/vrbovanje-pa-kobno-ubrzanje-odza/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:35:26Z", "content": "Iznenadna smrt nekadanjeg koarkaa Crvene zvezde Majkla Oda, prolog petka u teretani na stadionu Partizana, pogodila je sve ljubitelje ovog sporta bez obzira na klupsku opredeljenost, ne samo u Srbiji\u2026 [+2675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/08/1701.jpg"}, {"description": "Velika je razlika izme\u0111u SARS-Kov2, SARS i MERS i drugih virusa korona koji naj\u010de\u0161\u0107e izazivaju blagu prehladu.Nijedan tip virusa korona do sada nije izazivao infekciju kakvu izaziva ovaj, od koje mnogo ljudi sa klini\u010dkom slikom umire. Osim toga, mehanizam ...", "title": "DR NADA JE SLAVNI SRPSKI VIRUSOLOG I PRIZNAJE: SARS-Kov2 me je iznenadio! Nijedan virus nije takav, evo i za\u0161t - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3511913/dr-nada-je-slavni-srpski-virusolog-i-priznaje-sars-kov2-me-je-iznenadio-nijedan-virus-nije-takav-evo-i-zasto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-09T20:34:30Z", "content": "Velika je razlika izmeu SARS-Kov2, SARS i MERS i drugih virusa korona koji najee izazivaju blagu prehladu.\r\nNijedan tip virusa korona do sada nije izazivao infekciju kakvu izaziva ovaj, od koje mnogo\u2026 [+2469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/09/22/2297579_nada_ff.jpg"}, {"description": "Nikola Krstovi\ufffd bio je zadovoljan posle utakmice sa Ma\ufffdvom (3:0), na kojoj je postigao prvi gol u dresu crveno-belih.", "title": "Krstovi\u0107: Ostvarila mi se velika \u017eelja - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=08&dd=09&nav_id=1717270", "author": "M\ufffd", "publishedAt": "2020-08-09T19:27:00Z", "content": "Nikola Krstovi bio je zadovoljan posle utakmice sa Mavom (3:0), na kojoj je postigao prvi gol u dresu crveno-belih. \r\nMIzvor:\u00a0B92, zvanini sajtnedelja, 9.08.2020. | 21:27\r\nPostigao je Nikola Krstovi \u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/09/4030908455f304d9bc5fff718609550_640x360x0013934.jpg"}, {"description": null, "title": "Bliski susret ruskog \"suhoja\" i ameri\u010dkog aviona iznad Crnog mora - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTYyODEzNi9CbGlza2ktc3VzcmV0LXJ1c2tvZy1zdWhvamEtaS1hbWVyaWNrb2ctYXZpb25hLWl6bmFkLUNybm9nLW1vcmEuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T19:23:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Najavljene gu\u017eve za ve\u010deras na autoputu iz pravca Ni\u0161a ka Beogradu obistinile su se, dok je na usporen intenzitet saobra\u0107aja verovatno uticala i ki\u0161a koja je pogodila pojedine delove Srbije.", "title": "\"\u0160LEPERI NA SVE STRANE, BUSEVI, LUDA KU\u0106A\" Ogromna kolona na auto-putu iz pravca Ni\u0161a ka Beogradu, e... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/beograd/sleperi-na-sve-strane-busevi-luda-kuca-ogromna-kolona-na-auto-putu-iz-pravca-nisa-ka/9e96c4k", "author": "K.M.\u0160.", "publishedAt": "2020-08-09T19:18:00Z", "content": "Najavljene guve za veeras na autoputu iz pravca Nia ka Beogradu obistinile su se, dok je na usporen intenzitet saobraaja verovatno uticala i kia koja je pogodila pojedine delove Srbije.Damir Okanovi,\u2026 [+1455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jqgk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpFN01EQV8vZDRiNjA5MTM0NTVhZTBiMjU5MGYzZDYxMzRlYTllZTcuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "ZEMLjOTRES ja\u010dine 5,1 stepen pogodio je danas ameri\u010dku saveznu dr\u017eavu Severna Karolina, saop\u0161tio je Nacionalni meteorolo\u0161ki zavod u Grinvilu.", "title": "SNA\u017dAN ZEMLjOTRES POGODIO AMERI\u010cKU SAVEZNU DR\u017dAVU: Najja\u010di u poslednjih 100 godina - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/908269/snazan-zemljotres-pogodio-americku-saveznu-drzavu-najjaci-poslednjih-100-godina", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T18:59:00Z", "content": "Posao - Uspevate da izbegnete kontakte sa osobama koje vas optereuju. Ipak, poslovnost ne priznaje takvo ponaanje, pa ete, ipak, biti primorani da istrpite neke ljude. Iznenadie vas ta ste mogli da p\u2026 [+430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-05/9638_depositphoto-6_f.jpg"}, {"description": "\u017dreb je zakazan za ponedeljak u podne u Nionu.", "title": "PARTIZAN SAZNAO RIVALE: Mo\u017ee u Letoniju ili Rumuniju! TSC dobio \"egzoti\u010dna\" imena... - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Fudbal/a1359489/FK-Partizan-zreb-prvo-kolo-kvalifikacija-Liga-Evrope-spisak-rivala-najnovija-vest.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-08-09T18:58:00Z", "content": "reb je zakazan za ponedeljak u podne u Nionu.\r\nVee pre reba u Nionu - UEFA je presekla i \"skratila\" spisak rivala Partizanu!\r\nCrno-beli e poeti kvalifikacije za Ligu Evrope od prvog kola, a potencija\u2026 [+771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/844555/jpeg/Partizan-Liga-Evrope"}, {"description": "Libanska policija ve\u010deras je upotrebila suzavac protiv demonstranata koji su snage reda ga\u0111ali kamenjem blokiraju\u0107i put nedaleko od parlamenta u centru Bejruta, drugog dana protesta protiv Vlade.", "title": "NEMIRI U BEJRUTU Novi sukobi u glavnom gradu Libana, po\u017ear ispred parlamenta, demonstranti poku\u0161avaj... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/nemiri-u-bejrutu-novi-sukobi-u-glavnom-gradu-libana-pozar-ispred-parlamenta/3jcmcde", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T18:23:43Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mqck9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWWpFN01EQV8vMGRiZmFjZTcyYTFlNTc1MmIyMTVkYzRiMDU5ODZkNGYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Tokom popodneva u nekim delovima Srbije bilo je nevremena, jak pljusak sa grmljavinom po\u010deo je u Pan\u010devu oko 18 sati, a dvadesetak minuta kasnije pljuskova i grmljavine bilo je i na podru\u010dju Beograda, dok je u okolini Gornjeg Milanovca padao je grad.Ki\u0161a je .\u2026", "title": "NEVREME TUTNJALO SRBIJOM: Oluja, ki\u0161a i grmljavina! Grad paralisao saobra\u0107aj na Milo\u0161u Velikom (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3511835/stize-nevreme-u-srbiji-rhmz-najavio-jaku-kisu-grmljavinu-i-vetar", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-09T17:59:46Z", "content": "Tokom popodneva u nekim delovima Srbije bilo je nevremena, jak pljusak sa grmljavinom poeo je u Panevu oko 18 sati, a dvadesetak minuta kasnije pljuskova i grmljavine bilo je i na podruju Beograda, d\u2026 [+1151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/09/20/2297517_2424_ff.jpg"}, {"description": "Xiaomi naredne nedelje obele\u017eava desetogodi\u0161njicu postojanja, koju \u0107e proslaviti 11. avgusta objavom komemorativnih edicija Redmi K30 Pro i Mi 10 Pro telefona", "title": "Xiaomi Mi 10 Ultra baneri pokazuju 120x zoom kameru i opcije boja - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/xiaomi_mi_10_ultra_baneri_pokazuju_120x_zoom_kameru_i_opcije_boja-84899", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T16:41:45Z", "content": "Xiaomi naredne nedelje obeleava desetogodi\u0161njicu postojanja, koju e proslaviti 11. avgusta objavom komemorativnih edicija Redmi K30 Pro i Mi 10 Pro telefona. Za sada nema previ\u0161e detalja, posebno kad\u2026 [+1044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/0aaeea18b8ad852ffcecc22d9a674709.jpg"}, {"description": "EPIDEMIOLOG Predrag Kon izjavio je da \u0107e Srbija biti me\u0111u prvim zemljama koje \u0107e dobiti vakcinu protiv korona virusa.", "title": "DOKTOR KON SAOP\u0160TIO ODLI\u010cNE VESTI: Srbija \u0107e me\u0111u prvima dobiti vakcinu protiv virusa korona! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/908220/doktor-kon-saopstio-odlicne-vesti-srbija-medju-prvima-dobiti-vakcinu-protiv-virusa-korona", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T15:40:00Z", "content": "- Garantujem da e Srbija biti jedna od prvih zemalja koja e dobiti vakcinu - izjavio je Kon na redovnoj konferenciji Kriznog taba.\r\nInae, premijerka Ana Brnabi je ranije danas rekla za TV Prvu da dra\u2026 [+441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-05/9317_kon_f.jpg"}, {"description": "Neke aplikacije se uklju\u010duju i bez va\u0161eg odobrenja, pa tako va\u0161i mobilni telefoni lako postaju d\u017eepni \u0161pijuni. Dozvole koje aplikacije prilikom", "title": "Kako da saznate da li je va\u0161 telefon d\u017eepni \u0161pijun - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/kako-da-saznate-da-li-je-vas-telefon-dzepni-spijun/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T14:27:00Z", "content": "Ako na njih ne date saglasnost, moda uopte i necete moci da koristite neke aplikacije ili bar one njihove opcije koje zahtevaju komunikaciju.\r\nNeke aplikacije, meutim, imaju zlonamernije namere, pa m\u2026 [+3229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2019/09/smartphone-2212963_1920.jpg"}, {"description": "Epidemiolog Predrag Kon izjavio je danas da \u0107e najverovatnije na nastavu u osnovnim \u0161kolama u Srbiji dolaziti samo u\u010denici do \u010detvrtog, mo\u017eda i petog razreda, dok \u0107e ostali imati druga\u010diju nastavu.", "title": "Kon: Odluka o nastavi u \u0161kolama u utorak, situacija u Srbiji 'nesigurna' - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/kon-odluka-o-nastavi-u-skolama-u-utorak-situacija-u-srbiji-nesigurna/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T13:54:25Z", "content": "Epidemiolog Predrag Kon izjavio je danas da e najverovatnije na nastavu u osnovnim kolama u Srbiji dolaziti samo uenici do etvrtog, moda i petog razreda, dok e ostali imati drugaiju nastavu.Kon je, k\u2026 [+1761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/05/0604foto-FoNet-Aleksandar-Levajkovic1.jpg"}, {"description": "\u0418\u0437\u0430 \u043d\u0430\u0441 \u0458\u0435 \u043e\u0431\u0435\u043b\u0435\u0436\u0430\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0458\u043e\u0448 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0435 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0445\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0435 \u201e\u041e\u043b\u0443\u0458\u0430\u201d \u0447\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043e\u043d \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u043a\u043e 250.000 \u0421\u0440\u0431\u0430 \u0438\u0437 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u043d\u0435, \u0458\u043e\u0448 \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u043c \u0441\u0443 \u0441\u0435 \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u043e\u043f\u043b\u0430\u043a\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435 \u0436\u0440\u0442\u0432\u0435, \u0430 \u0443 \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0430, \u043f\u0440\u0432\u0438 \u043f\u0443\u0442 \u0443\u0437 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0435 \u043c\u0430\u045a\u0438\u043d\u0435 \u0443 \u041a\u043d\u0438\u043d\u0443\u2026", "title": "\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0441\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\u043c \u0438 \u0443\u043d\u0438\u0448\u0442\u0430\u0432\u0430\u045a\u0435\u043c \u0441\u043e\u043f\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/460028/Ne-moze-se-dobiti-rat-proterivanjem-i-unistavanjem-sopstvenog-naroda", "author": "\u0408\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0427\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "publishedAt": "2020-08-09T13:40:58Z", "content": "250.000 , , , . , , . , , , .\r\n . , , , , , , , : , . , . : ? . , . 250.000 . , , , , , , . , , ... , : , , . , , , , .\r\n . , , , , , . , , . . , . , , , . , , .\r\n . , ?\r\n , , , , , . , , , , . , , .\u2026 [+442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_08///757z468_irinej-5f30005270ec9.jpg"}, {"description": "U poslednja 24 sata u Srbiji je na koronavirus testirana 6.251 osoba, njih 236 bilo je pozitivno, ili 3,77 odsto, a na\ufffdalost preminulo je devet osoba.", "title": "Jo\u0161 236 zara\u017eenih u Srbiji, preminulo devet osoba - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=08&dd=09&nav_category=12&nav_id=1717071", "author": "B92", "publishedAt": "2020-08-09T12:46:00Z", "content": "U poslednja 24 sata u Srbiji je na koronavirus testirana 6.251 osoba, njih 236 bilo je pozitivno, ili 3,77 odsto, a naalost preminulo je devet osoba.\r\nIzvor:\u00a0B92nedelja, 9.08.2020. | 14:46\r\nPrema pos\u2026 [+448 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/04/03/17748766685e874302d8336091216094_640x360x009357.jpg"}, {"description": "Posle eksplozije u glavnom gradu Libana, Bejrutu, ostao je krater dubine 43 metra, prenosi televizija Skaj njuz Arabija pozivaju\u0107i se na izvore u libanskoj policiji.", "title": "Na mestu eksplozije u Bejrutu KRATER DUBOK 43 metara (FOTO) - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/na-mestu-eksplozije-u-bejrutu-krater-dubok-43-metara-foto/40swtm8", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T12:19:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TUak9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXpVN01EQV8vMzJhOTY1Y2I4YTFmZGU3ODNkYTFiOGEwZTQzZjU1OGQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Baka Lune \u0110ogani - Jadranka Polutak, majka Anabele Atijas, uklju\u010dila se sino\u0107 u\u017eivo u emisiju na TV 'Pink' i nije imala lepe re\u010di za svoju unuku, a sada je na dru\u0161tvenim mre\u017eama osvanuo i Lunin odgovor.", "title": "LUNA \u017dESTOKO ODGOVORILA SVOJOJ BABI JADRANKI Javno je optu\u017eila da je zbog nje OBOLELA, a sad se prep... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/luna-djogani-odgovor-jadranka-polutak-anabela-atijas/r6wsrr6", "author": "A. V., J. K.", "publishedAt": "2020-08-09T11:18:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L_rk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkdNN01EQV8vNzBmOTk2Y2M3NjVkNmU3MDVlNTA1MTI1MjAxZDE0ZDAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}], "totalResults": 32}