{"status": "ok", "articles": [{"description": "Upla\u0161ila se!", "title": "PANIKA ME\u0110U ZADRUGARIMA! Zavladao strah u Beloj ku\u0107i zbog OVOGA, Luni nije bilo dobro! (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/218613/panika-medju-zadrugarima-zavladao-strah-u-beloj-kuci-zbog-ovoga-luni-nije-bilo-dobro-video", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T23:41:19Z", "content": "Uplaila se!\r\nBlii se kraj rijalitija, a kako je portal Pink.rs nedavno ekskluzivno otkrio, finale tree sezone najgledanijeg rijalitija u regionu odrae se 10. jula. Meutim, zadrugari za to jo uvek ne \u2026 [+519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1a830c9bb-15da-4b98-a430-7ac209132b1f/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "BEOGRAD - U Srbiji \u0107e danas biti prete\u017eno sun\u010dano i veoma toplo, saop\u0161tio je Republi\u010dki hidrometeorolo\u0161ki zavod (RHMZ).Posle podne u brdsko-planinskim predelima, a uve\u010de i tokom no\u0107i i na severu i zapadu mogu\u0107e je naobla\u010denje sa kratkotrajnim pljuskovima i ...", "title": "\u010cEKA NAS TROPSKI DAN: Ponedeljak sun\u010dan i topao, temperatura do 35 stepeni - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3488463/ceka-nas-tropski-dan-ponedeljak-suncan-i-topao-temperatura-do-35-stepeni", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-28T22:22:33Z", "content": "<li>Nemate dovoljno poverenja u poslovno okruenje i mogue je da iz tog razloga neke poslovne tajne uvate za sebe. Mogue je da vam partner pokazuje nezadovoljstvo. ...\r\n</li><li>Preoptereeni ste obave\u2026 [+1787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/04/20/21/2204285_0608-zorana-jevtic_ff.jpg"}, {"description": "Amerika i Kina vode ozbiljnu bitku da preoblikuju svet, smatra predsednik Belorusije Aleksandar Luka\ufffdenko, prenosi Sputnjik.", "title": "\"Pitao sam ga za\u0161to ratuju sa celim svetom\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=28&nav_category=78&nav_id=1701196", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-28T21:37:00Z", "content": "Amerika i Kina vode ozbiljnu bitku da preoblikuju svet, smatra predsednik Belorusije Aleksandar Lukaenko, prenosi Sputnjik.\r\nIzvor:\u00a0Sputnjiknedelja, 28.06.2020. | 23:37\r\n\"Na politikoj karti sveta poj\u2026 [+1343 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/28/9910991205ef90b46ea26c347225911_640x360x007443.jpg"}, {"description": "Predsednik Crkvene op\u0161tine Nik\u0161i\u0107 Ratko Krivokapi\u0107 pozvan na informativni razgovor u stanicu policije", "title": "Milov re\u017eim uzvra\u0107a udarac: Sve\u0161tenstvo iz Nik\u0161i\u0107a i Podgorice OPET U POLICIJI, Novljani \u010dekaju da otac Nikola bude pozvan - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/crna_gora.713.html:873172-Milov-rezim-uzvraca-udarac-Svestenstvo-iz-Niksica-i-Podgorice-OPET-U-POLICIJI-Novljani-cekaju-da-otac-Nikola-bude-pozvan", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T20:34:00Z", "content": "ISPRED CRKVE SV ARHANELA MIHAILA POLICIJA POZVALA NAROD DA SE RAZIEMoleban u crkvi Svetog Spasa na Toploj okupio je i veeras kao i uvek veliki broj vernika, koji su nakon toga mirno, Njegoevom ulicom\u2026 [+809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/28n/cg/POLICAJCI-U-CRKVI-SV-ARHAND_310x186.jpg"}, {"description": "Epidemiolog Predrag Kon izjavio je u Utisku nedelje na TV Nova S, povodom skoro trostrukog pove\u0107anja broja zara\u017eenih...", "title": "Kon: Javnost \u0107e dobiti obja\u0161njenje o broju obolelih, o tome odlu\u010duje vlast - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a614544/Kon-Javnost-ce-dobiti-objasnjenje-o-broju-obolelih-o-tome-odlucuje-vlast.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-28T20:23:00Z", "content": "Epidemiolog Predrag Kon izjavio je u Utisku nedelje na TV Nova S, povodom skoro trostrukog poveanja broja zaraenih koronavirusom dan posle izbora, da je on dobio objanjenje o tome i da e ga dobiti i \u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/318420/jpeg/utisak-nova-s.jpg"}, {"description": "Pra\u0161ina koja se podigla kada je kao bomba odjeknula vest da je Romana Pani\u0107 uhap\u0161ena zbog plja\u010dke bankomata u Brizbejnu u Australiji sa de\u010dkom Filipom Mrkaji\u0107em i dalje se ne spu\u0161ta.", "title": "DETALJI SASLU\u0160ANJA ROMANE I FILIPA Evo kako su OSMISLILI KRA\u0110U, koliko su novca prona\u0161li u njenoj ta... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/romana-panic-saslusanje-filip-kradja-policija-zatvor/thk0v81", "author": "V.M.", "publishedAt": "2020-06-28T20:18:00Z", "content": "Praina koja se podigla kada je kao bomba odjeknula vest da je Romana Pani uhapena zbog pljake bankomata u Brizbejnu u Australiji sa dekom Filipom Mrkajiem i dalje se ne sputa.Romana Pani\r\nPevaica i n\u2026 [+2209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/59Sk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpZN01EQV8vMTk5YzBiNjJhODhlNzY1ZGZjZGM4NTcyYzk3NWZjNjQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Premijerka Ana Brnabi\u0107 kazala je da \u0107e sutra \"verovatno\" biti uvedene restriktivne mere u vi\u0161e gradova, nalik na one koje su u proteklih nekoliko dana uvele pojedine lokalne samouprave usled razbuktavanja kovid-19.", "title": "Brnabi\u0107: Sutra verovarno uvodimo dodatne restriktivne mere - Dru\u0161tvo - Dnevni list - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/brnabic-sutra-verovarno-uvodimo-dodatne-restriktivne-mere/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:58:27Z", "content": "Premijerka Ana Brnabi kazala je da e sutra \u201everovatno\u201c biti uvedene restriktivne mere u vie gradova, nalik na one koje su u proteklih nekoliko dana uvele pojedine lokalne samouprave usled razbuktavan\u2026 [+1930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/03/Beta-t8idp8sops-scaled-e1584359217346.jpg"}, {"description": "Slavko Jankovi\u0107 i Jan Vr\u0161ka seli su u \u010damac i krenuli da spasavaju mladu \u017eenu", "title": "Podgori\u010danka (22) je u\u0161la u Dunav da se osve\u017ei, a onda ju je struja povukla: Drama na Dunavu u Novom Sadu, radnik i policajac spasli devojku iz re\u010dnih talasa - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/hronika/aktuelno.291.html:873164-Podgoricanka-22-je-usla-u-Dunav-da-se-osvezi-a-onda-ju-je-struja-povukla-Drama-na-Dunavu-u-Novom-Sadu-radnik-i-policajac-spasli-devojku-iz-recnih-talasa", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:52:00Z", "content": "RADNIK DP \"Vorld\" Novi Sad Slavko Jankovi i Jan Vrka, pripadnik granine policije, spasli su oko 7.30 devojku iz Dunava nedaleko od eeljevog mosta. Uspeli su da je izvade iz vode i stave u amac, a ond\u2026 [+1276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/28n/novine/12-Spasavanje-na-Dunavu-u-NS-f_310x186.jpg"}, {"description": "Ni Stefan ni Luna nisu mogli da zaustave suze nakon gledanja snimka sa pokojnom misicom", "title": "Luna upla\u0161ena, jedva izgovorila u suzama: \"Pokojna Dijana je imala virus koji ja imam sada...\" - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/rijaliti/3207381-luna-uplasena-jedva-izgovorila-u-suzama-pokojna-dijana-je-imala-virus-koji-ja-imam-sada", "author": "Branka Baji\u0107", "publishedAt": "2020-06-28T19:48:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/06/28/luna-dijana-milojkovic-670x447.jpg"}, {"description": "Posle derbija u Milanu, ve\u010deras odigrana jo\u0161 \u010detiri me\u010da 28. kola Serije A.", "title": "Sjajno ve\u010de za Mihu, \u0161ok za izvanrednog Lazovi\u0107a, nezadr\u017eiva Atalanta, Napoli nastavio seriju! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/sjajno-vece-za-mihu-sok-za-izvanrednog-lazovica-nezadrziva-atalanta-napoli-nastavio-seriju-412216.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:31:00Z", "content": "Kraj Milojevieve ere u Zvezdi\r\nPosle 897 dana na klupi Crvene zvezde, Vladan Milojevi je odluio\r\nda stavi taku na ovaj, za njega ubedljivo najuspeniji period u\r\ntrenerskoj karijeri, tokom kog je osvo\u2026 [+162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202006/miha577457020200628211147.jpg"}, {"description": "Pojedine nema\u010dke pla\u017ee na Balti\u010dkom moru tokom vikenda bile su toliko pune da vi\u0161e niko nije mogao da u\u0111e, pi\u0161e Doj\u010de vele.", "title": "NEMA\u0160 GDE PE\u0160KIR DA SPUSTI\u0160 Nema\u010dke pla\u017ee na Balti\u010dkom moru krcate uprkos upozorenjima Angele Merkel - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/nemas-gde-peskir-da-spustis-nemacke-plaze-na-baltickom-moru-krcate-uprkos/fttsv0k", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:19:00Z", "content": "Pojedine nemake plae na Baltikom moru tokom vikenda bile su toliko pune da vie niko nije mogao da ue, pie Doje vele.Kako navodi, mesta na moru belee nalet turista, koji su odluili da odmor provedu u \u2026 [+1488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JV-k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1RnN01EQV8vYjk0YTIwYmY4MjEwMmI2Mzc5ZWVjNjFkY2U2ZWM3OGIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Prvi \ufffdovek KK Partizan Ostoja Mijailovi\ufffd je prokomentarisao aktuelnu situaciju u tom klubu.", "title": "Mijailovi\u0107: Trinkijeriju smo dali jaku ponudu, drugi klub ponudio duplo vi\u0161e Voldenu - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=28&nav_id=1701176", "author": "SS", "publishedAt": "2020-06-28T19:10:00Z", "content": "Prvi ovek KK Partizan Ostoja Mijailovi je prokomentarisao aktuelnu situaciju u tom klubu.\r\nSSIzvor:\u00a0B92, MozzartSportnedelja, 28.06.2020. | 21:10\r\nTokom vikenda udarne teme bile su prekid saradnje sa\u2026 [+1528 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/28/11074794185ef8eb2b732a9401368797_640x360x002632.jpg"}, {"description": "Na sednici u ponedeljak u 10 sati bi\u0107e predlo\u017eeno ograni\u010denje rada no\u0107nih klubova, odlaganje proslava matura, zabrana okupljanja vi\u0161e od 100 ljudi u zatvorenom prostoru", "title": "NOVE MERE: \u0160tab sutra odlu\u010duje o uvo\u0111enju vanredne situacije u Beogradu! EVO \u0160TA \u0106E BITI ZABRANJENO - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3488309/nove-mere-stab-danas-odlucuje-o-uvodjenju-vanredne-situacije-u-beogradu-evo-sta-ce-biti-zabranjeno", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-28T19:05:37Z", "content": "Na sednici u ponedeljak u 10 sati bie predloeno ogranienje rada nonih klubova, odlaganje proslava matura, zabrana okupljanja vi\u0161e od 100 ljudi u zatvorenom prostoruVanredna situacija bie sutra, najve\u2026 [+3895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/26/07/2182063_collage_ff.jpg"}, {"description": "\u0410\u043a\u0442\u0443\u0435\u043b\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u041f\u043e\u0459\u0441\u043a\u0435 \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u0458 \u0414\u0443\u0434\u0430 \u043e\u0441\u0432\u043e\u0458\u0438\u043e \u0458\u0435 41,8 \u043e\u0434\u0441\u0442\u043e \u0433\u043b\u0430\u0441\u043e\u0432\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u0432\u043e\u043c \u043a\u0440\u0443\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0430, \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0435 \u0441\u0443 \u0438\u0437\u043b\u0430\u0437\u043d\u0435 \u0430\u043d\u043a\u0435\u0442\u0435.", "title": "\u041f\u043e\u0459\u0441\u043a\u0430, \u0410\u043d\u0434\u0436\u0435\u0458 \u0414\u0443\u0434\u0430 \u043e\u0441\u0432\u043e\u0458\u0438\u043e \u043d\u0430\u0458\u0432\u0438\u0448\u0435 \u0433\u043b\u0430\u0441\u043e\u0432\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u0432\u043e\u043c \u043a\u0440\u0443\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4001053/andzej-duda-poljska-izbori-predsednik.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-06-28T19:05:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/06/28/6707869_w56178362jpg"}, {"description": "\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0447\u0430\u0440 \u0421\u0430\u0448\u0430 \u0411\u0430\u0440\u043e\u043d \u041a\u043e\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0440\u0443\u0448\u0438\u043e \u0441\u0435 \u0438 \u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0443 \u0434\u0435\u0441\u043d\u0438\u0447\u0430\u0440\u0430 \u0443 \u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d\u0443 \u043e\u0442\u043f\u0435\u0432\u0430\u043e \u043f\u0435\u0441\u043c\u0443 \u0440\u0430\u0441\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0430\u0458\u0430 \u043e \u0411\u0430\u0440\u0430\u043a\u0443 \u041e\u0431\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u0425\u0438\u043b\u0430\u0440\u0438 \u041a\u043b\u0438\u043d\u0442\u043e\u043d \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438 \u0438\u0441\u043c\u0435\u0458\u0430\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0430.", "title": "\u0421\u0430\u0448\u0430 \u0411\u0430\u0440\u043e\u043d \u041a\u043e\u0435\u043d \u0443\u043f\u0430\u043e \u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f \u0434\u0435\u0441\u043d\u0438\u0447\u0430\u0440\u0430 \u0443 \u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d\u0443 \u0438 \u0438\u0441\u043c\u0435\u0458\u0430\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4001009/sacha-baron-cohen-desnicari-skup-vasington-.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-06-28T18:50:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/06/28/6707813_w52777669jpg"}, {"description": "I dalje ne verujem da je moj prijatelj oti\u0161ao bez pozdrava. Bio je ljudina, \u010dovek vedrog duha. Da sam mogao da se \u010dujem ranije sa njim, rekao bih mu da se vi\u0161e \u010duva, ka\u017ee Dragoslav Stepanovi\u0107", "title": "Dragoslav Stepanovi\u0107 u neverici zbog smrti legendarnog saigra\u010da: Petka sam tra\u017eio u boljim vestima - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/sport.294.html:873108-Dragoslav-Stepanovic-u-neverici-zbog-smrti-legendarnog-saigraca-Petka-sam-trazio-u-boljim-vestima", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T18:50:00Z", "content": "I dalje ne verujem da je moj prijatelj otiao bez pozdrava. Bio je ljudina, ovek vedrog duha. Da sam mogao da se ujem ranije sa njim, rekao bih mu da se vie uva, kae Dragoslav StepanoviDANIMA sam mog \u2026 [+4225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/28n/sp-ilija_310x186.jpg"}, {"description": "Neko od njih dvoje napu\u0161ta rijaliti!", "title": "Ve\u010deras izbacuju iz \"Zadruge\"! Evo ko su nominovani! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-3/veceras-izbacuju-iz-zadruge-evo-ko-su-nominovani/322546/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-28T18:00:00Z", "content": "Sino je u \"Zadruzi\" vee proteklo veoma burno. Naime, sino su novinari postavljali pitanja, a do izraaja je doao Mensur Ajdarpai koji je optuio gotovo sve zadrugare da mu podmeu i da su ljubomorni na \u2026 [+423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/194/747/1/194747-65599918_431125174149304_559491310747123712_n465_da31_1000x1000.jpg"}, {"description": "U ustanovama socijalne za\u0161tite i Domovima za sme\u0161taj odraslih i starih, potvr\u0111en je virus korona kod 126 korisnika i 40 zaposlenih, saop\u0161tilo je Ministarstvo za rad, zapo\u0161ljavanje, bora\u010dka i socijalna pitanja. Me\u0111u ustanovama u kojima ima zara\u017eenih je i Centa\u2026", "title": "Korona u\u0161la u Zve\u010dansku! - alo.rs - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/korona-usla-u-zvecansku/322529/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-28T15:28:00Z", "content": "U ustanovama socijalne zatite i Domovima za smetaj odraslih i starih, potvren je virus korona kod 126 korisnika i 40 zaposlenih, saoptilo je Ministarstvo za rad, zapoljavanje, boraka i socijalna pita\u2026 [+1092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/279/305/1/279305-zvecanska01%20Blic%20Rajko%20Ristic_3574_1000x1000.jpg"}, {"description": "\u0422\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430 \u0411\u043b\u0430\u0436\u0438\u045b \u0438\u0437 \u041d\u0438\u0448\u0430, \u0447\u0438\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u043a \u0443 \u0441\u0443\u0431\u043e\u0442\u0443 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u0459\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0438, \u043f\u0440\u043e\u043d\u0430\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u0458\u0443\u0442\u0440\u043e\u0441 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443, \u0430 \u043a\u0459\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0433 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0438 \u0434\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043a\u0430 \u041c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043a\u0435 \u0433\u0438\u043c\u043d\u0430\u0437\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0438\u0440\u0458\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0442\u0438\u045b \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0438\u0445 \u0458\u0435 \u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0435\u0432\u043e\u0458\u0447\u0438\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0434 \u045a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0435\u043c\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0443\u043f\u0438\u0441\u2026", "title": "\u0414\u0438\u0432\u043d\u043e \u0458\u0435 \u0432\u043e\u043b\u0435\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0443, \u0430\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d \u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/457263/Divno-je-voleti-matematiku-ali-ne-na-racun-bezbednosti", "author": "", "publishedAt": "2020-06-28T15:17:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_06///757z468_1280px-Matematicka_gimnazija_u_Beogradu.jpg"}, {"description": "Apple je nedavno predstavio najnoviju verziju svog operatvnog sistema - iOS 14.", "title": "Apsolutno sve \u0161to znamo o iOS 14: Od korisnih funkcija do klju\u010deva za automobil - B92", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&nav_id=1701071", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-28T14:20:00Z", "content": "Apple je nedavno predstavio najnoviju verziju svog operatvnog sistema - iOS 14.\r\nIzvor:\u00a0Tportalnedelja, 28.06.2020. | 15:04 -&gt; 16:20\r\nSoftver bi trebalo da izae ove jeseni i da predstavlja jednu o\u2026 [+5003 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/28/18636409725ef89ca4860ae304635785_640x360x002323.jpg"}], "totalResults": 31}