{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bavarci savladali Sevilju u finalu Superkupa Evrope posle produ\u017eetaka - 2:1", "title": "Morao je biti on! Martinezov opro\u0161taj sa stilom i nova kruna Bajernove evropske dominacije! - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/sport/fudbal/3241448-bajern-sevilja-superkup-evrope-budimpesta-uzivo", "author": "Milan Zdravkovi\u0107", "publishedAt": "2020-09-24T21:33:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/09/24/tan2020-9-242316526330-670x447.jpg"}, {"description": "\u041a\u041e\u0421\u041e\u0412\u0421\u041a\u0410 \u041c\u0418\u0422\u0420\u041e\u0412\u0418\u0426\u0410 - \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438\u043a \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0434\u0438\u0458\u0430\u043b\u043e\u0433 \u0420\u0438\u0447\u0430\u0440\u0434 \u0413\u0440\u0435\u043d\u0435\u043b \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0448\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u043c \u043c\u0440\u0435\u0436\u0430\u043c\u0430 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0458\u0435 \u0458\u0435\u0437\u0435\u0440\u0430 \u0413\u0430\u0437\u0438\u0432\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c\u0430 \u0441\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0438 \u043d\u0430\u0442\u043f\u0438\u0441 \u201e\u0408\u0435\u0437\u0435\u0440\u043e \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u201d (Lake Trump). \u0413\u0440\u0435\u043d\u0435\u043b \u0458\u0435 \u0443 \u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0443 \u043d\u0430 \u201e\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u201d \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0443 \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0434\u0432\u0435\u2026", "title": "\u0413\u0440\u0435\u043d\u0435\u043b \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0441\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0413\u0430\u0437\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430 \u0443\u0437 \u043d\u0430\u0442\u043f\u0438\u0441 \u201e\u0408\u0435\u0437\u0435\u0440\u043e \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u201d - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/463199/Grenel-objavio-slike-Gazivoda-uz-natpis-Jezero-Tramp", "author": "", "publishedAt": "2020-09-24T21:24:46Z", "content": "- (Lake Trump). . . ... : , , .What to call the lake that is in Kosovo and Serbia has been a serious sticking point despite the U.S. forged compromise to launch a feasibility study to create jobs and\u2026 [+180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.co.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_09///757z468_591929.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Partizana zaustavljeni su u 3. kolu kvalifikacija za Ligu Evrope, po\u0161to su pora\u017eeni sa 2:1 od \u0160arlroa.", "title": "\"\u017dAO MI JE, ALI NI\u0160TA NE ZAMERAM IGRA\u010cIMA!\" Ovo su prve re\u010di Aleksandra Stanojevi\u0107a nakon eliminacij... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/aleksandar-stanojevic-partizan-sarlroa-eliminacija/srzbr6k", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-09-24T20:37:00Z", "content": "Fudbaleri Partizana zaustavljeni su u 3. kolu kvalifikacija za Ligu Evrope, poto su poraeni sa 2:1 od arlroa.Trener crno-belih Aleksandar Stanojevi izneo je svoje vienje mea i sportski estitao rivalu\u2026 [+1361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d1kk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RNN01EQV8vMTBiMWViNTA1Zjg4NzgzZDgyNWRhMjg1NThhZmQ3MTIucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Vojvodina putuje ku\u0107i bez evropske vize.", "title": "Belgijanci igraju bolji fudbal od nas, gre\u0161ke skupo ko\u0161tale Vo\u0161u! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/belgijanci-igraju-bolji-fudbal-od-nas-greske-skupo-kostale-vosu-419583.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T20:26:00Z", "content": "Dobro je igrala Vojvodina prvo poluvreme, u veem delu tog\r\n perioda je bila ravnopravan rival, ak je stvorila jednu ansu\r\n nakon prekida koji je izveo Drini u 14. minutu utakmice. Tada\r\n je lopta izn\u2026 [+2262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202009/vojvodina-radniksurdulica_790580791020200918195714.jpg"}, {"description": "Auuu!. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "\u0160OK! Kristijan Golubovi\u0107 ZGROZIO JAVNOST - Skinuo GA\u0106E, pa se OKRENUO KA KAMERI i uradio OVO - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/vip/kristijan-golubovic-miljana-kulic-zadruga-4-2020-09-24", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T19:58:00Z", "content": "Kristijan Golubovi je tokom ranih jutarnjih asova askao u pabu sa Miljanom Kuli, a onDa je svojim potezom okirao i nju, ali i mnogobrojne gledaoce koji su pratili program.\r\nNaime, on je sa Miljanom p\u2026 [+376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/381588/screenshot_from_2020-09-08_15-27-55.jpg?itok=Tq0xthFe"}, {"description": "Tomislav Momirovi\ufffd, predsednik UO Mona Hotel Menad\ufffdment, najozbiljniji je kandidat za mesto ministra privrede, tra\ufffdi se pozicija za Dariju Kisi\ufffd Tepav\ufffdevi\ufffd.", "title": "Ko \u0107e u Nemanjinu: Mesto za Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107evu, Maja Gojkovi\u0107 ministarka kulture, a Stefanovi\u0107 ide iz MUP-a? - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=24&nav_category=11&nav_id=1737730", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-24T19:40:00Z", "content": "Tomislav Momirovi, predsednik UO Mona Hotel Menadment, najozbiljniji je kandidat za mesto ministra privrede, trai se pozicija za Dariju Kisi Tepavevi.\r\nIzvor:\u00a0Blicetvrtak, 24.09.2020. | 21:40\r\nKako s\u2026 [+832 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/24/1378172615f6cf670c1ba4431049878_640x360x0039692.jpg"}, {"description": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d \u0458\u0435 \u043f\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e \u0438\u0433\u0440\u0430\u043e \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u0436\u0435\u0442\u043a\u0435, \u0431\u0430\u0448 \u043a\u0430\u043e \u0438 \u0443 \u041a\u0438\u0448\u0438\u045a\u0435\u0432\u0443, \u043e\u0432\u043e\u0433\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u0441\u0440\u0435\u045b\u043d\u043e\u0433 \u043a\u0440\u0430\u0458\u0430", "title": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d \u201e\u0441\u0430\u043c \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0430\u0446\u0438\u043e\u201d \u0438\u0437 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435, \u043f\u0440\u0435\u0441\u0443\u0434\u0438\u043e \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u045a\u0430\u043a \u0420\u0435\u0437\u0430\u0438\u0458\u0430 - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://zurnal.rs/fudbal/srpski-klubovi-u-evropi/102883/partizan-sam-sebe-izbacio-iz-evrope-presudio-slobodnjak-rezaija", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T19:39:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://zurnal.rs/public/uploads/article/partizan-sarlroa(3).jpg"}, {"description": "Radovan Ranisavljevi\u0107 (57), funkcioner iz okoline Koceljeve, uhap\u0161en zbog ubistva Jasmine Pureti\u0107 Lazarevi\u0107 (46) u Bari\u010du, posle zlo\u010dina poku\u0161aoda sko\u010di sa mosta u Savu", "title": "STRAVI\u010cNO! LOKALNI POLITI\u010cAR UPAO PREKO TERASE I UBIO LJUBAVNICU! Posle zlo\u010dina u Bari\u010du saznalo se da su RO\u0110A - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3536983/stravicno-lokalni-politicar-ubio-ljubavnicu-dok-je-spavala-posle-zlocina-u-baricu-saznalo-se-da-su-rodjaci", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-24T19:26:10Z", "content": "Radovan Ranisavljevi (57), funkcioner iz okoline Koceljeve, uhap\u0161en zbog ubistva Jasmine Pureti Lazarevi (46) u Bariu, posle zloina poku\u0161aoda skoi sa mosta u SavuRadovan Ranisavljevi (57) iz sela Svi\u2026 [+2998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/09/24/20/2333337_1007-ubica-koceljeva234234_ff.jpg"}, {"description": "Veselo na su\u0111enju!", "title": "Simi\u0107 u sudnici nije vadio Ljupku iz usta! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/general-simic-ljupka-stevic/343463/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-09-24T19:08:00Z", "content": "Dragia Simi (50), general policije, optuen da je uestvovao u prodaji porea panamera, vrednog 250.000 evra, zabavio je sve u sudnici beogradskog Vieg suda jer ime svoje ljubavnice, pevaice Ljupke Stev\u2026 [+2626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/299/643/1/299643-Dragisa%20Simic_230920_ALO%20M%20Josida%20018_72a8_1000x1000.jpg"}, {"description": "Nije odustajala!", "title": "PONOVO U SUKOBU! Miljana legla na Mi\u0161ela, a onda je nastao KARAMBOL U PABU! Plju\u0161tale uvrede, pa mu zapretila Zolom! (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/235756/ponovo-u-sukobu-miljana-legla-na-misela-a-onda-je-nastao-karambol-u-pabu-pljustale-uvrede-pa-mu-zapretila-zolom-video", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T18:33:41Z", "content": "Nije odustajala!\r\nMiljana Kuli ponovo je svoje vreme posvetila zbijanju ala na raun Miela Gvozdenovia. \r\nDok su zadrugari odmarali, ona je otila kod njega u pab i nije mu dozvolila da zaspi.\r\nFoto: T\u2026 [+695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2e63bdb18-6a73-4dfe-9290-728d7831814c/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "Biv\u0161i \u0161ef obave\u0161tajne slu\u017ebe Kosova i jedan od osniva\u010da OVK Saljih Mustafa je nakon \u0161to ga je je Specijalizovano tu\u017eila\u0161tvo danas uhapsilo na Kosovu preba\u010den u pritvorski objekat Specijalizovanih ve\u0107a Kosova u Hagu. On se tereti za krivi\u010dna dela proizvoljnog \u2026", "title": "OTMICE, MU\u010cENJA, UBISTVA ZATVORENIKA Evo za \u0161ta se sve tereti jedan od osniva\u010da OVK Saljih Mustafa - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/otmice-mucenja-ubistva-zatvorenika-evo-za-sta-se-sve-tereti-jedan-od-osnivaca-ovk/dz608mf", "author": "Danijela Lukovi\u0107", "publishedAt": "2020-09-24T18:20:13Z", "content": "Bivi ef obavetajne slube Kosova i jedan od osnivaa OVK Saljih Mustafa je nakon to ga je je Specijalizovano tuilatvo danas uhapsilo na Kosovu prebaen u pritvorski objekat Specijalizovanih vea Kosova u\u2026 [+2795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_Rqk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVdVN01EQV8vNmNlNmI3MzQ4NjZjNzlhNzA3YzUxOGYxYmFhMGM0YjIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Nvidia je objavila slajdove sa performansama za RTX 3090 grafi\u010dku kartu, koja se promovi\u0161e kao novi Titan model", "title": "Nvidia: Performanse RTX 3090 modela su za 10-15% vi\u0161e od RTX 3080 u 4K - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/nvidia-performanse-rtx-3090-modela-su-za-10-15-vise-od-rtx-3080-u-4k-85400", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T17:29:04Z", "content": "Nvidia je objavila slajdove sa performansama za RTX 3090grafiku kartu, koja se promovi\u0161e kao novi Titan model. Prema navodima kompanije, korisnici mogu da oekuju manje poveanje performansi od 10-15% \u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/0994abbab6c9bbb64e32420a20de3492.jpg"}, {"description": "Specijalni predstavnik za dijalog Beograda i Pri\ufffdtine Miroslav Laj\ufffdak najavio je za ponedeljak 28. septembar novu rundu razgovora na nivou eksperata.", "title": "Laj\u010dak najavio novu rundu razgovora Beograda i Pri\u0161tine, ZSO ne\u0107e biti tema - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=24&nav_category=640&nav_id=1737628", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-24T17:27:00Z", "content": "Specijalni predstavnik za dijalog Beograda i Pritine Miroslav Lajak najavio je za ponedeljak 28. septembar novu rundu razgovora na nivou eksperata.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugetvrtak, 24.09.2020. | 19:27\r\nLajak k\u2026 [+376 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/24/16171300945f6cd693d5816533597165_640x360x005175.jpg"}, {"description": null, "title": "Navaljnom zamrznuti ra\u010duni i zaplenjen stan u Moskvi - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTY1MzQ2OS9OYXZhbGpub20temFtcnpudXRpLXJhY3VuaS1pLXphcGxlbmplbi1zdGFuLXUtTW9za3ZpLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T16:16:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "PREDSEDNIK Crne Gore Milo \u0110ukanovi\u0107 uputio je \u010destitku Aleksi Be\u010di\u0107u povodom izbora za predsednika Skup\u0161tine Crne Gore.", "title": "OGLASIO SE MILO: Evo \u0161ta je \u0110ukanovi\u0107 poru\u010dio Be\u010di\u0107u - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/crna-gora/vesti/920300/oglasio-milo-evo-sta-djukanovic-porucio-becicu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T15:38:00Z", "content": "Kako se navodi u saoptenju, ukanovi je Beiu poelio uspeh u obavljanju te odgovorne dunosti, na dobro drave i svih njenih graana.\r\n- Sporazum koji ste nedavno potpisali sa koalicionim partnerima kojim\u2026 [+511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-09-09/19888_milodjukanovic30082020_f.jpg"}, {"description": "NIJE mi poznato da se u ovom momentu razmatra pomeranje starosne granice za penziju. Poslednjim izmenama i dopunama Zakona o PIO, u 2018. i 2019. godini, prvenstveno su pobolj\u0161ani uslovi kori\u0161\u0107enja prava, unapre\u0111eno sprovo\u0111enje osiguranja i pobolj\u0161ana efikasn\u2026", "title": "VA\u017dNO ZA GRA\u0110ANE SRBIJE: Evo da li \u0107e do\u0107i do pove\u0107anja starosne granice za penziju - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/920269/vazno-gradjane-srbije-evo-doci-povecanja-starosne-granice-penziju", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T14:42:00Z", "content": "- Reforma sistema penzijskog i invalidskog osiguranja je kontinuiran proces. On mora da se prilagoava promenama u drutvu, a tu pre svega mislim na ekonomska i demografska kretanja. Shodno tome ve je \u2026 [+6327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-10/2314_penzioneri1-620x0_f.jpg"}, {"description": null, "title": "Koronavirus Srbija 24. septembar - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NTMzNTMvS29yb25hdmlydXMtU3JiaWphLTI0Li1zZXB0ZW1iYXIuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T12:39:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Minsk -- Predsednik Belorusije Aleksandar Luka\ufffdenko izjavio je da su neke susedne dr\ufffdave zauzele nekonstruktivan stav u vezi sa inauguracijom odr\ufffdanom u zemlji.", "title": "Luka\u0161enko \"zapu\u0161io\" usta SAD i EU: Znate, na toj inauguraciji je bilo 2.000 ljudi... - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=24&nav_category=78&nav_id=1737362", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-24T09:40:00Z", "content": "Minsk -- Predsednik Belorusije Aleksandar Lukaenko izjavio je da su neke susedne drave zauzele nekonstruktivan stav u vezi sa inauguracijom odranom u zemlji.\r\nIzvor:\u00a0Sputnjiketvrtak, 24.09.2020. | 11\u2026 [+1513 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/24/21079837245f6c6ae8699d2241461346_640x360x0066315.jpg"}, {"description": "Prema podacima sajta 'Worldometers', u svetu je zara\u017eeno korona virusom vi\u0161e od 32,1 miliona ljudi.", "title": "VI\u0160E OD 32,1 MILIONA ZARA\u017dENIH U Nema\u010dkoj opet preko 2.000 novoobolelih, crni rekord zabele\u017een i u ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/vise-od-321-miliona-zarazenih-u-nemackoj-opet-preko-2000-novoobolelih-crni-rekord/j6r04dd", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T07:00:18Z", "content": "Prema podacima sajta \"Worldometers\", u svetu je zaraeno korona virusom vie od 32,1 miliona ljudi.SAD su najvie pogoene pandemijom KOVID-19 - zaraeno je vie od sedam miliona ljudi, a preminulo je vie \u2026 [+4351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Uekk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTkRRN01EQV8vYjU0ZDIyOTkyNjNlYTYxMTYwOWI1YmQ4MWRjMzExZjAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ovo su prednosti i mane", "title": "Prednosti i nedostaci vakcina protiv koronavirusa - Krstarica", "url": "https://www.krstarica.com/zdravlje/korona-virus/prednosti-i-nedostaci-vakcina-protiv-koronavirusa/", "author": "\u041c. \u041f.", "publishedAt": "2020-09-24T06:36:00Z", "content": "Vakcine protiv kovida 19, na kojima rade naunici irom sveta, razvijaju se na pet razliitih tehnolokih platformi, objasnili su za Sputnjik u ruskoj Slubi za fitosanitarni nadzor (Rospotrebnadzor).\r\nRa\u2026 [+2553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krstarica.com"}, "urlToImage": "https://krstarica.name/wp-content/uploads/2020/09/50308119066_4fe7abf801_b-600x315.jpg"}], "totalResults": 32}