{"status": "ok", "articles": [{"description": "Navikli smo na zemljotrese, ali ovo je bio jedan od najgorih koje sam ikada osetila - ovako po\u010dinje pri\u010du Marina Gul koja ve\u0107 sedam godina \u017eivi u Izmiru u Turskoj, odakle joj je suprug.", "title": "\"SVI PLA\u010cU, VI\u010cU, PANI\u010cE, KAO DA JE APOKALIPSA\" Dramati\u010dna ispovest Marine koja se na\u0161la u PAKLU ZEM... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/svi-placu-vicu-panice-kao-da-je-apokalipsa-dramaticna-ispovest-marine-koja-se-nasla-u/whgj65n", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T21:40:00Z", "content": "Navikli smo na zemljotrese, ali ovo je bio jedan od najgorih koje sam ikada osetila - ovako poinje priu Marina Gul koja ve sedam godina ivi u Izmiru u Turskoj, odakle joj je suprug.\r\nOna je za hrvats\u2026 [+2958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dpHk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWW1ZN01EQV8vYWY4ZDNmN2ZlOGNjYWJlZDkxOWM2MzdiZjk2ZmVjOTQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Amfilohije Radovi\u0107, mitropolit crnogorsko-primorski i egzarh sve\u0161tenoga trona pe\u0107koga, pri\u010destio se poslednji put jutros oko 8 u Klini\u010dkom centru Crne Gore.", "title": "POSLEDNJI TRENUCI MITROPOLITA: Amfilohije se pri\u010destio, a onda se DESILO NE\u0160TO \u010cUDNO, jedna mu je \u017eelja OSTALA - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3558731/poslednji-trenuci-mitropolita-amfilohije-se-pricestio-a-onda-se-desilo-nesto-cudno-jedna-zelja-mu-je-ostala-neostvarena", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-30T20:45:05Z", "content": "Amfilohije Radovi, mitropolit crnogorsko-primorski i egzarh sve\u0161tenoga trona pekoga, priestio se poslednji put jutros oko 8 u Klinikom centru Crne Gore.Priee mu je u bolniki krevet prineo protojerej \u2026 [+2992 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/30/19/2365601_profimedia0566468294-amfilohije_ff.jpg"}, {"description": "Italijani slave veliku pobedu nad Novakom \u0110okovi\u0107em.", "title": "Novakovo obja\u0161njenje za lo\u0161u igru, Italijani \u0107e kolutati o\u010dima! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/tenis/novakovo-objasnjenje-za-losu-igru-italijani-ce-kolutati-ocima-422942.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T20:26:00Z", "content": "Italijan Lorenco Sonego je danas naneo najtei poraz u karijeri\r\n Novaku okoviu, savladao ga je sa 6:1 i 6:2, izgledalo je kao da\r\n srpski teniser nije eleo previe da se umara i nakon izgubljenog\r\n pr\u2026 [+762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/h_56454674583096020201028193624.jpg"}, {"description": "Sina i \u0107erku Jelena je dobila u braku sa sudijom Miroslavom Alimpi\u0107em", "title": "JELENU BA\u010cI\u0106 ALIMPI\u0106 NAPUSTILA DECA! Voditeljka mesecima O\u010cAJNA, a evo kako oni IZGLEDAJU! (FOTO) - Espreso.rs", "url": "https://www.espreso.rs/showbiz/zvezde/653921/jelenu-bacic-alimpic-deca-zivot", "author": "Espreso", "publishedAt": "2020-10-30T20:08:00Z", "content": "Jelena Bai Alimpi iza sebe ima uspenu voditeljsko-uredniku karijeru, kao i prilian brj sopstvenih romana.\r\nIako ona vai za jednu od popularnijih domaih knjievnica, njena deca se retko pojavljuju u ja\u2026 [+433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espreso.rs"}, "urlToImage": "https://www.espreso.rs/data/images/2020/10/01/17/822705_jelenabacicalimpic1_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Protest u Var\u0161avi - abortus - napad huligana - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiT2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTY2Njc2MC9Qcm90ZXN0LXUtVmFyc2F2aS1hYm9ydHVzLW5hcGFkLWh1bGlnYW5hLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T19:32:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Najnoviji dodatak Honor X10 liniji telefona je model 10X Lite, namenjen srednjem segmentu tr\u017ei\u0161ta", "title": "Honor 10X Lite ozvani\u010den sa Kirin 710 \u010dipom i 5000mAh baterijom - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/honor_10x_lite_ozvanicen_sa_kirin_710_cipom_i_5000mah_baterijom-85800", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T19:00:57Z", "content": "Najnoviji dodatak Honor X10 liniji telefona je model Honor 10X Lite. U pitanju je pristupanija alternativa za X10 5G i X10 Max 5G, a stie sa specifikacijama iz srednjeg segmenta tri\u0161ta.\r\nHonor 10X Li\u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/e1ed144985b578cf301a05aee818eca9.jpg"}, {"description": "\u0426\u0440\u0432\u0435\u043d\u043e-\u0431\u0435\u043b\u0438 \u0443 7. \u043a\u043e\u043b\u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043b\u0438\u0433\u0435 6. \u043d\u043e\u0432\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0442\u0443\u0458\u0443 \u0411\u0430\u0458\u0435\u0440\u043d\u0443 \u0443 \u041c\u0438\u043d\u0445\u0435\u043d\u0443.", "title": "\u041c\u0435\u043a\u043e\u043b\u0443\u043c \u0441\u0430 \u0447\u0435\u0442\u0438\u0440\u0438 \u0442\u0440\u043e\u0458\u043a\u0435 \u0443 \u0444\u0438\u043d\u0438\u0448\u0443 \"\u0443\u043f\u0443\u0446\u0430\u043e\" \u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0443 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0432\u0438 \u0442\u0440\u0438\u0458\u0443\u043c\u0444 \u0425\u0438\u043c\u043a\u0438\u0458\u0430 \u0443 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0438 - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/evroliga/104400/mekolum-sa-cetiri-trojke-u-finisu-upucao-zvezdu-za-prvi-trijumf-himkija-u-sezoni", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T18:58:17Z", "content": "- 7. 6. . \u2013 83:77 (19:22, 25:18, 14:17, 25:20)\r\n: 15, 23, 9, 2, 3, 9, , , , 8, 3, 11. : .\r\n: 14, 7, 4, 11, 18, , 5, 2, , - 4, 8, 4. : .\r\n , (83:77), . , 8:1, 17:5 18:13. , . 60:58, 8:0 (66:60), +11 (\u2026 [+21 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/jordan-loyd-crvena-zvezda-mts-belgrade-eb20(1).jpg"}, {"description": "Niko ne mo\u017ee da poveruje da je vi\u0161e nema!", "title": "TUGA DO NEBA! Poznata voditeljka preminula u 32. godini, porodica i prijatelji se u neverici opra\u0161taju od nje (FOTO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/showbiz/245461/tuga-do-neba-poznata-voditeljka-preminula-u-32-godini-porodica-i-prijatelji-se-u-neverici-oprastaju-od-nje-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T18:48:41Z", "content": "Niko ne moe da poveruje da je vie nema!\r\nTridesetdvogodinja turska voditeljka Dilaj Kemer preminula je posle duge i teke bolesti. Ona je bila jedno od zatitnih lica televizijske postave fudbalskog kl\u2026 [+1021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/19e0a80ee-8563-4b0b-b099-6fdcedf951f2/518,561,4665,2894/1024"}, {"description": "RE\u017dISER Emir Kusturica se danas oprostio od bla\u017eenopo\u010div\u0161eg mitropolita Amfilohija Radovi\u0107a, rekav\u0161i da je on vratio nadu narodu koji je stajao na ivici ambisa.", "title": "BIO JE POPUT MUNjE NEBESKE, IZABRAO PUT \u017dRTVOVANjA: Potresne re\u010di Emira Kusturice bla\u017eenopo\u010div\u0161em mitropolitu Amfilohiju - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/crna-gora/vesti/930986/bio-poput-munje-nebeske-izabrao-put-zrtvovanja-potresne-reci-emira-kusturice-blazenopocivsem-mitropolitu-amfilohiju", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T17:36:00Z", "content": "Rei Emira Kusturice prenosimo u celosti:\r\nUpokojio se mitropolit Amfilohije Radovi i sigurno poiva u miru.\r\nOtac i majka dali su mu ime Risto mislei na Hrista. To je, u stvari, bilo njegovo pravo ime\u2026 [+1505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-30/34296_kusta_f.jpg"}, {"description": "Kristijano Ronaldo je ponovo testiran na koronavirus i bio je negativan.", "title": "Kristijano Ronaldo negativan na koronavirus - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=30&nav_id=1755863", "author": "SN", "publishedAt": "2020-10-30T17:20:00Z", "content": "Kristijano Ronaldo je ponovo testiran na koronavirus i bio je negativan.\r\nSNIzvor:\u00a0B92petak, 30.10.2020. | 18:20\r\nJedan od najboljih fudbalera sveta Kristijano Ronaldo bio je pozitivan na koronavirus\u2026 [+335 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/30/16211348705f9c4b58c336f887150292_640x360x001493.jpg"}, {"description": "Poznati glumac <a href='https://www.blic.rs/nenad-jezdic' id='340c9a1c-f761-4661-9f3c-85331310955d'>Nenad Jezdi\u0107 </a>tuma\u010di glavnu ulogu u novom filmu \u201cVikend sa \u0107aletom\u201c, govori o fantasti\u010dnoj ekipi filma, koroni, saradnji sa D\u017eejom, ali i kako je to tuma\u010dit\u2026", "title": "Glumac Nenad Jezdi\u0107 o TE\u0160KOJ SITUACIJI i koroni: \"U rovu smo, BORIMO SE\" (VIDEO) - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/glumac-nenad-jezdic-korona/m79c6wy", "author": "Filip Jovanovi\u0107", "publishedAt": "2020-10-30T16:15:00Z", "content": "Poznati glumac Nenad Jezdi tumai glavnu ulogu u novom filmu Vikend sa aletom, govori o fantastinoj ekipi filma, koroni, saradnji sa Dejom, ali i kako je to tumaiti lik oveka koji predosea smrt.Nenad \u2026 [+1968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-X6k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1JN01EQV8vZGM3ZDFiZWYyOTVjYzE5YmFhNDA5MjkwZWNkODVmMDAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107 o tr\u017enom centru \"Galerija\": Trebamo da budemo ponosni - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NjY2NjgvS2lzaWMtVGVwYXZjZXZpYy1vLXRyem5vbS1jZW50cnUtR2FsZXJpamEtVHJlYmFtby1kYS1idWRlbW8tcG9ub3NuaS5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T15:48:10Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Jo\u0161 se nije slegla pra\u0161ina koju je Apple podigao predstavljanjem iPhone 12 serije, a ve\u0107 imamo potencijalne informacije za slede\u0107u godinu. Naime,", "title": "Sprema se iPhone 13 od 1 terabajta? - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/sprema-se-iphone-13-od-1-terabajta/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T15:16:32Z", "content": "Jo se nije slegla praina koju je Apple podigao predstavljanjem iPhone 12 serije, a ve imamo potencijalne informacije za sledeu godinu.\r\nNaime, \u201etipster\u201c Don Proser objavio je na svom Twitter nalogu k\u2026 [+819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2019/02/738190_iphone-563068-1920_f-e1549875207241.jpg"}, {"description": "Beograd -- Predsednik Srbije Aleksandar Vu\ufffdi\ufffd obratio se medijima nakon konferencije o Malom \ufffdengenu.", "title": "\"O\u010dekujemo brojeve za tre\u0107i kvartal, bi\u0107emo prvi ili drugi u Evropi\" VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/srbija.php?yyyy=2020&mm=10&dd=30&nav_id=1755787", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-30T15:10:00Z", "content": "Beograd -- Predsednik Srbije Aleksandar Vui obratio se medijima nakon konferencije o Malom engenu.\r\nIzvor:\u00a0B92petak, 30.10.2020. | 16:14\r\nVui je rekao je da je na samitu bilo rei o jaanju politike sa\u2026 [+4036 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/30/6337420265f9c334e22bc7409712296_640x360x0054169.jpg"}, {"description": "Ve\u0107 \u010detvrti dan u Srbiji broj novoobolelih je ve\u0107i u odnosu na prethodni dan. Od ju\u010de do danas registrovano je 1.545 zara\u017eenih korona virusom, a pet osoba je preminulo.", "title": "Najvi\u0161e obolelih do sada (1.545), petoro preminulih, na respiratorima 47 pacijenata - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/jos-1-545-novoobolelih-pet-preminulih-na-respiratorima-47-pacijenata/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T14:13:32Z", "content": "Ve etvrti dan u Srbiji broj novoobolelih je vei u odnosu na prethodni dan. Od jue do danas registrovano je 1.545 zaraenih korona virusom, a pet osoba je preminulo.Ukupno u naoj zemlji do sada je 45.1\u2026 [+1945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/10/Beta-to458hx80o-scaled-e1603977371631.jpg"}, {"description": null, "title": "\u010ca\u010dak - dom za stare - zara\u017eena doktorka - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NjY2MDgvQ2FjYWstZG9tLXphLXN0YXJlLXphcmF6ZW5hLWRva3RvcmthLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T13:34:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Lider Gra\u0111anskog pokreta URA Dritan Abazovi\u0107 rekao je da je na dana\u0161njem sastanku mandatara Zdravka Krivokapi\u0107a sa predstavnicima koalicija \"Za budu\u0107nost Crne Gore\", \"Mir je na\u0161a nacija\" i \"Crno na bijelo\", dogovoren koncept ekspertske vlade.", "title": "Abazovi\u0107: Dogovoren koncept, u Crnoj Gori ekspertska vlada do 8. novembra - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/svet/podgorica-poceo-sastanak-krivokapica-sa-liderima-opozicije/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T12:33:00Z", "content": "Lider Graanskog pokreta URA Dritan Abazovi rekao je da je na dananjem sastanku mandatara Zdravka Krivokapia sa predstavnicima koalicija \u201eZa budunost Crne Gore\u201c, \u201eMir je naa nacija\u201c i \u201eCrno na bijelo\u201c\u2026 [+2268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/10/1202foto-EPA-EFE-BORIS-PEJOVIC.jpg"}, {"description": "\u041d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435\u0434\u0435\u0446\u0435\u043d\u0438\u0458\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0440 \u0441\u0430 \u0413\u0440\u0447\u043a\u043e\u043c, \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043d\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434 \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430\u0434\u043e\u043c \u043d\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0443 \u043a\u0430 \u0415\u0423. \u0411\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0443 \u043d\u043e\u0432\u0435\u043c\u0431\u0440\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043f\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0435 \u043e \u0447\u043b\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0443 \u0430\u043a\u043e \u0421\u043a\u043e\u043f\u0459\u0435 \u043d\u0435 \u0443\u0432\u0430\u0436\u0438 \u045a\u0435\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0445\u0442\u0435\u0432\u0435 \u0443 \u0432\u0435\u0437\u0438 \u0441\u0430\u2026", "title": "\u0417\u0430\u0448\u0442\u043e \u0411\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0443 \u043a\u0430 \u0415\u0423 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/3/region/4131856/bugarska-severna-makedonija-evropska-unija-pregovori.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-10-30T12:22:00Z", "content": ", 30.\u00a0\u00a02020, 13:22\u00a0-&gt;\u00a015:00\r\n: \r\n: , -", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/10/30/6905674_6903094screenshot---2020-10-29t134133152png"}, {"description": "Samo 20 dana pre nego \u0161to \u0107e da po\u010dini pokolj u katoli\u010dkoj katedrali u Nici, <a href='https://www.blic.rs/vesti/svet/novi-detalji-o-teroristi-koji-je-zavio-francusku-u-crno-napadac-stigao-vozom-iz/tnkt5ex' id='b8ae20ff-382d-4ebd-8bc0-39e4b6ceacc8'>21-godi\u0161nji\u2026", "title": "NASMEJANI TERORISTA Napada\u010d iz Nice ve\u010de pre napada bratu poslao sliku crkve u kojoj \u0107e da napravi p... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/nasmejani-terorista-napadac-iz-nice-vece-pre-napada-bratu-poslao-sliku-crkve-u-kojoj/fjclyxk", "author": "J.R.", "publishedAt": "2020-10-30T11:46:00Z", "content": "Samo 20 dana pre nego to e da poini pokolj u katolikoj katedrali u Nici, 21-godinji tunianski migrant Brahim Ausaui pozirao je nasmejan i srean to se konano dokopao kontinentalne Evrope.Fotografiju s\u2026 [+1825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uEZk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpnN01EQV8vZjZkOGNiN2MwNmZjMDc5YmIzMGExZjI2N2FiN2FhN2EuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Osna\u017ei svoju kreativnost uz visoko kvalitetnu kameru od 108MP, odli\u010dan ekran sa 144Hz osve\u017eenjem, vrhunsku bateriju od 5000mAh, sna\u017ean procesor i sjajne poklone dostupne u pretprodajnom periodu, od 29. oktobra do 8. novembra", "title": "Flagship iz Xiaomi - Mi10T serija, u pretprodaji od 29.10. uz poklone za najbr\u017ee kupce - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/hi-tech/mobilni/3256395-flagship-iz-xiaomi-mi10t-serija-u-pretprodaji-od-2910-uz-poklone-za-najbrze-kupce", "author": "Bojana Matijevi\u0107", "publishedAt": "2020-10-30T10:55:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/10/29/mi10t-serija-670x447.jpg"}], "totalResults": 30}