{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sada dileme vi\u0161e nema, niko ne mo\u017ee da do\u010deka promene na Kamp Nou. Barselona je ispustila prvo mesto u grupi, a smela je da izgubi 0:2...", "title": "L\u0160 (G): Juventusov \u0161ou na Kamp Nou, Ronaldo sa dva komada dotukao Barsu! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/ls-g-juventusov-sou-na-kamp-nou-ronaldo-sa-dva-komada-dotukao-barsu-426529.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T21:53:00Z", "content": "Juventus je odrao as fudbala Barseloni u prvih 45 minuta i\r\n revanirao se za isto iz prvog duela.U 13. minutu, Ronald Arauho je oborio Kristijana Ronalda, sudija\r\n je pokazao na belu taku, bez prover\u2026 [+234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202012/mesironaldo585433020201208222947.png"}, {"description": "\u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u0430\u0431\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0430 \u0448\u0435\u0441\u0442 \u0431\u043e\u0434\u043e\u0432\u0430, \u0434\u043e\u043a \u041c\u0430\u0452\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430, \u0425\u043e\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u0438\u043c\u0430\u0458\u0443 \u043f\u043e \u0434\u0432\u0430, \u0430 \u0443 \u0442\u043e\u043c \u201e\u0442\u0440\u043e\u0443\u0433\u043b\u0443\u201c \u043d\u0430\u0448\u0430 \u0440\u0435\u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0438\u043c\u0430...", "title": "\u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0434 \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0435 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/rukomet/reprezentacija/106013/srbija-izgubila-od-hrvatske-i-ispala-sa-evropskog-prvenstva", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T21:05:15Z", "content": "66 godina\u00b7 08 , 2020 20:20Ljubo dobar ti tajm aut. Idemo da damo gol i brzo nazad. Ako ne damo gotovo je. Velika mudrost. Kad nas krene ti povuces pogresan potez i protivnika vratis u zivot. Obe utak\u2026 [+333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/srbija hrvatska.jpg"}, {"description": "Carinici su danas na izlazu prelaza Horgo\u0161 uspeli da otkriju i spre\u010de krijum\u010darenje 8,4 kilograma heroina i 120 boksova cigareta skrivenih u duplom bunkeru jednog kosovskog autobusa.Uhap\u0161eni su: S. B. (1971), H. L. (1976), K. R. (1988), K. S. (1972), S. A. ...", "title": "CARINICI NA HORGO\u0160U POSLALI AUTOBUS SA KiM NA SKENER I \u0160OKIRALI SE: Evo \u0161ta su prona\u0161li! Krijum\u010dari koristili - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3581925/carinici-na-horgosu-poslali-autobus-sa-kim-na-skener-i-sokirali-se-evo-sta-su-pronasli-krijumcari-koristili-i-biber-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-08T20:37:47Z", "content": "Carinici su danas na izlazu prelaza Horgo uspeli da otkriju i spree krijumarenje 8,4 kilograma heroina i 120 boksova cigareta skrivenih u duplom bunkeru jednog kosovskog autobusa.\r\nUhapeni su: S. B. \u2026 [+1940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/08/21/2400163_carinik-vadi-pakete-heroina-iz-autobuskog-bunkera_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Engel i Olbrajt: Kosovo nezavisno, Srbija da ne onemogu\u0107ava razvoj dr\u017eavnosti - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2ODE0MTYvRW5nZWwtaS1PbGJyYWp0LUtvc292by1uZXphdmlzbm8tU3JiaWphLWRhLW5lLW9uZW1vZ3VjYXZhLXJhenZvai1kcnphdm5vc3RpLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T20:10:06Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "TRNOVIT put do Mundijala u Kataru fudbalska reprezentacija Srbije po\u010dinje 24. marta protiv Republiek Irske.", "title": "RASPORED ZA MUNDIJAL: Orlovi otvaraju sa Ircima - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/sport/fudbal/943217/raspored-mundijal-orlovi-otvaraju-ircima", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T19:06:00Z", "content": "U istom \"prozoru\" orlovi e doekati i Portugaliju, a zatim idemo na gostovanje koje nam je znalo zadavati probleme u istoriji - Azerbejdanu.\r\nSledi slobodan dan u kvalifikacijama, odnosno utakmica pro\u2026 [+311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-17/39401_20200906npsrb17_f.jpg"}, {"description": "\u0160ef ruskog centra \u201eGamaleja\u201c Aleksandar Gincburg je saop\u0161tio da virusom korona po\u010dinju da se zara\u017eavaju, pored ljudi,\u00a0 i domac\u0301e \u017eivotinje, i da se formira \u201eprirodan rezervoar\u201c virusa.", "title": "Ruski nau\u010dnik: Formira se 'prirodan rezervoar' virusa korona - pcnen", "url": "https://www.pcnen.com/portal/2020/12/08/ruski-naucnik-formira-se-prirodan-rezervoar-virusa-korona/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T18:46:15Z", "content": "U to sam vie nego siguran poinju da se zaraavaju i domace ivotinje. I, kao to vidimo, vizoni (krznaica iz porodice kuna). Ako se oni zaraavaju, zato onda ne i make, a ako make, zato ne psi i mnoga dr\u2026 [+959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcnen.com"}, "urlToImage": "https://www.pcnen.com/portal/wp-content/uploads/2020/03/korona-virus-e1583392517919.jpg"}, {"description": "Sputnjik Ve, Fajzer, Oksford, Moderna, kako deluju i koliko doza je potrebno za imunitet", "title": "Evo kako deluju Sputnjik Ve, Fajzer, Oksford, Moderna i koliko doza treba da primimo - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/zenske-price/nazdravlje/evo-ko-nikako-ne-sme-da-primi-vakcinu-protiv-kovida/363323/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-08T18:36:00Z", "content": "Sputnjik Ve, Fajzer, Oksford, Moderna, kako deluju i koliko doza je potrebno za imunitetPredvia se da e tokom prvog kvartala idue godine dobar deo populacije u Evropi da se vakcinie protiv korona vir\u2026 [+6407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/318/898/1/318898-Screenshot_3_3064_1000x1000.jpg"}, {"description": null, "title": "Koronavirus podaci Srbija 8. decembar | N1 Srbija - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2ODEyNDgvS29yb25hdmlydXMtcG9kYWNpLVNyYmlqYS04Li1kZWNlbWJhci5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T18:33:45Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Epidemiolo\ufffdka situacija u Srbiji je te\ufffdka, ka\ufffde direktor kancelarije Svetske zdravstvene organizacije u Srbiji Marijan Ivanu\ufffda.", "title": "\"Situacija je te\u0161ka, Srbija na vrhu u Evropi\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=12&dd=08&nav_category=12&nav_id=1777471", "author": "B92", "publishedAt": "2020-12-08T18:12:00Z", "content": "Epidemioloka situacija u Srbiji je teka, kae direktor kancelarije Svetske zdravstvene organizacije u Srbiji Marijan Ivanua.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugutorak, 8.12.2020. | 19:12\r\nIvanua navodi da je Srbija moda s\u2026 [+1054 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/08/1290377935fcfc15f116c4080268027_640x360x00248127.jpg"}, {"description": "\u0411\u0440\u0438\u0441\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438 \"\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\" \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043b\u0438\u0441\u0442\u0443 \u043d\u0430\u0458\u043c\u043e\u045b\u043d\u0438\u0458\u0438\u0445 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0438, \u0443 \u043a\u043e\u0458\u043e\u0458 \u0458\u0435 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0443 \u043a\u0430\u043d\u0446\u0435\u043b\u0430\u0440\u043a\u0443 \u0410\u043d\u0433\u0435\u043b\u0443 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b \u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0432\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e, \u0458\u0435\u0440 \u0458\u0435 16 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438, \u0443\u0437 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0443 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0432\u043b\u0430\u0447\u0435\u045a\u0430 \u0438\u0437 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0435 \u043d\u0430\u0440\u0435\u0434\u043d\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u043d\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0458\u043c\u043e\u045b\u0438\u0458\u0438 \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435\u043d\u0442\u2026", "title": "\u041a\u043e \u0441\u0443 \u043d\u0430\u0458\u043c\u043e\u045b\u043d\u0438\u0458\u0438 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435, \u0430 \u043a\u043e \u043e\u043c\u0435\u0442\u0430\u0447\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u045a\u0430\u0440\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4179064/lista-najmocniji-ljudi-evropa.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-08T18:00:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/08/6977313_najmocnij00i-tjpg"}, {"description": "Tuga za D\u017eejom ne prolazi...", "title": "Na ve\u010dni po\u010dinak isprati\u0107e ga 50 violina, a ova muzika \u0107e svirati na sahrani (VIDEO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/estrada/na-vecni-pocinak-ispratice-ga-50-violina-a-ova-muzika-ce-se-svirati-na-sahrani-video/363298/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-08T16:55:00Z", "content": "Tuga za Dejom ne prolazi...Zoran Jagodi Rule, kum pokojnog pevaa Deja Ramadanovskog, kae da e na sahrani biti ispunjena Dejeva velika elja - da mu na grobu zasvira 50 violina.\r\nDej Ramadanovski bie s\u2026 [+1094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/318/483/1/318483-dzj_af4d_1000x1000.jpg"}, {"description": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0402\u043e\u0440\u0452\u0435\u0432\u0438\u045b \u0438\u043f\u0430\u043a \u043e\u0441\u0442\u0430\u0458\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043b\u0443\u043f\u0438 \u0412\u0438\u0440\u0442\u0443\u0441\u0430, \u0438\u0430\u043a\u043e \u043c\u0443 \u0458\u0435 \u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0435\u043a\u0438\u043f\u0430 \u0443 \u043f\u043e\u043d\u0435\u0434\u0435\u0459\u0430\u043a \u0443\u0440\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437. \u041f\u043e\u0440\u0435\u0434 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0441\u0442\u0440\u0443\u0447\u045a\u0430\u043a\u0430, \u0443 \u0442\u0438\u043c\u0443 \u0438\u0437 \u0411\u043e\u043b\u043e\u045a\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0458\u0443 \u0438 \u043a\u043e\u0448\u0430\u0440\u043a\u0430\u0448\u0438 \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u041c\u0430\u0440\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b \u0438 \u041c\u0438\u043b\u043e\u0448 \u0422\u0435\u043e\u0434\u043e\u0441\u0438\u045b.", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u041f\u0440\u0435\u043e\u043a\u0440\u0435\u0442 - \u0402\u043e\u0440\u0452\u0435\u0432\u0438\u045b \u043e\u0441\u0442\u0430\u0458\u0435 \u0443 \u0412\u0438\u0440\u0442\u0443\u0441\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/32/kosarka/4179133/virtus-djordjevic.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-08T16:13:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/08/6977217_djtrjpg"}, {"description": null, "title": "RSE: Srbija glasala protiv rezolucije UN o Krimu - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiV2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2ODEyOTYvUlNFLVNyYmlqYS1nbGFzYWxhLXByb3Rpdi1yZXpvbHVjaWplLVVOLW8tS3JpbXUuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T15:18:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ministar finansija Sini\u0161a Mali rekao je danas da je republi\u010dki bud\u017eet za 2021. godinu planiran tako da obezbedi da Srbija u naredne dve godine ima najve\u0107i privredni rast u Evropi.", "title": "Mali: Bud\u017eet za narednu godinu obezbedi\u0107e da Srbija po rastu BDP-a bude najbolja u Evropi - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/pocela-sednica-skupstine-srbije-o-predlogu-drzavnog-budzeta-za-2021-godinu/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T14:24:00Z", "content": "Ministar finansija Sinia Mali rekao je danas da je republiki budet za 2021. godinu planiran tako da obezbedi da Srbija u naredne dve godine ima najvei privredni rast u Evropi.On je obrazlaui predlog \u2026 [+11275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/0402Fonet-Aleksandar-Barda.jpg"}, {"description": "Deli nas samo ne\u0161to vi\u0161e od mesec dana od objave Samsung Galaxy S21 serije telefona, a sada imamo priliku da tri modela iz dolaze\u0107e linije vidimo na prelepim renderima, visokog kvaliteta", "title": "Ovako bi mogli izgledati Samsung Galaxy S21, S21+ i S21 Ultra - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/ovako_bi_mogli_izgledati_samsung_galaxy_s21_s21_i_s21_ultra_-86214", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T13:58:06Z", "content": "Deli nas samo ne\u0161to vi\u0161e od mesec dana od objave SamsungGalaxy S21 serije telefona, a sada imamo priliku da tri modela iz dolazee linije vidimo na prelepim renderima, visokog kvaliteta. Rendere su kr\u2026 [+1638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/633d4f4f7c04c5119392e99b35ff60a9.jpg"}, {"description": "BLAGOSLOVOM Episkopa biha\u0107ko-petrova\u010dkog G. Sergija zaupokojena Liturgija i sahrana postradalog monaha Stefana (A\u010di\u0107a) bi\u0107e slu\u017eeni u Manastiru Glogovcu u sredu sa po\u010detkom od 09.30 \u010dasova.", "title": "SVI SVE\u0160TENICI U BELIM ODORAMA: Monah Stefan \u0107e biti sahranjen sutra, imao je ljubavi za svakog \u010doveka - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/republika-srpska/vesti/943097/svi-svestenici-belim-odorama-monah-stefan-biti-sahranjen-sutra-imao-ljubavi-svakog-coveka", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T13:17:00Z", "content": "Vaa preosetljivost, danas, dolazi do izraaja. Optereujete se miljenjima drugih ljudi dok, istovremeno, radite po svom nahoenju. Krajnji je as da se opredelite, ili ete igrati kako drugi sviraju, ili \u2026 [+40 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-08/45443_viber-image-2020-12-08-11-28-39_f.jpg"}, {"description": "Pozori\u0161ni, filmski, TV glumac i producent Tihomir Tika Arsi\u0107 preminuo je ju\u010de u Beogradu posle duge i te\u0161ke bolesti u 63. godini.", "title": "Tika je do kraja bio optimista i pun energije - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kultura/tika-je-do-kraja-bio-optimista-i-pun-energije/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T13:00:08Z", "content": "Pozorini, filmski, TV glumac i producent Tihomir Tika Arsi preminuo je jue u Beogradu posle duge i teke bolesti u 63. godini.Vest je potvrdila jue i njegova matina kua \u2013 Narodno pozorite u Beogradu, \u2026 [+6026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/0102.jpg"}, {"description": "O\u010dekuje se da HMD Global uskoro predstavi svoj bud\u017eet telefon tr\u017ei\u0161tu \u2013 model oznake Nokia 5.4.\u00a0 Kao \u0161to to ve\u0107 po pravilu biva, specifikacija ure\u0111aja je procurela na internet pre online prem\u2026", "title": "Nokia 5.4 puna specifikacija pred izlazak na tr\u017ei\u0161te - PC Press", "url": "https://pcpress.rs/nokia-5-4-puna-specifikacija-pred-izlazak-na-trziste/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T13:00:00Z", "content": "Oekuje se da HMD Global uskoro predstavi svoj budet telefon tritu \u2013 model oznake Nokia 5.4.\u00a0 Kao to to ve po pravilu biva, specifikacija ureaja je procurela na internet pre online premijere.\r\nOtkrive\u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/pcpress.rs/wp-content/uploads/2020/12/HMD-Global-for-Nokia.jpg?fit=800%2C450&ssl=1"}, {"description": "\u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0438 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440 \u0437\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0435\u043b \u0420\u043e\u0442 \u0443\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u043d\u0435\u043c\u043e\u0433\u0443\u045b\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0438\u0437\u0430\u045a\u0430 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0443\u043d\u0443\u0442\u0430\u0440 \u0415\u0423 \u043e\u043a\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0440\u0435\u045a\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430\u043d \u0443\u0442\u0438\u0446\u0430\u0458 \u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u043e\u0433 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u0446\u0435\u043b\u0435 \u0415\u0423.", "title": "\u0420\u043e\u0442: \u041d\u0438\u0441\u043c\u043e \u0443\u0441\u043f\u0435\u043b\u0438 \u0434\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0458\u0435\u043c\u043e \u0443 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0438\u0440\u0435\u045a\u0430 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u0459\u0435\u045a\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435 \u0447\u043b\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0415\u0423 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/3/region/4178410/-rot-blokada-prosirenja-je-ozbiljna-politicka-greska.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-08T11:55:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/08/6976200_mihael-rot-epa-virginia-mayo-pool-750x430jpg"}, {"description": "Mala kompanija pod imenom Aptera predstavila je elektri\ufffdno vozilo koje sa punom baterijom mo\ufffde da pre\ufffde preko 1.600 km.", "title": "Tra\u017eili ste \u2013 gledajte: Elektri\u010dni automobil sa autonomijom od 1.600 km! FOTO/VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=12&nav_id=1777218", "author": "B92", "publishedAt": "2020-12-08T11:15:00Z", "content": "Protivnici elektrinih automobila kao jedan od glavnih razloga zato ne vole ovu vrstu vozila navode malu autonomiju u vonji. \r\nAperta 3 pobija taj argument. \r\n Izuzetne aerodinamike, ovaj dvosed na tr\u2026 [+1461 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/08/21218614655fcf5f6ebe080231319377_640x360x006766.jpg"}], "totalResults": 34}