{"status": "ok", "articles": [{"description": "Potpredsednik Organizacije ratnih veterana (ORV) takozvane Oslobodila\u010dke vojske Kosova Nasim Haradinaj, objavio je ve\u010deras video snimak na kome se vidi osoba koja je u sedi\u0161te te organizacije donela dokumenta sa izjavama svedoka, a onda pobegla.", "title": "\"Procurile\" izjave svedoka o zlo\u010dinima na KiM, a ovako su dostavljene biv\u0161im pripadnicima OVK (VIDEO) - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/procurile-izjave-svedoka-o-zlocinima-na-kim-a-ovako-su-dostavljene-bivsim/k4enwcw", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T22:10:41Z", "content": "Potpredsednik Organizacije ratnih veterana (ORV) takozvane Oslobodilake vojske Kosova Nasim Haradinaj, objavio je veeras video snimak na kome se vidi osoba koja je u sedite te organizacije donela dok\u2026 [+1224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y0nk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXprN01EQV8vNGRmNGJkOTU5MGY5MTI3ODZjYTRmOWQ5MDgxNDQwMzYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Midtjiland je na svom stadionu ugostio ekipu Jang Bojsa, \u0161ampion Danske slavio je sa ubedljivih 3:0 (0:0) protiv \u0161vajcarskog prvaka.", "title": "OVO SU PAROVI PLEJ-OFA ZA LIGU \u0160AMPIONA! \u010ceka nas sjajan fudbal u zavr\u0161nici, evo ko \u0107e kona\u010dno \u010duti ... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/liga-sampion-parovi-plejofa/mex6tsz", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-09-16T21:52:00Z", "content": "Midtjiland je na svom stadionu ugostio ekipu Jang Bojsa, ampion Danske slavio je sa ubedljivih 3:0 (0:0) protiv vajcarskog prvaka.U prvom delu nije bilo golova, da bi sopstvenu mreu naeo Lefor, koji \u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sFek9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRZN01EQV8vNWQwNzkwMTBmZjEzNGMzMzcxMDE2Yjc0YWVhNjk4MzQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Pravila se moraju po\u0161tovati!", "title": "TOMA PANI\u0106 ZAVR\u0160IO IZA RE\u0160ETAKA: Veliki \u0161ef O\u0160TRO KAZNIO zadrugara zbog AGRESIJE! (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/233882/toma-panic-zavrsio-iza-resetaka-veliki-sef-ostro-kaznio-zadrugara-zbog-agresije-video", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T21:19:34Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/29ec70c3e-bd8c-4184-8e27-2c2d64df7c17/43,96,963,614/1024"}, {"description": "Kristijan Golubovi\u0107 je izjavio da \u0107e ubiti Staniju Dobrojevi\u0107 ukoliko mu se ne izvini iskreno \u0161to mu je spomenula dete.Ja sam navikao da dr*lju koja je u du\u0161i dr*lja, pljunem, a damu ne. I na ulici, i u ku\u0107i, dese mi se takve stvari, kao i svim mu\u0161karcima, ...", "title": "UBI\u0106U STANIJU UKOLIKO MI SE ISKRENO NE IZVINI! Kristijan Golubovi\u0107 opasno zapretio: I\u0107i \u0107u 40 godina na ROBIJU - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3532611/ubicu-staniju-ukoliko-mi-se-iskreno-ne-izvini-kristijan-golubovic-opasno-zapretio-ici-cu-40-godina-na-robiju-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-16T21:01:46Z", "content": "Kristijan Golubovi je izjavio da e ubiti Staniju Dobrojevi ukoliko mu se ne izvini iskreno to mu je spomenula dete.\r\n\"Ja sam navikao da dr*lju koja je u dui dr*lja, pljunem, a damu ne. I na ulici, i \u2026 [+1686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/13/00/2300011_kristijan-stanoija_ff.jpg"}, {"description": "Najbolji teniser sveta Novak \u0110okovi\u0107 rekao je da mu je bilo va\u017eno da pobedi na po\u010detku sezone na \u0161ljaci nakon diskvalifikacije sa US Opena u Njujorku.\u0110okovi\u0107 je danas posle sat i 24 minuta igre pobedio Salvatorea Karuza 6:3, 6:2, \u010dime je obezbedio mesto u ...", "title": "\u0110OKOVI\u0106U NJUJORK I DALJE U GLAVI! Novak posle me\u010da u Rimu otvorio du\u0161u: Bio sam nesiguran posle onog na US ope - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/tenis/3532441/novak-djokovic-masters-rim-us-open-njujork-diskvalifikacija", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-16T21:00:18Z", "content": "<li>Dan na poslu protie u dobroj komunikaciji sa saradnicima i uspostavljanju novih dogovora. Oekuje vas i finansijski dobitak. U emotivnom smislu imate ...\r\n</li><li>Na poslu ste samouvereni i ulazi\u2026 [+1717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/09/16/14/2326143_novak06-epa-clive-brunskill--pool_ff.jpg"}, {"description": "Denser Gagi \u0110ogani uhap\u0161en je danas, nakon \u0161to je policija kod njega prona\u0161la dve kesice kokaina, dok je njegov problem sa narkoticima od ranije poznat javnosti.", "title": "\"RADITE ONO \u0160TO VAS \u010cINI SRE\u0106NIM\" Gagi je UHAP\u0160EN zbog posedovanja kokaina, a evo \u0161ta je poru\u010dio dva... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/gagi-djogani-uhapsen-instagram-droga-narkotici/pw30b3w", "author": "Lj.T.", "publishedAt": "2020-09-16T20:37:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Mkvk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRNN01EQV8vMzMwYTU4ZTJmODVjZWQxODkwMTY5OWI5OTYzMjU5NzUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Biv\ufffdi komandant kopnenih snaga SAD u Evropi, general Ben Hod\ufffdis, pohvalio je predsednika Srbije zbog uspeha u postizanju ekonomskog sporazuma u Beloj ku\ufffdi.", "title": "\"Vu\u010di\u0107 privukao Trampovu pa\u017enju\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=16&nav_category=78&nav_id=1734027", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-16T20:28:00Z", "content": "Bivi komandant kopnenih snaga SAD u Evropi, general Ben Hodis, pohvalio je predsednika Srbije zbog uspeha u postizanju ekonomskog sporazuma u Beloj kui.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsreda, 16.09.2020. | 22:28\r\nOn j\u2026 [+3622 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/16/16026052275f627606b1090903471601_640x360x001865.jpg"}, {"description": "Direktor Hrvatskog zavoda za javno zdravstvo Krunoslav Capak, izjavio je ve\ufffderas da je Hrvatska po smrtnosti od koronavirusa 10. me\ufffdu zemljama Europske unije.", "title": "Hrvatska na 10. mestu po smrtnosti u EU - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=16&nav_category=167&nav_id=1734020", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-16T19:43:00Z", "content": "Direktor Hrvatskog zavoda za javno zdravstvo Krunoslav Capak, izjavio je veeras da je Hrvatska po smrtnosti od koronavirusa 10. meu zemljama Europske unije.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsreda, 16.09.2020. | 21:43\r\n\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/04/03/17748766685e874302d8336091216094_640x360x009357.jpg"}, {"description": "Nikola Joki\ufffd, ko\ufffdarka\ufffd Denver Nagetsa, izabran je u najbolji drugi tim NBA za sezonu 2019/2020.", "title": "Joki\u0107 u drugom timu sezone, Don\u010di\u0107 u idealnoj petorci - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/nba.php?yyyy=2020&mm=09&dd=16&nav_id=1734015", "author": "PT", "publishedAt": "2020-09-16T19:20:00Z", "content": "Nikola Joki, koarka Denver Nagetsa, izabran je u najbolji drugi tim NBA za sezonu 2019/2020.\r\nPTIzvor:\u00a0B92sreda, 16.09.2020. | 21:20 -&gt; 21:30\r\nCentar iz Sombora prethodne sezone bio je u prvom tim\u2026 [+797 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/16/26482355f6264005dad9155587453_640x360x001106.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Crvene zvezde nisu se plasirali u bara\u017e za Ligu \u0161ampiona, po\u0161to su danas posle penala izgubili od Omonije.", "title": "Zvezda bez bara\u017ea za Ligu \u0161ampiona, izgubila od Omonije na penale - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/sport/zvezda-bez-baraza-za-ligu-sampiona-izgubila-od-omonije-na-penale/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T18:07:04Z", "content": "Fudbaleri Crvene zvezde nisu se plasirali u bara za Ligu ampiona, poto su danas posle penala izgubili od Omonije.Zvezda e takmienje nastaviti u barau za Ligu Evropa, a rivala e dobiti na rebu u petak\u2026 [+1164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/08/2404foto-STARSPORT-1-e1598898197966.jpg"}, {"description": "Samsung \u0107e u narednu godinu u\u0107i sa vode\u0107e pozicije kada je u\u0161e\u0161\u0107e na ovom delu tr\u017ei\u0161ta u pitanju", "title": "Samsung \u0107e kontrolisati 80% tr\u017ei\u0161ta fleksibilnih telefona tokom ove godine - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/samsung-ce-kontrolisati-80-trzista-fleksibilnih-telefona-tokom-ove-godine-85311", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T17:44:10Z", "content": "Fleksibilni telefoni polako stiu do sve veeg broja korisnika \u0161irom sveta, a izgleda da e Samsung u narednu godinu ui sa vodee pozicije kada je u\u0161e\u0161e na ovom delu tri\u0161ta u pitanju.\r\nJunokorejska kompa\u2026 [+723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/7da08a3b0edfb19de8f12d9b0bdd18eb.jpg"}, {"description": "UVEK mo\u017ee bolje, ali zdravstveni sistem se odr\u017eao. Mojim kolegama i medicinskim sestrama treba odati du\u017eno priznanje za sve \u0161to su radili.", "title": "UBE\u0110ENA SAM DA SE RADI O BIOLO\u0160KOM ORU\u017dJU: Dr Danica Gruji\u010di\u0107 o korona virusu, vakcini i sopstvenoj borbi s bole\u0161\u0107u - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/918144/ubedjena-sam-radi-bioloskom-oruzju-danica-grujicic-korona-virusu-vakcini-sopstvenoj-borbi-bolescu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T17:37:00Z", "content": "Ovo kae prof. dr Danica Grujii, direktorka Instituta za onkologiju.\r\n* Kako vi gledate na ovu borbu, ta se promenilo u odnosu na mart?\r\n- Otkako se pojavila infekcija Covid-19 saznanja o ovom bioloko\u2026 [+4009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-09-16/21774_get-thumbs-on-fly.php_f.jpg"}, {"description": null, "title": "Sa sastanka dela opozicije kod Tadi\u0107a poruka - potreban i dogovor o nenapadanju - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NDA1NjkvU2Etc2FzdGFua2EtZGVsYS1vcG96aWNpamUta29kLVRhZGljYS1wb3J1a2EtcG90cmViYW4taS1kb2dvdm9yLW8tbmVuYXBhZGFuanUuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T17:33:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Predsednik Republike Hrvatske Zoran Milanovi\ufffd sastao se danas s Miloradom Dodikom, \ufffdlanom Predsedni\ufffdtva Bosne i Hercegovine iz RS i liderom SNSD-a.", "title": "Milanovi\u0107 nakon sastanka sa Dodikom: Revizija Dejtonskog sporazuma... - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=16&nav_category=167&nav_id=1733961", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-16T17:10:00Z", "content": "Predsednik Republike Hrvatske Zoran Milanovi sastao se danas s Miloradom Dodikom, lanom Predsednitva Bosne i Hercegovine iz RS i liderom SNSD-a.\r\nIzvor:\u00a0radiosarajevosreda, 16.09.2020. | 19:10\r\nDodik\u2026 [+995 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/16/2132442075f624856b29ba538615423_640x360x003433.jpg"}, {"description": "U Indiji, koja je na drugom mestu po broju zara\u017eenih u svetu, broj potvr\u0111enih slu\u010dajeva infekcije korona virusom pre\u0161ao je pet miliona. U ovoj zemlji virus se \u0161iro br\u017ee nego i u jednoj drugoj na svetu od po\u010detka pandemije, sa dnevnim porastom broja obolelih i\u2026", "title": "KATASTROFA JE NA POMOLU Korona se u Indiji \u0161iri NAJBR\u017dE NA SVETU, ali ne\u0161to drugo najvi\u0161e ZABRINJAVA... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/katastrofa-je-na-pomolu-korona-se-u-indiji-siri-najbrze-na-svetu-ali-nesto-drugo/m60y765", "author": "J.R.", "publishedAt": "2020-09-16T16:36:00Z", "content": "U Indiji, koja je na drugom mestu po broju zaraenih u svetu, broj potvrenih sluajeva infekcije korona virusom preao je pet miliona. U ovoj zemlji virus se iro bre nego i u jednoj drugoj na svetu od p\u2026 [+4549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_Tk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWW1JN01EQV8vNDBiNTY5Njg5NzA5MDBmNzVmMzdjYjFjZWIzMzQ4NjcuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0160ef ruske obave\u0161tajne slu\u017ebe optu\u017eio je danas Sjedinjene Dr\u017eave za podsticanje masovnih demonstracija protiv beloruskog predsednika koje su u\u0161le u \u0161estu nedelju.Demonstranti u Belorusiji tra\u017ee ostavku Aleksandra Luka\u0161enka, smatraju\u0107i da je njegov reizbor name\u2026", "title": "RUSKI OBAVE\u0160TAJAC BEZ DLAKE NA JEZIKU: Evo kako su Ameri krenuli da ru\u0161e Luka\u0161enka, obrazac vi\u0111en mnogo puta p - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3532483/ruski-obavestajac-bez-dlake-na-jeziku-evo-kako-su-ameri-krenuli-da-ruse-lukasenka-obrazac-vidjen-mnogo-puta-pre", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-16T16:33:12Z", "content": "\u0160ef ruske obave\u0161tajne slube optuio je danas Sjedinjene Drave za podsticanje masovnih demonstracija protiv beloruskog predsednika koje su u\u0161le u \u0161estu nedelju.Demonstranti u Belorusiji trae ostavku Al\u2026 [+2739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/09/01/16/2314443_w-56311660_ff.jpg"}, {"description": "OD po\u010detka \u0161kolske godine u 13 beogradskih osnovnih \u0161kola prijavljeno je 16 slu\u010dajeva zaraze virusom korona.", "title": "U BEOGRADU KORONOM ZARA\u017dENO 16 \u0110AKA: Da li \u0107e \u0161kole biti zatvorene - evo \u0161ta ka\u017ee dr Kon - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/918072/beogradu-koronom-zarazeno-16-djaka-skole-biti-zatvorene-evo-sta-kaze-kon", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T15:10:00Z", "content": "Epidemiolog i lan Kriznog taba Predrag Kon kae da situacija nije zabrinjavajua, da se sve dri pod kontrolom i da u ovom trenutku nema nijednog razloga da se kole zatvaraju.\r\nKon za Tanjug kae da u sr\u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-13/12102_h-56077840_f.jpg"}, {"description": null, "title": "Laj\u010dak: ZSO ne\u0107e biti tema sastanka u Briselu - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NDA1MjMvTGFqY2FrLVpTTy1uZWNlLWJpdGktdGVtYS1zYXN0YW5rYS11LUJyaXNlbHUuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T14:44:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Telo oslabi i postanete ranjiviji pa veoma lako mo\u017eete dobiti drugu infekciju", "title": "Lekari UPOZORAVAJU na JEZIVE POSLEDICE! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/zenske-price/nazdravlje/lekari-upozoravaju-na-jezive-posledice/341610/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-09-16T13:03:00Z", "content": "\"Sigurno se istovremeno moete zaraziti i gripom i koronavirusom to ima katastrofalne posledice za imuni sistem\", navodi floridski lekar porodine medicine Edrijen Berouz.\r\n- Kada se zarazite gripom i \u2026 [+928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/021/368/1/21368-30_d33d_1000x1000.jpg"}, {"description": "BEOGRAD - Po povratku sa letovanja ne treba da idete u kovid ambulantu ako nemate simptome!Govore\u0107i o zdravstvenom nadzoru gra\u0111ana koji se vra\u0107aju sa letovanja, dr Darija Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107 je rekla da najve\u0107i broj gra\u0111ana Srbije putuje u zemlje koje su u crven\u2026", "title": "\u0160TA DA RADIM? VRA\u0106AM SE S LETOVANJA U SUBOTU: Moram li odmah u dom zdravlja iako nemam simptome korone? - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3532289/sta-da-radim-vracam-se-s-letovanja-u-subotu-moram-li-odmah-u-dom-zdravlja-i-ako-nemam-simptome-korone", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-16T12:09:07Z", "content": "BEOGRAD - Po povratku sa letovanja ne treba da idete u kovid ambulantu ako nemate simptome!\r\nGovorei o zdravstvenom nadzoru graana koji se vraaju sa letovanja, dr Darija Kisi Tepavevi je rekla da naj\u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/04/01/12/2187951_whatsapp-image-20200401-at-12.47.26_ff.jpg"}], "totalResults": 34}