{"status": "ok", "articles": [{"description": "Najbolji teniser sveta Novak \u0110okovi\u0107 stigao je helikopterom na Jahorinu, a na dru\u0161tvenim mre\u017eama se pojavio snimak sletanja srpskog asa na ovu planinu.", "title": "NOVAK SVE OSTAVIO BEZ RE\u010cI: Pogledajte \u0161ta je \u0110okovi\u0107 uradio po sletanju na Jahorinu (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/tenis/3498673/novak-djokovic-jahorina-poseta-tenis-drvo-helikopter-sletanje", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-15T22:23:49Z", "content": "<li>Niste spremni da pravite poslovne promene. elite da pokuate da odrite dobro stanje na trenutnom poslu. Pred vama je faza u kojoj ete teiti pomirenju ...\r\n</li><li>Moete da oekujete novu priliku z\u2026 [+1774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/16/00/2278967_screenshot-1_ff.jpg"}, {"description": "Luna \u0110ogani kovala je velike planove sa Markom Miljkovi\u0107em za period nakon Zadruge 3. Par je, naime, pri\u017eeljkivao putovanje ne bi li napunio baterije posle rijaliti perioda, me\u0111utim, zbog trenutne situacije sa koronavirusom mora\u0107e da se zadovolje \u0161etnjom po .\u2026", "title": "\u0110OGANIJEVA JE SVA\u0160TA ISPLANIRALA SA DE\u010cKOM MARKOM! A onda je sve palo u vodu: Iscrpljena sam! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3498651/djoganijeva-je-svasta-isplanirala-sa-deckom-markom-a-onda-je-sve-palo-u-vodu-iscrpljena-sam", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-15T21:18:44Z", "content": "Luna ogani kovala je velike planove sa Markom Miljkoviem za period nakon \"Zadruge 3\". Par je, naime, prieljkivao putovanje ne bi li napunio baterije posle rijaliti perioda, meutim, zbog trenutne situ\u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/15/23/2278931_luna-damir-dervisagic34234235343423_ff.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Arsenala iznenadili \u0161ampiona.", "title": "Iznena\u0111enje, Liverpul pao na severu prestonice! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/iznenadjenje-liverpul-pao-na-severu-prestonice-413613.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T21:09:00Z", "content": "Incijativa Liverpula u drugom poluvremenu, dve dobre prilike za\r\n Salaha, ali je Martinez bio na visini zadatka.U 86. minutu ansa za Manea, ali traljav udarac, u samom finiu\r\n je Vilok mogao da rei p\u2026 [+262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/arsenal640577999020200715225949.jpg"}, {"description": "Marko Janju\u0161evi\u0107 Janju\u0161 video se sa \u0107erkom i suprugom, a oni su uhva\u0107eni u jednom tr\u017enom centru, gde su u\u017eivali u \u0161opingu.", "title": "JANJU\u0160 UHVA\u0106EN SA \u017dENOM U TR\u017dNOM CENTRU Pogledajte kako su u\u017eivali, \u0107erkica Kruna je pored njih! \u0160TA... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/janjus-maja-zena-cerka-trzni-centar/9j9bmr2", "author": "A. V., V.M.", "publishedAt": "2020-07-15T21:00:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aSlk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVdNN01EQV8vNjk1Zjk0YjU0MzFiMTBjYzhhMWIwMWRiYTZmZWM0MTUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "GRUPA od tridesetak demonstranata koji su protestovali veceras u Nisu ucetvovala je u vandalizmu kada su oskrnavili spomenik oslobodiocima grada.", "title": "VANDALIZAM U NI\u0160U: Demonstranti lepili parole na spomenik oslobodicima?! (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/902685/vandalizam-nisu-demonstranti-lepili-parole-spomenik-oslobodicima-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T20:53:00Z", "content": "\" \"????? !\r\nVandale sada posto su sigurno svi fotografisani kako lepe, treba drakonski finansijski kazniti sa po 500.000 dinara za svaki papir.\r\nSamo po dzepu, a ko nece onda 500 dana zatvora.\r\nOvo j\u2026 [+784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-15/4016_vandali-glavna_f.jpg"}, {"description": "Nove mere kriznog \u0161taba na snazi od sutra, odnose se na \u010ditavu Srbiju, a podrazumevaju i zabranu okupljanja za vi\u0161e od 10 ljudi", "title": "NOVA REALNOST MASKE MORAMO NOSITI SVUDA: Od petka va\u017ee nove mere kriznog \u0161taba ODNOSE SE I NA DECU - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3498617/nova-realnost-maske-moramo-nositi-svuda-od-petka-vaze-nove-mere-kriznog-staba-odnose-se-i-na-decu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-15T20:17:41Z", "content": "Nove mere kriznog \u0161taba na snazi od sutra, odnose se na itavu Srbiju, a podrazumevaju i zabranu okupljanja za vi\u0161e od 10 ljudiMaske preko nosa i usta od sada e nam biti realnost svuda - u zatvorenom,\u2026 [+4884 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/15/22/2278877_maske-ilustracija-foto-ana-paunkovic011_ff.jpg"}, {"description": "Hiljade ljudi protestovalo je u Azerbejd\ufffdanu pozivaju\ufffdi na rat nakon poslednjih sukoba sa susednom Jermenijom.", "title": "Ljudi iza\u0161li na ulice, tra\u017ee rat protiv Jermenije FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=15&nav_category=78&nav_id=1707361", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-15T20:06:00Z", "content": "Hiljade ljudi protestovalo je u Azerbejdanu pozivajui na rat nakon poslednjih sukoba sa susednom Jermenijom.\r\nIzvor:\u00a0Betasreda, 15.07.2020. | 22:06 -&gt; 22:26\r\nDemonstranti su sino marirali Bakuom, \u2026 [+1351 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/15/13983013005f0f58fee89b2149016954_640x360x00510174.jpg"}, {"description": "\u0410\u043a\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0441\u0430\u0447\u0443\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0434\u043e \u043a\u0440\u0430\u0458\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u0431\u0438\u045b\u0435 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0442 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u0443 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0443, \u043d\u0430\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b. \u0422\u043e\u043a\u043e\u043c \u043e\u0432\u043e\u0433 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0430 \u0441\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0458\u0435 \u0440\u0435\u043a\u0430\u043e \u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e-\u0441\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441 \u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u043e\u043c \u041c\u041c\u0424-\u0430, \u043a\u0430\u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0437\u0438\u043e \u043e\u0447\u0435\u043a\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0441\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u2026", "title": "\u041f\u0440\u0438\u0432\u0430\u0442\u043d\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0442\u0438\u0445\u0443\u0458\u0435, \u0430 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c \u0441\u0435 \u043d\u0430\u0458\u0430\u0432\u0459\u0443\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u045b\u0430\u045a\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/458464/Privatni-sektor-tihuje-a-javnom-se-najavljuje-povecanje-plata", "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0430\u043a\u0443\u043c\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-07-15T20:00:00Z", "content": ", , . - -, 2021. . , , .\r\n , , . . 60 -.\r\n, - . , .\r\n , . . . , .\r\n , , . . .\r\n . , . , , . , , , . , .\r\n , , (), , .\r\n . , .\r\n , , , .\r\n, , , .\r\n , , 33 , . , . , , . , . , .\r\n , , . . , . .\r\n ?\r\n ,\u2026 [+7 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_07///757z468_servis-za-remont-tehnicckih-voyila--------foto-NEBOJSSA-MARJANOVICH.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Milana pobedili su rezultatom 3:1 Parmu, dok je Bolonja rezultatom 1:1 remizirala sa Napolijem.", "title": "Mihajlovi\u0107 uzeo bod Napoliju, Milan pred Evropom VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=15&nav_id=1707365", "author": "LN", "publishedAt": "2020-07-15T19:31:00Z", "content": "Fudbaleri Milana pobedili su rezultatom 3:1 Parmu, dok je Bolonja rezultatom 1:1 remizirala sa Napolijem.\r\nLNIzvor:\u00a0B92sreda, 15.07.2020. | 21:31\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>Serija \u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/15/20882950175f0f59ebde967186647796_640x360x0055244.jpg"}, {"description": "Za\u0161to Tara sedi sama?", "title": "PINK.RS PAPARACO: DA LI JE NA POMOLU POMIRENJE? Dan nakon \u0161to je sa Matejom gostovala u emisiji 'Zadruga - Narod pita', Taru smo zatekli OVDE! - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/222415/pinkrs-paparaco-da-li-je-na-pomolu-pomirenje-dan-nakon-sto-je-sa-matejom-gostovala-u-emisiji-'zadruga-narod-pita'-taru-smo-zatekli-ovde", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:29:49Z", "content": "Zato Tara sedi sama?\r\nPaparaco ekipa portala Pink.rs uhvatila je bivu zadrugarku Taru Simov u jednom prestonikom kafiu kako sedi sama, ali ono to je radila izazvalo je sumnju da je ponovo u kontaktu \u2026 [+669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/24da75024-f280-4996-89c0-1394f1348cd3/0,0,700,393/1024"}, {"description": "Dalji rad kabineta predsjednika vlade i \u010dlanova vlade bi\u0107e organizovan prema preporukama Instituta za javno zdravstvo Republike Srpske i epidemiolo\u0161kih slu\u017ebi, saop\u0161teno je iz Vlade RS", "title": "I premijer RS pozitivan na koronavirus, premijer Federacije BiH u bolnici - Vijesti", "url": "https://www.vijesti.me/svijet/balkan/451551/i-premijer-rs-pozitivan-na-koronavirus-premijer-federacije-bih-u-bolnici", "author": "Vijesti", "publishedAt": "2020-07-15T19:26:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Vijesti.me"}, "urlToImage": "https://www.vijesti.me/data/images/2020/07/15/21/5229051_radovan-viskovic_ff.jpg"}, {"description": "Ona ka\u017ee da, uprkos svemu, \u017eivot mora da se nastavi. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "Pa i da se ljubimo i pljujemo jedni na druge ne bi se ovako prenosio: Dr Gligi\u0107 ka\u017ee da korona NIKADA NE\u0106E NESTATI - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vesti/drustvo/pa-i-da-se-ljubimo-i-pljujemo-jedni-na-druge-ne-bi-se-ovako-prenosio-dr-gligic-kaze-da-korona-nikada-2020-07-15", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:26:00Z", "content": "Nije iskljueno da emo dve, tri godine da se borimo sa ovom poasti zvana koronavirus, ali ivot mora da se nastavi - smatra uvena doktorka Ana Gligi.\r\n- ivot mora da se vrati u normalu. Jer ako nastavi\u2026 [+4530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/07/15/ag.jpg?itok=ZZwSFrJi"}, {"description": "Sad je sve jasno!. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "(FOTO) PROCURILO - Dok je Anabela bila u \u0160imanovcima u emisiji \"Amid\u017ei \u0161ou\", evo GDE je bio Andrej - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/zadruga/foto-procurilo-dok-je-anabela-bila-u-simanovcima-u-emisiji-amidzi-sou-evo-gde-je-bio-andrej-2020-07-15", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:02:00Z", "content": "Od kada je Anabela Atijas napustila rijaliti ou \"Zadruga\" ona se ne odvaja od svog biveg mua Andreja Atijasa, ta vie, njih dvoje su nerazdvojni.\r\nBivi suprunici su u vie navrata najavljivali da e obn\u2026 [+584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/07/11/screenshot_from_2020-07-11_22-59-53.jpg?itok=2kwjoVvu"}, {"description": "\u0160TABU za vanredne situacije \u0160apca stigla je preporuka Zavoda za javno zdravlje u ovom gradu da se kompanija \u201eJazaki\u201c zatvori na 14 dana, zbog nestabilne epidemiolo\u0161ke situacije u toj fabrici.", "title": "FABRIKA JAZAKI UGRO\u017dENA KORONOM: Preporuka \u0160tabu za vanredne situacije da se zatvori - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/902652/fabrika-jazaki-ugrozena-koronom-preporuka-stabu-vanredne-situacije-zatvori", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T18:44:00Z", "content": "Na virus korona\u00a0 pozitivno je 73 zaposlenih, a meu njima, kako se navodi, ima ljudi koji nisu posetili lekara jer nemaju nikakve simptome.\r\nKako je saopteno medijima u sredu, tab za vanredne situacij\u2026 [+413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-15/3948_jazaki-sabac-foto-tanjug_f.jpg"}, {"description": "Potvr\u0111en rastanak.", "title": "\"ZAUVEK CRNO-BELI\": Oglasio se i Partizan - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Kosarka/a1349795/Stefan-Bircevic-otisao-iz-Partizana.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-07-15T18:33:00Z", "content": "Potvren rastanak.\r\nIskusni krilni centar Stefan Birevi (30 godina, 210 centimetara) definitivno je napustio Partizan.\r\nOsvaja medalja sa Srbijom na najveim takmienjima rastao se sa crno-belima ove sr\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/895561/jpeg/Stefan-Bircevic-Novica-Velickovic-Uros-Trifunovic-Partizan-osvojio-Kup-2020"}, {"description": "Jedna od tema dana\u0161nje konferencije za medije odr\u017eane u Palati Srbija bila je i vakcina koju je predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 najavio da bismo mogli imati do kraj godine.", "title": "Vu\u010di\u0107 je danas najavio da \u0107e Srbija imati VAKCINU PROTIV KORONE DO KRAJA GODINE, evo \u0161ta o tome ka\u017eu... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/vucic-je-danas-najavio-da-ce-srbija-imati-vakcinu-protiv-korone-do-kraja-godine-evo/xs5c1d5", "author": "N.N.G.", "publishedAt": "2020-07-15T18:01:00Z", "content": "Jedna od tema dananje konferencije za medije odrane u Palati Srbija bila je i vakcina koju je predsednik Srbije Aleksandar Vui najavio da bismo mogli imati do kraj godine.- Apsolutno nije javna tajna\u2026 [+1939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4j1k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXpnN01EQV8vODY4OWE0NTNkZThkMWQxMzJhMGQ0YzE4OTk3YzMxMjQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "Koronavirus u Srbiji i svetu 15. jul | N1 Srbija - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MTk4NDYvS29yb25hdmlydXMtdS1TcmJpamktaS1zdmV0dS0xNS4tanVsLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:54:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Korona virus je pokvario poslovne planove \u0161irom sveta, ali navala Evrope na elektri\u010dne automobile nije me\u0111u njima. Pre svega zahvaljujuc\u0301i delovanju dr\u017eava, prodaja automobila u EU s pogonom na baterije i hibridnim, stoji bolje od ostalog tr\u017ei\u0161ta i to usred d\u2026", "title": "Prelazak Evrope na elektri\u010dne automobile se ubrzava uprkos recesiji zbog pandemije - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/ekonomija/prelazak-evrope-na-elektricne-automobile-se-ubrzava-uprkos-recesiji-zbog-pandemije/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T16:30:30Z", "content": "Korona virus je pokvario poslovne planove irom sveta, ali navala Evrope na elektrine automobile nije meu njima. Pre svega zahvaljujuci delovanju drava, prodaja automobila u EU s pogonom na baterije i\u2026 [+4004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/12/car-3117778_1920-e1576496337471.jpg"}, {"description": "\"Da bi izbegli mogu\u0107nost da do\u0111e do ukr\u0161tanja, istovremenog delovanja koronavirusa i gripa, veoma je va\u017eno sprovesti vakcinaciju protiv sezonskog gripa\", rekao je za Blic epidemiolog Branislav Tiodorovi\u0107, \u010dlan Kriznog \u0161taba za suzbijanje zarazne bolesti COVID\u2026", "title": "Dr Tiodorovi\u0107: Da bismo izbegli ono \u0161to se desilo u Italiji, va\u017eno je da sprovedemo vakcinaciju protiv gripa\u2026 - Nedeljnik.rs", "url": "https://www.nedeljnik.rs/dr-tiodorovic-da-bismo-izbegli-ono-sto-se-desilo-u-italiji-vazno-je-da-sprovedemo-vakcinaciju-protiv-gripa/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T16:28:49Z", "content": "\u201cDa bi izbegli mogunost da doe do ukrtanja, istovremenog delovanja koronavirusa i gripa, veoma je vano sprovesti vakcinaciju protiv sezonskog gripa\u201d, rekao je za Blic epidemiolog Branislav Tiodorovi,\u2026 [+2577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nedeljnik.rs"}, "urlToImage": "https://www.nedeljnik.rs/wp-content/uploads/2020/07/tiodorovic-cats.jpg"}, {"description": "Epidemiolog Predrag Kon izjavio je danas da je Beograd u ovom trenutku dominantna \"potencijalna bomba\", jer se stanje vezano za epidemiju korona virusa pogor\u0161alo.", "title": "VA\u017dNO UPOZORENJE DOKTORA KONA: Beograd je potencijalna epidemiolo\u0161ka BOMBA! Ne smemo da radimo protv sebe, virus mora da se zaustavi! - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/koronavirus/222404/vazno-upozorenje-doktora-kona-beograd-je-potencijalna-epidemioloska-bomba-ne-smemo-da-radimo-protv-sebe-virus-mora-da-se-zaustavi", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T16:11:40Z", "content": "Epidemiolog Predrag Kon izjavio je danas da je Beograd u ovom trenutku dominantna \"potencijalna bomba\", jer se stanje vezano za epidemiju korona virusa pogoralo.\r\n\"U Beogradu se 13. jula javilo 13.43\u2026 [+897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/17ae720b4-0d0e-495a-85c8-f38529a88d7c/302,20,1048,440/1024"}], "totalResults": 34}