{"status": "ok", "articles": [{"description": "U toku ve\u010deri do\u0161lo je do \u017eestoke sva\u0111e Miljane i Zole, i to ni manje, ni vi\u0161e nego zbog pesama koje je ona pevala na sav glas na ro\u0111endanu sina \u017deljka.", "title": "(VIDEO) TU\u010cA NA DETETOVOM RO\u0110ENDANU Dno dna! Miljana udarila Zolu, pa je on GURNUO PRED SVIMA - gost... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/miljana-kulic-zola-tuca-rodjendan-zeljko/hh1l3xc", "author": "Ekipa \u201eBlica\u201c", "publishedAt": "2020-07-27T21:10:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zfRk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1RFN01EQV8vNmFiZWM0MzY2Y2YyYWVjNDA2OTY1ODdiMDBhYzU2ODguanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "U PODMOSKOVLjU, u mestu Himki, ruska policija je ju\u010de likvidirala teroristu iz Tad\u017eikistana Odila Kajumova (19), koji je pripremao krvavu akciju u Moskvi.", "title": "LIKVIDIRAN TERORISTA: Policijskom akcijom spre\u010den napad u Moskvi - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/905258/likvidiran-terorista-policijskom-akcijom-sprecen-napad-moskvi", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T21:02:00Z", "content": "Terorista je zbog svog nauma doao u Moskvu i iveo u iznajmljenom stanu. Pri hapenju u rejonu starih naputenih garaa u Himkiju, Kajumov je pruio otpor, pucao je na policiju koja je odgovorila i ubila \u2026 [+807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-27/7130_11-likvidiran-foto-printscr_f.jpg"}, {"description": "Pojavio se snimak te\u0161ke saobra\u0107ajne nesre\u0107e na pru\u017enom prelazu u mestu Zminjak kod \u0160apca u kojoj su stradali supru\u017enoci \u017deljka (39) i Neboj\u0161a (46) Milosavljevi\u0107 iz La\u0107arka.", "title": "OD SILINE UDARA \u017dENA ISPALA IZ VOZILA Trenutak stravi\u010dne nesre\u0107e u kojoj su poginuli supru\u017enici iz L... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/od-siline-udara-zena-ispala-iz-vozila-trenutak-stravicne-nesrece-u-kojoj-su-poginuli/e9cfl4s", "author": "M. R. M.", "publishedAt": "2020-07-27T19:48:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5zdk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1FN01EQV8vYTYxMTI5MGRjYTQ4NWM0YTQ3MTRkZTQ1ZTBjMmUzYTUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Sakramento Kingsa su rezultatom 106:102 pobedili Los An\ufffdeles Kliperse u predsezonskoj utakmici u Orlandu.", "title": "U\u017eivo: Sakramento u problemu, prednost Klipersa sve ve\u0107a - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/nba.php?yyyy=2020&mm=07&dd=28&nav_id=1711700", "author": "SN", "publishedAt": "2020-07-27T19:40:00Z", "content": "Koarkai Sakramento Kingsa su rezultatom 106:102 pobedili Los Aneles Kliperse u predsezonskoj utakmici u Orlandu.\r\nSNIzvor:\u00a0B92utorak, 28.07.2020. | 21:40 -&gt; 00:32\r\nU Orlandu se bez publike (samo v\u2026 [+2288 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/27/318617325f1f2d0adcf57716427783_640x360x001105.jpg"}, {"description": "\u201e\u0427\u0438\u045a\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 \u0438 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u043c\u0430 \u0431\u043e\u0440\u0438\u043c\u043e \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043f\u043e\u043a\u0443\u0448\u0430\u0458\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0452\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0452\u0430\u201d, \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043e \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435 \u043d\u0435\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0434\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u043c \u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0443 \u0438\u0433\u0443\u043c\u0430\u043d \u043c\u0430\u043d\u0430\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430 \u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438 \u0414\u0435\u0447\u0430\u043d\u0438, \u0430\u0440\u0445\u0438\u043c\u0430\u043d\u0434\u0440\u0438\u0442 \u0421\u0430\u0432\u0430 \u0408\u0430\u045a\u0438\u045b, \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u0432\u0448\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u0434 \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0435 \u043b\u0438\u043d\u043a \u043a\u0430 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0458\u043d \u0438\u0437\u0434\u0430\u045a\u0443 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0458\u0435 \u201e\u0425\u0440\u0438\u0448\u045b\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0452\u0435 \u041a\u043e\u2026", "title": "\u041c\u043e\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0458\u0430 \u043e \u041a\u043e\u0441\u043e\u0432\u0443 \u0438 \u041c\u0435\u0442\u043e\u0445\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432, \u0430 \u043d\u0435 \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/459245/Monografija-o-Kosovu-i-Metohiji-je-blagoslov-a-ne-diplomatski-skandal", "author": "\u0408\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0427\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "publishedAt": "2020-07-27T19:21:00Z", "content": ", , , .\r\n , , , , . , , : , . , , , , .\r\n 1.008 , 900 , 2015. , , . , , , - .\r\n , , , , , . , , , , .\r\n . , , . . , , , , . . . , .\r\n .\r\n 1999. , , - . , 1987. . . 2015. . . : , .\r\n , , , , , ... , ,\u2026 [+37 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_07///757z468_Monografija-isecak-iz-onlajn-izdanja--1-.jpg"}, {"description": "Partizan je odlu\u010dan u nameri da se FMP iz \u017deleznika elimini\u0161e iz ABA lige. Posle sednice upravnog odbora obavestili su \u010delnike ABA lige da ne\u0107e dati saglasnost da se akcije ABA lige koje su bile u vlasni\u0161tvu Metalca, prenesu na FMP, dok nezavisna me\u0111unarodna \u2026", "title": "BURA U ABA LIGI! Partizan \u017eestoko udario! Sledi RASPLET! - https://informer.rs", "url": "https://informer.rs/sport/partizan/537253/bura-aba-ligi-partizan-zestoko-udario-sledi-rasplet", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T19:06:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2017-10-18/101283_grobari23_f.jpg"}, {"description": "Gugl je da \u0107e njegovi zaposleni koji rade od ku\u0107e nastaviti tako jo\u0161 najmanje godinu dana, odnosno do jula slede\u0107e godine, preneo je Vol Strit \u017durnal pozivaju\u0107i se na upu\u0107ene izvore.", "title": "GUGL ZNA KOLIKO \u0106E PANDEMIJA TRAJATI? 200.000 zaposlenih \u0107e raditi od ku\u0107e do slede\u0107eg leta! Evo \u0161ta ka\u017eu radn - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3504819/gugl-zna-koliko-ce-pandemija-trajati-200000-zaposlenih-ce-raditi-od-kuce-do-sledeceg-leta-evo-sta-kazu-radnici", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-27T18:57:23Z", "content": "Gugl je da e njegovi zaposleni koji rade od kue nastaviti tako jo\u0161 najmanje godinu dana, odnosno do jula sledee godine, preneo je Vol Strit urnal pozivajui se na upuene izvore.Glavni izvrni direktor \u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/27/20/2287227_profimedia0545918439-google-nemacka_ff.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Fulama ostvarili su trijumf u prvoj utakmici polufinala plej-ofa za ulazak u Premijer ligu. U Velsu su savladali Kardif sa 2:0 (0:0).", "title": "Fulam bez Mitrovi\u0107a napravio ogroman korak ka \"Vembliju\" VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=27&nav_id=1711662", "author": "SS", "publishedAt": "2020-07-27T18:30:00Z", "content": "Fudbaleri Fulama ostvarili su trijumf u prvoj utakmici polufinala plej-ofa za ulazak u Premijer ligu. U Velsu su savladali Kardif sa 2:0 (0:0).\r\nSSIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 27.07.2020. | 20:30 -&gt; 22:3\u2026 [+1926 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/27/6319640935f1f3dfdb50c6372927152_640x360x0033100.jpg"}, {"description": "Op\u010dinio je navija\u010de, ali i - italijanske politi\u010dare.", "title": "PROTIV GLASALA TROJICA ODBORNIKA, ALI UZALUD! Sini\u0161a Mihajlovi\u0107 u Italiji do\u017eiveo ono \u0161to nije mogao... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/sinisa-mihajlovic-trener-italija-pocasni-gradjanin-bolonje-fk-bolonja/xnldv8e", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T18:24:00Z", "content": "Opinio je navijae, ali i - italijanske politiare.Sinia Mihajlovi, veliki borac na terenu i kao igra, i uz teren - kao trener, ali i van njega, kao neko ko se uhvatio u kotac sa leukemijom, oduevio je\u2026 [+1933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XsUk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1FN01EQV8vMTc4ZjViNDNmY2Q3Y2U4ZDZkNDI2ODcyNmM1ZGRhNDguanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Nau\u010dnici su otkrili da se sede kose mo\u017eemo osloboditi prirodnim putem.", "title": "SEDA KOSA MO\u017dE PONOVO DOBITI BOJU i to prirodnim putem! Nau\u010dnici do\u0161li do NEVEROVATNOG OTKRI\u0106A koje \u0107e obradovati mnoge \u017dENE, ali i MU\u0160KARCE! - https://informer.rs", "url": "https://informer.rs/zena/lifestyle/537190/seda-kosa-moze-ponovo-dobiti-boju-prirodnim-putem-naucnici-dosli-neverovatnog-otkrica-koje-obradovati-mnoge-zene-ali-muskarce", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T17:45:52Z", "content": "Pojedinani sluajevi ovakve transformacije su bili poznati i ranije. Ali, sudeci po najnovijim istraivanjima, gotovo svaka osoba koja rano osedi je sposobna na to. Sada strunjaci poku\u0161avaju da shvate \u2026 [+5059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2019-10-17/285454_untitled-4_f.jpg"}, {"description": "Direktor Nacionalnog instituta za alergije i infektivne bolesti SAD Entoni Fau\ufffdi rekao je da bi vakcina protiv koronavirusa mogla da bude dostupna do oktobra", "title": "Oktobarsko iznena\u0111enje? Fau\u010di kona\u010dno bez crne prognoze - dva datuma za vakcinu - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=27&nav_category=78&nav_id=1711659", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-27T17:39:00Z", "content": "Direktor Nacionalnog instituta za alergije i infektivne bolesti SAD Entoni Faui rekao je da bi vakcina protiv koronavirusa mogla da bude dostupna do oktobra\r\nIzvor:\u00a0Tanjugponedeljak, 27.07.2020. | 19\u2026 [+699 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/27/674629035f1f12f2b181c620108461_640x360x000512.jpg"}, {"description": "Izvr\u0161ni odbor Narodne banke Srbije (NBS) usvojio je danas propise kojima du\u017enicima banaka i davalaca finansijskog lizinga omogu\u0107ava da dodatno odlo\u017ee obaveze po osnovu kredita, kreditnih proizvoda i lizinga, saop\u0161tila je NBS.", "title": "Narodna banka Srbije omogu\u0107ila novi moratorijum u otplati kredita - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/ekonomija/narodna-banka-srbije-omogucila-novi-moratorijum-u-otplati-kredita/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T16:34:06Z", "content": "Izvrni odbor Narodne banke Srbije (NBS) usvojio je danas propise kojima dunicima banaka i davalaca finansijskog lizinga omoguava da dodatno odloe obaveze po osnovu kredita, kreditnih proizvoda i lizi\u2026 [+4935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/11/01nbs01foto_Stanislav_Milojkovic.jpg"}, {"description": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0432\u043e\u0437\u0438\u043b\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0443\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435, \u043e\u043f\u0440\u0435\u043c\u0459\u0435\u045a\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u043c \"\u041e\u043a\u043e \u0441\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\", \u043e\u0434 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043a\u0440\u0441\u0442\u0430\u0440\u0435 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430. \u041e\u043d\u0430 \u045b\u0435 24 \u0441\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0434\u0437\u0438\u0440\u0430\u0442\u0438, \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0438 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0432\u0459\u0438\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0431\u0430\u0445\u0430\u0442\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0430\u0447\u0435 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u043d\u0435\u0441\u0430\u0432\u0435\u0441\u043d\u043e \u043f\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u0430\u0458\u0443. \u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u043f\u043e\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430 93 \u043d\u0430\u0458\u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u043d\u0438\u0458\u0435 \u0443\u2026", "title": "\u0421\u043f\u0438\u0441\u0430\u043a \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0443 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c\u0430 \u045b\u0435 \"\u041e\u043a\u043e \u0441\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\" \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/124/drustvo/4031358/oko-sokolovo-ulice-spisak.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-27T15:05:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/27/6754908_okosokolovojpg"}, {"description": "Kineska kompanija je sada objavila i zvani\u010dne rendere za Realme V5 telefon", "title": "Realme V5 na novim renderima - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/realme_v5_na_novim_renderima-84764", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T14:57:11Z", "content": "Pre nekoliko dana su se pojavile informacije o tome da Realme planira objavu novog telefona iz V serije, pod nazivom Realme V5. Kompanija je objavila da e telefon biti predstavljen 3. avgusta.\r\nKines\u2026 [+906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/52b4c188e7e53cf8dc1687f1f4ab0fc9.jpg"}, {"description": null, "title": "Uprava carina: Po\u0161iljke isklju\u010divo u nadle\u017enosti Po\u0161te - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL0Jpem5pcy9hNjIzODk4L1VwcmF2YS1jYXJpbmEtUG9zaWxqa2UtaXNrbGp1Y2l2by11LW5hZGxlem5vc3RpLVBvc3RlLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T14:55:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Zamenica Instituta &quot;Batut&quot; dr Darija Kisi\ufffd Tepav\ufffdevi\ufffd izjavila je da se nalazimo u prelomnom trenutku, kada se o\ufffdekuje da krivulja broja obolelih krene silaznim tokom, i istakla zna\ufffdaj pridr\ufffdavanja svih preventivnih mera.", "title": "''Ukoliko se osoba zarazi kovidom 19 preko maske, radi se o bla\u017eim klini\u010dkim formama bolesti\u2019\u2019 - B92", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=27&nav_id=1711582", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-27T14:50:00Z", "content": "Zamenica Instituta \"Batut\" dr Darija Kisi Tepavevi izjavila je da se nalazimo u prelomnom trenutku, kada se oekuje da krivulja broja obolelih krene silaznim tokom, i istakla znaaj pridravanja svih pr\u2026 [+1087 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/27/15053930355f1eec83198b5397544558_640x360x002155.jpg"}, {"description": "Biv\u0161a zadrugarka\u00a0Ivana \u0160opi\u0107\u00a0koja intrigira javnost svojim izjavama progovorila je o biv\u0161em de\u010dku Stefanu Kari\u0107u, ali se osvrnula i na svoje u\u010de\u0161\u0107e u rijalitiju. ODUSTAJE OD STEFANA! \u201eMislila sam da ima mnogo ja\u010dih igra\u010da, psihi\u010dki ja\u010dih, i da mnogi zaju \u0161ta \u2026", "title": "ODUSTAJE! \u0160opi\u0107ka POTCENILA SEBE: \"Ja sam NIKO i NI\u0160TA!\" - SVET", "url": "https://www.svet.rs/vesti/odustaje-sopicka-potcenila-sebe-ja-sam-niko-i-nista", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T14:00:00Z", "content": "Biva zadrugarka\u00a0Ivana opi\u00a0koja intrigira javnost svojim izjavama progovorila je o bivem deku Stefanu Kariu, ali se osvrnula i na svoje uee u rijalitiju.\r\nODUSTAJE OD STEFANA!\r\nMislila sam da ima mnog\u2026 [+754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.rs"}, "urlToImage": "https://www.svet.rs/wp-content/uploads/2020/07/1-Ivana-\u0160opic-Zadruga-finale151-feaut.jpg"}, {"description": null, "title": "Novi Huawei MateBook X Pro laptop dostupan od danas po specijalnoj ponudi - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Byb21vL2E2MjM4NzgvTm92aS1IdWF3ZWktTWF0ZUJvb2stWC1Qcm8tbGFwdG9wLWRvc3R1cGFuLW9kLWRhbmFzLXBvLXNwZWNpamFsbm9qLXBvbnVkaS5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T13:47:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "U Srbiji od ju\u010de do danas registrovano je jo\u0161 411 zara\u017eenih korona virusom i jo\u0161 devet preminulih. Ukupno je u na\u0161oj zemlji do sada registrovan 24.141 oboleli od ovog virusa, od kojih 543 smrtna slu\u010daja.", "title": "Jo\u0161 411 novoobolelih, devet umrlih i 171 na respiratorima - Dru\u0161tvo - Dnevni list - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/jos-411-novoobolelih-devet-umrlih-i-171-na-respiratorima/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T13:11:29Z", "content": "U Srbiji od jue do danas registrovano je jo 411 zaraenih korona virusom i jo devet preminulih. Ukupno je u naoj zemlji do sada registrovan 24.141 oboleli od ovog virusa, od kojih 543 smrtna sluaja.Na\u2026 [+1867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Beta-tkgzgctgm6-scaled-e1595846310577.jpg"}, {"description": "Koliko je pove\ufffdana tra\ufffdnja za vozilima koja manje ili uop\ufffdte ne zaga\ufffduju okolinu?", "title": "Polovni Tesla \u010deka novog vlasnika: Da li kupiti auto na struju u Srbiji? VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&nav_id=1711460", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-27T10:30:00Z", "content": "Koliko je poveana tranja za vozilima koja manje ili uopte ne zagauju okolinu?\r\nponedeljak, 27.07.2020. | 12:30 -&gt; 12:45\r\nPolovni Tesla stigao je na srpsko trite u doba korone. Mere Vlade iz januar\u2026 [+964 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/27/16514088795f1ea67997962684455389_640x360x3215300.jpg"}], "totalResults": 34}