{"status": "ok", "articles": [{"description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 ve\u010deras se na svom profilu na Tviteru izvinio doktoru Predragu Konu i Kriznom \u0161tabu zbog napada na njih koji dolaze tako\u0111e i iz Srpske napredne stranke    View this post on Instagram           A post shared by \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 ...", "title": "IZVINJAVAM SE DOKTORU KONU I KRIZNOM \u0160TABU ZBOG NAPADA KOJI DOLAZE I IZ SNS Predsednik Vu\u010di\u0107: Ni\u010dim to niste z - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3580725/izvinjavam-se-doktoru-konu-i-kriznom-stabu-zbog-napada-koji-dolaze-i-iz-sns-predsednik-vucic-nicim-to-niste-zasluzili", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-06T21:16:43Z", "content": "<li>Prilino ste optimistini kada je saradnja sa strancima u pitanju. \u0160aljete im poslovnu ponudu i oekujete pozitivan odgovor. Zaljubljeni ste i u ...\r\n</li><li>Poslovna situacija je zadovoljavajua. O\u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/03/21/2396205_337_ff.jpg"}, {"description": "Direktorka nove kovid bolnice u Batajnici dr Tatjana Ad\u017ei\u0107 Vuki\u0107evi\u0107 rekla je ve\u010deras da se korona virus od marta do danas menjao, te da u ovom trenutku nije isti kakav je bio, manifestuje se razli\u010dito i pokazuje razli\u010dite klini\u010dke slike.", "title": "\"NEMA PRAVILA KO \u0106E OBOLETI\" Direktorka bolnice u Batajnici: Virus se izmenio, ne znamo kakav \u0107e bit... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/nema-pravila-ko-ce-oboleti-direktorka-bolnice-u-batajnici-virus-se-izmenio-ne-znamo/0jtvw5b", "author": "I.G.\u017d.", "publishedAt": "2020-12-06T21:04:00Z", "content": "Direktorka nove kovid bolnice u Batajnici dr Tatjana Adi Vukievi rekla je veeras da se korona virus od marta do danas menjao, te da u ovom trenutku nije isti kakav je bio, manifestuje se razliito i p\u2026 [+1649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0Bdk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXprN01EQV8vMjhiNjk4N2QwMmQ3ZGJiZGFmZjhkNzA3YmEwZTdjZDkuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "BRA\u0106A Predrag (43) i Stanislav (37) Jeli\u010di\u0107 iz Futoga, ubijeni su u nedelju oko 8.30 u \u0161umi u potesu sela Jarak kod Sremske Mitrovice, kako se sumnja nakon sukoba sa dvojicom bra\u0107e, Neboj\u0161om E. (36) iz Sremske Mitrovice i Dejanom E. (38) iz Jarka.", "title": "I RANIJE SE SVA\u0110ALI ZBOG TARTUFA: \u0160ta je sve prethodilo ubistvu bra\u0107e Jeli\u010di\u0107 u \u0161umi u ataru sela Jarak - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/942600/ranije-svadjali-zbog-tartufa-sta-sve-prethodilo-ubistvu-brace-jelicic-sumi-ataru-sela-jarak", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T20:08:00Z", "content": "Do tragedije, kakva se jo ne pamti ovde, dolo je, kada su braa Jelii sekirama napali Dejana i Neboju, da bi Dejan u samoodbrani ispalio nekoliko hitaca iz pitolja i ubio dvojicu brae.\r\numa u blizini \u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-06/45032_ubistvosm_f.jpg"}, {"description": "\u0426\u0440\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0431\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u0430, \u0430\u043b\u0438 \u0458\u0435 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0432\u0430\u045a\u0435 \u201e\u0458\u0435\u0441\u0435\u045a\u0435\u0433 \u043f\u0440\u0432\u0430\u043a\u0430\u201c \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0417\u043b\u0430\u0442\u0438\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0443 \u0423\u0436\u0438\u0446\u0443", "title": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0431\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u0430, \u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430 \u0443 \u0423\u0436\u0438\u0446\u0443, \u0411\u043e\u0430\u045b\u0438 \u043f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u043e \u0437\u0430 \u0458\u0435\u0441\u0435\u045a\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/super-liga/105912/zvezda-nije-blistala-ali-pobedila-u-uzicu-boaci-pogodio-za-jesenje-pocasti", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T19:52:30Z", "content": ", \r\n: . \r\n: , , , , , ( 59. ), ( 67. ), , ( 46. ), ( 46. ), .\r\n: , ( 75. ), , ( 46. ), ( 67. ), , , , ( 67. ), ( 46. ), .\r\n, , , , ... , , .\r\n, , 11. , . 15. , , . , , .\r\n . , , , \u2013 0:1.\r\n , - , \u201e\u201c ,\u2026 [+164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/boaci(47)(1).jpg"}, {"description": "\u017denska rukometna reprezentacija Hrvatske savladala je ve\u010deras Holandiju sa 27:25 (13:14) i obezbedila plasman u drugu fazu Evropskog \u0161ampionata.", "title": "NOVI PORAZ SVETSKIH \u0160AMPIONKI: Hrvatska bolja od Holandije, Srbiji bod u poslednjem kolu dovoljan za drugi krug - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/sport/ostali-sportovi/942607/novi-poraz-svetskih-sampionki-hrvatska-bolja-holandije-srbiji-bod-poslednjem-kolu-dovoljan-drugi-krug", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T19:33:00Z", "content": "Hrvatska posle dva kola vodi u Grupi C sa skorom 2-0, ispred Maarske i Srbije (1-1) i Holandije (0-2).\r\nNajzaslunije za pobedu naih suseda bile su golman Pijevi sa 16 odbrana i Larisa Kalaus koja je \u2026 [+253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-06/45039_w-56546539_f.jpg"}, {"description": "\u0412\u0438\u0448\u0435 \u0440\u0443\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u043b\u0430\u0446\u0430 \u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u043e \u0458\u0435 \u0443 \u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d\u0430\u043a\u0435\u0440\u0442, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0434 \u041d\u0430\u0433\u043e\u0440\u043d\u043e-K\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u0445\u0430, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0441 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0440\u0443\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0432\u0430\u043d\u0440\u0435\u0434\u043d\u0435 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435.", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u0420\u0443\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u0446\u0438 \u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0438 \u0443 \u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d\u0430\u043a\u0435\u0440\u0442 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4176296/rusija-stepanakert-nagorno-karabah.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-06T19:18:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/06/6973022_w56495878jpg"}, {"description": "Ko\u0161arka\u0161i Crvene zvezde do\u017eiveli su prvi ovosezonski ABA poraz, izgubiv\u0161i sa 65:67 od Budu\u0107nosti, koja je ostala nepo\u0111ena u regionalnom takmi\u010denju.", "title": "KAKAV KRAJ CRVENO-BELE NEPOBEDIVOSTI! Zvezda se UGASILA u ABA derbiju, Budu\u0107nost jedina nepora\u017eena! - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/domaca-kosarka-i-aba/crvena-zvezda-buducnost-aba-liga-uzivo-prenos-tv-live-stream-izvestaj/8c2rjr8", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T18:53:00Z", "content": "Koarkai Crvene zvezde doiveli su prvi ovosezonski ABA poraz, izgubivi sa 65:67 od Budunosti, koja je ostala nepoena u regionalnom takmienju.Dramatian me u Beogradu okonan je posle mnogo uspona i pado\u2026 [+10966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/edCk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTURRN01EQV8vMjAyOTRlMTdjYmQ1MDI3Mzc2ZjEwMWFhMDU2Mzg1MmIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "LEGENDARNI D\u017eej Ramadanovski preminuo je danas u 56. godini.", "title": "OGLASILA SE \u0106ERKA D\u017eEJA RAMADANOVSKOG: Pod lekovima sam, nisam ni svesna da sam ga izgubila - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/scena/poznati/942588/oglasila-cerka-dzeja-ramadanovskog-pod-lekovima-sam-nisam-svesna-sam-izgubila", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T18:36:17Z", "content": "Njegova erka Marija Ramadanovski kroz suze je poruila da jo uvek nije svesna ta se desilo, te da ju je uprkos bolesti srca smrt oca iznenadila.\r\n- ta mogu da kaem? Katastrofa. Jedan veliki gubitak - \u2026 [+1012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-06/45021_dzej-sa-cerkom_f.jpg"}, {"description": "O zna\u010daju vitamina D posebno se pri\u010da u vreme korone \u2013 jako je va\u017ean za zdravje, ali bitno je i kada ga pijete!", "title": "VELIKA JE GRE\u0160KA AKO VITAMIN D PIJETE UJUTRO: Lekar saop\u0161tio i koja doza suplementa vam je potrebna - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Magazin/Zdravlje/a1407344/vitamin-d-zdravlje-uzimanje-vitamina-d-saveti-kada-uziimati-vitamin-d.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-12-06T17:46:00Z", "content": "O znaaju vitamina D posebno se pria u vreme korone jako je vaan za zdravje, ali bitno je i kada ga pijete!\r\nO znaaju vitamina nikada se nije govorilo niti razmiljalo koliko u vreme korone. Srbi su to\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/937689/jpeg/vitamin-d"}, {"description": "<a href='https://www.blic.rs/dzej-ramadanovski' id='a16e237e-b746-41ca-b054-f288b15f4404'>D\u017eej Ramadanovski</a> napustio nas je u 56. godini \u017eivota, a vest o smrti peva\u010dke legende potresla je estradu. Me\u0111u njima je i tesktopisac Marina Tucakovi\u0107, koja je prva\u2026", "title": "\"NA SILU SE TRUDIO DA BUDE SRE\u0106AN\" D\u017eej je umro, a Marina Tucakovi\u0107 je otkrila BOLNU TA\u010cKU NJEGOVOG ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/sudbine/umro-dzej-ramadanovski-marina-tucakovic/rhtjvxs", "author": "Lj.T.", "publishedAt": "2020-12-06T15:34:34Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oCmk9lQaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkdFN01EQV8vYzFiMjFlYzYtM2E3MC00NTFmLWE0MTQtYjg5YTIyODgwYmIwLmpwZWeRkwLNBLAAgQAB"}, {"description": "Re\u010d je o 17-godi\u0161njoj u\u010denici srednje Poljoprivredne \u0161kole u Po\u017eegi", "title": "Nestala je Ivana, u\u010denica Poljoprivredne \u0161kole u Po\u017eegi - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/nestala-je-ivana-ucenica-poljoprivredne-skole-u-pozegi/362674/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-06T15:24:00Z", "content": "Nestanak tinejderke Ivane eni (17) rodom iz Nove Varii porodica je prijavila u etvrtak PU Prijepolje.\r\nKako je za \"Blic\" potvrdila portparolka PU Prijepolje potraga za devojicom je raspisana u etvrta\u2026 [+218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/318/306/1/318306-564_d84b_1000x1000.png"}, {"description": "Specijalna policijska tehnika i poja\u010dani sastav pripadnika policije nalaze se u centru Minska zbog jo\u0161 jednog neodobrenog mitinga opozicije.", "title": "MINSK PONOVO NA NOGAMA: Specijalci jure demonstrante, uhap\u0161eno vi\u0161e od 300 ljudi (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3580519/minsk-ponovo-na-nogama-specijalci-jure-demonstrante-pocela-masovna-hapsenja-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-06T15:15:05Z", "content": "Specijalna policijska tehnika i pojaani sastav pripadnika policije nalaze se u centru Minska zbog jo\u0161 jednog neodobrenog mitinga opozicije.Ovoga puta, pre poetka skupa u centru Minska, tradicionalno \u2026 [+1248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/06/16/2398157_pjimage_ff.jpg"}, {"description": "Proslavljeni folker D\u017eej Ramadanovski umro je danas u 56. godini, prenose mediji.", "title": "Preminuo peva\u010d D\u017eej Ramadanovski - Scena - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/scena/preminuo-pevac-dzej-ramadanovski/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T14:45:23Z", "content": "Proslavljeni folker Dej Ramadanovski umro je danas u 56. godini, prenose mediji.Kako navode, peva je preminuo poto mu je srce stalo.\r\nDej je u nedavnom intervjuu izjavio da je u strogom karantinu zbo\u2026 [+2068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/Dzej-Youtube.jpg"}, {"description": "Ne samo naji\ufffd\ufffdekivanija meseca decembra, ili ove godine, ve\ufffd verovatno i naji\ufffd\ufffdekivanija igra decenije izlazi za manje od nedelju dana.", "title": "Evo kada \u0107e video-igra sa Kijanuom Rivsom biti dostupna u Srbiji - B92", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/gejming.php?yyyy=2020&mm=12&nav_id=1775290", "author": "B92", "publishedAt": "2020-12-06T14:45:00Z", "content": "Ne samo najiekivanija meseca decembra, ili ove godine, ve verovatno i najiekivanija igra decenije izlazi za manje od nedelju dana.\r\nIzvor:\u00a0play.co.rsnedelja, 6.12.2020. | 11:29 -&gt; 15:45\r\nUstajali \u2026 [+1027 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/04/6388622305fca10bfc81ec478017551_640x360x005453.jpg"}, {"description": "U novembru je u \u0160vedskoj oboren rekord kada je u pitanju prodaja automobila na elektri\u010dni pogon. Naime, u sektoru putni\u010dkih vozila, tr\u017ei\u0161ni udeo elektri\u010dnih automobila je iznosio \u010dak 38,7 odsto, \u0161to je zna\u010dajno vi\u0161e u pore\u0111enju sa 14 procenata iz novembra 201\u2026", "title": "U ovoj skandinavskoj zemlji prodato je VI\u0160E ELEKTRI\u010cNIH nego klasi\u010dnih automobila - Blic", "url": "https://www.blic.rs/biznis/u-ovoj-skandinavskoj-zemlji-prodato-je-vise-elektricnih-nego-klasicnih-automobila/zg9yqc0", "author": "M.A.", "publishedAt": "2020-12-06T14:19:35Z", "content": "U novembru je u vedskoj oboren rekord kada je u pitanju prodaja automobila na elektrini pogon. Naime, u sektoru putnikih vozila, trini udeo elektrinih automobila je iznosio ak 38,7 odsto, to je znaaj\u2026 [+809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KsOk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTlRjN01EQV8vNDNlMWIyOTk2NDM2N2MyZTZhOTQ1ZmVmMTdhMzVjYjcuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "Koronavirus u Srbiji, 6. decembar 2020. | N1 Srbija - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2ODA0NjAvS29yb25hdmlydXMtdS1TcmJpamktNi4tZGVjZW1iYXItMjAyMC5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T14:08:28Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "\"Srbi uvek varaju? To je na\u0161a motivacija\" - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Nwb3J0LUtsdWIvT3N0YWxpLVNwb3J0b3ZpL2E2ODA0MTgvU3JiaS11dmVrLXZhcmFqdS1Uby1qZS1uYXNhLW1vdGl2YWNpamEuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T12:13:59Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pripadnici PU \u010ca\u010dak vr\u0161e uvi\u0111aj, pa se saobra\u0107aj na ovoj deonici odvija usporeno.", "title": "VOZILO ZAVR\u0160ILO U KANALU Dve osobe povre\u0111ene (VIDEO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/dve-osobe-povredene-video/362628/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-06T12:07:00Z", "content": "Pripadnici PU aak vre uviaj, pa se saobraaj na ovoj deonici odvija usporeno.U aanskom naselju Lugovi, oko 12 asova dolo je do saobraajnog udesa, kada je osoba koja je upravljala vozilom marke \"reno k\u2026 [+422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/318/243/1/318243-1607253571%C4%8Ca%C4%8Dak-reno-klio-kanal-fotorina3_a984_1000x1000.jpg"}, {"description": "Do danas je ukupno testirano 810.885 osoba, od toga 9.340 u poslednja 24 sata.", "title": "Preminule su jo\u0161 72 osobe - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/region/preminule-su-jos-72-osobe/362612/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-06T10:53:00Z", "content": "Do danas je ukupno testirano 810.885 osoba, od toga 9.340 u poslednja 24 sata.U\u00a0Hrvatskoj je u poslednja 24 sata potvreno 2.899 novih sluajeva korona virusa, a od posledica te infekcije umrle su jo 7\u2026 [+379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/310/144/1/310144-shutterstock_674144053_799c_1000x1000.jpg"}, {"description": "\u010clan kriznog \u0161taba za borbu protiv virusa korone doktor Predrag Kon rekao je za TV Pink da se nalazimo u nedelji u kojoj o\u010dekujemo efekat mera koje su uvedene, ali i onih od ranije i upozorio da slede novi izazovi, slave, Bo\u017ei\u0107 i Nova godina, za \u010diji do\u010dek se\u2026", "title": "Kon: I dalje veliki pritisak na bolnice, skoro 1.000 hospitalizacija dnevno - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/kon-i-dalje-veliki-pritisak-na-bolnice-skoro-1-000-hospitalizacija-dnevno/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T10:15:51Z", "content": "lan kriznog taba za borbu protiv virusa korone doktor Predrag Kon rekao je za TV Pink da se nalazimo u nedelji u kojoj oekujemo efekat mera koje su uvedene, ali i onih od ranije i upozorio da slede n\u2026 [+1822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/Beta-9iuw2gjfr0-scaled-e1606841083472.jpg"}], "totalResults": 31}