{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Denver Nagetsa su se obrukali u tre\ufffdem me\ufffdu prve runde plej-ofa Zapada protiv Jute.", "title": "U\u017eivo: Bol Bol se upisao - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/nba.php?yyyy=2020&mm=08&dd=22&nav_id=1722610", "author": "LN", "publishedAt": "2020-08-21T22:15:00Z", "content": "Koarkai Denver Nagetsa su se obrukali u treem meu prve runde plej-ofa Zapada protiv Jute.\r\nLNIzvor:\u00a0B92subota, 22.08.2020. | 21:30 -&gt; 00:30\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>NBA plej-o\u2026 [+3187 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/22/16383392105f404af9e900c805906145_640x360x003473.jpg"}, {"description": "\u0160est od \u0161est!", "title": "Lukaku od heroja do tragi\u010dara, Liga Evrope je Seviljino takmi\u010denje! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/lukaku-od-heroja-do-tragicara-liga-evrope-je-seviljino-takmicenje-416643.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T20:54:00Z", "content": "Ne vredi, protiv Sevilje se ne moe u Ligi Evrope.Ekipa Julena Lopetegija slavila je u finalu LE protiv milanskog\r\n Intera sa 3:2 (2:2), te je tako dola do estog trofeja u ovom\r\n takmienju, u estom fi\u2026 [+2246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202008/intersevilja640579557020200821223745.jpg"}, {"description": "\u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0420\u0435\u045f\u0435\u043f \u0422\u0430\u0458\u0438\u043f \u0415\u0440\u0434\u043e\u0433\u0430\u043d \u043f\u043e\u0442\u043f\u0438\u0441\u0430\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c \u0441\u0435 \u0446\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0443 \u0425\u043e\u0440\u0438, \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0458\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0438\u0458\u0438\u0445 \u0432\u0438\u0437\u0430\u043d\u0442\u0438\u0458\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0443 \u0418\u0441\u0442\u0430\u043d\u0431\u0443\u043b\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430 \u0443 \u045f\u0430\u043c\u0438\u0458\u0443, \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446 \u0434\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0442\u043e \u0443\u0447\u0438\u045a\u0435\u043d\u043e \u0441\u0430 \u0410\u0458\u0430 \u0421\u043e\u0444\u0438\u0458\u043e\u043c.", "title": "\u041d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0410\u0458\u0430 \u0421\u043e\u0444\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u0432\u0438\u0437\u0430\u043d\u0442\u0438\u0458\u0441\u043a\u0430 \u0446\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0443 \u0425\u043e\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0430 \u0443 \u045f\u0430\u043c\u0438\u0458\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4056538/crkva-hora-dzamija-dekret-erdogan.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-08-21T20:29:00Z", "content": ", 21.\u00a0\u00a02020, 22:29\u00a0-&gt;\u00a023:02\r\n: ,", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/08/21/6793998_crkva-horajpg"}, {"description": "Na me\ufffdu Proletera desile su se dve sporne situacije, a posebnu pa\ufffdnju privukla je ona kada je Aleksandar Katai igrao rukom.", "title": "\"Kataijeva ruka? Sudija je postupio prema novom pravilu\" VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=08&dd=21&nav_id=1722658", "author": "MS", "publishedAt": "2020-08-21T20:20:00Z", "content": "Na meu Proletera desile su se dve sporne situacije, a posebnu panju privukla je ona kada je Aleksandar Katai igrao rukom.\r\nMSIzvor:\u00a0B92petak, 21.08.2020. | 22:20\r\nBivi poznati srpski sudija Zdravko J\u2026 [+548 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/21/11166887905f402dad2601c934271430_640x360x0023201.JPG"}, {"description": "Situacija je kriti\u010dna.", "title": "Ima mrtvih, na hiljade evakuisano! Gore ku\u0107e, \u0161ume i proplanci, vatrena stihija nadire ka vi\u0161emilionskim gradovima! (FOTO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/kalifornija-amerika-sad-pozar-vatrena-stihija-sakramento-san-francisko-santa-kruz/335780/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-08-21T19:59:00Z", "content": "Situacija je kritina.Najmanje pet osoba poginulo je u poarima koji besne irom Kalifornije, a hiljade ljudi primorane su da napuste domove, javlja Asoiejted pres.\r\nTri velika plamena zahvatila su goto\u2026 [+1811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/291/124/1/291124-4_190e_1000x1000.jpg"}, {"description": "U prethonom period pisalo se da je Lionel Mesi nezadovoljan i da \u017eeli da napusti Barselonu, a nakon ubedljivog poraza od minhenskog Bajerna (8:2) i eliminacije iz Lige \u0161ampiona, ta pri\u010da je intezivirana.", "title": "KAKAV \u0160OK U FUDBALSKOM SVETU, KATALONCI \u0106E \"ZAMRZETI\" MESIJA Tata ve\u0107 radi posao, Argentinac potpisu... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/leo-mesi-odlazak-barselona-psz-transfer-ponuda-otac/vj0y2hb", "author": "N. Z. L.", "publishedAt": "2020-08-21T19:22:00Z", "content": "U prethonom period pisalo se da je Lionel Mesi nezadovoljan i da eli da napusti Barselonu, a nakon ubedljivog poraza od minhenskog Bajerna (8:2) i eliminacije iz Lige ampiona, ta pria je intezivirana\u2026 [+1332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JOMk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVdVN01EQV8vMGE2NmY1MDFkYTk3YTUyOWEzZTliYjZlMDg4YmUyMjkuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "POLICIJA je uhapsila Dejana V. (48) zbog sumnje da je pro\u0161le nedelje brutalno ubio Milorada Radenkovi\u0107a (49).", "title": "TERALI SU GA DA PIJE, UZELI MU U\u0160TE\u0110EVINU I ZADAVILI PERTLOM: Miloradu (49) su pare na kamatu do\u0161le glave (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/911330/terali-pije-uzeli-ustedjevinu-zadavili-pertlom-miloradu-49-pare-kamatu-dosle-glave-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T19:00:00Z", "content": "On se tereti da je pertlom zadavio keramiara u njegovom stanu u beogradskom naselju arkovo. Motiv je bio dug od 3.000 evra, koje je trebalo da vrati Radenkoviu, ali i pljaka! Prema nezvaninim saznanj\u2026 [+2487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-21/14444_ubistvorupcinebeograd0213082020_f.jpg"}, {"description": "Stefan Kari\u0107 vreme provodi u dru\u0161tvu biv\u0161e rijaliti u\u010desnice, a svi se pitaju \u0161ta \u0107e mu na to re\u0107i Ivana \u0160opi\u0107, sa kojom je bio u poslednjoj sezoni.foto: PrintscreenInstagramNaime, kako se moglo videti na Instagramu, kod Stefana Kari\u0107a u ku\u0107i pored bazena ...", "title": "KARI\u0106 NA\u0160AO NOVU DEVOJKU?! Tata Osman sve snimio, ovu rijaliti u\u010desnicu SVI ZNATE! (FOTO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3518465/karic-nasao-novu-devojku-tata-osman-sve-snimio-ovu-rijaliti-ucesnicu-svi-znate-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-21T18:37:53Z", "content": "<li>Prilino ste nezainteresovani za nov posao, koji bi mogao da vam donese dodatne obaveze na koje trenutno niste spremni. Ukoliko vam se dopada neka zauzeta ...\r\n</li><li>Ukoliko elite da ostvarite \u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/21/20/2306405_screenshot-16_ff.jpg"}, {"description": "U Klini\u010dkom centru Vojvodine trenutno je hospitalizovano 87 pacijenata, a u Vojnoj bolnici u Petrovaradinu 11 osoba obolelih od virusne infekcije Kovid-19.U odnosu na \u010detvrtak,\ufffdu KCV-u se&#8230;", "title": "U novosadskim bolnicama le\u010di se 98 pacijenata obolelih od Kovida-19 - Mojnovisad.com", "url": "http://www.mojnovisad.com/vesti/u-novosadskim-bolnicama-leci-se-98-pacijenata-obolelih-od-kovida-19-id35194.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T18:00:52Z", "content": "U Klinikom centru Vojvodine trenutno je hospitalizovano 87 pacijenata, a u Vojnoj bolnici u Petrovaradinu 11 osoba obolelih od virusne infekcije Kovid-19. \r\nU odnosu na etvrtak,\u00a0u KCV-u se lei\u00a0dvoje \u2026 [+954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mojnovisad.com"}, "urlToImage": "http://www.mojnovisad.com/files/news/1/9/4/35194/35194-kcv-infek.jpg"}, {"description": "Svetska zdravstvena organizacija nada se da \u0107e kriza oko korona virusa pro\u0107i za manje od dve godine, izjavio je danas generalni direktor SZO Tedros Adhanom Gebrejesus.", "title": "SZO NEMA LEPE VESTI ZA PLANETU: Evo kada se o\u010dekuje da pro\u0111e pandemija koronavirusa! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3518437/szo-nema-lepe-vesti-za-planetu-evo-kada-se-ocekuje-da-prodje-pandemija-koronavirusa", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-21T17:40:35Z", "content": "<li>Za finansije vam je povoljan dan i moete da oekujete priliv novca koji e vam biti veoma znaajan. Pred vama je faza koja vam donosi emotivne promene. ...\r\n</li><li>Izbegavajte da se bavite poslom \u2026 [+1771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/10/15/2167741_epa-salvatore-di-nolfi-_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Dozvoljeno prebacivanje Navaljnog u Nema\u010dku - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTYzMTk0OS9Eb3p2b2xqZW5vLXByZWJhY2l2YW5qZS1OYXZhbGpub2ctdS1OZW1hY2t1Lmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T17:14:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 gostova\u0107e sutra, 22. avgusta, u 10.15 sati, u emisiji Jutro na Prvoj, odakle \u0107e poslati va\u017enu poruku gra\u0111anima Srbije.", "title": "VU\u010cI\u0106 SUTRA NACIJI SAOP\u0160TAVA VA\u017dNU VEST! Predsednik Srbije posla\u0107e va\u017ene poruke gra\u0111anima Srbije (FOTO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3518409/vucic-sutra-naciji-saopstava-vaznu-vest-predsednik-srbije-poslace-vazne-poruke-gradjanima-srbije-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-21T16:57:13Z", "content": "<li>Prilino ste nezainteresovani za nov posao, koji bi mogao da vam donese dodatne obaveze na koje trenutno niste spremni. Ukoliko vam se dopada neka zauzeta ...\r\n</li><li>Ukoliko elite da ostvarite \u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/30/10/2289141_screenshot-1_ff.jpg"}, {"description": "Dete kojem su oba roditelja stradala nesre\u0107nim slu\u010dajem i \u010dija je sudbina potresla \u010ditavu Srbiju, danas je dobilo zakonske usvojitelje, zahvaljuju\u0107i anga\u017eovanju nadle\u017enih institucija, a pre svega Ministarstva za rad, zapo\u0161ljavanje, bora\u010dka i socijalna pitanja\u2026", "title": "TRAGEDIJA KOJA JE POTRESLA SRBIJU: Usvojen de\u010dak iz Trstenika koji je izgubio roditelje - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/srbija/3518389/tragedija-koja-je-potresla-srbiju-usvojen-decak-iz-trstenika-koji-je-izgubio-roditelje", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-21T16:25:01Z", "content": "Dete kojem su oba roditelja stradala nesrenim sluajem i ija je sudbina potresla itavu Srbiju, danas je dobilo zakonske usvojitelje, zahvaljujui angaovanju nadlenih institucija, a pre svega Ministarst\u2026 [+1229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/16/10/2279069_profimedia0304377376_ff.jpg"}, {"description": "Gli\u0161i\u0107 je najavio jo\u0161 jednu tu\u017ebu protiv Zerine", "title": "Dado Gli\u0161i\u0107: Izvinjavam se Ceci Ra\u017enatovi\u0107 zbog la\u017ei koje je Zerina iznela o njoj - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3227922-dado-glisic-izvinjavam-se-ceci-raznatovic-zbog-lazi-koje-je-zerina-iznela-o-njoj", "author": "Dragana Jankovi\u0107", "publishedAt": "2020-08-21T16:13:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/08/21/zerina-heco-dado-glisic-ceca-raznatovic-670x447.jpg"}, {"description": "Novi niz besplatnih igara je ponovo stigao na Epic Games prodavnicu, i sada su u pitanju dva naslova &ndash; Enter the Gungeon i God&rsquo;s Trigger.", "title": "Dve besplatne video-igre: Epic games opet \u010dasti - B92", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/gejming.php?yyyy=2020&mm=08&nav_id=1722462", "author": "B92", "publishedAt": "2020-08-21T16:04:00Z", "content": "Novi niz besplatnih igara je ponovo stigao na Epic Games prodavnicu, i sada su u pitanju dva naslova \u2013 Enter the Gungeon i God\u2019s Trigger.\r\nIzvor:\u00a0play.co.rspetak, 21.08.2020. | 18:04 -&gt; 18:30\r\nEnt\u2026 [+880 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/21/12828185345f3ff0fb51125634274032_640x360x004747.jpg"}, {"description": "Kovid-19 nije obi\ufffdna virusna respiratorna bolest i ima jedinstvene karakteristike, ka\ufffdu stru\ufffdnjaci.", "title": "Korona virus: Gubitak \u010dula mirisa druga\u010diji nego kad imate prehladu - B92", "url": "https://www.b92.net/bbc/index.php?yyyy=2020&mm=08&dd=21&nav_id=1721550", "author": "B92", "publishedAt": "2020-08-21T15:23:00Z", "content": "Gubitak ula mirisa jedan je od simptoma korona virusa, ali je razliit od onoga kada se neko jako prehladi ili dobije grip, kau evropski strunjaci koji su prouavali iskustva pacijenata. \r\nGubitak ula \u2026 [+3088 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/19/a3d3583ee04a43f75619ea02ee85abf9_640x360.jpg"}, {"description": "Svi dodaci na maske koji postaju poslovni izazovi za neke bi\u0107e i dalje prisutni, i ne treba nasedati pri\u010dama da su ne\u010dije maske zna\u010dajnije, korisnije i bezbednije, rekao je danas epidemiolog Predrag Kon, dodaju\u0107i da su najobi\u010dnije platnene maske sasvim dovolj\u2026", "title": "NE NASEDAJTE NA PRI\u010cE: Dr Kon otkrio koje maske treba da se nose - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3518297/ne-nasedajte-na-price-dr-kon-otkrio-koje-maske-treba-da-se-nose", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-21T14:25:10Z", "content": "Svi dodaci na maske koji postaju poslovni izazovi za neke bie i dalje prisutni, i ne treba nasedati priama da su neije maske znaajnije, korisnije i bezbednije, rekao je danas epidemiolog Predrag Kon,\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/21/15/2306139_screenshot-4_ff.jpg"}, {"description": "Beograd -- Epidemiolog Predrag Kon izjavio je danas da no\ufffdni klubovi ne mogu da rade, navode\ufffdi da je i dalje na snazi mera zabrane javnog okupljanja vi\ufffde od deset ljudi.", "title": "\"No\u0107ni klubovi ne mogu da rade\" - B92", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/srbija.php?yyyy=2020&mm=08&dd=21&nav_id=1722422", "author": "B92", "publishedAt": "2020-08-21T14:20:00Z", "content": "Beograd -- Epidemiolog Predrag Kon izjavio je danas da noni klubovi ne mogu da rade, navodei da je i dalje na snazi mera zabrane javnog okupljanja vie od deset ljudi.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugpetak, 21.08.2020.\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/21/17258701065f3fd9432f447028187133_640x360x005836.jpg"}, {"description": "Stru\u010dnjaci su se obratili gra\u0111anima.", "title": "\"Nema dezinfekcionog sredstva koje mo\u017ee da to zameni\" - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/uzivo-krizni-stab-iznosi-najnovije-vesti-o-epidemiji/335673/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-08-21T13:24:00Z", "content": "Strunjaci su se obratili graanima.Predstavnici kriznog taba za borbu protiv koronavirusa izneli su najnovije podatke o epidemiji u Srbiji.\r\nKon o ukidanju mera\r\nEpidemilog dr Predrag Kon rekao je da \u2026 [+4059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/292/315/1/292315-Capture_ae1e_1000x1000.png"}, {"description": "Saop\u0161tilo Ministarstvo zdravlja.", "title": "Jo\u0161 169 novih slu\u010dajeva korone u Srbiji, preminule 3 osobe! Na respiratorima 52 pacijenta! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/korona-presek-srbija-kovid-19/335676/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-08-21T13:16:00Z", "content": "Saoptilo Ministarstvo zdravlja.", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/276/015/1/276015-Coronavirus%20presek%20stanja%2003_1000x0_002f_1000x1000.jpg"}], "totalResults": 34}