{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dara Bubamara ne prestaje da pokazuje kako u\u017eiva u Zanzibaru sa 21 goidinu mla\u0111im de\u010dkom Tonijem.Naime, ona je objavila snimak iz spava\u0107e sobe, snimala se u ogledalu, a u krevetu bez majice je le\u017eao Toni koji se u tom trenutku slikao.Dara je biola u kratkoj .\u2026", "title": "DARA SE SNIMALA, A ZABORAVILA NA DE\u010cKA KOJI JE GOLI\u0160AV LE\u017dAO U KREVETU! Peva\u010dica u mini\u0107u, a evo \u0161ta je radio - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3554431/dara-se-snimala-a-zaboravila-na-decka-koji-je-golisav-lezao-u-krevetu-pevacica-u-minicu-a-evo-sta-je-radio-21-godinu-mladji-toni", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-23T20:44:13Z", "content": "<li>Poku\u0161avate da ispravite gre\u0161ke koje ste napravili u elji da posao odradite \u0161to pre. Emotivno ste nezadovoljni odnosom, tako da ste ...\r\n</li><li>Prilino ste ambiciozni i tano znate \u0161ta elite. Pos\u2026 [+1687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/31/13/2313547_collage_ff.jpg"}, {"description": "Nikola Ninkovi\ufffd, biv\ufffdi fudbaler Partizana, imao je saobra\ufffdajnu nesre\ufffdu.", "title": "Nikola Ninkovi\u0107 imao saobra\u0107ajnu nesre\u0107u FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=23&nav_id=1752447", "author": "SN", "publishedAt": "2020-10-23T20:12:00Z", "content": "Nikola Ninkovi, bivi fudbaler Partizana, imao je saobraajnu nesreu.\r\nSNIzvor:\u00a0B92petak, 23.10.2020. | 22:12\r\nBivi fudbaler Partizana Nikola Ninkovi imao je saobraajni udes na putu Lipljovani prema Za\u2026 [+480 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/23/17318932535f9339dde6065680213792_640x360x001188.JPG"}, {"description": "Vlasti Paragvaja saop\ufffdtile su danas da je u kontejneru s \ufffdubrivom koji je poslat iz Srbije prona\ufffdeno najmanje sedam tela u fazi raspadanja.", "title": "Paragvaj: Prona\u0111eno sedam tela u kontejneru iz Srbije VIDEO/FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=10&dd=23&nav_category=78&nav_id=1752437", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-23T19:55:00Z", "content": "Vlasti Paragvaja saoptile su danas da je u kontejneru s ubrivom koji je poslat iz Srbije pronaeno najmanje sedam tela u fazi raspadanja. \r\nIzvor:\u00a0Tanjugpetak, 23.10.2020. | 21:55 -&gt; 22:36\r\nPrema n\u2026 [+1382 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/23/10067486205f933f7bda555870020515_640x360x0016237.JPG"}, {"description": "Ako ameri\u010dki predsednik Donald Tramp izgubi reizbor 3. novembra, \u0161to se \u010dini sve izvesnije, jedan od glavnih krivaca bi\u0107e krah njegove podr\u0161ke me\u0111u starijim belcima bez fakultetske diplome. Me\u0111utim, mnogi u predizbornim analizama previ\u0111aju jednu od iznena\u0111uju\u2026", "title": "TRAMPOVA SKRIVENA SNAGA Sve govori da \u0107e izgubiti izbore, mnogi su ga otpisali, ali bi lako mogao da... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/trampova-skrivena-snaga-sve-govori-da-ce-izgubiti-izbore-mnogi-su-ga-otpisali-ali-bi/d9jbxly", "author": "J.R.", "publishedAt": "2020-10-23T19:36:00Z", "content": "Ako ameriki predsednik Donald Tramp izgubi reizbor 3. novembra, to se ini sve izvesnije, jedan od glavnih krivaca bie krah njegove podrke meu starijim belcima bez fakultetske diplome. Meutim, mnogi u\u2026 [+2548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GyWk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTm1ZN01EQV8vZDhlOGNlNzQzZGEzYTQyMTExZDU5NTMyMzYwNWQ0MzguanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Izjava oca Luke Jovi\u0107a.", "title": "\"Ako progovorim, mnogi \u0107e biti tamo gde \u017eele Luku - u zatvoru\" - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/ako-progovorim-mnogi-ce-biti-tamo-gde-zele-luku-u-zatvoru-422321.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T19:07:00Z", "content": "Luka Jovi je glavna tema, ali i meta medija u paniji, pa esto\r\n i u Srbiji.Poslednja vest koja se provlaila kroz nae medije jeste da je\r\n Luka Jovi\r\n\"Tanjug\" je preneo da je Prvo osnovno javno tuilat\u2026 [+545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/jovic640581553020201001125259.jpg"}, {"description": "Nova vlada ima\u0107e 21 ministarstvo, od \u010dega su tri nova. Direktorka Prve petoletke - namenska najizvesnija za sektor privrede, Mihajlovi\u0107eva mo\u017eda i ostane na \u010delu Ministarstva gra\u0111evinarstva", "title": "DARIJA KISI\u0106 MINISTARKA RADA, ALI I \u010cOMI\u0106KA DOBIJA RESOR! I Krkobabi\u0107 u Vladi, a njih trojica ZADR\u017dAVAJU RESOR - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3554355/darija-kisic-ministarka-rada-ali-i-comicka-dobija-resor-i-krkobabic-u-vladi-a-njih-trojica-zadrzavaju-resore-obrt-i-za-zoranu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-23T19:00:31Z", "content": "Nova vlada imae 21 ministarstvo, od ega su tri nova. Direktorka \u201ePrve petoletke - namenska\u201c najizvesnija za sektor privrede, Mihajlovieva moda i ostane na elu Ministarstva graevinarstvaNova vlada pol\u2026 [+5069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/23/20/2358695_tgertfaw_ff.jpg"}, {"description": "Nade\u017eda se danima ose\u0107a lo\u0161e, a sada se obratila Vladimiru", "title": "Nade\u017eda uputila poruku Tomovi\u0107u nakon Tomine prevare: \"Mnogo te volim, jedva \u010dekam da se vidimo\" - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3253778-nadezda-uputila-poruku-tomovicu-nakon-tomine-prevare-mnogo-te-volim-jedva-cekam-da-se-vidimo", "author": "Branka Baji\u0107", "publishedAt": "2020-10-23T18:22:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/10/23/vladimir-nadezda-670x447.jpg"}, {"description": "Ve\u0107 smo imali priliku da vidimo CAD rendere za Galaxy S21 i S21 Ultra, a sada je linija telefona zaokru\u017eena renderima Galaxy S21+ modela", "title": "Samsung Galaxy S21+ CAD renderi pokazuju ravan ekran i iste kamere kao kod S21 modela - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/samsung_galaxy_s21_cad_renderi_pokazuju_ravan_ekran_i_iste_kamere_kao_kod_s21_modela-85723", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T18:12:59Z", "content": "Ve smo imali priliku da vidimo CAD rendere za Galaxy S21 i S21 Ultra, a sada je linija telefona zaokruena renderima Galaxy S21+ modela. Ono \u0161to renderi pokazuju jeste da e standardni i plus modeli de\u2026 [+1115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/e3f543cf8fed9d3be919c3bf28788ec0.jpg"}, {"description": "NAU\u010cNICI su otkrili tajno oru\u017eje korone, koje omogu\u0107ava virusu da bude znatno zarazniji nego njegov prethodnik i bliski srodnik SARS.", "title": "OTKRIVENO TAJNO ORU\u017dJE KORONE: Omogu\u0107ava virusu da bude mnogo zarazniji, ali mo\u017ee li da bude i njegov kraj? - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/928892/otkriveno-tajno-oruzje-korone-omogucava-virusu-bude-mnogo-zarazniji-ali-moze-bude-njegov-kraj", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T18:05:00Z", "content": "Time su otvorili mogunost da se nau novi naini u borbi protiv pandemije i nadu da bi virus preko tog tajnog oruja mogao da bude uniten.\r\nSlino kao SARS, i novi virus korona, poznat i kao SARS KoV-2, \u2026 [+1574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-07/10301_depositphotos-93814036-xl-2015_f.jpg"}, {"description": null, "title": "Direktor SZO: Nalazimo se u kriti\u010dnom trenutku za pandemiju - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTY2NDE1Mi9EaXJla3Rvci1TWk8tTmFsYXppbW8tc2UtdS1rcml0aWNub20tdHJlbnV0a3UtemEtcGFuZGVtaWp1Lmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T17:52:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Reprezentativac Srbije Vladimir Lu\u010di\u0107, ko\u0161arka\u0161 Bajerna iz Minhena, imao je samo lepe re\u010di za trenera Andreu Trinkijerija, koji je ovog leta preuzeo minhenski klub u kojem on igra od 2016. godine.", "title": "TRINKIJERI SE I U MINHENU DEKLARI\u0160E KAO GROBAR: Navija\u010di Partizana \u0107e ovu izjavu biv\u0161eg kapitena do\u010dekati sa o - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/kosarka/3554305/vladimir-lucic-andrea-trinkijeri-kosarka-grobari-bajern-partizan", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-23T17:07:10Z", "content": "Reprezentativac Srbije Vladimir Lui, koarka Bajerna iz Minhena, imao je samo lepe rei za trenera Andreu Trinkijerija, koji je ovog leta preuzeo minhenski klub u kojem on igra od 2016. godine.Bajern j\u2026 [+818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/01/15/21/2113077_trinki_ff.jpg"}, {"description": "Beograd -- Da li ste znali da pravo na penziju mo\ufffdete da ostvarite i ako nikada niste bili u radnom odnosu?", "title": "Pravo na penziju mo\u017eete ostvariti i bez dana radnog sta\u017ea VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/srbija.php?yyyy=2020&mm=10&dd=23&nav_id=1752355", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-23T17:06:00Z", "content": "Beograd -- Da li ste znali da pravo na penziju moete da ostvarite i ako nikada niste bili u radnom odnosu?\r\nIzvor:\u00a0B92, TV Prvapetak, 23.10.2020. | 19:06 -&gt; 19:35\r\nZakon omoguava da ak i da niste \u2026 [+805 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/23/18630275f930f98034f6283663261_640x360x111000.png"}, {"description": "Pozori\ufffdnom glumcu Igoru \ufffdor\ufffdevi\ufffdu je ranije danas bila odre\ufffdena mera samoizolacije zbog rizi\ufffdnog kontakta sa kolegom kod koga je potvr\ufffden koronavirus, a kako smo saznali od samog glumca, stigao mu je negativan rezultat testa.", "title": "Saznajemo: Glumac Igor \u0110or\u0111evi\u0107 je negativan na koronavirus - B92", "url": "https://www.b92.net/kultura/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=23&nav_category=1864&nav_id=1752347", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-23T17:04:00Z", "content": "Pozorinom glumcu Igoru oreviu je ranije danas bila odreena mera samoizolacije zbog rizinog kontakta sa kolegom kod koga je potvren koronavirus, a kako smo saznali od samog glumca, stigao mu je negati\u2026 [+832 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/23/16375846085f9335dd87ab8222424530_640x360x00134311.jpg"}, {"description": "Ameri\u010dki predsednik Donald Tramp saop\u0161tio je danas da je Sudan tre\u0107a arapska zemlja koja je postigla sporazum o normalizaciji diplomatskih odnosa sa Izraelom.", "title": "TRAMP U OFANZIVI: Sudan za 335 miliona dolara skinut sa crne liste, pa postigao sporazum sa Izraelom - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3554309/tramp-u-ofanzivi-sudan-za-335-miliona-dolara-skinut-sa-crne-liste-pa-postigao-sporazum-sa-izraelom", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-23T16:58:59Z", "content": "<li>Poku\u0161avate da ispravite gre\u0161ke koje ste napravili u elji da posao odradite \u0161to pre. Emotivno ste nezadovoljni odnosom, tako da ste ...\r\n</li><li>Prilino ste ambiciozni i tano znate \u0161ta elite. Pos\u2026 [+1687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/23/18/2358649_w-56444769_ff.jpg"}, {"description": "Najvi\u0161e od svega novinare su zanimali detalji vezani za epidemiolo\u0161ku situaciju u Srbiji.", "title": "Da li je ovo najbolje izdanje Darije Kisi\u0107? Danas na konferenciji bila u centru pa\u017enje zbog jedne promene - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/darija-kisic-korona-koronavirus/350950/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-23T16:41:00Z", "content": "Najvie od svega novinare su zanimali detalji vezani za epidemioloku situaciju u Srbiji.Doktorka Darija Kisi Tepavevi danas je privukla veliku panju pojavom na konferenciji za medije Kriznog taba.\r\nNa\u2026 [+428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/307/107/1/307107-darija%202_e307_1000x1000.jpg"}, {"description": "Tokom dana\u0161nje konferencije za medije Zorana Milanovi\u0107a na Pantov\u010daku u jednom trenutku je govornici pri\u0161ao konobar sa \u010dasom vode za \u0161efa hrvatske dr\u017eave.", "title": "Hrvatski predsednik za vreme konferencije rekao konobaru da mu donese KOKAIN - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/region/hrvatski-predsednik-za-vreme-konferencije-rekao-konobaru-da-mu-donese-kokain/350943/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-23T16:19:00Z", "content": "Tokom dananje konferencije za medije Zorana Milanovia na Pantovaku u jednom trenutku je govornici priao konobar sa asom vode za efa hrvatske drave.\"Moe, hvala. Kokaina nemate?\", zapitao je Milanovial\u2026 [+355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/307/104/1/307104-vavrinka101%20EPA%20Antonio%20Bat_dd5c_1000x1000.jpg"}, {"description": "Osobe sa Daunovim sindromom imaju 10 puta ve\u0107i rizik od smrtnog ishoda od COVID-19 u pore\u0111enju sa osobama bez invaliditeta, izvestio je tim istra\u017eiva\u010da.\n\n\n\nTako\u0111e je otkriveno da su osobe sa Daunovim sindromom u \u010detvorostruko pove\u0107anom rizik od hospitalizacij\u2026", "title": "Deset puta ve\u0107i rizik od smrtnog ishoda zbog korone imaju osobe sa Daunovim sindromom - Nedeljnik.rs", "url": "https://www.nedeljnik.rs/deset-puta-veci-rizik-od-smrtnog-ishoda-zbog-korone-imaju-osobe-sa-daunovim-sindromom/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T15:59:04Z", "content": "Osobe sa Daunovim sindromom imaju 10 puta vei rizik od smrtnog ishoda od COVID-19 u poreenju sa osobama bez invaliditeta, izvestio je tim istraivaa.\r\nTakoe je otkriveno da su osobe sa Daunovim sindro\u2026 [+992 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nedeljnik.rs"}, "urlToImage": "https://www.nedeljnik.rs/wp-content/uploads/2020/10/koronavirus-profimedia-0532139493.jpg"}, {"description": "AZERBEJD\u017eANSKI predsednik Ilham Alijev izjavio je da su oru\u017eane snage Azerbejd\u017eana preuzele kontrolu nad brojnim naseljima u Hod\u017eavendskom, D\u017eebrailskom i Gubadlinkom rejonu u Nagorno-Karabahu.", "title": "\u017dESTOKI SUKOBI NA KARABAHU: Azeri NAPREDUJU u\u0161li u vi\u0161e naselja, uni\u0161tavaju pe\u0161adiju, artiljeriju i oklopne jedinice (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/928842/zestoki-sukobi-karabahu-azeri-napreduju-usli-vise-naselja-unistavaju-pesadiju-artiljeriju-oklopne-jedinice-video", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T15:57:00Z", "content": "Istovremeno, iz Karabaha javljaju da je azerbejdanska vojska bombardovala grad Martakert.\r\n\u201eOdvana azerbejdanska vojska oslobodila je od okupacije sela Dolanar i Bunjadli u Hodavenskom rejonu, sela D\u2026 [+1262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-07/27491_05.10.-twitter-mod-armenia-2_f.jpg"}, {"description": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0440 \u0414\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043b\u0435\u0442\u0438\u045b \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0420\u0422\u0421 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u043a\u043e \u0438\u0441\u043f\u0438\u0442\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043a \u0437\u0430\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430 \u043a\u0430\u0434\u0430 \u0434\u043e\u0452\u0435 \u0434\u043e \u043e\u0437\u0431\u0438\u0459\u043d\u0438\u0458\u0435 \u043d\u0435\u0436\u0435\u0459\u0435\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0437\u0431\u0438\u0459\u043d\u0438\u0458\u0435\u0433 \u043d\u0435\u0436\u0435\u0459\u0435\u043d\u043e\u0433 \u0434\u043e\u0433\u0430\u0452\u0430\u0458\u0430.", "title": "\u0414\u0440 \u041c\u0430\u043b\u0435\u0442\u0438\u045b: \u041a\u0430\u0434 \u0441\u0442\u0438\u0433\u043d\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0438\u045b\u0443 \u0458\u0435, \u0434\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0438\u043c\u043e \u043e\u043f\u0435\u0442 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e - \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438\u043c\u043e \u0438 \u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3145/zivot-u-vreme-pandemije/4123462/vakcina-kovid-ispitivanje.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-10-23T15:55:00Z", "content": "200 -19 44 .\u00a0\r\n , , , , .\r\n , , , .\r\n .\r\n , .\r\n , , , .\r\n , 200 300, 10.000 , , , .\r\n \u00a0\r\n \" 5\". . \u00a0\r\n , , , .\r\n\" , . , , , , \", .\r\n\" , , , \", .\r\n.\u00a0\r\n\" - , , , \", .\r\n, .\r\n - .\r\n , - .\r\n\" \u00a0 , , , - , \"\u2026 [+48 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/10/23/6893226_pg20201023-bgd-hronikaframe37686jpg"}, {"description": null, "title": "Kamenov: Vitamin D \u0161titi od koronavirusa, gra\u0111ani ga uzimaju premalo - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1pkcmF2bGplL2E2NjQwNjAvS2FtZW5vdi1WaXRhbWluLUQtc3RpdGktb2Qta29yb25hdmlydXNhLWdyYWRqYW5pLWdhLXV6aW1hanUtcHJlbWFsby5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T15:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}