{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u0412\u0435\u0441\u0442 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0444. \u0434\u0440 \u0420\u043e\u0434\u043e\u0459\u0443\u0431\u0443 \u041a\u0443\u0431\u0430\u0442\u0443, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0432\u0430\u0447\u0443 \u043d\u0430 \u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c \u0431\u043e\u0433\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u043c \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u0442\u0435\u0442\u0443 (\u041f\u0411\u0424) \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442\u0443 \u0421\u0442\u0430\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0442, \u0443\u0440\u0443\u0447\u0435\u043d \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437 \u043d\u0430 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u0442\u0435\u0442\u0443 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0443 \u043e\u0434\u043b\u0443\u043a\u0435 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0458\u0435\u0440\u0435\u0458\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0421\u0438\u043d\u043e\u0434\u0430 \u0434\u0430 \u043c\u0443 \u043f\u043e\u0432\u0443\u0447\u0435 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432 \u0437\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0443 \u0443\u0447\u0435\u045a\u0430, \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0442\u0443 \u043e\u0432\u043e\u0433 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u2026", "title": "\u041f\u043e\u043a\u0443\u0448\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u0435\u043b\u0438\u043c\u0438\u043d\u0438\u0448\u0443 \u0411\u043e\u0433\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u0442\u0435\u0442 \u0438\u0437 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0441\u043a\u0435 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u0438\u0446\u0435 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/465256/Pokusavaju-da-eliminisu-Bogoslovski-fakultet-iz-akademske-zajednice", "author": "\u0408\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0427\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "publishedAt": "2020-10-25T21:01:33Z", "content": ". , () , , , .\r\n . , . , , , .\r\n , - , , .\r\n , . , , , 20 . ( ) ? . ! . , - .\r\n ?\r\n , . , , . . , .\r\n , , , , - . , ! . , , . . (19522004) ( ) . , .\r\n ?\r\n , . .\r\n . , , , , , . , . , , ( , , ), , .\r\n\u2026 [+290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_10///757z468_porfirije-2.jpg"}, {"description": "NA SRPSKU policiju je danas oko 16.40 \u010dasova otvorena vatra sa teritorije Kosova i Metohije, blizu administrativne linije.", "title": "PUCNjAVA SA TERITORIJE KOSOVA I METOHIJE: Drama na jugu Srbije, napadnuta srpska policija - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/929439/pucnjava-teritorije-kosova-metohije-drama-jugu-srbije-napadnuta-srpska-policija", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T21:00:00Z", "content": "Vreme je za mali predah, ipak, ne dozvolite sebi preterano oputanje. Iskoristite dan da oistite zaostale obaveze. Osim toga, idealan je trenutak da obnovite stare kontakte s prijateljima koje ste, u \u2026 [+30 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-17/30461_depositphotos-49982037-s-2019_f.jpg"}, {"description": "El Fardu Ben ve\u010deras upisao 100. nastup u Zvezdinom dresu, ali nije ga proslavio pobedom, zahvaljuju\u0107i pre svih sjajnom golmanu Javor Matisa \u0110or\u0111u Lazovi\u0107u!", "title": "KIKS ZVEZDE - \u010cudesni Lazovi\u0107 pokvario Benov jubilej! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/kiks-zvezde-cudesni-lazovic-pokvario-benov-jubilej-422533.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T20:56:00Z", "content": "Sezona u znaku Bajerna!\r\nMinhenski Bajern novi je ampion Evrope u fudbalu, poto je u\r\nfinalu Lige ampiona u Lisabonu savladao Pari Sen ermen sa 1:0.\r\nOvo je Bajernu ukupno esta titula prvaka Evrope u\u2026 [+19 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/zvezda-javor-87663582963020201025223809.jpg"}, {"description": "Nakon vi\u0161esatnog odbijanja, Maja Markovi\u0107 odlu\u010dila je da se potpuno prepusti Alenu Hadrovi\u0107u! Iako jo\u0161 uvek nije raskrstila sa verenikom, Jovicom Putnikovi\u0107em, smuvala se sa Alenom i poljupcem ozvani\u010dila novu vezu.foto: PrintscreenZadrugaSada se oglasio i ...", "title": "OGLASIO SE JOVICA PUTNIKOVI\u0106 NAKON POLJUPCA MAJE I ALENA! Njen otac i brat su bili pored njega: Pravili smo de - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3555449/oglasio-se-jovica-putnikovic-nakon-poljupca-maje-i-alena-njen-otac-i-brat-su-bili-pored-njega-pravili-smo-dete-pre-zadruge", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-25T20:48:41Z", "content": "Nakon viesatnog odbijanja, Maja Markovi odluila je da se potpuno prepusti Alenu Hadroviu! Iako jo uvek nije raskrstila sa verenikom, Jovicom Putnikoviem, smuvala se sa Alenom i poljupcem ozvaniila no\u2026 [+4060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/25/21/2360423_122725238-361721821763027-3941520611732666294-n_ff.jpg"}, {"description": "Novom raspodelom ministarskih funkcija u vladi, Srbija je u\u0161la u 10 zemalja sveta s najboljim balansom kada je u pitanju rodna ravnopravnost u izvr\u0161noj vlasti, ocenjuje danas Blumberg, navode\u0107i da polovinu Vlade Srbije \u010dine \u017eene.", "title": "STRANI MEDIJI O NOVOJ SRPSKOJ VLADI: Srbiju su svrstali u prvih 10 na svetu, a evo i za\u0161to! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3555447/strani-mediji-o-novoj-srpskoj-vladi-srbiju-su-svrstali-u-prvih-10-na-svetu-a-evo-i-zasto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-25T20:43:17Z", "content": "Novom raspodelom ministarskih funkcija u vladi, Srbija je u\u0161la u 10 zemalja sveta s najboljim balansom kada je u pitanju rodna ravnopravnost u izvr\u0161noj vlasti, ocenjuje danas Blumberg, navodei da pol\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/23/11/2358213_2357281-whatsappimage20201022at10_ff.jpg"}, {"description": "U\u010desnici protesta u Minsku napali su policijsku stanicu i kamenovali slu\u017ebena vozila pripadnika MUP Belorusije, saop\u0161tio je na\u010delnik minske policije Ivan Kubrakov.", "title": "HAOS U MINSKU: Demonstranti napali policijsku stanicu i kamenovali automobile MUP-a - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3555431/haos-u-minsku-demonstranti-napali-policijsku-stanicu-i-kamenovali-automobile-mup-a", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-25T20:08:54Z", "content": "<li>Imate utisak da ste pravili nenamerne gre\u0161ke tokom procesa rada. Razmatrate \u0161ta ste se uradili i izvlaite odreene pouke. Emotivno ste prazni. ...\r\n</li><li>Tajni poslovni planovi odlino napreduju\u2026 [+1687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/25/21/2360393_w-56449702_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Kad Vu\u010di\u0107 pome\u0161a karte: Koncentraciona ili, ipak, Vlada lojalnosti? - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZ2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NjQ2ODQvS2FkLVZ1Y2ljLXBvbWVzYS1rYXJ0ZS1Lb25jZW50cmFjaW9uYS1pbGktaXBhay1WbGFkYS1sb2phbG5vc3RpLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T20:03:45Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "KO\u0160AKRA\u0160KI Partizana ostvarili su veoma bitnu pobedu protiv Cedevita Olimpije sa 86:77 na svom parketu u 4. kolu ABA lige.", "title": "DERBI KOLA PRIPAO PARTIZANU: Crno-beli zahvaljuju\u0107i furioznoj zavr\u0161nici savladali Cedevita Olimpiju - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/sport/kosarka/929402/derbi-kola-pripao-partizanu-crno-beli-zahvaljujuci-furioznoj-zavrsnici-savladali-cedevita-olimpiju", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T18:57:00Z", "content": "Sve do finia utakmica je bila izjednaena. Crno-beli su me reili zahvaljujui seriji od 16:0.\r\nPet minuta je tim iz Ljubljane bio bez koa u poslednjoj deonici, a kada je tako ne moe da se pobedi ekipa \u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-25/32980_normal-stj-5533_f.jpg"}, {"description": "<a href='https://www.blic.rs/search?q=paula+hublin' id='a434067a-10d7-4a74-837f-a1d7114e5b0f'>Paula Hublin </a>u\u0161la je u rijaliti kao zauzeta, sa de\u010dkom, Franom Pujasom, sa kojim je ubrzo raskinula. Nakon poku\u0161aja veze sa An\u0111elom Rankovi\u0107em, a kasnije i Milan\u2026", "title": "OTAC PAULE HUBLIN O\u010cAJAN, otkrio kroz kakav pakao prolaze: \"Uni\u0161tava \u017eivot Nade\u017edi i tom detetu, ODL... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/otac-paule-hublin-ocajan-otkrio-kroz-kakav-pakao-prolaze-unistava-zivot-nadezdi-i-tom/ehfl6ng", "author": "A.I.", "publishedAt": "2020-10-25T18:56:23Z", "content": "Paula Hublin ula je u rijaliti kao zauzeta, sa dekom, Franom Pujasom, sa kojim je ubrzo raskinula. Nakon pokuaja veze sa Anelom Rankoviem, a kasnije i Milanom Jankoviem orbom, sada je uplovila u emot\u2026 [+1459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m4uk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWlRVN01EQV8vMjU1NTIyZjJlMzQxOGI2Nzk1ZTk0OTk3MzNjN2FhNDAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Nedostatak sun\u010deve svetlosti zbog sve kra\u0107eg dana i obla\u010dnog vremena direktno dovodi do nedostatka vitamina D u telu. Njegov nedostatak povec\u0301ava rizik od obolevanja od raznih infekcija i upala, postaje uzrok oslabljenog imuniteta, nedostatka energije i motiv\u2026", "title": "Ovu hranu treba konzumirati ukoliko vam nedostaje vitamin D: Do \u010dega mo\u017ee dovesti njegov nedostatak? - Stil magazin", "url": "https://stil.kurir.rs/lepi-zdravi/nutricija/135191/ovu-hranu-treba-konzumirati-ukoliko-vam-nedostaje-vitamin-d-do-cega-moze-dovesti-njegov-nedostatak", "author": "Stil magazin", "publishedAt": "2020-10-25T18:50:18Z", "content": "Pored toga,vitamin D je neophodan za apsorpciju kalcijuma u telu, koji je odgovoran za rast i jaanje kostiju i zuba. Tokom zimske sezone vredi dodati svakodnevnoj ishrani hranu bogatu vitaminom D, ko\u2026 [+1128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2020/07/16/15/223645_shutterstock-721826788_ff.jpg"}, {"description": "Britanska vojska preuzela je kontrolu nad tankerom Nejv Andromeda koji je plovio Laman\u0161om, na kojem je uhap\u0161eno sedam slepih putnika koji su pretili \u010dlanovima posade.", "title": "POKU\u0160ALI DA OTMU TANKER KOD OSTRVA VAJT: Velika drama u britanskim vodama, uhap\u0161eno 7 slepih putnika (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3555387/pokusali-da-otmu-tanker-kod-ostrva-vajt-velika-drama-u-britanskim-vodama-helikopteri-nadlecu-podrucje-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-25T18:30:32Z", "content": "Britanska vojska preuzela je kontrolu\u00a0nad tankerom \"Nejv Andromeda\" koji je plovio Laman\u0161om, na kojem je uhap\u0161eno sedam slepih putnika koji su pretili lanovima posade.Posada\u00a0je prijavila su da su ih \u2026 [+911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/25/19/2360345_brod_ff.jpg"}, {"description": "PEVA\u010c Darko Lazi\u0107 je u ispovesti izneo detalje iz svog \u017eivota, pa se dotakao i svog odnosa sa biv\u0161om suprugom Anom Sevi\u0107.", "title": "RAT BIV\u0160IH SUPRU\u017dNIKA: Ana Sevi\u0107 demantovala Darka Lazi\u0107a da ne vi\u0111a \u0107erku, objavila i dokaze (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/scena/poznati/929379/rat-bivsih-supruznika-ana-sevic-demantovala-darka-lazica-vidja-cerku-objavila-dokaze-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T17:16:00Z", "content": "Naime, Lazi je istakao da erku Lorenu nije video godinu dana, zbog ega je Ana Sevi momentalno reagovala.\r\nAna je na svom Instagramu objavila fotografiju kojom je elela da pokae da njen bivi suprug na\u2026 [+277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-25/32963_darko-sevic_f.jpg"}, {"description": "Dobio i tradicionalni poklon.", "title": "Grenel do\u0161ao na liturgiju u Hram Svetog Save, pa preneo ove Trampove re\u010di li\u010dno - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/ricard-grenel-hram-svetog-save-tramp/351461/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-25T17:15:00Z", "content": "Dobio i tradicionalni poklon.Specijalni izaslanik amerikog predsednika za dijalog Beograda i Pritine Riard Grenel prisustvovao je danas liturgiji u hramu Svetog Save u Milvokiju koju je sluio starein\u2026 [+2543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/306/625/1/306625-h_56319811_84c3_1000x1000.jpg"}, {"description": "Trener Vojvodine Nenad Lalatovi\u0107 izjedna\u010dio je klupski rekord po broju pobeda jednog trenera na klupi Novosa\u0111ana", "title": "LALATOVI\u0106 IZJEDNA\u010cIO REKORD! Trener Vojvodine u\u0161ao u ISTORIJU kluba! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/fudbal/3555337/nenad-lalatovic-vojvodina-pobede-rekordi-gustav-lehner", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-25T17:07:21Z", "content": "Trener Vojvodine Nenad Lalatovi izjednaio je klupski rekord po broju pobeda jednog trenera na klupi NovosaanaNjemu je pobeda nad Zlatiborom bila je 61. na klupi Novosaana ime se izjednaio sa rekorder\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/30/21/2312843_vojvodinapartizan-36_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Vakcine sti\u017eu - maske ostaju - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1pkcmF2bGplL2E2NjQ2NDYvVmFrY2luZS1zdGl6dS1tYXNrZS1vc3RhanUuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T15:17:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "U parku kod Ekonomskog fakulteta u Beogradu ve\ufffderas posle dvo\ufffdasovnog okupljanja razi\ufffdle su se grupe desni\ufffdara.", "title": "Napeto u Beogradu: \u017dandarmerija, desni\u010dari, levi\u010dari; Povod - migranti FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=10&dd=25&nav_category=12&nav_id=1753073", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-25T15:13:00Z", "content": "U parku kod Ekonomskog fakulteta u Beogradu veeras posle dvoasovnog okupljanja razile su se grupe desniara.\r\nIzvor:\u00a0B92, Tanjugnedelja, 25.10.2020. | 17:13 -&gt; 19:16\r\nOni su se okupili u znak prote\u2026 [+2026 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/25/7455579275f95a9e16a5d7628388015_640x360x00213192.jpg"}, {"description": "\u010clanica Kriznog \u0161taba, Darija Kisi\u0107, postala je nova ministarka za rad", "title": "Evo sa kojim prosekom je zavr\u0161ila fakultet! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/alo-darija-kisic-prosek/351425/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-25T14:36:00Z", "content": "Kandidat ministra za rad, zapoljavanje, boraka i socijalna pitanja je Darija Kisi Tepavevi, koja je iroj javnosti postala poznata kada je kao epidemiolog i zamenik direktora Instituta \"Batut\" postavl\u2026 [+1574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/298/470/1/298470-Screenshot_2_0e05_1000x1000.png"}, {"description": "Iz Intela sti\u017eu inormacije da \u0107e Xe DG1 GPU biti u sistemima nekoliko proizvo\u0111a\u010da kasnije tokom \u010detvrtog tromese\u010dja ove godine", "title": "Intel Xe DG1 GPU sti\u017ee tokom ove godine - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/intel_xe_dg1_gpu_stize_tokom_ove_godine-85733", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T14:24:05Z", "content": "Nakon 20 godina odsustva, Intel se vraa na tri\u0161te zasebnih grafikih karti. Kompanija je svoj GPU, kolektivno nazvan Intel Xe, podelila u etiri kategorije: LP (low-power), HPG (high-performance gaming\u2026 [+1073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/f1327d1b4b31e1de105d1f098b2d122d.jpg"}, {"description": "Vlada Jovanovi\ufffd, trener Mege, i pored proaza od Crvene zvezde imao je dosta razloga za zadovoljstvo.", "title": "Jovanovi\u0107 zadovoljan igrom protiv Zvezde - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=25&nav_id=1753033", "author": "PT", "publishedAt": "2020-10-25T14:00:00Z", "content": "Vlada Jovanovi, trener Mege, i pored proaza od Crvene zvezde imao je dosta razloga za zadovoljstvo.\r\nPTIzvor:\u00a0B92, zvanini sajtnedelja, 25.10.2020. | 16:00\r\n \"Mi smo i u najavi ovog duela rekli da na\u2026 [+1107 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/25/15933064225f958c84e3732642082018_640x360x0024.jpg"}, {"description": "Globalno se procenjuje da je stopa obolelih od gripa opala za neverovatnih 98 odsto u odnosu na isti period pro\u0161le godine.", "title": "Da li \u0107e uop\u0161te do\u0107i do prognoziranog sudara gripa i korone, nova teorija odbacuje najave epidemiologa - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/grip-korona-sudar-gripa-i-korone/351416/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-25T13:51:00Z", "content": "Globalno se procenjuje da je stopa obolelih od gripa opala za neverovatnih 98 odsto u odnosu na isti period prole godine.Infektolozi od proletos upozoravaju da bi sudar korona virusa i virusa gripa m\u2026 [+4612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/306/770/1/306770-Tan2020-10-22_13436672_2%20%281%29_37aa_1000x1000.jpg"}], "totalResults": 34}