{"status": "ok", "articles": [{"description": "Igor Koko\u0161kov je od subote i zvani\u010dno novi trener Fenerbah\u010dea na \u010dijoj je klupi zamenio \u017deljka Obradovi\u0107a, a potom se i prvi put obratio i prokomentarisao novi posao.", "title": "KOKO\u0160KOV SE OBRATIO PRVI PUT OD PREUZIMANJA FENERA Nedoumica otklonjena, trener OTVORENO o selektors... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/igor-kokoskov-trener-fenerbahcea-selektor-srbije-posao/y9drd3d", "author": "P. L.", "publishedAt": "2020-07-04T21:31:00Z", "content": "Igor Kokokov je od subote i zvanino novi trener Fenerbahea na ijoj je klupi zamenio eljka Obradovia, a potom se i prvi put obratio i prokomentarisao novi posao.Kako je Kokokov izjavio, cela situacija\u2026 [+1566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hw2k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTkRnN01EQV8vYTk2MjY2YTdlMjQwNTVhY2MzYzMyZGRmMzI1ODBlYWYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Jovana Tomi\u0107 Matora, Sanja Stankovi\u0107, Ivana Kruni\u0107 i Bane \u010colak na\u0161li su se na istom mestu.foto: PrintscreenSvima je poznato da su Jovana i Sanja, kao i Ivana i Bane bili u vezi, a sada su otkrili u kakvim su odnosima posle raskida.foto: PrintscreenKul smo, .\u2026", "title": "BIV\u0160I PAROVI NA ISTOM MESTU! Sanja priznala u kakvom je odnosu sa Matorom, a Ivana prema Banetu NIKAD SUROVIJA - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3492065/bivsi-parovi-na-istom-mestu-sanja-priznala-u-kakvom-je-odnosu-sa-matorom-a-ivana-prema-banetu-nikad-surovija", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-04T21:20:17Z", "content": "<li>Ako ostanete dovoljno koncentrisani i posveeni poslu, uspeete da dogurate daleko na ovom polju. Sledi vam zbliavanje sa osobom koja vam se dopada. Povoljan ...\r\n</li><li>Ako budete bili preterano\u2026 [+1782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/04/23/2268317_screenshot-67_ff.jpg"}, {"description": "Briselski portal Politiko, koji je nedavno objavio intervju sa predsednikom Srbije Aleksandrom Vi\ufffdi\ufffdem, danas analizira njegove re\ufffdi i delovanje.", "title": "\"Politiko\": Srpski predsednik u\u010di nema\u010dke lekcije - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=04&nav_category=11&nav_id=1703423", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-04T21:12:00Z", "content": "Briselski portal Politiko, koji je nedavno objavio intervju sa predsednikom Srbije Aleksandrom Viiem, danas analizira njegove rei i delovanje.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsubota, 4.07.2020. | 23:12\r\n\"Politiko\" je \u2026 [+7224 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/04/10015374765f00ef4d56267808539699_640x360x001024.jpg"}, {"description": "U finalu \"Pokala\" minhenski tim deklasirao Leverkuzen 4:2", "title": "Nije humano \u0161ta Bajern radi rivalima po Nema\u010dkoj: Bavarska ma\u0161ina ponizila Bajer, objedinila krune! - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/sport/fudbal/3209906-nije-humano-sta-bajern-radi-rivalima-po-nemackoj-bavarska-masina-ponizila-bajer-objedinila-krune", "author": "Milo\u0161 Bogovac", "publishedAt": "2020-07-04T21:06:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/07/04/1593894562987-bavarci-670x447.jpg"}, {"description": "Sibirski tigar u zoolo\u0161kom vrtu u Cirihu ubio je 55-godi\u0161nju \u010duvarku, saop\u0161tile su danas vlasti tog \u0161vajcarskog grada.", "title": "Tigrica ubila \u010duvarku u zoolo\u0161kom vrtu u Cirihu - Svet - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/svet/tigrica-ubila-cuvarku-u-zooloskom-vrtu-u-cirihu/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T20:24:58Z", "content": "Prestravljeni posetioci vrta pozvali su u pomo poto je tigrica Irina napala radnicu u ograenom prostoru danas oko 13.00.Drugi uvari su uspeli da namame tigricu iz tog prostora, a hitna pomo je pokual\u2026 [+574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/07/tigar-pixabay-IanZA.jpg"}, {"description": "U Nemanjinoj 11 zacrtali su da nivo javnog duga u Srbiji ne sme da pre\u0111e 60 odsto BDP i to je jedan od razloga za\u0161to dr\u017eava nema mnogo manevarskog prostora da se zadu\u017ei i dodatno pomogne privredu.", "title": "Magi\u010dna granica javnog duga: Zbog \u010dega SRBIJA NE MO\u017dE VI\u0160E DA SE ZADU\u017dI i pomogne privredu? - Blic", "url": "https://www.blic.rs/biznis/magicna-granica-javnog-duga-zbog-cega-srbija-ne-moze-vise-da-se-zaduzi-i-pomogne/86m8z0x", "author": "S. L.", "publishedAt": "2020-07-04T20:16:32Z", "content": "U Nemanjinoj 11 zacrtali su da nivo javnog duga u Srbiji ne sme da pree 60 odsto BDP i to je jedan od razloga zato drava nema mnogo manevarskog prostora da se zadui i dodatno pomogne privredu.A, ogra\u2026 [+2387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oGnk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTlRNN01EQV8vYmQwMDQ3OTQ0MWUxZmM2MTAzMzc5ZmYyOTY1ZjdlNDIuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "Trener Juventusa Maurisio Sari rekao je da je veoma zadovoljan izdanjem pojedinih igra\ufffda u pobedi nad Torinom (4:1).", "title": "\"Ronaldo mi je rekao \u2013 kona\u010dno!\" - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=04&nav_id=1703414", "author": "SS", "publishedAt": "2020-07-04T20:08:00Z", "content": "Trener Juventusa Maurisio Sari rekao je da je veoma zadovoljan izdanjem pojedinih igraa u pobedi nad Torinom (4:1).\r\nSSIzvor:\u00a0B92subota, 4.07.2020. | 22:08\r\n\"Znali smo da nee biti lako, ali smo rano \u2026 [+1520 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/04/643560985f00e311603ef480188456_640x360x001038.jpg"}, {"description": "Imamo \u017eari\u0161te u mnogim gradovima, procena je da zatvaranje Beograda ne bi dalo dobre rezultate u ovom trenutku", "title": "RAZMATRAJU SE SVE MERE UKLjU\u010cUJU\u0106I I ZATVARANjE BEOGRADA, ALI... Gradona\u010delnik Radoji\u010di\u0107 o situaciji sa virusom korona - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/drustvo/aktuelno.290.html:874357-RAZMATRAJU-SE-SVE-MERE-UKLjUCUJUCI-I-ZATVARANJE-BEOGRADA-ALI-Gradonacelnik-Radojicic-o-situaciji-sa-koronavirusom", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T20:06:00Z", "content": "Imamo arite u mnogim gradovima, procena je da zatvaranje Beograda ne bi dalo dobre rezultate u ovom trenutku Gradonaelnik Beograda Zoran Radojii nada se da e se rezultati mera koje su nedavno donete \u2026 [+2745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//07/04n/vojska-z-knezevic-(2)_310x186.jpg"}, {"description": "Dok su mnogi zadrugari saglasni u tome da je najve\u0107a kukavica Marko Janju\u0161evi\u0107 Janju\u0161, koji je pred milionima gledalaca prevario suprugu Enu s Majom Marinkovi\u0107, Filip je izneo ne\u0161to \u0161to je mnoge iznenadilo.", "title": "BIO U PARALELNOJ VEZI MESECIMA?! Zadrugar priznao da je ispao KUKAVICA, pa je pred svima ostavio - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/bio-u-paralelnoj-vezi-mesecima-zadrugar-priznao-da-je-ispao-kukavica-pa-je-pred-svima/fjw11yf", "author": "A.I.", "publishedAt": "2020-07-04T20:00:16Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a9Vk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RZN01EQV8vMTk1NTQ2MjU4Yzg2NDhhNDJkMGYyYzY1YmJkMWNlYmUucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Nezapam\u0107en sukob penzionisanih visokih oficira RF, Iva\u0161ov optu\u017euje Kva\u0161njina da skriva prave motive akcije", "title": "\"NOVOSTI\" OTKRIVAJU: \u017destoka polemika u Moskvi nakon Putinove izjave o zauzimanju aerodroma \"Slatina\" na Kosovu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.299.html:874338-NOVOSTI-OTKRIVAJU-Zestoka-polemika-u-Moskvi-nakon-Putinove-izjave-o-zauzimanju-aerodroma-Slatina-na-Kosovu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T19:30:00Z", "content": "Nezapamen sukob penzionisanih visokih oficira RF, Ivaov optuuje Kvanjina da skriva prave motive akcije \"Slatina\"MOSKVA OD STALNOG DOPISNIKA\r\nU MOSKOVSKIM medijima u poslednjih desetak dana rasplamsal\u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//07/04n/n/16 (2)_310x186.jpg"}, {"description": "Od po\u010detka epidemije korona virusa, zara\u017eeno je ukupno oko 240 zdravstvenih radnika Vojvodine - rekao je ve\u010deras pokrajinski sekretar za zdravstvo Zoran Gojkovi\u0107 u emisiji Usijanje Kurir televizije.", "title": "U VOJVODINI ZARA\u017dENO 240 MEDICINARA Gojkovi\u0107: U Vrbasu su najve\u0107a \u017eari\u0161ta SVADBE! Neki bi da se TESTIRAJU SVAK - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3492011/u-vojvodini-zarazeno-240-medicinara-gojkovic-u-vrbasu-su-najveca-zarista-svadbe-neki-bi-da-se-testiraju-svaki-dan", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-04T18:58:59Z", "content": "Od poetka epidemije korona virusa, zaraeno je ukupno oko 240 zdravstvenih radnika Vojvodine - rekao je veeras pokrajinski sekretar za zdravstvo Zoran Gojkovi u emisiji Usijanje Kurir televizije.- Od \u2026 [+1989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/04/20/2268227_untitled1_ff.jpg"}, {"description": "Supruga Neboj\u0161e Glogovca, Milica, izjavila je, povodom vesti da je u U\u017eicu mural posve\u0107en glumcu prelepljen reklamom...", "title": "Milica Glogovac o uni\u0161tenom muralu: Neboj\u0161a je visoko iznad toga - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Kultura/a616530/Milica-Glogovac-o-unistenom-muralu-Nebojsa-je-visoko-iznad-toga.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-07-04T18:58:00Z", "content": "Supruga Neboje Glogovca, Milica, izjavila je, povodom vesti da je u Uicu mural posveen glumcu prelepljen reklamom i uniten, da je uzurpiranje javnog prostora naa svakodnevnica, kao i da je pokojni gl\u2026 [+2441 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/215266/jpeg/DSC_7233-11.jpg"}, {"description": "SZO je objavila da je u poslednjih 24 sata registrovano 212.326 novih su\ufffdajeva koronavirusa u svetu, \ufffdto je rekordan porast broja novoobolelih u jednom danu.", "title": "Rekordan broj novozara\u017eenih u jednom danu - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=04&nav_category=78&nav_id=1703373", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-04T18:24:00Z", "content": "SZO je objavila da je u poslednjih 24 sata registrovano 212.326 novih suajeva koronavirusa u svetu, to je rekordan porast broja novoobolelih u jednom danu.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsubota, 4.07.2020. | 20:24\r\nN\u2026 [+369 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/04/12925514155f00c7edca46e194296385_640x360x0053134.jpg"}, {"description": "O\u010digledna je bojazan da bi upravo turisti mogli da unesu kovid-19.", "title": "Ljudi se javljaju sa lica mesta! Srbe odvajaju u posebnu liniju - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/grcka-granica-turisti-korona-koronavirus/323928/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-04T17:28:00Z", "content": "Oigledna je bojazan da bi upravo turisti mogli da unesu kovid-19.Hiljade turista u koloni dugoj vie kilometarapo pet sati i vie ekaju da uu u Grku na graninom prelazu sa Bugarskom, Promahonas. Turist\u2026 [+1097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/139/615/1/139615-evzoni_c5dd_1000x1000.jpg"}, {"description": "Pou\u010den iskustvom Microsofta, koji se pohvalio da je novom Egdeu optere\u0107enje memorije snizio za 27 procenata, razvojni tim Chromea odlu\u010dio se za njenu implementaciju", "title": "Sti\u017ee novi Chrome, najlak\u0161i do sada - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/hi-tech/internet/3209694-stize-novi-chrome-najlaksi-do-sada", "author": "Milo\u0161 B. Jovanovi\u0107", "publishedAt": "2020-07-04T16:05:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2018/09/07/chrome-19919061920-670x447.jpg?ver=756545"}, {"description": "Na osnovu nare\u0111enja predsednika Republike i vrhovnog komandanta Vojske Srbije Aleksandra Vu\u010di\u0107a, Vojska Srbije pripremila je poljsku vojnu bolnicu u Novom Pazaru u cilju efikasnije borbe protiv epidemije korona virusa koja u tom gradu ima ozbiljne razmere.", "title": "Vojska Srbije formirala poljsku bolnicu u Novom Pazaru - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/vojska-srbije-formirala-poljsku-bolnicu-u-novom-pazaru/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T15:24:18Z", "content": "Na osnovu nareenja predsednika Republike i vrhovnog komandanta Vojske Srbije Aleksandra Vuia, Vojska Srbije pripremila je poljsku vojnu bolnicu u Novom Pazaru u cilju efikasnije borbe protiv epidemij\u2026 [+3032 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/unnamed-1024x577.jpg"}, {"description": "U poslednja 24 sata u Srbiji je potvr\u0111eno 325 novih slu\u010dajeva koronavirusa na osnovu 7.434 testirana uzorka.", "title": "EPIDEMIJA KORONAVIRUSA U SRBIJI NE JENJAVA - Za 24 sata 325 novozara\u017eenih, PREMINULO OSAM OSOBA - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/vesti/219943/epidemija-koronavirusa-u-srbiji-ne-jenjava-za-24-sata-325-novozarazenih-preminulo-osam-osoba", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T13:09:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/13be1a6a1-d00d-4c57-952c-c0290aeb6eab/0,0,1920,1080/1024"}, {"description": "Kompanija Dajmler \u0107e poku\u0161ati da proda svoju fabriku u Ambaku, u Francuskoj, u okviru plana restrukturisanja svog proizvodnog sistema, saop\u0161tio je nema\u010dki proizvo\u0111a\u010d automobila.", "title": "KRIZA NASTAVLJA DA DRMA AUTO INDUSTRIJU Nema\u010dki gigant prodaje fabriku u Francuskoj - Blic", "url": "https://www.blic.rs/biznis/kriza-nastavlja-da-drma-auto-industriju-nemacki-gigant-prodaje-fabriku-u-francuskoj/5n6jwl8", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T12:44:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/evgk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkRrN01EQV8vYzczZGQwNDkzYzJhYzg3ZDk3NmE4NGMzN2MxMTY4OTMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Veliki kineski proizvo\ufffda\ufffd nakita - kompanija Vuhan kingold d\ufffduleri, uhvac&#769;ena je kako koristi la\ufffdne zlatne poluge, na ra\ufffdun kojih je uzimala kredite i zajmove.", "title": "Afera sa la\u017enim zlatom trese Kinu - B92", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/svet.php?yyyy=2020&mm=07&dd=04&nav_id=1702989", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-04T12:22:00Z", "content": "Veliki kineski proizvoa nakita - kompanija Vuhan kingold duleri, uhvac\u0301ena je kako koristi lane zlatne poluge, na raun kojih je uzimala kredite i zajmove.\r\nIzvor:\u00a0Sputniksubota, 4.07.2020. | 14:22 -&\u2026 [+1551 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/24/5689533365ef35d90709a9711871736_640x360x00397116.jpg"}, {"description": "Prvi grad u Srbiji koji se odlu\u010dio na uvo\u0111enje vanredne situacije bio je Novi Pazar, u \u010detvrtak 25. juna.", "title": "OVO SU GRADOVI U KOJIMA JE PROGLA\u0160ENA VANREDNA SITUACIJA: Stanje se POGOR\u0160AVA iz dana u dan, a OVO SU ZABRANE! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3491739/ovo-su-gradovi-u-kojima-je-proglasena-vanredna-situacija-stanje-se-pogorsava-se-iz-dana-u-dan-a-ovo-su-zabrane", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-04T12:12:34Z", "content": "Prvi grad u Srbiji koji se odluio na uvoenje vanredne situacije bio je Novi Pazar, u etvrtak 25. juna.Poto je situacija bila kritina i u prestonici, Vlada Republike Srbije usvojila za Beograd etiri m\u2026 [+9169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/05/18/14/2225949_2217065-collage-edit_ff.jpg"}], "totalResults": 34}