{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ovo je \u0161okiralo mnoge.", "title": "\"TREBA DA SPUSTIM GLAVU\" Luna progovorila o opho\u0111enju prema Anabeli, MOKROJ MAJICI BEZ GRUDNJAKA ispred Gagija i odnosima sa Markom u tu\u0161 kabini! (VID - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/213493/treba-da-spustim-glavu-luna-progovorila-o-ophodjenju-prema-anabeli-mokroj-majici-bez-grudnjaka-ispred-gagija-i-odnosima-sa-markom-u-tus-kabini-vid", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T23:17:10Z", "content": "Ovo je okiralo mnoge.\r\nLuna ogani nastavila je da odgovara na pitanja predstavnika sedme sile u emisiji \"Pitanja novinara\".\r\nKoliko ti je znailo Anabelino izlaganje tokom \"Nominacija\" i da li si shva\u2026 [+1865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/18690d3dc-4ec1-42e7-86f0-b887e8833043/196,76,864,452/1024"}, {"description": "Republi\u010dka izborna komisija (RIK) proglasila je ve\u010deras izbornu listu \u201eGrupa gra\u0111ana 'Jedan od pet miliona'\u201c, nakon \u0161to je ta lista dostavila 732 potpisa podr\u0161ke gra\u0111ana koji su joj nedostajli.", "title": "\u010cEDA I LEVIJATAN VRA\u0106ENI NA POPRAVNI! Fale im NA STOTINE POTPISA za izborne liste, progla\u0161ena lista ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/ceda-i-levijatan-vraceni-na-popravni-fale-im-na-stotine-potpisa-za-izborne-liste/x8tm9f3", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T21:43:00Z", "content": "Republika izborna komisija (RIK) proglasila je veeras izbornu listu Grupa graana \"Jedan od pet miliona', nakon to je ta lista dostavila 732 potpisa podrke graana koji su joj nedostajli.Rok za predaju\u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DE4k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTlRjN01EQV8vYTNjOGIzODFiOWVhNjJlZTk5NDUxNDUxMjYwM2M2ZWUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Zlo\u010din se dogodio u ve\u010dernjim satima, a motiv za sada nije poznat, kao \u0161to nije ni poznato da li je zlo\u010dinu prethodila bilo kakva sva\u0111a", "title": "Kom\u0161iju ubio lova\u010dkom pu\u0161kom, pa sa\u010dekao policiju: Ubistvo u Du\u0161anovcu kod Negotina \u0161okiralo me\u0161tane - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/hronika/aktuelno.291.html:869024-Komsiju-ubio-lovackom-puskom-pa-sacekao-policiju-Ubistvo-u-Dusanovcu-kod-Negotina-sokiralo-mestane", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T21:03:00Z", "content": "Novinarka je opisala momenat kad ju je krokodil, nazvan Bonekruner, umalo zgrabio svojim ogromnim eljustima\r\nScena\r\n| 06. jun 2020. 23:48\r\nPop zvezda Severina Koji ponovo e, kako navode hrvatski medi\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//!Hitni-slucajevi/policija/traka-petar-milosevic_310x186.jpg"}, {"description": "Poznate li\u010dnosti su se potrudile da za svoje naslednike odaberu \u0161to lep\u0161e nosiljke, za koje nisu \u0161tedeli", "title": "Porodi\u010dni simboli, paprene cene: Ovo su nosiljke u kojima su poznati iz porodili\u0161ta izvodili decu - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3198690-veljko-raznatovic-aleksandra-prijovic-dragana-dzajic-darko-lazic-nosiljka-cena", "author": "Dragana Jankovi\u0107", "publishedAt": "2020-06-06T20:32:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/06/06/nosiljke-670x447.jpg"}, {"description": "Va\ufffdington -- Nekoliko hiljada ljudi okupilo se ve\ufffderas na ulicama Va\ufffdingtona u blizini Bele ku\ufffde na protestu protiv rasizma povodom smrti Afroamerikanca D\ufffdord\ufffda Flojda.", "title": "Demonstranti krenuli ka Beloj ku\u0107i, Tramp otkazao pojavljivanja u javnosti VIDEO/FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=06&nav_category=78&nav_id=1692406", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-06T20:29:17Z", "content": "Vaington -- Nekoliko hiljada ljudi okupilo se veeras na ulicama Vaingtona u blizini Bele kue na protestu protiv rasizma povodom smrti Afroamerikanca Dorda Flojda.\r\nIzvor:\u00a0Betasubota, 6.06.2020. | 22:\u2026 [+539 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/06/15541983385edbfc5bd1ef1312561058_640x360x0065443.jpg"}, {"description": "Pomo\ufffdni trener Crvene zvezde Nenad Milija\ufffd izneo je utiske na konferenciji za medije posle pobede nad Radnikom.", "title": "\"Partizan? Da se popravimo i ne primimo gol\" FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=06&nav_id=1692398", "author": "MS", "publishedAt": "2020-06-06T19:44:43Z", "content": "Pomoni trener Crvene zvezde Nenad Milija izneo je utiske na konferenciji za medije posle pobede nad Radnikom.\r\nMSIzvor:\u00a0B92subota, 6.06.2020. | 21:29 -&gt; 21:45\r\nCrveno-beli su pred vie od 14.000 gl\u2026 [+1633 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/06/5823054045edbefa6856f8744467693_640x360x00201555.jpeg"}, {"description": "Problem za mnoge", "title": "Ovo je sada jedini put do Gr\u010dke, kroz Crnu Goru i Severnu Makedoniju ne mo\u017eete - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/put-do-grcke-grcka-more-letovanje/317277/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-06T19:17:00Z", "content": "Srpski turisti mogu u Grku od 15. juna bez testiranja i karantina, ali bie na mukama da stignu do omiljene turistike destinacije.\r\nKuda ii do Grke?\r\nKroz Severnu Makedoniju ne moe, kao ni preko Crne \u2026 [+1911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/256/121/1/256121-84047076_1736934729781587_6064656661342060544_n_5715_1000x1000.jpg"}, {"description": "Ko je imao najbolje re\u0161enje za kosovski problem?!", "title": "SVE STRANKE PITANE JEDNU STVAR: Ti\u010de se Kosova, evo kako su odgovarali - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/kosovo-glasanje-kosovsko-pitanje-politika-stranka/317270/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-06T18:50:00Z", "content": "Stranke i zajednike liste koje izlaze na izbore odgovarale su na pitanje Tanjuga - kako vide i za kakvo se reenje kosovskog problema zalau, a odgovori glase ovako:\r\nZORAN IVKOVI, predsednik Nove stra\u2026 [+11848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/271/025/1/271025-shutterstock_232205938_54d4_1000x1000.jpg"}, {"description": "\u010cuvena srpska glumica Radmila \u017divkovi\u0107 (67) gostovala je danas na televiziji 'Prva' i tom prilikom iznela niz detalja o kojima se pri\u010da, ali i pokazala svoje novo izdanje.", "title": "RADMILA \u017dIVKOVI\u0106 NEPREPOZNATLJIVA Pokazala novo izdanje i poru\u010dila: \"Bila sam O\u010cAJNA zbog \u0107erkine odluke\" - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/radmila-zivkovic-neprepoznatljiva-pokazala-novo-izdanje-i-porucila-bila-sam-ocajna/gzj67nb", "author": "F.J.", "publishedAt": "2020-06-06T18:30:00Z", "content": "uvena srpska glumica Radmila ivkovi (67) gostovala je danas na televiziji \"Prva\" i tom prilikom iznela niz detalja o kojima se pria, ali i pokazala svoje novo izdanje.Radmila ivkovi\r\n- Nekad smo radi\u2026 [+1065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-Ywk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RZN01EQV8vYmRjOWEyMGE3MTZhYmM1NjRmYTE2YjA4OGM4ODAzYjcuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Fudbaleri Borusije Dortmund su rezultatom 1:0 pobedili Hertu na svom stadionu.", "title": "D\u017ean \"rastu\u017eio\" Gruji\u0107a \u2013 Dortmund bolji od Herte - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=06&nav_id=1692370", "author": "SN", "publishedAt": "2020-06-06T18:27:45Z", "content": "Fudbaleri Borusije Dortmund su rezultatom 1:0 pobedili Hertu na svom stadionu.\r\nSNIzvor:\u00a0B92subota, 6.06.2020. | 20:30\r\nSubotnji program 30. kola nemake Bundeslige zavren je na \"Vestfalenu\", a trijum\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/06/17700107145edbe002db877006202087_640x360x001106.jpg"}, {"description": "\u0423 \u0421\u0430\u0432\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0438 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443, \u043f\u0440\u0435\u043a\u043e \u043f\u0443\u0442\u0430 \u041f\u0430\u043b\u0430\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0435, \u0438\u0437\u0431\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u0440. \u041d\u0435\u043c\u0430  \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0452\u0435\u043d\u0438\u0445, \u0440\u0435\u0447\u0435\u043d\u043e \u0458\u0435 \"\u0422\u0430\u043d\u0458\u0443\u0433\u0443\" \u0443 \u041c\u0423\u041f-\u0443.", "title": "\u041f\u043e\u0436\u0430\u0440 \u0443 \u0421\u0430\u0432\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0438 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443, \u0432\u0430\u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0441\u0446\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0435\u043d\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/134/hronika/3978523/pozar-beograd-.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-06-06T18:13:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/06/06/6672869_pozarjpg"}, {"description": "Jedan policajac povre\u0111en je u centru Londonu tokom protesta podr\u0161ke antirasisti\u010dkim skupovima protiv policijske brutalnosti u SAD.", "title": "NEREDI U LONDONU Protesti se otrgli kontroli, policajac pao sa konja tokom sukoba sa demonstrantima ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/neredi-u-londonu-protesti-se-otrgli-kontroli-policajac-pao-sa-konja-tokom-sukoba-sa/v0mxysb", "author": "M. R. M.", "publishedAt": "2020-06-06T17:42:00Z", "content": "Jedan policajac povreen je u centru Londonu tokom protesta podrke antirasistikim skupovima protiv policijske brutalnosti u SAD.Kako prenosi \"Skaj njuz\", do sukoba je dolo u blizini rezidencije britan\u2026 [+1240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ze9k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWTJRN01EQV8vM2ZkNmRkYTJhNTc4ZmMzZmQ2OTRhZmFjZjA5M2RiYTYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "O\u010dekivano, trener Partizana nezadovoljan posle dana\u0161njeg poraza u Subotici.", "title": "''Grupni problem'' u Partizanu?! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/grupni-problem-u-partizanu-410249.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T17:24:00Z", "content": "Novica rekorder!\r\nKapiten koarkake ekipe Partizana Novica Velikovi postao je novi\r\nrekorder po broju nastupa za crno-bele. U meu ABA lige protiv\r\nFMP-a Velikovi je upisao svoj 472. me u dresu Partiza\u2026 [+66 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202003/beta-xbciagnezq573967020200314201549.jpg"}, {"description": "Profa\u0161iti\u010dke snage i pokreti izazvali su nerede u Rimu tokom protesta protiv Vlade \u0110uzepea Kontea", "title": "Nemiri se iz SAD pro\u0161irili na jo\u0161 tri kontinenta: \u201eBlindiran\u201c RIM zbog protesta ultradesni\u010dara, protesti u Londonu, Parizu, Australiji (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.299.html:868981-Nemiri-se-iz-SAD-prosirili-na-jos-tri-kontinenta-Blindiran-RIM-zbog-protesta-ultradesnicara-protesti-u-Londonu-Parizu-Australiji-VIDEO", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T17:16:00Z", "content": "Profaitike snage i pokreti izazvali su nerede u Rimu tokom protesta protiv Vlade uzepea KonteaRIM SPECIJALNO ZA NOVOSTIProfaitike snage i pokreti izazvali su nerede u Rimu tokom protesta protiv Vlade\u2026 [+4274 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/06n/Tan2020-6-6_16564464_6_310x186.jpg"}, {"description": "Porast broja obolelih de\u0161ava\u0107e se povremeno naredne dve nedelje, ka\u017ee za Vesti TV Prve Branislav Tiodorovi\u0107. - Nema razloga za strah, ima za oprez - ka\u017ee", "title": "Tiodorovi\u0107: Porast broja obolelih u naredne dve nedelje - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/tiodorovic-porast-broja-obolelih-u-naredne-dve-nedelje/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T17:12:00Z", "content": "Porast broja obolelih deavae se povremeno naredne dve nedelje, kae za Vesti TV Prve Branislav Tiodorovi.\r\n\u2013 Nema razloga za strah, ima za oprez \u2013 kae Tiodorovi.\r\nKako dalje navodi., imamo vei obim te\u2026 [+606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/03/2171741_0701-tanjug-dragan-kujundzic_ff.jpg"}, {"description": "Zvani\u010dni Beograd je uzdr\u017ean na odluku iz Pri\u0161tine. Predsednik Srbije najavljuje velike pritiske i poru\u010duje da pred...", "title": "Reakcije na ukidanje mera reciprociteta - Beograd uzdr\u017ean, Brisel odu\u0161evljen - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a607337/Reakcije-na-ukidanje-mera-reciprociteta-Beograd-uzdrzan-Brisel-odusevljen.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-06T16:59:00Z", "content": "Zvanini Beograd je uzdran na odluku iz Pritine. Predsednik Srbije najavljuje velike pritiske i poruuje da pred pregovore koji bi mogli da uslede ne treba, poveavati oekivanja naroda. Premijerka, pak,\u2026 [+2002 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/314926/jpeg/BG-JARINJE-VO-DML-20200602-120358690-.mxf.00_00_38_13.Still001.jpg"}, {"description": "Odnos peva\u010dice Tanja Savi\u0107 i njenog supruga Du\u0161ana Jovan\u010devi\u0107a se na\u0161ao na jednom od najpoznatijih britanskih portala", "title": "Britanski \"Daily Mail\" pi\u0161e o Tanji Savi\u0107 i njenoj borbi za starateljstvo: Mu\u017e ne dozvoljava da vidi decu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/scena.147.html:868983-Britanski-Daily-Mail-pise-o-Tanji-Savic-i-njenoj-borbi-za-starateljstvo-Muz-ne-dozvoljava-da-vidi-decu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T16:51:00Z", "content": "Novinarka je opisala momenat kad ju je krokodil, nazvan Bonekruner, umalo zgrabio svojim ogromnim eljustima\r\nScena\r\n| 06. jun 2020. 23:48\r\nPop zvezda Severina Koji ponovo e, kako navode hrvatski medi\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/06n/daili1_310x186.jpg"}, {"description": "Nedavno istra\u017eivanje pokazalo je da konzumiranje ora\u0161astih plodova mo\u017ee imati povoljan\u00a0uticaj na mnoge bolesti, \u0161to upu\u0107uje na sna\u017enu vezu izme\u0111u unosa", "title": "Konzumiranje ovih namirnica smanjuje rizik od karcinoma - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/konzumiranje-ovih-namirnica-smanjuje-rizik-od-karcinoma/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T16:13:00Z", "content": "Nedavno istraivanje pokazalo je da konzumiranje oraastih plodova moe imati povoljan\u00a0uticaj na mnoge bolesti, to upuuje na snanu vezu izmeu unosa oraastih plodova i zdravlja.\r\nNaunici su prouavali 29 \u2026 [+861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2019/08/1280px-Mixed_nuts_spread.jpg"}, {"description": "Ivana \u0160panovi\u0107, najbolja srpska atleti\u010darka, danas je na atletskom mitingu u skoku udalj na stadionu", "title": "Ivana \u0160panovi\u0107 sko\u010dila 6,80 metara | Ostali sportovi - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/sport.297.html:868956-Ivana-Spanovic-skocila-680-metara", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T15:10:00Z", "content": "Ivana panovi, najbolja srpska atletiarka, danas je na atletskom mitingu u skoku udalj na stadionu \"Karaore\" skoila 6,80 metaraIVANA panovi, najbolja srpska atletiarka, danas je na atletskom mitingu u\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/06/sp-ivana-spanovic_310x186.jpg"}, {"description": "Premijerka Srbije Ana Brnabi\u0107 poru\u010dila je danas da se pesnikinja Desanka Maksimovi\u0107 ne\u0107e izbacivati iz \u0161kolskog programa u srpskim gimazijama", "title": "Premijerka nakon pisanja \u201cNovosti\u201d: Nikada se Desanka NE\u0106E IZBACITI iz obrazovnog sistema Srbije \u2013 TA\u010cKA! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/drustvo/aktuelno.290.html:868955-Premijerka-nakon-pisanja-Novosti-Nikada-se-Desanka-NECE-IZBACITI-iz-obrazovnog-sistema-Srbije--TACKA", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T14:20:00Z", "content": "Premijerka Srbije Ana Brnabi poruila je danas da se pesnikinja Desanka Maksimovi nee izbacivati iz kolskog programa u srpskim gimazijamaNAKON pisanja Novosti o izbacivanju Desanke Maksimovi iz progra\u2026 [+1103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/06/brnabic1-tanjug_310x186.jpg"}], "totalResults": 34}