{"status": "ok", "articles": [{"description": "Najbolji teniser sveta Novak \u0110okovi\u0107 imao je mnogo razloga za zadovoljstvo posle prvog me\u010da na Rolan Garosu, a komentatorka i nekada\u0161nja nema\u010dka teniserka Barbara \u0160et, skrenula mu je pa\u017enju na detalj iz igre.", "title": "NOVAK IMA NOVI NADIMAK: Evo kako ga je nazvala \u010duvena komentatorka - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/tenis/3539919/novak-djokovic-barbara-set-tenis-rolan-garos-drop-sot", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-29T21:39:14Z", "content": "<li>Nepovoljan dan za komunikaciju i kraa putovanja. U obe oblasti mogue je prolongiranje planova. Na ljubavnom planu sve je odlino, posveeni ste partneru. ...\r\n</li><li>Maksimalno ste motivisani i u\u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/09/21/19/2330337_aaaa01_ff.jpg"}, {"description": "Tim Donalda Trampa poku\ufffdava da sprovede zahtev da se u\ufffdi njegovog protivkandidata D\ufffdoa Bajdena pregledaju uo\ufffdi debate zbog mogu\ufffdih ure\ufffdaja za prislu\ufffdkivanje.", "title": "Trampov tim zahteva da se pre debate pregledaju Bajdenove u\u0161i - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=09&dd=29&nav_category=78&nav_id=1740094", "author": "B92", "publishedAt": "2020-09-29T21:32:00Z", "content": "Tim Donalda Trampa pokuava da sprovede zahtev da se ui njegovog protivkandidata Doa Bajdena pregledaju uoi debate zbog moguih ureaja za prislukivanje.\r\nIzvor:\u00a0B92utorak, 29.09.2020. | 23:32\r\nTrenutno\u2026 [+535 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/29/9597851565f73a7ffad946798792430_640x360x004848.jpg"}, {"description": "Svetlana Ceca Ra\u017enatovi\u0107, Aca Lukas, Jana Todorovi\u0107, Dragan Koji\u0107 Keba, Nadica Ademov, Enes Begovi\u0107, Aleksandra Bursa\u0107 i druge zvezde sa estrade, bili su specijalni gosti na luksuznoj svadbi u Rimu, koja je prema nekim procenama ko\u0161tala oko 500.000 evra. Od .\u2026", "title": "CECA I LUKAS SE OPARILI NA ROMSKOJ SVADBI: Zaradili honorar od po 50.000 EVRA! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3539705/ceca-i-lukas-se-oparili-na-romskoj-svadbi-zaradili-honorar-od-po-50000-evra", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-29T21:29:49Z", "content": "Svetlana Ceca Ranatovi, Aca Lukas,\u00a0Jana Todorovi, Dragan Koji Keba, Nadica Ademov, Enes Begovi, Aleksandra Bursa i druge zvezde sa estrade, bili su specijalni gosti na luksuznoj svadbi u Rimu, koja j\u2026 [+2502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/13/08/2170365_2160733-6news1nemanjanikolic-edit-dsds_ff.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Crvene zvezde nisu mogli ni da slute \u0161ta \u0107e ih do\u010dekati pred poslednji me\u010d u kvalifikacijama za Ligu Evrope.", "title": "IZA\u0160LI NA TRENING I NISU IMALI POJMA \u0160TA IH \u010cEKA! Pogledajte kako su Delije iznenadile fudbalere Crv... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/iznenadjenje-delija-za-fudbalere-crvene-zvezde-pred-ararat/0prnnp6", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-09-29T21:26:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iIJk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1ZN01EQV8vNjgyYjk2MWU0OTRhZmY4MGFlYTEwOWE1ZDlkZTAwMTgucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Dobili smo nove u\u010desnike elitnog takmi\u010denja.", "title": "L\u0160 - Olimpijakos 'osvetio' Zvezdu, istorija za Ma\u0111are, Dinamo ponovo u L\u0160! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/ls-olimpijakos-osvetio-zvezdu-istorija-za-madjare-dinamo-ponovo-u-ls-420056.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:52:00Z", "content": "Dinamo Kijev ubedljiv u revanu (3:0), Ferencvaro naplatio\r\n prvi me u Norvekoj, Olimpijakos sa nulom ide dalje.Dinamo Kijev - Gent 3:0\r\nUkrajinski predstavnik je slavio u oba susreta sa Gentom.\r\nDoma\u2026 [+1046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202008/ls640579642020200823194534.jpg"}, {"description": "Jermenija i Azerbejd\u017ean u utorak su se me\u0111usobno optu\u017eili za prekograni\u010dne napade, a dve dr\u017eave odbijaju i pritisak me\u0111unarodne zajednice da odr\u017ee mirovne pregovore dok se njihov sukob u regiji Nagorno-Karabah pretvara u punokrvni rat.", "title": "SUKOB NA KAVKAZU SE PRETVARA U PRAVI RAT: Obe strane odbile mirovne pregovore, borbe se nastavljaju - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3539913/sukob-na-kavkazu-se-pretvara-u-pravi-rat-obe-strane-odbile-mirovne-pregovore-borbe-se-nastavljaju", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-09-29T20:45:05Z", "content": "<li>Nepovoljan dan za komunikaciju i kraa putovanja. U obe oblasti mogue je prolongiranje planova. Na ljubavnom planu sve je odlino, posveeni ste partneru. ...\r\n</li><li>Maksimalno ste motivisani i u\u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/09/28/14/2336503_profimedia0560310264_ff.jpg"}, {"description": "U osmini finala Liga kupa Engleske u utorak uve\u010de sastati su se gradski rivali Totenhem i \u010celsi, a polovinom prvog poluvremena u centru pa\u017enje bili su menad\u017eeri Pevaca \u017doze Murinjo i Plavaca Frenk Lampard.", "title": "Sva\u0111a Murinja i Lamparda! (VIDEO) | Sport Klub SR - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Fudbal/Premier-League/a354218-Svadja-Murinja-i-Lamparda-VIDEO.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-09-29T20:43:44Z", "content": "U osmini finala Liga kupa Engleske u utorak uvee sastati su se gradski rivali Totenhem i elsi, a polovinom prvog poluvremena u centru panje bili su menaderi Pevaca oze Murinjo i Plavaca Frenk Lampard\u2026 [+449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/197899/jpeg/Zoze-Murinjo-Frenk-Lampard.jpg"}, {"description": "Kompanija Lenovo je danas predstavila ThinkPad X1 Nano, najnoviji model u okviru premijum ThinkPad X1 familije. Do sada je ThinkPad X1 Carbon bio najlak\u0161i model u okviru pomenute linije, ali sada tu titulu preuzima ThinkPad X1 Nano.", "title": "X1 Nano je najlak\u0161i Lenovo ThinkPad do sada - Nezavisne Novine", "url": "https://www.nezavisne.com/nauka-tehnologija/hardware/X1-Nano-je-najlaksi-Lenovo-ThinkPad-do-sada/623852", "author": "N.N.", "publishedAt": "2020-09-29T18:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Nezavisne.com"}, "urlToImage": "https://slika.nezavisne.rs/2020/09/555x333/20200929203054_623852.jpg"}, {"description": "\u0416\u0430\u043d-\u041a\u043b\u043e\u0434 \u041a\u043d\u0435\u0431\u0435\u043b\u0435, \u0431\u0438\u0432\u0448\u0438 \u0430\u043c\u0431\u0430\u0441\u0430\u0434\u043e\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0443 \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0438, \u0438 \u0432\u043e\u0434\u0435\u045b\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u0443\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u045a\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u045a\u0435 \u0431\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0430 (IC P&amp;I Clubs) \u043c\u0438\u0441\u043b\u0435 \u043e\u0432\u0438\u0445 \u0434\u0430\u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0447\u043d\u043e \u043e \u0431\u0438\u0437\u043d\u0438\u0441\u0443 \u0441 \u201e\u0413\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u043c\u043e\u043c\u201d, \u0440\u0443\u0441\u043a\u043e\u043c \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u043c \u0444\u0438\u0440\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441 \u043f\u0435\u0442 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0438 \u0438\u0437\u0430 \u201e\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u2026", "title": "\u041e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443\u045b\u0435 \u043a\u0443\u045b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u201e\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430 2\u201d \u0438 \u201e\u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430\u201d - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/463491/Osiguravajuce-kuce-protiv-Severnog-toka-2-i-Turskog-toka", "author": "\u0422\u0430\u045a\u0430 \u0412\u0443\u0458\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-09-29T18:29:00Z", "content": "- , , (IC P&amp;I Clubs) , 2.\r\n () . , , , .\r\n , 13 2 .\r\n ( ) . , , IC P&amp;I Clubs 2 , , .\r\n 150 2 ( 1.220 ) , . 2 , .\r\n , , , 2 , . 2 - .\r\n , . , , , ( ), 2 , , .\r\n , , , . , , 2 , , , .\r\n () .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_09///757z468_severni-tok-akademik-cerski.jpg"}, {"description": "Pan\u010deva\u010dka policija uhapsila je Nikolu M. (21) i Milana N., osumnji\u010dene da su u no\u0107i izme\u0111u ponedeljka i utorka, silovali devetnaestogodi\u0161njeg mladi\u0107a iz Bele Crkve. Kako se sumnja, mladi\u0107a je silovao Nikola M., dok mu je Milan N. pomogao u zlodelu. Nesre\u0107ni \u2026", "title": "JEDAN GA DR\u017dAO, DRUGI SE I\u017dIVLJAVAO Zasko\u010dili devetnaestogodi\u0161njaka, odvukli ga u napu\u0161tenu zgradu, ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/jedan-ga-drzao-drugi-se-izivljavao-zaskocili-devetnaestogodisnjaka-odvukli-ga-u/nx1nn45", "author": "B. B., A. \u017d. A.", "publishedAt": "2020-09-29T18:28:56Z", "content": "Panevaka policija uhapsila je Nikolu M. (21) i Milana N., osumnjiene da su u noi izmeu ponedeljka i utorka, silovali devetnaestogodinjeg mladia iz Bele Crkve. Kako se sumnja, mladia je silovao Nikola\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L9Bk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTURNN01EQV8vNGQ4ZjVjZDk0ZjFmMWE2MDY1OGE3OTExOWEzMzZhNGEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0423 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 \u0458\u0435 \u0443 54. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u0430 \u0418\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0430 \u0416\u0435\u0431\u0435\u0459\u0430\u043d, \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0458\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0435\u043d\u0438\u0458\u0438\u0445 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u043e\u0440\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0458 \u043c\u0443\u0437\u0438\u0447\u043a\u043e\u0458 \u0441\u0446\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u0448 \u043d\u0430\u0458\u043c\u043b\u0430\u0452\u0438 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u043a. \u041e\u0434\u043b\u0430\u0437\u0438 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0458\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0458\u0438\u0445, \u043d\u0430\u0458\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0435\u043d\u0438\u0458\u0438\u0445 \u0438 \u043d\u0430\u0458\u0432\u043e\u0459\u0435\u043d\u0438\u0458\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u043e\u0440\u043a\u0438.", "title": "\u0421\u0432\u0435\u0442 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0438\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u0418\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435 \u0416\u0435\u0431\u0435\u0459\u0430\u043d: \u041d\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0435\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u0440\u0430 \u043f\u0443\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c \u0441\u0435 \u0440\u0435\u0452\u0435 \u0438\u0434\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/8/kultura/4095034/isidora-zebeljan-kompozitorka-preminula.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-09-29T18:00:00Z", "content": "54. . , . , , .\r\n\" , . \", .\r\n .\r\n , .\r\n 2006. .\r\n\" . . \", .\r\n - -- , , , .\r\n , 2009. .\r\n , \" \", \" \", \"\". \" \", \"\", \" \", \" \", \" \".\r\n\" , , . . , .", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/09/29/6850870_zebeljan-tjpg"}, {"description": null, "title": "Koliko je dr\u017eava dala za Beograd na vodi i ko je vlasnik - i dalje kriju odgovor - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMid2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL0Jpem5pcy9hNjU1MTQ4L0tvbGlrby1qZS1kcnphdmEtZGFsYS16YS1CZW9ncmFkLW5hLXZvZGktaS1rby1qZS12bGFzbmlrLWktZGFsamUta3JpanUtb2Rnb3Zvci5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T17:11:06Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "NAKON otkaza koji je dala na Tv Prva, svi su se pitali gde \u0107e sada pre\u0107i Jovana Joksimovi\u0107?", "title": "JOVANA JOKSIMOVI\u0106 OTKRILA \u010cIME SE SADA BAVI: Voditeljka predstavila novu zanimaciju (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/scena/poznati/921669/jovana-joksimovic-otkrila-cime-sada-bavi-voditeljka-predstavila-novu-zanimaciju-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T17:09:00Z", "content": "Budui da jo uvek nema novi voditeljski angaman, Jovana je sada nala novu zanimaciju \u2013 i to igricu.\r\nBudui da jo uvek nema novi voditeljski angaman, odnosno jo nije donela odluku, Jovana se oglasila i\u2026 [+177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-02/1743_jelena-joksimovic-620x0_f.jpg"}, {"description": "NA sajtu Ministarstva trgovine, turizma i telekomunikacija objavljena je preporuka putnicima u kojoj se navode stavke na koje treba da obrate pa\u017enju prilikom uplate aran\u017emana.", "title": "ZVANI\u010cNO OBAVE\u0160TENjE ZA PUTNIKE: Ako od 01. oktobra upla\u0107ujete putovanje - OBRATITE PA\u017dNjU - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/921660/zvanicno-obavestenje-putnike-ako-01-oktobra-uplacujete-putovanje-obratite-paznju", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T16:53:00Z", "content": "PREDSEDNICA Vlade Srbije Ana Brnabi izjavila je zatvarajui GovTech2020 samit, na kome su uestvovali brojni meunarodni zvaninici, poput nemakog ministra zdravlja Jensa pana, da su digitalizacija i sve\u2026 [+131 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-09-23/23873_18092020vozcrnagorabar-1-_f.jpg"}, {"description": "Poznati srpski alergolog i pulmolog obja\u0161njava se o razlikama izme\u0111u zaraze korona virusom i alergije na polen.", "title": "KADA SU KA\u0160LJANJE I KIJANJE SIMPTOM KORONE, A KADA ALERGIJE? Dr Plav\u0161i\u0107 otkriva kako da napravite razliku - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Magazin/Zdravlje/a1379283/Korona-virus-alergija-ambrozija-kako-razlikovati-koronu-od-alergije-Zorica-Plavsic-pulmolog.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-09-29T16:52:00Z", "content": "Poznati srpski alergolog i pulmolog objanjava se o razlikama izmeu zaraze korona virusom i alergije na polen.\r\nSezona je poveanog prisustva polena ambrozije u vazduhu, te je veliki i broj pacijenata \u2026 [+6259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/915764/png/zorica-plavsic.png"}, {"description": "Potpredsednik Udru\u017eenja veterana OVK Nasim Haradinaj, osumjni\u010den za zastra\u0161ivanje svedoka, izjavio je danas da ne priznaje Specijalizovana ve\u0107a Kosova za sud, tvrde\u0107i da im je mandat istekao u avgustu ove godine, a njegov branilac je tra\u017eio da bude odmah pu\u0161t\u2026", "title": "\"NE PRIHVATAM HAP\u0160ENJE\" Haradinaj u Hagu poru\u010dio sudu da mu je ISTEKAO MANDAT, a politi\u010dare iz Pri\u0161t... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/ne-prihvatam-hapsenje-haradinaj-u-hagu-porucio-sudu-da-mu-je-istekao-mandat-a/s8qsp03", "author": "L. G.", "publishedAt": "2020-09-29T14:23:00Z", "content": "Potpredsednik Udruenja veterana OVK Nasim Haradinaj, osumjnien za zastraivanje svedoka, izjavio je danas da ne priznaje Specijalizovana vea Kosova za sud, tvrdei da im je mandat istekao u avgustu ove\u2026 [+3255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bb-k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTUdNN01EQV8vNDU1ZmJmMDAwZGIxMTk3MjFjMDE2MzkzZTkxNDI4YTgucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Pilot kapetan prve klase Zvonko Vasiljevi\u0107, koji je 25. septembra poginuo prilikom pada aviona MiG-21, sahranjen je danas uz vojne po\u010dasti na groblju u selu Donja Borina kod Malog Zvornika.", "title": "ZASTAVA U ZNAK VE\u010cNE ZAHVALNOSTI PREDATA SUPRUZI Sahranjen kapetan Zvonko Vasiljevi\u0107, pilot koji je ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/zastava-u-znak-vecne-zahvalnosti-predata-supruzi-sahranjen-kapetan-zvonko-vasiljevic/wh27q92", "author": "M.K.", "publishedAt": "2020-09-29T14:15:00Z", "content": "Pilot kapetan prve klase Zvonko Vasiljevi, koji je 25. septembra poginuo prilikom pada aviona MiG-21, sahranjen je danas uz vojne poasti na groblju u selu Donja Borina kod Malog Zvornika.Sahranjen dr\u2026 [+1123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/53sk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTURFN01EQV8vYTc5ZTdhNjk0NmMxZjI1ZjBkNWRmN2E3OThjYzZhNGIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ako \u017eelite da br\u017ee raste, bude zdravija i lep\u0161a, jedite ovo!", "title": "Sa ovih \u0161est namirnica ubrza\u0107ete rast kose, pove\u0107a\u0107ete bujnost... - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/zenske-price/prakticni-saveti/sa-ovih-sest-namirnica-ubrzacete-rast-kose-povecacete-bujnost/344555/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-09-29T13:34:00Z", "content": "Kako ubrzati rast kose i\u00a0kako ukloniti perut su veoma esta pitanja, a postoje namirnice koje u tome mogu da vam pomognu.\r\nto je najbolje, namirnice za bri rast kose su lako dostupne, nisu skupe i nek\u2026 [+1682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/197/153/1/197153-shutterstock_604594544_d0fb_1000x1000.jpg"}, {"description": null, "title": "Koronavirus podaci Srbija 29. septembar - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiT2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NTUwMzYvS29yb25hdmlydXMtcG9kYWNpLVNyYmlqYS0yOS4tc2VwdGVtYmFyLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T13:10:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u0423 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0430 24 \u0441\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430. \u041e\u0434 7.315 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430, 65 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e. \u041d\u0430 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0443 20 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430.", "title": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u0430 \u0458\u043e\u0448 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430, 65 \u043d\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u0435\u0432\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4094563/koronavirus-srbija.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-09-29T13:00:00Z", "content": ", 29.\u00a0\u00a02020, 15:00\u00a0-&gt;\u00a015:58\r\n:", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/09/29/6850181_korona-t-icucjpg"}], "totalResults": 34}