{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u0160ta se desi kada 200 stanovnika jednog sela na jugu Srbije re\u0161i da kazni one koji nisu uradili obe\u0107ano uo\u010di pro\u0161lih...", "title": "Me\u0161tani zapretili bojkotom, Drobnjak im \"doneo\" asfalt: Ulica spremna za radove - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Izbori-2020/a608998/Mestani-zapretili-bojkotom-Drobnjak-im-doneo-asfalt.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-11T17:24:00Z", "content": "ta se desi kada 200 stanovnika jednog sela na jugu Srbije rei da kazni one koji nisu uradili obeano uoi prolih izbora? Leskovako selo Kukulovce, sa jednim birakim mestom, proulo se pre tri godine, je\u2026 [+2910 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/316083/jpeg/asfalt.jpg"}, {"description": "Ceca Ra\u017enatovi\u0107 potvrdila je da ima koronavirus, a naredni period koji \u0107e biti u karantinu prove\u0161\u0107e u svojoj vili na Dedinju sa sinom Veljkom, koji je tako\u0111e pozitivan na kovid 19.foto: PrintskrinInstagramfoto: PrintskrinInstagramKao \u0161to smo pisali, njegova .\u2026", "title": "SVI BI PO\u017dELELI OVAKAV KARANTIN: Ceca \u0107e u\u017eivati u luksuzu i svom SPA centru dok joj ne pro\u0111e korona! (FOTO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3479275/svi-bi-pozeleli-ovakav-karantin-ceca-ce-uzivati-u-luksuzu-i-svom-spa-centru-dok-joj-ne-prodje-korona-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-11T16:26:21Z", "content": "Ceca Ranatovi potvrdila je da ima koronavirus, a naredni period koji e biti u karantinu provee u svojoj vili na Dedinju sa sinom Veljkom, koji je takoe pozitivan na kovid 19.\r\nfoto: Printskrin/Instag\u2026 [+1527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/04/29/11/2210777_701-damir-dervisagic_ff.jpg"}, {"description": "Prvi \u010dovek ko\u0161arka\u0161kog kluba Partizan potvrdio je interesovanje tima za upra\u017enjeno mesto u Evroligi.", "title": "NIJE SE \u010cEKALO DUGO: Mijailovi\u0107 reagovao, Partizan je spreman - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Kosarka/a1335364/Evroliga-pismo-Panatinaikos-istupanje-iz-takmicenja-sansa-za-Partizan-Ostoja-Mijailovic-izjava.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-06-11T16:15:00Z", "content": "Prvi ovek koarkakog kluba Partizan potvrdio je interesovanje tima za upranjeno mesto u Evroligi.\r\nNe tima na relaciji Evroliga - Panatinaikos, a znamo ko bi mogao da popuni poziciju grkog tima. Jo je\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/820049/jpeg/Loncar-Mijailovic-Partizan.JPG"}, {"description": "Teniski i fudbalski asovi, zajedno sa umetnicima, odigrali su revijalnu utakmicu na Dor\ufffdolu.", "title": "Teniseri majstori i na fudbalu \u2013 Savo Milo\u0161evi\u0107 slavio posle derbija FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=11&nav_id=1694159", "author": "ms", "publishedAt": "2020-06-11T16:14:00Z", "content": "Teniski i fudbalski asovi, zajedno sa umetnicima, odigrali su revijalnu utakmicu na Dorolu.\r\nmsIzvor:\u00a0B92etvrtak, 11.06.2020. | 18:14 -&gt; 18:27\r\nNa terenu treeligaa Dorola igrali su ekipe \"Art Foot\u2026 [+588 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/11/16367512745ee25a019c4b9578221778_640x360x0030207.JPG"}, {"description": "Oboleli od dijabetesa tipa 2 imaju dvostruko ve\u0107i rizik od infarkta miokarda, \u0161loga i sr\u010dane slabosti, nego oni koji ovu bolest nemaju.", "title": "Savremena terapija dijabetesa tipa 2 - Dru\u0161tvo - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/savremena-terapija-dijabetesa-tipa-2/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T15:56:40Z", "content": "Oboleli od dijabetesa tipa 2 imaju dvostruko vei rizik od infarkta miokarda, loga i srane slabosti, nego oni koji ovu bolest nemaju.Zbog toga se od nedavno i u Srbiji primenjuju nove evropske preporu\u2026 [+4953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2018/05/srce-zdravlje-lekar.jpg"}, {"description": "Kako pi\u0161u gr\u010dki mediji, ko\u0161arka\u0161ki klub Panatinaikos iz Atine zvani\u010dno je poslao zahtez Evroligi za istupanje iz ovog takmi\u010denja. Portal SDNA pi\u0161e da je predsednik kluba Manos Papadopulos slu\u017ebenim pismom obavestio rukovodstvo Evrolige da \u017eeli izlazak iz tog \u2026", "title": "ZVANI\u010cNO! Panatinaikos podneo zahtev za napu\u0161tanje Evrolige! Da li je ovo prilika za Partizan? - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/kosarka/3479299/zvanicno-panatinaikos-podneo-zahtev-za-napustanje-evrolige-da-li-je-ovo-prilika-za-partizan", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-11T15:45:28Z", "content": "Kako piu\u00a0grki mediji, koarkaki klub Panatinaikos iz Atine zvanino je poslao zahtez Evroligi za istupanje iz ovog takmienja.\u00a0\r\nPortal SDNA pie da je predsednik kluba Manos Papadopulos slubenim pismom \u2026 [+1908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2019/05/08/16/1844729_pao01_ff.jpg"}, {"description": "Od danas je na snazi Naredba o zabrani okupljanja vi\u0161e od 500 ljudi u zatvorenom prostoru na javnim mestima u Srbiji, doneta radi spre\u010davanja \u0161irenja korona virusa na osnovu odluke ministara zadravlja Zlatibora Lon\u010dara.", "title": "OD DANAS NA SNAZI Naredba o zabrani okupljanja vi\u0161e od 500 ljudi u zatvorenom - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/od-danas-na-snazi-naredba-o-zabrani-okupljanja-vise-od-500-ljudi-u-zatvorenom/tbkrb1p", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T15:32:00Z", "content": "Od danas je na snazi Naredba o zabrani okupljanja vie od 500 ljudi u zatvorenom prostoru na javnim mestima u Srbiji, doneta radi spreavanja irenja korona virusa na osnovu odluke ministara zadravlja Z\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dwjk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpRN01EQV8vYjY1MTQ5MTNjZmRhNzIwYWIxZWZlZmRjNmIyZDEzZTUuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "Srbija je spremna da pregovara sa Pri\u0161tinom, bez vremenskog ograni\u010denja i \u201eu dobroj nadi\u201c, ali me\u0111usobno priznanje nije na agendi, ka\u017ee predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107", "title": "Predsednik Vu\u010di\u0107 u intervjuu za Rojters: Nema bele zastave, nema priznavanja - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/politika/aktuelno.289.html:869828-Predsednik-Vucic-u-intervjuu-za-Rojters-Nema-bele-zastave-nema-priznavanja", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T15:14:00Z", "content": "Srbija je spremna da pregovara sa Pritinom, bez vremenskog ogranienja i u dobroj nadi, ali meusobno priznanje nije na agendi, kae predsednik Srbije Aleksandar Vui\r\nSrbija je spremna da pregovara sa P\u2026 [+1612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/thumbs/images/2017//06/29/01-vucic-tanjug-d-kujundzic_620x0_310x186.jpg"}, {"description": "Predsednik SAD Donald Tramp odobrio je uvo\u0111enje ekonomskih sankcija i putnih restrikcija svim zaposlenim u...", "title": "Tramp odobrio sankcije protiv zvani\u010dnika Me\u0111unarodnog krivi\u010dnog suda u Hagu - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Svet/a608948/Tramp-odobrio-sankcije-protiv-zvanicnika-Medjunarodnog-krivicnog-suda-u-Hagu.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-11T14:50:00Z", "content": "Predsednik SAD Donald Tramp odobrio je uvoenje ekonomskih sankcija i putnih restrikcija svim zaposlenim u Meunarodnom krivinom sudu koji vode istrage ili optuuju amerike vojnike ili obavetajne zvanin\u2026 [+3315 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/233212/jpeg/medjunarodni-krivicni-sud-Reuters.jpg"}, {"description": "Pla\u0161e se da ne krene stramputicom.", "title": "\"Kad bi Ana htela da bude sa njim, on bi odmah pristao\" Kora\u0107eva se prisetila svog odnosa sa Janju\u0161em, Kari\u0107 priznao da je mogu\u0107e da se ko\u0161arka\u0161 oda p - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/214589/kad-bi-ana-htela-da-bude-sa-njim-on-bi-odmah-pristao-koraceva-se-prisetila-svog-odnosa-sa-janjusem-karic-priznao-da-je-moguce-da-se-kosarkas-oda-p", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T14:32:38Z", "content": "Plae se da ne krene stramputicom.\r\nVoditelj Milan Miloevi je upitao Anu Kora da prokomentarie depresiju u koju je zapao Marko Janjuevi Janju.\r\nFoto: TV Pink Printscreen\r\nta je uradio uradio je, ne mo\u2026 [+2946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1954fcf8f-d0b8-49e6-be42-9b245f8ccbd2/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "- Danas smo se \u010duli s gazdom. Rekao je da \u0107e nam se javiti do idu\u0107eg petka i saop\u0161titi vi\u0161e detalja i da \u0107e se tada znati \u0161ta \u0107e biti sa fabrikom i radnicima - ka\u017ee za 'Blic' Irena Tenodi, predsednica sindikata u suboti\u010dkoj fabrici \u201eLeonardo\u201c u kojoj je 60 ra\u2026", "title": "\"\u010cUJEMO SE U PETAK\" Javio se zli gazda \"Leonarda\" koji je radnicima KRI\u0160OM PODELIO OTKAZE - Blic", "url": "https://www.blic.rs/biznis/leonardo-otkazi/x2n9510", "author": "Biljana Vu\u010dkovi\u0107", "publishedAt": "2020-06-11T13:54:38Z", "content": "- Danas smo se uli s gazdom. Rekao je da e nam se javiti do idueg petka i saoptiti vie detalja i da e se tada znati ta e biti sa fabrikom i radnicima - kae za \"Blic\" Irena Tenodi, predsednica sindika\u2026 [+2904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K8Dk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWmpRN01EQV8vZjc1OWM1OTJjM2MwMDBiMzc0M2QxYjE2MDhlMWMzOTUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Pri\ufffde o uspehu u razvoju vakcine protiv koronavirusa se gomilaju, ali to \ufffdesto ima malo veze sa stvarno\ufffdc&#769;u, ka\ufffde virusolog Oliver Kepler. &quot;Supervakcine&quot; protiv korone mo\ufffdda nikada ne\ufffde biti.", "title": "\"Super vakcine\" protiv korone mo\u017eda nikada ne\u0107e biti - B92", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=11&nav_id=1694120", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-11T13:49:00Z", "content": "Prie o uspehu u razvoju vakcine protiv koronavirusa se gomilaju, ali to esto ima malo veze sa stvarnoc\u0301u, kae virusolog Oliver Kepler. \"Supervakcine\" protiv korone moda nikada nee biti.\r\nIzvor:\u00a0DWetv\u2026 [+3188 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/11/17832062115ee23af75ce8b974553047_640x360x00105105.jpg"}, {"description": "Brisel -- O\ufffdekuje se da bi specijalni predstavnik EU Miroslav Laj\ufffdak do kraja meseca trebalo da usaglasi okvir dijaloga Beograda i Pri\ufffdtine.", "title": "Sudbina Kosova i Metohije je u rukama jedne evropske zemlje? - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=11&nav_category=640&nav_id=1694113", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-11T13:47:00Z", "content": "Brisel -- Oekuje se da bi specijalni predstavnik EU Miroslav Lajak do kraja meseca trebalo da usaglasi okvir dijaloga Beograda i Pritine.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugetvrtak, 11.06.2020. | 15:47\r\nOekuje se da usag\u2026 [+4540 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2019/05/19/18668263045ce18a7340771269061223_640x360.jpg"}, {"description": "Vi\u0161e od 10 letelica mornari\u010dke avijacije Balti\u010dke flote, uklju\u010duju\u0107i borbene avione Su-30SM i bombardere Su-24, izvr\u0161ilo je napade na povr\u0161inske ciljeve na Balti\u010dkom moru, dok se u isto vreme u tom regionu odr\u017eava ve\u017eba NATO Baltops 2020, saop\u0161tila je danas p\u2026", "title": "Ruski Suhoji udarili na vojnike 17 NATO \u010dlanica! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/ruski-suhoji-udarili-na-vojnike-17-nato-clanica/318409/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-11T13:30:00Z", "content": "Vie od 10 letelica mornarike avijacije Baltike flote, ukljuujui borbene avione Su-30SM i bombardere Su-24, izvrilo je napade na povrinske ciljeve na Baltikom moru, dok se u isto vreme u tom regionu o\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/274/454/1/274454-EZvwhWvXYAARLBc_38d6_1000x1000.jpg"}, {"description": "U poslednja 24 sata u Srbiji je registrovan 71 novooboleli, a jedna osoba je preminula od korona virusa. Ukupno u na\u0161oj zemlji do sada su registrovana 12.102 pozitivna slu\u010daja na virus, a preminule su 252 osobe.", "title": "Jo\u0161 71 novozara\u017eeni, jedna osoba preminula od korona virusa - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/jos-71-novozarazeni-jedna-osoba-preminula-od-korona-virusa/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T13:01:15Z", "content": "U poslednja 24 sata u Srbiji je registrovan 71 novooboleli, a jedna osoba je preminula od korona virusa. Ukupno u naoj zemlji do sada su registrovana 12.102 pozitivna sluaja na virus, a preminule su \u2026 [+2483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/06/Beta-5fava14fgm-scaled-e1591879472946.jpg"}, {"description": "Dvoje pripadnika gradske policije Londona napadnuto je na du\ufffdnosti po\ufffdto su na ulici reagovali na poziv za pomo\ufffd.", "title": "Policajci reagovali na poziv za pomo\u0107, pa prebijeni: Napada\u010di slikali selfi tokom incidenta VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=11&nav_category=78&nav_id=1694072", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-11T12:31:00Z", "content": "Dvoje pripadnika gradske policije Londona napadnuto je na dunosti poto su na ulici reagovali na poziv za pomo. \r\nIzvor:\u00a0Tanjugetvrtak, 11.06.2020. | 14:31\r\nVideo-snimak napada potom se naao na drutve\u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/11/15328315895ee224e4df8d0394657305_640x360x005739.jpg"}, {"description": "Vest o objavi poznatog repera preneli su najuticajniji svetski mediji. Svi su objavili da je re\u010d o \"ruskoj propagandi\"", "title": "Reper na nevi\u0111enom udaru zbog objavljivanja slike Lepe Radi\u0107, devoj\u010dice koju je Nemac obesio - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/holivud/3200634-reper-ajs-kjub-slika-lepa-radic-vesanje-heroina", "author": "Ivana Cicovi\u0107", "publishedAt": "2020-06-11T12:14:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/06/11/ice-cube-lepa-radic-670x447.jpg"}, {"description": "Android 11 Beta je zvani\ufffdno dostupan, a evo kakve sve inovacije nas o\ufffdekuju. Za sada, Beta verziju mogu da instaliraju samo korisnici Pixel i Pixel 2 telefona, ali trebalo bi da o\ufffdekujemo sve vi\ufffde ure\ufffdaja koji \ufffde biti uklju\ufffdeni u test.", "title": "Android 11: Ovo su najva\u017enije funkcije koje dobijamo VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/softver.php?yyyy=2020&mm=06&nav_id=1694070", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-11T11:45:00Z", "content": "Android 11 Beta je zvanino dostupan, a evo kakve sve inovacije nas oekuju. Za sada, Beta verziju mogu da instaliraju samo korisnici Pixel i Pixel 2 telefona, ali trebalo bi da oekujemo sve vie ureaja\u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/11/262906205ee224917124c769827012_640x360x003130.png"}, {"description": "\u201cNajvi\u0161e insistiram na tome da moji timovi budu agresivni na lopti i na prvim pasovima, da do\u0111e do destrukcije igre protivnika i da na svaki mogu\u0107i na\u010din smanjimo broj poena rivala\u201c. Na taj na\u010din je Sa\u0161a Obradovi\u0107, novi trener Crvene zvezde, po\u010deo opis svoje \u2026", "title": "Koja je trenerska filozofija Sa\u0161e Obradovi\u0107a? - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Kosarka/Euroleague/a333849-Koja-je-trenerska-filozofija-Sase-Obradovica.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-06-11T11:17:55Z", "content": "Najvie insistiram na tome da moji timovi budu agresivni na lopti i na prvim pasovima, da doe do destrukcije igre protivnika i da na svaki mogui nain smanjimo broj poena rivala. Na taj nain je Saa Obr\u2026 [+2627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/181531/jpeg/Sasa-Obradovic.jpeg"}, {"description": "Ministar zdravlja Zlatibor Lon\u010dar i narodni poslanik Marijan Risti\u010devi\u0107 dali su izjave u Prvom osnovnom javnom...", "title": "Risti\u010devi\u0107 i Lon\u010dar u tu\u017eila\u0161tvu o incidentu ispred Skup\u0161tine - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a608809/Risticevic-i-Loncar-u-tuzilastvu-o-incidentu-ispred-Skupstine.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-11T10:27:00Z", "content": "Ministar zdravlja Zlatibor Lonar i narodni poslanik Marijan Ristievi dali su izjave u Prvom osnovnom javnom tuilatvu u Beogradu o incidentu koji se dogodio 8. maja na stepenicima Skuptine Srbije kada\u2026 [+1772 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/315992/jpeg/risticevic.jpg"}], "totalResults": 34}