{"status": "ok", "articles": [{"description": "Poku\u0161ao da se opravda!", "title": "Mensur Ajdarpa\u0161i\u0107 napadnut, Du\u0161ica Jakovljevi\u0107 iznela surovu konstataciju! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-3/doziveo-fijasko-u-emisiji-uzivo-mensur-ajdarpasic-napadnut-dusica-jakovljevic-iznela-surovu-konstataciju/326106/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-13T21:10:00Z", "content": "Od ove veeri, gledaoci televizije Pink, mogu da prate serijal emisije \"Zadruga - Narod pita\". Prvi koji e se nakon superfinala pojaviti pred gledaocima bie Marko Miljkovi i Mensur Ajdarpai.\r\nPodseamo\u2026 [+831 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/283/445/1/283445-Image%2012_df0c_1000x1000.jpg"}, {"description": "Junajted ispustio pobedu u poslednjoj sekundi!", "title": "Pogbin kiks, preokret i na kraju novo razo\u010daranje - Takav je, ipak, Solskjerov Junajted! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/pogbin-kiks-preokret-i-na-kraju-novo-razocaranje-takav-je-ipak-solskjerov-junajted-413447.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T21:02:00Z", "content": "Taj gol nije poremetio igru Junajteda, tanije, domai su\r\n zaigrali jo bolje i u narednih 10 minuta u potpunosti\r\n preokrenuli rezultat.U 20. minutu, Pogba se donekle iskupio, ubacio je dobru loptu\r\n \u2026 [+948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/brunomarsijalra__ford577936020200713224433.png"}, {"description": "Exit je saop\u0161tio da se festival ipak ne\u0107e odr\u017eati u avgustu na Tvr\u0111avi.", "title": "Exit se ne\u0107e odr\u017eati ni u avgustu | Novosadski informativni portal 021 - 021.rs Novosadski informativni portal", "url": "https://www.021.rs/story/Novi-Sad/Vesti/248243/Exit-se-nece-odrzati-ni-u-avgustu.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-13T20:41:00Z", "content": "Komentari italaca na objavljene vesti nisu stavovi redakcije portala 021 i predstavljaju privatno miljenje anonimnog autora.\r\nRedakcija 021 zadrava pravo izbora i modifikacije pristiglih komentara i \u2026 [+270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.021.rs"}, "urlToImage": "https://www.021.rs//images/c1833b13abb6e569343164d90593b19c/exit1_zoki.jpg"}, {"description": "Ameri\u010dka glumica Keli Preston preminula je u 58. godini od raka dojke, saop\u0161tio je njen suprug i kolega D\u017eon Travolta.", "title": "Preminula glumica Keli Preston - Kultura - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kultura/preminula-glumica-keli-preston/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T20:15:14Z", "content": "Amerika glumica Keli Preston preminula je u 58. godini od raka dojke, saoptio je njen suprug i kolega Don Travolta.On je izjavio da je Preston preminula nakon dve godine borbe sa boleu.\r\n\u201eTeka srca o\u2026 [+1248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/kul06foto-EPA-EFE-FRANCK-ROBICHON.jpg"}, {"description": "Predsednik Veneta Luka Zaja izjavio je za italijanske medije da je soj srpskog virusa agresivniji od onoga koji je do sada bio poznat u Italiji.", "title": "\"Koronavirus u Srbiji ja\u010di nego u Italiji\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=13&nav_category=78&nav_id=1706554", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-13T20:10:00Z", "content": "Predsednik Veneta Luka Zaja izjavio je za italijanske medije da je soj srpskog virusa agresivniji od onoga koji je do sada bio poznat u Italiji.\r\nIzvor:\u00a0RTSponedeljak, 13.07.2020. | 22:10\r\nLuka Zaja \u2026 [+1535 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/04/11/19409277815e91d0bc2b340805682439_640x360x003116.jpg"}, {"description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 ocenio je da ga u \u010detvrtak u Briselu o\u010dekuju te\u0161ki pregovori, a da \u0107e prve teme dijaloga Beograda i Pri\u0161tine biti", "title": "Te\u0161ka bitka za Kosovo - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/teska-bitka-za-kosovo/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T20:08:49Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui ocenio je da ga u etvrtak u Briselu oekuju teki pregovori, a da e prve teme dijaloga Beograda i Pritine biti pitanje interno raseljenih lica i nestalih osoba, kao i e\u2026 [+4062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/03/666-2-e1583587894672.jpg"}, {"description": "Predsednik Rusije Vladimir Putin potpisao je federalni zakon kojim se ratifikuje sporazum sa Srbijom prema kome c&#769;e Rusija dobiti nekoliko slika ruskog umetnika Nikolaja Reriha s kraja 19. i po\ufffdetka 20. veka, a Beograd - 166. stranicu Miroslavljevog jeva\u2026", "title": "Putin potpisao: Najstariji zapis sti\u017ee nazad u Srbiju - B92", "url": "https://www.b92.net/kultura/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=13&nav_category=1864&nav_id=1706552", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-13T19:55:00Z", "content": "Predsednik Rusije Vladimir Putin potpisao je federalni zakon kojim se ratifikuje sporazum sa Srbijom prema kome c\u0301e Rusija dobiti nekoliko slika ruskog umetnika Nikolaja Reriha s kraja 19. i poetka 2\u2026 [+2303 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/13/3742416825f0cbc9875208194356324_640x360x003535.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u0447\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430\u043e \u0458\u0435 \u0446\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u0433\u0438 \u041c\u0438\u043b\u0443 \u0402\u0443\u043a\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\u0443 13. \u0458\u0443\u043b - \u0414\u0430\u043d \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0426\u0440\u043d\u0435 \u0413\u043e\u0440\u0435, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0435\u043d\u043e \u0458\u0435 \u0438\u0437 \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0448\u0442\u0432\u0430 \u0426\u0440\u043d\u0435 \u0413\u043e\u0440\u0435.", "title": "\u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u0447\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0430\u043e \u0402\u0443\u043a\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\u0443 \u0414\u0430\u043d \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0426\u0440\u043d\u0435 \u0413\u043e\u0440\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4017416/vucic-djukanovic-cestitka.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-13T19:43:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/13/6733814_avucicjpg"}, {"description": "Talas koronavirusa i dalje nekontrolisano raste \ufffdirom SAD jer se slu\ufffdajevi povec&#769;avaju u 35 dr\ufffdava, uklju\ufffdujuc&#769;i rekordni broj na Floridi, pi\ufffde CNN.", "title": "\"Ovo je samo vrh ledenog brega\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=13&nav_category=78&nav_id=1706545", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-13T19:20:00Z", "content": "Talas koronavirusa i dalje nekontrolisano raste irom SAD jer se sluajevi povec\u0301avaju u 35 drava, ukljuujuc\u0301i rekordni broj na Floridi, pie CNN.\r\nIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 13.07.2020. | 21:20\r\nZdravstveni\u2026 [+3728 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/13/19907611505f0cb33b6e6e2380625543_640x360x00430134.jpg"}, {"description": "NBA zvezda, \u010dlan Hjuston Rokitsa, 31.godi\u0161nji Rasel Vestbruk, saop\u0161tio je  da je bio pozitivan na testiranju na koronavirus, obavljenom uo\u010di odlaska te ekipe u Orlando na Florodi, gde \u0107e 31. jula biti nastavljena NBA sezona.Sada se ose\u0107am dobro, u izolaciji .\u2026", "title": "NBA \u017dESTOKO UZDRMAN: Jo\u0161 jedna velika ko\u0161arka\u0161ka zvezda POZITIVNA na koronu - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/kosarka/3497357/hjuston-rasel-vestbruk-nba-kosarka-koronavirus-pozitivan", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-13T19:12:15Z", "content": "NBA zvezda, lan Hjuston Rokitsa, 31.godinji Rasel Vestbruk, saoptio je\u00a0 da je bio pozitivan na testiranju na koronavirus, obavljenom uoi odlaska te ekipe u Orlando na Florodi, gde e 31. jula biti nas\u2026 [+582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/02/07/09/2135353_mesi01_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Imunitet na koronavirus nije trajan, mogao bi da nestane br\u017ee nego \u0161to se misli - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1pkcmF2bGplL2E2MTkzNjgvSW11bml0ZXQtbmEta29yb25hdmlydXMtbmlqZS10cmFqYW4tbW9nYW8tYmktZGEtbmVzdGFuZS1icnplLW5lZ28tc3RvLXNlLW1pc2xpLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T19:00:58Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Protest u Beogradu sedmi dan zaredom, 13. jul - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MTk0NDQvUHJvdGVzdC11LUJlb2dyYWR1LXNlZG1pLWRhbi16YXJlZG9tLTEzLi1qdWwuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T18:46:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kosovski predsednik Ha\u0161im Ta\u010di nakon 6 sati ispitivanja napustio je prostorije Specijalnog tu\u017eila\u0161tva u Hagu, a saslu\u0161anje \u0107e biti nastavljeno u utorak, pi\u0161e Koha.", "title": "NAKON \u0160EST SATI ISPITIVANJA Ta\u010di iza\u0161ao iz Tu\u017eila\u0161tva, nastavak saslu\u0161anja sutra - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/nakon-sest-sati-ispitivanja-taci-izasao-iz-tuzilastva-nastavak-saslusanja-sutra/knqpnq2", "author": "S. B. M.", "publishedAt": "2020-07-13T18:34:41Z", "content": "Kosovski predsednik Haim Tai nakon 6 sati ispitivanja napustio je prostorije Specijalnog tuilatva u Hagu, a sasluanje e biti nastavljeno u utorak, pie Koha.Tai je u kratkoj izjavi medijima potvrdio d\u2026 [+1382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Jcuk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldJN01EQV8vNzcyNDM5MWE5N2I0MjhhZTIyN2Y3MDJlNmYwYTdmYjUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Mercedes-Benz privla\ufffdi \ufffdiroku bazu kupaca sa sve vec&#769;im brojem plug-in-hibridnih modela u svojoj ponudi.", "title": "\"Evo za\u0161to su hibridna vozila efikasnija\" - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&nav_id=1706517", "author": "SN", "publishedAt": "2020-07-13T18:00:00Z", "content": "Mercedes-Benz privlai iroku bazu kupaca sa sve vec\u0301im brojem plug-in-hibridnih modela u svojoj ponudi.\r\nSNponedeljak, 13.07.2020. | 20:00\r\nOvaj trend daje vaan doprinos na putu ka CO2 neutralnoj mobi\u2026 [+1266 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/13/19141598545f0c9b9b9a74a496102862_640x360x0067595.jpg"}, {"description": "Epidemiolo\ufffdka situacija u Vojvodini se ne smiruje, a Sremska Mitrovica postala je novo \ufffdari\ufffdte, izjavio je pokrajinski sekretar za zdravstvo Zoran Gojkovi\ufffd", "title": "Grad u Vojvodini postao \u017eari\u0161te, 80 stanovnika ve\u0107 u bolnici - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=13&nav_category=12&nav_id=1706525", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-13T17:55:00Z", "content": "Epidemioloka situacija u Vojvodini se ne smiruje, a Sremska Mitrovica postala je novo arite, izjavio je pokrajinski sekretar za zdravstvo Zoran Gojkovi \r\nIzvor:\u00a0Tanjugponedeljak, 13.07.2020. | 19:55\r\u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/13/9621895045f0c9d1214a40352355204_640x360x001735.jpg"}, {"description": "Srpski reprezentativac Marko Simonovi\ufffd vratio se u Crvenu zvezdu.", "title": "Marko Simonovi\u0107 se vratio u Crvenu zvezdu - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=13&nav_id=1706511", "author": "M\ufffd", "publishedAt": "2020-07-13T17:28:00Z", "content": "Srpski reprezentativac Marko Simonovi vratio se u Crvenu zvezdu. \r\nMIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 13.07.2020. | 19:28\r\nSimonovi je potpisao dvogodinji ugovor sa crveno-belima i bie lan ampiona Srbije do 2022\u2026 [+440 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/13/975512635f0c99f1311a9108140811_640x360x001442.JPG"}, {"description": "\u041e\u0442\u043a\u0430\u043a\u043e \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043b\u0430 \u0435\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0441\u0432\u0435 \u0440\u0435\u0452\u0435 \u0447\u0443\u0458\u0435\u043c\u043e \u0434\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e \u043d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0430\u0434\u0430 \u043a\u0438\u043d\u0435 \u043a\u0430\u0436\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435. \u0427\u0435\u0448\u045b\u0435 \u0441\u0435 \u043e\u0434 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043a\u0438\u0458\u0430\u0458\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u0458 \u0431\u043e\u0436\u0435 \u0437\u0430\u043a\u0430\u0448\u0459\u0443 \u0441\u043a\u043b\u0430\u045a\u0430\u043c\u043e \u0438 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0435 \u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0435 \u043e\u0434 \u0434\u0432\u0430 \u043c\u0435\u0442\u0440\u0430. \u041a\u0430\u043a\u043e...", "title": "\u041c\u0435\u0434\u0438\u045b: \u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0438\u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430 \u0443 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u0430 - \u0408\u041c\u0423 \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e-\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435", "url": "http://rtv.rs/sr_ci/vojvodina/novi-sad/medic-kontaktirati-izabranog-lekara-u-slucaju-simptoma_1144297.html", "author": "\u0408\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0441\u043a\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0408\u041c\u0423 \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e-\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435", "publishedAt": "2020-07-13T17:27:31Z", "content": ", , , .\r\n , .\r\n\" , 24 , \", .\r\n , , , , . , .\r\n\" G4 AH1N1 , , . . , \", .\r\n :\r\n\" , . \", .\r\n , . , . , , .", "source": {"id": null, "name": "Rtv.rs"}, "urlToImage": "https://static.rtv.rs/slike/2020/02/07/lekar-doktor-medicina-zdravstvo-6.jpg"}, {"description": "Pristalice Demokratske stranke i drugih opozicionih partija i organizacija okupile su se danas ispred zgrade Centralnog zatvora u Ba\u010dvanskoj ulici, u znak podr\u0161ke gra\u0111anima koji su nezakonito uhap\u0161eni, a neki i osu\u0111eni u demonstracijama ispred Skup\u0161tine.", "title": "Zavr\u0161en protest ispred CZ-a, \u0110ilas napustio skup posle skandiranja mase (VIDEO) - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/zavrsen-protest-ispred-centralnog-zatvora-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T17:07:00Z", "content": "Pristalice Demokratske stranke i drugih opozicionih partija i organizacija okupile su se danas ispred zgrade Centralnog zatvora u Bavanskoj ulici, u znak podrke graanima koji su nezakonito uhapeni, a\u2026 [+3723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Protest-CZ-2.jpg"}, {"description": "Osmoro dece povre\u0111eno u selu Kolut kod Sombora kad se polomio glavni stub na ringi\u0161pilu u luna-parku", "title": "HOROR NA RINGI\u0160PILU: Deca u korpama vri\u0161tala, vrte\u0161ka se sru\u0161ila! Ispovest o\u010devidaca u\u017easa u Somboru - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3497181/horor-na-ringispilu-deca-u-korpama-su-vristala-vrteska-se-srusila", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-13T17:02:51Z", "content": "Osmoro dece povreeno u selu Kolut kod Sombora kad se polomio glavni stub na ringi\u0161pilu u luna-parkuOsmoro maliana povreeno je u Kolutu kod Sombora kada se ringipil, koji je tu postavljen zbog seoske \u2026 [+3300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2018/04/02/08/1448565_profimedia0002293924_ff.jpg"}, {"description": "\u0408\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0458\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u0438\u0458\u0438\u0445 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0441\u043a\u0438\u0458\u0430 \u2013 \u040f\u043e\u043d\u0438 \u0412\u043e\u043a\u0435\u0440, \u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u045b\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d \u0443 \u043d\u043e\u0432\u043e \u0435\u043a\u043e\u043b\u043e\u0448\u043a\u043e \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e \u043f\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435.", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u201e\u040f\u043e\u043d\u0438 \u0412\u043e\u043a\u0435\u0440\u201c \u0438\u043c\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0443 \u043d\u043e\u0432\u0443 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u043d\u0441\u043a\u0443 \u0444\u043b\u0430\u0448\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/ci/story/441/stil/4017293/dzoni-voker-viski-flasa-karton.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-13T16:48:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/13/6733541_dzoni-vokerjpg"}], "totalResults": 34}