{"status": "ok", "articles": [{"description": "Balkanska muzi\u010dka zvezda Neda Ukraden obavestila je javnost da se podvrgla operaciji o\u010diju.", "title": "OPERISANA NEDA UKRADEN! Peva\u010dica smogla snage da se oglasi, IMALA DA PORU\u010cI SAMO OVO! (FOTO) - Espreso.rs", "url": "https://www.espreso.rs/showbiz/zvezde/662371/neda-ukraden-pevacica-operacija-bolnica-foto", "author": "Espreso", "publishedAt": "2020-11-11T21:50:50Z", "content": "Neda je putem drutvene mree Instagram obavestila one koji prate i vole njen rad da operacija dobro prola i da je zadovoljna rezultatima.\r\nfoto: printscreen\r\nSad gledam na zivot boljim tj. zdravim oim\u2026 [+226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espreso.rs"}, "urlToImage": "https://www.espreso.rs/data/images/2020/04/22/14/754141_616311-nedaukraden-ff_ff.jpg"}, {"description": "Britanska policija je uhapsila mu\u0161karca koji se automobilom zakucao u policijsku stanicu u severnom Londonu. Niko nije povre\u0111en.", "title": "HAOS U LONDONU: Zakucao se kolima u policijsku stanicu, a onda polio ulicu benzinom i sve zapalio! (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3565973/haos-u-londonu-zakucao-se-kolima-u-policijsku-stanicu-a-onda-polio-ulicu-benzinom-i-sve-zapalio-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-11T21:18:15Z", "content": "<li>Saradnja sa nadreenom osobom vas frustrira. Druga strana ne prihvata va\u0161e poslovne ideje jer izlaze iz okvira rutine. Zaintrigirani ste novim poznanstvom. ...\r\n</li><li>Oblast suenja je lo\u0161e prik\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/11/22/2375699_yt-london_ff.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u045b\u0435 \u0441\u0435 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0443\u0442\u0440\u0430 \u0438\u0437 \u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435 \u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043d\u043e\u0433 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435.", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0442\u0440\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u045b\u0430 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4147055/predsednik-vucic-obracanje-javnosti.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-11-11T21:01:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/11/11/6928612_jpg"}, {"description": "KAKAV to \u010dovek neko mo\u017ee da bude, pa da puca u invalida i ubije ga? A neko takav je ubio moje slabo i goloruko dete, koje se borilo za svaki dan \u017eivota, jer su poku\u0161ali da ga ubiju i pre pet godina. Tada im nije uspelo, a sad su mi oduzeli jedino dete, sina V\u2026", "title": "SAMO ZBOG VEDRANA SAM I \u017dIVELA: Majka mu\u0161karca koji je ubijen u Jerkovi\u0107u neute\u0161na - Kakav \u010dovek puca u invalida? - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/934809/samo-zbog-vedrana-sam-zivela-majka-muskarca-koji-ubijen-jerkovicu-neutesna-kakav-covek-puca-invalida", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T20:54:00Z", "content": "Ovako, za \"Novosti\", ne krijui suze i oaj, pria dr Mira Repi, majka ubijenog Vedrana, inae poznati lekar pedijatar, o kojoj kolege, komije, kao i njeni mali pacijenti i njihovi roditelji, imaju samo \u2026 [+1889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-11/37655_repcic_f.jpg"}, {"description": "Marinko Rokvi\u0107 nalazi se u bolnici gde je ju\u010de hitno operisan. Naime, posle rutinske kontrole lekari su ustanovili da peva\u010d", "title": "Marinko Rokvi\u0107 hitno je operisan u Beogradu || Hello magazin - Hello!", "url": "https://www.hellomagazin.rs/2020/11/11/marinko-rokvic-hitno-je-operisan-u-beogradu/", "author": "Stana Lukovi\u0107", "publishedAt": "2020-11-11T20:48:45Z", "content": "Marinko Rokvi nalazi se u bolnici gde je jue hitno operisan. Naime, posle rutinske kontrole lekari su ustanovili da peva mora da ostane u bolnici, pa je u utorak uvee izvren hirurki zahvat u Klinikom\u2026 [+1264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hellomagazin.rs"}, "urlToImage": "https://www.hellomagazin.rs/wp-content/uploads/2020/11/marinko-nikola-rokvic-ATA-images.jpg"}, {"description": "Veliki radnik, ozbiljan igra\u010d, skroman i miran \u010dovek, takav je bio Mileta Lisica", "title": "DU\u0160KO VUJO\u0160EVI\u0106 ME DOVEO U ZVEZDU: Ko\u0161arku po\u010deo tek sa 19, filmska \u017eivotna pri\u010da velikog ljubimca Delija - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Kosarka/a1396789/mileta-lisica-zivotna-ispovest-kk-crvena-zvezda-dusko-vujosevic-doncic-kosarka.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-11-11T19:44:00Z", "content": "Veliki radnik, ozbiljan igra, skroman i miran ovek, takav je bio Mileta Lisica\r\nTuguje koarkaka Srbija danas, a tugovae i dalje, napustio je jedan od draih koarkaa i veliko ime Crvene zvezde, Mileta \u2026 [+9715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/928837/jpeg/lisica3-1-.jpg"}, {"description": "Ubijanje na ju\u017enom Kavkazu je za sada mo\u017eda zaustavljeno, ali Jerevan nema mnogo razloga za zadovoljstvo postignutim mirom.", "title": "(MAPA) EVO KOME JE RAT I\u0160AO U KORIST Jermenija ima razloga da bude besna: Samo ovo joj je OSTALO OD ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/mapa-evo-kome-je-rat-isao-u-korist-jermeni-imaju-razloga-da-budu-besni-samo-ovo-im-je/0xz968v", "author": "I.Z.K.", "publishedAt": "2020-11-11T19:20:00Z", "content": "Ubijanje na junom Kavkazu je za sada moda zaustavljeno, ali Jerevan nema mnogo razloga za zadovoljstvo postignutim mirom.Jermenija je izgubila kontrolu nad ogromnim delom Nagorno-Karabaha sporazumom \u2026 [+2796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iX1k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWW1NN01EQV8vZmZkZjc5YzRkYjk3NGI5N2NmNzVkZWI2NTIwNTMyYjQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Crvene zvezde igraju na gostovanju protiv ASVEL-a (20.45) u odlo\ufffdenom me\ufffdu \ufffdetvrtog kola Evrolige.", "title": "U\u017eivo: Zvezda odli\u010dno otvorila drugu \u010detvrtinu - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=11&dd=11&nav_id=1762554", "author": "PT", "publishedAt": "2020-11-11T19:12:58Z", "content": "Koarkai Crvene zvezde igraju na gostovanju protiv ASVEL-a (20.45) u odloenom meu etvrtog kola Evrolige. \r\nPTIzvor:\u00a0B92sreda, 11.11.2020. | 20:10 -&gt; 21:50\r\nCrveno-bele oekuju dve duple nedelje zare\u2026 [+724 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/11/11/1502956445fac373e419ac319480061_640x360x001787.jpg"}, {"description": "PREDSEDNIK SAD Donald Tramp je posle ministra odbrane smenio jo\u0161 \u010detvoricu visokih funkcionera ministarstva odbrane, a umesto njih postavio je ljude koji su mu lojalni, prenosi SiEnEn.", "title": "TRAMP NASTAVLjA SA \u010cISTKAMA: Predsednik SAD smenio jo\u0161 \u010detiri visoka funkcionera, a evo koga je postavio na klju\u010dne pozicije - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/934790/tramp-nastavlja-cistkama-predsednik-sad-smenio-jos-cetiri-visoka-funkcionera-evo-koga-postavio-kljucne-pozicije", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T19:08:00Z", "content": "Tramp je u ponedeljak prvo smenio Marka Espera, ministra odbrane, a na njegovo mesto doao je dosadanji direktor Nacionalnog centra za borbu protiv terorizma Kristofer Miler.\r\nSiEnEn dodaje da su neki\u2026 [+501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-06-17/256_tramp-620x0_f.jpg"}, {"description": "Kompanija Sony je u okviru promo kampanje za Play Station 5 objavila i snimke iz video igre Resident Evil Village. Iako mo\u017ee da se vidi tek nekoliko detalja, ovo je prvi ozbiljniji trag o tome kako\u2026", "title": "Resident Evil Village: Kad reklama otkrije detalje o igri - PC Press", "url": "https://pcpress.rs/resident-evil-village-kad-reklama-otkrije-detalje-o-igri/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T18:17:00Z", "content": "Kompanija Sony je u okviru promo kampanje za Play Station 5 objavila i snimke iz video igre Resident Evil Village. Iako moe da se vidi tek nekoliko detalja, ovo je prvi ozbiljniji trag o tome kako ig\u2026 [+823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/pcpress.rs/wp-content/uploads/2020/11/village.jpg?fit=800%2C450&ssl=1"}, {"description": "<a href='https://sport.blic.rs/search?q=Du%C5%A1an+Tadi%C4%87' id='fcb7bf77-4e0f-45ac-a9ee-f7a457e41f8a'>Du\u0161an Tadi\u0107</a><a href='https://sport.blic.rs/search?q=Ljubi%C5%A1a+Tumbakovi%C4%87' id='a531e636-11ed-4743-9752-0559700dfcfa'>,</a> zamenik kapitena <a h\u2026", "title": "JEDNOM RE\u010cJU NASMEJAO SRBIJU! Du\u0161anu Tadi\u0107u postavili pitanje o \u0160kotima, a on ODU\u0160EVIO odgovorom, pa... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/dusan-tadic-srbija-skotska-izjava-nemam-dilemu/sm6cy2w", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-11-11T18:09:00Z", "content": "U igri je plasman na Evropsko prvenstvo, a selektor istie da je ovo za njega bez svake sumnje kruna dosadanjeg rada. Srbija ide na trijumf koji bi joj obezbedio plasman na EP nakon 20 godina posta.\r\n\u2026 [+1182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pXxk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTW1ZN01EQV8vZGVjNWRjYjg2NDJhYzA3ZjE0MGJkYWMyODE5ZTU3YzUucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "U Srbiji bi vakcinacija protiv korona virusa mogla da bude obavezna. O tome svedo\u010di Predlog izmena Zakona o za\u0161titi stanovni\u0161tva od zaraznih bolesti, koji je u novim odredbama ostavio prostor da se odluka o obaveznoj vakcinaciji donese ukoliko za tim bude pot\u2026", "title": "OTKRIVAMO Vakcinacija protiv kovida u Srbiji bi MOGLA DA BUDE OBAVEZNA! Evo od \u010dega to zavisi i KOLI... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/otkrivamo-vakcinacija-protiv-kovida-u-srbiji-bi-mogla-da-bude-obavezna-evo-od-cega-to/01j50zk", "author": "Nikolina Govoru\u0161a, \u017deljka Jevti\u0107", "publishedAt": "2020-11-11T18:02:00Z", "content": "U Srbiji bi vakcinacija protiv korona virusa mogla da bude obavezna. O tome svedoi Predlog izmena Zakona o zatiti stanovnitva od zaraznih bolesti, koji je u novim odredbama ostavio prostor da se odlu\u2026 [+4663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qoNk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWlRJN01EQV8vZGI4ZWZlYjk2ZGNmYmM3ZjFiZGI2NWU0ZmM0MTdjMmQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "Markovi\u0107: Fa\u0161izma bi bilo manje da nema propusta u obrazovnom sistemu - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NzA5NDcvTWFya292aWMtRmFzaXptYS1iaS1iaWxvLW1hbmplLWRhLW5lbWEtcHJvcHVzdGEtdS1vYnJhem92bm9tLXNpc3RlbXUuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T17:38:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u0160ID - Saobra\u0107ajna policija zaustavila je u \u0160idu mladi\u0107a (21), jer je vozio automobil 160 kilometara na sat gde je ograni\u010denje 80 kmh.Kako pi\u0161e Blic, mladi\u0107 je imao 1,33 promila alkohola u krvi i bio je pozitivan na narkotike.On je ka\u009enjen sa 300.000 dinara ...", "title": "MLADI\u0106 (21)DIVLJAO AUTOM PO \u0160IDU: Pijan i drogiran vozio 160 na sat, odmah uhap\u0161en i ka\u017enjen - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3565853/mladic-21divljao-autom-po-sidu-pijan-i-drogiran-vozio-160-na-sat-odmah-uhapsen-i-kaznjen", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-11T17:34:54Z", "content": "<li>Saradnja sa nadreenom osobom vas frustrira. Druga strana ne prihvata va\u0161e poslovne ideje jer izlaze iz okvira rutine. Zaintrigirani ste novim poznanstvom. ...\r\n</li><li>Oblast suenja je lo\u0161e prik\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/11/14/2375239_policvija-forto-mup_ff.jpg"}, {"description": "Poljska policija intervenisala je danas vi\u0161e puta suzavcem i gumenim mecima da u Var\u0161avi rastera grupe huligane i nacionaliste.", "title": "SUZAVCEM I GUMENIM MECIMA NA U\u010cESNIKE MAR\u0160A NEZAVISNOSTI: Nacionalisti prozivaju Vladu i Crkvu! Var\u0161ava crvena - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3565847/suzavcem-i-gumenim-mecima-na-ucesnike-marsa-nezavisnosti-nacionalisti-prozivaju-vladu-i-crkvu-varsva-crvena-od-baklji-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-11T17:29:31Z", "content": "Poljska policija intervenisala je danas vi\u0161e puta suzavcem i gumenim mecima da u Var\u0161avi rastera grupe huligane i nacionaliste.Oni su policajce gaali petardama, kamenicama, flaama iz mase uesnika Mar\u2026 [+3891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/11/18/2375527_poljska-2_ff.jpg"}, {"description": "Miljana Kuli\u0107 nasurnula je ju\u010de na svog partnera Lazara \u010coli\u0107a Zolu, koji je sada otvoreno govorio o njihovom odnosu. - \u0160to se ti\u010de te situacije, zamolio bih sve zadrugare da to vi\u0161e ne komentari\u0161u. \u0160to se ti\u010de Miljane, bli\u017ei nam se dve godine veze, ne\u0107emo ...", "title": "MALTRETIRA ME PSIHI\u010cKI I FIZI\u010cKI, A MOGU DA JE UKANALIM DO KRAJA \u017dIVOTA! Zola nikad o\u0161trije o Miljani, doneo v - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3565839/maltretira-me-psihicki-i-fizicki-a-mogu-da-je-ukanalim-do-kraja-zivota-zola-nikad-ostrije-o-miljani-doneo-vaznu-odluku-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-11T17:18:14Z", "content": "Miljana Kuli nasurnula je jue na svog partnera Lazara olia Zolu, koji je sada otvoreno govorio o njihovom odnosu.\u00a0\r\n- to se tie te situacije, zamolio bih sve zadrugare da to vie ne komentariu. to se \u2026 [+1061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/08/13/2346045_screenshot-45-1_ff.jpg"}, {"description": "Va\ufffdington -- Predsednik SAD Donald Tramp pojavio se danas prvi put u javnosti od izbora u toj zemlji.", "title": "Tramp se pojavio u javnosti - na ki\u0161i bez ki\u0161obrana VIDEO/FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=11&dd=11&nav_category=78&nav_id=1762509", "author": "B92", "publishedAt": "2020-11-11T16:58:09Z", "content": "Vaington -- Predsednik SAD Donald Tramp pojavio se danas prvi put u javnosti od izbora u toj zemlji.\r\nIzvor:\u00a0B92sreda, 11.11.2020. | 18:00\r\nOn je, kako je i najavljeno, prisustvovao ceremoniji obelea\u2026 [+414 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/11/11/1088665555fac17efa21e1390866435_640x360x0089351.jpg"}, {"description": "GLUMAC Zijah Sokolovi\u0107 napustio je bolnicu, nakon \u0161to je bio hospitalizovan zbog koroa virusa.", "title": "\u0160TA SAM NEPOVRATNO IZGUBIO KORONOM: Zijah Sokolovi\u0107 napustio bolnicu pa uputio apel svim gra\u0111anima - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/scena/poznati/934705/sta-sam-nepovratno-izgubio-koronom-zijah-sokolovic-napustio-bolnicu-uputio-apel-svim-gradjanima", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T16:08:00Z", "content": "- Potovani gledaoci prolih i buduih pozorinih predstava. Hvala za brigu i interesovanje koje ste iskazali na drutvenim mreama u povodu mog neobinog sudara sa korona virusom - poeo je glumac i dodao:\r\u2026 [+552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-09/36976_zijah_f.jpg"}, {"description": "U Klini\u010dkom centru u Ni\u0161u, uprkos svim naporima lekara, u protekla 24 \u010dasa, preminulo je sedmoro pacijenata kod kojih je bio potvr\u0111en virus Kovid-19, saop\u0161teno je iz te zdravstvene ustanove.", "title": "DRAMATI\u010cNO U NI\u0160U Za poslednja 24 sata od korone UMRLO 7 LJUDI, a njih 13 se bori za \u017eivot na respir... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/dramaticno-u-nisu-za-poslednja-24-sata-od-korone-umrlo-7-ljudi-a-njih-13-se-bori-za/tqmxtbt", "author": "BRANKO JANA\u010cKOVI\u0106", "publishedAt": "2020-11-11T15:49:00Z", "content": "U Klinikom centru u Niu, uprkos svim naporima lekara, u protekla 24 asa, preminulo je sedmoro pacijenata kod kojih je bio potvren virus Kovid-19, saopteno je iz te zdravstvene ustanove.U kovid objekt\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MDmk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVdZN01EQV8vODA3YWIyOGM2ZmFjZWY4M2Y4N2JhMjU1NTE0ZjQ3YzIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Honor je predstavio prvi model iz nove 10x linije. U pitanju je lite verzija, \u0161to zna\u010di i najslabiju konfigruraciju i najni\u017eu cenu u celoj seriji, ali ovaj telefon ima \u0161ta da ponudi u svojoj klasi.", "title": "Pet kamera i pristojan procesor za manje od 250 evra - \u0161ta sve nudi novi Honor 10X - Blic", "url": "https://www.blic.rs/it/pet-kamera-i-pristojan-procesor-za-manje-od-250-evra-sta-sve-nudi-novi-honor-10x/qb1er4b", "author": "A. La\u0111arevi\u0107", "publishedAt": "2020-11-11T15:22:14Z", "content": "Honor je predstavio prvi model iz nove 10x linije. U pitanju je lite verzija, to znai i najslabiju konfigruraciju i najniu cenu u celoj seriji, ali ovaj telefon ima ta da ponudi u svojoj klasi.Honor \u2026 [+1297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XN7k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTW1VN01EQV8vZmViYWE3MDdhZjI2ZGY4NGUyOTJhMzI4MmRjN2U4OTQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}], "totalResults": 34}