{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ruski ministar spoljnih poslova Sergej Lavrov upozorio je danas da bi Moskva mogla da prekine kontakt sa EU, kao odgovor na sankcije zbog navodnog trovanja Alekseja Navaljnog, prenosi AP.", "title": "Moskva prekida odnose sa EU? - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/moskva-prekida-odnose-sa-eu/348320/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-13T21:24:00Z", "content": "Ruski ministar spoljnih poslova Sergej Lavrov upozorio je danas da bi Moskva mogla da prekine kontakt sa EU, kao odgovor na sankcije zbog navodnog trovanja Alekseja Navaljnog, prenosi AP.\"Najverovatn\u2026 [+1703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/304/314/1/304314-h_56412660_0ad7_1000x1000.jpg"}, {"description": "U\u010desnik rijaliti programa <a href='https://www.blic.rs/miki-djuricic' id='c8792b9c-6f39-459b-997a-78d289ab5a36'>Miki \u0110uri\u010di\u0107</a> je nedavno diskvalifikovan iz rijalitija 'Zadruga 4' zbog fizi\u010dkog napada na Vladimira Tomovi\u0107a.", "title": "MIKIJEVO PRVO JAVNO POJAVLJIVANJE POSLE DISKVALIFIKACIJE IZ ZADRUGE \"U godinama sam, nisam mogao da ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/miki-djuricic-vladimir-tomovic-ami-g-show/2ztplpc", "author": "V.M.", "publishedAt": "2020-10-13T20:48:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FkHk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRRN01EQV8vMDdkNTQ0MjJlMjllYTZhMTU0NDgyNzc3YTNkYzcxNDIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "TRUSKE vlasti pozvale su ve\u010deras na organizovanje pregovora o Nagorno-Karabahu na kojima bi u\u010destovali predstavnici Azerbejd\u017eana, Jermenije, Rusije i Turske u cilju re\u0161avanja sukoba u toj spornoj oblasti posle uvedenog krhkog prekida vatre.", "title": "TURCI PROMENILI PLO\u010cU: Evo kakvo re\u0161enje za Nagorno-Karabah predla\u017eu sada - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/925791/turci-promenili-plocu-evo-kakvo-resenje-nagorno-karabah-predlazu-sada", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T20:36:00Z", "content": "Predstavnik turskog predsednitva Ibrahim Kalin pozvao je na organizovanje pregovora sa ueem te etiri zemlje navodei da je Rusija na strani Jermenije a Turska na strani Azerbejdana.\r\n- Poto je Rusija \u2026 [+577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-09/28153_blur-nk_f.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Nema\ufffdke i \ufffdvajcarske odigrali su nere\ufffdeno (3:3) u tre\ufffdem kolu A Lige nacija.", "title": "Vanserijska utakmica u Nema\u010dkoj, Ukrajina iznenadila \u0160paniju VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=13&nav_id=1747612", "author": "MT", "publishedAt": "2020-10-13T20:35:00Z", "content": "Fudbaleri Nemake i vajcarske odigrali su nereeno (3:3) u treem kolu A Lige nacija.\r\nMTIzvor:\u00a0B92utorak, 13.10.2020. | 22:35\r\nFenomenalan me odigrali su \"panceri\" i \"asovniari\", a vieno je est pogodak\u2026 [+1227 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/13/1701332575f86101952929763776053_640x360x00492.jpg"}, {"description": null, "title": "Predstavljeni svi iPhone 12 modeli - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1NjaVRlY2gvYTY2MDQwNi9QcmVkc3RhdmxqZW5pLXN2aS1pUGhvbmUtMTItbW9kZWxpLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T20:24:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Selektor Srbije Ljubi\ufffda Tumbakovi\ufffd u kratkim crtama najavio je me\ufffd protiv Turske u Ligi nacija.", "title": "Tumbakovi\u0107 nikad kra\u0107e pred novinarima - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=13&nav_id=1747609", "author": "MS", "publishedAt": "2020-10-13T20:17:00Z", "content": "Selektor Srbije Ljubia Tumbakovi u kratkim crtama najavio je me protiv Turske u Ligi nacija.\r\nMSIzvor:\u00a0B92utorak, 13.10.2020. | 22:17\r\nNa konferenciji za medije u Istanbulu, kako je preneo FSS, Tumba\u2026 [+1627 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/13/7730774145f860a4960e9c872349881_640x360x00214362.jpg"}, {"description": "Tokom ju\u010dera\u0161njeg dana u beogradskom naselju Vo\u017edovac, u Ulici Jove Ili\u0107a na broju 93, prona\u0111ena su be\u017eivotna tela supru\u017enika Jovana (80) i Danice (83) Petrovi\u0107 u njihovom stanu, a kako se nezvani\u010dno saznaje na njihovim telima nije bilo tragova nasilja.", "title": "UMRO JE PRE NjE, NIJE MOGLA DA BRINE O SEBI: Na telima supru\u017enika sa Vo\u017edovca nema tragova nasilja, kom\u0161ije u \u0161oku zbog smrti - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/925770/umro-pre-nje-nije-mogla-brine-sebi-telima-supruznika-vozdovca-nema-tragova-nasilja-komsije-soku-zbog-smrti", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T19:25:00Z", "content": "Tela branog para poslata su na obdukciju na Institut za sudsku medicinu, kako bi se utvrdio taan uzrok smrti. Meutim, budui da na telu nema vidljivih tragova nasilja koji bi ukazivali na to da je smr\u2026 [+1998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-12/29159_umrli-penzioneri-1210-2020_f.jpg"}, {"description": "Prete li nam nove stro\u017ee mere, ho\u0107e li biti karantina, vanrednog stanja, policijskog \u010dasa, pitaju se gra\u0111ani Srbije na pragu pika tre\u0107eg talasa epidemije korona virusa.", "title": "UVO\u0110ENJE KARANTINA U SRBIJI AKO SE STEKNU OVA 4 USLOVA: Alarmantno raste broj zara\u017eenih koronom, na pragu smo - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3548283/uvodjenje-karantina-u-srbiji-ako-se-steknu-ova-4-uslova-alarmantno-raste-broj-zarazenih-koronom-na-pragu-smo-pika-3-talasa", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-13T19:05:08Z", "content": "Prete li nam nove stroe mere, hoe li biti karantina, vanrednog stanja, policijskog asa, pitaju se\u00a0graani Srbije na pragu pika treeg talasa epidemije korona virusa.Da bi se vratile neke od najdrastini\u2026 [+4095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/07/23/2270349_dji-2957_ff.jpg"}, {"description": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0415\u043f\u043b \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0458\u043d\u043e\u0432\u0438\u0458\u0438 \u0430\u0458\u0444\u043e\u043d 12 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u0431\u0440\u0437\u0443 5\u0413 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0443, \u043f\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0438 \u0420\u043e\u0458\u0442\u0435\u0440\u0441.", "title": "\u0415\u043f\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043e \u0430\u0458\u0444\u043e\u043d 12 \u0438 \u0430\u0458\u0444\u043e\u043d 12 \u043c\u0438\u043d\u0438 - \u0408\u041c\u0423 \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e-\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435", "url": "https://www.rtv.rs/sr_ci/ekonomija/globus/epl-predstavio-ajfon-12-i-ajfon-12-mini_1169874.html", "author": "\u0408\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0441\u043a\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0408\u041c\u0423 \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e-\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435", "publishedAt": "2020-10-13T19:03:00Z", "content": "12 6,1 5, , .\r\n\" , , - 5,4 .\r\n 5 , 5 .\r\n , .\r\n 12 677 (799 ), 593 (699 ).\r\n 16. \" \" , 84 (99 ).", "source": {"id": null, "name": "Www.rtv.rs"}, "urlToImage": "https://static.rtv.rs/slike/2017/11/03/mobilni-telefon-ajfon-8-iphone-8-apple-epl-smartfon-jpg_660x330.jpg"}, {"description": "Drugi poraz Crvene zvezde mts u Evroligi ove sezone.", "title": "Zvezda bez municije, drugi poraz u EL! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/kosarka/zvezda-bez-municije-drugi-poraz-u-el-421395.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T18:51:00Z", "content": "Drugi poraz Crvene zvezde mts u Evroligi, a prvi na svom\r\n terenu u okviru treeg kola ovog takmienja. Bolji od tima Sae\r\n Obradovia bio je algiris rezultatom 69:75.Poenima Dordana Lojda i Ognjena Kuz\u2026 [+1470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/zvezda-zalgiris-10001582246020201013202629.jpg"}, {"description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Cedevita Olimpije ubedljivo su pobedili Gran Kanariju 84:68 u 3. kolu D grupe Evrokupa.", "title": "Cedevita Olimpija iza\u0161la iz izolacije i deklasirala \u0160pance - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=13&nav_id=1747592", "author": "MS", "publishedAt": "2020-10-13T18:45:00Z", "content": "Koarkai Cedevita Olimpije ubedljivo su pobedili Gran Kanariju 84:68 u 3. kolu D grupe Evrokupa.\r\nMSIzvor:\u00a0B92utorak, 13.10.2020. | 20:45 -&gt; 21:00\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td> Evr\u2026 [+720 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/13/6853387675f85f7e7a1413308442966_640x360x003630.jpg"}, {"description": "SPECIJALNI izaslanik predsednika SAD Donalda Trampa za dijalog Beograda i Pri\u0161tine Ri\u010dard Grenel ocenio je danas kao krupan korak to \u0161to pro\u0161iren kapacitet administrativnog prelaza Merdare izme\u0111u centralne Srbije i Kosova i Metohije, i da je srpsko osoblje po\u2026", "title": "GRENEL ZAHVALIO VU\u010cI\u0106U ZBOG MERDARA: Ovo je krupan korak - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/925750/grenel-zahvalio-vucicu-zbog-merdara-ovo-krupan-korak", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T18:13:00Z", "content": "Tenzira vas meanje jednog lana porodice u vae odluke. Obrazlaui svoje sjajne ideje, ambiciozno zapoinjete razgovor koji se, potom, zavrava katastrofalno. Vae verbalne vetine danas nisu na zavidnom ni\u2026 [+16 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-09-22/23353_vig_f.jpg"}, {"description": "Pre dva dana je iskazao simpatije prema njoj.", "title": "LJUBAV NA USTA ULAZI! Janju\u0161 odlu\u010dio da zavede Lili slatkim kiflicama, pa joj otvorio du\u0161u o RAZVODU! (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/240658/ljubav-na-usta-ulazi-janjus-odlucio-da-zavede-lili-slatkim-kiflicama-pa-joj-otvorio-dusu-o-razvodu-video", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T18:00:00Z", "content": "Pre dva dana je iskazao simpatije prema njoj.\r\nNeki od zadrugara su odluili da iskoriste popodnevni odmor za spavanje, a Marko Janjuevi Janju odluio da napravi kiflice sa demom. Dok ih je mesio, pria\u2026 [+672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/23b8bf06f-3495-4b4b-98e8-b3ffdfbcb0e3/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "Iza\u0111ite napolje i pogledajte ka nebu!", "title": "Svemir oko nas: Mars je sada \u201enajve\u0107i i najsvetliji\u201c - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/svemir-oko-nas-mars-je-sada-najveci-i-najsvetliji/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T17:47:35Z", "content": "damianpeach.com\r\nU punom sjaju: Mars 30. septembra na slici Demijana Pia\r\nIzaite napolje i pogledajte ka nebu!\r\nMars je sada najvei i najsvetliji, jer se Crvena planeta nalazi u liniji sa Suncem.\r\nSv\u2026 [+3016 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/10/114829496_mars.jpg"}, {"description": null, "title": "Laj\u010dak u poseti Kosovu zbog dijaloga, Hoti ponavlja da je ZSO zatvorena tema - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2NjAzMDgvTGFqY2FrLXUtcG9zZXRpLUtvc292dS16Ym9nLWRpamFsb2dhLUhvdGktcG9uYXZsamEtZGEtamUtWlNPLXphdHZvcmVuYS10ZW1hLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T17:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Rusija je stajala iza sajber napada koji je u avgustu pokrenut protiv norve\ufffdkog parlamenta, rekla je norve\ufffdka ministarka spoljnih poslova Ine Eriksen Sorajde.", "title": "Te\u0161ke optu\u017ebe Norve\u0161ke: \"Rusija stoji iza ove aktivnosti\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=10&dd=13&nav_category=78&nav_id=1747478", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-13T17:08:00Z", "content": "Rusija je stajala iza sajber napada koji je u avgustu pokrenut protiv norvekog parlamenta, rekla je norveka ministarka spoljnih poslova Ine Eriksen Sorajde.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugutorak, 13.10.2020. | 19:08\r\u2026 [+925 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/13/17403202165f85e159c42bd512076339_640x360x0015194.jpg"}, {"description": "B. A. (13) i H. A. (17) iz op\u0161tine De\u010dani na Kosovu nastradali u te\u0161koj \u017eelezni\u010dkoj nesre\u0107i koja se rano jutros dogodila u Bavarskoj u predgra\u0111u Landshuta.Nema\u010dki mediji prenose da su dva ro\u0111ena brata poginula oko 7:15 \u010dasova kad ih je udario voz dok su poku\u0161\u2026", "title": "BRA\u0106A IZ DE\u010cANA POGINULA U STRAVI\u010cNOJ NESRE\u0106I U NEMA\u010cKOJ: Najmla\u0111i brat gledao kako ih voz udara (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3548139/braca-iz-decana-poginula-u-stravicnoj-nesreci-voz-ih-pregazio-nedaleko-od-majke-mladji-brat-nemo-posmatrao-tragediju-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-13T15:45:00Z", "content": "<li>Maksimalno ste fokusirani na obaveze i uspe\u0161ni. Niste zadovoljni situacijom na emotivnom polju. Imate potrebu za emotivno intenzivnim odnosom, ali ...\r\n</li><li>Niste zadovoljni finansijama. One \u2026 [+1707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/13/17/2350487_tan20201013-121025356-0_ff.jpg"}, {"description": "Peva\u010d jo\u0161 uvek ne mo\u017ee da veruje da je izgubio najboljeg prijatelja", "title": "Era Ojdani\u0107 otkrio POSLEDNJU \u017dELJU Bore Drlja\u010de - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.magazin.novosti.rs/sr/tv-novosti/tv-zvezde/vest/era-ojdanic-kroz-suze-otkrio-poslednje-trenutke-sa-borom-drljacom-delili-smo-poslednju-koru-hleba/1389024", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T14:36:10Z", "content": "Era Ojdani, teko je primio vest o smrti svog kolege i prijatelja Bore Drljae. Iako je znao da je bolestan i da je kraj neminovan, jednostavno ne moe da prihvati injenicu da ga nee videti.\r\nProitajte \u2026 [+1215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.magazin.novosti.rs/upload/Article/Image/2020_10/1602594689_era-i-bira.jpg"}, {"description": "Generalni sekretar Ujedinjenih nacija Antonio Gutere\ufffd optu\ufffdio je Ha\ufffdima Ta\ufffdija i Kadrija Veseljija da opstrui\ufffdu rad Specijalnog suda za zlo\ufffdine OVK.", "title": "UN optu\u017euju Ta\u010dija i Veseljija - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=10&dd=13&nav_category=640&nav_id=1747370", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-13T14:35:00Z", "content": "Generalni sekretar Ujedinjenih nacija Antonio Gutere optuio je Haima Taija i Kadrija Veseljija da opstruiu rad Specijalnog suda za zloine OVK. \r\nIzvor:\u00a0RTSutorak, 13.10.2020. | 16:35\r\nProblemi koje s\u2026 [+2829 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/13/8076526475f85c8500e2c1983128838_640x360x003037.jpg"}, {"description": "\u0423 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 \u0441\u0430 \u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c \u043e \u041f\u0418\u041e, \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u043e\u0441\u043d\u0443 \u043f\u0435\u043d\u0437\u0438\u0458\u0443 \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0435 \u043c\u0435\u045a\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430 2021. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0438 \u0443\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e 63 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u0430, \u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e \u0437\u0430 \u043f\u0435\u043d\u0437\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0430\u045a\u0435 \u043e\u0432\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u0431\u0438\u045b\u0435 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430 \u0458\u043e\u0448 \u0434\u0432\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0430. \u0423\u0441\u043b\u043e\u0432 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0436 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0458\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043c\u2026", "title": "\u041d\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0440\u043e\u0441\u043d\u0443 \u043f\u0435\u043d\u0437\u0438\u0458\u0443 \u043e\u0434 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0435\u045b\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/464458/Novi-uslovi-za-prevremenu-starosnu-penziju-od-sledece-godine", "author": "", "publishedAt": "2020-10-13T14:20:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_10///757z468_Grad-SSabac-penzioneri-stari-f-a-vas-nnnn.jpg"}], "totalResults": 34}