{"status": "ok", "articles": [{"description": "Fudbaleri Paris Sen \ufffdermena osvojili su Liga kup po\ufffdto su posle penala bili bolji od Liona.", "title": "PS\u017d posle penala osvojio Liga kup! - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=08&dd=01&nav_id=1713338", "author": "PT", "publishedAt": "2020-07-31T22:37:16Z", "content": "Fudbaleri Paris Sen ermena osvojili su Liga kup poto su posle penala bili bolji od Liona. \r\nPTIzvor:\u00a0B92subota, 1.08.2020. | 21:00 -&gt; 00:00\r\nPosle devedeset minuta igre nije bilo pobednika, a ni g\u2026 [+1818 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/31/18038974745f247f4b01668784290979_640x360x00144463.jpg"}, {"description": "\u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0430\u0441 \u0438\u0433\u0440\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0435\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u043e 2:2 (1:1) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0422\u0421\u0426-\u0430 \u0443 \u0421\u0435\u043d\u0442\u0438, \u0443 1. \u043a\u043e\u043b\u0443 \u0421\u0443\u043f\u0435\u0440 \u043b\u0438\u0433\u0435", "title": "\u041b\u0430\u043b\u0430\u0442\u043e\u0432\u0438\u045b: \u041d\u0435\u045b\u0443 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0430\u043c \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0431\u0438\u0445 \u0431\u0438\u043e \u043a\u0430\u0436\u045a\u0435\u043d, \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0435\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0448\u0447\u0438\u0448\u045b\u0430\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0435... - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/super-liga/100406/lalatovic-necu-da-pricam-da-ne-bih-bio-kaznjen-uprava-neka-rasciscava-racune", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T20:58:11Z", "content": "2:2 (1:1) - , 1. \r\n: . \r\n-, \u201e \u201c , .\r\n 2:2 (1:1) - , 1. .\r\n\u2013 - , . , . , . , . , . , , . , , . . , , \u2013 .\r\n , , 21 .", "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/MR Nenad Lalatovic.jpg"}, {"description": "FMP je u petak, 31. jula 2020. godine odr\u017eao sednice UO i Skup\u0161tine, u punom sastavu. Sednicom Skup\u0161tine je predsedavao predsednik Skup\u0161tine Zoran To\u0161kovi\u0107, koji je po ranije usvojenom redosledu i predsedavaju\u0107i ABA lige u sezoni 20202021.Pored uobi\u010dajenih ...", "title": "U \u017dELEZNIKU BESNI! FMP izdao saop\u0161tenje i najo\u0161trije optu\u017eio Partizan za manipulacije! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/kosarka/3507167/u-zelezniku-besni-fmp-izdao-saopstenje-i-najostrije-optuzio-partizan-za-manipulacije", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-31T20:35:01Z", "content": "FMP je u petak, 31. jula 2020. godine odrao sednice UO i Skuptine, u punom sastavu. Sednicom Skuptine je predsedavao predsednik Skuptine Zoran Tokovi, koji je po ranije usvojenom redosledu i predseda\u2026 [+2349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/09/17/2166819_normal-20200309163940-sii-9433_ff.jpg"}, {"description": "Gelor Kanga je ogromno poja\u010danje za Crvenu zvezdu.", "title": "Kanga mora biti starter, ko otpada? - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/kanga-mora-biti-starter-ko-otpada-414884.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T20:34:00Z", "content": "Ekipa Crvene zvezde je dobila jedno od najveih pojaanja u\r\n poslednje dve godine, a to je povratnik Gelor Kanga.Ovoga puta dolazi u Zvezdu koja je kandidat za Ligu ampiona,\r\n Kanga nije igrao to takm\u2026 [+1281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/kanga-promocija_26578607020200731222518.jpg"}, {"description": "Gr\u010dka policija na tragu je ubici \u0161kaljaraca, koji su likvidriani na Krfu 23. jula.Tada su ubijeni navodni pripadnici \u0161kaljarskog klana Alan Ko\u017ear iz Bara i Damir Had\u017ei\u0107 iz U\u017eica. Nezvani\u010dno se saznaje, na mestu egzekucije prona\u0111en je biolo\u0161ki trag, iz kog ...", "title": "GR\u010cKA POLICIJA NA TRAGU UBICI \u0160KALJARACA: Prona\u0111en DNK na mestu zlo\u010dina! Ovo su detalji ubistva Ko\u017eara i Had\u017ei - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3507159/grcka-policija-na-tragu-ubici-skaljaraca-pronadjen-dnk-na-mestu-zlocina-ovo-su-detalji-ubistva-kozara-i-hadzica-na-krfu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-31T20:21:56Z", "content": "Grka policija na tragu je ubici \"kaljaraca\", koji su likvidriani na Krfu 23. jula.\r\nTada su ubijeni navodni pripadnici \"kaljarskog klana\" Alan Koar iz Bara i Damir Hadi iz Uica. Nezvanino se saznaje,\u2026 [+1776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2019/02/20/12/1770167_1010-vijesti.me_ff.jpg"}, {"description": "Predsednik Samostalne demokratske srpske stranke (SDSS) Milorad Pupovac izjavio je danas da mu je, pored potpredsednika hrvatske vlade Tomislava Medveda, i predsednik dr\u017eave Zoran Milanovi\u0107 potvrdio da \u0107e u\u010destvovati na obele\u017eavanju stradanja srpskih civila u\u2026", "title": "\"CILJ JE MNOGO VE\u0106I\" Pupovac: Niko u Knin ne ide da bi nekome naneo bol ili u\u010dinio legitimnim bilo ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/cilj-je-mnogo-veci-pupovac-niko-u-knin-ne-ide-da-bi-nekome-naneo-bol-ili-ucinio/x1nbrxt", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T20:05:44Z", "content": "Predsednik Samostalne demokratske srpske stranke (SDSS) Milorad Pupovac izjavio je danas da mu je, pored potpredsednika hrvatske vlade Tomislava Medveda, i predsednik drave Zoran Milanovi potvrdio da\u2026 [+1613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/85kk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTm1FN01EQV8vYmEwMGIyM2U3ODg5ZGExN2IyNzQ1OTE5N2UzNDY5ODkuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "Bicepsi, tricepsi, trbu\u0161njaci SVE JE TU!", "title": "Ljubavnik \"\u017dENE OD SULTANA\" ulazi u ZADRUGU 4! (FOTO) - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Zabava/TV/a1356067/Kenan-Tahirovic-Zadruga-4-foto.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-07-31T19:54:00Z", "content": "Bicepsi, tricepsi, trbunjaci SVE JE TU!\r\nKako prenose domai mediji na imanje u imanovcima u septembru e se useliti i ljubavnik iz spota jedne od najatraktivnijih pevaica \"ene od sultana\", Tijane Mile\u2026 [+2113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/899538/jpeg/Tijana-Milentijevic-Kenan-Tahirovic.jpeg"}, {"description": "\u0421\u0435\u0434\u0430\u043c\u043d\u0430\u0435\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0430\u043a \u0441\u0430 \u0424\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0443\u0436\u0435\u043d \u0458\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0438 \u0438\u0437\u0430 \u0445\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u045a\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u0422\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430, \u043c\u0435\u045b\u0443 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c \u0441\u0443 \u043d\u0430\u0458\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0438\u0458\u0438 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443, \u040f\u0435\u0444\u0430 \u0411\u0435\u0437\u043e\u0441, \u0432\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \"\u0422\u0435\u0441\u043b\u0435\" \u0418\u043b\u043e\u043d \u041c\u0430\u0441\u043a, \u043e\u0441\u043d\u0438\u0432\u0430\u0447 \"\u041c\u0430\u0458\u043a\u043e\u0440\u0441\u043e\u0444\u0442\u0430\" \u0411\u0438\u043b \u0413\u0435\u0458\u0442\u0441.", "title": "\u0422\u0438\u043d\u0435\u0458\u045f\u0435\u0440 \u0445\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u043e \u0422\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0435 \u041c\u0430\u0441\u043a\u0430 \u0438 \u0413\u0435\u0458\u0442\u0441\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4035819/tviter-nalozi-poznati-sad-hakovanje-.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-31T19:40:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/31/6761630_tviter-hakovanje-optuzenijpg"}, {"description": "Objavili akciju na Instagramu...", "title": "LUNA I MARKO POKRENULI AKCIJU NA INSTAGRAMU! Fanovi zbunjeni, PONUDILI IM KOFER PUN LI\u010cNIH STVARI! O \u010demu se radi?! (FOTO) - https://informer.rs", "url": "https://informer.rs/dzet-set/rijaliti/538257/luna-marko-pokrenuli-akciju-instagramu-fanovi-zbunjeni-ponudili-kofer-pun-licnih-stvari-cemu-radi-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T19:18:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2019-08-20/272412_luna-i-marko_f.jpg"}, {"description": "Ba\u0161kir Aleksandar Aleksejev (31) brutalno je ubio suprugu Oksanu pored puta u ruskom gradu Satka u regionu \u010celjabinska.", "title": "ZASTRA\u0160UJU\u0106I VIDEO! MONSTRUM ISKASAPIO \u017dENU PRED DECOM: Napao je no\u017eem, pobegla iz auta, ali joj nije bilo spa - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3507111/iskasapio-zenu-pred-decom-posle-svadje-napao-suprugu-nozem-pobegla-iz-auta-ali-joj-nije-bilo-spasa-uznemirujuci-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-31T18:33:08Z", "content": "<li>Pokuajte da stvari gledate s vedrije strane. Problemi koji vas mue na poslu nisu nereivi. Vano vam je da na ljubavnom planu budete iskreni s voljenom ...\r\n</li><li>Maksimalno ste fokusirani na po\u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/31/20/2290505_auto_ff.jpg"}, {"description": "\u0423\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u043d\u0438 \u0410\u0440\u0430\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0415\u043c\u0438\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u043e \u0441\u0443 \u043b\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u0443 \u043a\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0443 \u201e\u0410\u043b \u0410\u043c\u0430\u043b\u201d, \u0448\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438 \u201e\u043d\u0430\u0434\u0430 \u201d. \u041b\u0435\u0442\u0435\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0435\u0442\u0435\u043b\u0430 20. \u0458\u0443\u043b\u0430 \u0438\u0437 \u0441\u0432\u0435\u043c\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0422\u0430\u043d\u0435\u0433\u0430\u0448\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u0408\u0430\u043f\u0430\u043d\u0443. \u0417\u043d\u0430\u0447\u0430\u0458\u0430\u043d \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430\u043a \u0434\u0430 \u043e\u0432\u043e \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e \u043f\u0440\u0432\u0430 \u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u0430 \u043e\u0432\u0435 \u043c\u0430\u043b\u0435, \u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435 \u0430\u0440\u0430\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0435\u2026", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u0415\u043c\u0438\u0440\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0441\u0432\u0430\u0458\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0432\u0435\u043c\u0438\u0440 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/459460/Emirati-osvajaju-svemir", "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0422\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-07-31T18:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_07///757z468_lansiranje.jpg"}, {"description": "Predsednik Srpske napredne stranke (SNS) Aleksandar Vu\u010di\u0107 najavio je danas da bi vlada trebalo da bude formirana do 25. avgusta, a da su na sednici Predsedni\u0161tva SNS razgovarali o tome ko treba da bude koalicioni partner, navode\u0107i \u010detiri mogu\u0107e opcije.", "title": "Vu\u010di\u0107: Vlada do 25. avgusta, \u010detiri opcije za koalicije - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/vucic-vlada-do-kraja-avgusta/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T17:55:11Z", "content": "Predsednik Srpske napredne stranke (SNS) Aleksandar Vui najavio je danas da bi vlada trebalo da bude formirana do 25. avgusta, a da su na sednici Predsednitva SNS razgovarali o tome ko treba da bude \u2026 [+2254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/ad8dfb4ec4cc2f6ea4d4b4cd0ed48450-scaled-e1595756432678.jpg"}, {"description": "Novi superautomobil, poznat kao Essenza SCV12, njegovi vlasnici ne\u0107e mo\u0107i legalno da voze javnim putevima. Zbog toga, ako ga kupite, Lamborghini preporu\u010duje da dozvolite kompaniji da ga \u010duva u posebnoj gara\u017ei u njenom sedi\u0161tu u Italiji.", "title": "Ovaj automobil je toliko MO\u0106AN da je njegova vo\u017enja ILEGALNA - Blic", "url": "https://www.blic.rs/biznis/ovaj-automobil-je-toliko-mocan-da-je-njegova-voznja-ilegalna/jpt6m1f", "author": "M.A.", "publishedAt": "2020-07-31T17:00:00Z", "content": "Novi superautomobil, poznat kao Essenza SCV12, njegovi vlasnici nee moi legalno da voze javnim putevima. Zbog toga, ako ga kupite, Lamborghini preporuuje da dozvolite kompaniji da ga uva u posebnoj g\u2026 [+1440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y_Wk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTkRBN01EQV8vMGVjYWQ2MzA5ZmI4ZjBmNTQ3NjZhNDY5ZDUwYWYyMzYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0408\u0435\u0434\u0430\u043d \u043c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430\u0446 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443\u043e, \u0434\u0432\u043e\u0458\u0438\u0446\u0430 \u0441\u0443 \u0440\u0430\u045a\u0435\u043d\u0430, \u0434\u043e\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0435 \u043a\u0430\u043e \u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438, \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u043d\u0435\u0441\u0440\u0435\u045b\u0435 \u0443 \u043a\u043e\u0458\u043e\u0458 \u0458\u0435 \u0443\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b\u043e \u0430\u043c\u0444\u0438\u0431\u0438\u0458\u0441\u043a\u043e \u0432\u043e\u0437\u0438\u043b\u043e \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0442\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0440\u043d\u0430\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0443 \u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0431\u0430\u043b\u0435 \u0458\u0443\u0436\u043d\u0435 \u041a\u0430\u043b\u0438\u0444\u043e\u0440\u043d\u0438\u0458\u0435.", "title": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430\u0446 \u043f\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443\u043e \u0443 \u043d\u0435\u0441\u0440\u0435\u045b\u0438 \u0441\u0430 \u0430\u043c\u0444\u0438\u0431\u0438\u0458\u0441\u043a\u0438\u043c \u0432\u043e\u0437\u0438\u043b\u043e\u043c, \u043e\u0441\u0430\u043c \u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0445 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4035702/a-kalifornijskoj-obali-marinac-poginuo-u-nesreci-sa-amfibijskim-vozilom.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-31T16:49:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/31/6761414_amfibijskovozilojpg"}, {"description": "BEOGRAD - Mere za\u0161tite imaju efekta i zato moramo tako da se pona\u0161amo i u narednom periodu, izjavila je danas zamenica direktora Institua Batut dr Darija Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107.", "title": "EVO \u0160TA KA\u017dE DOKTORKA DARIJA O KORONA-VAKCINI: Prva \u0107u sa svojom porodicom STATI U RED da je primim kada bude - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3507073/evo-sta-kaze-doktorka-darija-o-korona-vakcini-prva-cu-sa-svojom-porodicom-stati-u-red-da-je-primim-kada-bude-dostupna", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-31T16:48:10Z", "content": "BEOGRAD - Mere za\u0161tite imaju efekta i zato moramo tako da se pona\u0161amo i u narednom periodu, izjavila je danas zamenica direktora Institua Batut dr Darija Kisi Tepavevi.Prema njenim reima, kada imamo \u2026 [+2124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/30/17/2289663_screenshot-15_ff.jpg"}, {"description": "DIREKTORKA Instituta Batut Verica Jovanovi\u0107 rekla je danas na konferenciji za \u0161tampu kriznog \u0161taba da voda na bazenima ne predstavlja toliko rizik za prenos kordoktorona virusa, ve\u0107 da su najve\u0107i rizik korisnici tih povr\u0161ina.", "title": "PRE NEGO \u0160TO ODETE NA BAZEN, DOBRO RAZMISLITE: Direktorka Batuta upozorava - Voda nije rizik, ali evo \u0161ta jeste - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/906131/pre-nego-sto-odete-bazen-dobro-razmislite-direktorka-batuta-upozorava-voda-nije-rizik-ali-evo-sta-jeste", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T16:45:00Z", "content": "Jovanovieva je naglasila da je vano ponaanje, odnosno primena mera.\r\n- Bazen i sama voda, prema najnovijim istraivanjima, ne predstavljaju toliko rizik za prenos virusa. Jedini i najvei rizik su kori\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-31/8084_1tgk9llahr0cdovl29jzg4uzxuvaw1hz2vzl3b1bhnjbxmvtvrrn01eqv8vymjiogq1mznky2uymtq1mgnkmdawmgq4y2i0mjzhmmmucg5nkzmczqlkaieaaq_f.jpg"}, {"description": "\u041d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430\u043d \u0438\u0437\u043d\u043e\u0441 \u043e\u0434 2,1 \u043c\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d \u0434\u043e\u043b\u0430\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u045a\u0435 \u043c\u0430\u043b\u0435 \u0421\u043e\u0444\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0443\u0459\u0435\u0432\u0438\u045b, \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0431\u043e\u043b\u0443\u0458\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u043f\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0448\u0438\u045b\u043d\u0435 \u0430\u0442\u0440\u043e\u0444\u0438\u0458\u0435, \u043f\u0440\u0438\u043a\u0443\u043f\u0459\u0435\u043d \u0458\u0435 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0447\u0435\u0442\u0438\u0440\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0430 \u0431\u043e\u0440\u0431\u0435. \u040a\u0435\u043d\u0438 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u0459\u0438 \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0438 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0445\u0432\u0430\u0459\u0443\u0458\u0443 \u0441\u0432\u0438\u043c \u0459\u0443\u0434\u0438\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0438\u043c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043b\u0438. \u041e\u0447\u0435\u043a\u0443\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 10. \u0438 15. \u0430\u0432\u0433\u0443\u2026", "title": "\u041c\u0430\u043c\u0430 \u0438 \u0442\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0430\u043b\u0435 \u0421\u043e\u0444\u0438\u0458\u0435: \u0425\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0432\u0438\u043c\u0430, \u0434\u0430\u0459\u0435 \u0458\u0435 \u0441\u0432\u0435 \u0443 \u0411\u043e\u0436\u0438\u0458\u0438\u043c \u0440\u0443\u043a\u0430\u043c\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/124/drustvo/4035642/sofija-markuljevic-pomoc-donacija.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-31T15:46:00Z", "content": ". , , .\u00a0 , , .\r\n , .\r\n , 10. . 10. 15. , - .\r\n\" , . \", \" \".\r\n .\r\n\" , , . , , \", .\u00a0\r\n , , .\r\n\" , , , . - , , . , . , , , , , \", .\r\n : \u00a0\r\n , , , .\r\n , , .\r\n\" , . , , \", .\r\n , , .\u00a0\r\n\" , , . , . \", .", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/31/6761304_roditelji-tjpg"}, {"description": "Opasne prozivke", "title": "Mensur se uselio u dom Kari\u0107a: Oglasio se Osman, \u017eestoko opleo po \u0160opi\u0107evoj - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-3/mensur-se-uselio-u-dom-karica-oglasio-se-osman-zestoko-opleo-po-sopicevoj/330528/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-31T15:37:00Z", "content": "Mensur Ajdarpai donedavno je iveo sa u iznajmljenom stanu sa Minom Vrbaki, a nakon to su raskinuli uselio se u vilu Stefana Karia!\r\nKako nam je ispriao izvor, Stefan je u dogovoru sa ocem Osmanom rei\u2026 [+2114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/278/813/1/278813-329442_screenshot-21_f_d606_1000x1000.jpg"}, {"description": "Me\u0111uzvezdani fenomen koji podse\u0107a na plavi\u010dasto-crvenog leptira ra\u0161irenih krila, koji poti\u010de od gasne magline NGC 2899, snimljen je kao nikada pre.", "title": "Nau\u010dnici uhvatili kosmi\u010dkog leptira \u2013 spektakularna maglina snimljena kao nikada pre - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/sr/story/2523/nauka/4035546/maglina-ngc2899-kosmicki-leptir-svemir.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-31T15:00:00Z", "content": "Spektakularne fotografije napravljene su iz Evropske june opservatorije u okviru programa Kosmiki dragulji, koji za cilj ima da obrazuje i zainteresuje ljude za svemir.\r\nPosmatrajui kroz Veoma veliki\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/31/6761160_maglinajpg"}, {"description": null, "title": "Koronavirus podaci Srbija 31. jul | N1 Srbija - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MjUyNjQvS29yb25hdmlydXMtcG9kYWNpLVNyYmlqYS0zMS4tanVsLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T13:17:47Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}