{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Tu\u017eila\u0161tvo o napadu \u010cedomira Jovanovi\u0107a na vlasnika klinike | N1 Srbija - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MjExMzgvVHV6aWxhc3R2by1vLW5hcGFkdS1DZWRvbWlyYS1Kb3Zhbm92aWNhLW5hLXZsYXNuaWthLWtsaW5pa2UuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T21:41:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Maja marinkovi\u0107 i Janju\u0161 nakon raskida su se sreli o\u010di u o\u010di, pa otkrili brijne pikanterije koje su se desile nakon rijalitija.", "title": "\"IMALI SMO INTIMNE ODNOSE\" Maja otkrila da su nakon Zadruge do\u0161lo U NJEN STAN, Janju\u0161 se brani: \"Ne ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/imali-smo-intimne-odnose-maja-otkrila-da-su-nakon-zadruge-doslo-u-njen-stan-janjus-se/f1k3923", "author": "A.I.", "publishedAt": "2020-07-18T21:29:41Z", "content": "Maja marinkovi i Janju nakon raskida su se sreli oi u oi, pa otkrili brijne pikanterije koje su se desile nakon rijalitija.\r\n- Da li ste se ti Janju viali i susretali po izlasku iz Zadruge? - upitao \u2026 [+1601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PAik9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRFN01EQV8vMTg4YzkyM2Q5Yzc2N2Q2NGE3N2I2ZWYyMzM2OWY1YWQucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Pred duel Serije A izme\u0111u Milana i Bolonje mnoge je zanimlao kako \u0107e izgledati susret trenera gostiju Sini\u0161e Mihajlovi\u0107a i napada\u010da doma\u0107e ekipe Zlatana Ibrahimovi\u0107a.", "title": "SLIKA ZA U RAM! Mihajlovi\u0107 i Ibrahimovi\u0107 se videli pred po\u010detak utakmice, OVAKO je izgledao njihov s... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/zlatan-ibrahimovic-sinisa-mihajlovic-bolonja-milan-susret-foto/qp2xcd3", "author": "N. Z. L.", "publishedAt": "2020-07-18T21:26:00Z", "content": "Pred duel Serije A izmeu Milana i Bolonje mnoge je zanimlao kako e izgledati susret trenera gostiju Sinie Mihajlovia i napadaa domae ekipe Zlatana Ibrahimovia.Dan pred me na \"San Siru\", Mihajlovia su\u2026 [+1031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_9Uk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RRN01EQV8vZmJkZWNkY2NiY2UyODM5OTlhMDZjMmM2MGI5YWU2ZjguanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "Rekordan broj novozara\u017eenih u svetu drugi dan zaredom - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTYyMTEzNC9SZWtvcmRhbi1icm9qLW5vdm96YXJhemVuaWgtdS1zdmV0dS1kcnVnaS1kYW4temFyZWRvbS5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T20:58:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Man\u010dester siti bez bitnog trofeja u Engleskoj ove sezone.", "title": "Topovi upucali Pepa, finale za Arsenal! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/topovi-upucali-pepa-finale-za-arsenal-413864.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T20:42:00Z", "content": "Arsenal e ponovo pokuati da spasi sezonu kroz FA kup.Uspeli su da savladaju Manester siti u okviru polufinala veeras\r\n na \"Vembliju\" rezultatom 2:0, a oba gola postigao je Pjer Emerik\r\n Obamejang.\r\nM\u2026 [+1374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/w_56223082578134020200718221436.jpg"}, {"description": "Jo\u0161 se ni na koronu nismo dovoljno navikli, a ve\u0107 nas pla\u0161e da bi potencijalni 'sudar' tog virusa i sezonskog gripa mogao biti koban. Zbog toga postoje planovi da se sve ugro\u017eene kategorije obavezno vakcini\u0161u ove sezone, makar protiv gripa, s obzirom da vakci\u2026", "title": "Koliko bi zaista mogao da bude OPASAN \"SUDAR\" KORONA VIRUSA I SEZONSKOG GRIPA - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/koliko-bi-zaista-mogao-da-bude-opasan-sudar-korona-virusa-i-sezonskog-gripa/8kgt8sd", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T20:06:49Z", "content": "Jo se ni na koronu nismo dovoljno navikli, a ve nas plae da bi potencijalni \"sudar\" tog virusa i sezonskog gripa mogao biti koban. Zbog toga postoje planovi da se sve ugroene kategorije obavezno vakc\u2026 [+3451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1f_k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTW1ZN01EQV8vMzRlZGYwNDZhNGYzZmMxMzM4OTgwZWEyZTM5Nzk1ZmUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "DVODNEVNI samit \u0161efova dr\u017eava ili vlada pretio je da preraste u bezuspe\u0161no trodnevno ube\u0111ivanje izme\u0111u \"cicija\" i \"tro\u0161ad\u017eija\".", "title": "GORAK UKUS EU POMO\u0106I: Holandija predvodila grupu koja strogo uslovljava subvencije - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/903291/gorak-ukus-pomoci-holandija-predvodila-grupu-koja-strogo-uslovljava-subvencije", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T19:01:00Z", "content": "Okupljeni u evropskoj prestonici, lideri su nastojali da pronau usaglaeno reenje za francusko-nemaki predlog o 750 milijardi evra zajednikog zaduivanja za pomo najugroenijim delovima Unije tokom epid\u2026 [+2515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-13/3169_merkel-ap_f.jpg"}, {"description": "\u0423 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0435\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435 \u043d\u0435\u043a\u0438 \u0441\u0443 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0430, \u043d\u0435\u043a\u0438\u043c\u0430 \u0441\u0443 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0430\u045a\u0430. \u0410 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438 \u0438\u043c\u0430\u0458\u0443 \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435. \u0414\u0430 \u0431\u0438 \u0438\u043c \u043e\u043b\u0430\u043a\u0448\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043f\u043b\u0430\u0442\u0443 \u0434\u0443\u0433\u0430, \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0443 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430\u0440\u0438\u043c\u0430 \u0434\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0438\u0448\u0435 \u0434\u0432\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u0436\u0435 \u0440\u043e\u043a \u043e\u0442\u043f\u043b\u0430\u0442\u0435 \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0430 \u0443\u0437\u0435\u0442\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0435 18. \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430, \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0435\u2026", "title": "\u041e\u0442\u043f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0434\u0432\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440\u0443 \u043e\u0434 500.000 \u0434\u0438\u043d\u0430\u0440\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3175/ekonomija-i-epidemija/4022229/krediti-otplata-produzetak.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-18T18:55:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/18/6741165_kredit-tjpg"}, {"description": "BIZARNA kra\u0111a rimskog nadgrobnog spomenika te\u0161kog pola tone, prona\u0111enog kraj deponije u Vin\u010di, ponovo otvara teme o odnosu prema kulturnoj ba\u0161tini Srbije. Nije pitanje ko i kako \u010duva ono \u0161to je ve\u0107 otkriveno, ve\u0107 pre svega kako se \u0161tite lokaliteti koji su poz\u2026", "title": "OPLjA\u010cKANO ANTI\u010cKO BLAGO: Ukraden rimski spomenik neprocenjive vrednosti, tek prona\u0111en kraj deponije u Vin\u010di, nestao preko no\u0107i (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/903298/opljackano-anticko-blago-ukraden-rimski-spomenik-neprocenjive-vrednosti-tek-pronadjen-kraj-deponije-vinci-nestao-preko-noci-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T18:37:00Z", "content": "U Narodnom muzeju u Beogradu kau da je rimski spomenik pronaen u petak 10. jula ove godine prilikom zemljanih radova uz put koji vodi ka deponiji Vina. Bagerista je pomerao gomilu betonskog uta i pri\u2026 [+5422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-18/4765_08-spomenik-deponija-vinca-foto-b-subasic-4_f.jpg"}, {"description": "Epidemilolog i zamenica direktora Instituta za javno zdravlje ''Batut'' Darija Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107 izjavila je da bi pad broja obolelih od koronavirusa mogao da se o\u010dekuje do kraja slede\u0107e sedmice ako svi nastave da se pona\u0161aju odgovorno i savesno i pridr\u017eavaju \u2026", "title": "DR KISI\u0106 TEPAV\u010cEVI\u0106 ZA PINK: Ukoliko budemo odgovorni i savesni, efekti mera krajem slede\u0107e sedmice - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/drustvo/222944/dr-kisic-tepavcevic-za-pink-ukoliko--budemo-odgovorni-i-savesni-efekti-mera-krajem-sledece-sedmice", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T18:27:31Z", "content": "Epidemilolog i zamenica direktora Instituta za javno zdravlje ''Batut'' Darija Kisi Tepavevi izjavila je da bi pad broja obolelih od koronavirusa mogao da se oekuje do kraja sledee sedmice ako svi na\u2026 [+2034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2aeddd536-2150-4b8e-a0b5-15c3bb7b029f/0,0,1024,576/1024"}, {"description": "Kao i kod \u010di\u0161\u0107enja ke\u0161 memorije u pregleda\u010du, i kod Windows operativnog sistema je dobro povremeno \"pro\u010distiti\" ke\u0161.", "title": "Kako da o\u010distite ke\u0161 memoriju na Windows 10 - Nezavisne Novine", "url": "https://www.nezavisne.com/nauka-tehnologija/programi/Kako-da-ocistite-kes-memoriju-na-Windows-10/611279", "author": "N.N.", "publishedAt": "2020-07-18T18:23:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Nezavisne.com"}, "urlToImage": "https://slika.nezavisne.rs/2020/07/555x333/20200718202306_611279.jpg"}, {"description": "Austrijski kancelar Sebastijan Kurc ocenio je danas da se razgovori lidera EU u Briselu kre\u0107u u dobrom pravcu i da novi predlozi o fondu pomo\u0107i za oporavak od pandemije korona virusa predstavljaju korak napred.", "title": "AUSTRIJSKI KANCELAR OPTIMISTA Kurc: Pregovori lidera EU u Briselu idu u dobrom pravcu - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/austrijski-kancelar-optimista-kurc-pregovori-lidera-eu-u-briselu-idu-u-dobrom-pravcu/5806mst", "author": "M. R. M.", "publishedAt": "2020-07-18T17:41:00Z", "content": "Austrijski kancelar Sebastijan Kurc ocenio je danas da se razgovori lidera EU u Briselu kreu u dobrom pravcu i da novi predlozi o fondu pomoi za oporavak od pandemije korona virusa predstavljaju kora\u2026 [+1783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KlYk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXpZN01EQV8vZmY4ZjdhZmNlMDZhN2MxOTRiZjAwOTRhZjZhMThmN2UuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Crno-beli odigrali nere\u0161eno u drugoj proveri na pripremama. Zanimljiv me\u010d u U\u017eicu.", "title": "Sadik i Natho poga\u0111ali, ali tu nije bio kraj: Pogledajte GOLOVE iz U\u017eica - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Fudbal/a1350982/Partizan-Mladost-Lucani-2-2-pripremna-utakmica-leto-2020-Uzice-Sadik-i-Natho-strelci.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-07-18T17:37:00Z", "content": "Crno-beli odigrali nereeno u drugoj proveri na pripremama. Zanimljiv me u Uicu.\r\nU drugoj proveri tokom priprema, ekipa Save Miloevia odigrala je interesantan duel na Gradskom stadionu u Uicu i zavri\u2026 [+1318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/884304/jpeg/sadik-partizan-savo-milosevic"}, {"description": "Hap\u0161enje koje je \u0161okiralo javnost.", "title": "Bane Vidakovi\u0107 i ranije bio iza re\u0161etaka? - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/bane-vidakovic-glumac-hapsenje-heroin/327360/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-18T17:34:00Z", "content": "Hapenje koje je okiralo javnost.Srpski glumac\u00a0Branko (Bane) Vidakovi uhapen je jue na Vraaru, kada je kod njega pronaeno vie od 30 grama heroina.\r\nPolicija je pretresla i sumnjivu garau u kojoj je pr\u2026 [+427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/095/574/1/95574-Bane_6a37_1000x1000.jpg"}, {"description": "Nema\ufffdki nau\ufffdnici su pozvali 4.000 dobrovoljaca da prisustvuju koncertu pop muzike i pomognu u proceni rizika preno\ufffdenja kovida 19 na velikim manifestacijama.", "title": "Nau\u010dnici tra\u017ee 4.000 dobrovoljca za korona-eksperiment na koncertu - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=18&nav_category=78&nav_id=1708408", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-18T17:14:00Z", "content": "Nemaki naunici su pozvali 4.000 dobrovoljaca da prisustvuju koncertu pop muzike i pomognu u proceni rizika prenoenja kovida 19 na velikim manifestacijama.\r\nIzvor:\u00a0DWsubota, 18.07.2020. | 19:14\r\nUesni\u2026 [+2841 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/18/1422672705f132d1b6df61925966782_640x360x00579.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Verone i Atalante odigrali su nere\ufffdeno (1:1), na otvaranju 34. kola Serije A.", "title": "Zahuktala Atalanta zaustavljena u Veroni VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=18&nav_id=1708407", "author": "MT", "publishedAt": "2020-07-18T17:07:00Z", "content": "Fudbaleri Verone i Atalante odigrali su nereeno (1:1), na otvaranju 34. kola Serije A.\r\nMTIzvor:\u00a0B92subota, 18.07.2020. | 19:07\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>Serija A na TV B92Ponedel\u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/18/707394285f132d1a19576729456826_640x360x0012.jpg"}, {"description": "Sino\u0107 je u emisiji Narod pita Edis Feti\u0107 gostovao sa Draganom Mitar, a Edis je uputio javno izvinjenje supruzi Zilhi Kara\u0161ik i deci.Naime, nakon burne emsije se oglasila i Zilha na svom Instagram profilu, te objavila fotografiju sa \u0107erkom.Ona je pozirala u ...", "title": "OGLASILA SE ZILHA NAKON \u0160TO JOJ SE EDIS FETI\u0106 JAVNO IZVINIO: Nije skidala osmeh sa lica! Evo u \u010dijem je ZAGRLJ - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3500151/oglasila-se-zilha-nakon-sto-joj-se-edis-fetic-javno-izvinio-nije-skidala-osmeh-sa-lica-evo-u-cijem-je-zagrljaju-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-18T16:13:32Z", "content": "<li>Oekuje vas mnogo izazova koji bi mogli da vam donesu poslovne dileme i nedoumice. Ne oseate vie istu dozu ljubavi prema voljenoj osobi i primeujete ...\r\n</li><li>Imate oseaj velikog olakanja jer \u2026 [+1771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/18/17/2280731_untitled1_ff.jpg"}, {"description": "Anabela Atijas je pre nekoliko ve\u010deri gostovala u emisiji \"Zadruga - narod pita\" gde se \u017eestoko sukobila sa svojom \u0107erkom Lunom \u0110ogani. Ona je tada najavila da \u0107e oti\u0107i na zaslu\u017eeni odmor, a kako prenosi Pink ona je upravo otputovala iz Srbije.", "title": "ANABELA ATIJAS NAPUSTILA SRBIJU: Zgranu\u0107ete se se kad \u010dujete gde i sa kim je oti\u0161la! - Puls", "url": "https://www.pulsonline.rs/rijaliti/anabela-atijas-napustila-srbiju-zgranucete-se-se-kad-cujete-gde-i-sa-kim-je-otisla/j70ey2w", "author": "D.D.N.", "publishedAt": "2020-07-18T15:32:16Z", "content": "Anabela Atijas je pre nekoliko veeri gostovala u emisiji \"Zadruga - narod pita\" gde se estoko sukobila sa svojom erkom Lunom ogani. Ona je tada najavila da e otii na zaslueni odmor, a kako prenosi Pi\u2026 [+536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulsonline.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aMck9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RVN01EQV8vYzgyZmM3ZDNjOWVjOWNiZjYzMzcxMzRjY2VjYjUyZGUuanBnkZMCzQOOAIEAAQ"}, {"description": "RHMZ najavio je tokom ve\ufffderi mestimi\ufffdne pljuskove sa grmljavinom u zapadnim, jugozapadnim i ju\ufffdnim predelima, kao i na podru\ufffdju \ufffdumadije i Pomoravlja.", "title": "Nova najava RHMZ-a: Pljuskovi i grmljavina, delovi Srbije \"u \u017eutom\"; Sutra meteoalam u celoj Srbiji FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=18&nav_category=15&nav_id=1708346", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-18T13:48:00Z", "content": "RHMZ najavio je tokom veeri mestimine pljuskove sa grmljavinom u zapadnim, jugozapadnim i junim predelima, kao i na podruju umadije i Pomoravlja.\r\nIzvor:\u00a0B92subota, 18.07.2020. | 15:48 -&gt; 21:40\r\nP\u2026 [+426 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/18/4021092635f12fdf559af3709077067_640x360x008483.jpg"}, {"description": "Automobil koji je svojevremeno bio najve\ufffdi hit pre\ufffdao je samo 434 kilometara i prodaje se za ogromnu svotu novca.", "title": "Prodaje se Subaru Impreza 22B za 295.000 funti - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&nav_id=1708343", "author": "SN", "publishedAt": "2020-07-18T13:45:00Z", "content": "Automobil koji je svojevremeno bio najvei hit preao je samo 434 kilometara i prodaje se za ogromnu svotu novca.\r\nSNsubota, 18.07.2020. | 15:45\r\nOvo je posebna verzija Subaru Impreze, napravljena je 1\u2026 [+774 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/18/5180047195f12fbb301ecd998673588_640x360x8700.jpg"}], "totalResults": 34}