{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u0160ou u Nikoziji.", "title": "Za Kataija od Borjana - besplatna vo\u017enja! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/za-kataija-od-borjana-besplatna-voznja-420269.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T21:57:00Z", "content": "Sezona u znaku Bajerna!\r\nMinhenski Bajern novi je ampion Evrope u fudbalu, poto je u\r\nfinalu Lige ampiona u Lisabonu savladao Pari Sen ermen sa 1:0.\r\nOvo je Bajernu ukupno esta titula prvaka Evrope u\u2026 [+19 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/zvezda-ararat-9743581617020201001234914.jpg"}, {"description": "Ogasila se i ona.... Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "\"PRVO PO\u010cISTI SVOJE DVORI\u0160TE...!\" Dragana Mitar PROGOVORILA o Zilhinom SNIMKU: Pomenula MORAL Edove \u017eene - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/zadruga/dragana-mitar-zilha-karisik-eksplicitni-video-zadruga-2020-10-01", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T21:30:00Z", "content": "Eksplicitni video enske osobe, koja se zavodljivo snima kao od majke roena, zapalio je Tviter ove noi. Tvitera koji je objavio snimak tvrdi da je na istom Zilha Kariik Feti, biva ena nekadanjeg uesni\u2026 [+599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/02/21/screenshot_from_2019-12-07_21-26-56.jpg?itok=w5H9HeTU"}, {"description": "Svetlana Ceca Ra\u017enatovi\u0107 ponovo je dobila na sudu jednu peva\u010dicu s kojom je godinama na ratnoj nozi. Vi\u0161i sud u Beogradu u sredu je oslobodio folk zvezdu optu\u017ebe koju je njena koleginica podnela pro\u0161le godine nakon \u017eestokog sukoba u sudnici u jednom od proces\u2026", "title": "FOLKERKA ZAVR\u0160ILA JO\u0160 JEDAN PROCES: Ceca dobila jednu peva\u010dicu na sudu! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3541069/folkerka-zavrsila-jos-jedan-proces-ceca-dobila-jednu-pevacicu-na-sudu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-01T21:30:00Z", "content": "Svetlana Ceca Ranatovi ponovo je dobila na sudu jednu pevaicu s kojom je godinama na ratnoj nozi. Vii sud u Beogradu u sredu je oslobodio folk zvezdu optube koju je njena koleginica podnela prole god\u2026 [+918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/01/11/15/2108951_ceca-damir-dervisagic-censored_ff.jpg"}, {"description": "Vest da je ponovo po\ufffdeo rat u Nagorno-Karabahu protiv Azerbejd\ufffdana uz pomo\ufffd Jermenije deluje zamr\ufffdeno. I jeste.", "title": "Kada je i za\u0161to do\u0161lo do nesuglasica koje su dovele do rata VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=10&dd=01&nav_category=78&nav_id=1741326", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-01T20:25:00Z", "content": "Vest da je ponovo poeo rat u Nagorno-Karabahu protiv Azerbejdana uz pomo Jermenije deluje zamreno. I jeste.\r\nIzvor:\u00a0B92, prvaetvrtak, 1.10.2020. | 22:25\r\nNagorno-Karabah ili kako oni sebe zovu Artsah\u2026 [+4550 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/01/14585303745f763b44a25bf405732274_640x360x1100.png"}, {"description": "Kriti\u010dar Kremlja Aleksej Navaljni ne sumnja da predsednik Rusije Vladimir Putin stoji iza njegovog trovanja i ka\u017ee da se ne pla\u0161i ruskog predsednika.", "title": "\"\u010cEKALI SU DA UMREM, NE\u0106U PRI\u010cINITI PUTINU TU RADOST\" Navaljni: Kad te napadnu novi\u010dokom ne ose\u0107a\u0161 b... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/cekali-su-da-umrem-necu-priciniti-putinu-tu-radost-navaljni-kad-te-napadnu-novicokom/9vfh643", "author": "M.V.A.", "publishedAt": "2020-10-01T20:12:00Z", "content": "Kritiar Kremlja Aleksej Navaljni ne sumnja da predsednik Rusije Vladimir Putin stoji iza njegovog trovanja i kae da se ne plai ruskog predsednika.- Tvrdim da Putin stoji iza tog zloina i nemam nijedn\u2026 [+4273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sO2k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1RjN01EQV8vZDJjODA0OGQxMGFjMGQzNWIyNTZmZTAwZDE4NjdkNWMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Anadolu Efesa izgubili su na svom terenu od Zenita iz Sankt Peterburga 73:69, u prvom kolu Evrolige.", "title": "Zenit sru\u0161io Efes u Istanbulu na startu Evrolige! - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=01&nav_id=1741315", "author": "PT", "publishedAt": "2020-10-01T19:08:00Z", "content": "Koarkai Anadolu Efesa izgubili su na svom terenu od Zenita iz Sankt Peterburga 73:69, u prvom kolu Evrolige. \r\nPTIzvor:\u00a0B92etvrtak, 1.10.2020. | 21:08 -&gt; 21:25\r\nSrpski koarka Vasilije Mici odigrao\u2026 [+1116 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/01/7592092395f762cf485bee084415621_640x360x005849.jpg"}, {"description": "Glasina o iPhone 12 liniji je sve vi\u0161e, kako se pribli\u017eavamo objavi ovih telefona", "title": "Pristupa\u010dni iPhone 12 sti\u017ee sa 64GB skladi\u0161nog prostora, Pro verzije kre\u0107u sa 128GB - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/pristupacni-iphone-12-stize-sa-64gb-skladisnog-prostora-pro-verzije-krecu-sa-128gb-85477", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T18:59:06Z", "content": "Glasina o iPhone 12 liniji je sve vi\u0161e, kako se pribliavamo objavi telefona, a najnovije stiu sa procurelog listinga koji sugeri\u0161e da e pristupaniji iPhone 12 stii sa 64GB skladi\u0161nog prostora. Pored \u2026 [+713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/b5103065595624693da6f51ac42e79b9.jpg"}, {"description": "U NOVOM Pazaru ve\u010deras je ubijen S.J., vlasnik agencije za prevoz putnika ispred svoje ku\u0107e u naselju Jalija.", "title": "FOTOGRAFIJA SA MESTA UBISTVA: Ovde je upucan vlasnik agencije iz Novog Pazara (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/922296/fotografija-mesta-ubistva-ovde-upucan-vlasnik-agencije-novog-pazara-video", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T18:38:00Z", "content": "DOLA sam sa estogodinjim sinom na odmor u Srbiju, da vidimo rodni kraj, a proli smo kroz pakao. U oku sam, moje dete bilo je rtva seksualnog zlostavljanja, i to od deaka starog 16 godina, daljeg muev\u2026 [+115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-01/26055_ubistvo-novi-pazar_f.jpg"}, {"description": "\u0424\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0435\u0440 \u0411\u0430\u0458\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0438\u0437 \u041c\u0438\u043d\u0445\u0435\u043d\u0430 \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0442 \u041b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0434\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0431\u043e\u0459\u0435\u0433 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u043b\u043e\u0458 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0438 \u0443 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0441\u043a\u0435...", "title": "\u0417\u043d\u0430\u0442\u0435 \u043b\u0438 \u043a\u043e \u0458\u0435 \u043d\u0430\u0458\u0431\u043e\u0459\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435? \u041c\u0435\u0441\u0438 \u0438 \u0420\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434\u043e \u043d\u0438\u0441\u0443 \u0443 \u0422\u043e\u043f 3! - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/velika-petorka/103169/znate-li-ko-je-najbolji-igrac-evrope-mesi-i-ronaldo-nisu-u-top-3", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T18:28:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/robert-levandovski(25).jpg"}, {"description": "Vezali su me, maltretirali, sekli i mokrili po meni, pretili su mi smr\u0107u, ka\u017ee za Kurir Igor S., kog su oteli Darija C. V. i njen prijatelj Dragan K.", "title": "SEKLA MI POLNI ORGAN, OPTU\u017dILA ME DA SAM \u0160VALER NJENOG MU\u017dA! Horor ispovest Igora iz Jagodine, koji je pre\u017eive - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3541131/horor-ispovest-igora-iz-jagodine-koji-je-preziveo-jezivu-torturu-optuzila-me-da-sam-svaler-njenog-muza-sekla-mi-polni-organ", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-01T18:24:41Z", "content": "Vezali su me, maltretirali, sekli i\u00a0mokrili po meni, pretili su mi smru, kae za Kurir Igor S., kog su oteli\u00a0Darija C. V. i njen prijatelj Dragan K.Oteli su me iz kue, maltretirali i terali da priznam\u2026 [+3296 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/01/20/2339993_untitled1_ff.jpg"}, {"description": "Ratne trube i zurle ne mogu da nahrane gladne stomake, ali omamljuju \u010dula. Njima i Azerbejd\u017ean i Jermenija skre\u0107u pa\u017enju javnosti sa drugih tema. A Turskoj i Rusiji konflikt dobro do\u0111e, pi\u0161e Doj\u010de vele.", "title": "Rat koji \u017eele svi OSIM OBI\u010cNOG NARODA: Konflikt na Kavkazu dobro je do\u0161ao Turskoj i Rusiji, zbog \u010deg... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/rat-koji-zele-svi-osim-obicnog-naroda-konflikt-na-kavkazu-dobro-je-dosao-turskoj-i/8q2mmjq", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T18:19:00Z", "content": "Ratne trube i zurle ne mogu da nahrane gladne stomake, ali omamljuju ula. Njima i Azerbejdan i Jermenija skreu panju javnosti sa drugih tema. A Turskoj i Rusiji konflikt dobro doe, pie Doje vele.Turs\u2026 [+3247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pP8k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWldFN01EQV8vZDZmYzJiY2I4YjA2MzczOTY2NGVkMWQzZjZlNzRmYWMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Najbolji teniser sveta Novak \u0110okovi\u0107 izjavio je da je sre\u0107an \u0161to je ostvario 70. pobedu na Rolan Garosu, ali je dodao da takvi rekordi ne uti\u010du na to kako se ose\u0107a na terenu.", "title": "Novak o 70. pobedi: Ti rekordi su sjajni, ali... - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Tenis/Grand-Slam/Roland-Garros/a354417-Novak-o-70.-pobedi-Ti-rekordi-su-sjajni-ali.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-10-01T17:06:20Z", "content": "Najbolji teniser sveta Novak okovi izjavio je da je srean to je ostvario 70. pobedu na Rolan Garosu, ali je dodao da takvi rekordi ne utiu na to kako se osea na terenu.\r\n Julian Finney, Getty Images\r\u2026 [+1561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/198012/jpeg/Novak-Djokovic"}, {"description": "U Nagorno-Karabahu traju intenzivne borbe u kojima su u \u010detvrtak ranjeni francuski i jermenski novinari, posle \u010dega je predsednik Emanuel Makron, koji ima", "title": "Jermenija i Azerbejd\u017ean: Ranjeni novinari. predsednik Francuske poru\u010dio \u201esvi \u0107emo se zajedno suprotstaviti, budite sigurni\u201c - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/jermenija-i-azerbejdzan-ranjeni-novinari-predsednik-francuske-porucio-svi-cemo-se-zajedno-suprotstaviti-budite-sigurni/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T16:02:19Z", "content": "EPA\r\nNajee borbe od primrija 1994. godine\r\nU Nagorno-Karabahu traju intenzivne borbe u kojima su u etvrtak ranjeni francuski i jermenski novinari, posle ega je predsednik Emanuel Makron, koji ima dob\u2026 [+12789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/10/114705040_063595987-2.jpg"}, {"description": "HAG - Sudija za prethodni postupak Specijalizovanih ve\u0107a Kosova najavio je danas da \u0107e u kratkom roku razmotriti predlog za pu\u0161tanje na slobodu predsednika tzv. Udru\u017eenja ratnih veterana OVK Hisnija Gucatija uz jemstvo koji je danas ponudila njegova odbrana .\u2026", "title": "GUCATI PONUDIO 1.000 EVRA JEMSTVA DA GA PUSTE IZ HAGA: Osim para ponudio i ovo, a onda se ljutio \u0161to ga sudski - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3541039/gucati-ponudio-1000-evra-jemstva-da-ga-puste-iz-haga-osim-para-ponudio-i-ovo-a-onda-se-ljutio-sto-ga-sudski-fotografi-slikaju", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-01T15:43:42Z", "content": "HAG - Sudija za prethodni postupak Specijalizovanih vea Kosova najavio je danas da e u kratkom roku razmotriti predlog za putanje na slobodu predsednika tzv. Udruenja ratnih veterana OVK Hisnija Guca\u2026 [+5677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2019/10/24/09/2030239_gucati_ff.jpg"}, {"description": "Spremite se da napravite mesta u va\u0161oj dnevnoj sobi", "title": "Da li ste videli koliko je PlayStation 5 zapravo velik? - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/esports/gadgets/3244309-da-li-ste-videli-koliko-je-playstation-5-zapravo-velik", "author": "Bo\u017eidar Radovanovi\u0107", "publishedAt": "2020-10-01T15:36:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/06/12/playstation-5-3-670x447.jpg?ver=842263"}, {"description": "Do\u0161lo je vrijeme za Evropu da hrabro i iskreno razgovara o vezi koju zaista \u017eeli da ima sa Turskom, rekao je Micotakis po dolasku u Brisel gdje ve\u010deras po\u010dinje dvodnevni samit lidera Evropske unije (EU)", "title": "Micotakis: Provokacije Turske ne mogu se vi\u0161e tolerisati - Vijesti", "url": "https://www.vijesti.me/svijet/evropa/473963/micotakis-provokacije-turske-ne-mogu-se-vise-tolerisati", "author": "Vijesti", "publishedAt": "2020-10-01T15:29:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Vijesti.me"}, "urlToImage": "https://www.vijesti.me/data/images/2020/10/01/17/5255041_20201001t140926z-737731180-rc2q9j9lbq2n-rtrmadp-3-eusummit_ff.jpg"}, {"description": "Direktor Kancelarije za Kosovo i Metohiju Marko \u0110uri\u0107 ocenio je danas da bezobrazluk pri\u0161tinskog premijera Avdulaha Hotija nema granica, jer se, kako je naglasio, sad ve\u0107 svakodnevno ruga i Evropskoj uniji i Beogradu navode\u0107i da je za njega tema Zajednice ...", "title": "BEZOBRAZLUK PRI\u0160TINSKOG PREMIJERA NEMA GRANICE: Hotijeve provokacije ne smeju ostati bez odgovora EU - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3541021/bezobrazluk-pristinskog-premijera-nema-granice-hotijeve-provokacije-ne-smeju-ostati-bez-odgovora-eu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-01T15:26:51Z", "content": "Direktor Kancelarije za Kosovo i Metohiju Marko uri ocenio je danas da bezobrazluk pritinskog premijera Avdulaha Hotija nema granica, jer se, kako je naglasio, sad ve svakodnevno ruga i Evropskoj uni\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/09/14/19/2324817_77_ff.jpg"}, {"description": "Sezona zapu\u0161enih noseva, ka\u0161lja, ka\u0161ljucanja i povi\u0161ene temperature je otvorena.", "title": "Vakcina protiv gripa: Da li treba da se vakcini\u0161ete - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/vakcina-protiv-gripa-da-li-treba-da-se-vakcinisete/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-01T15:22:18Z", "content": "PA\r\nSezona zapuenih noseva, kalja, kaljucanja i poviene temperature je otvorena.\r\nZa ovo doba godine, kada se vreme promeni i zahladni to nije neuobiajeno, ali ove jeseni meu nama je i korona virus.\r\u2026 [+5587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/10/114706546_vakcina.jpg"}, {"description": "Rodnijev sin preminuo je u 19. godini, nakon kratke bolesti. Ar\u010di Lindhers prona\u0111en je mrtav u svojoj ku\u0107i u Fulamu", "title": "Rodnijev sin preminuo je u 19. godini, nakon kratke bolesti - Story.rs", "url": "https://www.story.rs/celebrity-news/rodnijev-sin-preminuo-je-u-19-godini-nakon-kratke-bolesti/", "author": "Marija Milenkovi\u0107", "publishedAt": "2020-10-01T14:44:47Z", "content": "Rodnijev sin preminuo je u 19. godini, nakon kratke bolesti. Ari Lindhers pronaen je mrtav u svojoj kui u Fulamu 22. septembra, ali je informacija o tome u javnost dospela tek danas.\r\nGlumac Nikolas \u2026 [+887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Story.rs"}, "urlToImage": "https://www.story.rs/wp-content/uploads/2020/10/Nikolas-Lindherst-Getty.jpg"}, {"description": "Nekoliko pravila koja \ufffde pomo\ufffdi odr\ufffdavanju automobila, \ufffdak toliko da verovatno godinama ne\ufffdete imati problema.", "title": "Pet dobrih stvari za va\u0161 automobil - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&nav_id=1741003", "author": "SN", "publishedAt": "2020-10-01T14:30:00Z", "content": "Nekoliko pravila koja e pomoi odravanju automobila, ak toliko da verovatno godinama neete imati problema.\r\nSNetvrtak, 1.10.2020. | 16:30\r\nPre nego to uopte ponemo sa savetima, radi se o jako jednosta\u2026 [+3608 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/01/16204624765f75ce913a8fe234070682_640x360x006060.jpg"}], "totalResults": 32}