{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ovo ga je veoma pogodilo.", "title": "\"\u017dao mi je njegovog deteta, znam kako se ono ose\u0107a\" Mensur zavr\u0161io u suzama, osudio Janju\u0161a zbog javne prevare, pa podelio DEO SVOJE TU\u017dNE \u017dIVOTNE PRI - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/212184/zao-mi-je-njegovog-deteta-znam-kako-se-ono-oseca-mensur-zavrsio-u-suzama-osudio-janjusa-zbog-javne-prevare-pa-podelio-deo-svoje-tuzne-zivotne-pri", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T23:15:48Z", "content": "Ovo ga je veoma pogodilo.\r\nSledee pitanje u veeranjoj emisiji \"Majin trenutak istine\" glasilo je: \"Da li se kaje zbog odnosa sa Janjuem\".\r\nMaja Marinkovi je odgovirla da se ne kaje, a poligraf je pok\u2026 [+2569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1582b73d8-92ac-460d-98e3-eb992bd140e1/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0414\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0430\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0440\u0443\u0436\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0441\u043d\u0430\u0433\u0430  \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438 \u0437\u0430\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043e \u043d\u0435\u0440\u0435\u0434\u0435 \u0438 \u0431\u0435\u0437\u0432\u043b\u0430\u0448\u045b\u0435. \u041f\u0440\u0435\u0442\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430, \u0422\u0430\u0458\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0448\u0447\u0438\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u043e\u043a\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443 \u0411\u0435\u043b\u0435 \u043a\u0443\u045b\u0435 \u043e\u0434 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430.", "title": "\u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u043f\u043e\u0434\u0438\u0436\u0435 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0443 \u0443 \u0421\u0410\u0414 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0438\u0459\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/3973159/sad-rasni-neredi-nasilje-policija-pozar.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-06-01T22:46:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/06/02/6664321_w56124662jpg"}, {"description": "Ameri\ufffdko Ministarstvo pravde odlu\ufffdilo je da organizaciju Antifa tretira kao doma\ufffdu teroristi\ufffdku grupu, saop\ufffdtila je ve\ufffderas Bela ku\ufffda.", "title": "Bela ku\u0107a: Antifa \u0107e biti progla\u0161ena za teroristi\u010dku grupu - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=01&nav_category=78&nav_id=1690400", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-01T21:35:00Z", "content": "Ameriko Ministarstvo pravde odluilo je da organizaciju Antifa tretira kao domau teroristiku grupu, saoptila je veeras Bela kua.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugponedeljak, 1.06.2020. | 23:35\r\nPortparolka Bele kue Kejl\u2026 [+1065 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/01/4653511895ed57352851ac855487223_640x360x004241.jpg"}, {"description": "Ambasada SAD u Beogradu saop\u0161tila je da Vlada Srbije treba da obezbedi da svi politi\u010dki stavovi imaju pristup...", "title": "Ambasada SAD: Vlada Srbije da obezbedi pristup medijima za sve politi\u010dke stavove - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a605685/Ambasada-SAD-Vlada-Srbije-da-obezbedi-pristup-medijima-za-sve-politicke-opcije.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-01T21:28:00Z", "content": "Ambasada SAD u Beogradu saoptila je da Vlada Srbije treba da obezbedi da svi politiki stavovi imaju pristup medijima, a da politike stranke treba da uestvuju u politikom procesu.\r\n\"Na vladi je da obe\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/100195/jpeg/srbija-sad-zastava_304938560.jpg"}, {"description": "Honor MagicBook serija laptopova predstavljena je nedavno u Kini, a \u010dine je dva modela koji su dostupni i korisnicima u Srbiji.", "title": "Honor laptopovi od sada i kod nas - Blic", "url": "https://www.blic.rs/it/honor-laptopovi-od-sada-i-kod-nas/d36769m", "author": "A. L.", "publishedAt": "2020-06-01T21:22:45Z", "content": "Honor MagicBook serija laptopova predstavljena je nedavno u Kini, a ine je dva modela koji su dostupni i korisnicima u Srbiji. MagicBook 14 karakterie kompaktan, lagan i tanak dizajn, i predstavlja i\u2026 [+2272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EJWk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTkRVN01EQV8vYzk3NTUxZDFhMTdiODFmN2NiYTg5YzczYzkwMWIzZjAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Privatna autopsija koju je naredila porodica Afroamerikanca D\u017eord\u017ea Flojda pokazala je da se on ugu\u0161io", "title": "Stigli rezultati Flojdove autopsije: Smrt je bila stra\u0161na - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.299.html:868182-Stigli-rezultati-Flojdove-autopsije-Smrt-je-bila-strasna", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T20:39:00Z", "content": "Privatna autopsija koju je naredila porodica Afroamerikanca Dorda Flojda pokazala je da se on uguio\r\nPrivatna autopsija koju je naredila porodica Afroamerikanca Dorda Flojda pokazala je da se on ugui\u2026 [+1311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/01n/dzordz-floid-830x0_310x186.jpg"}, {"description": "Predsednik SAD Donald Tramp pozvao je danas ruskog predsednika Vladimira Putina da bi ga informisao o predlogu da i Rusija u\ufffdestvuje na narednom samitu G7.", "title": "Predsednik SAD dao predlog - \u010deka se odgovor Putina - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=01&nav_category=78&nav_id=1690394", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-01T20:35:00Z", "content": "Predsednik SAD Donald Tramp pozvao je danas ruskog predsednika Vladimira Putina da bi ga informisao o predlogu da i Rusija uestvuje na narednom samitu G7.\r\nIzvor:\u00a0Beta/APponedeljak, 1.06.2020. | 22:3\u2026 [+1579 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/01/18108972505ed565d509acd370103625_640x360x002598.jpg"}, {"description": "Pogledajte kakvo je kamera-\u010dudo napravio kineski proizvo\u0111a\u010d.", "title": "Najtanji 5G telefon i prvi sa GIMBAL kamerom (FOTO, VIDEO) - Mondo", "url": "https://mondo.rs/MobIT/Tech-Vesti/a1331406/Vivo-X50-Pro-gimbal-kamera-Mobilni-telefon-gimbal-kamera-Gimbalo-kamera-telefon-Vivo-telefoni.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-06-01T20:32:00Z", "content": "Pogledajte kakvo je kamera-udo napravio kineski proizvoa.\r\nIzvor: MONDO / Vivo1\r\nIzvor: MONDO / Vivo2\r\nIzvor: MONDO / Vivo3\r\nIzvor: MONDO / Vivo4\r\nIzvor: MONDO / Vivo5\r\nIzvor: MONDO / Vivo6\r\nIzvor: M\u2026 [+3230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/883634/jpeg/Vivo-X50-Pro-Plus-1.jpg"}, {"description": "Luna \u0110ogani pri\u010dala je o odnosu Maje Marinkovi\u0107 i o\u017eenjenog Marka Janju\u0161evi\u0107a, s obzirom na to da je na njihovom mestu bila u prvoj sezoni rijalitija, kada je ona bila u vezi sa tada o\u017eenjenim peva\u010dem Slobom Radanovi\u0107em.Jasno je kao dan! Nisam htela ne\u0161to ...", "title": "SVAKA DEVOJKA KOJA SE ZALJUBI U O\u017dENJENOG NAJGORE PRO\u0110E: Luna \u0110ogani iskreno o Janju\u0161u i Maji, skoro isto je D - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3473831/svaka-devojka-koja-se-zaljubi-u-ozenjenog-najgore-prodje-luna-djogani-iskreno-o-janjusu-i-maji-skoro-isto-je-dozivela", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-01T20:07:55Z", "content": "Luna ogani priala je o odnosu Maje Marinkovi i oenjenog Marka Janjuevia, s obzirom na to da je na njihovom mestu bila u prvoj sezoni rijalitija, kada je ona bila u vezi sa tada oenjenim pevaem Slobom\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/06/01/22/2236981_screenshot-57_ff.jpg"}, {"description": "Pa i Dragoljub je imao porodicu, \u0161ta mu je trebalo da ih sve zavije u crno - pri\u010da starija \u017eena o zlo\u010dinu koji je po\u010dinio Dragoljub Ajdi\u0107. Sva\u0161ta se pri\u010dalo o vezi sa Elezom Sinanovi\u0107, ka\u017eu kom\u0161ije", "title": "Dragoljub mi je mahnuo, ni\u0161ta nije ukazivalo da \u0107e u\u010diniti ne\u0161to stra\u0161no: Me\u0161tani Surdulice \u0161okirani stravi\u010dnim zlo\u010dinom - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/hronika/aktuelno.291.html:868156-Dragoljub-mi-je-mahnuo-nista-nije-ukazivalo-da-ce-uciniti-nesto-strasno-Mestani-Surdulice-sokirani-stravicnim-zlocinom", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T20:02:00Z", "content": "Pa i Dragoljub je imao porodicu, ta mu je trebalo da ih sve zavije u crno - pria starija ena o zloinu koji je poinio Dragoljub Ajdi. Svata se prialo o vezi sa Elezom Sinanovi, kau komijeU NASELjU ard\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/01/surdulica10-ZIG_310x186.jpg"}, {"description": "Predsednik ko\u0161arka\u0161kog saveza Bugarske Georgi Glu\u0161kov saop\u0161tio je da postoji ideja o formiranju novog regionalnog takmi\u010denja u kome bi u\u010desnici bili klubovi iz Srbije, Makedonije, Gr\u010dke i Bugarske.", "title": "KLUBOVI IZ SRBIJE IGRAJU U NOVOJ REGIONALNOJ LIGI? Sve \u0107e se ZNATI DO 15. JULA - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/domaca-kosarka-i-aba/stvara-se-nova-regionalna-kosarkaska-liga/xj61w1l", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T19:58:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3n6k9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWTJNN01EQV8vNjc1M2NiODIzMWE4OWJhNjZkNjk3MzVkZTkwMzZmYmIuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "Tender za izradu dokumentacije za dizajn novog nacionalnog fudbalskog stadiona u Srbiji je poni\u0161ten, potvr\u0111eno je...", "title": "Insajder: Poni\u0161ten tender za nacionalni stadion - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Biznis/a605653/Insajder-Ponisten-tender-za-nacionalni-stadion.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-06-01T19:40:00Z", "content": "Tender za izradu dokumentacije za dizajn novog nacionalnog fudbalskog stadiona u Srbiji je poniten, potvreno je Insajderu u kancelariji UNDP-a koji je tender trebalo da sprovede.\r\nKako navode, Vlada \u2026 [+2677 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/314754/jpeg/shutterstock_1015478956"}, {"description": "\u010clan omladine Pokreta slobodnih gra\u0111ana (PSG) Aleksandar Pa\u0161ali\u0107 (19) napadnut je danas na Zelenom vencu, tokom prikupljanja potpisa za izlazak na izbore, saop\u0161tila je ta organizacija.", "title": "Napadnut i \u010dlan Omladine PSG Aleksandar Pa\u0161ali\u0107 - IZBORI - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/izbori-2020/napadnut-i-clan-omladine-psg-aleksandar-pasalic/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T19:33:23Z", "content": "lan omladine Pokreta slobodnih graana (PSG) Aleksandar Paali (19) napadnut je danas na Zelenom vencu, tokom prikupljanja potpisa za izlazak na izbore, saoptila je ta organizacija.Paali je izjavio da \u2026 [+1805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/06/Sergej-i-Aleksandar-Pa\u0161ali\u0107-foto-pokretslobodnih.rs_.jpg"}, {"description": "Potpredsednik Narodne skup\u0161tine Republike Srpske Milan Petkovi\u0107 izrekao je opomenu poslaniku SDS-a Tomici Stojanovi\u0107u i poslaniku SNSD-a Nedeljku \u0106ori\u0107u zbog nedoli\u010dnog pona\u0161anja u parlamentu Republike Srpske, pi\u0161e Srna.", "title": "INCIDENT U SKUP\u0160TINI Fizi\u010dki sukob poslanika vlasti i opozicije u NS RS (VIDEO) - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/republika-srpska/incident-u-skupstini-fizicki-sukob-poslanika-vlasti-i-opozicije-u-ns-rs-video/nmqkg92", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T19:17:46Z", "content": "Potpredsednik Narodne skuptine Republike Srpske Milan Petkovi izrekao je opomenu poslaniku SDS-a Tomici Stojanoviu i poslaniku SNSD-a Nedeljku oriu zbog nedolinog ponaanja u parlamentu Republike Srps\u2026 [+897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/84nk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpjN01EQV8vZGQ1YmMzNzU2YzAyOTc2YTc5NzUyYTEzMmFkOWIyYzUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u201e\u041a\u0430\u0434\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0435\u043c \u0434\u0430 \u0441\u0430\u043c \u041a\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0459\u0443\u0434\u0438 \u043c\u0435 \u0447\u0443\u0434\u043d\u043e \u043f\u043e\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u0458\u0443, \u0430 \u043e\u043d\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u043c\u0435\u0458\u0443 \u0438 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0448\u0430\u043b\u0435 \u0441\u0430 \u043c\u043d\u043e\u043c \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435\u045b\u0438 \u043c\u0438 \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u043c \u043a\u0430\u043e \u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430\u0446. \u041a\u0430\u0432\u0430\u0447 \u043d\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0438 500 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442 \u0441\u0435 \u043e\u0432\u0434\u0435 \u043e\u0434\u0432\u0438\u0458\u0430 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u043d\u043e. \u0409\u0443\u0434\u0438 \u0441\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c \u0431\u0430\u0432\u0435 \u043f\u043e\u0459\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u043e\u043c \u0438 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u043c\u043e\u043c. \u0414\u043e \u043c\u043e\u0440\u2026", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u041a\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u0438\u043d \u0441\u0430\u043c, \u0430\u043b\u0438 \u043d\u0438\u0441\u0430\u043c \u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430\u0446 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/455265/Kavcanin-sam-ali-nisam-kriminalac", "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0411\u043e\u0458\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-06-01T19:03:52Z", "content": ", , . 500 . . . , . , .\r\n . O , , . , . . , .\r\n , . . . . . . . . . , . . . , .\r\n, , , , ... . , , , , , .\r\n . , . , , .\r\n . , , . , , . . . . , .\r\n , .\r\n . . , , , .\r\n 2014. , 200 . , . , , , , . , \u2026 [+215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_06///757z468_kavac-vikimapia.jpg"}, {"description": "Govore\u0107i o formiranju nove pri\u0161tinske vlade, Tahiri ka\u017ee da \u0107e Srpska lista u njoj imati va\u017enu ulogu i dodaje da \u0107e to biti vlada kompromisa koja \u0107e ukinuti recipro\u010dne mere", "title": "BEZ MILOSTI GA PONIZILI Pri\u0161tina ukida Kurtijeve odluke - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/kosovsko-pitanje/pristina-ukida-kurtijeve-odluke/315935/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-01T18:06:00Z", "content": "Govorei o formiranju nove pritinske vlade, Tahiri kae da e Srpska lista u njoj imati vanu ulogu i dodaje da e to biti vlada kompromisa koja e ukinuti reciprone merePolitiki analitiar amu Tahiri tvrdi\u2026 [+1176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/245/672/1/245672-h_55527318_0f48_1000x1000.jpg"}, {"description": "\u0412\u0410\u0428\u0418\u041d\u0413\u0422\u041e\u041d - \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0414\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0430\u0433\u0440\u0435\u0441\u0438\u0432\u043d\u0438\u0458\u0443 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0458\u0443 \u043e\u0434 \u0433\u0443\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u0430 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437\u043d\u0438\u0445 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430, \u0447\u0438\u0458\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0443\u0458\u0443 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043c \u0421\u0410\u0414 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u0443\u0431\u0438\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0410\u0444\u0440\u043e\u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0446\u0430 \u040f\u043e\u0440\u045f\u0430 \u0424\u043b\u043e\u0458\u0434\u0430 \u0442\u043e\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0435. \u201e\u041c\u043e\u0440\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043d\u0442\u043d\u0438, \u0438\u043b\u0438 \u045b\u2026", "title": "\u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u0433\u0443\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u0438\u043c\u0430: \u0412\u0438 \u0441\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0430\u0431\u0438\u045b\u0438, \u0445\u0430\u043f\u0441\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0441\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/455264/Tramp-guvernerima-Vi-ste-slabici-hapsite-i-sudite", "author": "", "publishedAt": "2020-06-01T17:43:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_06///757z468_tramp-politika.rs.gif"}, {"description": "Imaju zahtev.... Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "Sve igre za PS4 moraju da budu kompatibilne za PS 5 - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/it/vesti/sve-igre-za-ps4-moraju-da-budu-kompatibilne-za-ps-5-2020-06-01", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T17:23:00Z", "content": "Pripreme za Sony Playstation 5 uveliko teku, a elnici kompanije su poslali poseban dopis studijima koji razvijaju video-igre za ovu konzolu.\r\nSony je sada poruio developerima da, ako ele da nakon 13.\u2026 [+1132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2014/05/27/playstation4_0.jpg?itok=_U6tlKEg"}, {"description": "\u0423 \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0446\u0438 \u0431\u0443\u043a\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0443 140 \u0433\u0440\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u0443\u0431\u0438\u0441\u0442\u0432\u0430 \u040f\u043e\u0440\u045f\u0430 \u0424\u043b\u043e\u0458\u0434\u0430. \u0423 40 \u0433\u0440\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430 \u0443\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d \u0458\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0441\u043a\u0438 \u0447\u0430\u0441. \u0420\u0430\u0434\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043e\u0435\u0432\u0438\u045b, \u0443\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0443 \u0420\u0422\u0421-\u0430, \u043a\u0430\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u0433 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0443\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0443 \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0446\u0438 \u043d\u0438\u0441\u0443 \u0434\u043e\u0448\u043b\u0435 \u0434\u043e \u043e\u0432\u043e\u0433 \u043d\u0438\u0432\u043e\u0430. \u041a\u043e\u043b\u0443\u043c\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430 \"\u041d\u0435\u0434\u0435\u0459\u043d\u0438\u043a\u0430\" \u0409\u0438\u0459\u0430\u043d\u0430\u2026", "title": "\u0425\u0430\u043e\u0441 \u0441\u0435 \u0448\u0438\u0440\u0438 \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u043e\u043c, \u043c\u043e\u0436\u0435 \u043b\u0438 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u0434\u0430 \u0434\u0438\u0448\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/3972805/amerika-protesti-flojd-donald-tramp-.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-06-01T17:21:00Z", "content": "- , .\r\n\" , . . \r\n , , , . \r\n . , . , \", .\r\n .\u00a0\r\n , -, .\r\n\" 40 , , \", .\r\n . \r\n\" , \", .\r\n , - americki-izbori.rs, . \r\n\" , . 40 . , \", .\r\n \u00a0\r\n : , .\r\n\" , . , , , \", .\r\n .\r\n\" . , , \", .\r\n , , .\r\n\" , , , \u2026 [+295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/06/01/6663763_oko-tjpg"}, {"description": "Sportska li\u010dnost dana je Milan Ma\u010dvan, na\u0161 dugogodi\u0161nji ko\u0161arka\u0161ki reprezentativac koji je odlu\u010dio da okon\u010da igra\u010dku karijeru.", "title": "Ma\u010dvan ima poruku za navija\u010de Partizana, ovo je plan! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/kosarka/macvan-ima-poruku-za-navijace-partizana-ovo-je-plan-409813.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T17:07:00Z", "content": "Nole izvanredno poeo sezonu\r\nPosle trijumfa na ATP kupu sa reprezentacijom Srbije u Sidneju,\r\nNovak okovi je odbranio titulu na Australijan openu u Melburnu.\r\nNjemu je ovo ukupno 17. Gren Slem trofej\u2026 [+36 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/201607/beta-law635v6jb640493954020160703142945.jpg"}], "totalResults": 33}