{"status": "ok", "articles": [{"description": "Misterija pice koju je pojeo Majkl D\u017eordan u svojoj hotelskoj sobi no\u0107 pre petog me\u010da NBA finala 1997. godine i dalje okupira svetsku sportsku javnost.", "title": "DA LI JE REALAN: D\u017eordan pljunuo na picu da mu je drugi ne bi pojeli! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/kosarka/3467959/da-li-je-realan-dzordan-pljunuo-na-picu-da-mu-je-drugi-ne-bi-pojeli", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-05-21T21:03:01Z", "content": "Misterija pice koju je pojeo Majkl Dordan u svojoj hotelskoj sobi no pre petog mea NBA finala 1997. godine i dalje okupira svetsku sportsku javnost.Isplivavaju novi detalji, zahvajujui dokumentarcu Poslednji ples, ali i mnogim akterima koji su u to vreme bili\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/05/21/12/2228439_michaeljordan5_ff.jpg"}, {"description": "Milo\u0161 Bikovi\u0107 bez mnogo premi\u0161ljanja istakao je kako bi prihvatio ulogu Arkana na filmu. Nakon ove izjave, oglasio se i Arkanov sin Veljko Ra\u017enatovi\u0107.", "title": "\"NE TREBA DA SE \u010cA\u010cKA U NE\u0160TO \u0160TO SE ODGLUMITI NE MO\u017dE\" Bikovi\u0107 izjavio da bi glumio Arkana, pa se o... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/milos-bikovic-veljko-raznatovic-arkan/deercx8", "author": "V.M.", "publishedAt": "2020-05-21T20:45:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nKompanija je osnovana 1996. godine. Od 2010. godine Ringier A\u2026 [+282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yhdk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTlRjN01EQV8vZDM5ZTdkYTcxNjk5NGIzY2EyOGQ1NTU4ODIxOGZkYWIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u041d\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430\u0447 \u0458\u0435 \u0443\u0431\u0438\u0458\u0435\u043d, \u0430 \u0458\u0435\u0434\u0430\u043d \u043e\u0434 \u0447\u0443\u0432\u0430\u0440\u0430 \u0440\u0430\u045a\u0435\u043d \u0443 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0443 \u0443 \u0432\u0430\u0437\u0434\u0443\u0445\u043e\u043f\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0458 \u0431\u0430\u0437\u0438 \u041a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438 \u0443 \u0422\u0435\u043a\u0441\u0430\u0441\u0443, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0442\u0430\u043c\u043e\u0448\u045a\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0437\u0443\u0458\u0443 \u0441\u0430 \u0442\u0435\u0440\u043e\u0440\u0438\u0437\u043c\u043e\u043c.", "title": "\u0422\u0435\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0430\u0434 \u043d\u0430 \u0432\u0430\u0437\u0434\u0443\u0445\u043e\u043f\u043b\u043e\u0432\u043d\u0443 \u0431\u0430\u0437\u0443 \u0443 \u0421\u0410\u0414 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/3961842/sad-vojska-terorizam.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-05-21T20:07:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n|", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/05/21/6646376_texasnavalstationap-1jpg"}, {"description": "Esad F. (41) izazvao saobra\u0107ajnu nesre\u0107u kod \u010ca\u010dka u kojoj je poginuo Nikola \u0110or\u0111evi\u0107 (28). Nije \u017eeleo da se zaustavi jer je u gepeku imao cigarete bez akcize\r\nNije \u017eeleo da se zaustavi jer je u gepeku imao cigarete bez akcize", "title": "Tragediji kod Preljine prethodila FILMSKA TRKA: Esad be\u017eao od policije, zakucao se u automobil nesre\u0107nog Nikole (28), pa nastavio da be\u017ei zbog posedovanja cigareta bez akciza - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/hronika/aktuelno.291.html:866174-Tragediji-kod-Preljine-prethodila-FILMSKA-TRKA-Esad-bezao-od-policije-zakucao-se-u-automobil-nesrecnog-Nikole-28-pa-nastavio-da-bezi-zbog-posedovanja-cigareta-bez-akciza", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T20:02:00Z", "content": "Esad F. (41) izazvao saobraajnu nesreu kod aka u kojoj je poginuo Nikola orevi (28). Nije eleo da se zaustavi jer je u gepeku imao cigarete bez akcize\r\nU stravinoj saobraajnoj nesrei, koja se dogodila ujutros oko 7.30 na Ibarskoj magistrali, u Preljini, pogin\u2026 [+2372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/21n/n/12 (2)_310x186.jpg"}, {"description": "Ameri\u010dki Senat potvrdio je nominaciju republikanskog kongresmena iz Teksasa D\u017eona Retklifa za novog direktora nacionalnih obave\u0161tajnih slu\u017ebi.Senat je nominaciju podr\u017eao sa 49 glasova za i 44 protiv, uz o\u0161tro protivljenje demokrata, prenosi Glas Amerike.Tramp\u2026", "title": "GRENEL OSTAO BEZ JEDNE OD NAJMO\u0106NIJIH POZICIJA U AMERICI! Senat potvrdio da na njegovo mesto dolazi D\u017eon Retkl - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3468293/grenel-ostao-bez-jedne-od-najmocnijih-pozicija-u-americi-senat-potvrdio-da-na-njegovo-mesto-dolazi-dzon-retklif", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-05-21T18:46:39Z", "content": "Ameriki Senat potvrdio je nominaciju republikanskog kongresmena iz Teksasa Dona Retklifa za novog direktora nacionalnih obavetajnih slubi.\r\nSenat je nominaciju podrao sa 49 glasova za i 44 protiv, uz otro protivljenje demokrata, prenosi Glas Amerike.\r\nTramp j\u2026 [+1142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/04/10/2161035_ap-darko-vojinovic-24012020_ff.jpg"}, {"description": "Gr\ufffdka ko\ufffdarka\ufffdka liga zvani\ufffdno je okon\ufffdana, a Panatinaikos je progla\ufffden za \ufffdampiona.", "title": "Grci okon\u010dali sezonu, Panatinaikos \u0161ampion - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=05&dd=21&nav_id=1686434", "author": "PT", "publishedAt": "2020-05-21T18:10:00Z", "content": "Grka koarkaka liga zvanino je okonana, a Panatinaikos je proglaen za ampiona. \r\nPTIzvor:\u00a0B92etvrtak, 21.05.2020. | 20:10\r\nU etvrtak je odran sastanak svih klubova i jednoglasno je doneta odluka da je najbolje da se klubovi fokusiraju na sledeu sezonu. \r\nZa am\u2026 [+479 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92.net"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/05/21/7593692915ec6c30f17c46049824144_640x360x001285.jpg"}, {"description": "Neprolazna patnja.", "title": "Otac samo ide do groblja, ona ne izlazi iz ku\u0107e! Prolazi prva godina, njihova bol za sinom je ista kao prvog dana - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/sport/fudbal/otac-samo-ide-do-groblja-ona-ne-izlazi-iz-kuce-prolazi-prva-godina-njihova-bol-za-sinom-je-ista-kao-prvog-dana/313335/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-05-21T17:51:00Z", "content": "Neprolazna patnja.Pako, otac nesreno preminulog fudbalera Sevilje Hosea Antonija Rejesa, govorio je o stranih godinu dana bez sina. Saobraajna nesrea u kojoj je kapiten Sevilje izgubio ivot dogodila se 1. juna 2019. godine i tog dana je plakao ceo grad.\r\n\"Ne \u2026 [+1142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/213/780/1/213780-rejes01%20AP%20Bernat%20Armangue_f063_1000x1000.jpg"}, {"description": "Niko nije bezbedan!", "title": "Ve\u010deras on ulazi u \"Zadrugu\"! Ima specijalan zadatak, a zadrugarima ne\u0107e biti svejedno kada ga vide! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-3/veceras-on-ulazi-u-zadrugu-ima-specijalan-zadatak-a-zadrugarima-nece-biti-svejedno-kada-ga-vide/313332/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-05-21T17:41:00Z", "content": "Ovu nedelju u \"Zadruzi\" za sada je obeleio veoma turbulentan poetak, kada su se u toku urke Marko Miljkovi i Luna ogani ponovo posvaali, jer je ona bila u vidno alkoholisanom stanju, pa mu je zamerila to se kocka, a sve se otrglo kontroli kada je Luna udarila\u2026 [+477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/194/747/1/194747-65599918_431125174149304_559491310747123712_n465_da31_1000x1000.jpg"}, {"description": "Administracija ameri\u010dkog predsednika Donalda Trampa saop\u0161tila je danas da se SAD povla\u010de iz Ugovora o otvorenom nebu.Njim se dr\u017eavama 30-plus dozvoljava da obavljaju nenaoru\u017eane posmatra\u010dke letove iznad svojih teritorija koji je potpisan pre 18 godina u radi \u2026", "title": "\u0160OK ODLUKA DONALDA TRAMPA: AMERIKA SE POVLA\u010cI! Ovo je odjeknulo kao BOMBA u celom svetu, odmah je stigao ODGOV - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3468251/sok-odluka-donalda-trampa-amerika-se-povlaci-krivac-je-covek-koji-decenijama-vodi-ruskog-medveda", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-05-21T17:39:11Z", "content": "Administracija amerikog predsednika Donalda Trampa saoptila je danas da se SAD povlae iz Ugovora o otvorenom nebu.\r\nNjim se dravama \"30-plus\" dozvoljava da obavljaju nenaoruane posmatrake letove iznad svojih teritorija koji je potpisan pre 18 godina u radi pr\u2026 [+2200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/05/14/09/2222573_profimedia0100994734_ff.jpg"}, {"description": "\u0421\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0435 \u0446\u0440\u043a\u0432\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0430\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043a\u043e\u0458\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0430\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0458\u0435 \u0431\u0435\u0437\u0443\u043c\u0459\u0435 \u0438 \u0432\u0435\u045b\u0435\u0433 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u0443 \u043e\u0432\u0434\u0430\u0448\u045a\u043e\u0458 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0438. \u0410 \u0447\u0438\u043c \u0441\u0435 \u043d\u0435\u043a\u043e \u043e\u0442\u0443\u0452\u0438 \u043e\u0434 \u0446\u0440\u043a\u0432\u0435, \u0447\u0438\u043c \u0441\u0435 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0431\u043e\u0436\u0438, \u043e\u043d\u0434\u0430 \u0441\u0432\u0435 \u043c\u0435\u045a\u0430, \u043c\u0435\u045a\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0443 \u0438 \u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443, \u0438 \u0442\u0430\u043a\u043e \u0442\u043e \u0431\u0438\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0443\u0434\u0430 \u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443\u201d,&nbsp;\u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0434\u2026", "title": "\u0410\u043c\u0444\u0438\u043b\u043e\u0445\u0438\u0458\u0435: \u0413\u0434\u0435 \u0458\u0435 \u0442\u043e \u0431\u0438\u043b\u043e \u0443 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0435\u0437\u0431\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a \u0441\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430 \u0446\u0440\u043a\u0432\u0443 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/454590/Amfilohije-Gde-je-to-bilo-u-istoriji-da-bezboznik-stvara-crkvu", "author": "\u041f.\u041e.", "publishedAt": "2020-05-21T17:35:00Z", "content": ". , , , , ,\u00a0 -, .\r\n , . , , , , , .\r\n , , , \u00a0 , .\r\n , , . ? ? , . ! , . , : , , , , , :\r\n , , , 1941, , , ,\u00a0 .\r\n , , , , , , .\r\n , , . , , 1820. . , , , . , , ? ?\r\n , , , , .\r\n , , , . . . . \u00a0\u00a0 , .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_05///757z468_amfilohije-radovic-vladika-cg-yotube-ffffd.jpg"}, {"description": "Srpski stru\u010dnjak koji sa klupe vodi Bolonju Sini\u0161a Mihajlovi\u0107 od 6. maja redovno trenira na terenima", "title": "Mihajlovi\u0107 je neuni\u0161tiv: Sini\u0161a sa novim imid\u017eom i loptom ponovo na terenu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/sport.294.html:866182-Mihajlovic-je-neunistiv-Sinisa-sa-novim-imidzom-i-loptom-ponovo-na-terenu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T17:33:00Z", "content": "Srpski strunjak koji sa klupe vodi Bolonju Sinia Mihajlovi od 6. maja redovno trenira na terenimaArgentinski fudbaler Rodrigo Palasio vratio se danas treninzima Bolonje, ime je ekipa skoro kompletna.\r\nPalasio je jedan od poslednjih igraa koji su se vratili.\r\n\u2026 [+479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/21n/sp-bolonja_310x186.jpg"}, {"description": "Tema Microsoft Build 2020 \u2013 kako osnaziti developere da stvore bolji uticaj na svet  .", "title": "Tema | Microsoft Build 2020 \u2013 kako osna\u017eiti developere.. - ITsvet.com", "url": "https://www.itsvet.com/microsoft_build_2020__kako_osnaziti_developere_da_stvore_bolji_uticaj_na_svet_-pca1-.i?id=215055", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T17:02:17Z", "content": "Microsoft Build 2020 kako osnaiti developere da stvore bolji uticaj na svet\r\nTokom poslednjih nekoliko godina, programeri iz itavog sveta okupljaju se u Sijetlu, originalnom\r\n\"Cloud gradu\", da bi se upoznali, razmenjivali ideje, usavravali ili uili nove vetin\u2026 [+3504 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itsvet.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Udru\u017eenje novinara Srbije (UNS) je prenelo da je Savet Regulatornog tela za elektronske medije (REM) ve\u0107inom glasova...", "title": "UNS: Savet REM-a odlu\u010dio da ne kazni Pink zbog ozoniranja - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a602002/UNS-Savet-REM-a-odlucio-da-ne-kazni-Pink-zbog-ozoniranja.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-05-21T16:41:00Z", "content": "Udruenje novinara Srbije (UNS) je prenelo da je Savet Regulatornog tela za elektronske medije (REM) veinom glasova odluio da Televizija Pink ne bude kanjena zbog zalaganja njenog vlasnika eljka Mitrovia za \"ozonsku terapiju KOVIDA-19\".\r\nUNS je prenelo da je l\u2026 [+2011 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/256143/jpeg/zeljko-mitrovic-dj-zeks-n1.jpg"}, {"description": "Edis Feti\u0107 priznao da ga bole suze Zilhe Kara\u0161ik, a Dragana Mitar ga upitala samo jedno.foto: PrintscreenYoutubeDa li te bole vi\u0161e Zilhine ili Draganine suze? glasilo je pitanje za Edisa Feti\u0107a, koje je voditelj Milan Milo\u0161evi\u0107 pro\u010ditao u emisiji Pitanja gled\u2026", "title": "VI\u0160E ME BOLE ZILHINE SUZE, ONA NIJE NI\u0160TA KRIVA: Edis ne mo\u017ee vi\u0161e da \u0107uti, PRIZNAO SVE! Dragana ga upitala sa - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3468205/vise-me-bole-zilhine-suze-ona-nije-nista-kriva-edis-ne-moze-vise-da-cuti-priznao-sve-dragana-ga-upitala-samo-jedno", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-05-21T16:16:55Z", "content": "<li>Postoji mogunost da vam neko iz poslovnog okruenja daje pogrene informacije. Nije vam lako da stavite taku na ljubav iz prolosti. Postoji osoba koju ...\r\n</li><li>Moete da oekujete nepovoljnu situaciju na polju finansija. Iznenadni trokovi su pred vama. V\u2026 [+1697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/05/17/09/2224937_untitled1_ff.jpg"}, {"description": "Drama se nastavila!", "title": "\"LJUBOMORISAO JE NA MILJKOVI\u0106A, TOMOVI\u0106 MI JE NA NOS IZA\u0160AO\" Maja odlu\u010dila da RASKRINKA Janju\u0161a do kraja, priznala INTIMNE DODIRE ispod jorgana, on ne - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/209495/ljubomorisao-je-na-miljkovica-tomovic-mi-je-na-nos-izasao-maja-odlucila-da-raskrinka-janjusa-do-kraja-priznala-intimne-dodire-ispod-jorgana-on-ne", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T16:07:30Z", "content": "Drama se nastavila!\r\nMarko Janjuevi Janju je dobio jo jedno pitanje vezano za Maju Marinkovi u emisiji \"Pitanja gledalaca\", a odnosilo se na njegove emocije prema njoj, a on se i dalje pravdao.\r\nOdakle Maji da e se razvesti? - upitala ga je Zorica.\r\nFoto: TV \u2026 [+1258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/18eb492d9-e2a4-4884-8a61-82f620bedb3a/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "Potpredsednica Demokratske stranke (DS) Aleksandra Jerkov, saslu\u0161ana je danas u policiji, zbog krivi\u010dne prijave koju je protiv nje, zbog navodnog falsifikovanja potpisa, podneo predsednik stranke Zoran Lutovac.", "title": "Jerkov: Lutovac ho\u0107e da idem u zatvor, danas sam \u010dula i za\u0161to - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/jerkov-lutovac-hoce-da-idem-u-zatvor-danas-sam-cula-i-zasto/2f483ws", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T14:24:33Z", "content": "Potpredsednica Demokratske stranke (DS) Aleksandra Jerkov, sasluana je danas u policiji, zbog krivine prijave koju je protiv nje, zbog navodnog falsifikovanja potpisa, podneo predsednik stranke Zoran Lutovac.Jerkov je za Tanjug rekla da je danas prvi put vide\u2026 [+1663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9XJk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVdJN01EQV8vZTRiOTE2YWEzZDU3YmY3OGRmZTcxOWNmY2U0MDM1MjMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0443\u0441\u0432\u043e\u0458\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0433 \u041a\u0440\u0438\u0437\u043d\u043e\u0433 \u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043e \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0443\u043b\u0430\u0441\u043a\u0443 \u0441\u0432\u0438\u0445 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u0443 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u043d\u0435\u043e\u043f\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0438 \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u0435. \u0421\u0432\u0438\u043c \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u0443\u043b\u0430\u0437\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0431\u0438\u045b\u0435 \u0443\u0440\u0443\u0447\u0438\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0443\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0435\u045a\u0430.", "title": "\u0423\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430, \u0430\u043b\u0438 \u0443\u0437 \u0443\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0435\u045a\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/3961246/koronavirus-kovid-19-srbija-test.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-05-21T14:06:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n|", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/05/21/6645494_jpg"}, {"description": "U Srbiji je u poslednja 24 sata registrovano 86 novih slu\u010dajeva korona virusa, ali i dva smrtna slu\u010daja. Ukupno u na\u0161oj zemlji za sada je bilo 10.919 pozitivnih na virus i 237 preminulih.", "title": "U Srbiji jo\u0161 86 novih slu\u010dajeva korone i dvoje umrlih, ukupno 10.919 zara\u017eenih i 237 preminulih - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/u-srbiji-jos-86-novih-slucajeva-korone-i-dvoje-umrlih-ukupno-10-919-zarazenih-i-237-preminulih/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T12:40:07Z", "content": "U Srbiji je u poslednja 24 sata registrovano 86 novih sluajeva korona virusa, ali i dva smrtna sluaja. Ukupno u naoj zemlji za sada je bilo 10.919 pozitivnih na virus i 237 preminulih.Od jue do danas testirano je 6.918 osoba od kojih je pozitivno 86, a od poe\u2026 [+1535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/05/Beta-l2ygzcypfi-scaled-e1590064760721.jpg"}, {"description": "Kupovinom Motorola G8 Power smartfona u MTS-u na poklon dobijate Philips televizor", "title": "Kupite novi Motorola telefon u MTS-u i na poklon dobijate Philips televizor - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/kupite-novi-motorola-telefon-u-mts-u-i-na-poklon-dobijate-philips-televizor-84056", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T12:38:14Z", "content": "Saop\u0161tenje za javnost\r\nKupovinom Motorola G8 Power smartfona u MTS-u na poklon dobijate Philips televizor.\r\nMotorola Srbija spremila je poseban poklon za sve koji koji u MTS-u kupe G8 Power smartfon \u2013 Philips televizor dijagonale 32 ina i HD rezolucijom.\r\nMot\u2026 [+2626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/ad7b18c922de1a953f005e1fb6709e82.jpg"}, {"description": "Premijerka Srbije Ana Brnabi\u0107 izjavila je u Novom Sadu da je zdravstveni sistem Srbije do\u017eiveo ogromne pozitivne...", "title": "Brnabi\u0107 obi\u0161la radove na rekonstrukciji Klinike za interne bolesti KCV | N1 Srbija - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a601884/Brnabic-obisla-radove-na-rekonstrukciji-Klinike-za-interne-bolesti-KCV.html", "author": "Beta, Mladen Savatovi\u0107", "publishedAt": "2020-05-21T12:17:00Z", "content": "Premijerka Srbije Ana Brnabi izjavila je u Novom Sadu da je zdravstveni sistem Srbije doiveo ogromne pozitivne promene i da je zemlja zato spremno doekala krizu izazvanu koronavirusom.\r\n\"Milijarda evra u zdravstvo je projekat koji je pokrenuo predsednik Srbij\u2026 [+2337 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/313272/jpeg/brnabic.jpg"}], "totalResults": 34}