{"status": "ok", "articles": [{"description": "Argentinac o\u010digledno spreman na sve kako bi napustio Barselonu...", "title": "Mesijeva odluka, ovo je redosled poteza! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/transferi/mesijeva-odluka-ovo-je-redosled-poteza-417077.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T22:03:00Z", "content": "Leo Mesi je spreman da ide na sud.Iako je predsednik Bertomeu traio da se sastane sa Argentincem i\r\n ubedi ga da ostane u klubu, Mesi je zatraio od FIFA vetaenje\r\n kada je u pitanju njegov ugovor.\r\nO\u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202008/w_56275085579248020200815134351.jpg"}, {"description": "Nekoliko ameri\u010dkih vojnika povre\u0111ena su nakon sukoba s ruskim vojnicima na severoistoku Sirije. U \u0161turom nacrtu vojnog saop\u0161tenja ne razaznaju se", "title": "Ruski i ameri\u010dki vojnici sukobili se u Siriji (VIDEO) - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/ruski-i-americki-vojnici-sukobili-se-u-siriji-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T21:48:36Z", "content": "Nekoliko amerikih vojnika povreena su nakon sukoba s ruskim vojnicima na severoistoku Sirije.\r\nU turom nacrtu vojnog saoptenja ne razaznaju se okolnosti incidenta koji se, kako javlja Politiko, dogod\u2026 [+1561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/08/Sirija-e1598471369430.jpg"}, {"description": "NBA liga odlu\u010dila je da odlo\u017ei sve utakmice plej-ofa koje su bile zakazane za no\u0107 izme\u0111u srede i \u010detvrtka.", "title": "Reakcija NBA na bojkot: Odlo\u017eeni svi me\u010devi | Sport Klub SR - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Kosarka/NBA/a340617-Reakcija-NBA-na-bojkot-Odlozeni-svi-mecevi.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-08-26T21:31:48Z", "content": "NBA liga odluila je da odloi sve utakmice plej-ofa koje su bile zakazane za no izmeu srede i etvrtka.\r\n Jeenah Moon/Getty Images\r\nU sredu uvee Milvoki Baksi su odbili da izau na teren i odigraju peti\u2026 [+810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/181291/jpeg/NBA-logo"}, {"description": "NBA liga ponovo \u0107e biti suspendovana, ali ovog puta zbog protesta pojedinih igra\u010da.", "title": "SKANDAL! Ponovo SUSPENDOVANA NBA liga, ali sada ne zbog korone! Za sve je kriv BOJKOT IGRA\u010cA - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/kosarka/3521009/skandal-ponovo-suspendovana-nba-liga-zbog-bojkota-igraca", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-26T21:28:17Z", "content": "NBA liga ponovo e biti suspendovana, ali ovog puta zbog protesta pojedinih\u00a0igraa.Nakon odluke pojedinih igraa Toronta, a onda i cele ekipe Milvokija, da veeras ne izau na parket, doneena je nova odlu\u2026 [+1012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/17/22/2303501_aaaa01_ff.jpg"}, {"description": "BA\u010cKA PALANKA - L.C. (20) iz Ba\u010dke Palanke ranjen je danas iz vatrenog oru\u017eja, u ba\u010dkopalana\u010dkom kvartu Sinaj. Nezvani\u010dno, ranjeni mladi\u0107 je u tom trenutku bio na motoru, kada je na njega ispaljen hitac u noge.-U poslepodnevnim satima u Urgentni centar Klini\u010d\u2026", "title": "RANJEN MLADI\u0106 (20) U BA\u010cKOJ PALANCI: Upucan na motoru, pa hitno preba\u010den u Urgentni centar! Uhap\u0161en Novosa\u0111ani - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3520879/ranjen-mladic-20-u-backoj-palanci-upucan-na-motoru-pa-hitno-prebacen-u-urgentni-centar-uhapsen-novosadjanin", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-08-26T21:22:30Z", "content": "BAKA PALANKA - L.C. (20) iz Bake Palanke\u00a0ranjen je danas iz vatrenog oruja, u bakopalanakom kvartu \"Sinaj\". Nezvanino, ranjeni mladi je u tom trenutku bio na motoru, kada je na njega ispaljen hitac u\u2026 [+864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/02/12/18/2140459_traka.gif"}, {"description": "GLAVNIM akterima dve surove egzekucije pripadnika \"\u0161kaljarskog klana\", u januaru u Atini i u julu na Krfu, gubi se svaki trag.", "title": "NAMAMILI IH U \u0160PANIJU PA UBILI? Posle Podgori\u010danina nestao Novosa\u0111anin koji se dovodi u vezu sa likvidacijom \u0161kaljaraca - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/912376/namamili-spaniju-ubili-posle-podgoricanina-nestao-novosadjanin-koji-dovodi-vezu-likvidacijom-skaljaraca", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:29:00Z", "content": "Policija i porodice tragaju za Podgorianinom S. L., za kog se tvrdi da je \"namestio\" sve etiri rtve, ali i za Novosaaninom Lj. L., koji je, prema operativnim podacima, jedan od onih koji su direktno \u2026 [+3423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-08-26/15789_viber-image-2020-08-26-22-22-08_f.jpg"}, {"description": "Pacijenti u Hongkongu, Holandiji i Belgiji pozitivni su na SARS-CoV-2 \u2013 mesecima nakon \u0161to su ve\u0107 jednom prele\u017eali Covid-19. Da li to zna\u010di da nema", "title": "Da li je mogu\u0107e dva puta biti inficiran koronom? - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/da-li-je-moguce-dva-puta-biti-inficiran-koronom/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:27:22Z", "content": "Pacijenti u Hongkongu, Holandiji i Belgiji pozitivni su na SARS-CoV-2 mesecima nakon to su ve jednom preleali Covid-19. Da li to znai da nema imunoloke zatite nakon prve infekcije?\r\nTokom pandemije v\u2026 [+4154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/06/h_56114959-scaled.jpg"}, {"description": "\u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u043f\u043e\u0448\u0442\u0443\u0458\u0435 \u0414\u0435\u0458\u0442\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0430\u0437\u0443\u043c \u0441\u0432\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0438 \u0443\u0432\u0435\u043a \u045b\u0435 \u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0430 \u043d\u0438\u043a\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0433\u0430 \u043d\u0438 \u0411\u0430\u043a\u0438\u0440\u0430 \u0418\u0437\u0435\u0442\u0431\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430, \u043d\u0438 \u0428\u0435\u0444\u0438\u043a\u0430 \u040f\u0430\u0444\u0435\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430, \u043d\u0438\u0442\u0438 \u045b\u0435 \u043e\u043d\u0438 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0448\u0442\u0430 \u043e\u043d\u0430 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430 \u0434\u0430 \u0447\u0438\u043d\u0438, \u043f\u043e\u0440\u0443\u0447\u0443\u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b.", "title": "\u0412\u0443\u0447\u0438\u045b: \u041d\u0435\u045b\u0435 \u040f\u0430\u0444\u0435\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b \u0434\u0430 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0448\u0442\u0430 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4060945/vucic-dzaferovic-republika-srpska-dejton.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-08-26T20:04:00Z", "content": ", , , .\r\n , , \" \", , , .\r\n :\r\n\" , , , , . . , , , , \", .\r\n\" , . . \", .\r\n , , , , , , .\r\n\" . , , , . , \", .", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/08/26/6800727_w56202814jpg"}, {"description": "PREDSEDNIK Vlade Crne Gore Du\u0161ko Markovi\u0107 poru\u010dio je danas da se 30. avgusta odlu\u010duje o odbrani Crne Gore koja je napadnuta od iste nacionalne politike koja je Crnu Goru poni\u0161tila 1918. godine, saop\u0161teno je iz Vlade Crne Gore.", "title": "Markovi\u0107: Kad u nedelju pobedimo, otvori\u0107emo granice sve\u0161tenicima SPC pa neka se vrate ku\u0107i - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/crna-gora/vesti/912371/markovic-kad-nedelju-pobedimo-otvoricemo-granice-svestenicima-spc-neka-vrate-kuci", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:00:00Z", "content": "- 30. avgusta mi imamo jednostavan izbor. Mi vie ne odluujemo ni o DPS-u ni o bilo kojoj drugoj stranci niti o tome koja e vlada vriti vlast u ime graana u naredne etiri godine. To je samo formalizac\u2026 [+4700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-19/4829_dusko_f.jpg"}, {"description": null, "title": "Evropski komesar za trgovinu podneo ostavku zbog kr\u0161enja mera protiv virusa - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1N2ZXQvYTYzMzU4Ny9FdnJvcHNraS1rb21lc2FyLXphLXRyZ292aW51LXBvZG5lby1vc3Rhdmt1LXpib2cta3JzZW5qYS1tZXJhLXByb3Rpdi12aXJ1c2EuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T19:47:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kajl Ritenhaus,<strong> </strong>sedamnaestogodi\u0161nji mu\u0161karac, uhap\u0161en je i optu\u017een za ubistvo dve osobe i ranjavanje jedne koje se dogodilo tokom protesta zbog ranjavanja Afroamerikanca D\u017eejkoba Blejka u dr\u017eavi Viskonsin, saop\u0161tio je sudski zvani\u010dnik.", "title": "UHAP\u0160EN PUCA\u010c IZ KENO\u0160E Policija privela maloletnika koji je tokom protesta UBIO DVE OSOBE, A RANIO ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/uhapsen-pucac-iz-kenose-policija-privela-maloletnika-koji-je-tokom-protesta-ubio-dve/d8yfsfq", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T19:45:00Z", "content": "Kajl Ritenhaus,sedamnaestogodinji mukarac, uhapen je i optuen za ubistvo dve osobe i ranjavanje jedne koje se dogodilo tokom protesta zbog ranjavanja Afroamerikanca Dejkoba Blejka u dravi Viskonsin, \u2026 [+2527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7cok9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVdRN01EQV8vNjY3N2I5ZDZiMTgyOWE0M2ViODkzNzc4YTFiN2IyMmYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Marija \u0160erifovi\u0107 smr\u0161ala je i svoj izgled dovela do perfekcije. Peva\u010dica je bila na posebnom re\u017eimu, kako bi svoju liniju", "title": "Marija \u0160erifovi\u0107 smr\u0161ala pa se pohvalila novim izgledom || Hello magazin - Hello!", "url": "https://www.hellomagazin.rs/2020/08/26/marija-serifovic-smrsala-pa-se-pohvalila-novim-izgledom/", "author": "Teodora Vukovi\u0107", "publishedAt": "2020-08-26T19:31:21Z", "content": "Marija erifovi smrala je i svoj izgled dovela do perfekcije. Pevaica je bila na posebnom reimu, kako bi svoju liniju dovela u red, a sada izgleda bolje nego ikada.\r\nMarija je tokom karantina odluila \u2026 [+913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hellomagazin.rs"}, "urlToImage": "https://www.hellomagazin.rs/wp-content/uploads/2020/08/Marija-Serifovic-Instagram-printscreen.jpg"}, {"description": "Samo \u0161to su\u00a0pristigli Samsung Galaxy Note20 telefoni, Samsung \u0107e \u2013 kako prenose dobro obave\u0161teni izvori \u2013 promeniti strategiju. U kompaniji su procenili da je do\u0161lo vreme da se odustane od modela\u00a0dve standardne serije flagship telefona\u00a0godi\u0161nje, te \u0107e Galaxy \u2026", "title": "Fold menja Note, S21 Ultra dobija olovku? - IT resenja", "url": "https://www.itresenja.com/mobile-and-gadgets/fold-menja-note-s21-ultra-dobija-olovku/647165358/", "author": "Neboj\u0161a Ra\u0161kovi\u0107", "publishedAt": "2020-08-26T19:25:06Z", "content": "Samo to su\u00a0pristigli Samsung Galaxy Note20 telefoni, Samsung e kako prenose dobro obaveteni izvori promeniti strategiju. U kompaniji su procenili da je dolo vreme da se odustane od modela\u00a0dve standar\u2026 [+2895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itresenja.com"}, "urlToImage": "https://www.itresenja.com/wp-content/uploads/2020/08/Note20-Ultra.jpg"}, {"description": "Hag -- Biv\ufffdi komandant Vojske Republike Srpske Ratko Mladi\ufffd rekao je u sudu u Hagu da je \ufffdestito i zakonito radio kao oficir.", "title": "Ratko Mladi\u0107: Sudbina me dovela da branim svoju SFRJ, koju ste vi zapadni silnici razbili, uz pomo\u0107 Vatikana - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=08&dd=26&nav_category=78&nav_id=1724735", "author": "B92", "publishedAt": "2020-08-26T18:22:00Z", "content": "Hag -- Bivi komandant Vojske Republike Srpske Ratko Mladi rekao je u sudu u Hagu da je estito i zakonito radio kao oficir.\r\nIzvor:\u00a0Betasreda, 26.08.2020. | 20:22\r\nMladi, koji je nepravosnano osuen za\u2026 [+2696 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/08/26/9203223655f46a7d5aaa38338084146_640x360x002486.jpg"}, {"description": "Crveno-beli su pregrmeli te\u0161ko gostovanje u Albaniji, a samo dan kasnije pojavile su se pomalo neo\u010dekivane informacije.", "title": "\u0160OK NA MARAKANI! Heroj me\u010da u Tirani \u017eeli da napusti Crvenu zvezdu iz OVOG RAZLOGA! - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/tomane-zeli-da-napusti-crvena-zvezda-transfer/83vjsvb", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-08-26T18:12:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3kik9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTTJRN01EQV8vODJlOTFhYmQ4MjlmYzk5NjFlNDJiZTVmOGM4MzgzYTAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Izvesni biznismen poznat samo pod imenom Toni navodno je u vezi sa peva\u010dicom Darom Bubamarom.", "title": "KO JE NOVI DE\u010cKO DARE BUBAMARE? Bahati Toni ima 23 godine, hvali se LUKSUZOM I SKUPIM KOLIMA: Putuje... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/toni-dara-bubamara-decko/p6hxwdg", "author": "J. M. I.", "publishedAt": "2020-08-26T17:24:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lmLk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldVN01EQV8vYWI5MjcwMGUxZDBlMTU0YzU1YTE3NzRjYmI5Yjc4NzIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Javnost je \u0161okirala svojim priznanjem, a sada je nastavila sa izno\u0161enjem detalja", "title": "Nakon javne objave da je mo\u0107nik iz filmske industrije silovao, SRPSKA glumica otkrila detalje razgovora (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.magazin.novosti.rs/sr/tv-novosti/tv-zvezde/vest/nakon-javne-objave-da-je-mocnik-iz-filmske-industrije-silovao-poznata-glumica-otkrila-detalje-razgovora-video/1383882", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T16:24:44Z", "content": "Danijela tajnfeld, okirala je javnost priznanjem da je monik iz filmske industrije silovao, a na ove izgovorene rei i srpsko tuilatvo odluilo je da pokrene istragu.\r\nProitajte jo:\u00a0Derard Batler progo\u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.magazin.novosti.rs/upload/Article/Image/2020_08/1598428612_mariola.jpg"}, {"description": "Berlinski lekari utvr\u0111uju detalje o tome da li je \u010daj - koji je na aerodromu u sibirskom Tomsku popio Aleksej Navaljni - bio za\u010dinjen otrovom.", "title": "\u0160olja ruskog \u010daja - Borivoj Erdeljan - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kolumna/borivoj-erdeljan/solja-ruskog-caja/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T15:55:18Z", "content": "Berlinski lekari utvruju detalje o tome da li je aj \u2013 koji je na aerodromu u sibirskom Tomsku popio Aleksej Navaljni \u2013 bio zainjen otrovom.Najpoznatiji ruski opozicionar i Putinov politiki \u201eizaziva n\u2026 [+4948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2018/11/erdeljan-678x382.jpg"}, {"description": "Poslednje informacije o epidemiolo\u0161koj situaciji u Srbiji.", "title": "Pozitivne jo\u0161 154 osobe, preminulo dvoje - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/alo-korona-virus-izvestaj/336802/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-08-26T12:44:00Z", "content": "Poslednje informacije o epidemiolokoj situaciji u Srbiji.", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/287/801/1/287801-Coronavirus%20presek%20stanja%2003_1000x0_1000x0_88be_1000x1000.jpg"}, {"description": "Sudbina filma \"Ko\u0161are\", \u010dije snimanje je prekinuto posle osam dana rada i 32 minuta snimljenog materijala, nije re\u0161ena ni ju\u010de u Filmskom centru Srbije na sastanku\u00a0 producenata, reditelja i svih koji su zadu\u017eeni za nastanak prvog dugometra\u017enog filmskog dela o\u2026", "title": "Mati\u0107: Sastanak povodom filma \u201eKo\u0161are\u201c prekinulo \u201efantomsko\u201c vojno lice - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kultura/matic-sastanak-povodom-filma-kosare-prekinulo-fantomsko-vojno-lice/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T11:55:26Z", "content": "Sudbina filma \u201eKoare\u201c, ije snimanje je prekinuto posle osam dana rada i 32 minuta snimljenog materijala, nije reena ni jue u Filmskom centru Srbije na sastanku\u00a0 producenata, reditelja i svih koji su \u2026 [+5001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/08/0105foto-ministarstvo-odbrane-srbije-e1598381772450.jpg"}], "totalResults": 30}