{"status": "ok", "articles": [{"description": "Najmla\u0111i sin predsednika SAD Donalda Trampa, Beron (14), bio je pozitivan na korona virus kada i njegovi roditelji, ali nije imao nikakve simptome, saop\u0161tila je ve\u010deras prva dama Melanija Tramp.", "title": "I Trampov sin Beron IMAO KORONA VIRUS, ali bez simptoma - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/i-trampov-sin-beron-imao-korona-virus-ali-bez-simptoma/yqs8spy", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T20:39:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eqWk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0dFN01EQV8vZTg3N2VhMGU1ZjA4MDdiNmUwODhmMWRmYzI3YzdjN2MuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Igra nije lo\u0161a, ali ima dosta toga da se popravi pred bara\u017e.", "title": "Opet po starom, Srbija bez pobede u Istanbulu! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/opet-po-starom-srbija-bez-pobede-u-istanbulu-421496.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T20:37:00Z", "content": "Iako brojke to nee pokazati, Srbija je bila bolji rival u prvom\r\n poluvremenu, opasniji po gol, kada bi imali loptu odbrana\r\n protivnika je morala da napravi velike napore kako bi mrea\r\n ostala netak\u2026 [+1547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/w_56421150582292020201014222927.jpg"}, {"description": "\u041f\u043e\u0442\u0440\u043e\u0448\u0430\u0447\u0438 \u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0438 \u0438 \u0434\u0430\u0459\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u0438\u0445 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 \u0441\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c \u0459\u0443\u0434\u0438\u043c\u0430, \u0430 \u0432\u0435\u045b\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0447\u0435\u043a\u0443\u0458\u0435 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u045b\u0438 \u043d\u0430\u0458\u043c\u0430\u045a\u0435 18 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438 \u043f\u0440\u0435 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0448\u0442\u043e \u0441\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0443 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0443, \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e \u0458\u0435 \u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043c\u0435\u0452\u0443 \u043e\u0441\u0430\u043c \u0445\u0438\u0459\u0430\u0434\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0430 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435, \u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0435, \u2026", "title": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u043e\u0448\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0434\u043e \u0441\u0435 \u0432\u0440\u0430\u045b\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0438\u043c \u043d\u0430\u0432\u0438\u043a\u0430\u043c\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/464569/Evropski-potrosaci-nerado-se-vracaju-starim-navikama", "author": "\u0418. \u0410\u043b\u0431\u0443\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b - \u0408. \u0410\u043d\u0442\u0435\u0459", "publishedAt": "2020-10-14T20:24:00Z", "content": ", 18 , , , , . .\r\n , , , . , , , . . , , , .\r\n , . 18 . . , . , , 19 . . , .\r\n . , . . . 12 18 .\r\n , . , .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_10///757z468_navike.jpg"}, {"description": "Uhap\u0161eni <a href='https://www.blic.rs/ivan-kontic' id='13da6d20-e6bd-49ff-b0af-10ea9162122b'>Ivan Konti\u0107</a> osumnji\u010den da je 24. avgusta u Novom Sadu brutalno tukao Miljana M., mogao bi se na\u0107i pred tu\u017eila\u0161tvom u Srbiji do kraja novembra ukoliko pravosu\u0111e Cr\u2026", "title": "\"REKAO JE DA HO\u0106E PE\u0160KE DO SRBIJE\" Ivan Konti\u0107 \u0161okirao sve bizarnom odbranom, ukoliko sud odobri ZA ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/rekao-je-da-hoce-peske-do-srbije-ivan-kontic-sokirao-sve-bizarnom-odbranom-ukoliko/mm7mqhj", "author": "Ekipa \u201eBlica\u201c", "publishedAt": "2020-10-14T20:15:00Z", "content": "Uhapeni Ivan Konti osumnjien da je 24. avgusta u Novom Sadu brutalno tukao Miljana M., mogao bi se nai pred tuilatvom u Srbiji do kraja novembra ukoliko pravosue Crne Gore usvoji njegov zahtev da po \u2026 [+3575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hAXk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkRRN01EQV8vNzEyNGJmY2UxNWU0ZDdiOTM4MTE1ZjIyNTJhNmMyNDQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ne\u0107e mu biti dobro kada \u010duje za sve ovo", "title": "Oglasila se Maja Marinkovi\u0107 nakon \u0161to je Ljupka javno osula paljbu po Janju\u0161u - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/oglasila-se-maja-marinkovic-nakon-sto-je-ljupka-javno-osula-paljbu-po-janjusu/348581/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-14T20:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/274/288/1/274288-1_55f0_1000x1000.png"}, {"description": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043c\u0435\u0440\u0435 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0435\u045a\u0430 \u0448\u0435\u045b\u0435\u0440\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0435 \u0441\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0435\u0432\u0430\u043b\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u045a\u0435\u0433\u043e\u0432\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u0430 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0438 \u0437\u0430 20 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0434\u043e 2020. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u043d\u0438\u0441\u0443 \u0443\u0441\u043f\u0435\u043b\u0435, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0459\u0430 \u0415\u043d\u0433\u043b\u0435\u0441\u043a\u0435. \u0423\u043a\u0443\u043f\u043d\u0438 \u0448\u0435\u045b\u0435\u0440\u0438 \u0443 \u043f\u0440\u0435\u0445\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u043d\u0438\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u0430 \u0441\u0443 \u0443 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0443 \u043e\u0434 2015. \u0434\u043e 2019. \u0433\u043e\u0434\u0438\u2026", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0443\u0458\u0443 \u0448\u0435\u045b\u0435\u0440 \u0443 \u043d\u0430\u043c\u0438\u0440\u043d\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/464568/Proizvodaci-ne-smanjuju-secer-u-namirnicama", "author": "\u0408. \u0410\u043d\u0442\u0435\u0459 - \u0418. \u0410\u043b\u0431\u0443\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-10-14T20:00:00Z", "content": ", 20 2020. , , . 2015. 2019. , . , , . .\r\n , , , , 2 . , --.\r\n , , , . , , . , , 1,6 , 6,4, 5,6 , . 13,3, 13 .\r\n , 2018. , . 43 , . 19 . . , , .\r\n , . , 35 . 75 , . , , . 25 . , 43 . 20 60 , 20 . .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_10///757z468_secer.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u041a\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0438 \u0402\u0438\u043d\u043f\u0438\u043d\u0433 \u043f\u043e\u0437\u0432\u0430\u043e \u0458\u0435 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0432\u0443 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0458\u0443 \u0438 \u043c\u0438\u0441\u043b\u0438 \u0443\u043b\u043e\u0436\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0440\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0442. \u0422\u043e\u043a\u043e\u043c \u0458\u0443\u0447\u0435\u0440\u0430\u0448\u045a\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0435 \u0432\u043e\u0458\u043d\u043e\u0458 \u0431\u0430\u0437\u0438 \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u0446\u0438\u0458\u0438 \u0413\u0443\u0430\u043d\u0433\u0434\u043e\u043d\u0433, \u0421\u0438 \u0458\u0435 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438\u0446\u0438\u043c\u0430 \u0440\u0435\u043a\u0430\u043e \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0443 \u0443 \u201e\u0441\u0442\u0430\u045a\u0443 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u201d \u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u0430\u043e \u0438\u0445 \u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0443 \u201e\u0430\u043f\u0441\u043e\u043b\u0443\u0442\u043d\u043e \u043b\u043e\u0458\u0430\u043b\u043d\u0438\u2026", "title": "\u0421\u0438 \u0402\u0438\u043d\u043f\u0438\u043d\u0433 \u043f\u043e\u0437\u0432\u0430\u043e \u043a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0458\u0443 \u0438 \u043c\u0438\u0441\u043b\u0438 \u0443\u043b\u043e\u0436\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0440\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0442 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/464574/Si-Dinping-pozvao-kineske-vojnike-da-energiju-i-misli-uloze-u-pripremu-za-rat", "author": "", "publishedAt": "2020-10-14T19:51:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_10///757z468_08743755.jpg"}, {"description": null, "title": "Ljudski mozak je mo\u0107an organ, a njegova aktivnost jedinstvena kao otisak prsta - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1pkcmF2bGplL2E2NjA4MjIvTGp1ZHNraS1tb3phay1qZS1tb2Nhbi1vcmdhbi1hLW5qZWdvdmEtYWt0aXZub3N0LWplZGluc3R2ZW5hLWthby1vdGlzYWstcHJzdGEuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T19:42:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nasuprot krateru dubokom osam metara koji je na putu ostavila raketa srednjeg dometa, Sergej Hovnesnes i troje njegovih kom\u0161ija stisnuti su u podrumskom skladi\u0161tu svoje lokalne prodavnice prehrambenih proizvoda u Stepanakertu, planinskom gradu u srcu Nagorno-\u2026", "title": "IZ PAKLA KAVKAZA BE\u017dE I SIRIJSKI PLA\u0106ENICI! Iz Nagorno-Karabaha poru\u010dili: Ovo nismo o\u010dekivali, slagali su nas! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3548875/iz-pakla-kavkaza-beze-i-sirijski-placenici-iz-nagorno-karabaha-porucili-ovo-nismo-ocekivali-slagali-su-nas-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-14T19:17:03Z", "content": "Nasuprot krateru dubokom osam metara koji je na putu ostavila raketa srednjeg dometa, Sergej Hovnesnes i troje njegovih kom\u0161ija stisnuti su u podrumskom skladi\u0161tu svoje lokalne prodavnice prehrambeni\u2026 [+8981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/14/21/2351537_collage_ff.jpg"}, {"description": "\u0421\u0435\u0437\u043e\u043d\u0435 \u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043b\u0438\u0433\u0438\u043d\u0438\u043c \u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0447\u0435\u045a\u0438\u043c\u0430 \u0442\u0435\u043a \u0448\u0442\u043e \u0441\u0443 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043b\u0435, \u0430 \u0432\u0435\u045b \u0441\u0435 \u0441\u0443\u043e\u0447\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0430 \u043e\u0437\u0431\u0438\u0459\u043d\u0438\u043c \u043f\u043e\u0442\u0435\u0448\u043a\u043e\u045b\u0430\u043c\u0430 \u0430\u043f\u0440\u043e\u043f\u043e \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0418\u0430\u043a\u043e \u0458\u0435 \u201d\u0433\u0443\u0440\u0430\u043b\u0430\u201d \u043f\u043e\u0448\u0442\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434-19 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u0441\u0435 \u043d\u0435 \u043e\u0434\u0438\u0433\u0440\u0430\u0458\u0443 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c 20:0, \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0438\u2026", "title": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043b\u0438\u0433\u0430 \u0443\u043a\u0438\u0434\u0430 \u201d20:0-\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u201d \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c, \u0430\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/32/kosarka/4113057/evroliga-propisi-200-utakmice-promena-protokola-kovid19-ne-resavanje-problema.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-10-14T19:00:00Z", "content": ", 14.\u00a0\u00a02020, 21:00\u00a0-&gt;\u00a000:08\r\n: \r\n: , @LjubomirovicM\r\n, . -19 20:0, , , () . , - .\r\n 9. \u00a0 \u00a0 20:0 , \u00a0\u00a0(, 14. ).\r\n , (-,\u00a0- ) , \u00a0-\u00a0 .\r\n , (, ), , .\r\n , 18 () , , , .\r\n , , , .\r\n, , .\r\n , - 0:20, .\r\n ,\u2026 [+92 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/10/14/6878144_basketballmask2-e1595335288970jpg"}, {"description": "Voditelj \u017divorad Nikoli\u0107 (70), poznatiji po svom nadimku \u017dika \u0160arenica, koji je dobio zbog svoje autorske emisije, u poslednjih nekoliko meseci na\u0161ao se u ulozi voditelja Novog jutra, jutarnjeg programa televizije Pink.", "title": "JOVANA I SR\u0110AN SE VRA\u0106AJU NA MALE EKRANE! Zameni\u0107e OVOG VELIKOG VODITELJA? - Espreso.rs", "url": "https://www.espreso.rs/vesti/drustvo/642537/zika-sarenica-jovana-i-srdjan", "author": "Espreso", "publishedAt": "2020-10-14T18:39:48Z", "content": "Kako su mediji u poslednje vreme brujali o otkazu Jovane Joksimovi i Srana Predojevia, koji su pre TV Prve radili na TV Pinku, ika je prokomentarisao da li se plai za svoje radno mesto ako se voditel\u2026 [+403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espreso.rs"}, "urlToImage": "https://www.espreso.rs/data/images/2020/09/21/12/818377_jovana-i-srdjan_ff.jpg"}, {"description": "Francuska vlada proglasila je zdravstveno vanredno stanje, daju\ufffdi na taj na\ufffdin zvani\ufffdnicima ve\ufffdu mo\ufffd da uvode striktne mere da bi se spre\ufffdilo \ufffdirenje virusa.", "title": "Progla\u0161eno vanredno stanje u Francuskoj - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=10&dd=14&nav_category=78&nav_id=1748045", "author": "B92", "publishedAt": "2020-10-14T18:20:00Z", "content": "Francuska vlada proglasila je zdravstveno vanredno stanje, dajui na taj nain zvaninicima veu mo da uvode striktne mere da bi se spreilo irenje virusa.\r\nIzvor:\u00a0B92sreda, 14.10.2020. | 20:20\r\nU saopten\u2026 [+495 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/09/19/13515659425f667b6ba01d7336892279_640x360x005453.jpg"}, {"description": "Ameri\u010dki ambasador u Pri\u0161tini Filip Kosnet izjavio je ve\u010deras da \u0107e SAD zajedno sa EU raditi na postizanju me\u0111usobnog priznanja Beograda i Pri\u0161tine.", "title": "Ameri\u010dki ambasador se sreo sa Laj\u010dakom, skovali pakleni plan za Srbiju! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/kosovsko-pitanje/americki-ambasador-se-sreo-sa-lajcakom-skovali-pakleni-plan-za-srbiju/348556/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-14T18:10:00Z", "content": "Ameriki ambasador u Pritini Filip Kosnet izjavio je veeras da e SAD zajedno sa EU raditi na postizanju meusobnog priznanja Beograda i Pritine.Kosnet je na svom Tviteru to napisao nakon sastanka sa iz\u2026 [+485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/276/154/1/276154-Tan2020-6-16_191546309_2_b6b7_1000x1000.jpg"}, {"description": "Ko\u0161arka\u0161i Uniksa ubedljivo su pobedili Partizan u Kazanju u me\u010du tre\u0107eg kola A grupe Evrokupa rezultatom 93:70.", "title": "Raspad Partizana u Kazanju! | Sport Klub SR - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Kosarka/Evrokup/a355888-Raspad-Partizana-u-Kazanju.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-10-14T17:48:30Z", "content": "Koarkai Uniksa ubedljivo su pobedili Partizan u Kazanju u meu treeg kola A grupe Evrokupa rezultatom 93:70.\r\n KK Partizan NIS\r\nEkipa iz Tatarstana upisala je drugi trijumf, dok srpski predstavnik pos\u2026 [+4754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/181817/jpeg/Nemanja-Gordic.JPG"}, {"description": "Bord Evrolige doneo je odluku da se utakmice koje ne mogu da se odigraju zbog koronavirusa vi\ufffde ne registruju slu\ufffdbenim rezutatima.", "title": "Evroliga ukida slu\u017ebeni rezultat \u2013 Zvezda \u0107e igrati protiv Asvela - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2020&mm=10&dd=14&nav_id=1747988", "author": "SS", "publishedAt": "2020-10-14T17:07:00Z", "content": "Bord Evrolige doneo je odluku da se utakmice koje ne mogu da se odigraju zbog koronavirusa vie ne registruju slubenim rezutatima.\r\nSSIzvor:\u00a0B92sreda, 14.10.2020. | 19:07\r\nVladajue telo Evrolige i Evr\u2026 [+922 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/10/14/6740373255f87324d86652551456375_640x360x0069140.jpg"}, {"description": "Pre dva meseca, Australijanka Liz je spakovala kofere, dala otkaz i preselila se u Beograd", "title": "Australijanka rasplakala naciju: \"Srbi su najgostoljubiviji ljudi na svetu\" (VIDEO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/australijanka-liz-srbija-srbi-selidba-australija-zivot-odluka-izvinjenje/348515/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-10-14T15:43:00Z", "content": "Pre dva meseca, Australijanka Liz je spakovala kofere, dala otkaz i preselila se u BeogradNjena majka saznala je da joj se erka seli u Srbiju na dan kada je bio Lizin let za nau zemlju. To je bilo ja\u2026 [+1957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/304/740/1/304740-4848_a05b_1000x1000.png"}, {"description": "Pregovori Srbije sa Rusijom oko nabavljanja vakcine Sputnjik V protiv korona virusa su u toku, rekao je predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107.", "title": "VU\u010cI\u0106 PREGOVARA SA RUSIJOM O VAKCINI PROTIV KORONE: O\u010dekujmo da \u0107e biti spremna u oktobru ili novembru! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3548753/vucic-pregovara-sa-rusijom-o-vakcini-protiv-korone-ocekuje-se-da-ce-biti-spremna-u-oktobru-ili-novembru", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-10-14T15:34:32Z", "content": "Pregovori Srbije sa Rusijom oko nabavljanja vakcine Sputnjik V protiv korona virusa su u toku, rekao je predsednik Srbije Aleksandar Vui.U razgovoru za agenciju TASS Vuhi je rekao da Srbija razgovara\u2026 [+1672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/14/17/2351359_2261739-vucic01marinalopicic-edit_ff.jpg"}, {"description": "PREDSEDNIK Rusije Vladimir Putin saop\u0161tio je da je ruski nau\u010dni centar \u201eVektor\u201c registrovao svoju drugu vakcinu protiv virusa korona.", "title": "REGISTROVANA I DRUGA RUSKA VAKICNA PROTIV KORONE: Vladimir Putin najavio i tre\u0107e cepivo protiv opakog virusa - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/925927/registrovana-druga-ruska-vakicna-protiv-korone-vladimir-putin-najavio-trece-cepivo-protiv-opakog-virusa", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T14:10:00Z", "content": "TANO pre 60 godina rodilo se udo pod Jelicom. Rodio se Sabor, neponovljiv, jedini, najvei i trubaki! Ba na Pokrov Presvete Bogorodice, skromno, u porti guke crkve tada su zasvirala svega etiri jedva \u2026 [+173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-09-02/17849_11082020koronaruskavakcina-5-_f.jpg"}, {"description": "PREDSEDNIK Srbije, Aleksandar Vu\u010di\u0107 uklju\u010di\u0107e se u vesti RTS- a danas u 15:15.", "title": "HITNO UKLjU\u010cENjE PREDSEDNIKA VU\u010cI\u0106A: Srbija \u0107e po stopi rasta biti prva u Evropi - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/925922/hitno-ukljucenje-predsednika-vucica-srbija-stopi-rasta-biti-prva-evropi", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T13:19:00Z", "content": "To je objavljeno na njegovom Instagram nalogu.\r\nPredsednik Srbije Aleksandar Vui ukljuio se uivo posle razgovora sa MMF-om i objasnio ta bi Srbija trebalo da uradi da privredni pad bude to manji.\u00a0\r\n-\u2026 [+1522 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-08/27985_get-thumbs-on-fly-6_f.jpg"}, {"description": "Na Be\u017eanijskom groblju velikan narodne muzike ispra\u0107en je na ve\u010dni po\u010dinak", "title": "ISPUNJENA POSLEDNJA \u017dELJA: Evo pored koga \u0107e po\u010divati Bora Drlja\u010da (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.magazin.novosti.rs/sr/tv-novosti/tv-zvezde/vest/evo-pored-koga-ce-pocivati-bora-drljaca-foto/1389087", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T13:06:33Z", "content": "U prisustvu porodice, brojnih kolega i prijatelja, Bora Drljaa sahranjen je na\u00a0Beanijskom groblju.\r\nNeverica i tuga danas su vladali na Beanijskom groblju, a jecaji su odzvanjali za vreme opela i sah\u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.magazin.novosti.rs/upload/Article/Image/2020_10/1602676086_grobnica-1.jpg"}], "totalResults": 34}