{"status": "ok", "articles": [{"description": "Fudbaleri Crvene zvezde remizirali su u Beogradu sa Hofenhajmom 0:0 i tako osigurali plasman u nokaut fazu Lige Evrope.", "title": "Zvezda obezbedila evropsko prole\u0107e! - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=12&dd=03&nav_id=1774813", "author": "Milan Tomi\ufffd", "publishedAt": "2020-12-03T19:45:00Z", "content": "Fudbaleri Crvene zvezde remizirali su u Beogradu sa Hofenhajmom 0:0 i tako osigurali plasman u nokaut fazu Lige Evrope.\r\nMilan TomiIzvor:\u00a0B92etvrtak, 3.12.2020. | 17:00 -&gt; 20:45\r\n<table><tr><td><t\u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/03/484039685fc935233aec3403862035_640x360x0017107.jpg"}, {"description": "Nikoli\u0107eva besna kao ris!", "title": "\"Slomi\u0107e je, neka joj je Bog u pomo\u0107i!\" Aleksandra se jadala Janju\u0161u nakon raskida sa Nikolom, on odmah zamislio Taru i novog u\u010desnika u VRELOJ AKCIJI - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/255150/slomice-je-neka-joj-je-bog-u-pomoci-aleksandra-se-jadala-janjusu-nakon-raskida-sa-nikolom-on-odmah-zamislio-taru-i-novog-ucesnika-u-vreloj-akciji", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T19:38:08Z", "content": "Nikolieva besna kao ris!\r\nAleksandra Nikoli poalila se Marku Janjueviu Janjuu, nakon to ju je Nikola orevi ostavio, kako ona kae, zbog Tare Simov.\r\nFoto: TV Pink Printscreen\r\nZamisli ta mi je deko re\u2026 [+532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/24912206b-ca97-414b-afdc-979dcb6be871/100,143,1124,720/1024"}, {"description": "Ko\u0161arka\u0161i Crvene zvezde gostuju Makabiju u 12. kolu Evrolige, a sva de\u0161avanja mo\u017eete pratiti uz blog Blicsporta.", "title": "U\u017dIVO, MAKABI - ZVEZDA \u0160ta je sad ovo?! Sudije u RASPRAVI da li da priznaju POENE! Obradovi\u0107 ljut na... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/evroliga-2020/crvena-zvezda-nakabi-uzivo-prenos-live-stream-ko-prenosi-evroliga/7hq89tv", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-12-03T18:50:00Z", "content": "Koarkai Crvene zvezde gostuju Makabiju u 12. kolu Evrolige, a sva deavanja moete pratiti uz blog Blicsporta.etvrta etvrtina u toku: Makabi - C. zvezda 67:68\r\n67:68 O'Brajant reava situaciju jedan na \u2026 [+6957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YRZk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVdRN01EQV8vMzI3ZmE5MWI0OGY2ZWNhNDhiMGFjOTFkNmI3ZjljNzguanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": null, "title": "I jedan naprednjak moli \"raspustite Krizni \u0161tab\", a kakva se poruka \u0161alje - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2Nzk1NTgvSS1qZWRhbi1uYXByZWRuamFrLW1vbGktcmFzcHVzdGl0ZS1Lcml6bmktc3RhYi1hLWtha3ZhLXNlLXBvcnVrYS1zYWxqZS5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T18:23:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 je govorio na onlajn zasedanju Generalne skup\u0161tine UN posve\u0107enom borbi sa korona virusom.", "title": "Vu\u010di\u0107 se obratio Generalnoj skup\u0161tini UN: \"Dobre vesti vezane za prevenciju i le\u010denje kovid-19 sti\u017eu sa svih strana sveta\" - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/vucic-se-obratio-generalnoj-skupstini-un-dobre-vesti-vezane-za-prevenciju-i-lecenje-kovid-19-stizu-sa-svih-strana-sveta/361952/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-03T18:20:00Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui je govorio na onlajn zasedanju Generalne skuptine UN posveenom borbi sa korona virusom.Pandemija kovid-19 je najvea ne samo zdravstvena, ve i humanitarna i socijalno-\u2026 [+5532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/317/511/1/317511-2396037_screenshot-3_ls_b06b_1000x1000.jpg"}, {"description": null, "title": "Fajzerova, ruska, kineska - da li \u0107emo svedo\u010diti i problemima s vakcinacijom - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2Nzk1MjYvRmFqemVyb3ZhLXJ1c2thLWtpbmVza2EtZGEtbGktY2Vtby1zdmVkb2NpdGktaS1wcm9ibGVtaW1hLXMtdmFrY2luYWNpam9tLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T18:16:48Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Uo\u010di utakmice Lige Evrope Crvena zvezda - Hofenhajm, 'delije' su re\u0161ile poka\u017eu koliko im je klub s 'Marakane' u srcu.", "title": "KAKAV \u0160OU \"DELIJA\" Ceo Beograd je ostao ZATE\u010cEN, evo \u0161ta su navija\u010di uradili pred po\u010detak me\u010da Zvezd... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/fk-crvena-zvezda-hofenhajm-delije-navijaci-vatromet-fotografije/mlc91ef", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T18:07:37Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kN4k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTjJVN01EQV8vNTNmOGRjYzMzZDY2NDY1MzcxMTZhYTUxMzg4MTNiYzYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Kao i druge popularne igre za Xbox One i PS4, tako je i Rainbow Six Siege dobio svog naslednika u vidu igre namenjene za PS5 i novi Xbox Series X i S. Ubisoft je detaljno opisao \u0161ta igra\u010di mogu o\u010de\u2026", "title": "Rainbow Six Siege sti\u017ee za PS5 i novi Xbox uz 4K i 120 FPS - PC Press", "url": "https://pcpress.rs/rainbow-six-siege-stize-za-ps5-i-novi-xbox-uz-4k-i-120-fps/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T17:34:00Z", "content": "Kao i druge popularne igre za Xbox One i PS4, tako je i Rainbow Six Siege dobio svog naslednika u vidu igre namenjene za PS5 i novi Xbox Series X i S. Ubisoft je detaljno opisao ta igrai mogu oekivat\u2026 [+1230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/pcpress.rs/wp-content/uploads/2020/11/rainbow-six-siege.jpg?fit=800%2C450&ssl=1"}, {"description": "Vlada Srbije usvojila je na dana\u0161njoj sednici predlog za promenu Ustava Republike Srbije u delu koji se odnosi na sudove i javna tu\u017eila\u0161tva.", "title": "Promenjen Ustav u delu koji se odnosi na sudove i javna tu\u017eila\u0161tva - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/promenjen-ustav-u-delu-koji-se-odnosi-na-sudove-i-javna-tuzilastva/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T17:17:56Z", "content": "Vlada Srbije usvojila je na dananjoj sednici predlog za promenu Ustava Republike Srbije u delu koji se odnosi na sudove i javna tuilatva.Predlog se odnosi na promene odredbe lana 4 Ustava i odredbe k\u2026 [+1194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/11/IMG_4540-scaled-e1604753842546.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0446\u0438\u043c\u0430 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u201e\u0414\u0440 \u041c\u0438\u043b\u0430\u043d \u0408\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b \u0411\u0430\u0442\u0443\u0442\u201d, \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0443\u0442\u043d\u043e \u0436\u0438\u0432\u0435 2.843 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0438\u0458\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0425\u0418\u0412 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0458\u0430, \u0430 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0443\u0458\u0435 \u0441\u0435 \u0434\u0430 \u0458\u043e\u0448 \u043e\u043a\u043e 400 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430 \u0438 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e. \u041e\u0434 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0435\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435 1985. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0437\u0430\u043a\u0459\u0443\u0447\u043d\u043e\u2026", "title": "\u041e\u043a\u043e 3.000 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0436\u0438\u0432\u0438 \u0441\u0430 \u0425\u0418\u0412-\u043e\u043c - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/468052/Oko-3-000-ljudi-u-Srbiji-zivi-sa-HIV-om", "author": "\u0414\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0414\u0430\u0432\u0438\u0434\u043e\u0432-\u041a\u0435\u0441\u0430\u0440", "publishedAt": "2020-12-03T17:00:00Z", "content": ", 2.843 , 400 . 1985. 2020. 4.123 -, 2.047 , 1.280 - . , 2020. 55 -, (175 ).\r\n , 17 . - 20 49 (77,5 ). 19 , 76 . , 54 (98 ), 47 .\r\n , - .\r\n 1. , -, , . - , .\r\n - . , , , . - , .\r\n , - . , , . , , .\r\n\u2026 [+91 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_12///757z468_hiv.jpg"}, {"description": "NEMA\u010cKA kancelarka Angela Merkel danas je u razgovoru putem video linka sa predsednikom Srbije Aleksandrom Vu\u010di\u0107em pozdravila napredak Srbije na polju ekonomije, kao i napore na evropskom putu i naglasila da su dijalog sa Pri\u0161tinom i vladavina prava od klju\u010dn\u2026", "title": "MERKELOVA PORU\u010cILA VU\u010cI\u0106U: Ekonomija je jaka veza izme\u0111u na\u0161e dve zemlje (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/941689/merkelova-porucila-vucicu-ekonomija-jaka-veza-izmedju-nase-dve-zemlje-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T16:44:00Z", "content": "Merkel i Vui su se, govorei o dijalogu Beograda i Pritine saglasili da je razgovor neophodan, kao i da je ouvanje mira od kljunog znaaja za obe strane, saoptila je Sluba za saradnju sa medijima.\r\nPre\u2026 [+2633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-03/44164_capture_f.jpg"}, {"description": "\u0414\u0432\u0435 \u0432\u0440\u0441\u0442\u0435 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0445 \"\u043d\u0435\u0437\u0440\u0435\u043b\u0438\u0445 \u045b\u0435\u043b\u0438\u0458\u0430\" \u043a\u0440\u0432\u0438 \u043e\u0434\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u0435 \u0441\u0443 \u0437\u0430 \u0442\u0435\u0436\u0430\u043a \u0442\u043e\u043a \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19, \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0442\u0438\u043c \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0438 \u0445\u043e\u043b\u0430\u043d\u0434\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430. \u0422\u043e \u0431\u0438 \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0434\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043d\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0443\u043e\u0447\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043a\u043e\u0434 \u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438\u0445.", "title": "\u0423 \u043a\u0440\u0432\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0432\u0435\u043d \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u0459 \u0442\u0435\u0448\u043a\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0434 \u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438\u0445 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3145/zivot-u-vreme-pandemije/4172934/kovid-krv-tezak-tok-bolest.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-03T16:00:00Z", "content": "19 , .\r\n \u00a0 , .\r\n , . \u00a0 \u00a019.\r\n \" \"\r\n , , 19 : \" \" , .\r\n . , , .\r\n\" , ( ).\" .\r\n , (), . , , .\r\n\" , , , ' ' '', \", , .\r\n , , .\r\n . \"\" (Immunity) \" \" (CAU), - (UKSH), , , , , - (DZNE), Deutche Covid 19 o\u2026 [+24 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/03/6967914_kovid-krvjpg"}, {"description": "Qualcomm se sa Snapdragon 888 \u010dipom na neke oblasti posebno fokusira, a to se mo\u017ee videti u prvom talasu promotivnih video klipova", "title": "Qualcomm preko promo klipova pokazuje \u0161ta sve Snapdragon 888 nudi (video) - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/qualcomm_preko_promo_klipova_pokazuje_sta_sve_snapdragon_888_nudi_video-86169", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T15:34:21Z", "content": "Najnoviji QualcommSnapdragon 888 ipset predstavlja pobolj\u0161anje u odnosu na SD865 u svakoj kategoriji. Meutim, Qualcomm se na neke oblasti posebno fokusira, a to se moe videti u prvom talasu promotivn\u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/b40bbd7f61d812cc5323caccd49c0bb9.jpg"}, {"description": "Dugo su pri\u010dali o njemu i njihovom odnosu.", "title": "\"Ako nastavi ovako...\" Mi\u0161elu DOZLOGRDILA Borina ljubomora, spreman da se suo\u010di sa njim zbog Milice! (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/255041/ako-nastavi-ovako-miselu-dozlogrdila-borina-ljubomora-spreman-da-se-suoci-sa-njim-zbog-milice-video", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T14:29:06Z", "content": "Dugo su priali o njemu i njihovom odnosu.\r\nDugo se spekulie o odnosu Milice Kemez i Miela Gvozdenovia. Mnogi nagaaju da se radi o relaciji koja nije iskljuivo prijateljska, ali oni i dalje negiraju. \u2026 [+842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2a8f3be31-faaa-47c0-ac91-ae9772a32644/130,166,968,637/1024"}, {"description": null, "title": "Koronavirus podaci Srbija 3. decembar | N1 Srbija - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2Nzk0NDQvS29yb25hdmlydXMtcG9kYWNpLVNyYmlqYS0zLi1kZWNlbWJhci5odG1s0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T14:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Objavljen je novi koncept video za Samsung Galaxy Scroll, koji je kreirao holandski 3D dizajner Jermaine Smit u saradnji sa sajtom LetsGoDigital", "title": "Koncept prikazuje Samsung Galaxy Scroll sa S Pen podr\u0161kom (video) - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/koncept_prikazuje_samsung_galaxy_scroll_sa_s_pen_podrskom_video-86166", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T14:02:21Z", "content": "Objavljen je novi koncept video za SamsungGalaxy Scroll, koji je kreirao holandski 3D dizajner Jermaine Smit u saradnji sa sajtom LetsGoDigital.\r\nKoncept ukljuuje podr\u0161ku za S Pen, za koji se oekuje \u2026 [+833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/40dde260d694f845c3b448e0ba17391a.jpg"}, {"description": "Legenda Brazilskog fudbala i jedan od najboljih igra\u010da svih vremena, Pele, emotivnim pismom jo\u0161 jednom se oprostio od slavnog Argentinca Dijega Armanda Maradone.Dirljivo pismo slavnog Brazilca prenosimo u celosti:Danas je sedam dana nakon \u0161to si nas napustio.\u2026", "title": "PISMO KOJE JE RASPLAKALO MILIONE Pele se na dirljiv na\u010din oprostio od Maradone: Nisam stigao OVO da ti ka\u017eem, - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/fudbal/3578751/pismo-koje-je-rasplakalo-milione-pele-se-na-dirljiv-nacin-oprostio-od-maradone-nisam-stigao-ovo-da-ti-kazem-pa-cu-napisati", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-03T13:27:24Z", "content": "Legenda Brazilskog fudbala i jedan od najboljih igraa svih vremena, Pele, emotivnim pismom jo jednom se oprostio od slavnog Argentinca Dijega Armanda Maradone.\r\nDirljivo pismo slavnog Brazilca prenos\u2026 [+998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/03/14/2395697_profimedia0017009534_ff.jpg"}, {"description": "NAJMANjE jedna osoba je poginula, a dve su povre\u0111ene u eksploziji u skladi\u0161tu koja se dogodila u mestu Avonmaut u blizini Bristola, javljaju svetski mediji.", "title": "TRAGEDIJA U VELIKOJ BRITANIJI: Eksplozija kod Bristola, ima mrtvih! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/941593/tragedija-velikoj-britaniji-eksplozija-kod-bristola-ima-mrtvih", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T13:22:00Z", "content": "Kako se navodi, na licu mesta se nalaze pripadnici vatrogasne brigade, ekipe Hitne pomoi i policija.\r\nEksplozija, koja se dogodila jutros oko 11 sati izazvala je poar koji su gasile ekipe iz est vatr\u2026 [+298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-03/44077_fff_f.jpg"}, {"description": "MINISTRI unutra\u0161njih poslova Republike Srpske i Srbije Dragan Luka\u010d i Aleksandar Vulin saglasni su da opasnost od terorizma uvek postoji, zbog \u010dega je potrebno da bezbednosne agencije uvek budu oprezne i da sara\u0111uju na globalnom nivou da bi kontrolisale poten\u2026", "title": "VULIN UKAZAO NA OPASNOST PO RS: Evo \u0161ta je najve\u0107a pretnja - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/republika-srpska/vesti/941564/vulin-ukazao-opasnost-evo-sta-najveca-pretnja", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T12:13:00Z", "content": "Luka je rekao danas da u BiH, ali i Evropi, i dalje postoje ljudi koji su imali kontakt ili bili lanovi odreenih teroristikih grupacija, te da se nikada ne zna kada e dobiti neki zadatak ili se samoi\u2026 [+3484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-03/44056_vulin-i-lukac-foto-novosti-1_f.jpg"}, {"description": "O logoru smrti sam u\u010dila u \u0161koli, ali sam pravu istinu o stradanju ljudi saznala tek kada sam stala pred kamere filma Dara iz Jasenovca, ka\u017ee Biljana \u010ceki\u0107 (13)Glavna junakinja filma Dara iz Jasenovca Biljana \u010ceki\u0107 (13) ka\u017ee da je tek na snimanju shvatila ...", "title": "DEVOJ\u010cICA KOJA IGRA DARU U LOGORU SMRTI! Sa 13 godina je shvatila sve STRAHOTE JASENOVCA, jednu scenu nije mog - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/zabava/pop-kultura/3578675/devojcica-koja-igra-daru-u-logoru-smrti-sa-13-godina-je-shvatila-sve-strahote-jasenovca-jednu-scenu-nije-mogla-da-gleda", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-03T11:46:45Z", "content": "O 'logoru smrti' sam uila u koli, ali sam pravu istinu o stradanju ljudi saznala tek kada sam stala pred kamere filma \"Dara iz Jasenovca\", kae Biljana eki (13)\r\nGlavna junakinja filma \"Dara iz Jaseno\u2026 [+2495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2019/11/02/18/2040225_dij-5702_ff.jpg"}], "totalResults": 34}