{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tokom sino\u0107ne emisije, ponovo su Luna \u0110ogani i Anabela Atijas do\u0161le u ozbiljan verbalni konflikt.Naime, Luna \u0110ogani i Anabela Atijas u\u017eivo u emisiji bile su izlo\u017eene sudu naroda, te su zbog pojedinih komentara do\u0161le u sukob.foto: PrintscreenPo Lunu je do\u0161ao .\u2026", "title": "DOK SU ANABELA I LUNA VODILE RAT, NIKO NIJE VIDEO MARKOV POTEZ: On se oglasio, pa ovim izazvao veliku pra\u0161inu! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3499265/dok-su-anabela-i-luna-vodile-rat-niko-nije-video-markov-potez-on-se-oglasio-pa-ovim-izazvao-veliku-prasinu-foto", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-16T21:51:20Z", "content": "Tokom sinone emisije, ponovo su Luna ogani i Anabela Atijas dole u ozbiljan verbalni konflikt.\r\nNaime, Luna ogani i Anabela Atijas uivo u emisiji bile su izloene sudu naroda, te su zbog pojedinih kom\u2026 [+608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/13/23/2277381_45158_ff.jpg"}, {"description": "Potencijalna vakcina protiv koronavirusa koju razvija univerzitet Oksford na \u010delu sa Sarom \u017dilber mogla bi da pro\u0111e tre\u0107u i poslednju fazu testiranja na", "title": "Zahvaljuju\u0107i jednoj \u017eeni svet je na putu da pobedi koronu - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/zahvaljujuci-jednoj-zeni-svet-je-na-putu-da-pobedi-koronu/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T21:21:29Z", "content": "Potencijalna vakcina protiv koronavirusa koju razvija univerzitet Oksford na elu sa Sarom ilber mogla bi da proe treu i poslednju fazu testiranja na ljudima ve u septembru.\r\nFarmaceutska kua \u201eAstra z\u2026 [+7361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2019/08/vaccination-1215279_1920-e1564749634502.jpg"}, {"description": "Gagi \u0110ogani je poku\u0161ao da odbrani \u0107erku Lunu \u0110ogani, ali ga je Jovana Tomi\u0107 Matora urnisala svojim odgovorima.Gagi, ona i ja se nismo vre\u0111ale, ona je meni zamerila \u0161to sam ja tebi rekla da mislim da se ti i dalje ne kaje\u0161! I rekla mi je da \u0107emo tek nastaviti \u2026", "title": "PRESTANITE SA JEFTINOM PRI\u010cOM I PATETISANJEM! Orilo se u studiju: Gagi poku\u0161ao da odbrani Lunu, Matora ga URNI - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3499253/prestanite-sa-jeftinom-pricom-i-patetisanjem-orilo-se-u-studiju-gagi-pokusao-da-odbrani-lunu-matora-ga-urnisala", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-16T21:14:02Z", "content": "Gagi ogani je pokuao da odbrani erku Lunu ogani, ali ga je Jovana Tomi Matora urnisala svojim odgovorima.\r\n\"Gagi, ona i ja se nismo vreale, ona je meni zamerila to sam ja tebi rekla da mislim da se t\u2026 [+865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/16/23/2279707_pjimage_ff.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Real Madrida postali su \ufffdampioni \ufffdpanije po 34. put.", "title": "Real Madrid je \u0161ampion \u0160panije! VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=16&nav_id=1707809", "author": "M\ufffd", "publishedAt": "2020-07-16T20:56:00Z", "content": "Fudbaleri Real Madrida postali su ampioni panije po 34. put. \r\nMIzvor:\u00a0B92etvrtak, 16.07.2020. | 22:56\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td> LaLiga, 37. kolo\r\nReal Madrid \u2013 Viljareal 2:1 (1:\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/16/10668283525f10bf712d082191124821_640x360x006216.jpg"}, {"description": "Hiljadu godina je Sveta Sofija bila najve\u0107a crkva na svetu, a do danas je ostala najlep\u0161a. Kada je izgra\u0111ena verovalo se da je sam Bog spustio lancima na zemlju.", "title": "U OVOJ CRKVI SUDNJEG DANA OTVORI\u0106E SE TAJNA VRATA: Verovalo se da je sam Bog lancima spustio na zemlju! (VIDEO - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3499239/u-ovoj-crkvi-sudnjeg-dana-otvorice-se-tajna-vrata-verovalo-se-da-je-sam-bog-lancima-spustio-na-zemlju", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-16T20:43:58Z", "content": "Hiljadu godina je Sveta Sofija bila najvea crkva na svetu, a do danas je ostala najlep\u0161a. Kada je izgraena verovalo se da je sam Bog spustio lancima na zemlju.Najveu turistiku atrakciju na teritoriji\u2026 [+2567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/06/12/2269145_profimedia0277827003-aja-sofija_ff.jpg"}, {"description": null, "title": "Hidroksihlorokin ne poma\u017ee pacijentima sa COVID-19 koji nisu hospitalizovani - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihAFodHRwOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS9aZHJhdmxqZS9hNjIwNTE2L05vdmEtc3R1ZGlqYS1IaWRyb2tzaWhsb3Jva2luLW5lLXBvbWF6ZS1wYWNpamVudGltYS1zYS1DT1ZJRC0xOS1rb2ppLW5pc3UtaG9zcGl0YWxpem92YW5pLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T20:21:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u0432\u043e\u043c \u0442\u0435\u0441\u0442 \u043c\u0435\u0447\u0443 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043e \u0422\u0440\u0435\u043f\u0447\u0443 2:0 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043c\u0430 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430 \u0438 \u0421\u0430\u0434\u0438\u043a\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u0432\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0443", "title": "\u041c\u0438\u043b\u043e\u0448\u0435\u0432\u0438\u045b: \u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u0441\u0430\u043c \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0434\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0435\u043c \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459\u0441\u043a\u0435 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435, \u0458\u0435\u0440 \u043d\u0438\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0435 - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/super-liga/99822/milosevic-skoro-sam-na-granici-da-kazem-da-ne-podnosim-prijateljske-utakmice-jer-nicemu-ne-sluze", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T19:24:00Z", "content": "2:0 \r\n: partizan.rs\r\n2:0 :\r\n- , , . , . , , . , , . 45 . . , , - - .", "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/Savo Milosevic(1).JPG"}, {"description": "Petogodi\u0161nji M. \u017d. koji je povre\u0111en u utorak uve\u010de u saobra\u0107ajnoj nesre\u0107i kod Novog Slankamena, kada su poginuli njegov stariji brat N. \u017d. (8) i jednogodi\u0161nja sestra N. \u017d, u stabilnom je stanju, dok je otac Milan \u017d. (44) zbog problema sa disanjem preba\u010den u I\u2026", "title": "JEDINI PRE\u017dIVELI DE\u010cAK SE OPORAVLJA Mali\u0161an koji je u stravi\u010dnom sudaru ostao bez brata i sestre je ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/jedini-preziveli-decak-se-oporavlja-malisan-koji-je-u-stravicnom-sudaru-ostao-bez/60zftvv", "author": "Ana Ad\u017ei\u0107, Aleksandar Latas", "publishedAt": "2020-07-16T19:22:08Z", "content": "Petogodinji M. . koji je povreen u utorak uvee u saobraajnoj nesrei kod Novog Slankamena, kada su poginuli njegov stariji brat N. . (8) i jednogodinja sestra N. , u stabilnom je stanju, dok je otac M\u2026 [+2089 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w2zk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTlRjN01EQV8vYzcwMTQ3NzgyZjM0OTUyNTQ0OTZjYzNkNzAxM2RmNGEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "U prvoj kontrolnoj utakmici koju su fudbaleri Crvene zvezde odigrali u okviru priprema za novu sezonu, ostvarena je pobeda u duelu sa IMT-om (2:0).", "title": "KATAI ODMAH POKAZAO ZBOG \u010cEGA SE VRATIO! Zvezda sigurna na po\u010detku priprema: Ivani\u0107 i Radulovi\u0107 pogo... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/domaci-fudbal/crvena-zvezda-imt-rezultat-20-pobeda-golovi-video/r2rt7nt", "author": "N. Z. L.", "publishedAt": "2020-07-16T18:26:00Z", "content": "U prvoj kontrolnoj utakmici koju su fudbaleri Crvene zvezde odigrali u okviru priprema za novu sezonu, ostvarena je pobeda u duelu sa IMT-om (2:0). Dejan Stankovi je isprobao sve igrae koje je imao n\u2026 [+1377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yrWk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRFN01EQV8vMWUxYzZkMGY3NGViMWFkM2NkNzY2ZDYyZWYwZGY5ZjIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Brisel -- Predsednik Srbije Aleksandar Vu\ufffdi\ufffd rekao je da je imao sastanke u Briselu sa Pri\ufffdtinom o nestalim osobama, interno raseljenim licima, kao i o ekonomiji.", "title": "Vu\u010di\u0107: Ne pregovaramo mi ovde samo sa Pri\u0161tinom; Dogovorena su dva principa VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=16&nav_category=640&nav_id=1707748", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-16T17:50:00Z", "content": "Brisel -- Predsednik Srbije Aleksandar Vui rekao je da je imao sastanke u Briselu sa Pritinom o nestalim osobama, interno raseljenim licima, kao i o ekonomiji.\r\nIzvor:\u00a0B92, Tanjugetvrtak, 16.07.2020.\u2026 [+5886 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/16/16267326665f109375f18ce234915552_640x360x0063123.jpg"}, {"description": "ZAMENICA direktora Instituta Batut Darija Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107 izjavila je da su bezbednost i efikasnost na prvom mestu kada bude prona\u0111ena vakcina za korona virus.", "title": "REAGOVALA DOKTORKA KISI\u0106: Evo \u0161ta je rekla na tvrdnje da je korona u Srbiji ja\u010da nego u Italiji - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/902884/reagovala-doktorka-kisic-evo-sta-rekla-tvrdnje-korona-srbiji-jaca-nego-italiji", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T17:42:00Z", "content": "Ona je rekla na RTS-u da je smanjenje broja zaraenih logian sled dogaaja poto je primetno da se graani sada vie pridravaju propisanih mera.\r\nPrema njenim reima, vie od 150 razliitih kompanija pokuava\u2026 [+1134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-16/4198_tan2020-7-14-16733465-6_f.jpg"}, {"description": "Ruska ambasada u Londonu saop\u0161tila je da \u0107e Moskva reagovati na odgovaraju\u0107i na\u010din na bilo kakve \"neprijateljske\" akcije Velike Britanije nakon \u0161to je ta", "title": "\"Odgovori\u0107emo na neprijateljske akcije Velike Britanije\" - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/odgovoricemo-na-neprijateljske-akcije-velike-britanije/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T17:04:15Z", "content": "Ruska ambasada u Londonu saoptila je da e Moskva reagovati na odgovarajui nain na bilo kakve \u201eneprijateljske\u201c akcije Velike Britanije nakon to je ta zemlja optuila Rusiju da je pokuala da se mea u iz\u2026 [+754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2019/11/moscow-3895333_1920.jpg"}, {"description": "\u0417\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0443 \u043e\u0434 \u0423\u041d, \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u0430\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0434\u043e 2100. \u0437\u043d\u0430\u0442\u043d\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u043c\u0430\u045a\u0438. \u041f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u0438\u0446\u0430 \u045b\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 2064. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435. \u0417\u0431\u043e\u0433 \u043d\u0438\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0443 \u043d\u0435\u043a\u0438\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430, \u0441\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430 \u045b\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0438.", "title": "\u0421\u043c\u0430\u045a\u0438\u045b\u0435 \u0441\u0435 \u0431\u0440\u043e\u0458 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0417\u0435\u043c\u0459\u0438, \u0447\u0430\u043a \u0438 \u041a\u0438\u043d\u0430 \u045b\u0435 \u043f\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u0434 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430\u0440\u0434\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/ci/story/2520/nauka/4020533/naseljenost-planete-nizak-natalitet.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-16T16:35:00Z", "content": "The Lancet 8,8 .\r\n , 2064. 9,7 . , : 183 195 .\r\n , 20 , , , 2100. . , 1,4 , 730 .\r\n : \r\n , . 80 , 800 , .\r\n , 1,5 , , (IHME) , .\r\n, . . , , , .\r\n , . , 950 350 2100. , 62 .\r\n 86 450 . , .\r\n , 80 140 \u2026 [+67 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/16/6738611_broj-stanovnika-na-planeti-e-se-smanjitijpg"}, {"description": "I Tunis je zatvorio granice sa gra\u0111ane Srbije, ka\u017eu u ambasadi te zemlje u Beogradu.", "title": "NOVA RAMPA ZA SRBIJU! Posle Bugarske i Italije, jo\u0161 jedna zemlja zatvorila granice za na\u0161e dr\u017eavljane! - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/koronavirus/222586/nova-rampa-za-srbiju-posle-bugarske-i-italije-jos-jedna-zemlja-zatvorila-granice-za-nase-drzavljane", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T15:32:47Z", "content": "I Tunis je zatvorio granice sa graane Srbije, kau u ambasadi te zemlje u Beogradu.\r\n- Republika Tunis je jue oznaila Srbiju kao crvenu zonu -\u00a0prenosi B92 da im je reeno u ambasadi Tunisa u Beogradu.\r\u2026 [+379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1e8bb151d-9383-4f0e-858a-5aab5c2cdb2d/0,0,1500,843/1024"}, {"description": "Ministar unutra\u0161njih poslova Neboj\u0161a Stefanovi\u0107 rekao je danas da su u nasilnim protestima povre\u0111ena 133 policajca i da ne\u0107e dozvoliti da se spinovanjem la\u017enih vesti nametne la\u017ean utisak da se nije dogodio napad na policiju", "title": "Stefanovi\u0107 stavio ta\u010dku na sve - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/nebojsa-stefanovic-ministar-unutrasnjih-poslova-policija-lazi/326803/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-16T15:08:00Z", "content": "Ministar unutranjih poslova Neboja Stefanovi rekao je danas da su u nasilnim protestima povreena 133 policajca i da nee dozvoliti da se spinovanjem lanih vesti nametne laan utisak da se nije dogodio \u2026 [+3876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/281/671/1/281671-Screenshot_12_de43_1000x1000.png"}, {"description": null, "title": "Brnabi\u0107: Rast broja novozara\u017eenih van svake sumnje posledica protesta - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MjAzODIvQnJuYWJpYy1SYXN0LWJyb2phLW5vdm96YXJhemVuaWgtdmFuLXN2YWtlLXN1bW5qZS1wb3NsZWRpY2EtcHJvdGVzdGEuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T14:37:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ostalo je jo\u0161 da se osmisli logo", "title": "Zapamtite ovo ime: Ro\u0111en je \u010detvrti najve\u0107i proizvo\u0111a\u010d automobila na svetu - Biznis Telegraf.rs", "url": "https://biznis.telegraf.rs/info-biz/3214460-fiat-chrysler-i-psa-spajaju-se-stellantis", "author": "Telegraf.rs", "publishedAt": "2020-07-16T14:02:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2019/12/18/fijat-pezo-670x447.jpg"}, {"description": "U Leskovcu i okolini ju\u010de je po\u010delo snimanje ratnog filma \u201eKo\u0161are\u201c u re\u017eiji Bal\u0161e \u0110oga.", "title": "Po\u010delo snimanje filma \u201eKo\u0161are\u201c - Kultura - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kultura/pocelo-snimanje-filma-kosare/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T13:01:42Z", "content": "U Leskovcu i okolini jue je poelo snimanje ratnog filma Koare u reiji Bale oga.Ovaj ambiciozni filmski projekat inspirisan je istinitim dogaajima, a Filmski centar Srbije ga je prole godine podrao na\u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Kosare-1.jpg"}, {"description": "Neki od najve\ufffdih svetskih proizvo\ufffda\ufffda automobila imaju pod svojom kapom brojne brendove, pa je i onima koji prate auto-industriju ponekad te\ufffdko da ih sve razvrstaju.", "title": "Ko je ko i ko je s kim? Najva\u017enije auto-grupacije na svetu - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/razno.php?yyyy=2020&mm=07&nav_id=1707613", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-16T12:15:00Z", "content": "Poetak ovog veka u auto-industriji je obeleilo ukrupnjavanje kapitala, a primetno je i da su vlasnici nekih tradicionalno ukorenjenih zapadnjakih brendova postale dalekoistone kompanije, uglavnom iz \u2026 [+3412 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/16/3719198095f1047f355a1f288747518_640x360.jpg"}, {"description": "Oko 150 do 200 hiljada stanovnika Vojvodine je proku\u017eeno virusom korona, \u0161to zna\u010di da je 30 do 50 hiljada aktivnih sa blagim simptomima kovid 19, izjavio je direktor Instituta za javno zdravlje Vojvodine Vladimir Petrovi\u0107 na konferenciji za medije Pokrajinsko\u2026", "title": "Petina Vojvo\u0111ana bila u dodiru sa korona virusom - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/petina-vojvodjana-bila-u-dodiru-sa-korona-virusom/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T11:45:25Z", "content": "Oko 150 do 200 hiljada stanovnika Vojvodine je prokueno virusom korona, to znai da je 30 do 50 hiljada aktivnih sa blagim simptomima kovid 19, izjavio je direktor Instituta za javno zdravlje Vojvodin\u2026 [+3867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Igor-Mirovi\u0107-pres-ispred-Banovine-e1594899907734.jpg"}], "totalResults": 34}