{"status": "ok", "articles": [{"description": "Borusija, \u010celzi, Sevilja, Barselona i Juventus obezbedili plasman u osminu finala.", "title": "Fenomenalni \u017diru ispisao istoriju goleadom, Nejmar slomio Junajted (VIDEO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/sport/fudbal/uzivo-matic-sa-junajtedom-protiv-psz-a-trazi-prolaz-dalje/361704/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-02T21:54:00Z", "content": "Borusija, elzi, Sevilja, Barselona i Juventus obezbedili plasman u osminu finala.Okonano je 5. kolo u svim grupama Lige ampiona. Borusija je remijem (1:1) sa Laciom obezbedila osminu finala. Rimljani\u2026 [+5793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/317/333/1/317333-0601%20AP%20Dave%20Thompson_7351_1000x1000.jpg"}, {"description": "U TE\u0160KOJ saobra\u0107ajnoj nesre\u0107i, koja se jutros dogodila na pru\u017enom prelazu kod Bajmoka, u blizini Subotice, poginula je Slobodanka Boba Ugrini\u0107 (31) iz Banatskog Velikog Sela kod Kikinde.", "title": "BOBA NIJE PRE\u017dIVELA UDAR VOZA: Ovo je devojka koja je nastradala danas kod Subotice - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/941375/boba-nije-prezivela-udar-voza-ovo-devojka-koja-nastradala-danas-kod-subotice", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T21:34:00Z", "content": "Do nesree je dolo oko osam asova, kada je putniki voz, koji saobraa na relaciji Subotica - Sombor, naleteo na \"golf\" kikindskih tablica, a posle bonog sudara, lokomotiva je jo pedesetak metara gurala\u2026 [+1840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-02/43879_nesreca-bajmok_f.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Klub Bri\ufffda lako su pobedili Zenit iz Sankt Peterburga 3:0 i zadr\ufffdali nadu da se plasiraju u osminu finala Lige \ufffdampiona.", "title": "SMS \"is\u010dupao\" Lacio VAR penalom, Bri\u017e i dalje sanja osminu finala VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=12&dd=02&nav_id=1774483", "author": "MS", "publishedAt": "2020-12-02T21:12:00Z", "content": "Fudbaleri Klub Bria lako su pobedili Zenit iz Sankt Peterburga 3:0 i zadrali nadu da se plasiraju u osminu finala Lige ampiona.\r\nMSIzvor:\u00a0B92sreda, 2.12.2020. | 22:55\r\n<table><tr><td><table><tr><td><\u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/02/7320722375fc80d64a1024692056697_640x360x00195.jpg"}, {"description": "\"HIV su mi otkrili u bolnici gde sam le\u017eala zbog upale plu\u0107a, koja nikako nije prolazila. Kada mi se u\u010dinilo da se oporavljam, tra\u017eila sam da idem ku\u0107i, ali sam se nakon nekoliko dana opet vratila. Jednog dana je doktorka u\u0161la, namr\u0161tena i rekla: \"Ne\u0161to mi ni\u2026", "title": "'Bila sam godinama u braku, a onda sam saznala da mi je pokojni mu\u017e PRENEO HIV', ka\u017ee nam Rada (62) koja ima va\u017enu poruku za sve vas - Zena", "url": "https://zena.blic.rs/zdravlje/bila-sam-godinama-u-braku-a-onda-sam-saznala-da-mi-je-pokojni-muz-preneo-hiv-kaze-nam/0zybcvw", "author": "Jelena Milenkovi\u0107", "publishedAt": "2020-12-02T19:25:00Z", "content": "\"Doktorka mi je rekla da imam HIV i da ja to verovatno znam ili da sumnjam na to. Pitala sam je ne ta tano misli kad kae HIV, jer nisam znala da li je to ono o emu sam neto naula na televiziji\", doda\u2026 [+4786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6Qwk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWmpJN01EQV8vMTc0NDg1ZTUxNmIwY2EzNDFiMTRkY2E0ZjM4YWNiODcuanBnkZMCzQKeAIEAAQ"}, {"description": "\u0160EF ruske diplomatije dolazi u Beograd 15. decembra.", "title": "NOVOSTI SAZNAJU: Lavrov obilazi Hram i grob patrijarha, sastaje se sa Vu\u010di\u0107em, Selakovi\u0107em i Da\u010di\u0107em - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/941374/novosti-saznaju-lavrov-obilazi-hram-grob-patrijarha-sastaje-vucicem-selakovicem-dacicem", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T19:20:00Z", "content": "Kako Novosti saznaju, predvieno je da se Lavrov sastane sa predsednikom Srbije Aleksandrom Vuiem, efom diplomatije Nikolom Selakoviem i prvim ovekom Narodne skuptine Ivicom Daiem.\r\nVisoki gost iz Mos\u2026 [+389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-06-18/522_lavrov-1-620x0_f.jpg"}, {"description": "KOVID bolnica u Batajnici, izga\u0111ena u okviru Vojnog kompleksa \"Zemun - ekonomija\", najzna\u010dajnija je i najve\u0107a takva bolnica u Srbiji.", "title": "POGLEDAJTE KAKO JE TEKLA IZGRADNjA KOVID BOLNICE: Predsednik objavio video i najavio gostovanje na RTS-u, a evo o \u010demu \u0107e govoriti (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/941339/pogledajte-kako-tekla-izgradnja-kovid-bolnice-predsednik-objavio-video-najavio-gostovanje-rts-evo-cemu-govoriti-video", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T17:35:00Z", "content": "Bolnica je izgraena za samo etiri meseca i povrine je 18 hiljada kvadrata.\r\nNjena izgradnja i zavratak radova bili su povod da se oglasi i predsednik Srbije, Aleksandar Vui, koji je istakao znaaj i t\u2026 [+1193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-02/43858_vucic_f.jpg"}, {"description": "Ambasador Rusije u Beogradu Aleksandar Bocan-Har\u010denko ka\u017ee ekskluzivno za Kurir da su u toku pregovori izme\u0111u nadle\u017enih institucija Rusije i Srbije o isporuci ruske vakcine sputnik V Srbiji. On dodaje da u na\u0161u zemlju uskoro sti\u017ee partija vakcine za laborator\u2026", "title": "SPUTNIK V STI\u017dE U SRBIJU! BOCAN-HAR\u010cENKO EKSKLUZIVNO ZA KURIR: U Srbiji uskoro ruska vakcina za laboratorijsku - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3578273/bocan-harcenko-ekskluzivno-za-kurir-u-srbiju-stize-ruska-vakcina-za-laboratorijsku-kontrolu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-02T17:15:31Z", "content": "Ambasador Rusije u Beogradu Aleksandar Bocan-Harenko kae ekskluzivno za Kurir da su u toku pregovori izmeu nadlenih institucija Rusije i Srbije o isporuci ruske vakcine \"sputnik V\" Srbiji. On dodaje \u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/08/23/08/2307151_0401-ruski-ambasador-marina-lopicic-3_ff.jpg"}, {"description": "Podgorica -- Ekspoze mandatara Zdravka Krivokapi\ufffda i kandidate za \ufffdlanove nove vlade Crne Gore kritikovali su danas predstavnici opozicije i dela nove parlamentrane ve\ufffdine.", "title": "I vlast i opozicija protiv Krivokapi\u0107a; \"Da li \u0107emo u\u010diti da \u010detnici nisu radili sva ona zla u Crnoj Gori\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=12&dd=02&nav_category=167&nav_id=1774267", "author": "B92", "publishedAt": "2020-12-02T17:03:00Z", "content": "Podgorica -- Ekspoze mandatara Zdravka Krivokapia i kandidate za lanove nove vlade Crne Gore kritikovali su danas predstavnici opozicije i dela nove parlamentrane veine.\r\nIzvor:\u00a0Betasreda, 2.12.2020.\u2026 [+3904 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/02/9329505135fc7c8baa3d9d885803171_640x360x001118.jpg"}, {"description": "\u0411\u0430\u0441\u0438\u0441\u0442\u0430 \u043b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u043d\u0435 \u0440\u043e\u043a \u0433\u0440\u0443\u043f\u0435 \u201e\u0420\u0438\u0431\u0459\u0430 \u0447\u043e\u0440\u0431\u0430\", \u041c\u0438\u0448\u0430 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u045b, \u043a\u0440\u0435\u043c\u0438\u0440\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u043e\u0431\u0459\u0443 \u201e\u041b\u0435\u0448\u045b\u0435\", \u0430 \u0438\u0441\u043f\u0440\u0430\u045b\u0430\u0458\u0443 \u043d\u0438\u0441\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b\u0435 \u045a\u0435\u0433\u043e\u0432\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0433\u0435 \u0438\u0437 \u0431\u0435\u043d\u0434\u0430.", "title": "\u041c\u0438\u0448\u0430 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u045b \u0438\u0441\u043f\u0440\u0430\u045b\u0435\u043d \u0437\u0430\u0443\u0432\u0435\u043a, \u0443 \u043e\u0434\u0441\u0443\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0433\u0430 \u0438\u0437 \u0431\u0435\u043d\u0434\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/ci/story/461/svet-poznatih/4171930/misa-aleksic-kremacija-lesce-riblja-corba.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-02T15:20:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/02/6966372_misa-aleksic1tambjpg"}, {"description": "Ole za sve mo\u017ee da zahvali Pari\u017eanima...", "title": "Solskjer \u2013 Pariska no\u0107 koja je promenila sve! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/solskjer-pariska-noc-koja-je-promenila-sve-425924.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T14:53:00Z", "content": "Kada je na klupi svog Junajteda nasledio ozea Murinja koji je\r\n irio depresiju u ionako sivom Manesteru, Ole Gunar Solskjer je\r\n doekan kao daak sveeg vazduha. Iako su mnogi sumnjali u\r\n Norveanina k\u2026 [+1686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202003/solskjer640573384020200302115737.jpg"}, {"description": "Poslanik Srpske napredne stranke Vladimir \u0110ukanovi\u0107 pozvao je danas Vladu Srbije da raspusti Krizni \u0161tab i da ne prihvati predlo\u017eene mere.", "title": "\"PREKO GLAVE NAM JE VI\u0160E\" Vladimir \u0110ukanovi\u0107 opet \"udario\" na Krizni \u0161tab, od Vlade tra\u017ei njegovo RA... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/preko-glave-nam-je-vise-vladimir-djukanovic-opet-udario-na-krizni-stab-od-vlade-trazi/20mmxly", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T14:46:00Z", "content": "Poslanik Srpske napredne stranke Vladimir ukanovi pozvao je danas Vladu Srbije da raspusti Krizni tab i da ne prihvati predloene mere.ukanovi je u Skuptini Srbije upitao zbog ega se zatvaraju privred\u2026 [+1842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/V6gk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTm1FN01EQV8vYWNhOWYyMGNjZThiYTk0MDMyMTQwOWQ1MjU1N2Y2MDUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Xiaomi je objavio da \u0107e Snapdragon 888 \u010dipset globalno debitovati na Xiaomi Mi 11 telefonu", "title": "Xiaomi Mi 11 \u0107e biti prvi telefon sa Snapdragon 888 \u010dipom, a koristi\u0107e ga i Redmi - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/xiaomi-mi-11-ce-biti-prvi-telefon-sa-snapdragon-888-cipom-a-koristice-ga-i-redmi-86156", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T13:49:25Z", "content": "Qualcomm je jue predstavio svoj najnoviji premijum ipset, pod nazivom Snapdragon 888, a proizvoai su odmah poeli da najavljuju svoje nove telefone koji e koristiti novu platformu. Xiaomi je oti\u0161ao ko\u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/a904b6d48400ea7f3a31a785a95936d2.jpg"}, {"description": "Ko\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435 \"\u0424\u0430\u0458\u0437\u0435\u0440\" \u0438 \"\u0411\u0438\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\" \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0458\u0443 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0438 \u0437\u0430 \u043b\u0435\u043a\u043e\u0432\u0435 \u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043d\u0435\u043e\u043f\u0445\u043e\u0434\u043d\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438, \u0441\u0430\u0437\u043d\u0430\u0458\u0435 \u0420\u0422\u0421.", "title": "\"\u0424\u0430\u0458\u0437\u0435\u0440\" \u0438 \"\u0411\u0438\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\" \u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0458\u0443 \u0437\u0430\u0445\u0442\u0435\u0432 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4171748/vakcina-fajzer-bionket-vakcina-srbija.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-02T13:15:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/02/6966149_-jpg"}, {"description": "POSLEDNjI \"crni petak\" je, osim kr\u0161enja epidemiolo\u0161kih mera, u \u017ei\u017eu javnosti dospeo i zbog \"la\u017enih popusta\".", "title": "KAKO NAS VARAJU TRGOVCI? Svaki deseti popust - la\u017e, kazne i do 2 miliona, a evo \u0161ta gra\u0111ani treba da urade - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/ekonomija/941061/kako-nas-varaju-trgovci-svaki-deseti-popust-laz-kazne-2-miliona-evo-sta-gradjani-treba-urade", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T13:00:00Z", "content": "Cene mnogih proizvoda su pre akcijskog snienja naglo podignute, a onda sputene kako bi se prikazao prividan popust. Mada ovakvo ponaanje predstavlja prekraj, opet se ponovila stara praksa trgovaca.\r\n\u2026 [+2930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-01/43621_snizenjeuprodavnicama17072020-8-_f.jpg"}, {"description": "\"Previ\u0161e pitanja je bez odgovora, a ta \u010dinjenica samo podgreva sumnje da ceo proces nije bio transparentan i da je ovogodi\u0161nji izbor potpuno izgubio legitimitet\", ka\u017ee za Danas Srdan Golubovi\u0107, reditelj filma \"Otac\", povodom odluke o srpskom kandidatu za Oska\u2026", "title": "Srdan Golubovi\u0107: Izbor srpskog kandidata za Oskara izgubio legitimitet - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kultura/srdan-golubovic-izbor-srpskog-kandidata-za-oskara-izgubio-legitimitet/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T12:55:18Z", "content": "\u201ePrevie pitanja je bez odgovora, a ta injenica samo podgreva sumnje da ceo proces nije bio transparentan i da je ovogodinji izbor potpuno izgubio legitimitet\u201c, kae za Danas Srdan Golubovi, reditelj f\u2026 [+7768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/10/PONEDELJAK-SRDAN-GOLUBOVIC-I-SRDJAN-VUCINIC-02-SM.jpg"}, {"description": "EVROPSKA komisija u danas usvojenoj \"EU-SAD agendi za globalnu promenu\" nagla\u0161ava da je saradnja Brisela i Va\u0161ingtona klju\u010dna za dijalog Beograda i Pri\u0161tine.", "title": "EU RADI O GLAVI SRBIJI: Poziv za Amerikance, ti\u010de se Kosova i Metohije - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/941224/radi-glavi-srbiji-poziv-amerikance-tice-kosova-metohije", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T12:54:00Z", "content": "- Kontinuirano partnerstvo izmeu EU i SAD i bliska koordinacija na Zapadnom Balkanu je od sutinske vanosti, posebno u dijalogu izmeu Beograda i Pritine kome posreduje EU - navodi se u tekstu agende.\r\u2026 [+1425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-09-10/20117_zozepborelpredsednistvo3101202001_f.jpg"}, {"description": "Ve\u010dera\u0161nji me\u010devi Lige \u0161ampiona mogu da daju neke va\u017ene odgovore.", "title": "DALI TOLIKE PARE, A SADA GRICKAJU NOKTE OD STRAHA! Nejmar, Mbape i Pari sen \u017dermen ostaju BEZ LIGE \u0160... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/liga-sampiona-sreda-utakmice-mancester-junajted-psz-kvote-lajpcig-basaksehir/m5tb861", "author": "PR tekst", "publishedAt": "2020-12-02T11:16:00Z", "content": "Veeranji meevi Lige ampiona mogu da daju neke vane odgovore.A meu najvanijim e biti status kluba sa dva najskuplje plaena fudbalera u istoriji ovog sporta, Pari Sen ermena.\r\nJer, uzalud i 222 miliona\u2026 [+1532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vpIk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTkRnN01EQV8vYmMzMjEyNmM2ODJjZjZlNTUyODhhZGFhNGE3MzgxOGIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "NOVI SAD - Novosadska policija uhapsila je J. G. (35), iz Pri\u0161tine, zbog postojanja osnova sumnje da je u\u010dinio krivi\u010dno delo neovla\u0161\u0107ena proizvodnja i stavljanje u promet opojnih droga.Pregledom osumnji\u010denog i pretresom stana u kome neprijavljeno boravi, poli\u2026", "title": "UHAP\u0160EN OSUMNJI\u010cENI ZA NELEGALNU TRGOVINU NARKOTICIMA: Pri\u0161tevac pao u Novom Sadu - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3577971/uhapsen-osumnjiceni-za-nelegalnu-trgovinu-narkoticima-pristevac-pao-u-novom-sadu", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-02T10:46:11Z", "content": "<li>Jako ste sugestivni prilikom poslovnih pregovora i uspevate da ubedite drugu stranu da sponzori\u0161e neke va\u0161e projekte. Imate simpatiju koju ...\r\n</li><li>Uporno se borite za samostalnost u radu. N\u2026 [+1705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/25/16/2388901_whatsapp-image-20201125-at-4.05.08-pm-1_ff.jpg"}, {"description": "\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u0445\u0430\u043f\u0441\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0438\u0458\u0443 \u0436\u0435\u043d\u0443 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u043c\u045a\u0438\u0447\u0438 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0433 \u0441\u0438\u043d\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043e\u0433 \u0443 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0443 \u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0433\u0440\u0430\u0452\u0443 \u0421\u0442\u043e\u043a\u0445\u043e\u043b\u043c\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 25 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430. \u041d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u043c\u0430\u0458\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0438\u043b\u0430 \u0443 \u0431\u043e\u043b\u043d\u0438\u0446\u0438, \u0443 \u0441\u0442\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0434\u043e\u0448\u043b\u0430 \u045a\u0435\u0433\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043a\u043b\u0430 \u0431\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0443 \u043b\u043e\u0448\u0435\u043c \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u043a\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u045a\u0443.", "title": "\u0423 \u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0443\u0445\u0430\u043f\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0441\u0443\u043c\u045a\u0438\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e 30 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043e\u0433 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4171374/svedska-sin-zatocen-30-godina-.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-02T10:01:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/02/6965522_w56533370jpg"}, {"description": "Eliot Pejd\u017e, koji se proslavio u komediji o ne\u017eeljenoj tinejd\u017eerskoj trudno\u0107i \"Juno\" pod imenom Elen Pejd\u017e, objavio je da je transrodan i to u 33. godini za \u0161ta je trebalo imati ogromnu petlju.", "title": "\u010cuvena Juno objavila da je trans - zovite me Eliot i obra\u0107ajte mi se sa on - Noizz.rs", "url": "https://noizz.rs/showbizz/ellen-page-je-transrodna-i-zove-se-elliot/8yp11j0", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T10:00:07Z", "content": "Skidamo mu kapu i nadamo se da e posluiti kao primer gomili ljudi da bez pardona furaju svoju priu.\r\n\"Zdravo prijatelji\", zapoeo je svoju objavu na platformama svojih drutvenih mrea.\r\n\"elim da podeli\u2026 [+1364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noizz.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lC3k9kpTURBXy82ZTVkN2NkNmZhNmRiNDlmZTQyZmIwNDA5OWYzNzg5OC5qcGeSlQMAzQFDzQUEzQLSkwXNBLDNAnaCoTABoTEA"}], "totalResults": 34}