{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ruski borbeni avioni presreli su danas iznad Japanskog mora ameri\u010dki izvi\u0111a\u010dki avion, koji je leteo ka ruskom vazdu\u0161nom prostoru, saop\u0161tilo je danas rusko ministarstvo odbrane.", "title": "DRAMA NA NEBU Ruski avioni presreli ameri\u010dki iznad Japanskog mora - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/drama-na-nebu-ruski-avioni-presreli-americki-iznad-japanskog-mora/qq3r5rh", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T22:34:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aUMk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXpZN01EQV8vYTQ2YjE4NzNjMWY5Yjc5NzY2YWEwMDNjM2Q3MjkxODMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Marko Janju\u0161evi\u0107 Janju\u0161 napustio je rijaliti 'Zadruga 3' u velikom finalu, malo nakon Maje Marinkovi\u0107, sa kojom je uplovio u aferu, iako je o\u017eenjen.", "title": "JANJU\u0160 ISPAO IZ ZADRUGE, PRELJUBA GA KO\u0160TALA POBEDE A nekad je bio favorit! Nije \u017eeleo da odgovori n... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/janjus-ispao-iz-zadruge-finale-maja-otac-taki/eqle2w1", "author": "V.M.", "publishedAt": "2020-07-11T22:34:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aNnk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RjN01EQV8vMjY2MzJhNGFkYjg0Y2FmOWMyYTUyM2UxODMzYWEzMDguanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "VOZILA hitne slu\u017ebe i policije su na licu mesta.", "title": "TRAGEDIJA! Nesre\u0107a u Novom Pazaru, \u010detvoro poginulih! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/901872/tragedija-nesreca-novom-pazaru-cetvoro-poginulih", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T21:59:00Z", "content": "MIHAJLO Sabado (23) iz Ruskog Krstura, osumnjien da je u nedelju ujutru, oko 3,30, pod dejstvom alkohola izazvao saobraajnu nezgodu, na putu izmeu Kule i Ruskog Krstura, u kojoj su poginule tri osobe\u2026 [+103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-06-18/437_poslednja-vest-ostalo_f.jpg"}, {"description": "Juventus i Atalanta podelili su bodove u veoma uzbudljivom me\ufffdu 32. kola italijanske Serije A \ufffd 2:2 (0:1).", "title": "Penali i Ronaldo spasli Juventus poraza od Atalante VIDEO - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=11&nav_id=1705865", "author": "M\ufffd", "publishedAt": "2020-07-11T21:37:00Z", "content": "Juventus i Atalanta podelili su bodove u veoma uzbudljivom meu 32. kola italijanske Serije A 2:2 (0:1). \r\nMIzvor:\u00a0B92subota, 11.07.2020. | 23:37\r\nLacio je poraen u subotu popodne, Juventus je bodom p\u2026 [+1730 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/11/290651115f0a31384efc9212714722_640x360x008027.jpg"}, {"description": "U vi\u0161e gradova Srbije gra\u0111ani su se i petog dana pridru\u017eili nizu protesta protiv re\u017eima.", "title": "Protestovali i gra\u0111ani Novog Sada, Ni\u0161a, Zrenjanina, \u010ca\u010dka i Vranja (FOTO/VIDEO) - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/protestovali-gradjani-novog-sada-nisa-zrenjanina-cacka-i-vranja-foto-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T21:19:34Z", "content": "U vie gradova Srbije graani su se i petog dana pridruili nizu protesta protiv reima.Demonstranti blokirali Varadinski most i policijsku stanicu\r\nOko hiljadu Novosaana okupilo se na jo jednom graansko\u2026 [+8000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Beta-96qzwv3oxy-scaled-e1594502053627.jpg"}, {"description": "Gr\ufffdka \ufffde u\ufffdiniti sve da Turska snosi posledice zbog pretvaranja Aja Sofije u d\ufffdamiju, rekao je prestavnik gr\ufffdke vlade.", "title": "\"Gr\u010dka \u0107e u\u010diniti sve \u0161to je u njenoj mo\u0107i da Turska snosi posledice\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=11&nav_category=78&nav_id=1705861", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-11T21:04:00Z", "content": "Grka e uiniti sve da Turska snosi posledice zbog pretvaranja Aja Sofije u damiju, rekao je prestavnik grke vlade.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsubota, 11.07.2020. | 23:04\r\nPredstavnik grke vlade Stelios Pecas izjav\u2026 [+828 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/11/10217140965f0a2accb6c3d999788087_640x360x00383125.jpg"}, {"description": "Ministar unutra\u0161njih poslova Srbije Neboj\u0161a Stefanovi\u0107 izjavio je ve\u010deras da je na neprijavljenim protestima u Beogradu i jo\u0161 nekim gradovima ve\u010deras mirno i da nema nasilja.", "title": "Stefanovi\u0107: Sve je mirno, nema nasilja, u Beogradu bilo oko 1.100 ljudi - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/stefanovic-sve-je-mirno-nema-nasilja-u-beogradu-bilo-oko-1100-ljudi/cjwbd4m", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T21:01:00Z", "content": "Ministar unutranjih poslova Srbije Neboja Stefanovi izjavio je veeras da je na neprijavljenim protestima u Beogradu i jo nekim gradovima veeras mirno i da nema nasilja.\"Veeras imamo oko 1.100 ljudi i\u2026 [+2163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CCPk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpVN01EQV8vNTY3MjY3NTlkN2E3YWM1ZDQ4OWQwMDZmYjBmMzFiODAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Trener Zenita Sergej Semak izrazio je nadu da \u0107e kapiten njegovog tima Branislav Ivanovi\u0107 igrati u polufinalu Kupa Rusije protiv Spartaka.", "title": "\"\u010cEKAMO GA!\" U Zenitu se oglasili o Ivanovi\u0107evom hitnom odlasku u Srbiju: To je samo DEO na\u0161ih \u017eivota - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/fk-zenit-povratak-branislav-ivanovic-porodicni-problemi/wk2l9j0", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T20:51:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ws-k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTUdRN01EQV8vOTJlNGM0MmVkNGQ4YTM2OTA5OTU4ZmY4NjUwNjA0MjkuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Slede\u0107i presek zakazan je za 23h", "title": "Anabela pred izbacivanjem: Evo ko je napustio \"Zadrugu 3\" - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-3/anabela-pred-izbacivanjem-evo-ko-je-napustio-zadrugu-3/325592/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-11T20:46:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/282/584/1/282584-1_49dc_1000x1000.png"}, {"description": "Nekada\u0161nji kapiten Crvene zvezde Vujadin Savi\u0107 ponovo je dobio pozitivan test na virus korona.", "title": "\u0160ok! KORONAVIRUS SE VRATIO - Vujadin Savi\u0107 ponovo pozitivan na covid 19 - Pink.rs", "url": "https://www.pink.rs/fudbal/221643/sok-koronavirus-se-vratio-vujadin-savic-ponovo-pozitivan-na-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T20:45:26Z", "content": "Nekadanji kapiten Crvene zvezde Vujadin Savi ponovo je dobio pozitivan test na virus korona.\r\nPodsetimo, iskusni srpski defanzivac je pre nekoliko nedelja obelodanio da je zaraen virusom Kovid-19, al\u2026 [+783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1f434093e-7e53-4ff0-b04d-b3e68d30ed98/293,159,992,553/1024"}, {"description": "\u041a\u0432\u043e\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0447\u0435\u043b\u0438\u043a \u0441\u0443 \u0443\u0441\u043f\u043e\u0440\u0438\u043b\u0435, \u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0430 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u043a\u0443\u0446\u0430\u043b\u0430 \u0435\u043a\u0441\u0435\u0440 \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u0443 \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u0458 \u043e\u0434 \u0434\u0432\u0435 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0435 \u043f\u0435\u045b\u0438 \u0443 \u0441\u043c\u0435\u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438. \u041a\u0430\u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0437 \u043f\u0430\u043e \u0437\u0430 \u0442\u0440\u0435\u045b\u0438\u043d\u0443, \u041a\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438 \u0441\u0443 \u043f\u0435\u045b \u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0443 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0442\u0438\u0445\u043e\u0433 \u0445\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0435\u045b\u0435\u0433 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0437\u043d\u043e\u0433 \u0430\u2026", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u0422\u0438\u0445\u0438 \u0445\u043e\u0434 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430\u0440\u0435 \u043e\u0431\u0430\u0440\u0430 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0437 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/458142/Tihi-hod-zelezare-obara-srpski-izvoz", "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0430\u043a\u0443\u043c\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-07-11T20:00:56Z", "content": ", 19 . , .\r\n , 211 , 33 2019. . 100 .\r\n , 800 . , , 600 .\r\n 1 , 19 .\r\n , , , , .\r\n , . , - .\r\n 5.500 .\r\n , . , . 60 , . , .\r\n . - .\r\n ( ) . 104 32,5 24 . . 99,5 95 , 49 , .\r\n , 21 . , 30 . , 42 . , .\u2026 [+98 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_07///757z468_zelezara.jpg"}, {"description": "Dvojica brac\u0301e iz \u010ca\u010dka preminula su od posledica zaraze koronavirusom, a zara\u017een je i njihov otac. \u010ca\u010danin S. \u0110. (26) preminuo je danas u Beogradu od", "title": "Tragedija u \u010ca\u010dku: Korona ubila dva brata, oboleo i otac - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/tragedija-u-cacku-korona-ubila-dva-brata-oboleo-i-otac/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T19:43:45Z", "content": "aanin S. . (26) preminuo je danas u Beogradu od posledica infekcije koronavirusom, objavio je aanski portal Morava info.\r\nS. . je roeni brat R. . (36), koji je 1. jula preminuo u aanskoj bolnici.\r\nS.\u2026 [+359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/07/h_56014385-725x377-1-e1594496486940.jpg"}, {"description": null, "title": "Protest u Beogradu 11. jul - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQmh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MTg4MjgvUHJvdGVzdC11LUJlb2dyYWR1LTExLi1qdWwuaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T19:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nau\u010dnici veruju da stres usled globalne pandemije ostavlja posledice i na ljude koji nisu zara\u017eeni korona virusom.", "title": "DOKTORI OTKRILI NOVU POSLEDICU VIRUSA: Sve je vi\u0161e pacijenata sa TAKOCUBO KARDIOMIPATIJOM, a evo \u0161ta je to - Espreso.rs", "url": "https://www.espreso.rs/svet/planeta/590417/doktori-otkrili-novu-posledicu-virusa-sve-je-vise-pacijenata-sa-takocubo-kardiomipatijom-a-evo-sta-je-to", "author": "Espreso", "publishedAt": "2020-07-11T18:38:37Z", "content": "Mala nauna studija objavljena u etvrtak ukazuje na znaajan porast \"sindroma slomljenog srca\" kod pacijenata, ali i onih koji nisu oboleli od korone.\r\nNaime, lekari iz Ohaja primetili su da je povean \u2026 [+2077 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espreso.rs"}, "urlToImage": "https://www.espreso.rs/data/images/2020/07/11/19/788199_w-56205014_ff.jpg"}, {"description": "Voza\u010d Ferarija \u0160arl Lekler u nedelju \u0107e trku za Veliku nagradu \u0160tajerske krenuti sa 14. pozicije nakon \u0161to je ka\u017enjen pomeranjem za tri pozicije.", "title": "Lekler ka\u017enjen pomeranjem tri pozicije unazad | Sport Klub SR - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Automoto/Formula-1/a336518-Lekler-kaznjen-pomeranjem-tri-pozicije-unazad.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-07-11T18:07:52Z", "content": "Voza Ferarija arl Lekler u nedelju e trku za Veliku nagradu tajerske krenuti sa 14. pozicije nakon to je kanjen pomeranjem za tri pozicije.\r\n Charles Coates, Getty Images Sport\r\narl Lekler imao je lo\u2026 [+380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/167777/jpeg/Sarl-Lekler"}, {"description": "PRAVNI zastupnik o\u0161te\u0107enih stanara iz Dositejeve 11 u Novom Sadu, koji su pre dve godine zbog tada nelegalnih radova na susednoj parceli ostali bez krova nad glavom, pre dva dana je podneo krivi\u010dnu prijavu protiv slu\u017ebenika koji su izdali gra\u0111evinsku dozvolu \u2026", "title": "ZBOG NELEGALNIH RADOVA BEZ KROVA NAD GLAVOM OSTALO 12 PORODICA, A OPET ZIDA: Zbog dozvole krivi\u010dna slu\u017ebeniku iz Gradske uprave Novog Sada - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/901827/zbog-nelegalnih-radova-bez-krova-nad-glavom-ostalo-12-porodica-opet-zida-zbog-dozvole-krivicna-sluzbeniku-gradske-uprave-novog-sada", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T17:30:00Z", "content": "Kako je jue ispred zgrade suda u Novom Sadu objasnila advokat Tanja Arsi, koja zastupa est od 12 oteenih porodica, krivina prijava je podneta protiv nadlenih u Gradskoj upravi za urbanizam i graevins\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-11/2645_voj-dozvola-ljp_f.jpg"}, {"description": null, "title": "TUGA U BEOGRADU: Estradni menad\u017eer Bor Lalevi\u0107 (39) preminuo od korone - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T17:16:00Z", "content": "REAGUJUI na tekst \"Zlatnu paletu bacaju u zaborav!\", objavljen u utorak (7. jul), u dodatku \"Kultura\" naeg lista, u kome je lanica ULUS-a Dragana Kneevi, u ime 66 kolega, pozvala na odgovornost rukov\u2026 [+173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": null}, {"description": "Osmoro je izvu\u010deno iz ru\u0161evima", "title": "Su\u0161ila se zgrada, dvoje mrtvih (FOTO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/srusena-zgrada-nigerija-mrtvi/325542/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-11T16:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/282/418/1/282418-Tan2020-7-11_16257427_1%20%E2%80%93%20kopija_c549_1000x1000.jpg"}, {"description": "Kometa Neovajs pro\u0161la je pored Merkura pro\u0161le nedelje, a blizina Sunca u\u010dinila je da pra\u0161ina i gas sa njene povr\u0161ine naprave veliki rep, izvestio je Glas Amerike.", "title": "Kometa Neovajs za dve nedelje pored Zemlje | Novosadski informativni portal 021 - 021.rs Novosadski informativni portal", "url": "https://www.021.rs/story/Info/Nauka-i-tehnologija/248087/Kometa-Neovajs-za-dve-nedelje-pored-Zemlje.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-11T15:22:00Z", "content": "Komentari italaca na objavljene vesti nisu stavovi redakcije portala 021 i predstavljaju privatno miljenje anonimnog autora.\r\nRedakcija 021 zadrava pravo izbora i modifikacije pristiglih komentara i \u2026 [+270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.021.rs"}, "urlToImage": "https://www.021.rs//images/518b6e545d394ae99dab58e34815a9a6/svemir1.jpg"}, {"description": "Nasin Marsovski rover zaka\u010den je na vrh rakete koja \u0107e biti lansirana direktno na Crvenu planetu.", "title": "Nasa i potraga za Marsovcima: Novi korak u pripremi za dug put - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/nasa-i-potraga-za-marsovcima-novi-korak-u-pripremi-za-dug-put/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T14:15:08Z", "content": "NASA/Kim Shiflett\r\nNasin Marsovski rover zaka\u010den je na vrh rakete koja \u0107e biti lansirana direktno na Crvenu planetu.\r\nNosna konstrukcija rovera i ostali elementi letelice pri\u010dvr\u0161\u0107eni su na Atlas V ra\u2026 [+1373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/113323440_pia23985-1041.jpg"}], "totalResults": 34}