{"status": "ok", "articles": [{"description": "BE\u010c - U Austriji su u pono\u0107i stupile na snagu nove mere za ulazak u zemlju iz takozvanih rizi\u010dnih regiona, u koje spadaju sve dr\u017eave Zapadnog Balkana, a tako i Srbija.Za dr\u017eavljane Austrije, EU, Evropske ekonomske zajednice, \u0160vajcarske, kao i sve dr\u017eavljane .\u2026", "title": "OD PONO\u0106I NOVE MERE ZA ULAZAK U AUSTRIJU: Potreban negativan PCR test na koronu, ne stariji od tri dana - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3504337/od-ponoci-nove-mere-za-ulazak-u-austriju-potreban-negativan-pcr-test-na-koronu-ne-stariji-od-tri-dana", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-26T22:43:27Z", "content": "BE\u00a0- U Austriji su u ponoi stupile na snagu nove mere za ulazak u zemlju iz takozvanih rizinih regiona, u koje spadaju sve drave Zapadnog Balkana, a tako i Srbija.\r\nZa dravljane Austrije, EU, Evropsk\u2026 [+1883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/01/14/2265461_w-56143227_ff.jpg"}, {"description": "Tajno naoru\u017eavanje Kosova u trenutku kada je ponovo pokrenut dijalog Beograda i Pri\u0161tine \u0161alje poruku da Amerikanci nisu iskreni prema Srbiji. To je jasna", "title": "Kakvu poruku SAD \u0161alju tajnim naoru\u017eavanjem Pri\u0161tine: Amerikanci nisu iskreni prema Srbiji - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/kakvu-poruku-amerikanci-salju-tajnim-naoruzavanjem-pristine-od-dogovora-sa-albancima-nece-biti-nista-dok-srbija-ne-prizna-kosovo/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T22:07:07Z", "content": "Tajno naoruavanje Kosova u trenutku kada je ponovo pokrenut dijalog Beograda i Pritine alje poruku da Amerikanci nisu iskreni prema Srbiji. \r\nTo je jasna poruka da od dogovora sa Albancima nece biti \u2026 [+4151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/07/11111.jpg"}, {"description": "Portugalac nastavio da ispisuje istoriju.", "title": "Ronaldovih sedam i pre\u010dka koju \u0107e pamtiti - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/ronaldovih-sedam-i-precka-koju-ce-pamtiti-414502.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T21:57:00Z", "content": "Juventus je novi ampion Italije, ili bolje reeno -\r\n stalni.Pobedom nad Sampdorijom, Juventus je dva kola pre kraja pobegao\r\n na +7 i tako overio novu, devetu titulu u nizu.\r\nU centru panje svakako j\u2026 [+307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/w_56226552578212020200720233145.jpg"}, {"description": "Odnos Bore Santane i Baneta \u010colaka sve je gori otkako su napustili rijaliti, a Santana je \u010dak ustao i uneo se svom biv\u0161em prijatelju u lice.Ja sam se sa njim sto puta posva\u0111ala i zbog sebe, i zbog Sanje, ti si Bane znao \u0161ta on misli o tebi, rekla je Matora.fo\u2026", "title": "HAOS USRED EMISIJE! BORA SE UNEO BIV\u0160EM DRUGU U LICE: Zaratio sa \u010colakom i ne mo\u017ee da se smiri! - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3504329/haos-usred-emisije-bora-se-uneo-bivsem-drugu-u-lice-zaratio-sa-colakom-i-ne-moze-da-se-smiri", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-26T21:49:57Z", "content": "<li>Oekuje vas dan tokom kojeg ete imati veliki broj obaveza, to vam predstavlja vee optereenje nego inae. Oekuje vas zanimljivo poznanstvo sa osobom ...\r\n</li><li>Moete da raunate na uspeh kada je u\u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/26/23/2286591_ezgif.comgifmaker.gif"}, {"description": "Demonstrant, koji je naizgled bio naoru\u017ean pu\u0161kom na protestu protiv policijskog nasilja u glavnom gradu Teksasa, Ostinu, ubijen nakon \u0161to je, ka\u017ee svedok, pri\u0161ao vozilu koje je pro\u0161lo kroz okupljanje, a voza\u010d je otvorio vatru, saop\u0161teno je danas.", "title": "PUCNJAVA U TEKSASU Mu\u0161karac automobilom uleteo me\u0111u demonstrante i otvorio vatru, jedna osoba ubijen... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/pucnjava-u-teksasu-muskarac-automobilom-uleteo-medu-demonstrante-i-otvorio-vatru/yzbsret", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T21:40:00Z", "content": "Demonstrant, koji je naizgled bio naoruan pukom na protestu protiv policijskog nasilja u glavnom gradu Teksasa, Ostinu, ubijen nakon to je, kae svedok, priao vozilu koje je prolo kroz okupljanje, a v\u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z_ak9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVdJN01EQV8vNWVkZjI0MDAyODA4ZDEwMTA3ZGUyODMzNDAzMDg1ZTcuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ole Gunar Solsker, menad\ufffder Man\ufffdester junajteda, rekao je da je zadovoljan kako se sezona zavr\ufffdila kada se pogleda \ufffdira slika.", "title": "Solskjer: Odu\u0161evljen sam, plasirali smo se u Ligu \u0161ampiona - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=26&nav_id=1711306", "author": "SN", "publishedAt": "2020-07-26T21:12:00Z", "content": "Ole Gunar Solsker, menader Manester junajteda, rekao je da je zadovoljan kako se sezona zavrila kada se pogleda ira slika.\r\nSNIzvor:\u00a0B92nedelja, 26.07.2020. | 23:12\r\nManester junajted je u poslednjem\u2026 [+808 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/26/2875367005f1de38b46cc3370913219_640x360x001106.jpg"}, {"description": null, "title": "Kisi\u0107 Tepav\u010devi\u0107: Ne nameravam da napustim Krizni \u0161tab, po\u0161tujem sve kolege - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MjM2ODYvS2lzaWMtVGVwYXZjZXZpYy1OZS1uYW1lcmF2YW0tZGEtbmFwdXN0aW0tS3Jpem5pLXN0YWItdXBya29zLXBldGljaWppLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T21:09:28Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nikada ljudima bogatija \"auto-litija\" u Beranama, ''postojbini'' ovog na\u010dina protesta protiv dono\u0161enja spornog Zakona o slobodi veroispovesti u Crnoj Gori.", "title": "Podr\u017eali srpsku bra\u0107u u najmasovnijim \"auto-litijama\" do sada (FOTO,VIDEO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/region/podrzali-srpsku-bracu-u-najmasovnijim-auto-litijama-do-sada/329323/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-26T20:37:00Z", "content": "Nikada ljudima bogatija \"auto-litija\" u Beranama, ''postojbini'' ovog naina protesta protiv donoenja spornog Zakona o slobodi veroispovesti u Crnoj Gori.Oko 500 automobila sa graanima Berana, Andrije\u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/286/528/1/286528-asdadadad_d0d7_1000x1000.png"}, {"description": "Svima je dostupna.. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "Smanjuje otoke, le\u010di plu\u0107a, spre\u010dava karcinom i elimini\u0161e viruse i bakterije: Ova biljka je dragocena - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/zena/zdravlje/smanjuje-otoke-leci-pluca-sprecava-karcinom-i-eliminise-viruse-i-bakterije-ova-biljka-je-dragocena-2020-07-25", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T20:25:00Z", "content": "Brljan, zimzelen, zelengora (lat. Hedera helix) je esto potcenjan kada su zdravstveni benefiti u pitanju, jer mu se pripisuje mnogo manje lekovitih svojstava nego to objektivno poseduje ili je poznat\u2026 [+2342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2018/11/08/profimedia-0055182478.jpg?itok=RRU0qFg8"}, {"description": "\u0426\u0440\u043d\u043e-\u0431\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u043e\u043d\u0443 \u043e\u0434\u0438\u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u043c\u0435\u0447 \u0441\u0430 \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u043b\u0438\u0433\u0430\u0448\u0435\u043c \u0438\u0437 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433 \u0421\u0430\u0434\u0430", "title": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u0442\u0430\u043d \u0432\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0440\u0435\u0434 \u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u0430 \u0443\u043f\u0438\u0441\u0430\u043e \u0441\u0435 \u0443 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0446\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0435\u0440\u0430 - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/super-liga/100201/kompletan-vezni-red-partizana-upisao-se-u-strelce-protiv-proletera", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T20:15:00Z", "content": "\u2013 4:0 (1:0)\r\n - : . : . : . : 1:0 45, 2:0 52, 3:0 61, 4:0 87. .\r\n: , , , , , , , . , , , . : .\r\n (): , , , , , , , , , , . : .\r\n 4:0 (1:0) . - 45, 52, 60. 87. . ( ) .", "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/FKP-PROLETER-NS-26-07-2020-8488-01.JPG"}, {"description": "Sergej Milinkovi\u0107 Savi\u0107 odu\u0161evio je navija\u010de Lacija nakon \u0161to je dao gol Kaljariju, ali nije se samo na tome zaustavio.", "title": "GOL\u010cINA IZ SLOBODNJAKA Sergej Milinkovi\u0107 Savi\u0107 ODU\u0160EVIO navija\u010de Lacija PRELEPIM POGOTKOM /VIDEO/ - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/sergej-milinkovic-savic-dao-gol-za-lacio/ddnr9x6", "author": "JDM", "publishedAt": "2020-07-26T19:32:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JZ9k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRFN01EQV8vNjcwYTJjM2NiMzQ4MTlhZWYxOTZkODljYmRhNWFjYjUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0423\u043f\u0440\u043a\u043e\u0441 \u0442\u043e\u043c\u0435 \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0418\u0441\u043b\u0430\u043d\u0434 \u043f\u043e \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u0438\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441\u0443 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0458\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438\u0458\u0438\u0445 \u0437\u0435\u043c\u0430\u0459\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443, \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0430\u043c\u0431\u0430\u0441\u0430\u0434\u043e\u0440 \u0443 \u0420\u0435\u0458\u043a\u0458\u0430\u0432\u0438\u043a\u0443, \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430, \u0438\u043c\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430\u0447\u0438\u0458\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0432. \u0414\u0435\u0441\u0435\u0442\u0430\u043a \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u0430\u0442\u0430, \u0441\u0430\u0434\u0430\u0448\u045a\u0438\u0445 \u0438 \u0431\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0432\u043e\u0434\u0435 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0430\u043c\u0431\u0430\u0441\u0430\u0434\u043e\u0440 \u0421\u0410\u0414 \u0443 \u0420\u0435\u0458\u043a\u0458\u0430\u0432\u0438\u043a\u0443 \u040f\u0435\u0444\u0440\u0438 \u0420\u043e\u0441 \u0413\u0430\u043d\u0442\u0435\u0440\u2026", "title": "\u0427\u0443\u0434\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0445\u0442\u0435\u0432\u0438 \u0430\u043c\u0431\u0430\u0441\u0430\u0434\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0410\u0414 \u0443 \u0420\u0435\u0458\u043a\u0458\u0430\u0432\u0438\u043a\u0443 \u2013 \u043f\u0438\u0448\u0442\u043e\u0459 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0446\u0438\u0440 \u0443 \u043d\u0430\u0458\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u043d\u0438\u0458\u043e\u0458 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4030324/americki-ambasador-dzefri-ros-ganter-island.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-26T19:20:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/26/6753414_pistoljjpg"}, {"description": "Njen de\u010dko je u Zadruzi govorio kako mu kod Lune najvi\u0161e smeta nadogra\u0111ena kosa", "title": "Nema vi\u0161e perika i nadogradnje! Luna \u0110ogani \"pro\u0161etala\" skroz prirodnu kosu - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3218289-luna-djogani-prosetala-skroz-prirodnu-kosu", "author": "Branka Baji\u0107", "publishedAt": "2020-07-26T18:21:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/07/05/lunadjogani050720200024-670x447.jpg?ver=134670"}, {"description": "\u041e\u0434 \u041a\u0430\u043c\u0447\u0430\u0442\u043a\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u043a\u0443 \u0434\u043e \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0438 \u041a\u0430\u0459\u0438\u045a\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0434\u0443 \u0440\u0443\u0441\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0440\u043d\u0430\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u043e\u043c \u0441\u0432\u043e\u0433 \u0434\u0430\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0431\u043e\u0459\u0435 \u0448\u0442\u043e \u0438\u043c\u0430. \u0412\u043e\u0458\u043d\u0438 \u0431\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0443 \u043f\u043b\u043e\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430 \u0430 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438 \u0441\u0443 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438.", "title": "\u0421\u043f\u0435\u043a\u0442\u0430\u043a\u043b \u0437\u0430 \u0414\u0430\u043d \u043c\u043e\u0440\u043d\u0430\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0443 \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0438 \u2013 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438 \u0431\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0438 \u043c\u0430\u043c\u0438\u043b\u0438 \u0443\u0437\u0434\u0430\u0445\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u0433\u043b\u0435\u0434\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4030111/rusija-mornarica-dan-vojni-brodovi.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-26T17:34:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/26/6753110_rusija-tjpg"}, {"description": "Pojavile fotografije Samsung Galaxy Note20 Ultra telefona u jo\u0161 jednoj varijanti - Mystic White", "title": "Galaxy Note20 Ultra prikazan u Mystic White varijanti - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/galaxy_note20_ultra_prikazan_u_mystic_white_varijanti-84754", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T17:32:35Z", "content": "Do sada smo imali priliku da vidimo dolazei SamsungGalaxy Note20 Ultra telefon u Mystic Bronze i Mystic Black varijantama. Sada su se pojavile fotografije telefona u jo\u0161 jednoj verziji - Mystic White\u2026 [+879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/28ca7584a654eedb02f13eac594a04a0.jpg"}, {"description": "U Parizu je danas u 104. godini preminula proslavljena britansko-ameri\u010dka glumica Olivija de Hevilend, poslednja velika zvezda iz Zlatog doba Holivuda, koju ljubitelji filma najvi\u0161e pamte po ulozi u klasiku \"Prohujalo sa vihorom\".", "title": "Preminula Olivija de Hevilend, glumica u filmu \u201cProhujalo sa vihorom\u201d - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/kultura/preminula-olivija-de-hevilend-glumica-u-filmu-prohujalo-sa-vihorom/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T17:26:13Z", "content": "Podrite nas lanstvom u Klubu italaca Danasa\r\nU vreme opte tabloidizacije, senzacionalizma i komercijalizacije medija, due od dve decenije istrajavamo na principima profesionalnog i etikog novinarstva\u2026 [+378 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Olivija.jpg"}, {"description": "Gagi \u0110ogani tvrdi da ga je svo potiskivanje stiglo kada je napustio rijaliti 'Zadruga 3', u kom je bio od pro\u0161le godine.", "title": "\"POTREBNA MI JE STRU\u010cNA POMO\u0106\" Gagi \u0110ogani otkrio \u0161ta mu se de\u0161ava posle rijalitija - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/gagi-djogani-zadruga-psihijatar/mx42qws", "author": "N.M.", "publishedAt": "2020-07-26T17:19:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B-ek9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRBN01EQV8vZGY3ZDg4OWE1NDU5MjU5YzI3NzY0NzRkZTFmNjFkNGMuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "Dragan &#208;ilas za hrvatski Ve\ufffdernji list ka\ufffde da veruje da \ufffde uz podr\ufffdku Evrope u Srbiji do\ufffdi do izbora na kojima \ufffde, narod slobodno iskazati svoje mi\ufffdljenje.", "title": "\u0110ilas: Uz podr\u0161ku Evrope do smene Vu\u010di\u0107a; \"Ko 'pljune' Srbiju, dobije naslovnu stranu u Hrvatskoj\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=26&nav_category=11&nav_id=1711264", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-26T16:45:00Z", "content": "Dragan \u00d0ilas za hrvatski Veernji list kae da veruje da e uz podrku Evrope u Srbiji doi do izbora na kojima e, narod slobodno iskazati svoje miljenje.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugnedelja, 26.07.2020. | 18:45\r\nKako \u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/26/16922052405f1db5c032f7b177899211_640x360x004545.jpg"}, {"description": "Epidemiolog Predrag Kon pozvao je nadle\ufffdne organe da po\ufffdnu da kontroli\ufffdu da li gra\ufffdani po\ufffdtuju mere i preporuke Kriznog \ufffdtaba za borbu protiv koronavirusa.", "title": "\"Ili da nosimo maske ili da se ponovo zatvorimo\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=26&nav_category=12&nav_id=1711256", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-26T16:25:00Z", "content": "Epidemiolog Predrag Kon pozvao je nadlene organe da ponu da kontroliu da li graani potuju mere i preporuke Kriznog taba za borbu protiv koronavirusa.\r\nIzvor:\u00a0B92nedelja, 26.07.2020. | 18:25\r\nDr Kon j\u2026 [+2000 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/26/13428830165f1dab561102a037797368_640x360x005832.jpg"}, {"description": "Napeto.", "title": "Dramati\u010dno je vi\u0161i nego pre - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/visi-je-nego-ranije-kada-ih-je-bilo-samo-devet/329261/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-26T16:00:00Z", "content": "Napeto.U Kraljevu je u poslednja 24 sata zabeleeno 70 novih sluajeva zarazekorona virusom, od 297 testiranih uzoraka.\r\nBroj novozaraenih kakav je zabeleen u tom periodu znatno je vei nego dan ranije,\u2026 [+194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/280/634/1/280634-4_0b48_1000x1000.png"}], "totalResults": 34}