{"status": "ok", "articles": [{"description": "Otkrio planove.... Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "U\u017dIVO NA INSTAGRAMU! Marko Miljkovi\u0107 OTKRIO \u0161ta se TRENUTNO DE\u0160AVA sa njim i Lunom \"Ona \u0107e sutra za Be\u010d...\" - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/zadruga/oglasio-se-uzivo-na-instagramu-marko-otkrio-sta-se-desava-sa-njim-i-lunom-ona-ce-sutra-za-bec-2020-07-13", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T22:34:00Z", "content": "Marko Miljkovi\u00a0je sino napustio Belu kuu kao drugoplasirani takmiar, a veeras je poeleo da se javi svojim fanovima putem lajva na Instagramu.\r\nOn je itao poruke podrke svojih fanova, ali je morao i n\u2026 [+626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/07/13/dsc_9299_1000x0.jpg?itok=6DZSy__g"}, {"description": "Canon je predstavio EOS R5 i EOS R6, dva nova fotoaparata bez ogledala punog kadra koji su prinova revolucionarnom EOS R sistemu napravljenom na osnovu RF nosa\u010da objektiva.", "title": "Dva nova Canon aparata - Blic", "url": "https://www.blic.rs/it/dva-nova-canon-aparata/yfm7g2w", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T21:58:47Z", "content": "Canon je predstavio EOS R5 i EOS R6, dva nova fotoaparata bez ogledala punog kadra koji su prinova revolucionarnom EOS R sistemu napravljenom na osnovu RF nosaa objektiva.EOS R5, aparat profesionalno\u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sJOk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTURJN01EQV8vMzU0MmUxZmY2N2M1MTEyZTUxMjJkNzZkNzYwOTY4OWIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Gra\u0111ani Srbije nezadovolji re\u017eimom okupili su se na protestima \u0161esti dan uzastopno u vi\u0161e gradova Srbije.", "title": "Protesti gra\u0111ana nastavljeni u vi\u0161e gradova Srbije (FOTO/VIDEO) - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/protesti-gradjana-nastavljeni-u-vise-gradova-srbije-foto-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T21:43:00Z", "content": "Graani Srbije nezadovolji reimom okupili su se na protestima esti dan uzastopno u vie gradova Srbije.Novi SAd\r\nNi: Demonstranti ispred PU pozvali policiju da prie narodu, a ne diktatoru\r\nNekoliko sto\u2026 [+6893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/20200712_193750-scaled-e1594585302205.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Napolija i Milana odigrali su nere\ufffdeno 2:2 (1:1), u poslednjem me\ufffdu nedeljnog programa 32. kola Serije A.", "title": "Donaruma lo\u0161, Maksimovi\u0107 neoprezan \u2013 Napoli i Milan podelili bodove - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&dd=12&nav_id=1706199", "author": "MT", "publishedAt": "2020-07-12T21:41:00Z", "content": "Fudbaleri Napolija i Milana odigrali su nereeno 2:2 (1:1), u poslednjem meu nedeljnog programa 32. kola Serije A.\r\nMTIzvor:\u00a0B92nedelja, 12.07.2020. | 23:41\r\nini se da ovim rezultatom nisu preterano z\u2026 [+1595 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/12/4638546345f0b83d2230ce878812355_640x360x001383.jpg"}, {"description": "Otac Maje Marinkovi\u0107, Radomir Marinkovi\u0107 Taki, i dalje ne \u017eeli ni da \u010duje za \u0107erkinu vezu s o\u017eenjenim Markom Janju\u0161evi\u0107em. Kako je istakao, sa njim nije razgovarao, kao ni i sa \u0107erkom. Po\u0161to su stigli ku\u0107i, on je oti\u0161ao u jednu, a ona u drugu sobu, a i nisu b\u2026", "title": "\"JANJU\u0160A O\u010cIMA NE MOGU DA VIDIM\" Taki otkrio \u0161ta se dogodilo kad je Maju ODVEO KU\u0106I - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/taki-maja-janjus-zadruga-otac/cptwpg1", "author": "V.M.", "publishedAt": "2020-07-12T21:20:00Z", "content": "Otac Maje Marinkovi, Radomir Marinkovi Taki, i dalje ne eli ni da uje za erkinu vezu s oenjenim Markom Janjueviem. Kako je istakao, sa njim nije razgovarao, kao ni i sa erkom. Poto su stigli kui, on \u2026 [+1250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aTkk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1dJN01EQV8vZDg3NDBjY2RkODhiMmQ0OGI3Yjc4NWZiZDQxZmUxM2UuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Vakcina AZD1222 protiv koronavirusa, nazvana Oksford vakcina, koju su razvili farmaceutska ku\u0107a \"Astra zeneka\" i Univerzitet Oksford, u\u0161la je u poslednju, tre\u0107u fazu ispitivanja i o\u010dekuje se da \u0107e na tr\u017ei\u0161tu biti ve\u0107 u septembru.", "title": "IMA NADE! Vakcina protiv korone VE\u0106 U SEPTEMBRU? Testiranje u zavr\u0161noj fazi - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/drustvo/221875/ima-nade-vakcina-protiv-korone-vec-u-septembru-testiranje-u-zavrsnoj-fazi", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T20:52:48Z", "content": "Vakcina AZD1222 protiv koronavirusa, nazvana Oksford vakcina, koju su razvili farmaceutska kua \"Astra zeneka\" i Univerzitet Oksford, ula je u poslednju, treu fazu ispitivanja i oekuje se da e na trit\u2026 [+3568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1ebd8021a-140d-40d4-9c2d-bce095714d7e/0,0,2244,1262/1024"}, {"description": "Veliki broj ljudi protekle mesece proveo je kod ku\u0107e, pogo\u0111en stanjem koje je zateklo ceo svet. Boravak u zatvorenom i razdvojenost od prijatelja ili porodice, dovela je do toga da pametne ure\u0111aje koristimo vi\u0161e nego obi\u010dno.\u00a0 Svesni smo toga koliko \u010desto toko\u2026", "title": "Huawei era komunikacija! - IT resenja", "url": "https://www.itresenja.com/mobile-and-gadgets/huawei-era-komunikacija/644965358/", "author": "Neboj\u0161a Ra\u0161kovi\u0107", "publishedAt": "2020-07-12T20:49:28Z", "content": "Veliki broj ljudi protekle mesece proveo je kod kue, pogoen stanjem koje je zateklo ceo svet. Boravak u zatvorenom i razdvojenost od prijatelja ili porodice, dovela je do toga da pametne ureaje koris\u2026 [+2452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itresenja.com"}, "urlToImage": "https://www.itresenja.com/wp-content/uploads/2020/07/Huawei-MateBook-X-Pro-Multiscreen-Collaboration.jpg"}, {"description": "\u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0420\u0435\u045f\u0435\u043f \u0422\u0430\u0438\u0458\u0438\u043f \u0415\u0440\u0434\u043e\u0433\u0430\u043d \u043e\u0431\u0435\u045b\u0430\u043e \u0458\u0435 \"\u043e\u0441\u043b\u043e\u0431\u0430\u0452\u0430\u045a\u0435 \u045f\u0430\u043c\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b \u0410\u043a\u0441\u0430\" \u043e\u0434 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0435\u043b\u0430, \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u0443 \u043f\u0435\u0442\u0430\u043a \"\u0432\u0430\u0441\u043a\u0440\u0441\u0430\u043e\" \u0410\u0458\u0430 \u0421\u043e\u0444\u0438\u0458\u0443 \u043a\u0430\u043e \u045f\u0430\u043c\u0438\u0458\u0443.", "title": "\u0415\u0440\u0434\u043e\u0433\u0430\u043d \u043e\u0431\u0435\u045b\u0430\u043e \"\u043e\u0441\u043b\u043e\u0431\u0430\u0452\u0430\u045a\u0435\" \u0410\u043b \u0410\u043a\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0410\u0458\u0430 \u0421\u043e\u0444\u0438\u0458\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4016162/erdogan-aja-sofija-al-aksa.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-07-12T20:43:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/12/6731777_al-aksajpg"}, {"description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\ufffdi\ufffd najavio je da Srbiju o\ufffdekuje te\ufffdka borba za Kosovo i Metohiju.", "title": "Vu\u010di\u0107 o KiM: Trudim se da izvu\u010dem najbolje \u0161to mo\u017eemo, a da izgubimo najmanje \u0161to moramo - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=07&dd=12&nav_category=640&nav_id=1706192", "author": "B92", "publishedAt": "2020-07-12T20:33:00Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui najavio je da Srbiju oekuje teka borba za Kosovo i Metohiju.\r\nIzvor:\u00a0B92nedelja, 12.07.2020. | 22:33 -&gt; 22:48\r\n\"Nas eka borba protiv koronavirusa i garantujem da e\u2026 [+822 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/17/18090591555eea07249a046978897810_640x360x006914.jpg"}, {"description": "Da li vam se dopada njeno izdanje?", "title": "SPREMNA DA ZABLISTA! Evo kako se pobednica \"Zadruge 3\" Iva Grguri\u0107 \"skockala\" za ve\u010dera\u0161nju emisiju! (FOTO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/221870/spremna-da-zablista-evo-kako-se-pobednica-zadruge-3-iva-grguric-skockala-za-vecerasnju-emisiju-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T20:15:37Z", "content": "Da li vam se dopada njeno izdanje?\r\nPobednica \"Zadruge 3\" Iva Grguri imala je danas prvo televizijsko gostovanje u emisiji \"Premijera - Vikend specijal\", kod voditelja Ognjena Nestorovia. Iva se tada\u2026 [+709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/26d3f45b0-c05c-4534-b579-928da1410f5b/0,419,853,899/1024"}, {"description": "\u0160esti dan zaredom demonstranti su se okupili ispred doma Narodne Skup\u0161tine u Beogradu.", "title": "U\u017dIVO! \u0160ESTI DAN PROTESTA: Najmanje demonstranata do sada, jedini incident izazvala devojka - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3496681/uzivo-kurir-televizija-sesti-dan-protesta", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-12T20:03:45Z", "content": "\u0160esti dan zaredom demonstranti su se okupili\u00a0ispred doma Narodne Skup\u0161tine u Beogradu.Veeranje okupljanje bilo je mirno, a pred Skuptinom je bio znaajno manji broj demonstranata nego ranije.\r\nUIVO:\r\n\u2026 [+1361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/12/22/2276615_whatsapp-image-20200712-at-22.35.54-1_ff.jpg"}, {"description": "Predsednik uveren da \u0107e korona biti prebro\u0111ena.", "title": "Da li \u0107e plate i penzije biti smanjivane? - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/ekonomija/plate-penzije-korona-koronavirus/325853/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-07-12T20:02:00Z", "content": "Predsednik uveren da e korona biti prebroena.Plate i penzije u Srbiji\u00a0nee biti smanjivane, draemo vrsto, imaemo novca, rekao je veeras predsednik Srbije Aleksandar Vui i istakao da razume strah ljudi\u2026 [+604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/283/248/1/283248-1234_73b2_1000x1000.png"}, {"description": "KO\u0160ARKA\u0160 Denver Nagetsa Nikola Joki\u0107 doputovao je u Sjedinjene Ameri\u010dke Dr\u017eave.", "title": "NIKOLA JOKI\u0106 KRENUO U ORLANDO (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/sport/kosarka/901992/nikola-jokic-krenuo-orlando-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T19:56:00Z", "content": "Zvezdu Nagetsa na aerodromu u ikagu prepoznala je jedna putnica koja se fotografisala sa njim, a fotografiju je njen verenik objavio na Tviteru.\r\n\"Nagetsi mogu da potvrde da se Joki vratio u SAD. Ver\u2026 [+334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-12/2882_img-20200712-202909_f.jpg"}, {"description": "Bogdana i Veljko Ra\u017enatovi\u0107 kristili su danas sina \u017deljka u kripti Hrama Svetog Save u Beogradu. Tim povodom u krugu najbli\u017eih organizovano je i veselje, u \u010dijem centru se na\u0161la torta u tri boje zastave na\u0161e zemlje, na kojoj je \u010destitka ispisana zlatim slovim\u2026", "title": "ANASTASIJA OTKRILA HIT DETALJ SA KR\u0160TENJA BRATANCA \u017dELJKA! Torta u tri boje, a tek da vidite natpis! (VIDEO) - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3496765/anastasija-otkrila-hit-detalj-sa-krstenja-bratanca-zeljka-torta-u-tri-boje-a-tek-da-vidite-natpis-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-07-12T19:46:39Z", "content": "<li>Ne bi trebalo da oekujete komplikacije na poslovnom polju. Sudbina je na vaoj strani i lako reavate sve. Moete da oekujete povoljan dan za susret ...\r\n</li><li>Mogue je da ete tokom dananjeg dana\u2026 [+1761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/06/01/22/2236985_anastasija-25052017-0024_ff.jpg"}, {"description": "Zrenjaninka Isidora \u010caleni\u0107 (25), profesorka u srednjim \u0161kolama \"9. maj\" i \"Uro\u0161 Predi\u0107\", osim dru\u017eenja sa u\u010denicima, obo\u017eava planinarenje i redovna je u akcijama osvajanja planinskih vrhova Srbije.", "title": "PROFESORKA OSVAJA VRHOVE: Isidora \u010caleni\u0107 (25) obo\u017eava planinarenje, a omiljena je me\u0111u svojim u\u010denicima - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/901809/profesorka-osvaja-vrhove-isidora-calenic-25-obozava-planinarenje-omiljena-medju-svojim-ucenicima", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T18:44:00Z", "content": "- Od kada znam za sebe, sport je moja svakodnevna aktivnost, dugo sam se bavila fitnesom, a sada sam potpuno oarana planinarenjem - kae, za \"Novosti\", Isidora aleni, jedan od najmlaih lanova Kluba pl\u2026 [+1493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-11/2609_isidora-calenis-guduricki-vrh_f.jpg"}, {"description": null, "title": "Tiodorovi\u0107: Izuzetno te\u0161ka situacija u Vranju, u Ni\u0161u pod kontrolom - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MTkwNjkvVGlvZG9yb3ZpYy1JenV6ZXRuby10ZXNrYS1zaXR1YWNpamEtdS1WcmFuanUtdS1OaXN1LXBvZC1rb250cm9sb20uaHRtbNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T18:02:35Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Voza\u010d Mercedesa Luis Hamilton rekao je da je sre\u0107an zbog pobede u dana\u0161njoj trci Formule 1 za Veliku nagradu \u0160tajerske, prve u novoj sezoni.", "title": "Hamilton na \u0161est pobeda od \u0160umahera, oglasio se i Fetel nakon incidenta - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/auto-moto/hamilton-na-sest-pobeda-od-sumahera-oglasio-se-i-fetel-nakon-incidenta-413345.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T16:44:00Z", "content": "\"Zahvalan sam to sam ponovo na prvom mestu. Imam utisak da je\r\n prolo mnogo vremena otkako sam pobedio u trci prole sezone i\r\n vratiti se ovako posle tekog prolog vikenda je sjajno, veliki\r\n korak na\u2026 [+2812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202002/hamilton640572451020200214190815.jpg"}, {"description": "Pre pojave simptoma korona virusa poput groznice, problema sa disanjem, ka\u0161lja... mogu da se jave neki drugi, koje...", "title": "VA\u017dNO: Pre uobi\u010dajenih SIMPTOMA korona virusa, mogu da se jave OVI - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Magazin/Zdravlje/a1348266/Korona-virus-simptomi-glavobolja-vrtoglavica-mogu-da-se-jave-pre-drugih-simptoma.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-07-12T16:41:00Z", "content": "Pre pojave simptoma korona virusa poput groznice, problema sa disanjem, kalja... mogu da se jave neki drugi, koje nikad ne biste povezali sa tim virusom.\r\nSve je vie istraivanja o koroni i sve je vie\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/873273/jpeg/koronavirus-6.jpg"}, {"description": "Ako letnje mesece pametno iskoristite, organizam \u0107ete oja\u010dati ne samo pred drugu epizodu kovida 19, ve\u0107 i za odbranu od ostalih virusa i bakterija.", "title": "Ruski lekari spremaju narod za APOKALIPTI\u010cNU jesen - Krstarica", "url": "https://www.krstarica.com/zdravlje/korona-virus/ruski-lekari-spremaju-narod-za-apokalipticnu-jesen/", "author": "\u0412. \u0411.", "publishedAt": "2020-07-12T16:37:00Z", "content": "Ako letnje mesece pametno iskoristite, organizam ete ojaati ne samo pred drugu epizodu kovida 19, ve i za odbranu od ostalih virusa i bakterija.\r\nSvet eka drugi talas korona virusa. Da bi se vi na vr\u2026 [+2885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krstarica.com"}, "urlToImage": "https://www.krstarica.com/wp-content/uploads/2020/05/korona-ruka-maska-600x315.jpg"}, {"description": null, "title": "Muta Nikoli\u0107 pozitivan na COVID-19: Sve je to normalno - N1 Info", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Nwb3J0LUtsdWIvS29zYXJrYS9hNjE5MDE3L011dGEtTmlrb2xpYy1wb3ppdGl2YW4tbmEtQ09WSUQtMTktU3ZlLWplLXRvLW5vcm1hbG5vLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T15:32:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}