{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pokrajinski sekretar za zdravstvo i \u010dlan Kriznog \u0161taba Zoran Gojkovi\u0107 rekao je ve\u010deras da je najve\u0107i problem u velikim gradovima gde je \u0161irenje korona virusa ubrzano kao i da je zabrinjavaju\u0107e to \u0161to \u0107e za pet do sedam dana od broja ljudi koji su testirani i \u2026", "title": "Gojkovi\u0107: Bolni\u010dki tretman trenutno zahteva 300 do 400 ljudi dnevno, za 10-15 dana ima\u0107emo 5.000 TE\u0160... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/gojkovic-bolnicki-tretman-trenutno-zahteva-300-do-400-ljudi-dnevno-za-10-15-dana/gjkk3l9", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T21:52:00Z", "content": "Pokrajinski sekretar za zdravstvo i lan Kriznog taba Zoran Gojkovi rekao je veeras da je najvei problem u velikim gradovima gde je irenje korona virusa ubrzano kao i da je zabrinjavajue to to e za pe\u2026 [+2963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AJwk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1dRN01EQV8vNTFkMWVkMGU5YzQ1Mjg4NWFmZDUwMWJlZWE5MmU5MjYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "SVE\u0160TENIK iz jermenskog manastira Dadivank, koji se nalazi u Nagorno-Karabahu, otac Ovanes, li\u010dno je u\u010destvovao u njegovom osloba\u0111anju, a sada poku\u0161ava da skloni iz manastira sve va\u017ene predmete, jer \u0107e uskoro taj region pre\u0107i u ruke Azerbejd\u017eana. Otac Ovanes \u2026", "title": "TUGA ZA HRI\u0160\u0106ANE: Sve\u0161tenik koji je oru\u017ejem branio manastir u Karabahu \u2013 sad mora da ga napusti - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/934493/tuga-hriscane-svestenik-koji-oruzjem-branio-manastir-karabahu-sad-mora-napusti", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T21:22:00Z", "content": "Duhovni otac Karvaarskog regiona, svetenik Ovanes Ovanisjan, mora izneti sve potrebne stvari iz manastira, jer e Karvaar (Kelbadar)\u00a0uskoro prei pod kontrolu Azerbejdana, u skladu sa novim sporazumom \u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-10/37398_94841035-132017708424831-8680243421929013248-n_f.jpg"}, {"description": "Nekada\u0161nji u\u010denici rijalitija 'Zadruga' <a href='https://www.blic.rs/luna-djogani' id='0583d33b-e609-4f6f-a8c9-621acfe0d700'>Luna \u0110ogani</a> i <a href='https://www.blic.rs/marko-miljkovic' id='061ae10f-d144-4c02-9188-626c3d48b7ea'>Marko Miljkovi\u0107</a> do\u0161li su\u2026", "title": "(VIDEO) \"BOSA SAM, AL' ZATO SUPER IZGLEDAM\" Trudna Luna se OVAKVA pojavila na snimanju emisije, a Ma... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/luna-djogani-bosa-marko-miljkovic-ami-g-show/trzjqxn", "author": "A.I.", "publishedAt": "2020-11-10T20:45:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dbBk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWWpNN01EQV8vOWU0OWFlMjE3Mjg2NGU3NzhlNzllZjdjOTQ3NWFlZjUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0415\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0422\u0430\u0442\u0430, \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0437\u043d\u0438 \u043f\u0435\u043d\u0437\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b \u0438\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d \u0458\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0438\u0448\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0430\u0458 \u0443 \u041f\u0435\u043d\u0442\u0430\u0433\u043e\u043d\u0443, \u043f\u0440\u0435\u0443\u0437\u0435\u0432\u0448\u0438 \u0434\u0443\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043e\u0434 \u040f\u0435\u0458\u043c\u0441\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043d\u0435\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 \u0443 \u0443\u0442\u043e\u0440\u0430\u043a.", "title": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0442\u0432\u0440\u0434\u0438\u043e \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u041e\u0431\u0430\u043c\u0430 \u0442\u0435\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0438\u0448\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0430\u0458 \u0443 \u041f\u0435\u043d\u0442\u0430\u0433\u043e\u043d\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4145918/sad-kontroverzni-general-polozaj-pentagon.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-11-10T20:42:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/11/10/6926792_pentagonjpg"}, {"description": "Srbiju \u0107e pritisnuti da prizna Kosovo, a u BiH \u0107e i\u0107i na centralizaciju i smanjenje ovla\u0161\u0107enja Srpske, ocenjuju analiti\u010dari", "title": "Te\u0161ko Srbima sa Bajdenom - Vesti", "url": "https://www.vesti-online.com/?p=359219", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T20:01:00Z", "content": "Ukoliko demokrata Dozef Bajden, koji je ve proglasio pobedu na predsednikim izborima u Sjedinjenim Amerikim Dravama, ue u Belu kuu, ne samo da e doi do promena u pregovorima o Kosovu i Metohiji, ve e\u2026 [+3834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2020/11/1-18-scaled.jpg"}, {"description": "NOVOSA\u0110ANIN M. M. (43) uhap\u0161en je zbog osnovane sumnje da je u Klini\u010dkom centru Vojvodine (KCV) u Novom Sadu, danas pre podne, fizi\u010dki napao i povredio doktora koji ga je opomenuo da nije stavio za\u0161titnu masku i upozorio da je strogo zabranjen ulaz u kovid-je\u2026", "title": "EVO ZA\u0160TO JE PACIJENT NAPAO DOKTORA: \u0160ta se sve danas de\u0161avalo u KC Vojvodina - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/934433/evo-zasto-pacijent-napao-doktora-sta-sve-danas-desavalo-vojvodina", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T20:00:00Z", "content": "Prema navodima iz novosadske policije, iji su pripadnici intervenisali odmah nakon poziva iz KCV, M. M. je doao kod nekog od pacijenata u posetu i uputio se ka odeljenju u kojem su posete zabranjene.\u2026 [+778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-11/2517_kc-vojv-nkarlic-2-620x0_f.jpg"}, {"description": "Utakmica izme\u0111u Srbije i \u0160kotske bi\u0107e od posebnog zna\u010daja za sve fudbalere obe selekcije jer \u0107e posle nekoliko decenija imati priliku da odmere snage sa najboljim selekcijama Starog kontinenta.", "title": "SINOVI SRPSKOG BIZNISMENA NAVIJAJU ZA \u0160KOTE! Imaju dresove Zvezde, Partizana i \"orlova\", ali srce ka... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/milan-nikolic-biznismen-sinovi-srbija-skotska/8eejrlj", "author": "M.D.S.", "publishedAt": "2020-11-10T19:58:00Z", "content": "Utakmica izmeu Srbije i kotske bie od posebnog znaaja za sve fudbalere obe selekcije jer e posle nekoliko decenija imati priliku da odmere snage sa najboljim selekcijama Starog kontinenta. Ipak, za M\u2026 [+1310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zWRk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkdRN01EQV8vMmNhMTA1ZGNmMzg2YjViMGRmMjQzM2U0YTIxNDBiNWYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Diplomirani politikolog i student filozofije osvojio je sumu od 220.000 dinara i odgovorio ta\u010dno na 24 pitanja.", "title": "\"Pobedu sam posvetio dedi, novac mi je neva\u017ean\" - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/razbibriga/zanimljivosti/pobedu-sam-posvetio-dedi-novac-mi-je-nevazan/355810/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-11-10T19:54:00Z", "content": "Diplomirani politikolog i student filozofije osvojio je sumu od 220.000 dinara i odgovorio tano na 24 pitanja.Milan Bukvi je 2014, sa 18 godina prvi put uestvovao u kvizu Potera, a sada je u ovu emis\u2026 [+1172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/311/635/1/311635-print_4796_1000x1000.jpg"}, {"description": "Skup\u0161tina Srbije zavr\u0161ila je ve\u010deras raspravu u na\u010delu o rebalansu bud\u017eeta za 2020. godinu, a raspravu o jednom amandmanu na taj predlog zakona nastavi\u0107e u \u010detvrtak.Predsednik Skup\u0161tine Srbije Ivica Da\u010di\u0107 je posle obra\u0107anja poslednjeg prijavljenog govornika .\u2026", "title": "ZAVR\u0160ENA RASPRAVA O REBALANSU BUD\u017dETA ZA 2020. GODINU: Ivica Da\u010di\u0107 uveseljavao poslanike, evo \u0161ta je izazvalo - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3565217/zavrsena-rasprava-o-rebalansu-budzeta-za-2020-godinu-ivica-dacic-uveseljavao-poslanike-evo-sta-je-izazvalo-smeh-u-skupstini", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-10T19:38:05Z", "content": "Skuptina Srbije zavrila je veeras raspravu u naelu o rebalansu budeta za 2020. godinu, a raspravu o jednom amandmanu na taj predlog zakona nastavie u etvrtak.\r\nPredsednik Skuptine Srbije Ivica Dai je\u2026 [+921 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/10/22/16/2357641_ana-9538_ff.jpg"}, {"description": "Apple je predstavio svoj prvi MacBook Pro laptop, koji koristi procesor dizajniran od strane Apple-a, a zasnovan je na ARM arhitekturi", "title": "Apple predstavio MacBook Pro sa M1 \u010dipom, zasnovanim na ARM-u - Benchmark", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/apple-predstavio-macbook-pro-sa-m1-cipom-zasnovanim-na-arm-u-85917", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T19:27:11Z", "content": "Apple je predstavio svoj prvi MacBook Pro laptop, koji koristi procesor dizajniran od strane Apple-a, a zasnovan je na ARM arhitekturi.\r\nNovi MacBook Pro ima veliinu od 13.3 ina, a koristie Apple-ov \u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/259beb49b4b8ca60f2729a66f57f7b7f.jpg"}, {"description": "Dolazak srpskih fudbalera iz Italije u domovinu i dalje izaziva veliku pa\ufffdnju na Apeninima.", "title": "FIFA naredila, a Fiorentina tu\u017eila Srbe: \"Ne razumemo\" - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=11&dd=10&nav_id=1762130", "author": "MS", "publishedAt": "2020-11-10T19:00:00Z", "content": "Dolazak srpskih fudbalera iz Italije u domovinu i dalje izaziva veliku panju na Apeninima.\r\nMSIzvor:\u00a0B92utorak, 10.11.2020. | 20:00\r\nPredmet rasprave trenutno su Nikola Milenkovi i Duan Vlahovi iz Fi\u2026 [+907 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/11/10/2535349555faae1901d658134711330_640x360x00392.jpg"}, {"description": "Epidemiolog Gradskog zavoda za javno zdravlje Predrag Kon izjavio je danas za RTS da Srbija nije mnogo daleko od katastrofalne epidemiolo\u0161ke situacije.", "title": "Kon: Nismo daleko od katastrofe - Dru\u0161tvo - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/kon-nismo-daleko-od-katastrofe/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T18:01:17Z", "content": "Epidemiolog Gradskog zavoda za javno zdravlje Predrag Kon izjavio je danas za RTS da Srbija nije mnogo daleko od katastrofalne epidemioloke situacije.To je situacija u kojoj ljudi nemaju vie gde da s\u2026 [+1357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/05/0604foto-FoNet-Aleksandar-Levajkovic1.jpg"}, {"description": "Pre devet godina, u periodu kada je radila na televiziji \"Pink\"\u00a0kao voditeljka vremenske prognoze, Sanja je po\u010dela da se zabavlja sa njim.. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "RADIO JE KAO OBEZBE\u0110ENJE On je bio PRVI MU\u017d Sanje Ku\u017eet, brak sa lepom voditeljkom raspao se posle samo GODINU DANA - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/vip/muz-sanja-kuzet-2020-11-10", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T17:51:00Z", "content": "Sanja Kuet, voditeljka jednog od popularnijih muzikih takmienja \"Zvezda granda\"\u00a0nedavno se udala i dobila sina. Meutim, ono to je manje poznato javnosti jeste da ona ve ima brak iza sebe iz kojeg tak\u2026 [+887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/11/10/screenshot_from_2020-11-10_17-28-33.jpg?itok=32al5Zyf"}, {"description": "Svaka \u017eena u 45. godini \u017eivota (i starija) treba da proveri nivo \u0161e\u0107era u krvi, a neophodno testiranje potrebno je obaviti i ranije ukoliko ste gojazni, imate sindrom policisti\u010dnih jajnika ili porodi\u010dnu istoriju dijabetesa.", "title": "Prepoznajte predijabetes: Pet znakova na koje svaka \u017eena u \u010detrdesetim mora da obrati pa\u017enju! - Stil magazin", "url": "https://stil.kurir.rs/lepi-zdravi/medicina/137071/prepoznajte-predijabetes-pet-znakova-na-koje-svaka-zena-u-cetrdesetima-treba-da-obrati-paznju", "author": "Stil magazin", "publishedAt": "2020-11-10T17:48:14Z", "content": "Iako vam nalaz krvi moe pokazati da li se kreete u pogrenom pravcu odnosno da li ste na putu da razvijete oboljenje, vano je da obratite panju i na druge znakove. U nekim sluajevima, ak iako je nalaz\u2026 [+2781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2020/04/06/16/216015_shutterstock-267590855_ff.jpg"}, {"description": "Miljana Kuli\u0107 tu\u017eila je svog partnera Lazara \u010coli\u0107a Zolu i Vuka Moba jer, kako ka\u017ee, koriste \u017eene. Na samom po\u010detku ona je oplela po cimeru Vuku Mobu, pa iznela niz optu\u017ebi na njegov ra\u010dun. foto: PritnscreenPrvo \u0107u krenuti od Vuka. Sino\u0107 je bio njegov poligra\u2026", "title": "ISKORISTIO JE KIJIN LIK I DELO, I ZLOUPOTREBIO NJENE EMOCIJE! Miljana udarila na Vuka Moba, reper SPUSTIO glav - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3565165/iskoristio-je-kijin-lik-i-delo-i-zloupotrebio-njene-emocije-miljana-udarila-na-vuka-moba-reper-spustio-glavu-od-stida", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-11-10T17:46:01Z", "content": "Miljana Kuli tuila je svog partnera Lazara olia Zolu i Vuka Moba\u00a0jer, kako kae, koriste ene.\u00a0\r\nNa samom poetku ona je oplela po cimeru Vuku Mobu, pa iznela niz optubi na njegov raun.\u00a0\r\nfoto: Pritnscr\u2026 [+1040 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/10/18/2374353_untitled132532424_ff.jpg"}, {"description": "Stigle dodatne, zvani\u010dne informacije iz Italije. Definitivno nema ni\u0161ta od utakmice sutra!", "title": "ZVANI\u010cNO iz Venecije - Partizan se uzalud pripremao! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/kosarka/zvanicno-iz-venecije-partizan-se-uzalud-pripremao-423966.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T16:46:00Z", "content": "Venecija je navela da su sve aktivnosti tima suspendovane, kao i\r\n da oni koji su zaraeni nemaju simptome.Ovaj italijanski tim je u sredu trebalo da doeka Partizan u\r\n okviru sedmog kola Evrokupa, al\u2026 [+230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202010/partizan-venecija_13581863020201007154754.jpg"}, {"description": "Budu\u0107nost sporazuma o smanjenju strete\u0161kog nuklearnog naoru\u017eanja nije jasna, ocenio je danas ruski predsednik Vladimir Putin tokom sastanka sa vojnim vrhom Rusije, rukovodiocima federalnih agencija i namenske industrije Ruske Federacije.", "title": "Putinovo upozorenje od kojeg su svi prebledeli! - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/putinovo-upozorenje-od-kojeg-su-svi-prebledeli/355740/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-11-10T16:12:00Z", "content": "Budunost sporazuma o smanjenju stretekog nuklearnog naoruanja nije jasna, ocenio je danas ruski predsednik Vladimir Putin tokom sastanka sa vojnim vrhom Rusije, rukovodiocima federalnih agencija i na\u2026 [+996 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/303/213/1/303213-h_56080566_c14b_1000x1000.jpg"}, {"description": "Ameri\u010dki predsednik Donald Tramp ponovo se danas oglasio povodom rezultata izbora na nedavno odr\u017eanim predsedni\u010dkim izborima u SAD i ponovio da \u0107e pobediti.", "title": "\"POBEDI\u0106EMO!\" Tramp ne odustaje: Ponovo \u0107emo napraviti Ameriku velikom - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/pobedicemo-tramp-ne-odustaje-ponovo-cemo-napraviti-ameriku-velikom/wbwrmdg", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T15:23:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gBbk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1dVN01EQV8vNzlmMDgyZTI5MTk3YWVjNDdjZjYwNWY3OWRmNGM1NzcuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Evroliga ide ka zatvorenom formatu.", "title": "BARTOMEU TERA ZVEZDU I PARTIZAN IZ EVROLIGE: Dodeljuje jo\u0161 dve licence, \"ve\u010ditih\" nema ni na mapi! - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Kosarka/a1396245/crvena-zvezda-partizan-evroliga-licence.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-11-10T15:22:00Z", "content": "Evroliga ide ka zatvorenom formatu.\r\nordi Bartomeu je jako ozbiljan u svojim planovima da zatvori Evroligu i da u budunosti plasman u elitno evropsko takmienje ni malo ne zavisi od plasmana u domaem \u2026 [+2327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/928467/jpeg/Branko-Lazic-Rade-Zagorac"}, {"description": "Krizni \u0161tab u \u0160apcu uveo je vanrednu situaciju u tom gradu zbog pove\u0107anja broja oboljelih.", "title": "KAFI\u0106I RADE DO 21H Sve vi\u0161e gradova u Srbiji uvodi VANREDNU SITUACIJU, evo gde je upravo stupila na snagu - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/kafici-rade-do-21h-sve-vise-gradova-u-srbiji-uvodi-vanrednu-situaciju-evo-gde-je/xyj25zp", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T14:53:00Z", "content": "Krizni tab u apcu uveo je vanrednu situaciju u tom gradu zbog poveanja broja oboljelih.Samo danas u apcu su registrovana 42 novooboljela, a ukupno su obolela 392 graana.\r\nZnatno je porastao i broj pr\u2026 [+2578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IaJk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1ZN01EQV8vYjY1ZjkyNWJjYjllNWNkNzllNzNkZDcwY2NjYTJjYmYuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}], "totalResults": 33}