{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ovo su svi \u010dekali da \u010duju!", "title": "NAKON GODINU DANA SVE JE SVE JASNO! AFERA O TORTI isplivala na videlo! Edis priznao da je PAVLE kriv za otkrivanje, Dragana priznala: GUTALA SAM KNEDL - Pink.rs", "url": "https://www.pink.rs/zadruga/208054/nakon-godinu-dana-sve-je-sve-jasno-afera-o-torti-isplivala-na-videlo-edis-priznao-da-je-pavle-kriv-za-otkrivanje-dragana-priznala-gutala-sam-knedl", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T23:36:32Z", "content": "Ovo su svi ekali da uju!\r\nZadrugari su dobili priliku da prokomentariu odnos Dragane Mitar i Edisa Fetia nakon odgledanih video-priloga, a meu prvima se javila analitiarka veza Ermina Paovi. \r\nFoto: TV Pink Printscreen\r\nOstala sam bez teksta, ja ne znam ta da\u2026 [+2212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/1dbaa6783-bffc-4528-a659-b70085a3fee4/0,0,700,393/1024"}, {"description": "Peva\u010dica Anabela Atijas \u010dula je kako se sva\u0111aju njena naslednica  Luna \u0110ogani i Marko Miljkovi\u0107, pa je o tome govorila sa Markom \u0110edovi\u0107em.", "title": "\"\u017dAO MI JE KAD LUNU VIDIM ONAKVU, JA \u0106U \u017dIVETI\" Anabela o\u010dajno ponavlja da joj osporavaju ulogu majk... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/zao-mi-je-kad-lunu-vidim-onakvu-ja-cu-ziveti-anabela-ocajno-ponavlja-da-joj/b9rvjmq", "author": "A.I.", "publishedAt": "2020-05-14T21:06:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nKompanija je osnovana 1996. godine. Od 2010. godine Ringier A\u2026 [+282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xgTk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVdFN01EQV8vYWI4ZjA5YzRkNzZkYzhiMWM2OWZhMTdjNjIwYWZmMDUucG5nkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Devojke pokazale \u0161ta znaju i odu\u0161evile fanove evrovizijskog takmi\u010denja.", "title": "Uraganke u mre\u017eastim \u010darapama i ko\u017enim kostimima RASTURILE! (VIDEO) - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Zabava/Muzika/a1324141/Hurricane-Eurosong.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-05-14T20:58:00Z", "content": "Devojke pokazale ta znaju i oduevile fanove evrovizijskog takmienja.\r\nTri lepotice iz gupe \"Hurricane\", zablistale su u videu koji je veeras prikazan na oficijalnom evrovizijskom YouTube nalogu.\r\nSanja Vui, Ksenija Kneevi i Ivana Nikoli na sebi\u00a0imale su speci\u2026 [+541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/863307/jpeg/hurricane-beovizija-ata-images-3-.jpg"}, {"description": "Novo veli\u010danstveno okupljanje gra\u0111ana Berana u znak protesta protiv hap\u0161enja epskopa Joanikija, sve\u0161tenika iz Nik\u0161i\u0107a i progona sve\u0161tenstva", "title": "Preko 4.000 Beranaca iza\u0161lo na ulice: Nestvaran prizor dok izgovaraju \"O\u010de na\u0161\" ispred policijske stanice (VIDEO+FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.300.html:864906-Preko-4000-Beranaca-izaslo-na-ulice-Nestvaran-prizor-dok-izgovaraju-Oce-nas-ispred-policijske-stanice-VIDEOFOTO", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T20:40:00Z", "content": "Rektor Cetinjske Bogoslovije protojerej-stavrofor Gojko Perovi rekao je sabranima da Vladika Joanikije i svetenici stradaju da bi se ime Boije proslavilo\r\nSindikat novinara Srbije osuuje hapenje dopisnika Veernjih novosti iz Crne Gore, Velie Kadia\r\nPulmolog B\u2026 [+1555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/14n/cg/protest (2)_310x186.jpg"}, {"description": "Direktor Kancelarije Vlade Srbije za Kosovo i Metohiju Marko Djuri\u0107 izjavio je ve\u010deras, komentari\u0161u\u0107i raspravu u parlamentu Nema\u010dke, da Kosovo nije bilo \u010dija kolonija, ve\u0107 neotudjivi deo teritorije Srbije.", "title": "\u0110uri\u0107 povodom rasprave u Bundestagu: Kosovo nije bilo \u010dija kolonija, ve\u0107 deo Srbije - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/djuric-povodom-rasprave-u-bundestagu-kosovo-nije-bilo-cija-kolonija-vec-deo-srbije/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T20:06:28Z", "content": "Direktor Kancelarije Vlade Srbije za Kosovo i Metohiju Marko Djuri izjavio je veeras, komentariui raspravu u parlamentu Nemake, da Kosovo nije bilo ija kolonija, ve neotudjivi deo teritorije Srbije.\u201eZahvalni smo poslanicima Bundestaga na ispoljenom interesova\u2026 [+1335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/02/1205foto-EPA-EFE-PETRIT-PRENAJ.jpg"}, {"description": "Devojku Laru Trebje\u0161anin pretukla je preksino\u0107 policija u Nik\u0161i\u0107u, tokom protesta gra\u0111ana koji su spontano nastali povodom hap\u0161enja episkopa budimljansko-nik\u0161i\u0107kog Joanikija i sve\u0161tenika", "title": "Ro\u0111aka Andrije Mandi\u0107a, o INTERVENCIJI policije u Nik\u0161i\u0107u: Udarili su me dok sam branila brata - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.300.html:864888-Rodjaka-Andrije-Mandica-o-INTERVENCIJI-policije-u-Niksicu-Udarili-su-me-dok-sam-branila-brata", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T20:00:00Z", "content": "Devojku Laru Trebjeanin pretukla je preksino policija u Nikiu, tokom protesta graana koji su spontano nastali povodom hapenja episkopa budimljansko-nikikog Joanikija i svetenika\r\nDevojku Laru Trebjeanin pretukla je preksino policija u Nikiu, tokom protesta gr\u2026 [+1562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/14n/n/04-LARA-I-ANDRIJA_310x186.jpg"}, {"description": "Vernici Srpske pravoslavne crkve okupili su se ve\u010deras ispred Hrama Hristovog vaskrsenja u Podgorici, gde je rektor Cetinjske bogoslovnije Gojko Perovic\u0301 odr\u017eao liturgiju, poru\u010div\u0161i da ukoliko sutra ne puste episkopa Joanikija, neka nas sve hapse.", "title": "\u010cEKAMO DO SUTRA DA PUSTE VLADIKU: Otac Gojko Perovi\u0107 uputio dramati\u010dnu poruku vlastima na skupu u Podgorici! ( - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/region/crna-gora/3464471/cekamo-do-sutra-da-puste-vladiku-otac-gojko-perovic-uputio-dramaticnu-poruku-vlastima-posle-na-skupu-u-podgorici-video", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-05-14T19:19:48Z", "content": "Vernici Srpske pravoslavne crkve okupili su se veeras ispred Hrama Hristovog vaskrsenja u Podgorici, gde je rektor Cetinjske bogoslovnije Gojko Perovic odrao liturgiju, poruiv\u0161i da \u201eukoliko sutra ne puste episkopa Joanikija, neka nas sve hapse\u201c.Mi se gnuamo, \u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/02/06/14/2134669_screenshot-3_ff.jpg"}, {"description": "Bo\u0161ku Obradovi\u0107u, narodnom poslaniku i predsedniku Srpskog pokreta Dveri, stigle su zastra\u0161uju\u0107e pretnje preko dru\u0161tvenih mre\u017ea, navode Dveri u svom sapo\u0161tenju.", "title": "Dveri: Zastra\u0161uju\u0107e pretnje Bo\u0161ku Obradovi\u0107u i njegovoj porodici - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/dveri-zastrasujuce-pretnje-bosku-obradovicu-i-njegovoj-porodici/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T19:07:02Z", "content": "Boku Obradoviu, narodnom poslaniku i predsedniku Srpskog pokreta Dveri, stigle su zastraujue pretnje preko drutvenih mrea, navode Dveri u svom sapotenju.Kako navode, povodom svih tih pretnji predata je krivina prijava Viem javnom tuilatvu u Beogradu, Odeljenj\u2026 [+1489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/05/35458992_b-e1589318701732.jpg"}, {"description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 razgovarao je ve\u010deras telefonom s predsednikom Rusije Vladimirom Putinom o...", "title": "Vu\u010di\u0107 razgovarao s Putinom o odnosima, regionu i borbi protiv koronavirusa - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a599618/Vucic-razgovarao-s-Putinom-o-odnosima-situaciji-u-regionu-i-borbi-protiv-virusa.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-05-14T18:20:00Z", "content": "Arhiva\r\nPredsednik Srbije Aleksandar Vui razgovarao je veeras telefonom s predsednikom Rusije Vladimirom Putinom o odnosima dve zemlje, situaciji na Zapadnom Balkanu i borbi protiv koronavirusa.\r\nVui je zahvalio Putinu to je iskazanom brigom za Srbiju i slanj\u2026 [+2617 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/293766/jpeg/vucic-putin-afp-arhiva.jpg"}, {"description": "\u041a\u0440\u0430\u0433\u0443\u0458\u0435\u0432\u0430\u0446 \u2013 \u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0430\u043b\u0430 \u0442\u0435\u0436\u0430\u043a \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430\u0446 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0438\u043d\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0438. \u0424\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0438\u0433\u0430\u043d\u0442\u0430 \u0441\u0443 \u0437\u0430\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0435 \u0458\u043e\u0448 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u043e\u043c \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430, \u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0458\u0430 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0435\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435\u043d\u0442\u0443 \u043e\u043f\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0430 52 \u043e\u0434\u0441\u0442\u043e. \u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0446\u0438\u043c\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0443\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u045a\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0452\u0430\u0447\u0430 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0430, \u043d\u2026", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u0421\u0432\u0435 \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0434\u0435 \u043e\u0441\u0438\u043c \u201e\u0424\u0438\u0458\u0430\u0442\u0430\u201d - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/454148/Sve-fabrike-rade-osim-Fijata", "author": "\u0411\u0440\u0430\u043d\u0435 \u041a\u0430\u0440\u0442\u0430\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-05-14T18:20:00Z", "content": ". , 52 .\r\n , , . 85 . 72 69 . , , 38 .\r\n . . , , .\r\n , , . , .\r\n () , . , .\r\n . O , , . 2.400 , . .\r\n , \u00a0 , , , , , .\r\n , 10.000 500-, 2012. . , 500- 57 . 500- 12.000 .\r\n 10.000 , . , .\r\n , . , 65 . , , , , 46.200 , . , -, , , .\r\n , , , 2018, . , , , , , . , .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_05///757z468_fijat.jpg"}, {"description": "\u0160irom Crne Gore ve\u010deras su se ponovo okupili gra\u0111ani, koji su tre\u0107u no\u0107 zaredom organizovali proteste zbog hap\u0161enja vladike Joanikija i osmorice sve\u0161tenika SPC.", "title": "VLADIKA JOANIKIJE I UHAP\u0160ENI SVE\u0160TENICI SUTRA PRED ISTRA\u017dNIM SUDIJOM Gra\u0111ani Crne Gore i no\u0107as na ul... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/vladika-joanikije-i-uhapseni-svestenici-pred-istraznim-sudijom-gradani-crne-gore-i/krc6j8d", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T18:18:00Z", "content": "irom Crne Gore veeras su se ponovo okupili graani, koji su treu no zaredom organizovali proteste zbog hapenja vladike Joanikija i osmorice svetenika SPC.Vladika budimljansko-nikiki Joanikije i osmorica svetenika SPC koji se nalaze u pritvoru od utorka uvee, s\u2026 [+3973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C3Wk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTTJVN01EQV8vMDRmOWNkYmFjNjE4YTA0OGEwZjcxNWM4ZWMxOGZhYjQuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "\"Ne mo\u017eete da prodate du\u0161u i ono \u0161to ste\", rekla je Dijana, koja je sa suprugom Sr\u0111anom trebalo da odlu\u010di o sudbini...", "title": "\"Istorijsko NE\": Odluka kojom je Dijana \u0110okovi\u0107 odredila istoriju tenisa - Mondo", "url": "https://mondo.rs/Sport/Tenis/a1324099/Dijana-Djokovic-donela-odluku-da-Novak-ne-uzme-drzavljanstvo-Velike-Britanije.html", "author": "mondo.rs, Tanjug", "publishedAt": "2020-05-14T18:00:00Z", "content": "\"Ne moete da prodate duu i ono to ste\", rekla je Dijana, koja je sa suprugom Sranom trebalo da odlui o sudbini 14-godinjeg sina, ispostavie se i odredi istoriju tenisa.\r\nNajbolji teniser sveta i dalje bi bio Srbin, ali bi jedan od najveih podviga u svetu spor\u2026 [+1094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/877910/jpeg/novak-djokovic-dijana-djokovic.JPG"}, {"description": "Prvog dana prijavljivanja za 100 evra preko sajta Uprave za trezor to je uradilo dva miliona i 350 hiljada gra\u0111ana,...", "title": "Gra\u0111ani za N1: Neki \u0107e 100 evra dati unucima, ima i onih kojima ne treba - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Biznis/a599580/Gradjani-za-N1-Neki-ce-100-evra-dati-unucima-ima-i-onih-kojima-ne-treba.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-05-14T17:45:00Z", "content": "Prvog dana prijavljivanja za 100 evra preko sajta Uprave za trezor to je uradilo dva miliona i 350 hiljada graana, rekao je ministar finansija Sinia Mali. Od 15. maja prijavljivanje e biti mogue i putem telefona. U petak poinju i prve isplate za milion penzio\u2026 [+1051 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/312532/jpeg/BG-100E-VOX-MDK-20200514-153317490-.mxf.00_00_33_23.Still001.jpg"}, {"description": "Ljudima koji nisu stru\u010dni te\u0161ko je da shvate zakonitosti u virusologiji, na osnovu kojih se mo\u017ee zaklju\u010diti da li je epidemija zavr\u0161ena, kako \u0107e se virus dalje kretati i ho\u0107e li biti drugog&#8230;", "title": "O\u010dekivanje vakcine za koronu u septembru je optimisti\u010dno, ali ne i mogu\u0107e - Mojnovisad.com", "url": "http://www.mojnovisad.com/vesti/ocekivanje-vakcine-za-koronu-u-septembru-je-optimisticno-ali-ne-i-moguce-id33352.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T17:36:39Z", "content": "Ljudima koji nisu struni teko je da shvate zakonitosti u virusologiji, na osnovu kojih se moe zakljuiti da li je epidemija zavrena, kako e se virus dalje kretati i hoe li biti drugog talasa epidemije. \r\nKonsultantkinja Svetske zdravstvene organizacije prof. d\u2026 [+1259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mojnovisad.com"}, "urlToImage": "http://www.mojnovisad.com/files/news/3/5/2/33352/33352-20426-9731102752-359d73840a-o.jpg"}, {"description": "Broj umrlih od korona virusa u Italiji porastao je za 262 na ukupno 31.368, saop\u0161tla je danas italijanska Agencija za civilnu za\u0161titu.", "title": "EVROPSKO \u017dARI\u0160TE SE NE SMIRUJE Raste broj preminulih i zara\u017eenih u Italiji - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/evropsko-zariste-se-ne-smiruje-raste-broj-preminulih-i-zarazenih-u-italiji/p71tpxy", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T17:25:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nKompanija je osnovana 1996. godine. Od 2010. godine Ringier A\u2026 [+282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JLxk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWmpnN01EQV8vODU1NzFjMDk3YTczYjAyNGJjODYzMTk0YjMyNTZkMzAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Svetska ku\u0107a ko\u0161arke (FIBA) potvrdila je da \u0107e se Olimpijski kvalifikacioni turniri igrati od 29. juna do 4. jula 2021. godine.", "title": "FIBA ZAKAZALA OLIMPIJSKE TURNIRE! Evo kada u Beogradu igraju na\u0161i ko\u0161arka\u0161i i ko\u0161arka\u0161ice za plasman... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/svetska-kosarka/olimpijski-kvalifikacioni-turnir-novi-datum-fiba/q0dbkfk", "author": "Miodrag Dimitrijevi\u0107", "publishedAt": "2020-05-14T16:42:22Z", "content": "Svetska kua koarke (FIBA) potvrdila je da e se Olimpijski kvalifikacioni turniri igrati od 29. juna do 4. jula 2021. godine.Uzete su u obzir pripreme nacionalnog tima, naporne sezone igraa i kalendari liga kada je na kraju odlueno da bude ba ovaj datum. Meuna\u2026 [+1209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0wbk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWldZN01EQV8vMDc3MjBmNGNlNTc5ZWZkMjg2YTdmZjU1ZjA3M2Q3MmIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Porodica moli sve koji imaju bilo kakvu informaciju da ih obaveste pozivom na broj 065/1701990 ili prijave u obli\u017enjoj policijskoj stanici", "title": "Nestao Du\u0161an Vlaisavljevi\u0107 iz Ba\u010dkog Brestovca: Poslednji put vi\u0111en PRE \u010cETIRI DANA - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/hronika/aktuelno.291.html:864833-Nestao-Dusan-Vlaisavljevic-iz-Backog-Brestovca-Poslednji-put-vidjen-PRE-CETIRI-DANA", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T15:38:00Z", "content": "Porodica moli sve koji imaju bilo kakvu informaciju da ih obaveste pozivom na broj 065/1701990 ili prijave u oblinjoj policijskoj staniciPRE etiri dana nestao Duan Vlaisavljevi (38), u rodnom Bakom Brestovcu. Poslednji put je vien 11. maja izmeu 00-01 asova k\u2026 [+293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/14n/nestao (2)_310x186.jpg"}, {"description": "Generalni direktor ruskog Nau\u010dno-istra\u017eiva\u010dkog centra \u201eVektor\u201c Rinat Maksjutov saop\u0161tio je na sastanku sa predsednikom Rusije Vladimirom Putinom da \u0107e ispitivanja vakcine protiv virusa korona na 300 dobrovoljaca biti zavr\u0161eno u junu", "title": "Ruski nau\u010dnici obe\u0107ali Putinu vakcinu do septembra: U junu zavr\u0161avamo ispitivanje na ljudima - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.299.html:864808-Ruski-naucnici-obecali-Putinu-vakcinu-do-septembra-U-junu-zavrsavamo-ispitivanje-na-ljudima", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T14:37:00Z", "content": "Generalni direktor ruskog Nauno-istraivakog centra Vektor Rinat Maksjutov saoptio je na sastanku sa predsednikom Rusije Vladimirom Putinom da e ispitivanja vakcine protiv virusa korona na 300 dobrovoljaca biti zavreno u junu\r\nGeneralni direktor ruskog Nauno-i\u2026 [+1163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//!corona/rusija/h_56014749_310x186.jpg"}, {"description": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0434\u043e\u043d\u0435\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u043e\u0458 \u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0443 \u043e\u0434\u043b\u0443\u043a\u0443 \u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u0443 \u0443\u043b\u0430\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0459\u0430\u043d\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0443 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0443, \u0443 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 \u0441\u0430 \u0435\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043f\u043b\u043e\u0448\u043a\u043e\u043c \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0458\u043e\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0438\u0442\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u0448\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u201e\u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0459\u0430\u043d\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0434\u0430 \u0443\u0452\u0443 \u0443 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0443 \u0438 \u043a\u0440\u0435\u045b\u0443 \u0441\u0435 \u0431\u0435\u0437 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u045a\u0430 \u0443\u0437 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430\u043d\u2026", "title": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u0443\u043b\u0430\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0459\u0430\u043d\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0443 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0443 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/454125/Vlada-propisala-nacin-ulaska-drzavljana-Srbije-u-zemlju", "author": "", "publishedAt": "2020-05-14T14:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_05///757z468_vlada-srbije-politika.rs.jpg"}, {"description": "Atina bi volela da bude manekenka, a \u0161to se brendova koje bi volela da nosi ti\u010de - svejedno joj je, jer svi su dobri", "title": "Karleu\u0161inu \u0107erku na Instagramu prati skoro 70.000 ljudi! Snimak na kojem imitira mamu je pobedio - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3189786-karleusinu-cerku-na-instagramu-prati-skoro-70000-ljudi-snimak-na-kojem-imitira-mamu-je-pobedio", "author": "Ivana Cicovi\u0107", "publishedAt": "2020-05-14T13:17:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/05/14/atina-tosic-17-670x447.jpg?ver=258493"}], "totalResults": 32}