{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "SNEG ZAROBIO \u0160ESTORO RUSA: Drama kod Zlatibora, pripadnici MUP iz nanosa spasli bebu, dete i \u010detvoro odraslih! (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "PRIPADNICI Ministarstva unutra\u0161njih poslova, Sektora za vanredne situacije, brzom i efikasnom akcijom evakuisali su ve\u010deras \u0161est ruskih dr\u017eavljana.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/949169/sneg-zarobio-sestoro-rusa-drama-kod-zlatibora-pripadnici-mup-nanosa-spasli-bebu-dete-cetvoro-odraslih-foto", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-27/50854_21212_f.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T22:22:00Z", "content": "Prihvatate se poslova koje su vai saradnici trebalo da zavre. Iz nekog razloga, umislili ste da je samo vaa dunost da se rtvujete. Trenutnu boleivost usmerite na ljubavni ivot, jer voljena osoba je, \u2026 [+23 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Elena i Jugoslav Kari\u0107 dele imovinu, stanovi i lokali ve\u0107 na tr\u017ei\u0161tu, evo ko je insistirao na prodaji (VIDEO) - Alo!", "description": "Vest o razvodu odjeknula je u javnosti", "url": "https://www.alo.rs/vip/estrada/elena-i-jugoslav-karic-dele-imovinu-stanovi-i-lokali-vec-na-trzistu-evo-ko-je-insistirao-na-prodaji-video/369089/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/217/120/1/217120-elena%20karic%20foto%20rajko_f7e1_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:50:00Z", "content": "Od momenta kad su odluili da zbog nesuglasica stave taku na svoj brak, Jugoslav Kari i Elena Karaman Karireili su da prodaju vilu u Ljutoj i restoran u centru Beograda.\r\nNije lako ni onima koji imaju\u2026 [+1784 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NAPADNUTA AMERI\u010cKA VOJSKA! Konvoj presekla jaka eksplozija, pojavio se novi neprijatelj na Bliskom istoku (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "KONVOJ ameri\u010dke koalicije u ira\u010dkoj provinciji Vavilon je danas zatresla jaka eksplozija, a za sada nema podataka o gubicima.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/949138/napadnuta-americka-vojska-konvoj-presekla-jaka-eksplozija-pojavio-novi-neprijatelj-bliskom-istoku-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-27/50825_np_f.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:53:00Z", "content": "Izvori iz irakih snaga bezbednosti su rekli za Alsumariju da je eksplodirala improvizovana eksplozivna naprava, prenosi Saut front.\r\nPrema informacijama koje su se pojavile na telegram kanalima lokal\u2026 [+1238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Interventna upala u ku\u0107u u Vr\u010dinu, unutra 50 ljudi pravilo \u017eurku! Na\u0111en i pi\u0161tolj - Alo!", "description": "U ku\u0107i u kojoj je bila organizovana \u017eurka, zate\u010deno je vi\u0161e od 50 osoba.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/interventna-upala-u-kucu-u-vrcinu-unutra-50-ljudi-pravilo-zurku-naden-i-pistolj/369065/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/321/102/1/321102-policija%20rina_42a2_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:34:00Z", "content": "U kui u kojoj je bila organizovana urka, zateeno je vie od 50 osoba.Interventna jedinica\u00a092 beogradske policije pronala je pitolj u nelegalnom posedu kod 29- godinjeg mukarca u jednoj kui u naselju V\u2026 [+246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "V.M.", "title": "\"UDVARAO MI SE \u010cOVEK ZA KOG SE SUMNJA DA JE UBIO \u0160IJANA\" Goca Bo\u017einovska re\u0161ila da otkrije detalje o... - Blic", "description": "\u017divot <a href='https://www.blic.rs/goca-bozinovska' id='1910d998-3d00-43ad-9541-64e97263febf'>Goce Bo\u017einovske</a> je poput filmskog i svaki put kad sumira doga\u0111aje iz svoje biografije ona otkrije poneki novi detalj zbog kojeg niko ne ostane ravnodu\u0161an. Najbur\u2026", "url": "https://www.blic.rs/zabava/goca-bozinovska-zoran-sijan-ubica-udvaranje/bpcd2el", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6krk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0RFN01EQV8vNzZkZTM3NTdkMzM5MDg3MWU0NGVjMjVmMzVlNjM2MzUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2020-12-27T20:27:00Z", "content": "ivot Goce Boinovske je poput filmskog i svaki put kad sumira dogaaje iz svoje biografije ona otkrije poneki novi detalj zbog kojeg niko ne ostane ravnoduan. Najburniji pevaicin period bio je tokom i \u2026 [+2778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SN", "title": "U\u017eivo: \"Surovi\" Dalas \u2013 Klipersi su katastrofalni - B92", "description": "Ko\ufffdarka\ufffdi Dalas Maveriksa ubedjivo su slavili nad Los An\ufffdeles Klipersima, rezultatom 124:73.", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/nba.php?yyyy=2020&mm=12&dd=27&nav_id=1787150", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/27/13153786655fe9056fb8c35383692045_640x360x0057264.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:00:00Z", "content": "Koarkai Dalas Maveriksa ubedjivo su slavili nad Los Aneles Klipersima, rezultatom 124:73.\r\nSNIzvor:\u00a0B92nedelja, 27.12.2020. | 21:00 -&gt; 23:44\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>NBA:\r\nLos\u2026 [+2059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "CRNA NEDELJA NA SRPSKIM PUTEVIMA: U saobra\u0107ajnim nesre\u0107ama kod Zrenjanina i Para\u0107ina poginule 2 osobe - Kurir", "description": "Jedna osoba je poginula, a dve su povre\u0111ene u saobra\u0107ajnoj nesre\u0107i u mestu Mihajlovo, kod Zenjanina.U sudaru automobila jugo i seat poginuo je 37 mu\u0161karac. Dve osobe starosti 47 godina prevezene su u bolnicu u Zrenjanin.U drugoj nesre\u0107i pe\u0161ak je poginuo na ...", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3593617/crna-nedelja-na-srpskim-putevima-u-saobracajnim-nesrecama-kod-zrenjanina-i-paracina-poginule-2-osobe", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/10/08/2373739_2140445-rotacija.gif", "publishedAt": "2020-12-27T19:34:15Z", "content": "<li>Oslanjate se na intuiciju prilikom dono\u0161enja odluka i saradnje sa saradnicima. Odravate redovnu komunikaciju s biv\u0161im partnerom. Oekujete ...\r\n</li><li>Imate nerealan pogled na posao, pa su vam t\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u0421\u0443\u0442\u0440\u0430 \u0443 \u201e\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0446\u0438\u201d \u043f\u043e\u043a\u043b\u043e\u043d \u0434\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430\u043a \u201e\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435 \u0443 \u0442\u0430\u045a\u0438\u0440\u0443\u201d - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0423 \u0458\u0443\u0431\u0438\u043b\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c 100. \u0431\u0440\u043e\u0458\u0443 \u0438\u0437\u0434\u0430\u045a\u0430 \u201e\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0459\u0435 \u0443 \u0442\u0430\u045a\u0438\u0440\u0443\u201d \u0447\u0438\u0442\u0430\u0458\u0442\u0435 \u043e \u0442\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0430\u043a\u043e \u043f\u043e\u0441\u0442 \u0458\u0430\u0447\u0430 \u0438\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0443 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u0459\u0443 \u0442\u0440\u043f\u0435\u0437\u0443. \u0418\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433 \u0441\u0430\u0437\u043d\u0430\u0458\u0442\u0435 \u0438 \u0442\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0446\u0432\u0435\u043a\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043c\u0430\u0436\u0435 \u0443 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0441\u0430\u045a\u0443 \u043a\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0438\u0442\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0430 \u0442\u0443 \u0441\u0443 \u0438 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0440\u0435\u043c\u0443 \u043e\u0431\u0440\u043e\u043a\u0430. &nbsp;", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/469645/Sutra-u-Politici-poklon-dodatak-Zdravlje-u-tanjiru", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_12///757z468_zdravlje.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:22:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ne poma\u017ee ni Radonji\u0107 \u2013 raspad Zvezde u Lakta\u0161ima - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Nwb3J0LUtsdWIvS29zYXJrYS9hNjg4MjMzL05lLXBvbWF6ZS1uaS1SYWRvbmppYy1yYXNwYWQtWnZlemRlLXUtTGFrdGFzaW1hLmh0bWzSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-27T17:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Subotica.com"}, "author": "SUBOTICA.com", "title": "Na le\u010denju u kovid bloku bolnice 155 pacijenata, trenutno vi\u0161e od 1.900 aktivno zara\u017eenih - Subotica.com", "description": "(27.12.2020.) - U dana&scaron;njem izve&scaron;taju suboti\u010dke bolnice navodi se da je u prethodna 24 \u010dasa u kovid respiratornoj ambulanti pregledano 56 pacijenta, od kojih je 18 zadr\u017eano na bolni\u010dkom le\u010denju, dok...", "url": "https://www.subotica.com/vesti/na-lecenju-u-kovid-bloku-bolnice-155-pacijenata-trenutno-vise-od-1-900-aktivno-zarazenih-id39871.html", "urlToImage": "https://www.subotica.com/files/_thumb/645x430/news/8/7/1/39871/39871-bolnica-covid-zgrada.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:41:04Z", "content": "U dana\u0161njem izve\u0161taju subotike bolnice navodi se da je u prethodna 24 asa u kovid respiratornoj ambulanti pregledano 56 pacijenta, od kojih je 18 zadrano na bolnikom leenju, dok je 13 otpu\u0161teno iz bo\u2026 [+1293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Stil magazin", "title": "Spre\u010dite lo\u0161u probavu: Ovih sedam stvari usporavaju varenje i uti\u010du lo\u0161e na ceo digestivni trakt! - Stil magazin", "description": "Probavne tegobe spadaju me\u0111u naj\u010de\u0161\u0107e zdravstvene probleme i u velikoj meri mogu da ote\u017eaju svakodnevni \u017eivot.", "url": "https://stil.kurir.rs/lepi-zdravi/medicina/140841/sprecite-losu-probavu-ovih-sedam-stvari-usporavaju-varenje-i-uticu-lose-na-ceo-digestivni-trakt", "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2020/02/25/14/213181_shutterstock-1185264241_ff.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:37:30Z", "content": "Sistem za varenje je vrlo sloen i vano je da svaki njegov segment dobro funkcionie kako bi i probava u celosti radila bez problema. Meutim, ak i najsitnije promene u prehrambenim navikama mogu da pom\u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "author": null, "title": "ODBIO ZVEZDU I DINAMO: Stankovi\u0107 ga odli\u010dno poznaje, ali fudbaler ne \u017eeli u Srbiju ili Hrvatsku (VIDEO) - Srbija danas", "description": "Italijan ostaje na Apeninima.. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "url": "https://www.srbijadanas.com/sport/fudbal/luka-siligardi-odbio-crvenu-zvezdu-2020-12-27", "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/12/27/master-cover-foto_2_0.jpg?itok=bFHxfhZa", "publishedAt": "2020-12-27T17:36:00Z", "content": "Vrlo zanimljiva vest stie iz Italije\u00a0i to iz\u00a0najuticajnijg sportskog glasila Gazete. Naime, prema navodima tog lista Crvena zvezda je, kao i zagrebaki Dinamo, poslala ponudu za ofanzivnog vezistu Par\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Top 15 telefona sa najdu\u017eim trajanjem baterije - B92", "description": "Poznata tehnolo\ufffdka internet-stranica, Tom's Guide, objavila je listu telefona sa najdu\ufffdim trajanjem baterije.", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/vesti.php?yyyy=2020&mm=12&nav_id=1786205", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/25/1138436335fe5f1c83dce7491716090_640x360x005352.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:12:00Z", "content": "Poznata tehnoloka internet-stranica, Tom's Guide, objavila je listu telefona sa najduim trajanjem baterije.\r\nIzvor:\u00a0B92nedelja, 27.12.2020. | 15:02 -&gt; 18:15\r\nDuina trajanja baterije sve je vie u f\u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "\"Povredio je Putinovo srce\" - B92", "description": "Moskva -- Portparol Kremlja Dmitrij Peskov izjavio je da je ukrajinski predsednik Vladimir Zelenski napravio \"ogromnu gre\ufffdku\".", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=12&dd=27&nav_category=78&nav_id=1787130", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/27/12888306955fe8bf466fa2d172468958_640x360x005959.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:10:00Z", "content": "Moskva -- Portparol Kremlja Dmitrij Peskov izjavio je da je ukrajinski predsednik Vladimir Zelenski napravio \"ogromnu greku\".\r\nIzvor:\u00a0Tanjugnedelja, 27.12.2020. | 18:10\r\nKako navodi, Zelenski je pogr\u2026 [+706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "author": "Informer/Beta", "title": "GORE\u0106E MELBURN! Veliki Novakov rival u\u010destvuje na Australijan openu - https://informer.rs", "description": "Britanski teniser Endi Marej dobio je danas pozivnicu za u\u010de\u0161\u0107e na Otvorenom prvenstvu Australije", "url": "https://informer.rs/sport/tenis/574602/endi-marej-australijan-open-specijalna-pozivnica-vajld-kard", "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2019-01-27/233890_nole218_f.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0421\u0410\u0414 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430 2 \u0441\u0443 \u043a\u0430\u0443\u0431\u043e\u0458\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0430\u0434 \u043d\u0430 \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0443 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041c\u041e\u0421\u041a\u0412\u0410 \u2013 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0421\u0410\u0414 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u045a\u0435 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430 2 \u0441\u0443 \u043d\u0435\u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u0443\u0431\u043e\u0458\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0430\u0434 \u0438\u043b\u0438 \u0458\u0435 \u0443 \u043f\u0438\u0442\u0430\u045a\u0443 \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0443\u0437\u0438\u043c\u0430\u045a\u0435, \u0440\u0435\u043a\u0430\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043f\u043e\u0440\u0442\u043f\u0430\u0440\u043e\u043b \u041a\u0440\u0435\u043c\u0459\u0430 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438 \u041f\u0435\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0443 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0458\u0443\u0443 \u0437\u0430 \u0422\u0412 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0430-1. \u201e\u041e\u0432\u043e \u0458\u0435 \u0430\u043f\u0441\u043e\u043b\u0443\u0442\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d \u043a\u0430\u0443\u0431\u043e\u0458\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0430\u0434 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0443\u0437\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/469648/Sankcije-SAD-zbog-Severnog-toka-2-su-kaubojski-napad-na-Rusiju", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_12///757z468_kremlj-avasiljevic.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:21:59Z", "content": "2 , -1.\r\n . , 2, .\r\n , .\r\n .\r\n 2 55 , , . 93 , 2019. , ."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u0441\u0435 \u0441\u0443\u0442\u0440\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u045b\u0430 \u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u043e\u0458 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u045b\u0435 \u0441\u0443\u0442\u0440\u0430 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0435, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u043e\u0458 \u045b\u0435 \u0441\u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043f\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430 2021. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4202007/vucic-novogodisnja-konferencija-medije.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/27/7011798_jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:56:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "\u0160korpija (23. oktobar - 22. novembar) - B92", "description": "Saznajte \ufffdta vam zvezde predvi\ufffdaju za danas.", "url": "https://www.b92.net/zivot/horoskop-dnevni.php?yyyy=2020&mm=12&dd=27&nav_id=474149", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2017/04/11/53275181158ecc76da8b7c383517839_640x360x004545.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:51:00Z", "content": "Saznajte ta vam zvezde predviaju za danas.\r\nnedelja, 27.12.2020. | 16:51 -&gt; 00:08\r\nSa ovolikom koliinom energije koju trenutno nosite, moete da pomerite brda, pa ukoliko je ne budete izbacivali kr\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "MARGARET TA\u010cER PLAN ZA ZAJEDNI\u010cKU VALUTU EVRO SMATRALA OPASNIM: Obelodanjena dokumenta nakon 30 godina! Evo \u0161t - Kurir", "description": "Biv\u0161a premijerka Velike Britanije Margaret Ta\u010der (1925-2013) svojevremeno je ozna\u010dila plan Evropske komisije sa jednom valutom (evro) kao opasan, prema dokumentima starim 30 godina koje je obelodanila irska vlada.", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3593467/margaret-tacer-plan-za-zajednicku-valutu-evro-smatrala-opasnim-obelodanjena-dokumenta-nakon-30-godina-evo-sta-je-govorila-o-eu", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/27/15/2417445_profimedia0233482165-margaret-tacer_ff.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:56:33Z", "content": "Biv\u0161a premijerka Velike Britanije Margaret Taer (1925-2013) svojevremeno je oznaila plan Evropske komisije sa jednom valutom (evro) kao \"opasan\", prema dokumentima starim 30 godina koje je obelodanil\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "author": "Informer/G.T.", "title": "KO\u0160TAJU OD 15 DO 350 EVRA! Janju\u0161 progovorio o tarifama: Maja nije mogla da ne spomene NJU! - https://informer.rs", "description": "Marko Janju\u0161evi\u0107 Janju\u0161, zadrugar, provodio je vreme sa Majom Marinkovi\u0107. Dotakli su se raznih tema, a jedna od njih je bila i cena intimnih odnosa.", "url": "http://informer.rs/dzet-set/rijaliti/574590/maja-marinkovic-marko-janjusevic-janjus-zadruga-svadja-skandal", "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2020-12-12/399730_screenshot-2020-12-12t082652.871_f.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:14:27Z", "content": null}]}