{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sin peva\u010dice Goce Bo\u017einovske, Mirko \u0160ijan, ve\u0107 \u010detiri meseca je u emotivnoj vezi sa Bojanom Rodi\u0107, ro\u0111enom sestrom Bogdane Ra\u017enatovi\u0107.Bojana i Mirko otkrivaju kako izgleda njihov \u017eivot i kako ga zami\u0161ljaju u narednom vremenu.Ni\u0161ta ne planiramo, \u017eivimo spontan\u2026", "title": "BOJANA RODI\u0106 PRESELILA SE KOD \u0160IJANA U SUR\u010cIN: Mirko priznao sve o TAJNOM VEN\u010cANJU, trudno\u0107i, a korone se NE P - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3478897/bojana-rodic-preselila-se-kod-sijana-u-surcin-mirko-priznao-sve-o-tajnom-vencanju-trudnoci-a-korone-se-ne-plasi", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-10T20:30:31Z", "content": "Sin pevaice Goce Boinovske, Mirko ijan, ve etiri meseca je u emotivnoj vezi sa Bojanom Rodi, roenom sestrom Bogdane Ranatovi.\r\nBojana i Mirko otkrivaju kako izgleda njihov ivot i kako ga zamiljaju u \u2026 [+1600 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/06/10/22/2246143_screenshot-76_ff.jpg"}, {"description": "Savo Milo\ufffdevi\ufffd, trener Partizana, sumirao je utiske posle pobede u 200. \"ve\ufffditom\" derbiju.", "title": "Milo\u0161evi\u0107: Sve je pucalo - B92", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=10&nav_id=1693846", "author": "SN", "publishedAt": "2020-06-10T20:30:00Z", "content": "Savo Miloevi, trener Partizana, sumirao je utiske posle pobede u 200. \"veitom\" derbiju.\r\nSNIzvor:\u00a0B92sreda, 10.06.2020. | 22:30 -&gt; 22:40\r\nFudbaleri Partizana su se pobedom nad Crvenom zvezdom rezu\u2026 [+951 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/10/12234831355ee14297817be885476579_640x360x001150.jpg"}, {"description": "Ve\u0107ina mladenaca provodi nedelje u planiranju i dogovaranju kako bi dan kada jedno drugom zavetuju odanost ostao upam\u0107en. Ipak, ima i onih koji spletom \u010dudnih okolnosti nikada ne\u0107e zaboraviti trenutak kada su rekli sudbonosno 'da'.", "title": "DA LI SE OVO DOGODILO IGDE U SVETU? Nesvakida\u0161nja svadba u \u010ca\u010dku kojoj je kumovao NEO\u010cEKIVANI SVEDOK... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/da-li-se-ovo-dogodilo-igde-u-svetu-nesvakidasnja-svadba-u-cacku-kojoj-je-kumovao/4nz02x9", "author": "Agencija MNA/Milo\u0161 Luki\u0107", "publishedAt": "2020-06-10T20:22:00Z", "content": "Veina mladenaca provodi nedelje u planiranju i dogovaranju kako bi dan kada jedno drugom zavetuju odanost ostao upamen. Ipak, ima i onih koji spletom udnih okolnosti nikada nee zaboraviti trenutak ka\u2026 [+1579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nn8k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTnpVN01EQV8vMjliMGE5ZjY1MzQ5NmIwYzUzNjIwN2QzMDM2Y2Y2MjUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438 \u0441\u0443 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u043f\u0443\u0442 \u0443 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043d\u0430\u0432\u0459\u0430\u0458\u0443\u045b\u0438 \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b \u0441\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0441\u0446\u0435\u043c, \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0442\u0430\u0458\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0431\u0440\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0440 \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e-\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0430\u0432\u0459\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043d\u0438\u043c \u0440\u0430\u0437\u043c\u0430\u0446\u0438\u043c\u0430, \u0430 \u0434\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435...", "title": "\u041c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043e\u0437\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0430: \u0423 \u043a\u043e\u0441\u043c\u043e\u0441\u0443 \u0443\u043e\u0447\u0435\u043d \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b \u0441\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0441\u0446\u0435\u043c - Sputnik \u0421\u0440\u0431\u0438j\u0430", "url": "https://rs.sputniknews.com/zivot/202006101122751796-drugi-put-u-istoriji-uocen-signal-sa-obrascem-vanzemaljci-crne-rupe-ili-umiruca-zvezda-radio-talasi-u-svemiru/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:34:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdn1.img.rs.sputniknews.com/images/112275/17/1122751760.jpg"}, {"description": "Zateknut jeziv prizor!", "title": "Prona\u0111ena tela 19 \u017eena i 2 deteta! - alo.rs - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/migranti-utapanje-tunis-sredozemno-more-deca-zene-obala-slonovace/318256/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-06-10T19:19:00Z", "content": "U blizini tuniske obale potonuo je brod koji je prevozio migrante, a najmanje tridesetoro putnika se udavilo.\r\nBrod se prevrnuo blizu luke Sfaks, saoptila je Nacionalna garda Tunisa. Jue je na obalu \u2026 [+475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/251/996/1/251996-migranti%201_6a8b_1000x1000.png"}, {"description": "Bra\u010dnom paru Savi\u0107 iz Beograda oduzeta je trogodi\u0161nja devoj\u010dica L. B. koju su usvojili 15. maja", "title": "Dete NIJE STVAR, U\u017dASNO sam LjUTA i LI\u010cNO \u0107u da se pozabavim time: Premijerka o skandalu oko USVAJANjA I ODUZIMANjA devoj\u010dice (3) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/naslovna/drustvo/aktuelno.290.html:869698-Dete-NIJE-STVAR-UZASNO-sam-LjUTA-i-LICNO-cu-da-se-pozabavim-time-Premijerka-o-skandalu-oko-USVAJANjA-I-ODUZIMANjA-devojcice-3", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:14:00Z", "content": "Branom paru Savi iz Beograda oduzeta je trogodinja devojica L. B. koju su usvojili 15. majaUASNO sam ljuta i lino u se pozabaviti ovim sluajem - poruila je premijerka Ana Brnabi i ocenila da je dolo \u2026 [+622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//06/10n/brnabic-tanjug_310x186.jpg"}, {"description": "Fudbaleri Vojvodine pobedili su \u010cukari\u010dki u Beogradu rezultatom 1:0 u polufinalnoj utakmici Kupa Srbije.", "title": "Vojvodina i Partizan u finalu Kupa Srbije - 021.rs Novosadski informativni portal", "url": "https://www.021.rs/story/Novi-Sad/Sport/245614/Vojvodina-u-finalu-Kupa-Srbije.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-10T19:03:52Z", "content": "Komentari italaca na objavljene vesti nisu stavovi redakcije portala 021 i predstavljaju privatno miljenje anonimnog autora.\r\nRedakcija 021 zadrava pravo izbora i modifikacije pristiglih komentara i \u2026 [+270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.021.rs"}, "urlToImage": "https://www.021.rs//images/d4dd9b662b98461a438b4f585ec73777/vojvodina_jelena_2020.jpg"}, {"description": "Predsednik Srbije i Srpske napredne stranke Aleksandar Vu\u010di\u0107 predlo\u017eio je ve\u010deras na sednici Izbornog \u0161taba da svi predizborni skupovi stranke, uklju\u010duju\u0107i i veliki skup u Novom Sadu i zavr\u0161ni skup u Ni\u0161u, budu otkazani, prenose beogradski mediji.", "title": "Mediji: SNS otkazuje sve predizborne skupove - IZBORI - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/politika/izbori-2020/mediji-sns-otkazuje-sve-predizborne-skupove/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T18:04:21Z", "content": "Predsednik Srbije i Srpske napredne stranke Aleksandar Vui predloio je veeras na sednici Izbornog taba da svi predizborni skupovi stranke, ukljuujui i veliki skup u Novom Sadu i zavrni skup u Niu, bu\u2026 [+1517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/12/0402foto-FoNet-Ognjen-Stevanovic.jpg"}, {"description": "Samsung isporu\u010duje Samsung One UI 2.1 i u Srbiju na prvi model, a u planu su jo\u0161 dva.", "title": "EKSKLUZIVA: MASIVAN UPDATE za starije Galaxy telefone stigao! - Mondo", "url": "https://mondo.rs/MobIT/Tech-Vesti/a1334946/Samsung-Galaxy-Note9-Samsung-One-UI-2.1-update-dostupan-u-Srbiji-Samsung-One-UI-2.1-opcije-novitet.html", "author": "Mondo", "publishedAt": "2020-06-10T17:17:00Z", "content": "Samsung isporuuje Samsung One UI 2.1 i u Srbiju na prvi model, a u planu su jo dva.\r\nIzvor: MONDO / Marko avi1\r\nIzvor: MONDO / Marko avi2\r\nIzvor: MONDO / Marko avi3\r\n/ 3\r\nNemamo ba esto priliku da se\u2026 [+1942 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/886092/jpeg/Samsung-Galaxy-Note9-2.jpg"}, {"description": "\u010cetvorica odbojka\u0161kih reprezentativaca Srbije zara\u017eena su koronavirusom, potvr\u0111eno je Sport Klubu u sredu.", "title": "Zara\u017eeni reprezentativci Srbije, ekipa u izolaciji - Sportklub Srbija", "url": "http://sportklub.rs/Odbojka/a333801-Zarazeni-reprezentativci-Srbije-ekipa-u-izolaciji.html", "author": "SK RS", "publishedAt": "2020-06-10T17:05:50Z", "content": "etvorica odbojkakih reprezentativaca Srbije zaraena su koronavirusom, potvreno je Sport Klubu u sredu.\r\n Matthew Stockman/Getty Images\r\nPre nekoliko dana Aleksandar Atanasijevi je obelodanio da je po\u2026 [+435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportklub.rs"}, "urlToImage": "https://sportklub.rs/Picture/42073/jpeg/GettyImages-481215106.jpg"}, {"description": "Brat ubijenog Afroamerikanca D\ufffdord\ufffda Flojda, \ufffdija je smrt izazvala svetske proteste, pozvao je ameri\ufffdki Kongres da sprovede reforme u policiji i \"zaustavi bol\".", "title": "Brat ubijenog Flojda poru\u010dio Kongresu: Zaustavite bol - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=06&dd=10&nav_category=78&nav_id=1693680", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-10T16:26:00Z", "content": "Brat ubijenog Afroamerikanca Dorda Flojda, ija je smrt izazvala svetske proteste, pozvao je ameriki Kongres da sprovede reforme u policiji i \"zaustavi bol\".\r\nIzvor:\u00a0B92sreda, 10.06.2020. | 18:26Filin\u2026 [+286 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/10/1250302935ee118a795c72836513532_640x360x002175.jpg"}, {"description": "Pomahnitala Maja otima i baca stvari po ku\u0107i. . Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "HAOS NE PRESTAJE! ''UNI\u0160TIO SI ME!'' Maja NA KOLENIMA kada je \u010dula da Janju\u0161 RASKIDA sa njom! (VIDEO) - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/zadruga/haos-ne-prestaje-unistio-si-me-maja-na-kolenima-kada-je-cula-da-janjus-raskida-sa-njom-video-2020-06-10", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T16:00:00Z", "content": "Marko Janjuevi Janju nakon sukoba sa ljubavnicom Majom Marinkovi zbog njene ljubomore prema Ani Kora, on je odluio da napusti sobu za rehabilitaciju. Meutim, Maja je u tom trenutku dobila jo vei napa\u2026 [+425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/screenshot_from_2020-06-10_17-38-31_0.jpg?itok=370kvce4"}, {"description": "Ljubavnici u klin\u010du i ne prestaje!", "title": "\"JURIO SI MOG MU\u017dA, A SVOJE SI \u0160TITIO\" Dragana zaurlala na ljubavnika Eda zbog PORODICE! (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/214364/jurio-si-mog-muza-a-svoje-si-stitio-dragana-zaurlala-na-ljubavnika-eda-zbog-porodice-video", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T15:47:51Z", "content": "Ljubavnici u klinu i ne prestaje!\r\nDragana Mitar i Edis Feti tokom gostovanja na radiju ,,Amneziji\" nastavili su da se prepiru. Dragana je ispriala tvrdnje o njenom bivem suprugu Sinii Dragutinoviu, \u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/19a8da749-4df3-4184-9527-7dfc75ec78bb/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "Prema najnovijoj proceduri ovo su indikacije za PCR testiranje, odnosno ovih pet kategorija mogu da rade PCR (test za koji se uzorak uzima iz brisa nosa i \ufffddrela).", "title": "Ko ima pravo na besplatno testiranje na koronavirus, a ko \u0107e pla\u0107ati 6.000 dinara? - B92", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&dd=10&nav_id=1693647", "author": "B92", "publishedAt": "2020-06-10T15:47:00Z", "content": "Prema najnovijoj proceduri ovo su indikacije za PCR testiranje, odnosno ovih pet kategorija mogu da rade PCR (test za koji se uzorak uzima iz brisa nosa i drela).\r\nIzvor:\u00a0Kurirsreda, 10.06.2020. | 17\u2026 [+661 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/10/20795648075ee1008bc0e7e151752742_640x360x002780.jpg"}, {"description": "Kosovski premijer Avdulah Hoti predstavio je danas platformu za dijalog sa Beogradom, istakav\u0161i da \u0107e dijalog voditi on i da u njemu \u0093teritorijalni integritet\u0094 ne\u0107e biti tema.", "title": "\"DIJALOG VODIM JA, O TERITORIJI SE NE RASPRAVLJA\" Hoti obelodanio platformu za dijalog Beograda i Pr... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/politika/dijalog-vodim-ja-o-teritoriji-se-ne-raspravlja-hoti-obelodanio-platformu-za-dijalog/egm0gtq", "author": "N.N.G.", "publishedAt": "2020-06-10T15:19:00Z", "content": "Kosovski premijer Avdulah Hoti predstavio je danas platformu za dijalog sa Beogradom, istakavi da e dijalog voditi on i da u njemu \u0093teritorijalni integritet\u0094 nee biti tema.\u0093- Neemo se takmiiti, jer s\u2026 [+1601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LDTk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldRN01EQV8vZjE5YzA3ZjRjMzkyNWFmOGUzZTUzNWEzOGY2NWIyYjAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Pripadnici Ministarstva unutra\u0161njih poslova, Odeljenja za suzbijanje korupcije, u saradnji sa Poreskom policijom i Posebnim odeljenjem za suzbijanje korupcije Vi\u0161eg javnog tu\u017eila\u0161tva u Kraljevu, uhapsili su 18 osoba zbog postojanja osnova sumnje da su malverz\u2026", "title": "PALA \"SRE\u0106NA MAFIJA\" Na prevaru stekli 283 MILIONA - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/pala-srecna-mafija-na-prevaru-stekli-283-miliona/p7t660e", "author": "M.K.", "publishedAt": "2020-06-10T14:53:00Z", "content": "Pripadnici Ministarstva unutranjih poslova, Odeljenja za suzbijanje korupcije, u saradnji sa Poreskom policijom i Posebnim odeljenjem za suzbijanje korupcije Vieg javnog tuilatva u Kraljevu, uhapsili\u2026 [+1952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3n_k9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWldZN01EQV8vMWViMDc1NjEzMThlNDYyMDg4NDM0ZTM5OWM3YjEwNjUuanBlZ5GTAs0EsACBAAE"}, {"description": "Od 15. juna Gr\u010dka \u0107e otvoriti granice za gra\u0111ane Srbije, najavio je danas ministar spoljnih poslova Ivica Da\u010di\u0107, dok bi isto to trebalo da u\u010dini i Severna Makedonija, ako epidemiolo\u0161ki uslovi to dozvole, a svakako do kraja meseca.", "title": "IDEMO NA LETOVANJE: Evo kada Gr\u010dka otvara granice za Srbe! Do mora \u0107emo mo\u0107i preko Severne Makedonije - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3478663/idemo-na-letovanje-evo-kada-grcka-otvara-granice-za-srbe-do-mora-cemo-moci-preko-severne-makedonije", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-06-10T14:48:35Z", "content": "Od 15. juna Grka e otvoriti granice za graane Srbije, najavio je danas ministar spoljnih poslova Ivica Dai, dok bi isto to trebalo da uini i Severna Makedonija, ako epidemiolo\u0161ki uslovi to dozvole, a\u2026 [+3138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/06/05/21/2241533_0706shutter_ff.jpg"}, {"description": "Folk zvezdi Svetlani Ra\u017enatovi\u0107 prvo je ura\u0111en serolo\u0161ki test iz venske krvi, koji je pokazao da je negativna, zatim je uradila PCR test, koji se radi tako \u0161to se uzimaju uzorci iz brisa grla i nosa, koji je pokazao da je pozitivna.", "title": "Ceca je prvo bila NEGATIVNA, pa POZITIVNA, evo za\u0161to - Zena", "url": "https://zena.blic.rs/zdravlje/ceca-je-prvo-bila-negativna-pa-pozitivna-evo-zasto/xsgtn6x", "author": "Violeta Nedeljkovi\u0107", "publishedAt": "2020-06-10T14:16:00Z", "content": "Sada se svi pitaju koji test da rade i kako je mogue da jedan ima negativan, a drugi pozitivan nalaz.\r\nPostoje razni testovi za potvrdu prisustva KOVID 19 infekcije. Preporuka je Svetske zdravstvene \u2026 [+1441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Tdhk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1RjN01EQV8vM2Q5MDM0NjE0NjEzMjRlY2MxMTFjZjQ1NjczM2M0YmIuanBlZ5GTAs0CngCBAAE"}, {"description": "Nova generacija modela Octavia nastavlja uspe\ufffdnu pri\ufffdu Scout modela zahvaljuju\ufffdi off-road prednostima.", "title": "Ovo je nova \u0160koda Octavia Scout FOTO - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=06&nav_id=1693563", "author": "SN", "publishedAt": "2020-06-10T14:00:00Z", "content": "Nova generacija modela Octavia nastavlja uspenu priu Scout modela zahvaljujui off-road prednostima.\r\nSNsreda, 10.06.2020. | 16:00\r\nUspena pria Combi verzije \u2013 koja sadri robustne detalje, fleksibilno\u2026 [+3723 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/06/10/13489940865ee0dbba89275932599990_640x360x00129393.jpg"}, {"description": "Kod lajmske bolesti jako je va\u017eno reagovati na vreme", "title": "Simptomi korona virusa lako mogu da se zamene s ovim opasnim oboljenjem, evo kako da pravite razliku - Telegraf.rs", "url": "https://www.telegraf.rs/zivot-i-stil/zdravlje/3200056-lajmska-bolest-korona-virus-simptomi-razlika", "author": "Bojana Krsti\u0107", "publishedAt": "2020-06-10T13:37:41Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/04/13/shutterstock1487854622-670x447.jpg"}], "totalResults": 34}