{"status": "ok", "articles": [{"description": "VOJNI ekspert, pukovnik u penziji ukrajinske vojske Oleg \u017ddanov, smatra da Ukrajina mo\u017ee biti mirna po pitanju potencijalnog nuklearnog napada iz Rusije.", "title": "UKRAJINSKI VOJNI EKSPERT OBJASNIO: Manje su \u0161anse da Rusija izvede nuklearni napad na nas nego Evropa - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/947383/ukrajinski-vojni-ekspert-objasnio-manje-sanse-rusija-izvede-nuklearni-napad-nas-nego-evropa", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T21:38:00Z", "content": "- Manje su anse da Rusija izvede nuklearni napad na nas, nego da to uradi Evropa - smatra danov.\r\nPo njegovim reima, to je povezano da tim da se Ukrajina granii da Rusijom.\r\nStrunjak smatra da je Kri\u2026 [+401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-21/49280_depositphotos-12223707-xl-2015_f.jpg"}, {"description": "Smatra da je u nekim situacijama bolje i pametnije \u0107utati.", "title": "\u0160TA RADE SA TOLIKIM PARAMA, JEDU ZLATNE \u010cESTICE?! Nakon izjave o finansijama, Zorica Markovi\u0107 oplela po Sla\u0111i i \u0110aniju! - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/domaci/260358/sta-rade-sa-tolikim-parama-jedu-zlatne-cestice-nakon-izjave-o-finansijama-zorica-markovic-oplela-po-sladji-i-djaniju", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T21:37:20Z", "content": "Smatra da je u nekim situacijama bolje i pametnije utati.\r\nOzbiljnu prainu podigla je nedavna izjava Slaane Trajkovi, supruge folk pevaa Radie Trajkovia anija, koja se poalila na nezavidnu situaciju \u2026 [+1397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2395bba50-c787-400b-9610-d7078660d8e1/0,0,1094,615/1024"}, {"description": "Hrvatski glumac Frano Lasi\u0107 nedavno je dobio sina sa 30 godina mla\u0111om suprugom Milenom Lasi\u0107. On je otkrio da je Milena u devetom mesecu trudno\u0107e saznala da je pozitivna na korona virus. foto: Dragana Udovi\u010di\u0107- Dobro smo, jedino \u0161to nam nedostaje sna. Supruga\u2026", "title": "SUPRUGA JE IMALA KORONU KAD SE PORA\u0110ALA, NA\u0160A BEBA JE NEGATIVNA! Glumac dobio dete sa 30 godina MLA\u0110OM, a sada - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3589981/supruga-je-imala-koronu-kad-se-poradjala-nasa-beba-je-negativna-glumac-dobio-dete-sa-30-godina-mladjom-a-sada-se-oglasio", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-21T21:17:33Z", "content": "Hrvatski glumac Frano Lasi\u00a0nedavno je dobio sina sa 30 godina mlaom suprugom Milenom Lasi.\u00a0\r\nOn je otkrio da je Milena u devetom mesecu trudnoe saznala da je pozitivna na korona virus.\u00a0\r\nfoto: Dragan\u2026 [+1057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/21/22/2412471_swfa_ff.jpg"}, {"description": "Izgleda da je sve gotovo.", "title": "\"Deda Mraz sti\u017ee ranije\", na Marakani potvrdili novo poja\u010danje - od Zvezde do Zvezde! - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/deda-mraz-stize-ranije-na-marakani-potvrdili-novo-pojacanje-od-zvezde-do-zvezde-427736.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T20:34:00Z", "content": "Crvena zvezda veeras je potvrdila jo jedno pojaanje i to na\r\n veoma zanimljiv nainNovi lan aktuelnog ampiona Srbije bie francuski fudbaler\r\n Aksel Bakajoko, sudei po poslednjoj objavi na drutvenim\r\n \u2026 [+754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/zvezda-napredak-59040578549020200730175451.jpg"}, {"description": "Tokom dana\u0161njeg dana brojni putnici koji su imali letove preko Londona za dalje destinacije ostali su zarobljeni na aerodromima britanske prestonice, imaju\u0107i u vidu da su mnoge zemlje od ju\u010de i danas obustavile avio saobra\u0107aj sa Velikom Britanijom u kojoj se \u2026", "title": "Putnici iz Srbije \u201ezarobljeni\u201c na londonskom aerodromu, ne znaju kako da nastave put - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/putnici-iz-srbije-zarobljeni-na-londonskom-aerodromu-ne-znaju-kako-da-nastave-put/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T20:33:29Z", "content": "Tokom dananjeg dana brojni putnici koji su imali letove preko Londona za dalje destinacije ostali su zarobljeni na aerodromima britanske prestonice, imajui u vidu da su mnoge zemlje od jue i danas ob\u2026 [+3085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/08/airport-690556_1920-e1597581678799.jpg"}, {"description": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0438\u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u040f\u043e\u0437\u0435\u0444 \u0411\u0430\u0458\u0434\u0435\u043d \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e \u0458\u0435 \u0442\u043e\u043a\u043e\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0438\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 \"\u0424\u0430\u0458\u0437\u0435\u0440\" \u0438 \"\u0411\u0438\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\".", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u0411\u0430\u0458\u0434\u0435\u043d \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0438\u043e \"\u0424\u0430\u0458\u0437\u0435\u0440\u043e\u0432\u0443\" \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3135/koronavirus-u-svetu/4194789/bajden-korona-vakcina-.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-21T20:30:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/21/7000810_vakcinabajdenjpg"}, {"description": "DOLAZE\u0106A administracija novoizabranog predsednika SAD D\u017eoa Bajdena razmatra plan da za\u0161titi od deportacije vi\u0161e od milion imigranata iz Hondurasa i Gvatemale nakon \u0161to su te zemlje u novembru pogo\u0111ene uraganima, pi\u0161e Rojters pozivaju\u0107i se na neimenovane izvor\u2026", "title": "BAJDEN \u017dELI DA ZA\u0160TITI SAD OD MIGRANATA: Njegova administracija razmatra ovaj plan - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/947357/bajden-zeli-zastiti-sad-migranata-njegova-administracija-razmatra-ovaj-plan", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T20:15:00Z", "content": "Prelazni tim, naime, razmatra hoe li im dodeliti privremeni zatini status (TPS).\r\nTaj program omoguava ljudima koji su bili u Sjedinjenim Dravama u vreme imenovanja Bajdena da ostanu i legalno rade u\u2026 [+846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-15/47692_tan2020-12-15-2011369-0_f.jpg"}, {"description": "SAD su objavile novu listu kineskih zvani\ufffdnika kojima se ne\ufffde davati vize za ulazak u zemlju.", "title": "\"Kriva je Komunisti\u010dka partija Kine\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=12&dd=21&nav_category=78&nav_id=1784338", "author": "B92", "publishedAt": "2020-12-21T19:03:00Z", "content": "SAD su objavile novu listu kineskih zvaninika kojima se nee davati vize za ulazak u zemlju.\r\nIzvor:\u00a0Betaponedeljak, 21.12.2020. | 20:03\r\nNova zabrana odnosi se na sve koji su osumnjieni za krenje lju\u2026 [+1342 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/12/21/19749716605fe0f07d5d829674287342_640x360x004749.jpg"}, {"description": "\u0410\u0441\u043e\u0446\u0438\u0458\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0442\u0435\u043d\u0438\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430\u0446\u0430 \u0441\u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0447\u0443\u0434\u043d\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0430\u043a\u0443 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0431\u043e\u0459\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447\u0435.", "title": "\u0410\u0422\u041f \u043f\u0440\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043e \u043d\u0430\u0458\u0431\u043e\u0459\u0435 \u0443 2020. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 - \u041d\u043e\u0432\u0430\u043a \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0446\u0430, \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0435\u0440 \u0459\u0443\u0431\u0438\u043c\u0430\u0446 \u043d\u0430\u0432\u0438\u0458\u0430\u0447\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/33/tenis/4194713/tenis-atp-djokovic.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-12-21T18:40:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/12/21/7000683_atpjpg"}, {"description": "\u010citav kompjuter staje u tastaturu - samo je pove\u017eete na monitor i spremna je za rad.", "title": "Raspberi Pi 400: Kompjuter za doba korona virusa - BBC News na srpskom - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/raspberi-pi-400-kompjuter-za-doba-korona-virusa/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T18:13:31Z", "content": "itav kompjuter staje u tastaturu \u2013 samo je poveete na monitor i spremna je za rad.\r\nZvui kao neka ideja iz osamdesetih. Seate se ZX Spektruma, Komodora Amige ili BBC Mikra?\r\nE, pa verzija iz 2020. go\u2026 [+4879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/115180694_rory.jpg"}, {"description": "Haos u najavi.", "title": "Nade\u017eda spremna na sve rijaliti igre, najavila je pakao u \"Zadruzi\" (VIDEO) - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/nadezda-spremna-na-sve-rijaliti-igre-najavila-je-pakao-u-zadruzi-video/367195/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-21T18:10:00Z", "content": "Haos u najavi.Drama na relaciji Nadeda -Toma otkako se ona vratila u \"Zadrugu\" ne jenjava. Iako joj se sprema urka za 30.roendan izgleda da od pomirenja izmeu nje i Tome nee biti nita.\r\nToma Pani iza\u2026 [+519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/322/114/1/322114-toma%20i%20nade%C5%BEda_e701_1000x1000.png"}, {"description": "BEOGRAD - Grani\u010dna policija uhapsila je dr\u017eavljanku Albanije T.H. (30) zbog nedozvoljenog prelaska dr\u017eavne granice i krijum\u010darenja ljudi, saop\u0161teno je danas.Prilikom kontrole na Grani\u010dnom prelazu Batrovci, na izlazu iz Srbije, policija je u prtlja\u017eniku automo\u2026", "title": "ALBANKA (30) UHAP\u0160ENA NA BATROVCIMA: Tri migranta iz Indije prona\u0111ena u prtlja\u017eniku njenog automobila - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3589853/albanka-30-uhapsena-na-batrovcima-tri-migranta-iz-indije-pronadjena-u-prtljazniku-njenog-automobila", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-21T17:50:53Z", "content": "<li>Inventivni ste i imate nove poslovne ideje. Kolege su odu\u0161evljene va\u0161im predlogom i prihvataju ga. Fokusirali ste svoju strast i ljubav prema ...\r\n</li><li>Oekuje vas razgovor s nadreenom osobom.\u2026 [+1691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/26/13/2389779_rumunski-bmw-na-detaljnom-pregledu-u-garazi-na-batrovcima-26-11-2020_ff.jpg"}, {"description": "\u0424\u0438\u0458\u0430\u0442 \u041a\u0440\u0430\u0458\u0441\u043b\u0435\u0440 \u0438 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0441\u043a\u0438 \u041f\u0435\u0436\u043e-\u0421\u0438\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d \u0434\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u201e\u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e\u201c \u041a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u0435 \u0415\u0423 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0438\u0442\u0443 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0458\u0430\u045a\u0435 \u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e 38 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430\u0440\u0434\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0430\u0440\u0430, \u0447\u0438\u043c\u0435 \u045b\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438...", "title": "\u0420\u0430\u0452\u0430 \u0441\u0435 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u0430\u0443\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0441\u043a\u0438 \u0433\u0438\u0433\u0430\u043d\u0442 \u0432\u0440\u0435\u0434\u0430\u043d 38 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430\u0440\u0434\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0430\u0440\u0430 - Sputnik \u0421\u0440\u0431\u0438j\u0430", "url": "https://rs.sputniknews.com/ekonomija/202012211124160864-radja-se-novi-automobilski-gigant-vredan-38-milijardi-dolara/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T16:51:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdn1.img.rs.sputniknews.com/images/110378/96/1103789640.jpg"}, {"description": "\u0426\u0440\u0432\u0435\u043d\u043e-\u0431\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u043f\u043e\u0445\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0410\u0411\u0410 \u043b\u0438\u0433\u0435, \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0443\u0435\u043b 11. \u043a\u043e\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0426\u0435\u0434\u0435\u0432\u0438\u0442\u0430 \u041e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0435", "title": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0443\u0458\u0435 \u0443 \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0443, \u0441\u0430\u043c\u043e \u0458\u0435\u0434\u0430\u043d \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/zvezda/106631/zvezda-putuje-u-rusiju-samo-jedan-igrac-zarazen", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T16:06:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/czv.png"}, {"description": "ALBANSKI predsednik Iljir Meta optu\u017eio je danas Srbiju da poku\u0161ava da raseli Albance u Medve\u0111i i pozvao je da okon\u010da raseljavanje \u201ealbanskih teritorija\u201c.", "title": "SKANDAL IZ TIRANE: Iljir Meta tvrdi da je Medve\u0111a albanska - optu\u017euje Srbiju za raseljavanje - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/947255/skandal-tirane-iljir-meta-tvrdi-medvedja-albanska-optuzuje-srbiju-raseljavanje", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T16:00:00Z", "content": "AKO korona virus bude mutirao vakcinu emo morati da primamo jednom godinje, kae Nemanja Despot Marjanovi, srpski naunik i doktor inenjerskih nauka sa instituta Broud u Bostonu, koji je partner presti\u2026 [+296 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-04/35724_h-50612043_f.jpg"}, {"description": "Vlada Srbije i Krizni \u0161tab apelovali su danas na sve gra\u0111ane da se pona\u0161aju odgovorno i da \u0161tite svoje zdravlje i zdravlje svoje porodice.", "title": "Vlada Srbije pozvala gra\u0111ane da \u0161tite svoje i zdravlje porodice - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/vlada-pozvala-gradjane-da-stite-svoje-i-zdravlje-porodice/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T14:46:47Z", "content": "Vlada Srbije i Krizni tab apelovali su danas na sve graane da se ponaaju odgovorno i da tite svoje zdravlje i zdravlje svoje porodice.\u201ePotovanjem mera i odgovornim ponaanjem, uvamo i na zdravstveni s\u2026 [+2549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/03/wash-hands-4925790_1280-e1584826744994.jpg"}, {"description": "Evropska komisija je ranije najavila da \u0107e joj biti potrebno dva dana da odobrenoj vakcini izda tr\u017ei\u0161nu dozvolu za teritoriju EU.", "title": "Evropska unija pristala, po\u010dinju velike promene na njenoj teritoriji - Alo!", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/pozitivno-misljenje-ema-o-vakcini-je-odlucujuci-momenat/367136/vest", "author": "Alo!", "publishedAt": "2020-12-21T14:44:00Z", "content": "Evropska komisija je ranije najavila da e joj biti potrebno dva dana da odobrenoj vakcini izda trinu dozvolu za teritoriju EU.Predsednica Evrpopske komisije Ursula fon der Lajen izjavila je danas da \u2026 [+515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/160/528/1/160528-eu01%20EPA%20Olivier%20Hoslet_5ac5_1000x1000.jpg"}, {"description": "Veliki incident obele\u017eio je utakmicu Menhengladbaha i Hofenhajma, a zbog nemile scene koju smo videli na terenu oglasio se i \u010duveni Karl Hajnc Rumenige.", "title": "RUMENIGE JEDNIM PITANJEM UZBURKAO STRASTI U NEMA\u010cKOJ: Da je Po\u0161 pljunuo Tirama svi bi pri\u010dali o rasizmu! \u0160TA V - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/sport/fudbal/3589445/karl-hajnc-rumenige-menhengladbah-hofenhajm-tiram-pos", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-12-21T14:02:18Z", "content": "<li>Inventivni ste i imate nove poslovne ideje. Kolege su odu\u0161evljene va\u0161im predlogom i prihvataju ga. Fokusirali ste svoju strast i ljubav prema ...\r\n</li><li>Oekuje vas razgovor s nadreenom osobom.\u2026 [+1691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2019/10/11/17/2016909_rum01_ff.jpg"}, {"description": "Sledi turbulentna nedelja!. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "title": "\"\u010cEKA VAS PAKAO!\" Ona je NOVI VO\u0110A i ozbiljno je shvatila zadatak - Spremna da im BACA HRANU zbog OVOGA - Srbija danas", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/zadruga/izabran-novi-vodja-zadruga-4-2020-12-21", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T13:07:00Z", "content": "Nedelja vee rezervisano je izbacivanje iz rijaliti programa \"Zadruga\". Sino je imanje u imanovcima napustila Nina Olui, a zatim je uz pomo zadrugara vraena u Belu kuu.\r\nS obzirom na to da niko nije n\u2026 [+698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2020/12/07/pismo.jpg?itok=KDP3vlao"}, {"description": "VI\u0160EDECENIJSKI kustos Narodnog muzeja u Beogradu Nikola Kusovac smatra da celi slu\u010daj oko ikone koju je srpski \u010dlan Predsedni\u0161tva BiH Milorad Dodik poklonio \u0161efu ruske diplomatije Sergeju Lavrovu tokom nedavne posete BiH, poprima obrise politi\u010dke ujdurme i da\u2026", "title": "KUSTOS NARODNOG MUZEJA O DODIKOVOJ IKONI: Kusovac o poreklu poklona koji je izazvao politi\u010dku ujdurmu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/republika-srpska/vesti/947187/kustos-narodnog-muzeja-dodikovoj-ikoni-kusovac-poreklu-poklona-koji-izazvao-politicku-ujdurmu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-21T13:01:00Z", "content": "- Sva je prilika da e se ispostaviti kako je re o ruskoj ikoni koja je nastala u 18 veku kada je Kijev bio nesumnjiva prestonica ruskog pravoslavlja. Kijev je matica ruskog pravoslavlja, a ne Moskva.\u2026 [+2645 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-17/48196_ikona-na-poklon-lavrovu-foto-srna_f.jpg"}], "totalResults": 34}