{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Beta", "title": "UKC Ni\u0161: Preminuo lekar Boban Rajkovi\u0107, jedan od najboljih mladih medicinara - N1 Info", "description": "Univerzitetski klini\u010dki centar Ni\u0161 (UKC Ni\u0161) potvrdio je u nedelju uve\u010de da je lekar te zdravstvene ustanove Boban Rajkovi\u0107 (32) preminuo u Kovid bolnici u Batajnici.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/ukc-nis-preminuo-lekar-boban-rajkovic-jedan-od-najboljih-mladih-medicinara/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/12/bolnica-batajnica-5-n1-347561.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T21:59:00Z", "content": "Univerzitetski kliniki centar Ni (UKC Ni) potvrdio je u nedelju uvee da je lekar te zdravstvene ustanove Boban Rajkovi (32) preminuo u Kovid bolnici u Batajnici. \r\nU saoptenju objavljenom na sajtu UK\u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "\"Ben je ZLATO CRVENE ZVEZDE\" Dejan Stankovi\u0107 nije \u0161tedeo komplimente na ra\u010dun svog fudbalera koji je... - Blic", "description": "Novi gol reprezentativca Komora koji \u0107e do kraja sezone verovatno i ostaviti iza sebe doskora\u0161njeg saigra\u010da. <a href='https://sport.blic.rs/fudbal/domaci-fudbal/uzivo-prenos-zvezda-cukaricki-live-stream-tv-arena-sport-blog-blic/wjmnmmj' id='78921b11-baaf-494f\u2026", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/domaci-fudbal/ben-postigao-sestdesti-god-za-crvenu-zvezdu-jubilej-on-je-zlato/8hqzwtf", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8TDk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1dJN01EQV8vNTBlYmRhNjZiM2MyZWU5NWZhMTgzNTMxNzU3NjUwODEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-07T21:15:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "HRVATSKI PORTAL NAPRAVIO PORE\u0110ENJE: Srbija u svetskom vrhu, Hrvatska na dnu EU po broju vakcinacija - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "DOK se Srbija uz Veliku Britaniju, pozicionirala kao evropski predvodnik u vakcinisanju protiv kovida-19, Hrvatska je ponovno na za\u010delju Europe, a vakcine i dalje sti\u017eu \u201cna ka\u0161i\u010dicu\u201d, pi\u0161e hrvatski Indeks.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/972490/hrvatski-portal-napravio-poredjenje-srbija-svetskom-vrhu-hrvatska-dnu-broju-vakcinacija", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-03-01/70973_masovnavakcinacijasajam1020012021_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T21:11:00Z", "content": "Dok u Hrvatskoj oekuju da e doekati leto a da nee biti vakcinisani ak ni svi rizini, Srbija, \u201ckako je ve dobro poznato irom EU, stoji neuporedivo bolje\u201d, navodi zagrebaki portal.\r\nDodaje se da u Srbi\u2026 [+1737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u0420\u0430\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043e \u0422\u0421\u0426, \u0412\u043e\u0458\u0432\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0431\u043e\u0459\u0430 \u043e\u0434 \u0408\u0430\u0432\u043e\u0440\u0430, \u0430 \u041d\u043e\u0432\u0438 \u041f\u0430\u0437\u0430\u0440 \u043e\u0434 \u0421\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043a\u0430 (\u0412\u0418\u0414\u0415\u041e) - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0424\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438 \u0420\u0430\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u043c \u0442\u0435\u0440\u0435\u043d\u0443 \u0443 \u041d\u0438\u0448\u0443 \u0422\u0421\u0426 \u0441\u0430 2:0, \u0443 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0438 26. \u043a\u043e\u043b\u0430 \u0421\u0443\u043f\u0435\u0440 \u043b\u0438\u0433\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/super-liga/109853/radnicki-pobedio-tsc-vojvodina-bolja-od-javora-a-novi-pazar-od-spartaka", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/fk-radnicki-nis(48).jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:37:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "I.G.\u017d.", "title": "Premijerka o borbi protiv korone: Trebalo bi mnogo vi\u0161e da pri\u010damo o vakcinaciji, a ne o ZATVARANJU - Blic", "description": "Premijerka Ana Brnabi\u0107 rekla je ve\u010deras da misli da Krrizni \u0161tab, iako borba protiv korona virusa traje ve\u0107 dugo, uspeva da uspe\u0161no 'balansira sa merama'.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/premijerka-o-borbi-protiv-korone-trebalo-bi-mnogo-vise-da-pricamo-o-vakcinaciji-a-ne/5vn1pwc", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IpGk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVdNN01EQV8vYWM0NTFjMjNiN2IxYWRlYjZiMGIyNjhhODZlZmIxYzEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-07T20:21:06Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Mondo", "title": "HAOS U STUDIJU ZBOG SUPRUGA VERICE RAKO\u010cEVI\u0106: Napustio emisiju - DOVELA SI ME DA \u0106UTIM, KAO DA SAM MALOUMAN! ( - Mondo", "description": "Kreatorka krenula za njim.", "url": "https://mondo.rs/Zabava/TV/a1444470/verica-rakocevic-sceniranje-veljko-kuzmancevic-napustio-emisiju.html", "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/972587/png/veljko-verica5", "publishedAt": "2021-03-07T20:08:00Z", "content": "Kreatorka krenula za njim.\r\nModna kreatorka Verica Rakoevi i njen suprug Veljko Kuzmanevi gostovali su u emisiju \"Sceniranje\", a Veljko se iznervirao kada je njegova supruga poela da pria o detinjstv\u2026 [+1884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Beta", "title": "U helikopterskoj nesre\u0107i u Francuskoj poginuo poslanik i milijarder - N1 Info", "description": "Francuski poslanik i milijarder Olivije Daso poginuo je danas u helikopterskoj nesre\u0107i u Dovilu, na severozapadu Francuske, saop\u0161tili su izvori bliski parlamentu i istrazi.", "url": "https://rs.n1info.com/svet/u-helikopterskoj-nesreci-u-francuskoj-poginuo-poslanik-i-milijarder/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/03/000_94H6ZR.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:06:00Z", "content": "Francuski poslanik i milijarder Olivije Daso poginuo je danas u helikopterskoj nesrei u Dovilu, na severozapadu Francuske, saoptili su izvori bliski parlamentu i istrazi.\r\nPredsednik Francuske Emanue\u2026 [+321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Preminuo novosadski knji\u017eevni par Ileana Ursu Nenadi\u0107 i Milan Nenadi\u0107 usled curenja gasa - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Bra\u010dni par knji\u017eevnika iz Novog Sada, Ileana Ursu Nenadi\u0107 i Milan Nenadi\u0107, pronadjeni su danas mrtvi u svojoj ku\u0107i u Petrovaradinu, a uzrok je curenje gasa, javio je novosadski informativni portal 021.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/preminuo-novosadski-knjizevni-par-ileana-ursu-nenadic-i-milan-nenadic-usled-curenja-gasa/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/04/Beta-pjj4c8zyzk-scaled-e1587768679282.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:00:37Z", "content": "Brani par knjievnika iz Novog Sada, Ileana Ursu Nenadi i Milan Nenadi, pronadjeni su danas mrtvi u svojoj kui u Petrovaradinu, a uzrok je curenje gasa, javio je novosadski informativni portal 021.Pes\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0418\u0441\u0442\u0440\u0430\u0433\u0430 \u0411\u0435\u043b\u0438\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0435 \u2013 \u0441\u0432\u0435 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430, \u0458\u0430\u0432\u0459\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0435 \u043e\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0434\u043e \u0441\u0430\u0434\u0430 \u045b\u0443\u0442\u0430\u043b\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u043b\u0438\u043d \u043a\u0430\u0436\u0435 \u0437\u0430 \u0420\u0422\u0421 \u0434\u0430 \u0441\u0435, \u043a\u0430\u0434\u0430 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u043e\u0437\u0431\u0438\u0459\u043d\u0430, \u0458\u0430\u0432\u0459\u0430\u0458\u0443 \u0438 \u043e\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043e\u0448\u0442\u0435\u045b\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0435 \u0411\u0435\u043b\u0438\u0432\u0443\u043a-\u041c\u0438\u0459\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0437\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0442\u043e \u043d\u0438\u0441\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438. \u0422\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430\u0446 \u041d\u0435\u043d\u0430\u0434 \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b \u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0458 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0438\u045b\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0432\u0435\u0434\u043e\u043a\u0430 \u0443 \u0438\u0441\u0442\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/124/drustvo/4284838/belivuk-istraga-prisluskivanje-organizovani-kriimnal.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/07/7133073_kriminal-t.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:00:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "NOVI SNIMCI GRUPE VELJE NEVOLJE Srbija u \u0161oku posle onoga \u0161to je prikazano, na video-zapisima i starlete bez brushaltera (VIDEO) - Alo!", "description": "U ve\u010dera\u0161njoj emisiji Hit Tvit na TV Pink prikazani su novi snimci grupe Veljka Belivuka i Marka Miljkovi\u0107a", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/novi-snimci-grupe-velje-nevolje-srbija-u-soku-posle-onoga-sto-je-prikazano-na-video-zapisima-i-starlete-bez-brushaltera-video/392674/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/139/263/1/139263-000_8d95_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:58:00Z", "content": "U veeranjoj emisiji Hit Tvit na TV Pink prikazani su novi snimci grupe Veljka Belivuka i Marka MiljkoviaU studiju\u00a0su bili premijerka Srbije Ana Brnabi, bivi obavetajac Boidar Boa Spasi i marketinki s\u2026 [+4745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Najte\u017ei vikend u Batajnici, zabele\u017eeno vi\u0161e od 30 odsto britanskog soja virusa - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Direktorka kovid bolnice u Batajnici Tatjana Ad\u017ei\u0107 Vuki\u010devi\u0107 izjavila je ve\u010deras da je ta ustanova zabele\u017eila najte\u017ei vikend od kada je otvorena i da je za dva dana primljeno 190 ljudi, a oko 500 u proteklih pet dana.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/najtezi-vikend-u-batajnici-zabelezeno-vise-od-30-odsto-britanskog-soja-virusa/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/Beta-4qjw8x5tlj-scaled-e1608213498693.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:20:18Z", "content": "Direktorka kovid bolnice u Batajnici Tatjana Adi Vukievi izjavila je veeras da je ta ustanova zabeleila najtei vikend od kada je otvorena i da je za dva dana primljeno 190 ljudi, a oko 500 u protekli\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Kralji\u010dino obra\u0107anje nekoliko sati pre intervjua Hari i Megan - B92", "description": "Britanska kraljica Elizabeta proslavila je danas Dan Komonvelta samo nekoliko sati pre ameri\ufffdkog intervjua sa njenim unukom princom Harijem i njegovom suprugom Megan koji bi mogao da produbi podele u kraljevskoj porodici, javlja Rojters.", "url": "https://www.b92.net/zivot/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&dd=07&nav_id=1822953", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/07/7036144346045192f8ee76912099632_640x360x0016166.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T18:20:00Z", "content": "Britanska kraljica Elizabeta proslavila je danas Dan Komonvelta samo nekoliko sati pre amerikog intervjua sa njenim unukom princom Harijem i njegovom suprugom Megan koji bi mogao da produbi podele u \u2026 [+1344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u0428\u0432\u0430\u0458\u0446\u0430\u0440\u0446\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0443 \u043f\u043e\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u043b\u0438\u0446\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0411\u0415\u0420\u041d \u2013 \u0413\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438 \u0428\u0432\u0430\u0458\u0446\u0430\u0440\u0441\u043a\u0435 \u0441\u0443 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0434\u0443\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0433 \u043a\u0440\u0430\u0458\u045a\u0435 \u0434\u0435\u0441\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043d\u043e\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0438\u043a\u0430\u0431\u0430 \u0438 \u0431\u0443\u0440\u043a\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u043d\u043e\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043c\u0443\u0441\u043b\u0438\u043c\u0430\u043d\u043a\u0435 \u0443 \u0442\u043e\u0458 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0438. \u0417\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430 \u045b\u0435 \u0441\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043b\u0438\u0446\u0430 \u043d\u0430 \u0458\u0430\u0432\u043d\u0438\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043c\u0430 \u043a\u0430\u043e \u0448\u0442\u043e \u0441\u0443 \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u0438, \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0458\u0435\u043a\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/474399/Svajcarci-podrzali-zabranu-pokrivanja-lica", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_03///757z468_burka-setnja.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Vu\u010di\u0107 sa velikom tugom primio vest: Po\u010divaj u miru, dragi prijatelju! - Alo!", "description": "Poslat hitan telegram sau\u010de\u0161\u0107a", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/vucic-sa-velikom-tugom-primio-vest-pocivaj-u-miru-dragi-prijatelju/392629/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/342/233/1/342233-av2_42c3_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:32:00Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui izrazio je veeras sauee porodici preminulog kompozitora i osnivaa grupe \"Balkanika\" Aleksandra Sanje Ilia.\r\n\"S velikom tugom sam primio vest o smrti Sanje Ilia, jedno\u2026 [+679 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "RedMagic gaming telefon sa 18 GB RAM-a - IT resenja", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHBzOi8vd3d3Lml0cmVzZW5qYS5jb20vbW9iaWxlLWFuZC1nYWRnZXRzL3JlZG1hZ2ljLWdhbWluZy10ZWxlZm9uLXNhLTE4LWdiLXJhbS1hLzY2MDAzNTM1OC_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T17:27:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Kru\u017ee snimci razorenog velikog podru\u010dja, ku\u0107a bez krovova i ljudi koji be\u017ee od nevidljivog neprijatelja! (VIDEO) - Alo!", "description": "Uzrok eksplozija nije poznat.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/ekvatorijalna-gvineja-eksplozije-snimak/392622/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/337/995/1/337995-h_56702300_9a5f_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:20:00Z", "content": "Uzrok eksplozija nije poznat.Grad Bata u Ekvatorijalnoj Gvineji danas su potresle etiri snane eksplozije, javljaju Rojters pozivajui se na lokalne medije.\r\nUzrok eksplozija nije poznat.\r\nNa video sni\u2026 [+399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:nova.rs", "title": "Kolege se opra\u0161taju od Borisa Komneni\u0107a: Rasko\u0161an talenat, gluma\u010dke bravure - N1 Info", "description": "Od glumca Borisa Komneni\u0107a, koji je preminuo sino\u0107, opra\u0161taju se brojne kolege. Datum sahrane i komemoracije Borisu Komneni\u0107u bi\u0107e saop\u0161ten naknadno, rekla je za Nova.rs upravnica Narodnog pozori\u0161ta Ivana Vuji\u0107, \u010diji je glumac bio \u010dlan.", "url": "https://rs.n1info.com/kultura/kolege-se-oprastaju-od-borisa-komnenica-raskosan-talenat-glumacke-bravure/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/03/komnenic.png", "publishedAt": "2021-03-07T16:42:00Z", "content": "Od glumca Borisa Komnenia, koji je preminuo sino, oprataju se brojne kolege. Datum sahrane i komemoracije Borisu Komneniu bie saopten naknadno, rekla je za Nova.rs upravnica Narodnog pozorita Ivana V\u2026 [+2879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "author": null, "title": "Da li zna\u0161 \u0161ta je KOBALAMIN? Ovaj VITAMIN je najja\u010de oru\u017eje u borbi protiv TE\u0160KIH BOLESTI - Srbija danas", "description": "Proverite da li ga unosite dovoljno ishranom.. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "url": "https://www.srbijadanas.com/zena/zdravlje/vitamin-b-nedostatak-2021-03-07", "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2021/03/07/vitamini.jpg?itok=TRuSzesT", "publishedAt": "2021-03-07T15:29:00Z", "content": "Vitamin B12 (poznat i pod nazivom kobalamin) pripada grupi vitamina koje ljudski organizam ne moe sam da stvara. Biljke ne sadre vitamin B12, pa je primarni izvor ovog vitamina hrana ivotinjskog pore\u2026 [+2025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Izvor: B92, revijahak.hr", "title": "Mogu da kupe auto i u supermarketu \u2013 po vozilo u Lidl - B92", "description": "Automobili se nude putem lizinga koji traje 48 meseci.", "url": "https://www.b92.net/automobili/razno.php?yyyy=2021&mm=03&nav_id=1822751", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/07/15359299126044d95133aa0821520921_640x360x0012271.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:03:00Z", "content": "Automobili se nude putem lizinga koji traje 48 meseci.\r\nIzvor: B92, revijahak.hrnedelja, 7.03.2021. | 13:24 -&gt; 16:15\r\nLanac supermarketa Lidl nedavno je najavio prodaju automobila u Nemakoj. Kao i\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Z.K.", "title": "Partizan deklasirao Rad, \"petarda\" na Banjici! - B92", "description": "Fudbaleri Partizana nastavljaju sa pobedama u Superligi.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&dd=07&nav_id=1822827", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/07/1627331261604503a436b05540872570_640x360x0023140.JPG", "publishedAt": "2021-03-07T14:52:00Z", "content": "Fudbaleri Partizana nastavljaju sa pobedama u Superligi.\r\nZ.K.Izvor:\u00a0B92nedelja, 7.03.2021. | 15:52 -&gt; 18:57\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>Rad - Partizan 0:5 (0:2) \r\nStadion: \"Kral\u2026 [+2564 chars]"}]}