{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "ZGRO\u017dEN JE PONA\u0160ANJEM ZADRUGARA! Kristijan postavio cimerima PITANJA koja su ih javno osramotila! Zavladala ti\u0161ina u Beloj ku\u0107i! (VIDEO) - Pink.rs", "description": "Na\u0161ao je re\u0161enje za ovakve situacije!", "url": "https://pink.rs/zadruga/264429/zgrozen-je-ponasanjem-zadrugara-kristijan-postavio-cimerima-pitanja-koja-su-ih-javno-osramotila-zavladala-tisina-u-beloj-kuci-video", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2bf0bee33-3277-4061-8318-73fc11623b54/239,26,1263,602/1024", "publishedAt": "2021-01-04T21:39:04Z", "content": "Naao je reenje za ovakve situacije!\r\nMilan Miloevi uetao je u Belu kuu i okupio zadrugare, kako bi proeljali aktuelne teme i odnose u \"Zadruzi 4\". Stefan ebez je komentarisao alavost zadrugara:\r\nMeni\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "OD SILINE UDARCA PRELETELI PREKO OGRADE: Vozilo pokosilo dvoje pe\u0161aka, detalji stravi\u010dne nesre\u0107e u Ni\u0161u (FOTO/VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "Devojka i mu\u0161karac su smrtno stradali u saobra\u0107ajnoj nesre\u0107i koja se oko 20.40 sati dogodila na Bulevaru Medijana u Ni\u0161u.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/951509/siline-udarca-preleteli-preko-ograde-vozilo-pokosilo-dvoje-pesaka-detalji-stravicne-nesrece-nisu-foto-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-04/52828_viber-image-2021-01-04-21-45-28_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:07:00Z", "content": "Kako saznajemo do nesree je dolo kada je vozilo \u201eaudi\u201c beogradskih registarskih tablica kojim je upravljao devetnaestogodinji mladi, pokosilo dvoje peaka. Prema izjavama oevidaca, \u201eaudi\u201c se Bulevarom\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "VU\u010cI\u0106 IDE NA SVETU GORU: Predsednik Srbije za Bo\u017ei\u0107 na Hilandaru - Kurir", "description": "Badnji dan i Bo\u017ei\u0107 predsednik Aleksandar Vu\u010di\u0107 prove\u0161\u0107e na Hilandaru. To \u0107e biti prva zvani\u010dna poseta jednog predsednika Srbije srpskom manastiru na Svetoj Gori, u protekle dve decenije.Prema informacijama Novosti, Vu\u010di\u0107 \u0107e prisustvovati ve\u010deri na Badnje ve\u010de\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3598535/vucic-ide-na-svetu-goru-predsednik-srbije-za-bozic-na-hilandaru", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/22/10/2385985_whatsapp-image-20201122-at-10.11.43-1_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T20:45:59Z", "content": "Badnji dan i Boi predsednik Aleksandar Vui provee na Hilandaru. To e biti prva zvanina poseta jednog predsednika Srbije srpskom manastiru na Svetoj Gori, u protekle dve decenije.\r\nPrema informacijama\u2026 [+1150 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "POGLEDAJTE JEZIV SNIMAK IZ \u0160APCA: Pozdravili \u017ertvu, pa mu polomili nogu na dva mesta, \u010dovek zapoma\u017ee sa zemlje - Kurir", "description": "V. M. (41) i M. S. (58) uhap\u0161eni zbog sumnje da su mu\u0161karcu (46) naneli te\u0161ke telesne povrede", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3598495/jeziv-snimak-iz-sapca-pozdravili-zrtvu-pa-mu-polomili-nogu-na-dva-mesta-covek-zapomaze-sa-zemlje", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/04/20/2423857_1020-screenshot-8_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T20:19:10Z", "content": "V. M. (41) i M. S. (58) uhap\u0161eni zbog sumnje da su mu\u0161karcu (46) naneli te\u0161ke telesne povredeNa drutvenim mreama pojavio se snimak jezive tue iz apca, u kojoj je mukarcu (46) polomljena noga na dva m\u2026 [+1046 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "GOLUBOVI\u0106 SKLOPIO DOGOVOR SA PRODUKCIJOM: Kristijan dobio stan u Beogradu na vodi od 150.000 evra! - Kurir", "description": "Kristijanu Golubovi\u0107u dobro se isplatilo u\u010de\u0161\u0107e u \u010detvrtoj sezoni Zadruge, s obzirom na to da \u0107e, pored novca, dobiti i stan u Beogradu na vodi u vrednosti od 150.000 evra.foto: PrintscreenPrema saznanjima Kurira, biv\u0161i robija\u0161 je takav dogovor sklopio s prod\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3598413/golubovic-sklopio-dogovor-sa-produkcijom-kristijan-dobio-stan-u-beogradu-na-vodi-od-150000-evra", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/05/19/19/2226941_suzana-peric-damir-dervisagic_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T20:06:17Z", "content": "Kristijanu Goluboviu dobro se isplatilo uee u etvrtoj sezoni \"Zadruge\", s obzirom na to da e, pored novca, dobiti i stan u Beogradu na vodi u vrednosti od 150.000 evra.\r\nfoto: Printscreen\r\nPrema sazn\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "V.M.", "title": "STIGAO U SARAJEVO Zbog smrti oca Kenan je napustio Zadrugu, a njegov brat Edin progovorio je o sahra... - Blic", "description": "Tu\u017ene vesti stigle su iz porodice <a href='https://www.blic.rs/kenan-tahirovic' id='b7300d71-8551-4221-a4ba-612e2d8a7765'>Kenana Tahirovi\u0107a</a>. Naime, aktuelnom zadrugaru preminuo je tata od posledica korona virusa, a on je potom napustio rijaliti.", "url": "https://www.blic.rs/zabava/kenan-tahirovic-zadruga-4-brat-sahrana-otac-umro/1p2314x", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9-Ak9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTkRJN01EQV8vMTJhOTFiNDI4NjJhNjVlZjM4NTczOTllMWMxNTdhZDMuanBlZ5GTAs0EsACBAAE", "publishedAt": "2021-01-04T18:59:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Nova epizoda dr\u017eavnog udara: Predsednika ponovo prislu\u0161kuju - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiV2h0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS92ZXN0aS9ub3ZhLWVwaXpvZGEtZHJ6YXZub2ctdWRhcmEtcHJlZHNlZG5pa2EtcG9ub3ZvLXByaXNsdXNrdWp1L9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-04T18:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Kristina \u0160ormaz", "title": "\u017dIVOT NA DALJINU! 10 stvari koje su nam se zbog korone okrenule naglava\u010de, a IPAK SMO SE NAVIKLI - Blic", "description": "Pandemija nam je preokrenula \u017eivot za 180 stepeni, na poslovnom i privatnom planu. Nau\u010dili smo da \u017eivimo 'na daljinu', da se okrenemo onlajn poslu, u\u010denju, ve\u017ebanju, dru\u017eenju...", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/zivot-na-daljinu-10-stvari-koje-su-nam-se-zbog-korone-okrenule-naglavacke-a-ipak-smo/1xmmgl8", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n17k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXprN01EQV8vYmEwM2ExMmY3ZWE4MDAyNDUwMGE2ZDQwMTlhNmRiZDEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-04T18:20:59Z", "content": "Pandemija nam je preokrenula ivot za 180 stepeni, na poslovnom i privatnom planu. Nauili smo da ivimo \"na daljinu\", da se okrenemo onlajn poslu, uenju, vebanju, druenju...Posao\r\nJo tokom prvog talasa\u2026 [+4660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0423 \u041f\u0440\u0438\u0448\u0442\u0438\u043d\u0438 \u0442\u0432\u0440\u0434\u0435: \u0418 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0415\u043d\u0433\u0435\u043b\u0430 \u2013 \u0415\u043d\u0433\u0435\u043b - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e-\u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0443 \u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d\u0443 \u0425\u0430\u0440\u0438 \u0411\u0430\u0458\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u0440\u0438 \u0438\u0437\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0433\u0440\u0435\u0441\u043c\u0435\u043d \u0420\u0438\u0447\u0438 \u0422\u043e\u0440\u0435\u0441, \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0415\u043b\u0438\u043e\u0442\u0430 \u0415\u043d\u0433\u0435\u043b\u0430, \u043e\u0431\u0435\u045b\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u043a\u0440\u0435\u043d\u0443\u0442\u0438 \u045a\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043c \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043c\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4210952/pristina-sjedinjene-americke-drzave-rici-tores-eliot-engel-hari-bajraktari-.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/04/7025474_jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:15:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u0418\u0433\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431 \u043f\u043e\u0442\u0432\u0440\u0434\u0438\u043b\u0438 - \u041f\u0435\u0440\u043a\u0438\u043d\u0441 \u0441\u0442\u0438\u0436\u0435 \u0443 \u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0417\u0430 19 \u043c\u0435\u0447\u0435\u0432\u0430 \u043e\u0432\u0435 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u043e \u0458\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0435\u043a\u0443 30 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0438\u0437\u0430\u043e 13,8 \u043f\u043e\u0435\u043d\u0430, \u0438\u043c\u0430\u043e 6,6 \u0430\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0430, 3,8 \u0441\u043a\u043e\u043a\u043e\u0432\u0430, 1,5 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0445 \u043b\u043e\u043f\u0442\u0438", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/aba-liga/107118/igrac-i-klub-potvrdili-perkins-stize-u-partizan", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/Eq5dHhIXEAcZ1Zg.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T17:30:32Z", "content": "19 30 , 13,8 , 6,6 , 3,8 , 1,5 \r\n: gtk.gliwice.pl\r\n(25) . .\r\n .\r\n- . - .\r\n 19 30 , 13,8 , 6,6 , 3,8 , 1,5 .\r\nForever love for this program!I appreciate the opportunity and I certainly the support on \u2026 [+136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Svemir u 2020: Najbolje fotografije koje pokazuju deli\u0107 lepote nebeskog svoda - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Od fotografije teleskopa Habl koji je proslavio 30. ro\u0111endan do hrabrog uzimanja uzorka na asteroidu - ovo je na\u0161 izbor najboljih fotografija iz svemira za", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/svemir-u-2020-najbolje-fotografije-koje-pokazuju-delic-lepote-nebeskog-svoda/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/01/111924069_body.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T17:25:42Z", "content": "Od fotografije teleskopa Habl koji je proslavio 30. roendan do hrabrog uzimanja uzorka na asteroidu \u2013 ovo je na izbor najboljih fotografija iz svemira za ovu godinu.\r\nHablov \u2018kosmiki greben\u2018\r\nNASA/ES\u2026 [+4657 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Eparhija: N1 vodi trajnu hajku, nadamo se da \u0107e promeniti na\u010din pona\u0161anja - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS92ZXN0aS9lcGFyaGlqYS1uMS12b2RpLXRyYWpudS1oYWprdS1uYWRhbW8tc2UtZGEtY2UtcHJvbWVuaXRpLW5hY2luLXBvbmFzYW5qYS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-04T16:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Blic", "title": "SAZNAJEMO 19.500 doza Fajzerove vakcine stiglo na Torlak - Blic", "description": "Najavljenih 19.500 doza Fajzerove vakcine stiglo je na Torlak, saznaje 'Blic'.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/saznajemo-19500-doza-fajzerove-vakcine-stiglo-na-torlak/107s4kw", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wHAk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTUdFN01EQV8vMjcxMWIyNzViMWZlYzQyNzg4YjZkNDE5M2FhODgyZmIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-04T16:01:05Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "\"Tri dana nisam ustao iz kreveta, NI DO TOALETA\" Bako\u010devi\u0107 mokrio u spava\u0107oj sobi, bio van sebe - a ... - Blic", "description": "Najpoznatiji regionalni MMA borac <a href='https://sport.blic.rs/vaso-bakocevic' id='b9f72715-57e3-4b83-98ee-b88f9eddba80' data-link-role-code='open_new_tab'>Vaso Bako\u010devi\u0107</a> govorio je o nedavnom periodu kada je bio zara\u017een korona virusom.", "url": "https://sport.blic.rs/ostali-sportovi/borilacki-sportovi/vaso-bakocevic-korona-virus-mokrenje-bernakl-pobeda-krevet-soba/eh29d7s", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QF0k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0dVN01EQV8vODM3ZjQ2MWQxYmUzYWRmYjBlZjM3ZDgyNGE2ZTA1NTMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-04T15:58:00Z", "content": "Posluajte vest preko audio fajla\r\nNajpoznatiji regionalni MMA borac Vaso Bakoevi govorio je o nedavnom periodu kada je bio zaraen korona virusom.\r\nBakoevi je rekao kako nije imao temperaturu, jedan o\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "J.D.", "title": "\u017dene ro\u0111ene u ovom znaku su NEODOLJIVE: Ako ste me\u0111u njima, NEVI\u0110ENA STE SRE\u0106NICA - Blic", "description": "Mnogi veruju u na\u010dela horoskopa. Pripadnice jednog znaka se izdvajaju po privla\u010dnosti i harizmi od drugih . O kojem znaku je re\u010d, saznajte iz videa u tekstu.", "url": "https://www.blic.rs/slobodno-vreme/vesti/zene-rodene-u-ovom-znaku-su-neodoljive-ako-ste-medu-njima-nevidjena-ste-srecnica/n056581", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6RJk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVdFN01EQV8vNjJhNzg4NjI4Y2M5ZTZiOTQxYzc0ZjRmNDQ3MjNiYjAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-04T15:55:24Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Spojeni Fijat Krajsler i Pe\u017eo-Sitroen-Opel, nova kompanija zva\u0107e se Stelantis - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS9hdXRvL3Nwb2plbmktZmlqYXQta3JhanNsZXItaS1wZXpvLXNpdHJvZW4tb3BlbC1ub3ZhLWtvbXBhbmlqYS16dmFjZS1zZS1zdGVsYW50aXMv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-04T15:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "DRAMA U NjUJORKU, U TOKU EVAKUACIJA: Vozilo puno eksploziva prona\u0111eno kod tr\u017enog centra? (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "U NjUJORKU se odigrava prava drama nakon \u0161to je kod jednog tr\u017enog centra u Kvinsu navodno uo\u010deno vozilo puno eksploziva.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/951385/drama-njujorku-toku-evakuacija-vozilo-puno-eksploziva-pronadjeno-kod-trznog-centra-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-04/52709_9345302-010421-wabc-queens-mall-evacuated-img_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:59:00Z", "content": "Kako se vidi na snimcima sa lica mesta, u toku je evakuacija trnog centra, a policija apeluje na graane da izbegavaju podruje oko 56. avenije.\r\nVozilo marke \"tesla\" je, prema nepotvrenim informacijam\u2026 [+725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0438\u0458\u0430\u045a\u0435 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434 \u043f\u0430\u0441\u043e\u0448\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0438\u0458\u0430\u045a\u0435 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434 \u043f\u0430\u0441\u043e\u0448\u0430 \u0432\u0435\u045b \u0438 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430\u043d \u0442\u0435\u0441\u0442, \u043a\u0430\u0436\u0435 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0438\u0458\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 (\u0408\u0423\u0422\u0410) \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0421\u0435\u043d\u0438\u0447\u0438\u045b \u0438 \u043d\u0430\u0432\u043e\u0434\u0438 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0442\u0438 \u201e\u043f\u0430\u0441\u043e\u0448\u0438\u201d \u0432\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u043d\u043e \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0443 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0438, \u0442\u0430\u043a\u043e \u0434\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u043c\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/470132/Vakcinacija-nece-biti-jedini-uslov-za-dobijanje-kovid-pasosa", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_aerodrom.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:51:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Da nije bilo \"zamrzavanja\" ATP bodova, znate li gde bi bio Federer? - Sportske.net", "description": "Odluka ATP-a da zamrzne bodove najvi\u0161e je pomogla Rod\u017eeru Federeru.", "url": "https://www.sportske.net/vest/tenis/da-nije-bilo-zamrzavanja-atp-bodova-znate-li-gde-bi-bio-federer-428860.html", "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202002/ndal572135020200207214225.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:40:00Z", "content": "Slavni i trenutno najvei teniser svih vremena jeste Roder\r\n Federer, ali Novak okovi i Rafael Nadal koji su mlai od njega\r\n nastoje da obore rekorde koje on dri.Prvi se tiu broja nedelja provedenih n\u2026 [+948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "KRSTAJI\u0106 I ZVANI\u010cNO! Biv\u0161i selektor FASCINIRAN: TSC ima uslove kao u Nema\u010dkoj, ovo je doma\u0107i zadatak za sve sr - Kurir", "description": "Mladen Krstaji\u0107 nekada\u0161nji selektor fudbalske  reprezentacije Srbije i zvani\u010dno je predstavljen kao novi trener TSC-a iz Ba\u010dke Topole", "url": "https://www.kurir.rs/sport/fudbal/3598229/krstajic-i-zvanicno-bivsi-selektor-fasciniran-tsc-ima-uslove-kao-u-nemackoj-ovo-je-domaci-zadatak-za-sve-srpske-klubove-foto", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2019/12/22/19/2091289_3408betaphoto-branislav-bozic_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T13:55:09Z", "content": "Mladen Krstaji nekada\u0161nji selektor fudbalske\u00a0 reprezentacije Srbije i zvanino je predstavljen kao novi trener TSC-a iz Bake TopoleNisam postavljao nikakve uslove, ni finansijske, jednostavno, kada sa\u2026 [+942 chars]"}]}