{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "B. S.", "title": "Penal, zicer, crveni - KO\u0160MAR: Kako je Marko Gobelji\u0107 upropastio Zvezdu - Blic", "description": "Ono \u0161to je u Beogradu radio <a href='https://sport.blic.rs/radovan-pankov' id='42617a3c-3805-4233-bd26-64f7075631cc'>Radovan Pankov</a>, u Milanu je \u010dinio <a href='https://sport.blic.rs/marko-gobeljic' id='be2daf38-509e-4822-ae8a-54829fa0a770'>Marko Gobelji\u0107<\u2026", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/penal-zicer-crveni-kosmar-kako-je-marko-gobeljic-upropastio-zvezdu-milan-zvezda-novo/4zw7g3b", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5Qvk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWldVN01EQV8vNzYyNDU0ZDhiMjIwMTdmMGYwMmVmNzA1MDA0MmY4NzguanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-25T22:07:30Z", "content": "Ono to je u Beogradu radio Radovan Pankov, u Milanu je inio Marko Gobelji. I jo gore, jo vie, na kvadrat, na kub.Tragiar je preblaga re. Neverovatno je kako je Zvezdin bek neinteligentnim potezima un\u2026 [+1475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "BELIVUKA IZ ZATVORA PU\u0160TALI NA BAZEN U SEGEDINU?! Sa la\u017enim paso\u0161em izlazio iz zemlje, uhap\u0161ena nadzornica! EK - Kurir", "description": "Slu\u017ebenica Uprave za izvr\u0161enje krivi\u010dnih sankcija Suzana V. (63), koja je uhap\u0161ena zbog sumnje da je zloupotrebila slu\u017ebeni polo\u017eaj, bila je zadu\u017eena za nadzor Veljka Belivuka, zvanog Velja Nevolja, u vreme dok je boravio u ku\u0107nom zatvoru, saznaje Kurir!Prima\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3632537/belivuka-iz-zatvora-pustali-na-bazen-u-segedinu-sa-laznim-pasosem-izlazio-iz-zemlje-uhapsena-nadzornica-ekskluzivno-u-kuriru", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/02/25/21/2475923_1201-velja-nevolja-bazen23_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:55:52Z", "content": "Slubenica Uprave za izvrenje krivinih sankcija Suzana V. (63), koja je uhapena zbog sumnje da je zloupotrebila slubeni poloaj, bila je zaduena za nadzor Veljka Belivuka, zvanog Velja Nevolja, u vreme\u2026 [+2974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "TVORAC AUDICIJE GA OPTU\u017dIO DA GA JE PREVARIO ZA 5.000.000 EVRA: Sa\u0161a Popovi\u0107 je nevolja estrade! - Kurir", "description": "\u017deljko Nin\u010di\u0107, autor predstave Audicija, tvrdi da ga je Sa\u0161a Popovi\u0107 prevario za 5.000.000 evra. On za Kurir otkriva da \u0107e biv\u0161eg direktora Granda tu\u017eiti po drugi put jer ne odustaje od, kako ka\u017ee, onoga \u0161to njemu pripada.foto: Privatna Arhiva- Za Grand sam .\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3632413/tvorac-audicije-ga-optuzio-da-ga-je-prevario-za-5-000-000-evra-sasa-popovic-je-nevolja-estrade", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/02/25/15/2475307_zeljko-audicija1_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:34:09Z", "content": "eljko Nini, autor predstave \"Audicija\", tvrdi da ga je Saa Popovi prevario za 5.000.000 evra. On za Kurir otkriva da e biveg direktora \"Granda\" tuiti po drugi put jer ne odustaje od, kako kae, onoga \u2026 [+5467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Glas Amerike, AP", "title": "U godini pandemije koronavirusa \"nestao\" grip u SAD - N1 Info", "description": "Grip je ove zime prakti\u010dno nestao u Americi, gde se izve\u0161tava o mnogo manjim nivoima obolelih nego proteklih decenija, a stru\u010dnjaci ka\u017eu da su mere za suzbijanje koronavirusa - no\u0161enje maski, socijalna distanca i virtuelna nastava - bile veliki faktor u spre\u010d\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/zdravlje/u-godini-pandemije-koronavirusa-nestao-grip-u-sad/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/04/gripa-307957.jpeg", "publishedAt": "2021-02-25T21:22:00Z", "content": "Grip je ove zime praktino nestao u Americi, gde se izvetava o mnogo manjim nivoima obolelih nego proteklih decenija, a strunjaci kau da su mere za suzbijanje koronavirusa - noenje maski, socijalna di\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "MT", "title": "Kolaps Lestera, Dinamo Zagreb pro\u0161ao u 1/8 finala! - B92", "description": "Poznati su svi u\ufffdesnici osmine finala Lige Evrope.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=25&nav_id=1817931", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/25/104454271260381bcf71c43296823357_640x360x006767.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:02:00Z", "content": "Poznati su svi uesnici osmine finala Lige Evrope.\r\nMTIzvor:\u00a0B92etvrtak, 25.02.2021. | 22:55\r\nTotenhemu, Ajaksu, Arsenalu, Moldeu, Granadi, Rendersu, ahtjoru i Viljarealu pridruilo se jo osam ekipa.\r\n\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "DIPLOMATSKI SPOR Kina primoravala ameri\u010dke diplomate da rade ANALNE TESTOVE na koronu - Blic", "description": "Kineska vlada obe\u0107ala je da \u0107e prestati da koristi analne testove na ameri\u010dkim diplomatama nakon \u0161to se Stejt Department po\u017ealio da se radi o poni\u017eavaju\u0107oj praksi.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/diplomatski-spor-kina-primoravala-americke-diplomate-da-rade-analne-testove-na-koronu/16t7jjc", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fu0k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWTJNN01EQV8vZGUwYmU4OGUyNjQ3MzM1ZDlkZDJmMTQzZTQ2NDNjOTMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-25T20:20:31Z", "content": "Kineska vlada obeala je da e prestati da koristi analne testove na amerikim diplomatama nakon to se Stejt Department poalio da se radi o poniavajuoj praksi.Skandal je izbio kad je nekolicina amerikih\u2026 [+2129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041b\u0438\u0434\u0435\u0440\u0438 \u0415\u0423 \u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u0458\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435, \u0434\u0438\u0433\u0438\u0442\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435 \u043b\u0435\u0442\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0430 \u043a\u0430\u043d\u0446\u0435\u043b\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0410\u043d\u0433\u0435\u043b\u0430 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b \u0438\u0437\u0458\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0432\u0438\u0440\u0442\u0443\u0435\u043b\u043d\u043e\u0433 \u0441\u0430\u043c\u0438\u0442\u0430 \u0415\u0423 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0434\u0438\u0433\u0438\u0442\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0438 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u045b\u0435 \u043e\u043c\u043e\u0433\u0443\u045b\u0438\u0442\u0438 \u0459\u0443\u0434\u0438\u043c\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0443\u0458\u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u043e\u043c \u0432\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u043d\u043e \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435 \u043b\u0435\u0442\u0430. \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0435 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u0435 \u0423\u0440\u0441\u0443\u043b\u0430 \u0444\u043e\u043d \u0434\u0435\u0440 \u041b\u0430\u0458\u0435\u043d \u043a\u0430\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0435\u043c\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3135/koronavirus-u-svetu/4272863/digitalni-sertifikati-vakcinacija-pre-leta.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/25/7116281_eu-samit-t.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:45:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u041b\u0430\u0458\u0447\u0430\u043a \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u043c\u0430\u043f\u0443 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u043e\u0458 \u0441\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0411\u0420\u0418\u0421\u0415\u041b - \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0430\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u043a \u0415\u0423 \u0437\u0430 \u0434\u0438\u0458\u0430\u043b\u043e\u0433 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0438 \u041f\u0440\u0438\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0430\u0458\u0447\u0430\u043a \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043d\u0430 \u201e\u0422\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443\u201d \u043c\u0430\u043f\u0443 \u0438\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u043a\u0430\u043d\u0446\u0435\u043b\u0430\u0440\u0438\u0458\u0435, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0458\u043e\u0458 \u0441\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0452\u0443 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u0442\u0437\u0432. \u041a\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430. \u041b\u0430\u0458\u0447\u0430\u043a \u0441\u0435 \u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043e \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0441\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0448\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0438 \u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/473720/Lajcak-objavio-mapu-na-kojoj-se-vidi-administrativna-linija", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_02///757z468_lajcak.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "\"Poreklo imovine ispitiva\u0107e 60 najboljih inspektora\" - B92", "description": "Beograd -- U posebnom sektoru u Poreskoj upravi koji \ufffde se baviti sprovo\ufffdenjem Zakona o poreklu imovine, bi\ufffde 60 i to najboljih inspektora ka\ufffde ministar Sini\ufffda Mali.", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/srbija.php?yyyy=2021&mm=02&dd=25&nav_id=1817820", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/25/18258224876037f470c54fe806636688_640x360x00187484.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:02:00Z", "content": "Beograd -- U posebnom sektoru u Poreskoj upravi koji e se baviti sprovoenjem Zakona o poreklu imovine, bie 60 i to najboljih inspektora kae ministar Sinia Mali.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugetvrtak, 25.02.2021. | 2\u2026 [+1097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Oglasio se otac Jovane Ljubisavljevi\u0107, otkrio sve o tajnim porukama, pa sa razlogom pomenuo Tomovi\u0107a i Kari\u0107a - Alo!", "description": "Pri\u010da je zapravo da je Jovana dobila poruku od Kristijana koja je navodno bila od njenog oca, te da se on ne sla\u017ee sa njihovom vezom", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/oglasi-se-otac-jovane-ljubisavljevic-otkrio-sve-o-tajnim-porukama-pa-sa-razlogom-pomenuo-tomovica-i-karica/389288/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/335/222/1/335222-steafn_2738_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-02-25T19:00:00Z", "content": "Pria je zapravo da je Jovana dobila poruku od Kristijana koja je navodno bila od njenog oca, te da se on ne slae sa njihovom vezomOdnos Jovane Ljubisavljevi i Stefana Karia glavna je tema u Beloj kui\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0411\u0440\u043d\u0430\u0431\u0438\u045b: \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438 \u043b\u0438\u0442\u0438\u0458\u0443\u043c \u043a\u0430\u043e \u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435\u0440\u043a\u0430 \u0410\u043d\u0430 \u0411\u0440\u043d\u0430\u0431\u0438\u045b \u043f\u043e\u0440\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u0446\u0438\u043c\u0430 \u0421\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e\u0458 \u0435\u043a\u0441\u043f\u043bo\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0430\u0434\u0430\u0440\u0438\u0442\u0430 \u0443 \u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0430 \u043a\u043e\u0434 \u041b\u043e\u0437\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0434\u0430 \u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430 \"\u0420\u0438\u043e \u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\" \u043f\u043e\u0448\u0442\u043e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u0438 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u0448\u0442\u0438\u0442\u0443 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0438 \u0434\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438 \u0434\u0430 \u0441\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4272765/brnabic-skupstina-pitanja-poslanika.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/25/7116052_abrnabic-skupstina.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T17:18:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Mondo", "title": "HRVATSKA MISICA JE NOVA KARI\u0106EVA DEVOJKA? Svi bruje o vezi sa Milicom Todorovi\u0107, a biznismen \u0161eta ovu lepoticu - Mondo", "description": "Da li je ona osvojila njegovo srce?", "url": "https://mondo.rs/Zabava/Zvezde-i-tracevi/a1440336/jugoslav-karic-devojka-mis-hrvatske-barbara-ljiljak-foto.html", "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/969065/png/jugoslav-karic", "publishedAt": "2021-02-25T17:18:00Z", "content": "Da li je ona osvojila njegovo srce?\r\nPevaica Milica Todorovi i biznismen Jugoslav Kari snimljeni su zajedno u Beogradu, nakon ega su krenula nagaanja da je bivi suprug Elene Kari nakon razvoda utehu \u2026 [+616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "PROMENILA POL, PA SPAVALA SA POLA REAL MADRIDA: Jovi\u0107 je top frajer, ali ja se lo\u017eim na drugog Srbina, a on je golman (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "SRPSKI fudbaler Luka Jovi\u0107 je vrlo zgodan mu\u0161karac, ali sam, na\u017ealost, bila u vezi kada sam ga upoznala, ka\u017ee transseksualna \u0160pankinja Amor Romeira (32) za Informer!", "url": "https://www.novosti.rs/sport/fudbal/968916/promenila-pol-spavala-pola-real-madrida-jovic-top-frajer-ali-lozim-drugog-srbina-golman-foto", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-25/69563_2_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T17:13:00Z", "content": "- Znam nekoliko srpskih fudbalera, jedan mi je posebno zapao za oko jer je ba zgodan. Ako se ne varam, igra na poziciji golmana, ali ne mogu da se setim imena. Upoznala sam i Luku Jovia na jednoj urc\u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0408\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u0438\u0432\u0438\u0446\u0438 \u043f\u0443\u0447\u0430, \u043e\u043f\u0448\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0443\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 \u0408\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0412\u043e\u0458\u043d\u0438 \u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0436\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0458\u0435\u0440\u0430 \u0408\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u0458\u0435 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u041f\u0430\u0448\u0438\u045a\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u045a\u0435\u0433\u043e\u0432\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0434\u0435 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043d\u0435\u0441\u0443 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443. \u041f\u0430\u0448\u0438\u045a\u0430\u043d \u0458\u0435, \u043a\u0430\u043e \u043e\u0434\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0442\u0430\u0458 \u0437\u0430\u0445\u0442\u0435\u0432, \u0441\u043c\u0435\u043d\u0438\u043e \u0448\u0435\u0444\u0430 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u0438 \u0443\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0438\u043e \u0434\u0430 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0443\u0448\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0438\u0437\u0432\u0440\u0448\u0438 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0438 \u0443\u0434\u0430\u0440. \u041d\u0430 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 \u0408\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0434\u0432\u0430 \u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u0433\u0430, \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0446\u0430 \u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4272686/jermenija-drzavni-udar-vojska.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/25/7115923_w56722671.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T17:05:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Peugeot ima novog \"lavi\u0107a\", kako vam se dopada? - B92", "description": "Najstarija pre\ufffdivela automobilska marka na svetu potvr\ufffduje svoju li\ufffdnost i karakter novim logotipom i okrec&#769;e novu stranicu u svojoj istoriji.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&nav_id=1817746", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/25/6617483916037d7f5f2cfb978311914_640x360.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T17:02:00Z", "content": "Najstarija preivela automobilska marka na svetu potvruje svoju linost i karakter novim logotipom i okrec\u0301e novu stranicu u svojoj istoriji.\r\netvrtak, 25.02.2021. | 11:00 -&gt; 18:00\r\nPeugeot ima dese\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NOVOSTI SAZNAJU: Si \u0110inping \u0161alje jo\u0161 500.000 vakcina i to na Vu\u010di\u0107ev ro\u0111endan - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "LIDER Narodne Republike Kine posla\u0107e Srbiji jo\u0161 500.000 doza vakcine \"sinofarm\" - saznaju \"Novosti\".", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/968861/novosti-saznaju-djinping-salje-jos-500-000-vakcina-vucicev-rodjendan", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-09/63848_16052017pekingvucic-1-_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:42:00Z", "content": "Prema naim informacija, ovu izuzetno znaajnu isporuku prvi ovek najmnogoljudnije zemlje sveta dogovorio je sa svojim srpskim kolegom Aleksandrom Vuiem, a kuriozitet je to e cepivo biti isporueno 5. m\u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "author": null, "title": "AMD je objavio datum predstavljanja novih grafi\u010dkih karti iz Radeon RX 6000 serije - Benchmark", "description": "AMD je oka\u010dio i GIF sa fotografijom dolaze\u0107e grafi\u010dke karte, koja ima dva ventilatora", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/amd_je_objavio_datum_predstavljanja_novih_grafickih_karti_iz_radeon_rx_6000_serije-87071", "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/cc73a7e273b60436fe70e555796deb3d.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:33:38Z", "content": "AMD je tokom pro\u0161le godine predstavio premijum RDNA2 grafike karte - RX 6900 XT, kao i RX 6800 XT i RX 6800 modele. Sada se kompanija sprema za objavu jo\u0161 GPU-ova iz RX 6000 serije.\r\nKompanija je naj\u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041d\u0430\u0434\u0430\u043b \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043e \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f \u043d\u0430 \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0443 \u0443 \u0420\u043e\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043c\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0428\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0442\u0435\u043d\u0438\u0441\u0435\u0440 \u0420\u0430\u0444\u0430\u0435\u043b \u041d\u0430\u0434\u0430\u043b \u043d\u0435\u045b\u0435 \u0443\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u043e\u0458\u0435\u045b\u0435\u043c \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0443 \u0443 \u0420\u043e\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043c\u0443, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438.", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/33/tenis/4272624/nadal-otkazao-nastup-na-turniru-u-roterdamu.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/25/7115789_rafa-nadal.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:31:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:nova.rs, Tanjug", "title": "Udovi\u010di\u0107: Pred nama je veliki po\u017ear, ne mo\u017eemo ga gasiti ba\u0161tenskim crevom - N1 Info", "description": "Situacija u kovid bolnici Karaburma je te\u0161ka, vi\u0161e nemamo slobodnih mesta, rekao je komadant VMC Karaburma, pukovnik dr Ivo Udovi\u010di\u0107, i naveo da je u jedinici intenzivne nege trenutno 12 pacijenata.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/udovicic-pred-nama-je-veliki-pozar-ne-mozemo-ga-gasiti-bastenskim-crevom/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/02/GetOriginalImageById-19.jpeg", "publishedAt": "2021-02-25T15:23:00Z", "content": "Situacija u kovid bolnici Karaburma je teka, vie nemamo slobodnih mesta, rekao je komadant VMC Karaburma, pukovnik dr Ivo Udovii, i naveo da je u jedinici intenzivne nege trenutno 12 pacijenata.\r\nUdo\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SS", "title": "Novak izbacio Lajovi\u0107a - B92", "description": "Srpski teniser Du\ufffdan Lajovi\ufffd pora\ufffden je u osmini finala ATP turnira u Monpeljeu od Austrijanca Denisa Novaka.", "url": "https://www.b92.net/sport/tenis/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=25&nav_id=1817703", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/25/1168726256037c74636d49778447485_640x360x001129.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T15:02:00Z", "content": "Srpski teniser Duan Lajovi poraen je u osmini finala ATP turnira u Monpeljeu od Austrijanca Denisa Novaka.\r\nSSIzvor:\u00a0B92etvrtak, 25.02.2021. | 16:48\r\nMe je trajao sat i 36 minuta i zavren je rezultat\u2026 [+574 chars]"}]}