{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "SVE\u0106A NA SREDINI PUTA I DVA BELA \u010cAR\u0160AVA Me\u0161tani ma\u010dvanskih sela u strahu, policija iza\u0161la na teren ... - Blic", "description": "Nesvakida\u0161nji doga\u0111aj zabrinuo je me\u0161tane ma\u010dvanskih sela.", "url": "https://www.blic.rs/slobodno-vreme/vesti/sveca-na-sredini-puta-i-dva-bela-carsava-mestani-macvanskih-sela-u-strahu-policija/rx1hg5y", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ds4k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXpJN01EQV8vMTE0NzE0N2UxNTNjMDIyYjlkYzY1ZGNkMWY4YWIzOGQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-30T21:50:07Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "K.M.\u0160.", "title": "\"\u0160alili smo se da \u0107u DA DOBIJEM STAN DA SE SPASEM KREDITA\" Beogra\u0111anki Jeleni je koleginica javila d... - Blic", "description": "Ruke mi se tresu ve\u0107 pola sata, neverovatno mi je!", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/salili-smo-se-da-cu-da-dobijem-stan-da-se-spasem-kredita-beogradanki-jeleni-je/wfml023", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/35_k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWW1VN01EQV8vMjIwYWU3YWEwNDZjOGI3MWM4NTI0NGVjZTMzNjFkMjYucG5nkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-30T21:38:20Z", "content": "Ovo su prve rei kojima je za \"Blic\" opisala kako se osea Jelena Obradovi iz Beograda, dobitnica najvrednije nagrade, stana u naselju Zemunske kapije. Jelena je, naime, osvojila glavnu premiju u novom\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "CRVENO-BELI KONA\u010cNO SAVLADALI ,,VITEZOVE\u201c: Zvezda korak bli\u017ea plej-ofu, favoriti opravdali o\u010dekivanja! - Kurir", "description": "Na terenima \u0161irom Srbije danas su odigrani me\u010devi 12. kola AR\u041aUS lige.", "url": "https://www.kurir.rs/sport/ostali-sportovi/3614989/crveno-beli-konacno-savladali-vitezove-zvezda-korak-bliza-plej-ofu-favoriti-opravdali-ocekivanja", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/30/22/2447893_screenshot-8_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T21:31:31Z", "content": "Na terenima \u0161irom Srbije danas su odigrani meevi 12. kola ARUS lige.Prijatno iznenaenje priredila je ikinda, koja je u Zrenjaninu nadigrala Proleter i dola do veoma vanih bodova pred plej-aut 22:26 (\u2026 [+2348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "CECIN DE\u010cKO SE TOPI U ZAGRLJAJU SVOJE MEZIMICE! Bogdan podelio snimak sa \u0107erkom Iskrom i odu\u0161evio sve! VIDEO - Kurir", "description": "Peva\u010dica Svetlana Ceca Ra\u017enatovi\u0107 ve\u0107 neko vreme u\u017eiva u vezi sa osam godina mla\u0111im ugostiteljem Bogdanom Srejovi\u0107em, a odnedavno i objavljuju zajedni\u010dke fotografije na dru\u0161tvenim mre\u017eama. Ceca je pre nekoliko dana objavila i video snimak kako provodi vreme .\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3614987/cecin-decko-se-topi-u-zagrljaju-svoje-mezimice-bogdan-podelio-snimak-sa-cerkom-iskrom-i-odusevio-sve-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/30/22/2447891_screenshot-4_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T21:26:47Z", "content": "<li>Pravite poslovne planove na osnovu toga kako se oseate, a ne na osnovu injenica. Ako ih sada ne izmenite, moraete to da uradite u budunosti. Razmi\u0161ljate ...\r\n</li><li>Sve je kako i treba da bude.\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0408\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0426\u0435\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u041a\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0438\u0436\u0443 \u0443 \u043f\u043e\u043c\u043e\u045b \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430 \u0415\u0423 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0438 \u0431\u0435\u0441\u0430 \u043a\u043e\u0458e \u0458\u0435 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043c \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435 \u0438\u0437\u0430\u0437\u0432\u0430\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u0437 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435 \u201e\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430 \u0417\u0435\u043d\u0435\u043a\u0430\u201d \u0438\u0437 \u041b\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0459\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u0432\u043e\u043c \u0442\u0440\u043e\u043c\u0435\u0441\u0435\u0447\u0458\u0443 \u0438\u0441\u043f\u043e\u0440\u0443\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0442\u0435\u043a \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0438\u043d\u0443 \u0443\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430, \u0430 \u0441\u0432\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0435 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0458 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0458\u0438, \u0447\u0438\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0442\u0440\u0438 \u043c\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/471930/Rusija-i-Kina-stizu-u-pomoc-gradanima-EU", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_RUSIJAEUVAKCINE.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T21:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "P. L.", "title": "STRAVI\u010cNE VESTI IZ MOSKVE Nikola Milutinov zavr\u0161io sezonu, ugro\u017eena i takmi\u010denja na leto! - Blic", "description": "Lo\u0161e vesti sti\u017eu iz Moskve, a ti\u010du se jednog od najboljih srpskih ko\u0161arka\u0161a u Evropi trenutno.", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/nikola-milutinov-zavrsio-sezonu-povreda-desno-rame-cska/4tt4dp5", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uQwk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldNN01EQV8vZWQ5NTdiYzM4NWFiODY5N2MzMDUzZDkwN2VkNmIyYjYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-30T20:25:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "KAMERE I \u010cAURE DAJU ODGOVOR O UBICI? Istraga o brutalnoj likvidaciji Skoletovog sina na Kanarevom brdu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NA Kanarevom brdu u Beogradu, u no\u0107i izme\u0111u petka i subote, ubijen je Zoran Uskokovi\u0107 (22), sin Zorana Uskokovi\u0107a Skoleta, likvidiranog 2000. godine u krvavom pohodu Arkanovih osvetnika. Mladi\u0107a je ubica sa\u010dekao nedaleko od stana gde mu \u017eivi majka, i sa nekol\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/959970/kamere-caure-daju-odgovor-ubici-istraga-brutalnoj-likvidaciji-skoletovog-sina-kanarevom-brdu", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-30/60928_asasfgss_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T20:24:30Z", "content": "Zloin se dogodio u Borskoj ulici, na improvizovanom parkingu iza velikog supermarketa koji se koristi i za istovar robe. Prema prvim rezultatima istrage, ubica je najverovatnije znao detaljno kretanj\u2026 [+3450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Beta, FoNet", "title": "Kurti i Osmani izvi\u017edani u severnom delu Kosovske Mitrovice - N1 Info", "description": "Vr\u0161iteljka du\u017enosti predsednika Kosova Vjosa Osmani i lider pokreta Samoopredeljenje Aljbin Kurti izvi\u017edani su tokom dana\u0161nje posete severnom delu Kosovske Mitrovice ali ve\u0107ih incidenata nije bilo.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/kurti-i-osmani-izvizdani-u-severnom-delu-kosovske-mitrovice/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2019/11/kurti-osmani-n1-290580.jpeg", "publishedAt": "2021-01-30T20:06:00Z", "content": "Vriteljka dunosti predsednika Kosova Vjosa Osmani i lider pokreta Samoopredeljenje Aljbin Kurti izvidani su tokom dananje posete severnom delu Kosovske Mitrovice ali veih incidenata nije bilo. \r\nPozi\u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0431\u0440\u043e\u0434 \u0442\u043e\u043d\u0435 \u0441\u0432\u0435 \u0434\u0443\u0431\u0459\u0435, \u0446\u0440\u043d\u043e-\u0431\u0435\u043b\u0435 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043f\u0438\u043e \u0408\u0430\u043a\u0430 \u0411\u043b\u0430\u0436\u0438\u0447 \u0441\u0430 28 \u043f\u043e\u0435\u043d\u0430 - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u041a\u043e\u0448\u0430\u0440\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u0443 \u0409\u0443\u0431\u0459\u0430\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0426\u0435\u0434\u0435\u0432\u0438\u0442\u0430 \u041e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430 65:78 (18:22, 19:18, 18:22, 10:16), \u0443 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0438 17. \u043a\u043e\u043b\u0430 \u0410\u0411\u0410 \u043b\u0438\u0433\u0435 \u0438...", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/aba-liga/108237/partizanov-brod-tone-sve-dublje-crno-bele-potopio-jaka-blazic-sa-28-poena", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/blazic-dangubic.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T20:01:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0411\u0438\u0442\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0435 \u0443 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0442, \u043d\u0430\u043f\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e-\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0411\u0438\u0442\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0435 \u0443 \u0445\u043b\u0430\u0434\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u0441\u0438\u043d\u043e\u045b \u043a\u0430\u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0430 \u0443\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441\u0430 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u043c \u0418\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0443\u0432\u043e\u0437. \u041e\u0434\u043b\u0443\u043a\u0430 \u0458\u0435 \u0431\u0440\u0437\u043e \u043f\u043e\u0432\u0443\u0447\u0435\u043d\u0430, \u0430\u043b\u0438 \u0458\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043e\u0437\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u041b\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0448\u0430 \u0438 \u0434\u0430\u0459\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u043d\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3135/koronavirus-u-svetu/4240814/bitka-za-vakcine-hladni-rat-britanija-irska-koronavirus.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/30/7070047_britanija-t.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T20:00:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "DEVOJ\u010cICA (4) JE VRI\u0160TALA I MOLILA DA SE VRATI: Brutalna kazna u vrti\u0107u, vaspita\u010dica izbacila napolje dete bez jakne (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "DEVOJ\u010cICA stoji na hladnom pred vratima odeljenja u vrti\u0107u i vri\u0161ti. Moli svoju vaspita\u010dicu da je pusti unutra, vi\u010de za mamom. Ima samo 4 godine. Nosi samo ru\u017ei\u010dastu haljinu, bez kaputa tokom dana. U\u010diteljica u vrti\u0107u u Halkidi izbacila ju je u dvori\u0161te zbog \u2026", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/959971/devojcica-4-vristala-molila-vrati-brutalna-kazna-vrticu-vaspitacica-izbacila-napolje-dete-bez-jakne-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-30/61069_untitled_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T19:30:00Z", "content": "Prolaznica, majka koja takoe ima dete u istom vrtiu\u00a0ula je vriske. Snimila je\u00a0mobilnim telefonom i potresnu i nehumanu scenu.\r\nIncident se dogodio prolog utorka, 26. januara, kada se ledeni hladni fr\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.ba"}, "author": "Mondo Ba", "title": "Microsoft izdvaja milijarde dolara: Sve \u0107e uraditi kako bi prekinuli dominaciju PlayStation konzole! - Mondo Bosna", "description": "Kompanija Microsoft kupuje novi studio?!", "url": "https://mondo.ba/MobIT/Vijesti/a1020350/Microsoft-izdvaja-milijarde-dolara-Sve-ce-uraditi-kako-bi-prekinuli-dominaciju-PlayStation-konzole.html", "urlToImage": "https://static.mondo.ba/Picture/410418/jpeg/Microsoft-XBox-konzole.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T18:14:00Z", "content": "Kompanija Microsoft kupuje novi studio?!\r\nProle godine je Microsoft kupio kompaniju Bethesda, a ta akvizicija je bila jedna od najveih u istoriji video igara.\r\nKompanija ZeniMax, koja poseduje izdava\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "SUTRA PAUZA U VAKCINACIJI: Masovna imunizacija NASTAVLJA SE U PONEDELJAK, na raspolaganju i Sputnjik V - Kurir", "description": "Sutra je prvi dan pauze posle skoro dve nedelje masovne vakcinacije u Srbiji.Cepivo je primilo ne\u0161to manje od pola miliona ljudi, a imunizacija \u0107e biti nastavljena u ponedeljak.Pauza je napravljena kako bi se sve prostorije u kojima se vr\u0161i vakcinacija dezinf\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3614883/sutra-pauza-u-imunizaciji-masovna-vakcinacija-nastavlja-se-u-ponedeljak-medicinarima-na-raspolaganju-i-sputnjik-v", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/28/22/2446063_0802-shutterstock-1767084407_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T18:03:17Z", "content": "<li>Pravite poslovne planove na osnovu toga kako se oseate, a ne na osnovu injenica. Ako ih sada ne izmenite, moraete to da uradite u budunosti. Razmi\u0161ljate ...\r\n</li><li>Sve je kako i treba da bude.\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "VERILI SU SE, PLANIRALI SVADBU, A ONDA JE SVE PALO U VODU! Ana je ma\u0161tala da se UDA za Davida, pre par meseci pri\u010dala o VEN\u010cANJU! - Kurir", "description": "Starleta Ana Kora\u0107 i David Dragojevi\u0107 navodno su stavili ta\u010dku na svoju vezu. Me\u0111utim, par se nije ogla\u0161avao ovim povodom. Iako je delovalo kao da \u0107e njihova veza da opstane, to se ipak nije dogodilo. Samo nekoliko meseci pre raskida Ana pri\u010dala kako planira \u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3614803/verili-su-se-planirali-svadbu-a-onda-je-sve-palo-u-vodu-ana-je-mastala-da-se-uda-za-davida-pre-par-meseci-pricala-o-vencanju", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/30/16/2447565_untitled2_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T16:06:36Z", "content": "Starleta Ana Kora i David Dragojevi navodno su stavili taku na svoju vezu. Meutim, par se nije oglaavao ovim povodom.\u00a0\r\nIako je delovalo kao da e njihova veza da opstane, to se ipak nije dogodilo. Sa\u2026 [+1061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Sini\u0161a provocirao Ibru, onda je Zlatan uradio ono \u0161to skoro nikad ne radi, na kraju je Srbin pocrveneo (VIDEO) - Alo!", "description": "Bolonja kod ku\u0107e pora\u017eena od lidera Serije A.", "url": "https://www.alo.rs/sport/fudbal/sinisa-provocirao-ibru-onda-je-zlatan-uradio-ono-sto-skoro-nikad-ne-radi-na-kraju-je-srbin-pocrveneo-video/379968/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/332/238/1/332238-h_56658635_a6c6_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T15:56:00Z", "content": "Bolonja kod kue poraena od lidera Serije A.\r\nZlatan Ibrahimovi (Milan), Foto: EPA-EFE/GIORGIO BENVENUTI\r\nBolonji je gostovao Milan. Sinia Mihajlovi nekada je vodio Milan, sada je na klupi Bolonje, ni\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "TOMOVI\u0106 POTPALIO VATRU: Pred svima isprozivao Sanju, odmah palo njeno suo\u010davanje sa Matorom! Ori se sve, plju\u0161te provokacije, uvrede i PRETNJE (VIDEO) - Pink.rs", "description": "Tenzija na vrhuncu.", "url": "https://pink.rs/domaci/271712/tomovic-potpalio-vatru-pred-svima-isprozivao-sanju-odmah-palo-njeno-suocavanje-sa-matorom-ori-se-sve-pljuste-provokacije-uvrede-i-pretnje-video", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/21cde10a1-2bed-468c-a077-adb281e4ae96/0,0,1280,720/1024", "publishedAt": "2021-01-30T15:52:05Z", "content": "Tenzija na vrhuncu.\r\nU toku je glasanje za najpromiljenijeg zadrugara, gde takmiari\u00a0\"Zadruge 4\"\u00a0treba da odaberu tri cimera kojima bi dodelili ovu etiketu.\r\nFoto: TV Pink Printscreen\r\nSvi smo ovde pr\u2026 [+2202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "\u0160vajcarci poku\u0161avaju da 300 miliona maski lo\u0161eg kvaliteta prodaju Africi - B92", "description": "\ufffdvajcarska vojska je od po\ufffdetka pandemije koronavirusa kupila oko 300 miliona za\ufffdtitnih maski, a mnoge su bile lo\ufffdeg kvaliteta.", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2021&mm=01&dd=30&nav_category=78&nav_id=1803271", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/11/18/4014472145fb4c9fa0f5b8778580494_640x360x003433.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T15:13:00Z", "content": "vajcarska vojska je od poetka pandemije koronavirusa kupila oko 300 miliona zatitnih maski, a mnoge su bile loeg kvaliteta.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsubota, 30.01.2021. | 16:13\r\nUpravo te \"loe\" sada pokuava da,\u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Severni tok 2 - poslednja runda? - B92", "description": "Berlin i Moskva istrajavaju na dovr\ufffdetku drugog gasovoda koji ih direktno spaja.", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/svet.php?yyyy=2021&mm=01&dd=30&nav_id=1803262", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/30/105296074660156ec2ac65f774529678_640x360x0014023.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T14:35:00Z", "content": "Berlin i Moskva istrajavaju na dovretku drugog gasovoda koji ih direktno spaja. \r\nIzvor:\u00a0Deutsche Wellesubota, 30.01.2021. | 15:35\r\nI nova amerika administracija preti sankcijama, EU je podeljena, a \u2026 [+6111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "SSP: \u010cak 30 puta pove\u0107ane cene opreme za Kliniku za interne bolesti KC Vojvodine - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Gradski odbor Stranke slobode i pravde (SSP) u Novom Sadu je danas saop\u0161tio da su \"krivi\u010dne prijave zbog sumnjivog i astronomski prepla\u0107enog opremanja Klinike za interne bolesti KC Vojvodine\", koju je pre tri nedelje sve\u010dano posetio ministar zdravlja Zlatibor\u2026", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/ssp-cak-30-puta-povecane-cene-opreme-za-kliniku-za-interne-bolesti-kc-vojvodine/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/01/KCV-Foto-Beta-Dragan-Gojic.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T13:33:17Z", "content": "Gradski odbor Stranke slobode i pravde (SSP) u Novom Sadu je danas saoptio da su \u201ekrivine prijave zbog sumnjivog i astronomski preplaenog opremanja Klinike za interne bolesti KC Vojvodine\u201c, koju je p\u2026 [+2302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "\u0160ta sve mo\u017eete u Teslinom Modelu S? - B92", "description": "Novi Tesla Model S je ove godine dobio novi dizajn, \ufffdto nije preterano interesantno za nas gejmere, dok nismo otkrili da dolazi sa ugra\ufffdenim gejming kompjuterom.", "url": "https://www.b92.net/automobili/razno.php?yyyy=2021&mm=01&nav_id=1803178", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/30/1269660057601543eced1fd200682497_640x360x0067125.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T13:00:00Z", "content": "Novi Tesla Model S je ove godine dobio novi dizajn, to nije preterano interesantno za nas gejmere, dok nismo otkrili da dolazi sa ugraenim gejming kompjuterom.\r\nsubota, 30.01.2021. | 14:00\r\nSmeten u \u2026 [+1434 chars]"}]}