{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:RTS, FoNet, Beta", "title": "Premijerka: Crvena linija za popu\u0161tanje mera je ispod 1.000 zara\u017eenih dnevno - N1 Info", "description": "Crvena linija za popu\u0161tanje epidemiolo\u0161kih mera je da se spustimo ispod 1.000 zara\u017eenih dnevno i da procenat zara\u017eenih do\u0111e na pet do \u0161est odsto u odnosu na broj testiranih, poru\u010dila je ve\u010deras premijerka Ana Brnabi\u0107 i ocenila da je Srbija u trenutnoj epidemi\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/premijerka-crvena-linija-za-popustanje-mera-je-ispod-1-000-zarazenih-dnevno/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/12/bg-brnabic-napadi-sot-041220-noa-347494.jpeg", "publishedAt": "2021-02-04T21:05:00Z", "content": "Crvena linija za poputanje epidemiolokih mera je da se spustimo ispod 1.000 zaraenih dnevno i da procenat zaraenih doe na pet do est odsto u odnosu na broj testiranih, poruila je veeras premijerka An\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0412\u0438\u0448\u045a\u0430 \u0410\u0440\u0430\u043d\u0452\u0435\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u201e\u0422\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0440\u201d \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0458\u0435 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u043a\u0430\u0431\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0435\u0440 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0416\u0435\u0441\u0442\u043e\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u0441\u0430\u0440\u0430\u0434\u045a\u0435 \u201e\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u043e\u043c\u0430\u201d \u0438 \u201e\u0422\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0440\u0430\u201d \u0442\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0441\u0435 \u0437\u0430\u0445\u0443\u043a\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u0438\u043c \u0421\u0411\u0411, \u0443\u0437 \u043f\u043e\u043c\u043e\u045b \u0441\u0432\u043e\u0458\u0438\u0445 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u041d1 \u0438 \u041d\u043e\u0432\u0430 \u0421, \u043d\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430 \u201e\u0433\u0443\u0448\u0435\u045a\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0430\u201d. \u0423 \u0442\u043e\u0458 \u0431\u0430\u0440\u0430\u0436\u043d\u043e\u0458 \u0432\u0430\u0442\u0440\u0438 \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0435\u045a\u0438\u043c\u0430 \u201e\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u043e\u043c\u201d \u0441\u043f\u043e\u0447\u0438\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0421\u0411\u0411-\u0443 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043e\u0437\u0443 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u0435\u043a\u0441\u043f\u0430\u043d\u0437\u0438\u0458\u0435 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0446\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/472317/Telenor-postaje-novi-kablovski-operater", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_02///757z468_goran_vasic,-foto.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:01:06Z", "content": ", 1 , . - , . , - , .\r\n , .\r\n , , ?\r\n. . . -, , -. .\r\n ?\r\n . . , -, 46,1 . , . , , .\r\n , ?\r\n , . .\r\n 1 1? , , ?\r\n , . . , , . , .\r\n ?\r\n.\r\n?\r\n , . , .\r\n 2016. , -. ?\r\n . .\r\n ...\r\n . .\r\n , , . , , ?\r\n,\u2026 [+15 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "DETALjI UBISTVA U BEOGRADU: Krampom ubio kom\u0161iju - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "VE\u010cERAS oko 20 i 55 u naselju Padinska skela - Glogonjski rit, na op\u0161tini Palilula, dogodilo se ubistvo.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/961807/detalji-ubistva-beogradu-krampom-ubio-komsiju", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-07-15/3570_traka-petar-milosevic_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T20:42:00Z", "content": "Naizgled miran dan moe da se pretvori u fijasko, naroito ako pokuate da improvizujete neto to ne biste smeli da radite. Mo snalaenja u novim situacijama jeste odraz pametnih ljudi, ali, nije kraj sve\u2026 [+28 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Opasno pismo visokog predstavnika u BiH nagove\u0161tava veliku akciju protiv Srpske! Posledice mogu biti nesagledive - Alo!", "description": "Visoki predstavnik u BiH Valentin Incko pismeno je zatra\u017eio od Narodne skup\u0161tine Republike Srpske da u roku od tri meseca oduzme povelje s odlikovanjima koje su dodeljene Radovanu Karad\u017eic\u0301u, Biljani Plav\u0161ic\u0301 i pokojnom Mom\u010dilu Kraji\u0161niku.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/region/opasno-pismo-visokog-predstavnika-u-bih-nagovestava-veliku-akciju-protiv-srpske-posledice-mogu-biti-nesagledive/381808/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/323/631/1/323631-50796_31032017inckointervju-4-_f_e9da_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T20:12:00Z", "content": "Visoki predstavnik u BiH Valentin Incko pismeno je zatraio od Narodne skuptine Republike Srpske da u roku od tri meseca oduzme povelje s odlikovanjima koje su dodeljene Radovanu Karadicu, Biljani Pla\u2026 [+4280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Ana Brnabi\u0107 najavila kona\u010dan obra\u010dun sa mafijom: Pomenut i Zoran \u0110in\u0111i\u0107, a onda je usledila sna\u017ena poruka - Alo!", "description": "Premijerka Srbije Ana Brnabi\u0107 govorila je ve\u010deras o radu 100 dana vlade i jutro\u0161njem hap\u0161enju Veljka Belivuka poznatijeg kao \"Veljko Belivuk\"", "url": "https://www.alo.rs/vesti/politika/ana-brnabic-najavila-konacan-obracun-sa-mafijom-pomenut-i-zoran-dindic-a-onda-je-usledila-snazna-poruka/381806/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/333/786/1/333786-brnaba_3a02_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-02-04T20:10:00Z", "content": "Premijerka Srbije Ana Brnabi govorila je veeras o radu 100 dana vlade i jutronjem hapenju Veljka Belivuka poznatijeg kao \"Veljko Belivuk\"Branbieva je rekla da su prioriteti vlade u poslednjem periodu\u2026 [+1039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "Ovo je SPISAK UHAP\u0160ENIH koji su \"pali\"danas pored Velje Nevolje i Marka Miljkovi\u0107a Mareta - Blic", "description": "Pripadnici Ministarstva unutra\u0161njih poslova Uprave kriminalisti\u010dke policije, u saradnji sa Bezbednosno-informativnom agencijom i Tu\u017eila\u0161tvom za organizovani kriminal uhapsili su danas ukupno 19 osoba osumnni\u010denih da su kao pripadnici organizovane kriminalne g\u2026", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/ovo-je-spisak-uhapsenih-koji-su-palidanas-pored-velje-nevolje-i-marka-miljkovica/w2jssqj", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dEOk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTURZN01EQV8vM2ViZDkxZWIxYjhhYzc2OWEzYTdlMDgwMDdjYmJlODUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-04T19:56:41Z", "content": "Pripadnici Ministarstva unutranjih poslova Uprave kriminalistike policije, u saradnji sa Bezbednosno-informativnom agencijom i Tuilatvom za organizovani kriminal uhapsili su danas ukupno 19 osoba osu\u2026 [+1382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043e \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u043b\u0435\u0447\u0438\u043e \u041d\u0430\u0432\u0430\u0459\u043d\u043e\u0433 \u0443 \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0438 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041c\u041e\u0421\u041a\u0412\u0410 - \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0458 \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0438\u0448\u0438\u043d, \u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043a \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430 \u0431\u043e\u043b\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0443 \u0440\u0443\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 \u041e\u043c\u0441\u043a\u0443, \u0443 \u043a\u043e\u0458\u043e\u0458 \u0458\u0435 \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440 \u043e\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0458 \u041d\u0430\u0432\u0430\u043b\u043d\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d \u043e\u0434\u043c\u0430\u0445 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0458\u0435 \u043d\u0430\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e \u043e\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d, \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0431\u043e\u043b\u043d\u0438\u0446\u0430. \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0438\u0448\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043e \u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043a \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430 \u043e\u043c\u0441\u043a\u0435\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/472322/Preminuo-lekar-koji-je-lecio-Navaljnog-u-Rusiji", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_02///757z468_627981.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T19:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "NBA objavila presek glasanja za Ol Star - Joki\u0107 iza Lebrona! - Sportske.net", "description": "Mo\u017ee li se ovaj redosled promeniti?", "url": "https://sportske.net/vest/kosarka/nba-objavila-presek-glasanja-za-ol-star-jokic-iza-lebrona-431246", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/Jokic_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T19:20:30Z", "content": "U iekivanju Ol Star utakmice koja bi trebalo da se odri 7. marta u Atlanti, NBA liga je veeras na drutvenim mreama objavila trenutne rezultate glasanja od strane navijaa za igrae koje ele da vide na \u2026 [+945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SS", "title": "\u010celsi prihvatio poklon Totenhema i dobio derbi Londona VIDEO - B92", "description": "U londonskom derbiju 22. kola engleske Premijer lige \ufffdelsi je sa minimalnih 1:0 (1:0) savladao Totenhem u gostima.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=04&nav_id=1806114", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/04/1011708908601c6c4b6faa1975141728_640x360x00821.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T19:00:00Z", "content": "U londonskom derbiju 22. kola engleske Premijer lige elsi je sa minimalnih 1:0 (1:0) savladao Totenhem u gostima.\r\nSSIzvor:\u00a0B92etvrtak, 4.02.2021. | 20:00 -&gt; 22:50\r\n<table><tr><td><table><tr><td><\u2026 [+1792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "V.M., A. V.", "title": "(VIDEO) Preokret! \u0160a se VRATIO U ZADRUGU posle razgovora sa psihologom - Otkrivamo! Reperova \u017eena Iv... - Blic", "description": "Muzi\u010dar <a href='https://www.blic.rs/nenad-aleksic-sa' id='6ac16ea7-ea9c-411b-b4c6-de13a8d42e61'>Nenad Aleksi\u0107 \u0160a</a> pobegao je danas iz rijalitija 'Zadruga 4', nakon \u0161to se za crnim stolom povela pri\u010da o njemu i <a href='https://www.blic.rs/tara-simov' id='\u2026", "url": "https://www.blic.rs/zabava/nenad-aleksic-sa-pobegao-iz-zadruge-vratio-se-tara-zena-ivana/e1zrscv", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dXLk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpVN01EQV8vYzU3NjcyYzIxNzU2NWViMjIzNDdjNWUwZjI1MmRiNGMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-04T18:25:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Pravio ro\u0161tilj pa zapalio devoj\u010dicu (5) i \u017eenu! - Alo!", "description": "Majka i \u0107erka su prevezene u bolnicu sa opekotinama.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/pravio-rostilj-pa-zapalio-devojcicu-5-i-zenu/381763/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/306/626/1/306626-paskaljevic01%20Tanjug%20Tanja%20Valic_08c0_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:33:00Z", "content": "Majka i erka su prevezene u bolnicu sa opekotinama.Novosaanin Slavko F. (60) dok je palio rotilj u dvoritu, sluajno je zapalio svoju enu Vesnu M. (48) i njenu erku . M. (5).\r\nKako saznajemo u Hitnoj \u2026 [+51 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "MAJA MARINKOVI\u0106 NA METI CIMERA! Optu\u017eili je da proganja Aleksandru, ona \u017eestoko odbrusila: Sme\u0161no mi je da se - Kurir", "description": "Aleksandra Nikoli\u0107 dobila je pitanje koje je izazvalo nov sukob sa Majom Marinkovi\u0107. foto: PrintscreenPink- Da li dolazi\u0161 u pab samo da bi nervirala Maju? - glasilo je pitanje.- Ne dolazim samo da bi nervirala Maju. \u010corba je uvek bio tu za mene, prija mi. ...", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3618443/maja-marinkovic-na-meti-cimera-optuzili-je-da-proganja-aleksandru-ona-zestoko-odbrusila-smesno-mi-je-da-se-raspravljam-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/02/04/17/2452795_screenshot-3_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:19:13Z", "content": "Aleksandra Nikoli dobila je pitanje koje je izazvalo nov sukob sa Majom Marinkovi.\u00a0\r\nfoto: Printscreen/Pink\r\n- Da li dolazi u pab samo da bi nervirala Maju? - glasilo je pitanje.\r\n- Ne dolazim samo d\u2026 [+2362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Razvojni put D\u017eefa Bezosa: Kako se iz gara\u017ee ulazi u istoriju - vi\u0161e puta FOTO - B92", "description": "D\ufffdef Bezos - ime \ufffdiji se uspon godinama pratio i koje je \"te\ufffdko\" 193 milijarde dolara, ponovo je u \ufffdi\ufffdi javnosti.", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/svet.php?yyyy=2021&mm=02&dd=04&nav_id=1805951", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/04/589368471601beb97d890b652521494_640x360x0036367.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:02:00Z", "content": "Def Bezos - ime iji se uspon godinama pratio i koje je \"teko\" 193 milijarde dolara, ponovo je u ii javnosti. \r\nIzvor:\u00a0B92etvrtak, 4.02.2021. | 13:22 -&gt; 18:36\r\nSada, meutim, iz malo drugaijeg razlo\u2026 [+6598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Isplivali stra\u0161ni detalji poku\u0161aja samoubistva, Marija joj preti oduzimanjem sina \u017deljka, ali to je tek po\u010detak njenih muka (FOTO/VIDEO) - Alo!", "description": "\"Uvek kada se pomirim sa Zolom, ona pri\u010da da \u0107e mi se uzeti novac, da \u0107u biti li\u0161ena poslovne sposobnosti, da \u0107u zavr\u0161iti pod re\u0161etkama\"", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/isplivali-strasni-detalji-pokusaja-samoubistva-marija-joj-preti-oduzimanjem-sina-zeljka-ali-to-je-tek-pocetak-njenih-muka-foto-video/381751/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/247/681/1/247681-86189405_1037006416672503_7475854233292505088_n_aac1_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T16:45:00Z", "content": "\"Uvek kada se pomirim sa Zolom, ona pria da e mi se uzeti novac, da u biti liena poslovne sposobnosti, da u zavriti pod reetkama\"Miljana Kuli danas je otvorila duu i progovorila o situaciji sa svojom\u2026 [+3765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0435: \u0421\u0410\u0414 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0435 \u0438\u0437\u0430 \u043f\u0443\u0447\u0430 2016. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440 \u0443\u043d\u0443\u0442\u0440\u0430\u0448\u045a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043f\u0442\u0443\u0436\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0421\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u043d\u0435 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0458\u0435 \u0438\u0437\u0430 \u043d\u0435\u0443\u0441\u043f\u0435\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0443\u0447\u0430 2016. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0410\u043d\u043a\u0430\u0440\u0430 \u043e\u043f\u0442\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430 \u043c\u0443\u0441\u043b\u0438\u043c\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0440\u043e\u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0430 \u0441\u0435\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435\u043c \u0443 \u0421\u0410\u0414, \u0438\u0437\u0432\u0435\u0448\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u043a \u0425\u0443\u0440\u0438\u0458\u0435\u0442.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4246501/turska-puc-optuzbe-sad.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/04/7078375_w52890119.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T16:30:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Beta.rs"}, "author": "", "title": "Japanski stru\u010dnjaci ispituju uzorke tla sa asteroida, tragaju za poreklom \u017eivota na Zemlji - Novinska agencija Beta", "description": "Japanski stru\u010dnjaci za svemir saop\u0161tili su danas da \u0107e ispitati uzorke tla donete sa udaljenog asteroida kako bi poku\u0161ali da otkriju izvor toplote koji je izmenio to nebesko telo...", "url": "https://beta.rs/tehnologija/tehnologija-it/141096-japanski-strucnjaci-ispituju-uzorke-tla-sa-asteroida-tragaju-za-poreklom-zivota-na-zemlji", "urlToImage": "https://static.beta.rs/thumbs/394ba746.379x350.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:35:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Dr. P.", "title": "Gober dobio jo\u0161 jedan \u0161amar i to od slavnog zemljaka: FRANCUZ GLASAO ZA SRBINA! Fudbaler Barselone i... - Blic", "description": "Mnoge sportske zvezde iz Evrope uklju\u010dile su se u NBA Ol-star glasanje za sezonu 2020-21.", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/nba/nikola-jokic-najnovije-vesti-antoan-grizman-glasao-za-jokica-za-nba-ol-star-glasanje/rkv9fxb", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Kz4k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldJN01EQV8vMmI0NzBmM2Y2NWYzZjcyZTc5YjQ1YzM5Nzk1NmMzOGYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-04T15:20:11Z", "content": "Mnoge sportske zvezde iz Evrope ukljuile su se u NBA Ol-star glasanje za sezonu 2020-21.Nikola Joki, zvezda Denver Nagetsa koja briljira i ove sezone, ve je dobio glasove za najbolje centra od fudbal\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "\u0413\u043e\u0440\u0431\u0430\u0447\u043e\u0432: \u0418\u0437\u0443\u043c\u0438\u0442\u0435\u0459\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u201e\u0421\u043f\u0443\u0442\u045a\u0438\u043a \u0412\u0435\u201c \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0431\u0435\u043b\u043e\u0432\u0443 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 - Sputnik \u0421\u0440\u0431\u0438j\u0430", "description": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u043e\u0432\u0458\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0421\u0430\u0432\u0435\u0437\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u0413\u043e\u0440\u0431\u0430\u0447\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0443 \u0438\u0437\u0443\u043c\u0438\u0442\u0435\u0459\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u201e\u0421\u043f\u0443\u0442\u045a\u0438\u043a \u0412\u0435\u201c (Sputnik V) \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0431\u0435\u043b\u043e\u0432\u0443 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 \u0438 \u0441\u043b\u0430\u0436\u0435 \u0441\u0435...", "url": "https://rs.sputniknews.com/rusija/202102041124542242-gorbacov-izumitelji-vakcine-sputnjik-ve-zasluzili-nobelovu-nagradu/", "urlToImage": "https://cdn1.img.rs.sputniknews.com/images/112106/07/1121060752.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T13:40:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B. Gigovi\ufffd Grubi\ufffd/S. Vasi\ufffd", "title": "Nije Vedrana Rudan jedina, vakcinisano 4.000 stranih dr\u017eavljana u Srbiji: Uskoro i druga doza - B92", "description": "U Srbiji se do sada vakcinisalo vi\ufffde od pola miliona gra\ufffdana, ta\ufffdnije 513.652, a prema najavama nadle\ufffdnih, od slede\ufffde nedelje po\ufffdinje davanje druge doze vakcine protiv koronavirusa. Ono \ufffdto je podiglo veliku pra\ufffdinu u Srbiji je informacija da se knji\ufffdevnica i\u2026", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=04&nav_id=1805994", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/04/1978907209601bfd387186f208705996_640x360x00193416.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T13:33:00Z", "content": "U Srbiji se do sada vakcinisalo vie od pola miliona graana, tanije 513.652, a prema najavama nadlenih, od sledee nedelje poinje davanje druge doze vakcine protiv koronavirusa. Ono to je podiglo velik\u2026 [+4173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Republika.rs"}, "author": null, "title": "Vest o smrti Slobe Vasi\u0107a potresla javnost, a sada je ISPLIVALA ISTINA! - republika.rs", "description": "\u0160ok!", "url": "https://www.republika.rs/zabava/estrada/257825/vest-smrti-slobe-vasica-potresla-javnost-sada-isplivala-istina", "urlToImage": "https://www.republika.rs/data/images/2019-05-04/98223_sloba-vasic01-telegraf-vladimir-lukic_kup.jpg?timestamp=2021-02-04-21-56-32", "publishedAt": "2021-02-04T12:32:00Z", "content": "Sloba Vasi\r\nPeva Sloba Vasi oglasio se na svom Instagram profilu nakon \u0161to je iza\u0161la vest da je ubijen u pucnjavi.\r\nKada je to isplivalo, poelela sam da me NEMA, velika je SRAMOTA! Sanja Stojanovi po\u2026 [+613 chars]"}]}