{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mojbecej.rs"}, "author": "Redakcija portala", "title": "Korona virus: Raste broj zara\u017eenih u op\u0161tini Be\u010dej | Portal Moj Be\u010dej - Be\u010dejske op\u0161tine iz ugla gra\u0111ana! - Portal Moj Be\u010dej", "description": "Na osnovu podataka dobijenih od Doma zdravlja Be\u010dej, \u0160tab za vanredne situacije op\u0161tine Be\u010dej raspola\u017ee slede\u0107im podacima: - U poslednja", "url": "https://mojbecej.rs/korona-virus-raste-broj-zarazenih-u-opstini-becej/", "urlToImage": "https://mojbecej.rs/wp-content/uploads/2018/05/Korona-virus.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T22:10:05Z", "content": "Na osnovu podataka dobijenih od Doma zdravlja Beej, tab za vanredne situacije optine Beej raspolae sledeim podacima:\r\n\u2013 U poslednja 24 asa uraeno je 47 antigenskih testova od kojih je 22 pozitivno na\u2026 [+803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "Balkan gleda i ne veruje! Zlatan Ibrahimovi\u0107 na zidu dr\u017ei sliku \"KOSOVKE DEVOJKE\"! /VIDEO/ - Blic", "description": "Zlatan Ibrahimovi\u0107 ne prestaje da iznena\u0111uje javnost.", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/zlatan-ibrahimovic-kosovka-devojka-slika-zid-kuca-snimak-video/834h84c", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tYHk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldVN01EQV8vYzM5NzFhMjBlMmIyZGYzNmI1MGYxODExMGE5NjE3MTAuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-04T21:19:20Z", "content": "Zlatan Ibrahimovi ne prestaje da iznenauje javnost.Sada naroito - ovu sa naeg prostora.\r\nNedavno je uveni vedski golgter bio u ii interesovanja zbog dvomea sa Zvezdom - na prvom, u Beogradu, je na tr\u2026 [+1108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NEMA\u010cKI INFEKTOLOZI OTKRILI: Ako ste prele\u017eali koronu evo koliko doza vakcine treba da primite - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NEMA\u010cKI Institut za infektivne bolesti Robert Koh pojasnio je  da se preporuka da ljudi koji su ve\u0107 prele\u017eali Kovid 19 treba da dobiju samo jednu dozu vakcine odnosi na sve odobrene vakcine, a ne samo za AstraZeneku, kako je ranije objavljeno.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/971466/nemacki-infektolozi-otkrili-ako-ste-prelezali-koronu-evo-koliko-doza-vakcine-treba-primite", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-03/44119_kraljevo-nepovoljna-epidemioloska-situacija-na-teritoriji-grada-kraljeva-foto-goran-sljivic_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:45:00Z", "content": "Nemaka Stalna komisija za vakcinaciju odobrila je da se jedna doza daje est meseci nakon to je osobi dijagnostikovana bolest.\r\nOva odluka omoguie da vie ljudi bude vakcinisano, a s obzirom na nedovol\u2026 [+187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:RTS", "title": "Kon: Nismo uspeli sa op\u0161tim merama za\u0161tite - N1 Info", "description": "Epidemiolog dr Predrag Kon izjavio je za RTS da trenutna situacija sa koronavirusom nije dobra, uglavnom je vanredna, a u delovima gde nema mesta za sme\u0161taj, postaje povremeno i katastrofalna.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/kon-nismo-uspeli-sa-opstim-merama-zastite/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/03/Tan2021-2-24_94230390_2-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:34:00Z", "content": "Epidemiolog dr Predrag Kon izjavio je za RTS da trenutna situacija sa koronavirusom nije dobra, uglavnom je vanredna, a u delovima gde nema mesta za smetaj, postaje povremeno i katastrofalna.\r\nNa nii\u2026 [+1214 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vesti-online.com"}, "author": null, "title": "\"NATO podr\u017eava Kosovske bezbednosne snage, pozivamo Beograd da...\" - Vesti", "description": "Generalni sekretar NATO Jens Stoltenberg izjavio je da NATO podr\u017eava razvoj Kosovskih bezbednosnih snaga (KBS), ali samo u njihovom prvobitnom mandatu.", "url": "https://www.vesti-online.com/nato-podrzava-kosovske-bezbednosne-snage-pozivamo-beograd-da/", "urlToImage": "https://www.vesti-online.com/wp-content/uploads/2019/02/h_54978827-e1550059184249.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:57:32Z", "content": "Generalni sekretar NATO Jens Stoltenberg izjavio je da NATO podrava razvoj Kosovskih bezbednosnih snaga (KBS), ali samo u njihovom prvobitnom mandatu.\r\nJens Stoltenberg je istakao da NATO nastavlja d\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Efes RAZBIJA redom u Evroligi, Mici\u0107 opet najbolji! - Sportske.net", "description": "Jo\u0161 jedna ubedljiva pobeda ekipe iz Istanbula u Evroligi.", "url": "https://sportske.net/vest/kosarka/efes-razbija-redom-u-evroligi-micic-opet-najbolji-433361", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/h_56672072_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:20:56Z", "content": "Koarkai turskog Efesa, uz pansku Baskoniju, su u poslednje vreme u najboljoj formi od svih evroligaa.\r\nTo su potvrdili i veeras na svom terenu u meu 28. kola Evrolige, gde su deklasirali moskovski CS\u2026 [+1030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Umirovljeni vladika Atanasije preminuo u Trebinju - Dru\u0161tvo - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "U trebinjskoj bolnici danas je u 83 godini umro umirovljeni episkop zahumsko-hercegova\u010dki i primorski Srpske pravoslavne crkve (SPC) Atanasije, potvr\u0111eno je za banjalu\u010dku Alternativu televiziju.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/umirovljeni-vladika-atanasije-preminuo-u-trebinju/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/10/0503foto-Stanislav-Milojkovic-e1614882555135.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:33:27Z", "content": "U trebinjskoj bolnici danas je u 83 godini umro umirovljeni episkop zahumsko-hercegovaki i primorski Srpske pravoslavne crkve (SPC) Atanasije, potvreno je za banjaluku Alternativu televiziju.Vladika \u2026 [+1238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "OBOREN NOVI REKORD Srbija testirala vi\u0161e od tri MILIONA gra\u0111ana - Blic", "description": "Srbija je dan\u0161njim danom pre\u0161la tri miliona testiranih osoba na korona virus, pokazuju podaci sa sajta www.Covid19.rs. Korona presek pokazuje da je do danas u 15 sati testirano ukupno 3.002.480 ljudi.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/oboren-novi-rekord-srbija-testirala-vise-od-tri-miliona-gradana/0smzkm7", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aW1k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWlRrN01EQV8vNGFiMmE1NWU1MzU4NTM4MTM0MGQ4YTIyYmQ3ZWY3YmEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-04T17:38:32Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "POGOR\u0160AVA SE EPIDEMILO\u0160KA SITUACIJA U ZAPADNOBA\u010cKOM OKRUGU: Obolela 751 osoba, na bolni\u010dkom le\u010denju 26 pacijenata - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "PREMA poslednjim podacima Zavoda za javno zdravlje u Somboru, na podr\u010dju Zapadnoba\u010dkog okruga je pogor\u0161ana epidemiolo\u0161ka situacija.Kako je danas za \u201eNovosti\u201c izjavila dr Gordana Cveti\u0107, epidemiolog u ovoj ustanovi.", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/971414/pogorsava-epidemiloska-situacija-zapadnobackom-okrugu-obolela-751-osoba-bolnickom-lecenju-26-pacijenata", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-03-04/71816_sombor-odeljenje-opsta-bolnicefoto-j.bekic-1_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:35:00Z", "content": "Prema njenim reima,na podruju okruga ima 751 aktivan sluaj. Najvei broj obolelih od virusa korona je u Kuli- 422 osobe, u Somboru ima 166 inficiranih, u Apatinu 69 i Odacima 74 obolele osobe. U okrug\u2026 [+776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Srbijadanas.com"}, "author": null, "title": "IMALI ODNOSE U ZORU, A ONDA NIJE HTEO NI DA JE POLJUBI - Miljana POSRAMLJENA \"Zatekao sam je kako...\" - Srbija danas", "description": "Zola ne\u0107e ni da \u010duje za pomirenje sa njom!. Najnovije vesti iz Srbije - Online vesti, novosti Srbija Danas.", "url": "https://www.srbijadanas.com/vip/zadruga/miljana-kulic-lazar-colic-zola-zadruga-4-2021-03-04", "urlToImage": "https://www.srbijadanas.com/sites/default/files/styles/full_article_image/public/a/t/2021/03/04/screenshot_from_2021-03-04_17-32-38.jpg?itok=PtYVcZK5", "publishedAt": "2021-03-04T16:40:00Z", "content": "U toku je nastavak emisije \"Pitanja gledalaca\", a naredno pitanje, postavljeno je za Lazara olia Zolu:\r\n-\u00a0Zato uporno ponavlja Miljani kako neete ovde, i daje joj lanu nadu? - glasilo je pitanje za Z\u2026 [+741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Prva isplata dr\u017eavne pomo\u0107i bi\u0107e u maju, a gra\u0111ane o\u010dekuje jo\u0161 jedna novina koju je najavio Sini\u0161a Mali - Alo!", "description": "Ministar finansija Sini\u0161a Mali rekao je danas da je tre\u0107i paket finansijske pomo\u0107i gra\u0111anima vredan dve milijarde evra", "url": "https://www.alo.rs/vesti/ekonomija/prva-isplata-drzavne-pomoci-bice-u-maju-a-gradane-ocekuje-jos-jedna-novina-koju-je-najavio-sinisa-mali/391629/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/341/774/1/341774-sini%C5%A1a%20mali_9a37_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-03-04T15:49:00Z", "content": "Ministar finansija Sinia Mali rekao je danas da je trei paket finansijske pomoi graanima vredan dve milijarde evraMali je gostujui na televiziji Vesti otkrio i tehnike detalje isplate pomoi graanima.\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0421\u0440\u0443\u0448\u0438\u043e \u0441\u0435 \u0445\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u043f\u0442\u0435\u0440 \u0442\u0443\u0440\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0435, \u043f\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e \u0434\u0435\u0432\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438\u043a\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0414\u0435\u0441\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043b\u043e, \u0430 \u0442\u0440\u0438 \u0441\u0443 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0452\u0435\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043c \u043f\u0430\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0458\u043d\u043e\u0433 \u0445\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u043f\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0443 \u0458\u0443\u0433\u043e\u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0458 \u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u043e\u0458, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0442\u0443\u0440\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440 \u043e\u0434\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4281697/helikopter-turska-vojska-pao-poginulo-devet-vojnika.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/04/7128619_helicopter-10315421920.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T15:49:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "author": "Du\u0161an U\u0161tevi\u0107", "title": "Svi su gledali u Sne\u017eu Borjan na Marakani zbog ode\u0107e u kojoj je do\u0161la na ro\u0111endan Zvezde - Telegraf.rs", "description": "\u017dena kapitena crveno-belih u veoma zanimljivom izdanju", "url": "https://www.telegraf.rs/sport/fudbal/3309412-snezana-milan-borjan-fk-crvena-zvezda-rodjendan", "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2021/03/04/s-670x447.jpg?ver=309645", "publishedAt": "2021-03-04T15:08:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Bakingemska palata pokre\u0107e istragu zbog Megan Markl - B92", "description": "Iz Bakingemske palate saop\ufffdtili su da \ufffde pokrenuti istragu povodom navoda britanskih novina &quot;Tajms&quot; o tome kako je Megan Markl &quot;maltretirala neke \ufffdlanove posluge pre nego \ufffdto su ona i britanski princ Hari napustili kraljevske du\ufffdnosti&quot;.", "url": "https://www.b92.net/zivot/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&dd=04&nav_id=1821394", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/04/10415153236040f56d626f6054140511_640x360x00102102.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T14:47:00Z", "content": "Iz Bakingemske palate saoptili su da e pokrenuti istragu povodom navoda britanskih novina \"Tajms\" o tome kako je Megan Markl \"maltretirala neke lanove posluge pre nego to su ona i britanski princ Har\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "SNA\u017dAN ZEMLJOTRES POGODIO NOVI ZELAND: Potres snage 7,3 stepena - na snazi velika opasnost od cunamija - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "ZEMLJOTRES ja\u010dine 7,3 stepena pogodio je Novi Zeland, saop\u0161tio je Seizmolo\u0161ki savez SAD, a izdato je i upozorenje za mogu\u0107i cunami.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/971339/snazan-zemljotres-pogodio-novi-zeland-potres-snage-7-3-stepena-snazi-velika-opasnost-cunamija", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-03-04/71757_2484273-novi-zeland-zemljotres-ls_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T14:34:00Z", "content": "Niste sigurni kuda idete dalje, sve to znate je to da vam treba promena. Uslove za putovanje nemate, a to je ono to bi vam trenutno pomoglo. Ne upadajte u mrana raspoloenja, stvari se odvijaju ba ona\u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "UHAP\u0160ENI NEMA\u010cKI MLADI\u0106I KOJI SU ZAUSTAVLJENI NA HORGO\u0160U: Kod njih prona\u0111eno vi\u0161e od 50.000 evra, sumnja se da - Kurir", "description": "Pripadnici Ministarstva unutra\u0161njih poslova, Odeljenja za borbu protivkorupcije, u saradnji sa Upravom grani\u010dne policije i Upravom carina, po naloguPosebnog odeljenja za suzbijanje korupcije Vi\u0161eg javnog tu\u017eila\u0161tva u Novom Sadu uhapsili su nema\u010dke dr\u017eavljane \u2026", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3637405/uhapseni-nemacki-mladici-koji-su-zaustavljeni-na-horgosu-kod-njih-pronadjeno-vise-od-50000-evra-sumnja-se-da-su-prali-novac", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2018/10/09/11/1640707_novosadska-policija-foto-beta-dragan-gojic-3-2017_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T14:29:09Z", "content": "<li>Oseate se nesigurno na poslu. Samopouzdanje je u padu i imate utisak da ste neuspe\u0161ni. Emocije su vam proradile i ulazite u novu vezu. Veza je ...\r\n</li><li>Dobijate novu poslovnu ponudu. Ponuena\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Izvor: B92, Jutarnji list", "title": "Za\u0161to je Ferrari izgubio na popularnosti i kako mo\u017ee da je vrati? - B92", "description": "Za poslednjih desetak godina popularnost italijanskog auto-brenda se srozala.", "url": "https://www.b92.net/automobili/razno.php?yyyy=2021&mm=03&nav_id=1821361", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/04/19108712516040e6ff80a11540411722_640x360x464600.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T13:27:00Z", "content": "Jedan od naina za merenje neije popularnosti je Gugl pretraivanje. \r\n Specijalizovani britanski portal Compare the Market iskoristio je podatke \"guglanja\" automobilskih marki kako bi izradio studiju \u2026 [+2421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "EU SE OGLASILA: Ruska vakcina nije deo strategije! - Kurir", "description": "Nakon vesti da je Evropska agencija za lekove pokrenula postupak registracije Sputnjika V, oglasila se EU koja ka\u017ee: Ruska vakcina i dalje nije strategija.", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3637317/eu-se-oglasila-ruska-vakcina-nije-deo-strategije", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/05/19/2424691_shutterstock-1832942224_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T13:15:24Z", "content": "Nakon vesti da je Evropska agencija za lekove pokrenula postupak registracije \"Sputnjika V\", oglasila se EU koja kae: Ruska vakcina i dalje nije strategija.Podsetimo, sve svetske agencije prenele su \u2026 [+2551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nezavisne.com"}, "author": "N.N.", "title": "WhatsApp dodaje glasovne i video pozive u svoju desktop aplikaciju - Nezavisne Novine", "description": "Jedan na jedan glasovni i video pozivi su kona\u010dno dostupni u okviru WhatsApp desktop aplikacije za Windows i Mac. Popularni servis za razmjenu poruka je ove funkcije do sada nudio samo za svoju mobilnu aplikaciju, a krajem pro\u0161le godine je po\u010deo sa testovima \u2026", "url": "https://www.nezavisne.com/nauka-tehnologija/internet/WhatsApp-dodaje-glasovne-i-video-pozive-u-svoju-desktop-aplikaciju/649449", "urlToImage": "https://slika.nezavisne.rs/2021/03/555x333/20210304130408_649449.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T13:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pulsonline.rs"}, "author": "D.D.N.", "title": "\"OSTAVI\u0106U JOJ STAN I SALON\" \u0160a prihvatio RAZVOD, pa odlu\u010dio da krene dalje?! - Puls", "description": "Mina Vrba\u0161ki provela je nekoliko dana u spoljnom svetu sa porodicom zbog smrti njene bake. Po povratku u Belu ku\u0107u u\u0161la je naoru\u017eana informacijama o zadrugarima.", "url": "https://www.pulsonline.rs/rijaliti/ostavicu-joj-stan-i-salon-sa-prihvatio-razvod-pa-odlucio-da-krene-dalje/jqdfp65", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Tclk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWlRZN01EQV8vZTA2NTdjZTkwNjI1NTFkMTVjZjFhYWQ0Y2QxYTc4ZTgucG5nkZMCzQOOAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-04T10:50:00Z", "content": "Mina Vrbaki provela je nekoliko dana u spoljnom svetu sa porodicom zbog smrti njene bake. Po povratku u Belu kuu ula je naoruana informacijama o zadrugarima.\r\nJue je prenela Nenadu Aleksiu a da je bi\u2026 [+707 chars]"}]}