{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:FoNet, Novosti", "title": "Episkop Joanikije: Uveren sam da to \u0161to ka\u017ee Davidovi\u0107 nije istina - N1 Info", "description": "Episkop Joanikije ocenio je za Novosti da je neprihvatljivo da biznismen Miodrag Daka Davidovi\u0107 govori u njegovo ime i da je uveren da nije istina ono \u0161to je izjavio, da predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 stoji iza poku\u0161aja atentata na njih dvojicu.", "url": "https://rs.n1info.com/region/episkop-joanikije-uveren-sam-da-to-sto-kaze-davidovic-nije-istina/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/11/1604267453256-1024x682-343580.jpeg", "publishedAt": "2021-03-10T21:48:00Z", "content": "Episkop Joanikije ocenio je za Novosti da je neprihvatljivo da biznismen Miodrag Daka Davidovi govori u njegovo ime i da je uveren da nije istina ono to je izjavio, da predsednik Srbije Aleksandar Vu\u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Navija\u010di Barselone ljuti - \u0161ta je neregularno kod penala Mesija? - Sportske.net", "description": "Navija\u010di Barselone ljuti na sudiju Entonija Tejlora.", "url": "https://sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/navijaci-barselone-ljuti-sta-je-neregularno-kod-penala-mesija-433796", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/mesi3_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T21:32:03Z", "content": "Najbolji fudbaler Barselone Lionel Mesi propustio je lepu priliku da u treem minutu nadoknade dovede svoj klub u vostvo protiv PS-a na \"Parku prineva\" poto mu je Kejlor Navas odbranio penal.\r\nInterve\u2026 [+703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Marko \u010cavi\u0107, Promo", "title": "PRODU\u017dENJE GARANCIJE ZA GODINU DANA i vrhunski sportski sat na poklon uz kupovinu novih modela - Mondo", "description": "Imate vremena da se po\u010dastite sve do 5. aprila i da \u201cpratite ritam svog srca\u201c.", "url": "https://smartlife.mondo.rs/tech/uredjaji/a26977/samsung-akcija-kupovina-telefona-poklon-galaxy-watch-active2-pametni-sat-smart-watch-foto-video.html", "urlToImage": "https://staticsmartlife.mondo.rs/Picture/59474/jpeg/Samsung-Galaxy-S21-18", "publishedAt": "2021-03-10T21:06:39Z", "content": "Imate vremena da se poastite sve do 5. aprila i da pratite ritam svog srca.\r\nVidi opis\r\nUz svaku kupovinu telefona Galaxy S21 5G, S21+ 5G, S21 Ultra 5G, Z Flip ili Z Fold2 5G u navedenom periodu, Sam\u2026 [+2188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "P. L.", "title": "(U\u017dIVO) PARTIZAN - METROPOLITAN Izuzetno tvrdo na startu, dobra igra crno-belih u uvodnim minutima - Blic", "description": "Ko\u0161arka\u0161i <a href='https://sport.blic.rs/kk-partizan' id='cce84cb6-fed5-43e2-a7b2-fad2c26aafa4' data-link-role-code='open_new_tab'>Partizana</a> u Ljubljani od 20.30 igraju protiv <a href='https://sport.blic.rs/kk-metropolitans' id='eba62047-071e-484e-8d95-6b\u2026", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/evropska-kosarka/uzivo-prenos-partizan-metropolitan-evrokup-live-stream-sport-klub/tp8djt4", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zQbk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkRFN01EQV8vMDc1NGQzNmU2MDBjNmM4YWJkOWRiOTA0Mzc1Y2NhNDIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-10T20:07:00Z", "content": "Koarkai Partizana u Ljubljani od 20.30 igraju protiv Metropolitana me koji e odluiti uesnika Top 8 faze Evrokupa.Lokomotiva Kuban je odradila svoj deo posla i ostavila crno-bele u igru za plasman u e\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0414\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0414\u0430\u0432\u0438\u0434\u043e\u0432-\u041a\u0435\u0441\u0430\u0440", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0440\u0430\u0442 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0448\u0438\u043c\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u043a\u0443 \u043e\u0434 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u0437\u0435\u043c\u0430\u0459\u0430 \u0433\u0434\u0435 \u0441\u0435 \u0458\u043e\u0448 \u0447\u0435\u043a\u0430\u0458\u0443 \u0432\u0435\u045b\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19, \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0438\u0445 \u0438\u043c\u0430 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0459\u043d\u043e. \u041c\u0435\u0452\u0443\u0442\u0438\u043c, \u043a\u043e\u0434 \u043d\u0430\u0441 \u0441\u0443 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u043d\u0438\u043a\u043e \u043d\u0438\u0458\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043a\u0438\u0432\u0430\u043e \u2013 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u0435\u0448\u043a\u043e \u043e\u0434\u043b\u0443\u0447\u0443\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435 \u0446\u0435\u043f\u0438\u0432\u043e. \u0423 \u043d\u0435\u043a\u0438\u043c \u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0430, \u043f\u043e\u043f\u0443\u0442 \u0422\u0443\u0442\u0438\u043d\u0430, \u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/474672/Drzava-objavila-rat-antivakcinasima", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_03///757z468_vakcina-60491398350a8.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T20:00:00Z", "content": "19, . , . , , , , .\r\n , , 60 . - , .\r\n , . , .\r\n , 19, - . .\r\n -. . .\r\n , .\r\n . , . . , . , . . - .\r\n , , , .\r\n . , , . . , .\r\n, , , . , , . .\r\n . , . - . . , . : . , . .\r\n , . , , , . , . , : .\r\n , \u2026 [+451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Vu\u010di\u0107: Prona\u0161li smo jo\u0161 jedno telo, pripreme i razna \u010duda; Ise\u0107i \u0107emo mafija\u0161ku hobotnicu - B92", "description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\ufffdi\ufffd obratio se iz Abu Dabija. Posebno se osvrnuo na nastavak borbe dr\ufffdave sa mafijom.", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2021&mm=03&dd=10&nav_category=11&nav_id=1824745", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/10/1474768567604942d124e9a394953898_640x360x00142497.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T19:04:00Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui obratio se iz Abu Dabija. Posebno se osvrnuo na nastavak borbe drave sa mafijom.\r\nIzvor:\u00a0B92sreda, 10.03.2021. | 20:04 -&gt; 23:01\r\nVui je istakao da \"nedodirljivih n\u2026 [+4490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Hvala za sve: Preminuo Lu Otens, tvorac audio-kasete - B92", "description": "Lu Otens, pronalaza\ufffd audio-kasete i pionir CD tehnologije, preminuo je u 94. godini u svom domu u Holandiji.", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&nav_id=1824756", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/10/27541702960491b8a62377251975954_640x360x008937.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T19:03:00Z", "content": "Lu Otens, pronalaza audio-kasete i pionir CD tehnologije, preminuo je u 94. godini u svom domu u Holandiji.\r\nIzvor:\u00a0B92sreda, 10.03.2021. | 20:15\r\nOtens, koji je studirao za inenjera, poeo je da radi\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "BIV\u0160I IZRAELSKI OBAVE\u0160TAJAC O RATU U UKRAJINI: Ako krenu na Donbas, \u010deka ih katastrofa - tenkovi \u0107e gaziti do Odese - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "VELIKA ofanziva ukrajinske vojske na Donbas dove\u0161\u0107e do potpunog poraza snaga lojalnih Kijevu, rekao je izraelski politikolog i biv\u0161i obave\u0161tajac Jakov Kedmi.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/973599/bivsi-izraelski-obavestajac-ratu-ukrajini-ako-krenu-donbas-ceka-katastrofa-tenkovi-gaziti-odese", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-03-10/73709_jk1_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T18:07:00Z", "content": "Kedmi je izrazio uverenje\u00a0da se Zelenski nada ponavljanju azerbejdanskog uspeha\u00a0u Nagorno-Karabahu. Ipak, on predvia\u00a0da e agresija oruanih snaga Ukrajine na Donbas rezultirati katastrofom za Kijev.\r\n\u2026 [+702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NEMA KRAJA RATU SAOP\u0160TENJIMA: FS \u0160panije odgovorio FS tzv. Kosova da je me\u010d u skladu sa propisima FIFA i UEFA - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "FUDBALSKA federacija tzv. Kosova saop\u0161tila je danas da su iz Fudbalske federacije \u0160panije dobili informaciju da \u0107e se utakmica tih selekcija odigrati u skladu sa protokolom FIFA i UEFA.", "url": "https://www.novosti.rs/sport/fudbal/973606/nema-kraja-ratu-saopstenjima-spanije-odgovorio-tzv-kosova-mec-skladu-propisima-fifa-uefa", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-09/45659_w-56504514_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T17:55:00Z", "content": "U saoptenju koje je izdato se navodi da je predsednik tzv. FFK Agim Ademi primio poziv iz panske federacije koja je tom prilikom izrazila aljenje zbog vesti objavljene u lokalnim medijima i potvrdila\u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "V.M.", "title": "\"IVANA JE EMOTIVNO UNAKA\u017dENA \u017dENA\" \u0160a javno vara suprugu sa Tarom, a sad je stigla osuda biv\u0161e zadru... - Blic", "description": "Nakon \u0161to je <a href='https://www.blic.rs/nenad-aleksic-sa' id='48fa2ab1-72f8-435e-9af7-505951ccc62e'>Nenad Aleksi\u0107 \u0160a</a> javno prevario jo\u0161 uvek zakonitu suprugu <a href='https://www.blic.rs/ivana-aleksic' id='a5964bb4-fa1f-4b3f-8eab-c6965f0eaa79'>Ivanu Ale\u2026", "url": "https://www.blic.rs/zabava/ivana-nenad-aleksic-sa-tara-simov-zadruga-4-prevara-dalila-dragojevic/rhwghn1", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l1jk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRrN01EQV8vYmFiYjA2NTFhMDdmMjI1NGMxMGFiMWNiOWVlZWNmMjEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-10T17:48:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "B. B.", "title": "Saslu\u0161an Goran Papi\u0107: Biv\u0161i zamenik na\u010delnika SBPOK negirao krivicu, tu\u017eila\u0161tvo tra\u017ei PRITVOR - Blic", "description": "Biv\u0161i zamenik na\u010delnika Slu\u017ebe za borbu protiv organizovanog kriminala (SBPOK), <a href='https://www.blic.rs/goran-papic' id='15764188-94d3-470a-972b-57ced9a72058'>Goran Papi\u0107</a> saslu\u0161an je danas u Vi\u0161em javnom tu\u017eila\u0161tvu u Beogradu, na okolnosti izvr\u0161enja \u2026", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/saslusan-goran-papic-bivsi-zamenik-nacelnika-sbpok-negirao-krivicu-tuzilastvo-trazi/c7tmmve", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jn5k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWkRJN01EQV8vZTMzZjk5M2ZiNjVmZTA0ZTlkZDU4N2YwMjExYTU1YTEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-10T17:25:29Z", "content": "Bivi zamenik naelnika Slube za borbu protiv organizovanog kriminala (SBPOK), Goran Papi sasluan je danas u Viem javnom tuilatvu u Beogradu, na okolnosti izvrenja krivinog dela trgovina uticajem.Prili\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0435\u0440 \u043a\u0430\u043e \u0434\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u043f\u0430\u0443\u0437\u0438\u0440\u0430\u043e 14 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0428\u0432\u0430\u0458\u0446\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438 \u0442\u0435\u043d\u0438\u0441\u0435\u0440 \u0420\u043e\u045f\u0435\u0440 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0435\u0440 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u043e \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0430\u0443\u0437\u0435 \u043e\u0434 14 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438 \u0437\u0431\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0434\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043e \u0443 \u0441\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u0432\u043e\u043c \u043c\u0435\u0447\u0443 \u043d\u0430 \u0410\u0422\u041f \u0442\u0443\u0440\u0443. \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0435\u0440 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u0438\u0433\u0440\u0430\u043e \u043d\u0430 \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0443 \u0443 \u0414\u043e\u0445\u0438, \u0433\u0434\u0435 \u0458\u0435 \u0443 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0458 \u0440\u0443\u043d\u0434\u0438, \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0431\u043e\u0440\u0431\u0435 \u0438 \u0438\u0437\u0443\u0437\u0435\u0442\u043d\u043e \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u043d\u043e\u0433 \u043e\u043a\u0440\u0448\u0430\u0458\u0430, \u0435\u043b\u0438\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0430\u043e \u0414\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435\u043b\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/33/tenis/4289435/federer-povratak-evans-pobeda-doha-14-meseci.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/10/7139506_federer-servis.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T17:24:00Z", "content": ", 10.\u00a0\u00a02021, 18:24\u00a0-&gt;\u00a018:53\r\n: \r\n14 . , , , 7:6 (10-8), 3:6, 7:5.\r\n 405 .\r\n , , , , .\r\n , , , . 17 19 , .\r\n , . -.\r\n , - , . , - , 1-0 .\r\n, , .\r\n 20 , . , , .\r\n 28. - , , -. \r\n 14 , , . \r\n , \"\", ,\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "T.G.", "title": "U\u017dASNA GRUPA NA TELEGRAMU je uga\u0161ena, ali ve\u0107 se pojavila NOVA: Dele slike devoj\u010dica, \u017ertve su uglavnom iz Beograda - Zena", "description": "Grupe sa aplikacije \"Telegram\" koje broje vi\u0161e desetina hiljada \u010dlanova, a u kojima se razmenjuju eksplicitne fotografije, snimci i li\u010dni podaci \u017eena ve\u0107 danima u\u017easava Srbiju, a \u010dini se da iz sata u sat javnost nalazi nove ovakve grupe.", "url": "https://zena.blic.rs/lifestyle/telegram-grupe/hyvzls3", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ixdk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTXpFN01EQV8vYzhlOWM2NWU4ODg2NDNiYTA0MzMxMzc2Y2I0ODY0YmMuanBnkZMCzQKeAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-10T16:27:00Z", "content": "Prvobitna grupa sa Telegrama, koja je brojala 36.000 lanova, ugaena je ali nije prolo mnogo vremena dok se nije pojavila nova, sa istim nazivom. Kako \"Mondo\" pie, lanovi se u ovu novu grupu prijavlju\u2026 [+2336 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sk.rs"}, "author": null, "title": "Kratak dah Nvidijine anti-rudarske mere - SVET KOMPJUTERA - sk.rs", "description": "Sredinom februara, Zeleni tim je uz najavu svoje do sada najpo\u017eeljnije grafi\u010dke kartice objavio\u00a0da \u0107e posebnim drajverskim ograni\u010denjem sabotirati eventualno rudarenje. Iako su nadle\u017eni tvrdili da je softverski embargo nemogu\u0107e zaobi\u0107i, svima j... - SVET KOMP\u2026", "url": "https://www.sk.rs/clanak/2096/kratak-dah-nvidijine-anti-rudarske-mere", "urlToImage": "https://www.sk.rs/slike/max/4307.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T14:27:39Z", "content": "Kratak dah Nvidijine anti-rudarske mereSredinom februara, Zeleni tim je uz najavu svoje do sada najpoeljnije grafike kartice objavio\u00a0da e posebnim drajverskim ogranienjem sabotirati eventualno rudare\u2026 [+748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "NAJNOVIJI KORONA PRESEK: 4.590 novozara\u017eenih, dramati\u010dan skok broja pacijenata na respiratorima, njih \u010dak 212 - Kurir", "description": "U Srbiji je u prethodnih 24 sata na korona virus testirano 16.929 gra\u0111ana od kojih je 4.590 novozara\u017eenih.Na\u017ealost, preminuo je 21 pacijent. Na respiratorima u bolnicama \u0161irom Srbije trenutno se nalazi 212 pacijenata.Podsetimo, ju\u010de je testirano 16.816 gra\u0111an\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3641499/najnoviji-korona-presek-4590-novozarazenih-dramatican-skok-broja-pacijenata-na-respiratorima-njih-cak-212", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/03/10/15/2491477_dsfds_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T14:04:44Z", "content": "U Srbiji je u prethodnih 24 sata na korona virus testirano 16.929 graana od kojih je 4.590 novozaraenih.\r\nNaalost, preminuo je 21 pacijent. Na respiratorima u bolnicama irom Srbije trenutno se nalazi\u2026 [+1772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "VU\u010cI\u0106 OD DANAS DO 14. MARTA U UAE I BAHREINU: Sasta\u0107e se s princem Muhamedom bin Zajedom i kraljem Hamadom Bin - Kurir", "description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 boravi\u0107e u radnoj poseti Ujedinjenim Arapskim Emiratima od danas do 12. marta, posle \u010dega \u0107e od 12. do 14. marta boraviti u zvani\u010dnoj poseti Kraljevini Bahrein, saop\u0161tila je Slu\u017eba za saradnju sa medijima predsednika Srbije.\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3641465/vucic-od-danas-do-14-marta-u-uae-i-bahreinu-sastace-se-s-princem-muhamedom-bin-zajedom-i-kraljem-hamadom-bin-isa-al-kalifom", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/03/02/13/2481345_av-1_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T13:25:17Z", "content": "<li>Izbegavajte kontakte s predstavnicima medija ili ih bar odloite po\u0161to bi mogli prilino lo\u0161e da se zavr\u0161e po vas. Ukoliko ste u braku, ...\r\n</li><li>Posao se odvija regularno, bez ikakvih te\u0161koa. \u2026 [+1665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "author": null, "title": "iPhone bi uskoro mogao da dobije periskop kameru - PC Press", "description": "Pametni telefoni sa vi\u0161e kamera zna\u010dajno su uticali na kvalitet fotografije. Problem je u tome \u0161to se kamere i dalje", "url": "https://pcpress.rs/iphone-bi-uskoro-mogao-da-dobije-periskop-kameru/", "urlToImage": "https://pcpress.rs/wp-content/uploads/2021/03/iphone.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T12:46:32Z", "content": "Pametni telefoni sa vie kamera znaajno su uticali na kvalitet fotografije. Problem je u tome to se kamere i dalje implementiraju na tradicionalan nain, pa su optimizovane tako da ostanu uz telo mobil\u2026 [+1081 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Story.rs"}, "author": "Story.rs", "title": "Ti\u0161ina je prekinuta: Dva dana nakon potresnog intervjua, kraljica Elizabeta obratila se Megan i Hariju - Story.rs", "description": "Oglasila se kraljica Elizabeta, a na njene re\u010di, svetska javnost sa strepnjom je \u010dekala. Intervju, koji su Hari i Megan dali Opri Vinfri, izneo je mnoge detalje, koji su znatno naru\u0161ili ugled kraljevske porodice. Suze Megan Markl izazvale su doboko saose\u0107anje\u2026", "url": "https://www.story.rs/celebrity-news/flash-news/202193/tisina-je-prekinuta-dva-dana-nakon-potresnog-intervjua-kraljica-elizabeta-obratila-se-megan-i-hariju", "urlToImage": "https://www.story.rs/data/images/2021-03-10/57339_kraljica-elizabeta-steve-parsons-pa-wire-pool-supplied-by-splash-news-splashnewscom-splash-profimedia_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T12:36:07Z", "content": "Intervju Harija i Megan, koji je emitovan 7. marta na \"CBS-u\" potresao je svetsku javnost i poljuljao temelje kraljevske porodice. Posle suza, koje je, priseajui se svoje prve godine u kraljevskoj po\u2026 [+1525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "M.Z.M.", "title": "Snimak majke policajca i bebe odu\u0161evio ceo grad: Prolaznici su gledali u neverici, ali da OVO SE ZAISTA DESILO - Blic", "description": "Prijanka iz Indije preuzela je stvar u svoje ruke. Po\u0161to niko nije mogao da pri\u010duva njenog mali\u0161ana dok je na poslu, povela ga je sa sobom.", "url": "https://zena.blic.rs/lifestyle/snimak-majke-policajca-i-bebe-odusevio-ceo-grad-prolaznici-su-gledali-u-neverici-ali/ck8d9gn", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4DIk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldNN01EQV8vOTE0YTNkZmRhMzFjYWQyZjM1Njc3OTYzZTJmY2FlN2MuanBnkZMCzQKeAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-10T11:41:00Z", "content": "Prijanka je policajac i svoj posao shvata veoma ozbiljno. Posle porodiljskog odsustva, vratila se na dunost i sa sobom povela sina. \r\nOna je snimljena u ulozi saobraajnog policajca 5. marta. Jednom r\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0414\u043e\u0434\u0438\u043a: \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0443\u0458\u0443 \u043f\u0440\u0432\u0443 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0443 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0443 \u0432\u0435\u0436\u0431\u0443 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u045a\u0430\u0447\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0430 \u045b\u0435 \u043e\u0432\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0432\u0443 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0443 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0443 \u0432\u0435\u0436\u0431\u0443 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u045a\u0430\u0447\u0438, \u043d\u0430\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0447\u043b\u0430\u043d \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443\u045b\u0438 \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0448\u0442\u0432\u0430 \u0411\u0438\u0425 \u041c\u0438\u043b\u043e\u0440\u0430\u0434 \u0414\u043e\u0434\u0438\u043a \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0430\u0441\u0442\u043d\u0430\u043a\u0430 \u0441\u0430 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043e\u0434\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u041d\u0435\u0431\u043e\u0458\u0448\u043e\u043c \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b\u0435\u043c.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/3/region/4288733/srbija-republika-srpska-prva-zajednicka-vojna-vezba-manjaca-dodik.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/10/7138569_tan2021-3-21438487070.jpg", "publishedAt": "2021-03-10T11:22:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}]}