{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "TUGA! Koronavirus odneo biv\u0161eg vesla\u010da Zvezde, a iza njega ostali dvogodi\u0161nji sin, jednogodi\u0161nja \u0107er... - Blic", "description": "Koronavirus nastavlja da odnosi \u017ertve.", "url": "https://sport.blic.rs/ostali-sportovi/sportovi-na-vodi/preminuo-bivsi-veslac-zvezde-nikola-jovanovic-dvoje-dece-trece-nerodjeno/z8zllwd", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MIyk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWlRRN01EQV8vNzUzNTkzMjgxN2RjN2ViYmNkZDgwMDM0NTg5NGYzZWYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-11T21:49:00Z", "content": "Koronavirus nastavlja da odnosi rtve.Bivi vesla Crvene zvezde Nikola M. Jovanovi preminuo je 8. januara od posledica inficiranja SARS-CoV-2 tipom koronavirusa, saopteno je na Fejsbuk stranici koju vo\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Vu\u010di\u0107: Do Sretenja najverovatnije novi paket pomo\u0107i - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 najavio je ve\u010deras da \u0107e Vlada Srbije, najverovatnije do Sretenja 14. februara, objaviti novi paket pomo\u0107i privredi, koji ne\u0107e biti izda\u0161an kao pro\u0161le godine, dok jo\u0161 nema odluke o eventualnom odlaganju moratorijuma za odlo\u017e\u2026", "url": "https://www.danas.rs/politika/vucic-do-sretenja-najverovatnije-novi-paket-pomoci/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/12/0104foto-EPA-EFE-ANDREJ-CUKIC.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T20:59:28Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui najavio je veeras da e Vlada Srbije, najverovatnije do Sretenja 14. februara, objaviti novi paket pomoi privredi, koji nee biti izdaan kao prole godine, dok jo nema o\u2026 [+2638 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "\u041b\u0435\u0433\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u043d\u0430 \u201e\u043d\u0438\u0432\u0430\u201c: \u041e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e \u0438\u043c\u0435 \u0438 \u0446\u0435\u043d\u0435 \u0434\u0432\u0435 \u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0435 \u0440\u0443\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0442\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0430 /\u0444\u043e\u0442\u043e/ - Sputnik \u0421\u0440\u0431\u0438j\u0430", "description": "\u201e\u041b\u0430\u0434\u0430\u201c \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0458\u0443 \u201e\u043d\u0438\u0432\u0435\u201c \u0443 \u0434\u0432\u0435 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u043d\u0442\u0435, \u043a\u043b\u0430\u0441\u0438\u0447\u043d\u0435 \u0438 \u043d\u043e\u0432\u0435 \u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0435 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0440\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434 \u0431\u0440\u0435\u043d\u0434\u043e\u043c \u201e\u0448\u0435\u0432\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430\u201c. \u0414\u043e\u043a \u0458\u0435 \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0458\u043e\u0448 \u0440\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435...", "url": "https://rs.sputniknews.com/zivot/202101111124350633-legendarna-niva-objavljeno-novo-ime-i-cene-dve-verzije-ruskog-terenca-foto/", "urlToImage": "https://cdn2.img.rs.sputniknews.com/images/07e4/07/15/1123054053.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T20:45:00Z", "content": ", . , , , , ., 4x4, , .\r\n, , , ..\r\n .\r\n 5.800 6.700 , .\r\n 6.200 7.000 .\r\n, 1,7 83 .\r\n7.300 8.600 1,7 80 .\r\n , , 8.200 8.700 .\r\n, , (, ), , , , - , , , ...\r\n :"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "POPLAVE NA JUGU SRBIJE Pripadnici MUP spasavali ljude i imovinu, evakuisane 34 osobe - Blic", "description": "Pripadnici Ministarstva unutra\u0161njih poslova, Sektora za vanredne situacije sa specijalisti\u010dkim timovima sa spasavanje i rad na vodi evakuisali su 34 osobe iz objekata koji su poplavljeni izlivanjem buji\u010dnih potoka i to 22 osobe iz Doljevca, dve iz Leskovca, \u0161\u2026", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/poplave-na-jugu-srbije-pripadnici-mup-spasavali-ljude-i-imovinu-evakuisane-34-osobe/k97119z", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Okjk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTmpFN01EQV8vZTYyMDIwNDU0OGQ0MGVmZDBmNDFjY2U0M2Q5MDYwOGIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-11T20:40:00Z", "content": "Pripadnici Ministarstva unutranjih poslova, Sektora za vanredne situacije sa specijalistikim timovima sa spasavanje i rad na vodi evakuisali su 34 osobe iz objekata koji su poplavljeni izlivanjem buj\u2026 [+1950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "SPASAVAJU STOKU I GOLE \u017dIVOTE: Muka \u017eitelja sela Rsovci, voda iznad kolena, be\u017ee pred podivljalom rekom Viso\u010dicom (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "HLADNI talas je doneo padavine u na\u0161u zemlju, od jutros na jugu Srbije po\u010dele su da se izlivaju reke.", "url": "https://www.novosti.rs/srbija/vesti/953743/spasavaju-stoku-gole-zivote-muka-zitelja-sela-rsovci-voda-iznad-kolena-beze-pred-podivljalom-rekom-visocicom-foto", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-11/55044_capture_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T19:52:00Z", "content": "Kao da zima i korona nisu dovoljni, nesreni narod pred podivljalim bujicama morao je da se sklanja, kako bi spasao gole ivote.\r\nMuka to moraju da napuste svoje domove stigla je i itelje sela Rsovci n\u2026 [+339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:N1 Beograd", "title": "Fajon i Bil\u010dik zabrinuti zbog ostavke Cveji\u0107a: Ima mesta da se stvari pobolj\u0161aju - N1 Info", "description": "Posrednici Evropskog parlamenta za me\u0111ustrana\u010dki dijalogu u Skup\u0161tini Srbije, Tanja Fajon i Vladimir Bil\u010dik, izrazili su zabrinutost zbog izlaska Slobodana Cveji\u0107a iz Saveta REM.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/fajon-i-bilcik-zabrinuti-zbog-ostavke-cvejica-ima-mesta-da-se-stvari-poboljsaju/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/02/fajon-bilcik-301306.jpeg", "publishedAt": "2021-01-11T19:18:00Z", "content": "Posrednici Evropskog parlamenta za meustranaki dijalogu u Skuptini Srbije, Tanja Fajon i Vladimir Bilik, izrazili su zabrinutost zbog izlaska Slobodana Cvejia iz Saveta REM.\r\nFajon i Bilik su u saopt\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "MT", "title": "Teodosi\u0107: Sa\u010dekajte jo\u0161 malo, pa \u0107ete da vidite - B92", "description": "Srpski ko\ufffdarka\ufffd Milo\ufffd Teodosi\ufffd govorio je pred po\ufffdetak Top 16 faze Evrokupa.", "url": "https://www.b92.net/sport/kosarka/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=11&nav_id=1793887", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/11/10956293785ffca932b3290393749033_640x360x003209.JPG", "publishedAt": "2021-01-11T19:01:00Z", "content": "Srpski koarka Milo Teodosi govorio je pred poetak Top 16 faze Evrokupa.\r\nMTIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 11.01.2021. | 20:45\r\nIskusni plejmejker je nedavno izabran za najkorisnijeg igraa prve faze drugog po \u2026 [+1134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u043e-\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440 \u043a\u0443\u043f\u0443\u0458\u0435 \u201e\u0424\u0440\u0438\u043a\u043e\u043c\u201c? - Sputnik \u0421\u0440\u0431\u0438j\u0430", "description": "\u0424\u043e\u0440\u0442\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0430 \u0458\u0435 \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u0448\u043b\u0430 \u0443 \u0435\u043a\u0441\u043a\u043b\u0443\u0437\u0438\u0432\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u043e\u043c \u201e\u041d\u043e\u043c\u0430\u0434 \u0424\u0443\u0434\u0441\u201c \u043e \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0458\u0438 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0438\u0441\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0440\u0437\u043d\u0443\u0442\u0435 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0445\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435 \u201e\u041b\u0435\u0434\u043e\u201c, \u201e\u041b\u0435\u0434\u043e...", "url": "https://rs.sputniknews.com/ekonomija/202101111124349178-americko-britanski-milijarder-kupuje-frikom/", "urlToImage": "https://cdn2.img.rs.sputniknews.com/images/111714/37/1117143777.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T19:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "AMERIKANCI SE DI\u017dU NA ORU\u017dJE: Narod sprema krvavu bunu ako Tramp bude smenjen! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "Prema izvorima ABC News, FBI je upozorio da se planiraju oru\u017eani protesti u Va\u0161ingtonu i u jo\u0161 50 glavnih gradova ameri\u010dkih saveznih dr\u017eava ukoliko se Donald Tramp smeni sa mesta predsednika pre isteka mandata 20. januara.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/953719/amerikanci-dizu-oruzje-narod-sprema-krvavu-bunu-ako-tramp-bude-smenjen", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-06/53362_136459940-226715592346316-7409527861265023487-n_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T18:50:00Z", "content": "Za svaki dinar morate dobro da se pomuite. Oslonite se iskljuivo na svoje sposobnosti, rad, trud i odricanja, jedino ete na taj nain ostvariti zadovoljavajui uspeh. Sav novac koji vam doe na neki bri\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "author": "Milan Zdravkovi\u0107", "title": "Potpuni haos u NBA: Odlo\u017eene jo\u0161 2 utakmice, \u010delnici zakazali hitan sastanak, visi nastavak sezone - Telegraf.rs", "description": "O svemu izve\u0161tava dobro obave\u0161teni Adrijan Vojnarovski", "url": "https://www.telegraf.rs/sport/kosarka/3287495-nba-liga-prekid-sezone-odlozene-utakmice-korona-virus", "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/03/05/tan2020-3-5447495671-670x447.jpg?ver=391563", "publishedAt": "2021-01-11T18:37:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Glas Amerike", "title": "Predstavljena rezolucija o opozivu Trampa, republikanci blokirali raspravu - N1 Info", "description": "Sednica Predstavni\u010dkog doma ameri\u010dkog Kongresa, na \u010dijem dnevnom redu je inicijativa za opoziv odlaze\u0107eg predsednika Donalda Trampa, prekinuta je nakon kratkotrajnog zasedanja.", "url": "https://rs.n1info.com/svet/predstavljena-rezolucija-o-opozivu-trampa-republikanci-blokirali-raspravu/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/12/tramp-348308.jpeg", "publishedAt": "2021-01-11T18:07:00Z", "content": "Sednica Predstavnikog doma amerikog Kongresa, na ijem dnevnom redu je inicijativa za opoziv odlazeeg predsednika Donalda Trampa, prekinuta je nakon kratkotrajnog zasedanja. \r\nlanovi donjeg doma Kongr\u2026 [+1668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Vladimir Miljani\u0107", "title": "Otkriveno za\u0161to je MU\u017d NIJE SA\u010cEKAO po izlasku iz Zadruge! Marija Bulat progovorila o Marku i deci: ... - Blic", "description": "<a href='https://www.blic.rs/zabava/marija-bulat-dijastaza-stomak-zadruga-4/r31p6z2' id='aa91808a-003f-41e5-9c93-4b6e02492e16'>Marija Bulat</a> napustila je ju\u010de rijaliti, pa otkrila svoje prve utiske nakon boravka u 'Zadruzi 4'.", "url": "https://www.blic.rs/zabava/marija-marko-bulat-zadruga-4/xgeg034", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JAfk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRVN01EQV8vMDgwNWY3ZmM5NGVkYTY1NDg1YjYwYmIzNzA2ODkzNzYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-11T17:20:00Z", "content": "Marija Bulat napustila je jue rijaliti, pa otkrila svoje prve utiske nakon boravka u \"Zadruzi 4\".Marija i Marko Bulat\r\nena pevaa Marka Bulata priznala je kako se osea.\r\n- Dobro sam, malo umorno, ali \u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "OGLASILA SE SPC: Politi\u010dko delovanje vladike Grigorija nema veze sa crkvom! - Kurir", "description": "Povodom izjava episkopa diseldorfskog i nema\u010dkog Grigorija Kancelarija Svetog Arhijerskog Sinoda SPC saop\u0161tila je da te izjave ne mogu da se dovode u vezu sa SPC ve\u0107 da predstavljaju li\u010dni stav i anga\u017eovanje pojedinca i to ne u svojstvu arhipastira nego isklj\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3602389/oglasila-se-spc-politicko-delovanje-vladike-grigorija-nema-veze-sa-crkvom", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/23/20/2387367_0210-vladika-grigorije-dado-djlas-2_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T16:50:07Z", "content": "<li>Komunikacija vam nije jaa strana. Toliko se vrsto drite svojih stavova da ne uspevate da uspostavite dogovor sa kolegama. Razmi\u0161ljate o tajnoj ...\r\n</li><li>Jako ste vredni i pragmatini. Jasno st\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Kako se odre\u0111uje visina penzije? - B92", "description": "Svakom budu\ufffdem penzioneru jedno od najva\ufffdnijih pitanja je \ufffd kolika \ufffde mu biti penzija.", "url": "https://www.b92.net/biz/vesti/srbija.php?yyyy=2021&mm=01&dd=11&nav_id=1793609", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/11/19995751395ffc2e491ee88892369035_640x360x00311461.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T16:01:00Z", "content": "Svakom buduem penzioneru jedno od najvanijih pitanja je kolika e mu biti penzija.\r\nIzvor:\u00a0dnevnik.rsponedeljak, 11.01.2021. | 11:44 -&gt; 17:45\r\nTakoe, vrlo esto i oni koji su reenje o penziji ve dob\u2026 [+7388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Milica Pavlovi\u0107 na ovoj lokaciji u\u017eiva sa poznatim srpskim glumcem: Ne skidaju osmeh sa lica (FOTO/VIDEO) - Alo!", "description": "Da li je izme\u0111u peva\u010dice i glumca samo prijateljstvo ili postoji ne\u0161to vi\u0161e?", "url": "https://www.alo.rs/vip/estrada/milica-pavlovic-na-ovoj-lokaciji-uziva-sa-poznatim-srpskim-glumcem-ne-skidaju-osmeh-sa-lica-foto-video/373419/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/324/558/1/324558-IMG_3327_b9df_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T15:30:00Z", "content": "Milica Pavlovi stalno intrigira javnost svojim privatnim ivotom jer nikada nije bila u javnosti sa dekom pa je tako mediji povezuju sa svakim sa kim je bliska.\r\nVe neko vreme se spekulie o njenom odn\u2026 [+614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Rezultati novog istra\u017eivanja: \"Oni su odgovorni za \u010dak 50 odsto zaraza koronavirusom\" - B92", "description": "Ameri\ufffdki nau\ufffdnici su ustanovili da najmanje 50 odsto zaraza koronavirusom prenose ljudi bez simptoma bolesti.", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=11&nav_id=1793742", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/11/1546970195ffc5e52adf0a923113674_640x360x009338.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T14:08:00Z", "content": "Ameriki naunici su ustanovili da najmanje 50 odsto zaraza koronavirusom prenose ljudi bez simptoma bolesti.\r\nIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 11.01.2021. | 15:08 -&gt; 17:10\r\nTo je naime objavljeno u strunom as\u2026 [+2384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u043e\u0432\u043e\u0433 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0430 \u0422\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0411\u0415\u0420\u041b\u0418\u041d \u2013 \u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0430 \u043a\u0430\u043d\u0446\u0435\u043b\u0430\u0440\u043a\u0430 \u0410\u043d\u0433\u0435\u043b\u0430 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b \u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0430 \u201e\u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438\u043c\u201d \u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0410\u0414 \u0414\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0448\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0430 \u0443\u043a\u0459\u0443\u0447\u0443\u0458\u0443\u045b\u0438 \u0438 \u0422\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440, \u0440\u0435\u043a\u0430\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u045a\u0435\u043d \u043f\u043e\u0440\u0442\u043f\u0430\u0440\u043e\u043b. \u0422\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440 \u0458\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0458\u043d\u043e \u0443\u043a\u0438\u043d\u0443\u043e \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u043e\u0432 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0433 \u0443 \u043f\u0435\u0442\u0430\u043a \u043d\u0430\u0432\u043e\u0434\u0435\u045b\u0438 \u043a\u0430\u043e \u0440\u0430\u0437\u043b\u043e\u0433 \u201e\u0440\u0438\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/470558/Merkel-kritikovala-blokiranje-Trampovog-naloga-na-Tviteru", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_tramp-merkel-epa-efe-f.m-nnn.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T13:59:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e \u0458\u043e\u0448 28 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0435 \u0458\u043e\u0448 2.093 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0435\u043c \u043f\u0440\u0435\u0441\u0435\u043a\u0443, \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u0430 19 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e \u0458\u043e\u0448 28 \u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438\u0445, \u0430 \u0437\u0430\u0431\u0435\u043b\u0435\u0436\u0435\u043d\u0430 \u0441\u0443 2.093 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u0430 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043e\u0434 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 11.122 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435. \u041d\u0430 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0443 194 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0442\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4217610/korona-srbija-podaci-zarazeni.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/11/7035374_tamb-19jpg", "publishedAt": "2021-01-11T13:55:00Z", "content": ", 457, .\r\n 225, 97, 76 .\r\n 49 , 47, 45 40.\r\n 40 39, 32, 31, 30, 28, 27, 25, 24, 22 .\r\n 21 , 20 ."}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "AFERA GA\u0106ICE TRESE RIJALITI: Cvele bacio pogled gde ne treba, a onda se obra\u010dunao sa Tarom! Polivaju jedno dru - Kurir", "description": "Sandra Re\u0161i\u0107 je do\u0161la u spava\u0107u sobu nakon razgovara sa Tarom Simov da pita Jovana Cvijeti\u0107a Cveleta koju zadrugarku je gledao u intimne delove tela.Ona je razgovarala i sa Anjom Todorovi\u0107 i Nenadom Aleksi\u0107em \u0160a.foto: PrintscreenSlu\u0161aj Cvele i da si gledao ...", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3602197/afera-gacice-trese-rijaliti-cvele-bacio-pogled-gde-ne-treba-a-onda-se-obracunao-sa-tarom-polivaju-jedno-drugo-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/11/14/2429129_screenshot-3_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T13:21:45Z", "content": "Sandra Rei je dola u spavau sobu nakon razgovara sa Tarom Simov da pita Jovana Cvijetia Cveleta koju zadrugarku je gledao u intimne delove tela.\r\nOna je razgovarala i sa Anjom Todorovi i Nenadom Alek\u2026 [+647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Ivan Jeli\ufffd", "title": "iPhone 12, sva \u010detiri - B92", "description": "Nekada je bio novi iPhone, onda dva nova iPhonea, pa onda i tri, a gde je tri, tu je i \ufffdetiri.", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/gadgets.php?yyyy=2021&mm=01&nav_id=1793452", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/11/4849319455ffb98b46f972130383169_640x360x001239.jpg", "publishedAt": "2021-01-11T13:01:00Z", "content": "Ruku na srce, ako stvari moraju da budu komplikovane, onda je Apple uspeo da nae najmanje teku situaciju. Ako se prisetimo da smo sa iPhonea 8 preskoili na X, a da 9 ili moda IX nismo ni videli, pa d\u2026 [+14424 chars]"}]}