{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "HAOS NA BADNJE VE\u010cE U NOVOM SADU: Mladi\u0107 izboden no\u017eem, prese\u010dena mu arterija - Kurir", "description": "Novosadska policija uhapsila je D. R. (26) iz ovog grada, odmah nakon \u0161to je, kako se sumnja, na Novom naselju, zadao vi\u0161e uboda no\u017eem dvadeset\u0161estogodi\u0161njem Novosa\u0111aninu.D. R. je poku\u0161ao da pobegne sa lica mesta, ali je, brzom intervencijom policije uhap\u0161en,\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3599743/haos-na-badnje-vece-u-novom-sadu-mladic-izboden-nozem-presecena-mu-arterija", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/26/08/2416477_novi-sad_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T22:05:39Z", "content": "Novosadska policija uhapsila je D. R. (26) iz ovog grada, odmah nakon to je, kako se sumnja, na Novom naselju, zadao vie uboda noem dvadesetestogodinjem Novosaaninu.\r\nD. R. je pokuao da pobegne sa li\u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "DEKA I UNUK ZAJEDNO ZA BADNJE VE\u010cE! Bogdanin otac uzeo malog \u017deljka u krilo, tu je i badnjak! Prizor odu\u0161evio - Kurir", "description": "Bojana Rodi\u0107, sestra Bogdane R\u017enatovi\u0107 je na svom Instagram profilu objavila fotografiju koja je odu\u0161evila mnoge.Naime, Bogdanin otac je uzeo malog \u017deljka u krilo, tu je bio i badnjak, a \u017deljko ga je sa pa\u017enjom gledao.Fotografija je nai\u0161la na niz pozitivnih .\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3599739/deka-i-unuk-zajedno-za-badenje-vece-bogdanin-otac-uzeo-malog-zeljka-u-krilo-tu-je-i-badnjak-prizor-odusevio-mnoge-foto", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/06/23/2425569_fawfaw_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T21:52:00Z", "content": "Bojana Rodi, sestra Bogdane Rnatovi je na svom Instagram profilu objavila fotografiju koja je oduevila mnoge.\r\nNaime, Bogdanin otac je uzeo malog eljka u krilo, tu je bio i badnjak, a eljko ga je sa \u2026 [+668 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Demokrate imaju kontrolu nad Senatom i Kongresom - dve pobede u D\u017eord\u017eiji - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS9zdmV0L2RlbW9rcmF0ZS1pbWFqdS1rb250cm9sdS1uYWQtc2VuYXRvbS1pLWtvbmdyZXNvbS1kdmUtcG9iZWRlLXUtZHpvcmR6aWppL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-06T21:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Najja\u010di kad je najpotrebnije - Juventus u igri, pobeda na \"San siru\"! - Sportske.net", "description": "Najja\u010di Juventus kad im je najpotrebnije, Milan je ba\u0161 \"osaka\u0107en\" neigranjem pola tima...", "url": "https://www.sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/najjaci-kad-je-najpotrebnije-juventus-u-igri-pobeda-na-san-siru-429055.html", "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202101/w_56604532586800020210106220717.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T21:39:00Z", "content": "Juventus bolji na poetku utakmice, a do prve ozbiljne anse\r\n stie preko Federika Kijeze koji je imao svoj mali ou u samo tri\r\n minuta.Pogodio je stativu, zvonilo je u uima odbrambenih igraa Milana,\r\n\u2026 [+562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0412\u0443\u0447\u0438\u045b: \u0421\u0440\u0435\u045b\u043d\u043e \u0411\u0430\u0434\u045a\u0435 \u0432\u0435\u0447\u0435 \u0438\u0437 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0433 \u0425\u0438\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u0411\u0430\u0434\u045a\u0435 \u0432\u0435\u0447\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438 \u0443 \u043c\u0430\u043d\u0430\u0441\u0442\u0438\u0440\u0443 \u0425\u0438\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440, \u043d\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0458 \u0413\u043e\u0440\u0438, \u0443 \u0437\u043d\u0430\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0448\u0442\u043e\u0432\u0430\u045a\u0430 \u0438 \u0440\u0435\u0442\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u043e\u0447\u0435\u043a\u0430\u043d \u043f\u043e\u043f\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0443 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0430\u0436\u043d\u0438\u0458\u043e\u0458 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438\u045a\u0438.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/124/drustvo/4213397/vucic-hilandar-pocasti.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/06/7029203_vucic-hilandar-badnje-vecejpg", "publishedAt": "2021-01-06T21:11:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "STANIJA I MARKO ZAJEDNO I ZA BADNJE VE\u010cE! U\u017eivaju u \u010darima ljubavi u Rumi, a evo kako su proveli ve\u010de u njenom - Kurir", "description": "Stanija Dobrojevi\u0107 Badnje ve\u010de je proslavila u svojoj rodnoj Rumi, a dru\u0161tvo joj je pravio de\u010dko Marko Markovi\u0107. Naime, Stanija je na svom Instagram profilu objavila video snimak. Ona je sa porodicom oti\u0161la u crkvu u Rumi, pa je tu provela Badnje ve\u010de uz palj\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3599717/stanija-i-marko-zajedno-i-na-badnje-vece-uzivaju-u-carima-ljubavi-u-rumi-a-evo-kako-su-proveli-vece-u-njenom-rodnom-gradu-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/12/17/2403721_screenshot-11_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T20:45:55Z", "content": "Stanija Dobrojevi Badnje vee je proslavila u svojoj rodnoj Rumi, a drutvo joj je pravio deko Marko Markovi.\u00a0\r\nNaime, Stanija je na svom Instagram profilu objavila video snimak. Ona je sa porodicom ot\u2026 [+832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b \u043e \u0430\u0444\u0435\u0440\u0438 \u201e\u041f\u0440\u0438\u0441\u043b\u0443\u0448\u043a\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\u201c: \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b \u0458\u0435 \u043c\u043e\u0458 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459 \u0441\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c \u0434\u0435\u043b\u0438\u043c \u0441\u0443\u0434\u0431\u0438\u043d\u0443 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 20 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u201e\u0412\u0435\u045b \u043d\u0435\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0434\u0430\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u043c \u0441\u043f\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u043a\u0443\u043b\u043e\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0433\u0430\u0452\u0430\u045a\u0430 \u0443 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c\u0430 \u0441\u0435 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0441\u043a\u0440\u0438\u0432\u0435\u043d\u043e \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0444\u0438\u0434\u043d\u043e \u0438\u043c\u043f\u043b\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430 \u043e \u043c\u043e\u0458\u0438\u043c \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u0438\u043c \u0441\u0430\u0437\u043d\u0430\u045a\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u0432\u0435\u0437\u0438 \u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0441\u043b\u0443\u0448\u043a\u0438\u0432\u0430\u045a\u0435\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435. \u0422\u0438\u043c \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u043e\u043c \u0438 \u0441\u0430 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043c \u0446\u0438\u0459\u0435\u043c \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0438\u043c \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043b\u0430\u0436\u0438\u043c\u0430 \u0438 \u0438\u043d\u0441\u0438\u043d\u0443\u0430\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/470293/Stefanovic-o-aferi-Prisluskivanje-Vucic-je-moj-prijatelj-sa-kojim-delim-sudbinu-vise-od-20-godina", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_677z381_677z381_STEFANOVICpenzija-ss.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T20:45:35Z", "content": ".\r\n , , , 20 , . . , , , .\r\n , , \u00a0, . , , . \u00a0\u00a0 , , .\r\n , , . , - , \u00a0. ?\r\n . , , . , , , , , , . , .\r\n\u00a0 , , , ."}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Prekinuto zasedanje Kongresa SAD posle upada Trampovih pristalica u zgradu, jedna osoba ranjena (VIDEO, FOTO) - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Zasedanje oba doma Kongresa SAD koji ve\u010deras treba da potvrdi pobedu kandidata demokrata D\u017eozefa Bajdena na predsedni\u010dkim izborima prekinuto je nakon \u0161to su pristalice odlaze\u0107eg predsednika Donalda Trampa upale u zgradu parlamenta u Va\u0161ingtonu.", "url": "https://www.danas.rs/svet/pocelo-zasedanje-kongresa-sad-na-kojem-ce-biti-potvrdjena-pobeda-bajdena/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/01/w_56604632-e1609966380767.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T20:25:00Z", "content": "Zasedanje oba doma Kongresa SAD koji veeras treba da potvrdi pobedu kandidata demokrata Dozefa Bajdena na predsednikim izborima prekinuto je nakon to su pristalice odlazeeg predsednika Donalda Trampa\u2026 [+8587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Z.K.", "title": "U\u017eivo: Paklen derbi u Man\u010desteru, tri poni\u0161tena gola i stativa za 25 minuta - B92", "description": "Fudbaleri Man\ufffdester junajteda i Man\ufffdester sitija igraju drugi polufinalni me\ufffd Liga kupa Engleske.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=06&nav_id=1791759", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/06/20812729425ff618099fa9f872369349_640x360x0039110.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T19:34:00Z", "content": "Fudbaleri Manester junajteda i Manester sitija igraju drugi polufinalni me Liga kupa Engleske.\r\nZ.K.Izvor:\u00a0B92sreda, 6.01.2021. | 20:34 -&gt; 21:34\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>Liga \u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ni\u0161lije tra\u017ee presreta\u010de zbog bahatih voza\u010da, policija bez odgovora na poziv N1 - N1 - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS92ZXN0aS9uaXNsaWplLXRyYXplLXByZXNyZXRhY2UtemJvZy1iYWhhdGloLXZvemFjYS1wb2xpY2lqYS1iZXotb2Rnb3ZvcmEtbmEtcG96aXYtbjEv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-06T18:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041a\u0430\u0434\u0430 \u045b\u0435 \u043d\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0435 \u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e \u045b\u0435\u043c\u043e \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043b\u0435\u0442\u043e - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444. \u0434\u0440 \u0414\u0443\u0448\u0430\u043d \u041f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0438\u045b \u0441\u0430 \u041c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 \u0440\u0435\u043a\u0430\u043e \u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0420\u0422\u0421 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u043d\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0435 \u043e\u043d\u0434\u0430 \u043a\u0430\u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0459\u0430\u043d \u0431\u0440\u043e\u0458 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0441\u0430\u043e, \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u043a\u0430\u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0430\u0442 \u043e\u043d\u0438\u0445 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043d\u0435\u043e\u0441\u0435\u0442\u0459\u0438\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u041f\u0440\u0438\u0447\u0430\u043e \u0458\u0435 \u043e \u0442\u043e\u043c\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e \u0459\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4213196/vakcine-maske-leto-2021-profesor-popadic.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/06/7028840_vakcinatjpg", "publishedAt": "2021-01-06T17:00:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Maja Marinkovi\u0107 priznala kako se definitivno ne vra\u0107a Janju\u0161u i otkrila detalje novog odnosa (VIDEO) - Alo!", "description": "Ovaj preokret niko nije o\u010dekivao", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/maja-marinkovic-priznala-kako-se-definitivno-ne-vraca-janjusu-i-otkrila-detalje-novog-odnosa-video/372016/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/325/857/1/325857-maja_1113_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-01-06T16:55:00Z", "content": "Voditelj Bora Santana pozvao je Maju Marinkoviu radio \"Amneziju\", kako bi otkrila ta se deava sa Janjuem i Milanom Jankoviem orbom.\r\n- ula sam dosta pria. Ja sam definitivno presekla, ne elim da se v\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "TRADICIONALNO, ALI UZ MANjI BROJ VERNIKA: Ispred Hrama Svetog Save upaljen badnjak (FOTO/VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "TRADICIONALNO paljenje badnjaka na Badnji dan organizovano je danas oko 16 \u010dasova ispred Hrama Svetog Save u beogradskoj op\u0161tini Vra\u010dar u prisustvu sve\u0161tenstva Srpske pravoslavne crkve (SPC) i manjeg broja vernika.", "url": "https://www.novosti.rs/beograd/vesti/952126/tradicionalno-ali-manji-broj-vernika-ispred-hrama-svetog-save-upaljen-badnjak-foto-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-06/53345_viber-image-2021-01-06-15-58-5122_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T16:04:00Z", "content": "Slika ispred Hrama je drugaija nego ranijih godina, kada je gotovo itav plato bio ispunjen vernicima, ove godine situacija u vezi sa virusom korona broj vernika je potpuno smanjila.\r\nVernici koji su \u2026 [+941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "MS", "title": "U\u017eivo: \u0160ok \u2013 Ajzenbihler otpao! - B92", "description": "Tradicionalna novogodi\ufffdnja turneja \"\ufffdetiri skakaonice\" zavr\ufffdava se takmi\ufffdenjem Bi\ufffdofshofenu.", "url": "https://www.b92.net/sport/zimski/skokovi.php?yyyy=2021&mm=01&dd=06&nav_id=1791584", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/06/17804452325ff5e8c355084982463864_640x360x0010818.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T15:35:00Z", "content": "Tradicionalna novogodinja turneja \"etiri skakaonice\" zavrava se takmienjem Biofshofenu.\r\nMSIzvor:\u00a0B92sreda, 6.01.2021. | 16:35 -&gt; 17:55\r\nNakon to je Karl Gajger pobedio u Oberstorfu, David Kubacki\u2026 [+368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u041a\u043e \u0458\u0435 \u0411\u0440\u0430\u043d\u043e \u041c\u0438\u045b\u0443\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041f\u041e\u0414\u0413\u041e\u0420\u0418\u0426\u0410 - \u0412\u0435\u0441\u0442 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0443 \u0411\u0443\u0434\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d \u0446\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0438\u0441\u043c\u0435\u043d \u0411\u0440\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0411\u0440\u0430\u043d\u043e \u041c\u0438\u045b\u0443\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b \u0448\u043e\u043a\u0438\u0440\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e \u0446\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0443 \u0432\u0435\u045b \u0438 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u0446\u0435\u043b\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0443, \u0441 \u043e\u0431\u0437\u0438\u0440\u043e\u043c \u043d\u0430 \u0442\u043e \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0440\u0435\u0447 \u043e \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a\u0443 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0435\u0433 \u0434\u0435\u0446\u0435\u043d\u0438\u0458\u0430\u043c\u0430 \u0432\u0435\u045b \u0432\u0430\u0436\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u045a\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e \u0438\u043c\u0435 \u043d\u0435 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0432\u0430\u0440\u0430 \u043e\u043b\u0430\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/470273/Ko-je-Brano-Micunovic", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_brano--Micunovic-crtez-d.s..png", "publishedAt": "2021-01-06T15:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "J. K.", "title": "VUK MOB DANAS NAPU\u0160TA ZADRUGU Saop\u0161teno da prvo mora da obavi zadatak, pa onda poru\u010dio: \"Vidimo se n... - Blic", "description": "Veliki \u0161ef saop\u0161tio je danas zadrugarima i gledaocima da <a href='https://www.blic.rs/vukadin-gojkovic-vuk-mob' id='957d0240-ab9b-4f21-a63d-0d3bf5146ccb'>Vuk Mob</a> napu\u0161ta 'Zadrugu 4'.", "url": "https://www.blic.rs/zabava/vuk-mob-napusta-zadrugu-4/vgepd6m", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lVPk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRNN01EQV8vOTBkNTYyMjczZjk1ZGI0ZjE2NjNiYzMyZjc0ODI5NTguanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-06T14:00:40Z", "content": "Veliki ef saoptio je danas zadrugarima i gledaocima da Vuk Mob naputa \"Zadrugu 4\". Vuk Mob\r\nVuk danas odlazi iz Bele kue, a pre toga je dobio jedan zadatak. \r\n- Dragi zadrugari, Vuk e danas napustiti\u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Odobrena vakcina Moderne u Evropi, dali preporuku za nju - B92", "description": "Evropska agencija za lekove odobrila je vakcinu protiv kovida 19 kompanije Moderna.", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=06&nav_id=1791482", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/06/12418821305ff5ae789d93b292232633_640x360x00147183.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T12:33:00Z", "content": "Evropska agencija za lekove odobrila je vakcinu protiv kovida 19 kompanije Moderna.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugsreda, 6.01.2021. | 13:33\r\nEvropska agencija za lekove ( EMA) preporuila je danas davanje uslovnog od\u2026 [+1801 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Zemljotres u Petrinji \"pomerio\" Sisak za 10, a Petrinju 15 centimetara ka istoku - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS9yZWdpb24vemVtbGpvdHJlcy11LXBldHJpbmppLXBvbWVyaW8tc2lzYWstemEtMTAtYS1wZXRyaW5qdS0xNS1jZW50aW1ldGFyYS1rYS1pc3Rva3Uv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-06T12:11:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "PIKSI HO\u0106E NA KLUPU SRBIJE! Kinezi se pitaju: Ukoliko pristanu na OVO, Stojkovi\u0107 je novi SELEKTOR! - Kurir", "description": "Dragan Stojkovi\u0107 Piksi i dalje je glavni kandidat za klupu reprezentacije Srbije u fudbalu.", "url": "https://www.kurir.rs/sport/fudbal/3599375/dragan-stojkovic-piksi-kina-ponuda-srbija-selektor", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/16/10/2407349_fasgfasw_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T11:58:31Z", "content": "<li>Odnos s kolegama je prilino neharmonian. Nijedna strana ne eli da popusti, tako da ne uspevate da postignete dogovor. Brani partner je svestan va\u0161ih ...\r\n</li><li>Mnogo radite, imate ogromne cilj\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "author": null, "title": "Apple navodno testira dva nova dizajna savitljivih telefona - Benchmark", "description": "Kada je u pitanju kompanija Apple, glasine sugeri\u0161u da \u0107emo uskoro imati priliku da vidimo savitljivi iPhone", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/apple_navodno_testira_dva_nova_dizajna_savitljivih_telefona-86511", "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/9d35a5fa97af8455f69a34b6f49f8b95.jpg", "publishedAt": "2021-01-06T11:08:40Z", "content": "Kada je u pitanju kompanija Apple, glasine sugeri\u0161u da emo uskoro imati priliku da vidimo savitljivi iPhone. Apple navodno planira dva razliita modela, koji e konkurisati Samsungovoj Galaxy Z Flip li\u2026 [+808 chars]"}]}