{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "ADVOKAT MIROSLAVA ALEKSI\u0106A IZNEO DETALJE SA SASLU\u0160ANJA: Evo \u0161ta ka\u017ee o odbrani svog branjenika - Kurir", "description": "Miroslavu Miki Aleksi\u0107u sudija za prethodni postupak Vi\u0161eg suda odredila je pritvor do 30 dana i to iz razloga da ne bi ometao postupak uticajem na svedoke, da ne bi ponovio krivi\u010dno delo i zbog uznemirenja javnosti. Na ovu odluku on se mo\u017ee \u017ealiti u roku ...", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3606973/advokat-miroslava-aleksica-izneo-detalje-sa-saslusanja-evo-sta-kaze-o-odbrani-svog-branjenika", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/17/14/2434735_mika-03-nemanja-nikolic_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:14:17Z", "content": "<li>Ukoliko ste posveeni svom poslu, moete da oekujete povoljan dan u kojem ete biti zadovoljni. Ostvariete dobru komunikaciju sa osobom do koje vam je ...\r\n</li><li>Saekajte da se neke stvari smire.\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Vi\u0161i sud odredio pritvor Aleksi\u0107u do 30 dana - Dru\u0161tvo - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Nastavniku glume osumnji\u010denom za silovanje Vi\u0161i sud u Beogradu ve\u010deras je odredio pritvor do 30 dana, \u010dime je usvojio predlog tu\u017eila\u0161tva pred kojim je saslu\u0161an negiraju\u0107i krivicu.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/vise-tuzilastvo-aleksic-negirao-krivicna-dela-predlozen-pritvor/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/01/mika-aleksic-e1610884159409.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:10:00Z", "content": "Nastavniku glume osumnjienom za silovanje Vii sud u Beogradu veeras je odredio pritvor do 30 dana, ime je usvojio predlog tuilatva pred kojim je sasluan negirajui krivicu.Sudija za prethodni postupak\u2026 [+2449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SS", "title": "Lako je Milanu kada Zlatan ovako igra VIDEO - B92", "description": "Fudbaleri Milana upisali su novu \"trojku\", ovog puta u gostima na Sardiniji protiv Kaljarija \ufffd 2:0 (1:0).", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=18&nav_id=1797469", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/18/19427450496005fff6c5eeb540380505_640x360x00177.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:01:00Z", "content": "Fudbaleri Milana upisali su novu \"trojku\", ovog puta u gostima na Sardiniji protiv Kaljarija 2:0 (1:0).\r\nSSIzvor:\u00a0B92ponedeljak, 18.01.2021. | 22:36\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>Seri\u2026 [+2044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0438\u0437\u043d\u0435\u043d\u0430\u0434\u0438\u043b\u0430 \u0420\u0435\u0430\u043b \u0443 \u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434\u0443 - \u0421\u041f\u041e\u0420\u0422\u0421\u041a\u0418 \u0416\u0423\u0420\u041d\u0410\u041b - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0443 \u043d\u0430\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e\u0458 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043b\u0438\u0433\u0430\u0448\u043a\u043e\u0458 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0438 \u0443 \u043f\u0435\u0442\u0430\u043a \u0434\u043e\u0447\u0435\u043a\u0430\u0442\u0438 \u0435\u043a\u0438\u043f\u0443 \u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0435", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/evroliga/107695/zvezda-iznenadila-real-u-madridu", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/20210118_211548.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:26:15Z", "content": "\u2013 77:79 (21:23, 19:22, 18:21, 19:13) \r\n: 2, 11, 2, 4, 10 (10 ), , 10, 2, 7, 9 (9 ), 10, 10.\r\n: \u2019 8 (5 ), , 18, , 2, 7, 10, 6, 13, - 3, 4 (9 ), 8.\r\n 79:77 19. . , . 18 , 13 . \u201e \u201d 11 .- , 12 . . 77:78,\u2026 [+9 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Jo\u0161 jedna srpska glumica otkrila: Bila sam Mikina \u017ertva, pla\u0161ila sam se da nekome ka\u017eem \u0161ta mi je radio! (VIDEO) - Alo!", "description": "Novi detalji o skandalu!", "url": "https://www.alo.rs/vip/popkultura/iva-ilincic-glumica-zlostavljanje-mika-aleksic/375820/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/328/820/1/328820-139976456_314665743599621_7154454138917435509_n_e165_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-01-18T20:07:00Z", "content": "- Pre nekih godinu dana prvi put sam sebi rekla: Ne, Iva! Mika te nije eliio za glumu, nije te kao glumicu testirao, nego te je zlostavljao. Veoma te je zlostavljao! I zlostavljao je mnoge druge. I z\u2026 [+8124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "ZBOG STRAHA OD KORONE \u017dIVEO NA AERODROMU: Bezbednjaci u \u010cikagu u \u0161oku koliko je Amerikanac ostao neotkriven! ( - Kurir", "description": "U vreme pandemije na aerodromu u \u010cikagu boravio je putnik koji je odlu\u010dio da c\u0301e jedan od terminala biti njegov novi dom. Aditija Sing (36) iz Kalifornije uhvac\u0301en je kako se skriva i \u017eivi na aerodromu nakon tri meseca, jer se navodno pla\u0161io da leti zbog Covi\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3606917/zbog-straha-od-korone-ziveo-na-aerodromu-bezbednjaci-u-cikagu-u-soku-koliko-je-ostao-netkriven-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/18/20/2435981_adityasinghforweb_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:30:09Z", "content": "U vreme pandemije na aerodromu u ikagu boravio je putnik koji je odluio da ce jedan od terminala biti njegov novi dom. Aditija Sing (36) iz Kalifornije uhvacen je kako se skriva i ivi na aerodromu na\u2026 [+2415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "Jovana Aleksi\u0107", "title": "\"Bila je nasmejana iako smo svi znali da IMA PROBLEM\" Potresna ispovest sestre mlade majke koju je s... - Blic", "description": "'Bisera i ja smo odrasle zajedno, bile smo nerazdvojne. Bila je uvek uz mene kao starija sestra, spavale smo u istom krevetu, jele iz istog tanjira... Uvek se \u0161alila i pravila dobru atmosferu i u ovom poslednjem periodu kada su svi znali da ima problema...'", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/bila-je-nasmejana-iako-smo-svi-znali-da-ima-problem-potresna-ispovest-sestre-mlade/h9k18qp", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Auak9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVRZN01EQV8vMjk1NDJlMjkxYTZhYzQ5ODRmNGNkYjM4NGVkMGJlZGQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-18T19:23:27Z", "content": "\"Bisera i ja smo odrasle zajedno, bile smo nerazdvojne. Bila je uvek uz mene kao starija sestra, spavale smo u istom krevetu, jele iz istog tanjira... Uvek se alila i pravila dobru atmosferu i u ovom\u2026 [+3406 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Prvi MediaTek 5nm \u010dipset bi mogao sti\u0107i 2022. godine - Benchmark", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHBzOi8vd3d3LmJlbmNobWFyay5ycy92ZXN0aS9wcnZpLW1lZGlhdGVrLTVubS1jaXBzZXQtYmktbW9nYW8tc3RpY2ktMjAyMi4tZ29kaW5lLTg2NjU00gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-18T19:20:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0425\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430\u0458 \u043d\u0430\u0458\u0430\u0432\u0459\u0443\u0458\u0435 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0434\u0443\u043c \u0437\u0430 \u0443\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u045a\u0435 \u0441\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0458\u043e\u043c - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0410\u043b\u0438\u0458\u0430\u043d\u0441\u0435 \u0437\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0443\u045b\u043d\u043e\u0441\u0442 K\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 \u0420\u0430\u043c\u0443\u0448 \u0425\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438\u043d\u0430\u0458 \u043a\u0430\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0437\u0430\u043b\u0430\u0436\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0434\u0443\u043c \u0437\u0430 \u0443\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u045a\u0435 \u0441\u0430 \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0458\u043e\u043c \u0430\u043a\u043e K\u043e\u0441\u043e\u0432\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0447\u0435\u043a\u0430\u045a\u0443 \u2013 \u043d\u0435\u0443\u0447\u043b\u0430\u045a\u0435\u043d\u043e \u0438 \u043d\u0435\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0441\u0430\u043d\u043e \u0443 \u0415\u0423 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4226050/hardinaj-referendum-ujedinjenje-kosovo-albanija.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/18/7048101_ramus-haradinaj.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:09:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "M.A.", "title": "\u0160ta \u0107e SPAJANJE Fijata i Pe\u017eoa DONETI FABRICI U KRAGUJEVCU? Voza\u010dima lak\u0161i i br\u017ei servis automobila,... - Blic", "description": "Spajanje grupacija Fijat Krajsler (FCA) i Pe\u017eo-Sitroen-Opel (PSA) okon\u010dano je formalno-pravno, nova kompanija sada se zove Stellantis, a sedi\u0161te \u010detvrtog najve\u0107eg proizvo\u0111a\u010da automobila na svetu, sa vi\u0161e od 400.000 zaposlenih i godi\u0161njom prodajom od 8,7 milio\u2026", "url": "https://www.blic.rs/biznis/privreda-i-finansije/sta-ce-spajanje-fijata-i-pezoa-doneti-fabrici-u-kragujevcu-vozacima-laksi-i-brzi/89z4h67", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XVVk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTTJVN01EQV8vNzQyYzI0Nzk2Y2QyNjU2OTg5Njk0YzJiZjljOGNiNTkuanBlZ5GTAs0EsACBAAE", "publishedAt": "2021-01-18T18:53:34Z", "content": "Spajanje grupacija Fijat Krajsler (FCA) i Peo-Sitroen-Opel (PSA) okonano je formalno-pravno, nova kompanija sada se zove Stellantis, a sedite etvrtog najveeg proizvoaa automobila na svetu, sa vie od \u2026 [+3383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0421\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430\u043d \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u045f\u0438\u0458\u0430", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u041a\u0440\u0430\u0458 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u0441\u043d\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0414\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433 4. \u043e\u043a\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430 1993. \u0442\u0430\u0434\u0430\u0448\u045a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0435 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0408\u0435\u0459\u0446\u0438\u043d \u0438\u0437\u0434\u0430\u043e \u0458\u0435 \u043d\u0430\u0440\u0435\u0452\u0435\u045a\u0435 \u0437\u0430 \u0431\u043e\u043c\u0431\u0430\u0440\u0434\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435 \u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0411\u0435\u043b\u043e\u0433 \u0434\u043e\u043c\u0430, \u0441\u0435\u0434\u0438\u0448\u0442\u0430 \u0412\u0440\u0445\u043e\u0432\u043d\u043e\u0433 \u0441\u043e\u0432\u0458\u0435\u0442\u0430, \u0458\u0435\u0434\u043d\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0458\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0421\u0430\u0432\u0435\u0437\u0430. \u0423 \u0445\u0430\u043e\u0441\u0443 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0442\u0438\u043e \u043e\u0432\u0430\u0458 \u0434\u043e\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/471030/Kraj-americkog-sna", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_Nacionalna-garda-obezbeduje-Kapitol--------foto-BETA,-AP,-Jacquelyn-Martin.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T18:24:00Z", "content": "4. 1993. , , . . . , , , .\r\n . . . . . .\r\n 1993. 2020. , . , , . , , , , .\r\n : , , , , , . . , , . .\r\n 27 , . . , , , . .\r\n , . , , . . . . . , , . . 21. .\r\n ? , , , , ? , , , ?\r\n , . . . 15.000 .\r\n \u2026 [+21 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "P. L.", "title": "Najemotivnija dodela priznanja OKS ikada! CELA SRBIJA PLAKALA kada je pro\u010ditano ime ove tragi\u010dno pre... - Blic", "description": "Olimpijski komitet Srbije danas je proglasio dobitnike presti\u017enih priznanja za 2020. godinu. Progla\u0161enje najuspe\u0161nijih sportista, timova i trenera, 27. po redu, prvi put nije odr\u017eano na sve\u010dnom doga\u0111aju i ceremoniji, ve\u0107 je javnost obave\u0161tena putem specijalne\u2026", "url": "https://sport.blic.rs/olimpijski-komitet-srbije-godisnje-nagrade-novak-djokovic-bobana-momcilovic/k838xpe", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yh7k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWlRBN01EQV8vZTc5MTcwOTk3MzBjYWFmOTQyYTFkZWRjOTZlODEyZjMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-18T17:54:49Z", "content": "Olimpijski komitet Srbije danas je proglasio dobitnike prestinih priznanja za 2020. godinu. Proglaenje najuspenijih sportista, timova i trenera, 27. po redu, prvi put nije odrano na svenom dogaaju i \u2026 [+6636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041c\u0438\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u045b \u043d\u0435\u0433\u0438\u0440\u0430\u043e \u043e\u043f\u0442\u0443\u0436\u0431\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0448\u0435\u0441\u0442 \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0446\u0430, \u0442\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430\u0448\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u043e \u043f\u0440\u0438\u0442\u0432\u043e\u0440 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0423 \u0412\u0438\u0448\u0435\u043c \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c \u0442\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430\u0448\u0442\u0432\u0443 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 \u0441\u0430\u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u043d \u043e\u0441\u0443\u043c\u045a\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u045b. \u041e\u0441\u0443\u043c\u045a\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0441\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0435\u0442\u0438, \u0443 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0443 \u043e\u0434 2008. \u0434\u043e 2020. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435, \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0432\u0440\u0448\u0435\u045a\u0435 \u043e\u0441\u0430\u043c \u043a\u0440\u0438\u0432\u0438\u0447\u043d\u0438\u0445 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u045a\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0434\u0430\u043c \u043a\u0440\u0438\u0432\u0438\u0447\u043d\u0438\u0445 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u0459\u0435\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0434\u045a\u0435 \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0435\u0442\u0443 \u0448\u0435\u0441\u0442 \u043e\u0448\u0442\u0435\u045b\u0435\u043d\u0438\u0445, \u043e\u0434 \u043a\u043e\u0458\u0438\u0445 \u0458\u0435 \u0458\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/134/hronika/4225978/miroslav-aleksic-optuzbe-negirao-silovanje.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/18/7047988_palata1.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:42:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Novi rok, ali izgleda da je sve jasno - FSS izabrao selektora! - Sportske.net", "description": "Panteli\u0107 \"sumnja\" da \u0107e dogovor propasti...", "url": "https://sportske.net/vest/domaci-fudbal/novi-rok-ali-izgleda-da-je-sve-jasno-fss-izabrao-selektora-429962", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/kokezaslavisa-press_1158561202020121113030114_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:10:26Z", "content": "Fudbalski savez Srbije jo uvek nije postavio selektora A reprezentacije, praktino mesec dana otkako je tu funkciju napustio Ljubia Tumbakovi.\r\nPotpredsednik FSS Marko Panteli je na dananjoj sednici I\u2026 [+1144 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mo\u0107ni Huawei Mate 40 Pro od danas mo\u017ee biti va\u0161 - Benchmark", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmJlbmNobWFyay5ycy92ZXN0aS9tb2NuaS1odWF3ZWktbWF0ZS00MC1wcm8tb2QtZGFuYXMtbW96ZS1iaXRpLXZhcy04NjY1MNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-18T15:56:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0411\u0435\u0441\u043a\u0443\u045b\u043d\u0438\u0446\u0438 \u0438\u0437\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0436\u0430\u0440, \u0443\u0437\u0431\u0443\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u043b \u0445\u0438\u043b\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0417\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u041a\u043e\u043d\u0433\u0440\u0435\u0441\u0430 \u043d\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u0430 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0431\u043e\u0433 \"\u0441\u043f\u043e\u0459\u043d\u0435 \u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0442\u045a\u0435\". \u0423\u0437\u0440\u043e\u043a \u0443\u0437\u0431\u0443\u043d\u0435 \u0431\u0438\u043e \u0458\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u0440 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043d\u0435\u0434\u0430\u043b\u0435\u043a\u043e \u043e\u0434 \u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u043b \u0445\u0438\u043b\u0430 \u0438\u0437\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0431\u0435\u0441\u043a\u0443\u045b\u043d\u0438\u0446\u0438.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4225871/sad-vasington-kapitol-uzbuna-inauguracija.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/18/7047833_w56628733.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:40:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sk.rs"}, "author": null, "title": "Najavljen 3060 Mini-ITX - Zipovana verzija najjeftinije RTX grafe - sk.rs", "description": "Samo nekoliko dana nakon \u0161to je Nvidia ozvani\u010dila postojanje verovatno najprivla\u010dnijeg modela nove serije (dok ne objave 3050), tri proizvo\u0111a\u010da hardvera najavila su kompaktnije verzije RTX 3060-ce. Krajem februara, u sli\u010dno vreme kada i \u201evelika\u201d,... - SVET KO\u2026", "url": "https://www.sk.rs/clanak/2007/najavljen-3060-mini-itx-zipovana-verzija-najjeftinije-rtx-grafe00", "urlToImage": "https://www.sk.rs/slike/max/4101.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:24:00Z", "content": "Najavljen 3060 Mini-ITXZipovana verzija najjeftinije RTX grafeSamo nekoliko dana nakon to je Nvidia ozvaniila postojanje verovatno najprivlanijeg modela nove serije (dok ne objave 3050), tri proizvoa\u2026 [+689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Toyota preuzela \u010de\u0161ku kompaniju - B92", "description": "Toyota Motor Europe (TME) u 2021. godinu ulazi kao jedini vlasnik dosada\ufffdnjih zajedni\ufffdkih proizvodnih pogona TPCA, nastalih 2002. godine ulaganjem Grupe PSA (PSA) i Toyote.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&nav_id=1797129", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/18/140677142560056f6ca8c1a333642936_640x360.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:00:00Z", "content": "Toyota Motor Europe (TME) u 2021. godinu ulazi kao jedini vlasnik dosadanjih zajednikih proizvodnih pogona TPCA, nastalih 2002. godine ulaganjem Grupe PSA (PSA) i Toyote.\r\nponedeljak, 18.01.2021. | 1\u2026 [+2732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Subotica.com"}, "author": "SUBOTICA.com", "title": "Ambulanta \"Pe\u0161\u010dara\" od sutra privremeni punkt za imunizaciju protiv kovida-19 - Subotica.com", "description": "(18.01.2021.) - Ambulanta Pe\u0161\u010dara \u0107e od 19. do 21. januara funkcionisati kao punkt za imunizaciju protiv virusa kovid-19, te u tim danima ne\u0107e raditi sa pacijentima.", "url": "https://www.subotica.com/vesti/ambulanta-pescara-od-sutra-privremeni-punkt-za-imunizaciju-protiv-kovida-19-id40008.html", "urlToImage": "https://www.subotica.com/files/_thumb/645x430/news/0/0/8/40008/40008-vakcina-fajzer.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:26:07Z", "content": "Imunizacija stanovni\u0161ta Subotice protiv virusa kovid-19 nastavlja se ove sedmice, te e u naredna tri dana zdravstvena ambulanta Pe\u0161ara, koja se nalazi na adresi \u0160abaka bb, funkcionisati kao punkt za \u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "BLAGI PORAST KORONA BROJKI: 1.578 novozara\u017eenih, preminuo 21 pacijent - Kurir", "description": "U Srbiji je u poslednja 24 sata na korona virus testirano 9.040 gra\u0111ana od kojih je 1.578 pozitivno.Na\u017ealost, preminulo je 21 osoba.Na respiratorima u bolnicama \u0161irom Srbije nalazi se 182 pacijenata.foto: Covid19.rsPodse\u0107amo, ju\u010de je u na\u0161oj zemlji testirano \u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3606683/blagi-porast-korona-brojki-1578-novozarazenih-preminuo-21-pacijent", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/18/15/2435677_2359009-shutterstock1695437653-edit_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T14:15:00Z", "content": "U Srbiji je u poslednja 24 sata na korona virus testirano 9.040\u00a0graana od kojih je 1.578\u00a0pozitivno.\r\nNaalost, preminulo je 21\u00a0osoba.\r\nNa respiratorima u bolnicama irom Srbije nalazi se 182\u00a0pacijenata\u2026 [+543 chars]"}]}