{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "author": "Milan Zdravkovi\u0107", "title": "Sin Andrije Kalu\u0111erovi\u0107a nije \u017eivotno ugro\u017een, lekari u \u010dudu kako je pre\u017eiveo udar od 20.000 volti! - Telegraf.rs", "description": "De\u010daku su amputirana \u0161aka i tri prsta na nozi nakon \u0161to je zaka\u010dio \u017eicu od palog dalekovoda...", "url": "https://www.telegraf.rs/sport/fudbal/3288866-andrija-kaludjerovic-sin-strujni-udar-dalekovod-20000-volti", "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2019/12/13/kk-crvena-zvezda-kk-baskonija-foto-marko-jovanovic-78-670x447.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T21:23:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SN", "title": "Atletik Bilbao izbacio Real - B92", "description": "Atletik Bilbao je rezultatom 2:1 pobedio Real Madrid i eliminisao ih iz Superkupa \ufffdpanije.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=14&nav_id=1795554", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/14/20537529746000bdb66fb52488452868_640x360x0016353.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T21:01:00Z", "content": "Atletik Bilbao je rezultatom 2:1 pobedio Real Madrid i eliminisao ih iz Superkupa panije.\r\nSNIzvor:\u00a0B92etvrtak, 14.01.2021. | 22:54\r\nNa stadionu \"La Rozaleda\" u Malagi je Atletik Bilbao priredio nepr\u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "HAOS U NEMA\u010cKOJ: Merkelova razmatra potpuno zatvaranje! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NEMA\u010cKA kancelarka Angela Merkel razmatra potpuno zatvaranje zemlje, pi\u0161e Bild.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/954822/haos-nemackoj-merkelova-razmatra-potpuno-zatvaranje", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-10/46095_angela-merkel_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:28:00Z", "content": "Institut Robert Kokh, glavna vladina agencija za kontrolu bolesti, objavila je da su u zadnja 24 sata umrle 1.244 osobe zaraene koronavirusom, ime se ukupan broj umrlih do sada popeo na 43.881.\r\nU Ne\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:RTS", "title": "Brnabi\u0107: Prvo se vakcini\u0161u stariji od 75 godina - N1 - N1 Info", "description": "Predsednica Vlade Srbije Ana Brnabi\u0107 ka\u017ee za RTS da se, \u0161to se ti\u010de prijava za vakcinaciju preko interneta, prvo pozivaju ljudi iznad 75 godina. \"Prvo \u0107emo sutra vakcinisati oko 1.000 ljudi iz Beograda, a onda \u0107emo i\u0107i na 75 plus godina \u0161irom Republike\", navo\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/brnabic-prvo-se-vakcinisu-stariji-od-75-godina/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/01/vakcinacija-tanjug-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:21:00Z", "content": "Predsednica Vlade Srbije Ana Brnabi kae za RTS da se, to se tie prijava za vakcinaciju preko interneta, prvo pozivaju ljudi iznad 75 godina. \"Prvo emo sutra vakcinisati oko 1.000 ljudi iz Beograda, a\u2026 [+2498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Popularnog peva\u010da osudili zbog izvo\u0111enja srpske pesme! (VIDEO) - Alo!", "description": "Gotovo vi\u0161e od 48 sati nakon nastupa na kom je pevao tradicionalnu srpsku pesmu, mladi peva\u010d iz Crne Gore dobija brojne prete\u0107e poruke, a mnogi \u017eele da ga stave na stub srama.", "url": "https://www.alo.rs/vip/estrada/popularnog-pevaca-osudili-zbog-izvodenja-srpske-pesme-video/374550/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/240/800/1/240800-3_48af_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:20:00Z", "content": "Gotovo vie od 48 sati nakon nastupa na kom je pevao tradicionalnu srpsku pesmu, mladi peva iz Crne Gore dobija brojne pretee poruke, a mnogi ele da ga stave na stub srama.Jo uvek se nisu smirile stra\u2026 [+934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0414\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0414\u0430\u0432\u0438\u0434\u043e\u0432-\u041a\u0435\u0441\u0430\u0440", "title": "\u0414\u0430 \u043b\u0438 \u045b\u0435 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u0443\u0442\u0438\u0446\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0443\u0442\u043e\u0432\u0430\u045a\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u045b\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0443\u0442\u0438\u0446\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u043e \u0434\u0430 \u043b\u0438 \u045b\u0435\u043c\u043e \u043c\u043e\u045b\u0438 \u0434\u0430 \u043f\u0443\u0442\u0443\u0458\u0435\u043c\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0434\u0440\u0435\u0452\u0435\u043d\u0435 \u0434\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u043e\u0434 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0435\u045b\u0438\u0445 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0443\u043c\u0438\u0446\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0430 \u0458\u0435\u0440 \u043d\u0435\u043a\u0435 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e \u043d\u0430\u0458\u0430\u0432\u0459\u0443\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u043e \u0438\u043c\u0443\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043f\u0430\u0441\u043e\u0448 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u0437 \u0447\u0435\u0433\u0430 \u043d\u0435\u045b\u0435 \u043c\u043e\u045b\u0438 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0452\u0443 \u0433\u0440\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/470797/Da-li-ce-izbor-vakcine-uticati-na-putovanja", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_Untitled-1-6000893196293.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SN", "title": "Marihuana vi\u0161e nije ilegalna - B92", "description": "Na doping testu USADA, marihuana je skinuta sa liste zabranjenih sredstava.", "url": "https://www.b92.net/sport/borilacki/mma.php?yyyy=2021&mm=01&dd=14&nav_id=1795543", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/14/11765682906000a7e84df28736176334_640x360x0013117.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:01:00Z", "content": "Na doping testu USADA, marihuana je skinuta sa liste zabranjenih sredstava.\r\nSNIzvor:\u00a0B92etvrtak, 14.01.2021. | 21:30\r\nEto i to se dogodilo u 2021. godini.\r\nAmerika anti.doping agencija (USADA) donel\u2026 [+417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "DO\u0160LO VREME DA RUSI AMERIKANCE U\u010cE SLOBODI GOVORA: Trampov sin od milijardera Maska tra\u017ei formiranje nove dru\u0161 - Kurir", "description": "Sin ameri\u010dkog predsednika Donald Tramp Mla\u0111i obratio se milijarderu i vlasniku kompanije Tesla i Spejs iks Ilonu Masku sa molbom da napravi novu dru\u0161tvenu mre\u017eu koja c\u0301e zameniti postojec\u0301e poput Tvitera koje su blokadom naloga Donalda Trampa projavile jednos\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3604549/doslo-vreme-da-rusi-amerikance-uce-slobodi-govora-trampov-sin-od-milijardera-maska-trazi-formiranje-nove-drustvene-mreze", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/03/10/19/2168001_donald-tramp-junior-ap_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T19:10:59Z", "content": "Sin amerikog predsednika Donald Tramp Mlai obratio se milijarderu i vlasniku kompanije \"Tesla\" i \"Spejs iks\" Ilonu Masku sa molbom da napravi novu dru\u0161tvenu mreu koja ce zameniti postojece poput Tvit\u2026 [+1282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041f\u0440\u0435\u0434 \u043d\u0430\u043c\u0430 \u043b\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0438, \u041d\u0435\u0434\u0435\u0459\u043a\u043e \u0422\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b \u043e\u0431\u0458\u0430\u0448\u045a\u0430\u0432\u0430 \u0448\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0441 \u0447\u0435\u043a\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041d\u0435\u0434\u0435\u0459\u043a\u043e \u0422\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0420\u0422\u0421 \u0434\u0430 \u043e\u043b\u0443\u0458\u0430 \"\u0424\u0438\u043b\u043e\u043c\u0435\u043d\u0430\" \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434\u0443 \u0434\u043e\u043d\u0435\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0435\u045b\u0435 \u043f\u0430\u0434\u0430\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438\u0445 50 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u0458\u0438. \u041d\u0430\u0432\u0435\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434 \u043d\u0430\u043c\u0430 \u043b\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0430\u043d\u0438, \u0430\u043b\u0438 \u0438 \u043e\u0431\u0458\u0430\u0441\u043d\u0438\u043e \u0448\u0442\u0430 \u0442\u0430\u0458 \u043c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u043e\u043b\u043e\u0448\u043a\u0438 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/681/vreme/4222079/nedeljko-todorovic-vreme-sneg-ledeni-dani-zima-rhmz.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/14/7042185_snegjpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:35:00Z", "content": "\"\" 7, 8. 9. .\r\n\" 9. 10. , 11. , , , \", .\r\n .\r\n , . .\r\n\" . , , \", .\r\n 2012. 2017. . .\r\n\" . . , 15 . 53 . , -10, -8. . \", .\r\n , . \" \" .\r\n , ."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0421\u0432\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438 \u0438\u043c\u0430\u045b\u0435 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u043d - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u043e\u0434\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0430 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u0430 K\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043e \u0442\u0435\u043b\u043e \u0437\u0430 \u0434\u0438\u0433\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0443 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u043c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0448\u0442\u043e \u045b\u0435 \u043e\u043c\u043e\u0433\u0443\u045b\u0438\u0442\u0438 \u0434\u0430 \u0441\u0432\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0434\u0443\u0458\u0443 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u043d \u0443 \u043a\u043e\u0458\u0435\u043c \u045b\u0435 \u0441\u0435 \u043d\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0446\u0438 \u0438\u0437 \u0441\u0432\u0438\u0445 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430, \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4222091/vlada-srbije-sednica-.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/14/7042142_tan2021-1-14147136680jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:01:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Politi\u010dki potres: \u0160ta se to doga\u0111a u Italiji? \"Na kraju \u0107emo svi platiti ozbiljnu gre\u0161ku nekolicine\" - B92", "description": "Italijanska vlada zapala je u krizu nakon \ufffdto je ostavka tri ministra iz vladajuc&#769;e koalicije dovela u sumnju buduc&#769;nost premijera \ufffduzepea Kontea.", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2021&mm=01&dd=14&nav_category=78&nav_id=1795468", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/14/865421214600079e2ef51f637799360_640x360x007951.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T16:57:00Z", "content": "Italijanska vlada zapala je u krizu nakon to je ostavka tri ministra iz vladajuc\u0301e koalicije dovela u sumnju buduc\u0301nost premijera uzepea Kontea.\r\nIzvor:\u00a0I.J.etvrtak, 14.01.2021. | 17:57 -&gt; 20:51\r\n\u2026 [+3085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "St. K.", "title": "Luka Jovi\u0107 se vratio na mesto gde je bio onaj pravi - SRPSKI FALKAO i javio se u stilu Arnolda \u0160varc... - Blic", "description": "Srpski golgeter <a href='https://sport.blic.rs/luka-jovic' id='cd1836ae-8d75-4a88-995d-2aa9df92fa2a'>Luka Jovi\u0107</a> se vratio na mesto uspeha, u klub koji je od njega napravio svetsku fudbalsku zvezdu proteklog leta, izbacio ga 'u orbitu' i omogu\u0107io mu transf\u2026", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/luka-jovic-najnovije-vesti-zvanicno-se-vratio-u-ajntraht/ymmkqcw", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h7vk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1RJN01EQV8vZjBhNWI3NmYwMTFlMDRiMTBjYzhkNDM2NzYyMTk4NzEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-14T16:51:05Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "J. A.", "title": "Uhap\u0161en mladi\u0107 osumnji\u010den za UBISTVO NA NOVOM BEOGRADU, izbodenog ga prona\u0161ao otac - Blic", "description": "Pripadnici MUP u Beogradu, brzim i efikasnim radom uhapsili su D. I. (20) osumnji\u010denog da je rano jutros u Novom Beogradu izvr\u0161io krivi\u010dno delo te\u0161ko ubistvo.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/uhapsen-mladic-osumnjicen-za-ubistvo-na-novom-beogradu-izbodenog-ga-pronasao-otac/b20mzeh", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uixk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTWpJN01EQV8vZWYxYTRkZjIzOTAxOWFkMGY2YTM2NTQ2MTk4NGIwYmEuanBlZ5GTAs0EsACBAAE", "publishedAt": "2021-01-14T15:53:02Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "BRZA AKCIJA POLICIJE: Uhap\u0161en osumnji\u010deni za ubistvo Ivana (22) na Novom Beogradu - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "PRIPADNICI Ministarstva unutra\u0161njih poslova u Beogradu, brzim i efikasnim radom uhapsili su D. I. (20) osumnji\u010denog da je rano jutros u Novom Beogradu izvr\u0161io krivi\u010dno delo te\u0161ko ubistvo.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/954712/brza-akcija-policije-uhapsen-osumnjiceni-ubistvo-ivana-22-novom-beogradu", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-10-17/30461_depositphotos-49982037-s-2019_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:47:00Z", "content": "U RAEVINI se ljudi skoro i ne seaju kada je, poslednjih godina, sneg padao za kalendarsku Novu godinu i za Boi, ali ih je sneni pokriva obradovao za Srpsku novu godinu, koja se svetkuje i kao Mali Bo\u2026 [+63 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "JANJU\u0160 DOKOSURIO MAJU! Otkrio ispred svih \u0161ta mu je \u0161apnula, a onda ju je Tomovi\u0107 \u017eestoko spustio: TVOJ OTAC T - Kurir", "description": "Voditelj Milan Milo\u0161evi\u0107 slede\u0107e pitanje pro\u010ditao je za Kristijana Golubovi\u0107a, a onda se u konverzaciju dovezao i Janju\u0161.- Da si u\u0161ao kao slobodan mu\u0161karac, da li bi se zaljubio u Aleks i \u0161ta ti se to dopalo, a \u0161ta ne?foto: PrintscreenZadruga- Ne bi se zaljub\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3604359/janjus-dokosurio-maju-otkrio-ispred-svih-sta-mu-je-sapnula-a-onda-ju-je-tomovic-zestoko-spustio-tvoj-otac-te-se-stidi-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/14/16/2432083_1321313131_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:31:24Z", "content": "Voditelj Milan Miloevi sledee pitanje proitao je za Kristijana Golubovia, a onda se u konverzaciju dovezao i Janju.\r\n- Da si uao kao slobodan mukarac, da li bi se zaljubio u Aleks i ta ti se to dopal\u2026 [+2361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "author": null, "title": "Nepoznate ranjivosti: Napadi na Android i Windows - PC Press", "description": "Google bezbednosni istra\u017eiva\u010di su nedavno otkrili sofisticiranu hakersku operaciju koja je zloupotrebljavala Chrome i Windows ranjivosti, a kako bi se", "url": "https://pcpress.rs/nepoznate-ranjivosti-napadi-na-android-i-windows/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/pcpress.rs/wp-content/uploads/2021/01/hakeri.jpg?fit=800%2C450&ssl=1", "publishedAt": "2021-01-14T15:01:00Z", "content": "Google bezbednosni istraivai su nedavno otkrili sofisticiranu hakersku operaciju koja je zloupotrebljavala Chrome i Windows ranjivosti, a kako bi se napadali Android i Windows ureaji.\r\nNeke od ranjiv\u2026 [+946 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Samsung Galaxy S21 - prve informacije i cene kod nas - Benchmark", "description": "Predstavljamo vam novu generaciju Samsung Galaxy S telefona po imenu S21. I ove godine su tu tri nova modela: novi dizajn, novi Exynos \u010dipset kojim je naprav...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=5vUNFPMOHAc", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/5vUNFPMOHAc/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:00:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Najavljen impi\u010dment Bajdena zbog korupcije odmah nakon inauguracije! - Alo!", "description": "\u010clan Kongresa Mard\u017eori Tejlor Grin iz D\u017eord\u017eije obavezala se da \u0107e pokrenuti \u010dlan o impi\u010dmentu protiv D\u017eoa Bajdena na samom po\u010detku njegovog prvog mandata u Beloj Ku\u0107i, kopiraju\u0107i potez demokrata koji su to radili odlaze\u0107em ameri\u010dkom predsedniku Donaldu Tramp\u2026", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/najavljen-impicment-bajdena-zbog-korupcije-odmah-nakon-inauguracije/374446/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/321/601/1/321601-Tan2020-12-18_1647299_2_baab_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T14:52:00Z", "content": "lan Kongresa Mardori Tejlor Grin iz Dordije obavezala se da e pokrenuti lan o impimentu protiv Doa Bajdena na samom poetku njegovog prvog mandata u Beloj Kui, kopirajui potez demokrata koji su to rad\u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "N.N.G.", "title": "PRESEK PO GRADOVIMA Beograd se vrti oko 500 pozitivnih, a ovo su najnovije brojke za ostatak Srbije - Blic", "description": "Korona brojke ni danas se ne smiruju. Situacija je ne\u0161to bolja, ali brojka zara\u017eenih u glavnom gradu nikako da padne ispod 500. Ne\u0161to manje danas je u drugim gradovima u Srbiji.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/presek-po-gradovima-beograd-se-vrti-oko-500-pozitivnih-a-ovo-su-najnovije-brojke-za/h353hw4", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vMmk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT1dRN01EQV8vMzI1ZjkxOTVlNWE2YWUwMThkYmQ2MDRlZDQwYzExZWQuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-14T14:29:28Z", "content": "Korona brojke ni danas se ne smiruju. Situacija je neto bolja, ali brojka zaraenih u glavnom gradu nikako da padne ispod 500. Neto manje danas je u drugim gradovima u Srbiji. Beograd tako danas broji\u2026 [+761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Berluskoni u bolnici - B92", "description": "Biv\ufffdi italijanski premijer Silvio Berluskoni (84) hitno je primljen u bolnicu u Monaku.", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2021&mm=01&dd=14&nav_category=78&nav_id=1795412", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/14/1162038472600066103e7c4269837488_640x360x0049120.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T14:01:00Z", "content": "Bivi italijanski premijer Silvio Berluskoni (84) hitno je primljen u bolnicu u Monaku.\r\nIzvor:\u00a0B92, Tanjugetvrtak, 14.01.2021. | 15:27 -&gt; 15:59\r\nNjegov lini lekar Alberto Cangrilo je naveo da je b\u2026 [+364 chars]"}]}