{"status": "ok", "totalResults": 32, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "CRVENO-BELO \u010cUDO Zvezda prekinula crnu seriju nestvarnom kanonadom u Evroligi, Lojd ispisao istoriju... - Blic", "description": "Ko\u0161arka\u0161i Crvene zvezde su posle osam uzastopnih evroliga\u0161kih poraza uspeli da prekinu tu seriju, a u 29. kolu su \u010dudesnim \u0161uterskim izdanjem savladali Himki sa 92:81.", "url": "https://sport.blic.rs/evroliga-2020/kk-crvena-zvezda-himki-uzivo-prenos-tv-live-stream-evroliga-izvestaj/481vms4", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rk3k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRNN01EQV8vOWI1OGM5ZWYwMGJlMjk2MWNmYTMwY2NjMzE2NGUxMmIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-11T21:37:00Z", "content": "Koarkai Crvene zvezde su posle osam uzastopnih evroligakih poraza uspeli da prekinu tu seriju, a u 29. kolu su udesnim uterskim izdanjem savladali Himki sa 92:81.U utakmici u kojoj je Dordan Lojd pos\u2026 [+10357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "TURKOVI\u0106KA MISLI DA SU LJUDI GLUPI: Licemerna Bisera se ponovo obrukala, sad se hvali Astra Zenekom (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "MINISTAR spoljnih poslova BiH Bisera Turkovi\u0107 saop\u0161tila je da u BiH sti\u017ee 136.300 doza vakcina Astra Zeneke i Fajzer.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/region/974033/turkovicka-misli-ljudi-glupi-licemerna-bisera-ponovo-obrukala-sad-hvali-astra-zenekom-foto", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-11/46525_pjimage-80_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T21:06:00Z", "content": "Turkovieva je na drutvenim mreama objavila da je razgovarala sa generalnim direktorom za susedstvo i pregovore o proirenju Maciejem Popovskim, koji je naveo da e BiH u okviru programa Kovaks dobiti:\r\u2026 [+665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Poluvreme: ''Delije'' u\u017eivaju u magiji... (TVITOVI) - Sportske.net", "description": "Zvezda grabi ka novoj pobedi, gosti nemo\u0107ni na ''Marakani''.", "url": "https://sportske.net/vest/domaci-fudbal/poluvreme-delije-uzivaju-u-magiji-tvitovi-433858", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/zvezda-milano-11805_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T19:02:20Z", "content": "Crvena zvezda veeras, umesto Kupa, igra prvenstvenu utakmicu sa Mavom na ''Marakani'', a posle prvog poluvremena rezultat je 2:0 za crveno-bele.\r\nZvezda je povela u desetom minutu mea, kada je Katai \u2026 [+870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SN", "title": "Totenhem lako pobedio Dinamo - B92", "description": "Fudbaleri Totenhema su lako pobedili Dinamo Zagreb 2:0, dok je Arsenal sa 3:1 bio bolji od Olimpijakosa.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&dd=11&nav_id=1825242", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/11/190093088604a914fbaaae794727277_640x360x0025132.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T19:00:00Z", "content": "Fudbaleri Totenhema su lako pobedili Dinamo Zagreb 2:0, dok je Arsenal sa 3:1 bio bolji od Olimpijakosa.\r\nSNIzvor:\u00a0B92etvrtak, 11.03.2021. | 20:00 -&gt; 22:53\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><t\u2026 [+2539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Nenad Ne\u0161i\u0107", "title": "Pitanja o prislu\u0161kivanju predsednika Vu\u010di\u0107a kru\u017ee od Emirata do Mauricijusa - N1 Info", "description": "Na tvrdnje potpredsednice SSP Marinike Tepi\u0107 da su razgovori predsednika Srbije slu\u0161ani jer je zapravo komunicirao sa ljudima koji su, uz dozvolu suda, bili prislu\u0161kivani, Aleksandar Vu\u010di\u0107 odgovara kontrapitanjem: Ko ima ra\u010dune na Mauricijusu? Predstavnici vl\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/pitanja-o-prisluskivanju-predsednika-vucica-kruze-od-emirata-do-mauricijusa/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/03/vucic-slusalice-AFP-scaled-e1615486511301.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:24:00Z", "content": "Na tvrdnje potpredsednice SSP Marinike Tepi da su razgovori predsednika Srbije sluani jer je zapravo komunicirao sa ljudima koji su, uz dozvolu suda, bili prislukivani, Aleksandar Vui odgovara kontra\u2026 [+3125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "SAVLADANA VATRENA STIHIJA NA KARABURMI: Izgoreli baraka i automobil, vatrogasci spre\u010dili ve\u0107u katastrofu (VIDE - Kurir", "description": "Na Karaburmi je u Pribojskoj ulici ve\u010deras izbio stravi\u010dan po\u017ear, a vatrogasne ekipe su na licu mesta i skoro sat vremena su se borili sa plamenom.Kako Kurir saznaje na licu esta, izgorela je baraka od oko 200 kvadratnih metara. Pozar se pro\u0161irio i na parkira\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3642389/bukti-pozar-na-karaburmi-vatrogasci-se-bore-sa-vatrenom-stihijom-ne-zna-se-da-li-ima-zrtava", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/03/11/19/2493185_collage346567678_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:11:15Z", "content": "<li>Ukoliko ste privatnik, oekuje vas novo poznanstvo sa osobom za koju ete odmah shvatiti da vam odgovara kada je poslovna saradnja u pitanju. Uivate u ...\r\n</li><li>Prilino ste ambiciozni. Sa koleg\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "'OSE\u0106AJ JE DIVAN, NAPOKON SE SMEJEM' Paula svima zapu\u0161ila usta, pred Franom otvorila du\u0161u kako se ose\u0107a sa Tomovi\u0107em! (VIDEO) - Pink.rs", "description": "Brzo se ohladila.", "url": "https://pink.rs/zadruga/283106/'osecaj-je-divan-napokon-se-smejem'-paula-svima-zapusila-usta-pred-franom-otvorila-dusu-kako-se-oseca-sa-tomovicem-video", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/29fff30bc-b368-4f11-8456-78a5adc000ae/0,0,1280,720/1024", "publishedAt": "2021-03-11T17:58:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0442\u043e\u043d \u043f\u043e\u0440\u0443\u0447\u0438\u043e \u0415\u0423: \u041d\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043a\u0443\u0458\u0442\u0435 \u0441\u043a\u043e\u0440\u0438\u0458\u0443 \u0438\u0441\u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0443 \u201e\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0417\u0435\u043d\u0435\u043a\u0435\u201d - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0411\u0420\u0418\u0421\u0415\u041b - \u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d \u0458\u0435 \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043e \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e\u0458 \u0443\u043d\u0438\u0458\u0438 \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0431\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u043b\u043e \u0434\u0430 \u043e\u0447\u0435\u043a\u0443\u0458\u0435 \u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u0410\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0417\u0435\u043d\u0435\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0435 \u0443 \u0421\u0410\u0414, \u0438\u0437\u0458\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438\u0437 \u0415\u0423, \u0448\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0434\u0430\u0440 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043b\u0438\u0445\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u0443 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e\u043c \u0431\u043b\u043e\u043a\u0443. \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0430 \u043c\u043e\u0433\u043b\u0430 \u0431\u0438 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043a\u0443\u0458\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/474743/Vasinton-porucio-EU-Ne-ocekujte-skoriju-isporuku-Astra-Zeneke", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_03///757z468_vakcina-astra-zeneka-f-ap-a.t.-wwwss.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:16:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "Popovi\u0107: Kre\u0107e proizvodnja vakcine Sputnjik V u Srbiji! Evo i kada - Blic", "description": "Ministar za inovacije Nenad Popovi\u0107 izjavio je danas za Tanjug da \u0107e ruska vakcina protiv korona virusa 'Sputnjik V' po\u010deti da se proizvodi u Srbiji, na Institutu 'Torlak' do 20. maja.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/popovic-krece-proizvodnja-vakcine-sputnjik-v-u-srbiji-evo-i-kada/kh1v20t", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Hh2k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1FN01EQV8vOWJjYzEwMDkxYmMyNmY5NDQ1ZTUyNjQzMWNkYWVmY2UuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-11T15:52:42Z", "content": "Ministar za inovacije Nenad Popovi izjavio je danas za Tanjug da e ruska vakcina protiv korona virusa \"Sputnjik V\" poeti da se proizvodi u Srbiji, na Institutu \"Torlak\" do 20. maja.To je, kako je rek\u2026 [+2591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u0423\u0445\u0430\u043f\u0448\u0435\u043d \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u043f\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0458\u0438 \"\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c\" - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u0445\u0430\u043f\u0441\u0438\u043b\u0430 \u043c\u043b\u0430\u0434\u0438\u045b\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0435\u0433 \u0441\u0435 \u0441\u0443\u043c\u045a\u0430 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u043a\u0430\u043e \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u043f\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0458\u0438 \"\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c\", \u0447\u0438\u043d\u0438\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438\u043c \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e-\u0441\u043d\u0438\u043c\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0438\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0435 \u0438\u0441\u043a\u043e\u0440\u0438\u0448\u045b\u0430\u0432\u0430\u045a\u0435\u043c \u043c\u0430\u043b\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e\u0433 \u043b\u0438\u0446\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/134/hronika/4290376/telegram-pornografski-sadrzaji-hapsenje-administrator.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/11/7140772_policija-automobil-mup.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T15:08:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Stil magazin", "title": "NI KRALJEVSKO OSOBLJE NE\u0106E VI\u0160E DA \u0106UTI O MEGAN: Od kraljice je dobila najbolji tim, od po\u010detka nikog nije slu - Stil magazin", "description": "Izvori ka\u017eu da joj je kraljica li\u010dno dodelila najbolje i najiskusnije saradnike, kao i dozvolu da svakoga sama odabere", "url": "https://stil.kurir.rs/celebrities/vip-prica/146349/ni-kraljevsko-osoblje-nece-vise-da-cuti-o-megan-od-kraljice-je-dobila-najbolji-tim-od-pocetka-nikog-nije-slusala", "urlToImage": "https://stil.kurir.rs/data/images/2019/03/19/17/187241_1-epa-andy-rain_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T14:39:26Z", "content": "I zaposleni u kraljevskoj palati Velike Britanije pratili su skandalozni intervju Megan Markl i princa Harija, a kako kau izvori, oni su najvie okirani tvrdnjama kako Megan nije imala nikakvu podrku \u2026 [+1240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "NAJNOVIJI KORONA PRESEK! VELIKI SKOK BROJA PREMINULIH: 24 preminulo, sve vi\u0161e obolelih na respiratorima, jo\u0161 4 - Kurir", "description": "U Srbiji je u prethodnih 24 sata na korona virus testirano 17.049 gra\u0111ana od kojih je 4.595 novozara\u017eenih.Na\u017ealost, preminuo je 24 pacijent. Na respiratorima u bolnicama \u0161irom Srbije trenutno se nalazi 213 pacijenata.Podsetimo, ju\u010de je testirano 16.929 gra\u0111an\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3642183/najnoviji-korona-presek-jos-4595-novozarazenih-veliki-skok-broja-preminulih-sve-vise-obolelih-na-respiratorima", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/03/11/15/2492869_udfssdfsfsd_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T14:21:30Z", "content": "U Srbiji je u prethodnih 24 sata na korona virus testirano 17.049\u00a0graana od kojih je 4.595\u00a0novozaraenih.\r\nNaalost, preminuo je 24 pacijent. Na respiratorima u bolnicama irom Srbije trenutno se nalazi\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:N1 Beograd", "title": "Princ Vilijam odgovorio Hariju i Megan Markl: Nema rasizma u na\u0161oj porodici - N1 Info", "description": "Princ Vilijam ka\u017ee da njegova porodica nije rasisti\u010dka i da jo\u0161 nije razgovarao sa bratom od intervjua koji su on i njegova supruga Megal dali Opri Vinfri.", "url": "https://rs.n1info.com/showbiz/princ-vilijam-odgovorio-hariju-i-megan-markl-nema-rasizma-u-nasoj-porodici/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/03/2021-03-11T121045Z_889183918_RC209M9HQ8HC_RTRMADP_3_BRITAIN-ROYALS-MEGHAN-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T14:21:00Z", "content": "Princ Vilijam kae da njegova porodica nije rasistika i da jo nije razgovarao sa bratom od intervjua koji su on i njegova supruga Megal dali Opri Vinfri.\r\nMi uopte nismo rasistika porodica, odgovorio \u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Sti\u017ee elektri\u010dna Dacia \u2013 mo\u017eda \u0107e biti jeftina, ali definitivno nije \u0161ampion brzine FOTO - B92", "description": "Rumunski proizvo\ufffda\ufffd objavio je nove fotografije i tehni\ufffdke detalje svog prvog modela na struju.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&nav_id=1825178", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/11/1490470853604a289ab43a7296966127_640x360x346000.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T14:03:00Z", "content": "Dacia Spring je jedan od onih modela od kojih se oekuje da doprinesu masovnijem korienju automobila na struju u Evropi. ta mogu da oekuju budui vlasnici ovog vozila? \r\n Za poetak, treba da budu svesn\u2026 [+1938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Posle ovoga ne\u0107e vam biti dobro! Doktorka zgadila \u017eivot Jovani Joksimovi\u0107! - Alo!", "description": "Bilo je za o\u010dekivati, prepoznali smo genetsku \u0161ifru nekog organizma i mo\u017eemo da je napravimo", "url": "https://www.alo.rs/zenske-price/kako-da/doktorka-zgadila-zivot-jovani-joksimovic-kad-cujete-sta-je-rekla-nece-vam-biti-dobro/393950/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/343/612/1/343612-JOVANA%20_a77b_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T12:49:00Z", "content": "Bilo je za oekivati, prepoznali smo genetsku ifru nekog organizma i moemo da je napravimoProf. dr Jagoda Jorga gostovala je u Jutarnjem programu Televizije K1 i zaprepastila\u00a0voditeljku Jovanu Joksimo\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:RTS, N1 Beograd", "title": "Mediji: Sednica Kriznog \u0161taba sutra u 11 sati - N1 Info", "description": "Sednica Kriznog \u0161taba za borbu protiv koronavirusa bi\u0107e odr\u017eana sutra u 11 sati, saznaje RTS.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/mediji-sednica-kriznog-staba-petak-u-11-sati/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/02/BG-KRIZNI-STAB-VO-260221-MAS20210226-093931648.mxf_.32_07.Still003.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T11:33:00Z", "content": "Sednica Kriznog taba za borbu protiv koronavirusa bie odrana sutra u 11 sati, saznaje RTS.\r\nPredsednica Vlade Srbije Ana Brnabi izjavila je jue da e, u sklopu mera protiv irenja koronavirusa, insisti\u2026 [+661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nedeljnik.rs"}, "author": null, "title": "\u201cLek smanjuje broj prijema u bolnicu i stopu smrtnosti od kovid-19 za 85 odsto, efikasan i protiv novih sojeva\u201d: Farmaceutska kompanija GSK saop\u0161tila analize nove studije - Nedeljnik.rs", "description": "Farmaceutski gigant \"GlaxoSmithKline\" (GSK) objavio je da njihov novi lek smanjuje prijem u bolnicu ili smrt od kovid-19 za 85 odsto, prenosi Gardijan.\n\n\n\nBritanski list navodi da je kompanija saop\u0161tila da je lek, nazvan VIR-7831, nova terapija za osobe sa bl\u2026", "url": "https://www.nedeljnik.rs/lek-smanjuje-broj-prijema-u-bolnicu-i-stopu-smrtnosti-od-kovid-19-za-85-odsto-efikasan-i-protiv-novih-sojeva-farmaceutska-kompanija-gsk-saopstila-analize-nove-studije/", "urlToImage": "https://www.nedeljnik.rs/wp-content/uploads/2021/03/profimedia-0589637807_Easy-Resize.com_.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T11:17:04Z", "content": "Farmaceutski gigant \u201cGlaxoSmithKline\u201d (GSK) objavio je da njihov novi lek smanjuje prijem u bolnicu ili smrt od kovid-19 za 85 odsto, prenosi Gardijan.\r\nBritanski list navodi da je kompanija saoptila\u2026 [+1175 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.021.rs"}, "author": "", "title": "U Novom Sadu vi\u0161e od 3.200 obolelih od korone, raste i broj kovid pacijenata - 021.rs Novosadski informativni portal", "description": "Broj obolelih od korone u Novom Sadu, ali i hospitalizovanih kovid pacijenata i dalje raste.", "url": "https://www.021.rs/story/Novi-Sad/Vesti/268262/U-Novom-Sadu-vise-od-3200-obolelih-od-korone-raste-i-broj-kovid-pacijenata.html", "urlToImage": "https://www.021.rs//images/c452f3662e295f8b137266bdd8c49e6a/Covid19_crvena_zona_Infektivna_klinika_intezivna_nolnica_15012020_(15).jpg", "publishedAt": "2021-03-11T10:05:00Z", "content": "Komentari italaca na objavljene vesti nisu stavovi redakcije portala 021 i predstavljaju privatno miljenje anonimnog autora.\r\nRedakcija 021 zadrava pravo izbora i modifikacije pristiglih komentara i \u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "author": null, "title": "MSI je nakratko promovisao svoj RTX 3080 GE76 Raider laptop za rudarenje kriptovaluta - Benchmark", "description": "MSI je nedavno objavio zvani\u010dni tekst na blogu koji reklamira potencijal rudarenja kriptovaluta na kompanijinom GE76 Raider laptopu", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/msi_je_nakratko_promovisao_svoj_rtx_3080_ge76_raider_laptop_za_rudarenje_kriptovaluta-87213", "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/205137314ae0e2b49d087d35155b547c.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T08:59:05Z", "content": "MSI je nedavno objavio zvanini tekst na blogu koji reklamira potencijal rudarenja kriptovaluta na kompanijinom GE76 Raiderlaptopu, pomou mobilne RTX 3080 grafike karte. \r\nZvanina objava je u meuvreme\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "author": "Bojana Matijevi\u0107", "title": "Motorola otkrila vi\u0161e detalja u vezi sa svojim najmo\u0107nijim telefonom - Telegraf.rs", "description": "\u010cuveni proizvo\u0111a\u010d telefona, kompanija Motorola, objavio je prvi tizer video za svoj novi model koji \u0107e korsititi najnoviji Snapdragon 870 5G procesor", "url": "https://www.telegraf.rs/hi-tech/mobilni/3312230-motorola-otkrila-vise-detalja-u-vezi-sa-svojim-najmocnijim-telefonom", "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2021/03/11/snapdragon-670x447.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T08:52:24Z", "content": null}]}