{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "POTUKLI SE VOJNICI DVE NUKLEARNE SILE: Pogledajte snimak \u017eestokog okr\u0161aja na granici (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NA granici dve nuklearne sile \u2013 Indije i Kine \u2013 do\u0161lo je do tu\u010de vojnika dve dr\u017eave. Snimak je objavljen na telegram kanalu \u201eVojnog obozrevatelja\u201c.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/951164/potukli-vojnici-dve-nuklearne-sile-pogledajte-snimak-zestokog-okrsaja-granici-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-03/52580_telegram_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T21:46:00Z", "content": "Blii se trenutak realizacije nekih projekata kao i prilika za potpisivanje novog ugovora. Ipak, sauvajte strpljenje i odloite zavrne poteze, jer, iako sve ide po planu, jo se nisu ostvarili svi predu\u2026 [+48 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NOVOSTI OTKRIVAJU! SASLU\u0160ANjA U MUP: Ko je uklju\u010den u \u0161pijuniranje predsednika Vu\u010di\u0107a? - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "POKRENUTA je opse\u017ena i detaljna istraga o tome ko je, po \u010dijem nalogu i sa kojim ciljem prislu\u0161kivao predsednika Srbije Aleksandra Vu\u010di\u0107a - saznaju \"Novosti\".", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/951130/novosti-otkrivaju-saslusanja-mup-ukljucen-spijuniranje-predsednika-vucica", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-11-09/36945_vucic-1_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T20:30:00Z", "content": "Prema naim informacijama, istraga, koja je strogo zatvorena, traje ve neko vreme. Trenutno su u toku sasluanja, na prvom mestu pripadnika Slube za specijalne istrane metode Uprave kriminalistike poli\u2026 [+3944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "OGLASILA SE OKLAHOMA: Aleksej Poku\u0161evski zadobio potres mozga! Talentovani ko\u0161arka\u0161 udario glavom o ne\u010dije koleno! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "ALEKSEJ Poku\u0161evski je sa velikim nadanjima u\u0161ao u debitantsku NBA sezonu, i to kao najmla\u0111i draftovani igra\u010d, ali je do\u017eiveo veliki peh na samom startu \u0161ampionata.", "url": "https://www.novosti.rs/sport/kosarka/951141/oglasila-oklahoma-aleksej-pokusevski-zadobio-potres-mozga-talentovani-kosarkas-udario-glavom-necije-koleno", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2020-12-13/46794_2_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T20:26:00Z", "content": "Kako je saoptio njegov klub, Oklahoma siti Tander, on je na treningu doiveo potres mozga.\r\nU saoptenju tim povodom se navodi sledee:\r\n\"Na koarka Aleksej Pokuevski je doiveo potres mozga tokom trening\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "\"ON JE LUD!\" Umar Sadik razbija po \u0160paniji i \"gura milione\" u Partizan! /VIDEO/ - Blic", "description": "<a href='https://sport.blic.rs/umar-sadik' id='93cca441-7af4-4474-868c-77c24461c0b8'>Umar Sadik</a> nezaustavljivo gura Almeriju ka prvoj ligi \u0160panije a njegov dosada\u0161nji klub, <a href='https://sport.blic.rs/fk-partizan' id='dac220c3-8f2b-48d7-9d2b-af9a967bc0\u2026", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/umar-sadik-almerija-ponferadina-partizan-novac-transfer-bonus-golovi/6j33968", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iAPk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWmpJN01EQV8vN2I0M2IzZmNhMDdlMjJkZTVhZTliNDEzMjAzOTY0ZWIuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-03T20:16:00Z", "content": "Umar Sadik nezaustavljivo gura Almeriju ka prvoj ligi panije a njegov dosadanji klub, FK Partizan, ka dodatnom punjenju kase.Nigerijac je u nedelju za samo pola sata od poetka mea sa Ponferadinom pos\u2026 [+1109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Mondo", "title": "O\u010cEKUJTE SPEKTAKL U 2021. GODINI: Sve \u0161to je trebalo da iza\u0111e pro\u0161le godine, izlazi ove - ali jo\u0161 mnogo toga! - Mondo", "description": "Koju video igru vi najvi\u0161e pri\u017eeljkujete da zaigrate?", "url": "https://mondo.rs/MobIT/Igre/a1410001/video-igre-za-2021.-godinu-overwatch-diablo-gta.html", "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/946073/jpeg/Video-igre-2021-MobIT", "publishedAt": "2021-01-03T20:01:00Z", "content": "Koju video igru vi najvie prieljkujete da zaigrate?\r\nCyberpunk 2077 je sa zakanjenjem stigao u 2020. godini, zbog ega igra izdavaa CD Projekt Red nije ula meu odabranim da se bori za naslov godine (V\u2026 [+16791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "U SKLADU SA EPIDEMIOLO\u0160KOM SITUACIJOM U SRBIJI: Evo \u0161ta ministar Ru\u017ei\u0107 ka\u017ee o povratku \u0111aka u klupe - Kurir", "description": "Ministar prosvete, nauke i tehnolo\u0161kog razvoja Branko Ru\u017ei\u0107 izjavio je da nije realno u ovom trenutku prognozirati kada \u0107e se u\u010denici vratiti u \u0161kolske klupe i dodao da \u0107e kona\u010dnu odluku o tome doneti Krizni \u0161tab.Epidemiolo\u0161ka situacija se prati intenzivno ...", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3597841/u-skladu-sa-epidemioloskom-situacijom-u-srbiji-evo-sta-ministar-ruzic-kaze-o-povratku-djaka-u-klupe", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/11/28/14/2391705_foto-ministar-1_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T19:38:03Z", "content": "Ministar prosvete, nauke i tehnolokog razvoja Branko Rui izjavio je da nije realno u ovom trenutku prognozirati kada e se uenici vratiti u kolske klupe i dodao da e konanu odluku o tome doneti Krizni\u2026 [+1926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "DETALJI TE\u0160KOG UDESA KOD SIRIGA Lan\u010dani sudar izazvao STRANAC, povre\u0111eno \u010detvoro dece i troje odraslih - Blic", "description": "Pripadnici policijske uprave u Novom Sadu priveli su i odredili pritvor za A. A. (40), dr\u017eavljanina Severne Makedonije, kao vinovnika te\u0161ke saobra\u0107ajne nezgode sa vi\u0161e povre\u0111enih.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/detalji-teskog-udesa-kod-siriga-lancani-sudar-izazvao-stranac-povredeno-cetvoro-dece/kttwz3h", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lXjk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWm1VN01EQV8vNTE3Y2M0NGJiOTc3ODVjMjk5M2QwY2IyZTE2ZTlkYTEuanBlZ5GTAs0EsACBAAE", "publishedAt": "2021-01-03T19:31:13Z", "content": "Pripadnici policijske uprave u Novom Sadu priveli su i odredili pritvor za A. A. (40), dravljanina Severne Makedonije, kao vinovnika teke saobraajne nezgode sa vie povreenih.Udes se dogodio u subotu \u2026 [+791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Sna\u017eno nevreme u Sremu - Dru\u0161tvo - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Podru\u010dje Srema ve\u010deras je pogodilo sna\u017eno nevreme pra\u0107eno grmljavinom i ki\u0161om, a meteorolog \u0110or\u0111e \u0110uri\u0107 naveo je da je grmljavina u januaru veoma retka za Srbiju, ali da nije ni neobi\u010dna pojava, preneo je Blic.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/snazno-nevreme-u-sremu/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2019/06/Beta-g7cikqkd5t.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T19:19:11Z", "content": "Podruje Srema veeras je pogodilo snano nevreme praeno grmljavinom i kiom, a meteorolog ore uri naveo je da je grmljavina u januaru veoma retka za Srbiju, ali da nije ni neobina pojava, preneo je Blic\u2026 [+1260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Marko Bulat otkrio: Zbog ovoga je Marija u\u0161la u rijaliti! (FOTO/VIDEO) - Alo!", "description": "Ve\u0107 mu fali.", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/marko-bulat-otkrio-zbog-ovoga-je-marija-usla-u-rijaliti-foto-video/371139/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/063/685/1/63685-bulat_e627_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-01-03T19:12:00Z", "content": "Ve mu fali.Supruga Marka Bulata, Marija, uselila se na imanje u imanovcima i postala ravnopravni uesnik Zadruge, a njen zadatak bie da raskrinka ostale uesnike, jer mnoge poznaje od ranije.\r\nPeva je \u2026 [+1551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043e \u0411\u0440\u0430\u0458\u0430\u043d \u0423\u0440\u043a\u0445\u0430\u0440\u0442, \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0443 \u043d\u0430\u0458\u0432\u0435\u045b\u0438\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u043c \u0441\u0443\u043a\u043e\u0431\u0438\u043c\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043e \u0458\u0435 \u0411\u0440\u0430\u0458\u0430\u043d \u0423\u0440\u043a\u0445\u0430\u0440\u0442 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a \u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u043e\u0432\u0430\u043d \u0443 \u0423\u041d \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 1945. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435. \"\u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d \u043f\u043e\u0441\u0442\" \u043f\u0438\u0448\u0435 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u043e\u043d \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443\u0458\u0443 \u0423\u041d \u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438\u043c \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0430 \u0425\u043b\u0430\u0434\u043d\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0442\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4209920/brjan-urkhart-un-medijator-preminuo.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/03/7023713_unjpg", "publishedAt": "2021-01-03T19:01:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Najprodavaniji automobili \u2013 Srbi i Hrvati najvi\u0161e vole \u0160kodu - B92", "description": "Objavljen je spisak najprodavanijh automobila u Evropi.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&nav_id=1790313", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/03/10498758225ff20df0cb18d711761479_640x360x00120120.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T18:30:00Z", "content": "Objavljen je spisak najprodavanijh automobila u Evropi.\r\nnedelja, 3.01.2021. | 19:30\r\nVolkswagen Golf i Renault Clio su najprodavaniji automobili u Evropi. Meutim, da li ste se ikad zapitali koje su \u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "NI NAJVE\u0106IM DU\u0160MANIMA NE BIH PO\u017dELEO DA IM JANJU\u0160 BUDE ZET! Taki ljut, a evo ko je podneo krivi\u010dnu prijavu pro - Kurir", "description": "Radomir Marinkovi\u0107 Taki je stao pred kamere i otvoreno pri\u010dao o Maji Marinkovi\u0107 i njenom odnosu sa Markom Janju\u0161evi\u0107em Janju\u0161em.foto: screenshotMaja je i dalje zaljubljena, nadam se da \u0107e se odljubiti. Zaljubljena je u nesretnog Janju\u0161a. Maja je na\u0161la za\u0161titu\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3597763/ni-najvecim-dusmanima-ne-bih-pozeleo-da-im-janjus-bude-zet-taki-kipti-od-besa-otkrio-u-koga-bi-voleo-da-se-maja-zaljubi", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/03/18/2422967_screenshot-1_ff.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T18:22:30Z", "content": "Radomir Marinkovi Taki je stao pred kamere i otvoreno priao o Maji Marinkovi i njenom odnosu sa Markom Janjueviem Janjuem.\r\nfoto: screenshot\r\n\"Maja je i dalje zaljubljena, nadam se da e se odljubiti.\u2026 [+1641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "V.M.", "title": "(VIDEO) GU\u0160I SE U SUZAMA Kenan saznao da mu je otac preminuo, Rialda ga ne ispu\u0161ta iz zagrljaja - Blic", "description": "<a href='https://www.blic.rs/kenan-tahirovic' id='d3e531fa-513f-4c76-b69e-15578d2ea153'>Kenan Tahirovi\u0107</a> je na kratko izveden iz 'Zadruge', kako bi mu bila saop\u0161tena tu\u017ena vest da je njegov otac preminuo od korona virusa. On se vratio u 'Zadrugu' i ispri\u010da\u2026", "url": "https://www.blic.rs/zabava/kenan-tahirovic-otac-umro-preminuo-zadruga-4/g9c946p", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VKvk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTTJRN01EQV8vMjA0ZmE2MTJkZGMwOGQwZGZiYWM3ZmQ4MGFmYmVhOGYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-01-03T18:21:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "Milan Tomi\ufffd", "title": "\u0110okovi\u0107 ka\u017ee da je on taj - B92", "description": "Pri\ufffde o naslednicima Novaka \ufffdokovi\ufffda, Rod\ufffdera Federera i Rafaela Nadala traju ve\ufffd godinama.", "url": "https://www.b92.net/sport/teme/tomic.php?yyyy=2021&mm=01&nav_id=1789880", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/02/8900561695ff0a137477aa247574528_640x360x004781.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T18:01:00Z", "content": "Prie o naslednicima Novaka okovia, Rodera Federera i Rafaela Nadala traju ve godinama.\r\nMilan Tominedelja, 3.01.2021. | 16:00 -&gt; 19:40\r\nPraktino od kada su lanovi \"velike trojke\" uli u etvrtu dece\u2026 [+6298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u041c\u0438\u043b\u0430\u043d \u0413\u0430\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b", "title": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0459\u043d\u043e \u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u045a\u0435 \u0432\u043e\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438 \u0443 \u0435\u043b\u0438\u0442\u043d\u0438\u043c \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0438\u045b\u0438 \u0438 \u0434\u0435\u0432\u043e\u0458\u043a\u0435 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0459\u043d\u043e \u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u045a\u0435 \u0432\u043e\u0458\u043d\u043e\u0433 \u0440\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u045b\u0435 \u0434\u0435\u043e \u0412\u043e\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0443 \u043a\u0430\u0441\u0430\u0440\u043d\u0430\u043c\u0430 \u0443 \u0421\u043e\u043c\u0431\u043e\u0440\u0443, \u0412\u0430\u0459\u0435\u0432\u0443 \u0438 \u041b\u0435\u0441\u043a\u043e\u0432\u0446\u0443, \u0443 \u043a\u043e\u0458\u0438\u043c\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438\u0447\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0443\u043a\u0430. \u041f\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u043a\u0440\u043e\u0437 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0458\u0443 \u043a\u0430\u0441\u0430\u0440\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u0458\u0435 \u0432\u043e\u0458\u043d\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0433\u0435\u043d\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/470077/Dobrovoljno-sluzenje-vojske-i-u-elitnim-jedinicama", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_01///757z468_Untitled-1-5ff1e371e96a7.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T18:00:00Z", "content": ", , . , , .\r\n , . , .\r\n . , .\r\n , , . , , , , , . , ., , 63. 72. . , ., . , , 180 ., ., , , , , , , . , , , , .17 , 29 .10 , . , ., , . , , 13.000 36.000 ., , ., , .?\r\n , ."}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u0408\u0410\u0420\u0410\u041c\u0410\u0417 \u041f\u041e\u041a\u041e\u0420\u0418\u041e \u0421\u041f\u041b\u0418\u0422: \u0421\u0435\u0434\u043c\u0438 \u0442\u0440\u0438\u0458\u0443\u043c\u0444 \u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u0430 \u0443 \u0410\u0411\u0410 \u043b\u0438\u0433\u0438 - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0424\u0430\u043d\u0442\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0431\u0435\u043a \u0443\u0431\u0430\u0446\u0438\u043e \u0458\u0435 29 \u043f\u043e\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0433\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0433\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0430\u045a\u0443 \u0443 \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0458", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/partizan/107088/jaramaz-pokorio-split-sedmi-trijumf-partizana-u-aba-ligi", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/normal_image00022_2.jpeg", "publishedAt": "2021-01-03T17:56:59Z", "content": "\u2013 74:86 (21:24, 21:24, 22:22 10:16)\r\n: 5, , , 5 (7 ), , , 11, 6, 18 (8 , 4 , 26), 13, 14.\r\n: 6 (7 ), - 13, , 2, 29 (3 , 9 , 33), 6, 6, 5, 11 (5 ), 8 (7 ).\r\n 86:74 (24:21, 24:21, 22:22, 16:10) 13. . 2\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "KAKO SU OBNAVLjANE SRPSKE KU\u0106E POSLE \u201eOLUJE\u201d? \u010cim je udario zemljotres, sru\u0161ile su se (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "ZAMENICA gradona\u010delnika Gline iz redova srpske manjine Branka Bak\u0161i\u0107 Miti\u0107 potvrdila je re\u010di voditelja HRT-a da su se mnoge ku\u0107e koje su obnovljene posle Oluje sru\u0161ile.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/region/951084/kako-obnavljane-srpske-kuce-posle-oluje-cim-udario-zemljotres-srusile-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-03/52491_glina_f.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T17:23:00Z", "content": "- To je tano. Mnoge su se sruile - potvrdila je\u00a0Branka Baki Miti.\r\n- Kako je to mogue? - pitao je voditelj.\r\n- Zaista to ne znam - uz kiseo osmeh odgovorila je zamenica gradonaelnika.\r\nBaki Miti rekl\u2026 [+3274 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Najvi\u0161e novozara\u017eenih u Beogradu, slede Kragujevac i Ni\u0161 - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vcnMubjFpbmZvLmNvbS92ZXN0aS9uYWp2aXNlLW5vdm96YXJhemVuaWgtdS1iZW9ncmFkdS1zbGVkZS1rcmFndWpldmFjLWktbmlzL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-03T15:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Egipatska vlada odobrila upotrebu vakcine Sinofarma - B92", "description": "Egipatska vlada odobrila je upotrebu vakcine protiv kovid 19, koju je razvio kineski farmaceutski gigant Sinofarm, a vakcinacija u toj zemlji po\ufffde\ufffde kasnije u januaru, izjavila je ministarka zdravlja Hala Zajed.", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=01&dd=03&nav_id=1790214", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/01/03/3914786965ff1d58c0d849684615766_640x360x006059.jpg", "publishedAt": "2021-01-03T14:30:00Z", "content": "Egipatska vlada odobrila je upotrebu vakcine protiv kovid 19, koju je razvio kineski farmaceutski gigant Sinofarm, a vakcinacija u toj zemlji poee kasnije u januaru, izjavila je ministarka zdravlja H\u2026 [+670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0421\u043d\u0430\u0436\u0430\u043d \u0437\u0435\u043c\u0459\u043e\u0442\u0440\u0435\u0441 \u043d\u0430 \u0410\u043b\u0435\u0443\u0442\u0441\u043a\u0438\u043c \u043e\u0441\u0442\u0440\u0432\u0438\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0434 \u0410\u0459\u0430\u0441\u043a\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0410\u043b\u0435\u0443\u0442\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0440\u0432\u0430 \u043a\u043e\u0434 \u0410\u0459\u0430\u0441\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0441\u043d\u0430\u0436\u0430\u043d \u0437\u0435\u043c\u0459\u043e\u0442\u0440\u0435\u0441 \u0458\u0430\u0447\u0438\u043d\u0435 6,1 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u043f\u043e \u0420\u0438\u0445\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432\u043e\u0458 \u0441\u043a\u0430\u043b\u0438.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4209566/zemljotres-aljaska-aleutska-ostrva-sad.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/01/03/7023217_w51567404-1jpg", "publishedAt": "2021-01-03T14:03:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}]}