{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "St. K.", "title": "Zvezda bez pola tima DR\u017dALA \u010cAS KO\u0160ARKE! Evroliga\u0161kom partijom \"odgovorili\" Partizanu pred polufinal... - Blic", "description": "<a href='https://sport.blic.rs/kk-crvena-zvezda' id='f5a658f0-0009-44bf-99db-436cb30fe7b9'>Ko\u0161arka\u0161i Crvene zvezde</a> ubedljivo su trijumfovali u \u010detvrtfinalu <a href='https://sport.blic.rs/kup-radivoja-koraca' id='ac407876-1ffc-4b36-a57c-46177f67fcd0'>Kupa \u2026", "url": "https://sport.blic.rs/kosarka/domaca-kosarka-i-aba/kup-radivoj-korac-najnovije-zvezda-radnicki-prenos-lajv-izvestaj/1dxng7e", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zBMk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTm1FN01EQV8vYzJjMmVhMjc4MDM2M2I4YzBjZjA2ZTBiMDZhZjBhYWEuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-11T21:42:00Z", "content": "Evroligaka utakmica izabranika Dejana Radonjia. To je moda i najbolji opis onoga kako su igrali crveno-beli u veeranjem duelu protiv prvoligaa. Poelo je dosta oprezno od strane Beograana, imali su pr\u2026 [+6546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Jovica Putnikovi\u0107 se besan oglasio, a evo \u0161ta je rekao o oduzimanju starateljstva Maji Markovi\u0107! (VIDEO) - Alo!", "description": "Skandalozni snimci Maje Markovi\u0107 nisu pro\u0161li neopa\u017eeno", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-4/jovica-putnikovic-maja-markovic-zadruga/384337/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/335/681/1/335681-1252115512512_a9fc_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-02-11T21:03:00Z", "content": "Podsetimo, do javnosti su dospeli video zapisi zbog koji se zadrugarka nala na meti otrih komentara, a u jednom od njih je mogue videti Majukako moli svog tadanjeg emotivnog partnera Jovicu Putnikovi\u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "PUCNjAVA KOD VRNjA\u010cKE BANjE! Iz audija otvorili vatru na policiju, usledila filmska potera - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "U NOVOM Selu kod Vrnja\u010dke Banje odigrala se filmska potera dok je policija jurila automobil marke \u201caudi\u201d u kojem su bile dve osobe.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/964136/pucnjava-kod-vrnjacke-banje-audija-otvorili-vatru-policiju-usledila-filmska-potera", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-04/52745_vezbaobruc-6-_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T21:01:00Z", "content": "HRVATSKI istoriar Goran ari rekao je da je njegov predlog reenja za KiM je: Srbiji integritet, Albancima suverenitet, mali engen otvorenih granica za protok ljudi, robe, kapitala, ideja, monetarna, c\u2026 [+57 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "\"Dve dr\u017eave - to je jedino re\u0161enje problema!\" - Alo!", "description": "Turska \u0107e se priklju\u010diti razgovorima o pronalasku re\u0161enja za Kipar samo u slu\u010daju da se stvore dve dr\u017eave na ostrvu, rekao je portparol predsednika Turske, Ibrahim Kalin, dodaju\u0107i da raniji propali predlozi ne bi trebalo da budu na dnevnom redu.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/dve-drzave-to-je-jedino-resenje-problema/384332/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/311/576/1/311576-Tan2020-11-9_173622855_1_694d_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T20:30:00Z", "content": "Turska e se prikljuiti razgovorima o pronalasku reenja za Kipar samo u sluaju da se stvore dve drave na ostrvu, rekao je portparol predsednika Turske, Ibrahim Kalin, dodajui da raniji propali predloz\u2026 [+416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e \u043c\u0443\u0447\u0435\u045a\u0435 \u0441\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0446\u0435\u043c, \u0446\u0440\u043d\u043e-\u0431\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u0438\u043f\u0430\u043a \u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0427\u0430\u0447\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430 - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0415\u043a\u0438\u043f\u0430 \u0421\u0430\u0448\u0435 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433 \u045b\u0435 \u0443 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0443 \u0443 \u0441\u0443\u0431\u043e\u0442\u0443 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0431\u043e\u0459\u0435\u0433 \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0435\u0433 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430, \u0426\u0440\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0438", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/kup-radivoja-koraca/108817/partizanovo-mucenje-sa-borcem-crno-beli-se-ipak-osvetili-cacanima", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/partizan-borac(5).jpg", "publishedAt": "2021-02-11T20:12:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0418\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0426\u0440\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0430 \u0438\u043f\u0430\u043a \u043d\u0435\u043a\u0430\u0434\u0430 \u0431\u0438\u043b\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0414\u0432\u043e\u0458\u0438\u0446\u0430 \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0443 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u043b\u0438 \u0438\u0441\u043f\u0430\u0440\u0435\u045a\u0435 \u0432\u043e\u0434\u0435\u043d\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0435 \u0443 \u0430\u0442\u043c\u043e\u0441\u0444\u0435\u0440\u0438 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u045b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0442\u043a\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0438\u0458\u0435\u043d\u0435 \u0441\u0430 \u0441\u043e\u043d\u0434\u0435 \u0440\u0443\u0441\u043a\u043e-\u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e\u0433 \u201e\u0415\u043a\u0441\u043e-\u041c\u0430\u0440\u0441\u201c \u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0420\u043e\u0441\u043a\u043e\u0441\u043c\u043e\u0441. \u041e\u0432\u043e \u0458\u0435 \u0458\u043e\u0448 \u0458\u0435\u0434\u0430\u043d \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0426\u0440\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0430 \u043d\u0435\u043a\u0430\u0434\u0430 \u0431\u0438\u043b\u0430 \u0431\u0430\u0440 \u0434\u0435\u043b\u0438\u043c\u0438\u0447\u043d\u043e \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/magazine/ci/story/2520/nauka/4255764/mars-tragovi-vodene-pare-u-atmosferi.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/11/7091640_mars.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:54:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u041a\u0438\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0411\u0438-\u0411\u0438-\u0421\u0438 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0435 \u0441\u0443 \u0435\u043c\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0438\u0441\u0430 \u0411\u0438-\u0411\u0438-\u0421\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0438 \u0442\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435, \u043e\u0431\u0458\u0430\u0448\u045a\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443\u045b\u0438 \u043e\u0434\u043b\u0443\u043a\u0443 \"\u043a\u0440\u0448\u0435\u045a\u0435\u043c \u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u0435 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0430 \u043d\u0435\u0443\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\", \u0458\u0430\u0432\u0459\u0430\u0458\u0443 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0458\u0438. \u0411\u0438-\u0411\u0438-\u0421\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0447\u0430\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u0442\u0435\u0437\u043e\u043c \u041f\u0435\u043a\u0438\u043d\u0433\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4255792/kina-bbc-zabrana-televizija.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/11/7091666_w56690337.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:48:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Tomo Zori\u0107 podneo ostavku na mesto sekretara Dr\u017eavnog ve\u0107a tu\u017eilaca - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Tomo Zori\u0107 podneo je ostavku na mesto sekretara Dr\u017eavnog ve\u0107a tu\u017eilaca, prenosi RTS. Kako navode, Zori\u0107 je RTS-u rekao da je ostavka moralni \u010din.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/tomo-zoric-podneo-ostavku-na-mesto-sekretara-dvt/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/02/1301foto-FoNet-Zoran-Mrdja-e1612911547582.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:39:15Z", "content": "Tomo Zori podneo je ostavku na mesto sekretara Dravnog vea tuilaca, prenosi RTS. Kako navode, Zori je RTS-u rekao da je ostavka moralni in.\u201eNevinost sam dokazao pred institucijama sistema i dokazao n\u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "POLICIJA IH ZATEKLA NA PARKINGU I ODMAH IH POHAPSILA: Zrenjaninski \u010duvari reda spre\u010dili seriju kra\u0111a, osumnji\u010deni se dali u beg - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "ZRENjANINSKA policija, po nalogu Osnovnog javnog tu\u017eioca, uhapsila je dvadeset\u0161estogodi\u0161njeg  S. H. iz Beograda i pet hodina starijeg B. B. iz okoline Zrenjanina, zbog sumnje da su izvr\u0161ili krivi\u010dna dela: tri kra\u0111e, tri kra\u0111e u poku\u0161aju, te\u0161ku kra\u0111u, kao i om\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/964103/policija-zatekla-parkingu-odmah-pohapsila-zrenjaninski-cuvari-reda-sprecili-seriju-kradja-osumnjiceni-dali-beg", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-01-08/53910_25342-priboj-slika-1-policijski-sluybenici-u-priboju-foto-a.rovcanin-f_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:21:00Z", "content": "Sa njima su bili i jedan maloletni esnaestogodinjak i dve godine stariji mladi, protiv kojih e policija zbog sumnjen da su izvrili ista krivina dela,\u00a0podneti krivine prijave nadlenom tuilatvu.\r\nPolic\u2026 [+458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0411\u043e\u0458\u043e\u0432\u0438\u045b", "title": "\u0414\u0443\u0433 \u0441\u043f\u0438\u0441\u0430\u043a \u0443\u0431\u0438\u0458\u0435\u043d\u0438\u0445 \u201e\u043f\u0430\u043d\u0442\u0435\u0440\u0430\u201d, \u0442\u0440\u0430\u0433 \u0432\u043e\u0434\u0438 \u0434\u043e \u0411\u0435\u043b\u0438\u0432\u0443\u043a\u0430 \u0438 \u0417\u0432\u0438\u0446\u0435\u0440\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0423 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 \u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0433\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0435 \u0412\u0435\u0459\u043a\u0430 \u0411\u0435\u043b\u0438\u0432\u0443\u043a\u0430 \u0443\u0445\u0430\u043f\u0448\u0435\u043d \u0458\u0435 \u0438 \u041d\u0438\u0448\u043b\u0438\u0458\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u043e \u0410\u043d\u0434\u0440\u0438\u045b \u041a\u0443\u0437\u043c\u0430\u043d. \u041d\u0430\u0440\u0435\u0434\u0431\u043e\u043c \u043e \u0441\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0452\u0435\u045a\u0443 \u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0433\u0435 \u0422\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430\u0448\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438 \u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b, \u0410\u043d\u0434\u0440\u0438\u045b \u0441\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0435\u0442\u0438 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043f\u0430\u0434\u043d\u0438\u043a \u043a\u0440\u0438\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0435 \u0412\u0435\u0459\u043a\u0430 \u0411\u0435\u043b\u0438\u0432\u0443\u043a\u0430 \u0438 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0430 \u041c\u0438\u0459\u043a\u043e\u0432\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/472805/Dug-spisak-ubijenih-pantera-trag-vodi-do-Belivuka-i-Zvicera", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_02///757z468_Ritopek2.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "M\ufffd", "title": "Pavar re\u0161io finale \u2013 Bajern je \u0161ampion sveta - B92", "description": "Bajern Minhen osvojio je Svetsko klupsko prvenstvo.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=11&nav_id=1810218", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/11/71969365160258b0a6bef4498765215_640x360x00135326.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:02:00Z", "content": "Bajern Minhen osvojio je Svetsko klupsko prvenstvo. \r\nMIzvor:\u00a0B92etvrtak, 11.02.2021. | 20:53\r\nBajern je tako uspeo da trijumfuje u svakom takmienju u kojem su uestvovali prole i ove sezone. \r\nPosle \u2026 [+686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "SIRIJCI UHAP\u0160ENI U DANSKOJ I NEMA\u010cKOJ: Spremali napade! Na\u0111eno 10 kg baruta, fitilj a kupili i sumnjive hemika - Kurir", "description": "Nema\u010dke i danske vlasti su uhapsile trojicu Sirijaca pod optu\u017ebom da su planirali napade, saop\u0161tili su danas tu\u017eioci.", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3623203/sirijci-uhapseni-u-danskoj-i-nemackoj-spremali-napade-nadjeno-10-kg-baruta-fitilj-a-kupili-i-sumnjive-hemikalije", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/02/11/19/2459671_profimedia0590355400-nemacka-policija_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T18:38:03Z", "content": "<li>Razmislite ukoliko pokreete neke poslove. Nemojte uriti, dajte sebi vremena, posavetujte se sa starijim i iskusnijim kolegama i znaete da li da nastavite. ...\r\n</li><li>Dan je za tro\u0161enje, pa pos\u2026 [+1697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Alfa Romeo Giulia \u2013 najbolji automobil - B92", "description": "Alfa Romeo Giulia osvojila je jo\ufffd jednu presti\ufffdnu nagradu nakon \ufffdto je taj model progla\ufffden za najbolji automobil 2021. godine u izboru \ufffdasopisa &bdquo;auto motor und sport&rdquo;.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&nav_id=1809972", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/11/1012918209602538b423531586003586_640x360x0058182.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T18:00:00Z", "content": "Alfa Romeo Giulia osvojila je jo jednu prestinu nagradu nakon to je taj model proglaen za najbolji automobil 2021. godine u izboru asopisa \u201eauto motor und sport\u201d.\r\netvrtak, 11.02.2021. | 19:00 -&gt; \u2026 [+1180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informer.rs"}, "author": "Informer.rs", "title": "RADA MANOJLOVI\u0106 PROGOVORILA O FINANSIJSKOJ KRIZI: Ispada kao da sam 15 godina radila za VAZDUH... - https://informer.rs", "description": "Peva\u010dica Rada Manojlovi\u0107 progovorila je o finansijskoj krizi.", "url": "https://informer.rs/dzet-set/vesti/585461/rada-manojlovic-pevacica-dzet-set-estrada", "urlToImage": "https://informer.rs/data/images/2019-11-20/293338_rada-m_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T17:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:FoNet", "title": "Usvojen Zakon o socijalnoj karti u Skup\u0161tini Srbije - N1 Info", "description": "Skup\u0161tina Srbije usvojila je Zakon o socijalnoj karti koji \u0107e omogu\u0107iti pravedniju raspodelu novca za socijalno najugro\u017eenije grupe i uspostavljanje bolje kontrole socijalnih davanja.", "url": "https://rs.n1info.com/biznis/usvojen-zakon-o-socijalnoj-karti-u-skupstini-srbije/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/01/Skupstina-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T15:28:00Z", "content": "Skuptina Srbije usvojila je Zakon o socijalnoj karti koji e omoguiti pravedniju raspodelu novca za socijalno najugroenije grupe i uspostavljanje bolje kontrole socijalnih davanja. \r\nZakonom se ureuje\u2026 [+973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0435\u043c\u043d\u0430 \u0434\u0430 \u0438\u0441\u043f\u0443\u043d\u0438 \u0441\u0432\u0435 \u0437\u0430\u0445\u0442\u0435\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \"\u0441\u043f\u0443\u0442\u045a\u0438\u043a\" - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0423 \u041f\u0430\u043b\u0430\u0442\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u043d \u0458\u0435 \u0441\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u043a \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0438 \u0434\u0435\u043b\u0435\u0433\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u043e\u043c \u0443\u0441\u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430\u045a\u0430 \u0437\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u0438\u0447\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435.\r\n\u0414\u0435\u043b\u0435\u0433\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0440\u0443\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u0447\u045a\u0430\u043a\u0430, \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u045b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0448\u043a\u0435 \u0438 \u043a\u0430\u0434\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0435 \u043a\u0430\u043f\u0430\u0446\u0438\u0442\u0435\u0442\u0435 \u0443 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0443 \"\u0422\u043e\u0440\u043b\u0430\u043a\" \u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u045a\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \"\u0441\u043f\u0443\u0442\u045a\u0438\u043a\".", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4255463/vakcina-ruska-proizvodnja-srbija.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/11/7091207_pg20210211-rusi-izjaveframe12354.png", "publishedAt": "2021-02-11T15:16:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "UEFA donela odluku o ve\u010deri koja je potresla Evropu i Pariz! - Sportske.net", "description": "Sebastjan Koltesku ne\u0107e biti optu\u017eem za rasizam.", "url": "https://sportske.net/vest/medjunarodni-fudbal/uefa-donela-odluku-o-veceri-koja-je-potresla-evropu-i-pariz-431740", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/koltesku5854490202012090932417_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T14:58:30Z", "content": "Disciplinska komisija Evropske kue fudbala (UEFA) nee pokrenuti postupak protiv Sebastjana Kolteskua, etvrtog sudije na meu izmeu Pariz Sen ermana i Baakehira, odigranom krajem prole godine na \"Parku\u2026 [+489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:N1 Beograd", "title": "Zvani\u010dno preminulo jo\u0161 15 osoba od korone, dok je 2.000 novozara\u017eeno - N1 Info", "description": "Prema zvani\u010dnim podacima, u poslednja 24 sata preminulo je jo\u0161 15 osoba od posledica koronavirusa u Srbiji, pa je ukupan broj \u017ertava pove\u0107an na 4.183, objavljeno je na sajtu Ministarstva zdravlja covid19.rs.", "url": "https://rs.n1info.com/vesti/zvanicno-preminulo-jos-15-osoba-od-korone-dok-je-2-000-novozarazeno/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2020/10/kovid-342237.jpeg", "publishedAt": "2021-02-11T14:04:00Z", "content": "Prema zvaninim podacima, u poslednja 24 sata preminulo je jo 15 osoba od posledica koronavirusa u Srbiji, pa je ukupan broj rtava povean na 4.183, objavljeno je na sajtu Ministarstva zdravlja covid19\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Ni Instagram ne pra\u0161ta: Trajno zabranili Kenedija - B92", "description": "Instagram je ukinuo nalog Roberta F. Kenedija Juniora nakon \ufffdto je, suprotno pravilima ove dru\ufffdtvene mre\ufffde, izneo la\ufffdne tvrdnje o kovidu 19 i vakcinama.", "url": "https://www.b92.net/tehnopolis/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&nav_id=1809973", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/11/150230031602538da4718a149124879_640x360x0019111.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T13:58:00Z", "content": "Instagram je ukinuo nalog Roberta F. Kenedija Juniora nakon to je, suprotno pravilima ove drutvene mree, izneo lane tvrdnje o kovidu 19 i vakcinama.\r\nIzvor:\u00a0Tanjugetvrtak, 11.02.2021. | 14:58 -&gt; 1\u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "DONACIJA SRBIJE MAKEDONIJI: Predaja vakcina odlo\u017eena zbog nabavljanja dodatne dokumentacije - Kurir", "description": "Isporuka vakcina, koje je Srbija trebalo u \u010detvrtak da donira Sevrenoj Makedoniji, pomerena je za nekoliko dana, saop\u0161tila je Slu\u017eba za saradnju sa medijima predsednika Republike.Kako je nazna\u010deno, isporuka je odlo\u017eena zbog neophodnosti nabavljanja dodatne ...", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/politika/3622131/stize-donacija-iz-srbije-makedoniji-predsednik-vucic-urucice-zaevu-prvi-kontigent-vakcina", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/05/12/2424213_av-foto-tanug-dragan-kujundzic_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T11:48:45Z", "content": "<li>Razmislite ukoliko pokreete neke poslove. Nemojte uriti, dajte sebi vremena, posavetujte se sa starijim i iskusnijim kolegama i znaete da li da nastavite. ...\r\n</li><li>Dan je za tro\u0161enje, pa pos\u2026 [+1697 chars]"}]}