{"status": "ok", "totalResults": 33, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "author": null, "title": "Lek na\u0161ih baka re\u0161ava ovih 10 zdravstvenih problema - Pink.rs", "description": "Sigurno znate da su na\u0161e bake razne zdravstvene probleme re\u0161avale rakijom. Rakija se kod nas smatra nacionalnim pi\u0107em, a svi znamo i da je lekovita.", "url": "https://www.pink.rs/zdravlje/281528/lek-nasih-baka-resava-ovih-10-zdravstvenih-problema", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/185855778-b771-4760-9640-227dd2273897/0,0,960,540/1024", "publishedAt": "2021-03-06T21:30:29Z", "content": "Sigurno znate da su nae bake razne zdravstvene probleme reavale rakijom. Rakija se kod nas smatra nacionalnim piem, a svi znamo i da je lekovita.\r\nNajpoznatije su rakija ljivovica i loza.\r\nRakija sad\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Vulin: Vu\u010di\u0107 i njegova porodica prislu\u0161kivani 1.572 puta, svi na poligrafu pali - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Predsednik Srbije Aleksandar Vu\u010di\u0107 i \u010dlanovi njegovi porodice Andrej, An\u0111elko i Danilo bili su prislu\u0161kivani 1.572 puta, odnosno registrovano je toliko telefonskih kontakata koji su ilegalno bili bele\u017eeni, rekao je ve\u010deras Aleksandar Vulin, ministar unutra\u0161nj\u2026", "url": "https://www.danas.rs/politika/vulin-vucic-i-njegova-porodica-prisluskivani-1-572-puta-svi-na-poligrafu-pali/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2021/01/0901foto-BETA-AP-Photo-Darko-Vojinovic.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T20:44:55Z", "content": "Predsednik Srbije Aleksandar Vui i lanovi njegovi porodice Andrej, Anelko i Danilo bili su prislukivani 1.572 puta, odnosno registrovano je toliko telefonskih kontakata koji su ilegalno bili beleeni,\u2026 [+4591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u0418\u043c\u0430 \u043b\u0438 \u043a\u0440\u0430\u0458\u0430 \u0430\u0433\u043e\u043d\u0438\u0458\u0438 \u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u0430: \u0418 \u0426\u0438\u0431\u043e\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443! - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u041a\u043e\u0448\u0430\u0440\u043a\u0430\u0448\u0438 \u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u0443 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0443 \u043e\u0434 \u0426\u0438\u0431\u043e\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u0436\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0430 87:90 (19:24, 17:13, 23:21, 21:22, 7:10), \u0443 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0438 20. \u043a\u043e\u043b\u0430...", "url": "http://www.zurnal.rs/kosarka/aba-liga/109839/ima-li-kraja-agoniji-partizana-i-cibona-slavila-u-beogradu", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/kk-partizan(4).gif", "publishedAt": "2021-03-06T20:44:42Z", "content": "87:90 (19:24, 17:13, 23:21, 21:22, 7:10), 20. \r\n: / \r\n20 , . 15 , 14 , 13 . 12 .\r\n 23 23 . 15 , , .\r\n \" \" .\r\n , . , 11 (33:22), \"\" \"\" , 36:37.\r\n \"\" 41:39, \"\" 57:50. - , . (59:58).\r\n , , , , \"\" - 75:7\u2026 [+106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "USKORO \u0106ETE ZAVR\u0160ITI IZA RE\u0160ETAKA: Predsednik najavio obra\u010dun sa mla\u0111im kriminalnim grupama - Izbrojani su vam dani na slobodi! - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NAKON zavr\u0161ene sednice Saveta za nacionalnu bezbednost predsednik Vu\u010di\u0107 je govorio o borbi protiv organizovanog kriminala.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/972158/uskoro-cete-zavrsiti-iza-resetaka-predsednik-najavio-obracun-mladjim-kriminalnim-grupama-izbrojani-vam-dani-slobodi", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-03-06/72447_viber-image-2021-03-06-21-17-49fsf_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T20:38:00Z", "content": "Srbija je uspela da se obrauna sa nekoliko vanih grupa.\r\n- Postoje mlae grupe koje su mislile da su zauzele prostor svojih prethodnika i da mogu da nastave - zapoeo je predsednik.\r\n-\u00a0 elim da vam naj\u2026 [+258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NOVOSTI SAZNAJU: Evo u \u010dijim telefonima su prona\u0111ene uznemiruju\u0107e fotografije monstruoznih zlo\u010dina koje \u0107e biti pokazane ve\u010deras - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NAKON Sednice za nacionalnu bezbednost bi\u0107e prikazane fotografije uznemiruju\u0107eg sadr\u017eaja na kojima su prikazani monstruozni zlo\u010dini.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/hronika/972146/novosti-saznaju-evo-cijim-telefonima-pronadjene-uznemirujuce-fotografije-monstruoznih-zlocina-koje-biti-pokazane-veceras", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-10/64467_vn_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T20:03:00Z", "content": "Kako su \"Novosti\" ranije pisale do kljunih dokaza protiv kriminalnih grupa Veljka Belivuka, Marka Miljkovia i Darka Eleza, pored ostalih materijalnih tragova, policija i tuilatvo doli su tokom vetaen\u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u041f\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0436\u0438\u0432\u043e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0443 \u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430\u0440\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0421\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0443 \u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u0447\u0438\u045b, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0435 \u0410\u043d\u0430 \u0411\u0440\u043d\u0430\u0431\u0438\u045b \u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440 \u0443\u043d\u0443\u0442\u0440\u0430\u0448\u045a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0412\u0443\u043b\u0438\u043d \u043e\u0431\u0440\u0430\u045b\u0430\u0458\u0443 \u0441\u0435 \u0458\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0421\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0443 \u0431\u0435\u0437\u0431\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0443 \u041f\u0430\u043b\u0430\u0442\u0438 \"\u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430\". \u0423\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0442\u043e\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0431\u0438\u0442\u0438 \u0435\u043c\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0434\u0440\u0436\u0430\u0458 \u0443\u2026", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4284160/uzivo-vucic-obracanje-sednica-nacionalna-bezbednost.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/06/7132019_2vucic-live-stream-t.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T20:00:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "SEVE U KLIN\u010cU Zastranili smo pre nego \u0161to su razapeli Isusa! Sad razapinjemo na Instagramu, a onda je pomenula - Kurir", "description": "Severina Koji\u0107 u\u0161la je u klin\u010d sa svojim pratiocima na Instagramu nakon \u0161to je objavila seriju fotografija na kojima pozira kao biblijska raspu\u0161tenica Salome, koja je tra\u017eila glavu Svetog Jovana Krstitelja. U raspravi sa ljudima koji su se gnu\u0161ali ovih slika \u2026", "url": "https://www.kurir.rs/stars/3638885/seve-u-klincu-zastranili-smo-pre-nego-sto-su-razapeli-isusa-sad-razapinjemo-na-instagramu-a-onda-je-pomenula-mladica-i-hitlera", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/04/01/11/2187795_severina-press-23012013-0006_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:40:09Z", "content": "Severina Koji ula je u klin sa svojim pratiocima na Instagramu nakon to je objavila seriju fotografija na kojima pozira kao biblijska rasputenica Salome, koja je traila glavu Svetog Jovana Krstitelja\u2026 [+3134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "PREGOVORI RUSIJE I SZO: Tra\u017ei se hitno odobrenje za Sputnjik Ve - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "MINISTAR zdravlja Rusije Mihail Mura\u0161ko razgovarao je danas s generalnim direktorom Svetske zdravstvene organizacije (SZO) Tedrosom Adanom Gebrejesusom o ruskom zahtevu za hitno odobrenje za upotrebu vakcine Sputnjik Ve, saop\u0161tilo je rusko Ministarstvo zdravl\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/972131/pregovori-rusije-szo-trazi-hitno-odobrenje-sputnjik", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-05/62822_11082020koronaruskavakcina-4-_f.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:29:00Z", "content": "- Tokom razgovora, oni su se dotakli naina za borbu protiv irenja novog korona virusa, ukljuujui vakcinaciju stanovnitva, za poboljanje javnog zdravlja i poveanje dostupnosti medicinske zatite. Bilo \u2026 [+953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SS", "title": "U\u017eivo: Sergej nije, ali Korea jeste \u0161okirao Juventus! - B92", "description": "Derbi 26. kola Serije A izme\ufffdu Juventusa i Lacija mogao bi u mnogome da odlu\ufffdi ishod sezone u Italiji.", "url": "https://www.b92.net/sport/fudbal/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&dd=06&nav_id=1822419", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/06/2338456216043e6258b41b217635788_640x360x003415.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:00:00Z", "content": "Derbi 26. kola Serije A izmeu Juventusa i Lacija mogao bi u mnogome da odlui ishod sezone u Italiji.\r\nSSIzvor:\u00a0B92subota, 6.03.2021. | 20:00 -&gt; 22:00\r\n<table><tr><td><table><tr><td><table><tr><td>\u2026 [+924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0427\u0443\u0434\u0435\u0441\u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0458\u0430 \u0408\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0420\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u045b \u2013 26 \u043e\u0434\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0433\u043e\u043b\u043c\u0430\u043d\u043a\u0435 \u043d\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0447\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0408\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0420\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0433\u043e\u043b\u043c\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0440\u0443\u043a\u043e\u043c\u0435\u0442\u043d\u0435 \u0440\u0435\u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435, \u0444\u0435\u043d\u043e\u043c\u0435\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0458\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0420\u041a \u041a\u0440\u0438\u043c \u0438\u0437 \u0409\u0443\u0431\u0459\u0430\u043d\u0435 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0438\u0433\u0435 \u0448\u0430\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430.", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/130/rukomet/4284226/jovana-risovic-cudesna-partija-26-odbrana-krim-cska-liga-sampiona.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/06/7132061_risovic.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T17:32:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Putnik na letu iz Pariza po\u010deo \u010dudno da se pona\u0161a, prestravljeni pilot ubrzo tra\u017eio hitno sletanje na 300 kilometara od Beograda - Alo!", "description": "Putnik na petu Er Fransa, ina\u010de dr\u017eavaljanin Indije, po\u010deo je da se agresivno pona\u0161a ubrzo nakon poletanja ju\u010de popodne.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/putnik-na-letu-iz-pariza-poceo-cudno-da-se-ponasa-prestravljeni-pilot-ubrzo-trazio-hitno-sletanje-na-300-kilometara-od-beograda/392343/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/334/532/1/334532-Screenshot_3_77ef_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-03-06T16:37:00Z", "content": "Putnik na petu Er Fransa, inae dravaljanin Indije, poeo je da se agresivno ponaa ubrzo nakon poletanja jue popodne.Avion koji je leteo iz Pariza za Nju Delhi morao je prinudno da sleti u Sofiji zbog \u2026 [+720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "author": "Autor:Beta", "title": "SSP: Svako doma\u0107instvo u Srbiji uskoro \u0107e Kini dugovati po 6.250 evra - N1 Info", "description": "Predsednik Resornog odbora za privredu i finansije Stranke slobode i pravde (SSP) Du\u0161an Nikezi\u0107 izjavio je da je ugovaranjem posla za izgradnju obilaznice oko Kragujevca vredne 100 miliona evra, Srbija zvani\u010dno pre\u0161la 15 milijardi evra duga prema Kini i 50 mi\u2026", "url": "https://rs.n1info.com/biznis/ssp-svako-domacinstvo-u-srbiji-uskoro-ce-kini-dugovati-po-6-250-evra/", "urlToImage": "https://rs.n1info.com/wp-content/uploads/2021/03/dusan-nikezic.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T16:22:00Z", "content": "Predsednik Resornog odbora za privredu i finansije Stranke slobode i pravde (SSP) Duan Nikezi izjavio je da je ugovaranjem posla za izgradnju obilaznice oko Kragujevca vredne 100 miliona evra, Srbija\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Sve nadle\u017ene slu\u017ebe kre\u0107u prema granici zemlje - Alo!", "description": "Iran je poslao 10 vatrogasnih vozila za borbu protiv po\u017eara kao odgovor na zahtev lokalnih avganistanskih vlasti, izjavio je zvani\u010dnik za vanredne situacije u iranskoj provinciji Ju\u017eni Horasan za iransku dr\u017eavnu televiziju, prenosi Rojters.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/svet/sve-nadlezne-sluzbe-krecu-prema-granici-zemlje/392326/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/239/369/1/239369-iran_1995_1000x1000.png", "publishedAt": "2021-03-06T15:59:00Z", "content": "Iran je poslao 10 vatrogasnih vozila za borbu protiv poara kao odgovor na zahtev lokalnih avganistanskih vlasti, izjavio je zvaninik za vanredne situacije u iranskoj provinciji Juni Horasan za iransk\u2026 [+1022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.021.rs"}, "author": "", "title": "FOTO: Umetnik iz Doboja do\u0161ao u Novi Sad da naslika mural posve\u0107en Bala\u0161evi\u0107u - 021.rs Novosadski informativni portal", "description": "Novi Sad je na Limanima dobio dva nova murala posve\u0107ena legendarnom kantautoru \u0110or\u0111u Bala\u0161evi\u0107u, koji je preminuo pre dve nedelje.", "url": "https://www.021.rs/story/Novi-Sad/Vesti/267842/FOTO-Umetnik-iz-Doboja-dosao-u-Novi-Sad-da-naslika-mural-posvecen-Balasevicu.html", "urlToImage": "https://www.021.rs//images/fc48aebc42df8819ed168d08db9a6b10/balas_2.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T14:15:00Z", "content": "Komentari italaca na objavljene vesti nisu stavovi redakcije portala 021 i predstavljaju privatno miljenje anonimnog autora.\r\nRedakcija 021 zadrava pravo izbora i modifikacije pristiglih komentara i \u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "KORONA KLACKALICA: Danas 3.519 novozara\u017eenih, preminulo 17 pacijenata - Kurir", "description": "U Srbiji je u prethodnih 24 sata na korona virus testirano 13.087 gra\u0111ana od kojih je 3.519 novozara\u017eenih.Na\u017ealost, preminulo je 17 pacijenata. Na respiratorima u bolnicama \u0161irom Srbije trenutno se nalaze 169 pacijenata.foto: PrintscreenPodse\u0107amo, ju\u010de je ...", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3638679/korona-klackalica-danas-3519-novozarazenih-preminulo-17-pacijenata", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/03/06/15/2486589_2358989-shutterstock1642467388346_ff.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T14:11:53Z", "content": "U Srbiji je u prethodnih 24 sata na korona virus testirano 13.087\u00a0graana od kojih je 3.519 novozaraenih.\r\nNaalost, preminulo je 17 pacijenata. Na respiratorima u bolnicama irom Srbije trenutno se nal\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "PUCNJAVA KOD NOVOG PAZARA Vatreni obra\u010dun bliskih ro\u0111aka, jedan ubijen, drugom se bore za \u017eivot - Blic", "description": "Neboj\u0161a L. ubijen je, a njegov sin Uro\u0161 je te\u0161ko povre\u0111en u krvavom obra\u010dunu koji se dogodio u selu Rogozna nadomak Novog Pazara.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/uzas-kod-novog-pazara-krvavi-obracun-bliskih-rodaka-jedan-ubijen-drugom-se-bore-za/fm9jtyw", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Gjjk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0dJN01EQV8vNzc5NzRhYzgyZGEzYmY0ZTQ4MTM3Y2QwZGRiNmZjN2IuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-03-06T13:59:21Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "author": null, "title": "Apple Watch i dalje predvodi globalnu prodaju pametnih satova - Benchmark", "description": "Prema najnovijem izve\u0161taju kompanije Counterpoint Research, kada je u pitanju isporuka pametnih satova u periodu oktobar-decembar 2020. godine, Apple je i dalje vode\u0107a kompanija", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/apple_watch_i_dalje_predvodi_globalnu_prodaju_pametnih_satova-87166", "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/492b8bd2dd1d2e5b8d10c1bbd8654f05.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T13:36:11Z", "content": "Prema najnovijem izve\u0161taju kompanije Counterpoint Research, kada je u pitanju isporuka pametnih satova u periodu oktobar-decembar 2020. godine, Apple je i dalje vodea kompanija u ovom segmentu.\r\nTri\u0161\u2026 [+1102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "author": null, "title": "Fall Guys razvojni tim Mediatonic preuzet od strane Epic Games-a - PC Press", "description": "Odluka mo\u0107nog Epic-a ne bi trebalo da pomrsi ra\u010dune napredovanju ovog malog bisera od igre. Epic Games je kupio Tonic", "url": "https://pcpress.rs/fall-guys-razvojni-tim-mediatonic-preuzet-od-strane-epic-games-a/", "urlToImage": "https://pcpress.rs/wp-content/uploads/2021/03/fall-guys-slime-survivors.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T13:00:19Z", "content": "Odluka monog Epic-a ne bi trebalo da pomrsi raune napredovanju ovog malog bisera od igre. Epic Games je kupio Tonic Games Group, kompaniju u ijem je Mediatonic vlasnitvu, koji razvija Fall Guys. Tim \u2026 [+648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mondo.rs"}, "author": "Mondo", "title": "SNIMCI S NASTUPA TANJE SAVI\u0106 RAZBESNELI JAVNOST: Nigde maske ni distance - Mi se zaklju\u010davamo, ona peva u krca - Mondo", "description": "Peva\u010dica se snimala u prepunom klubu!", "url": "https://mondo.rs/Zabava/Zvezde-i-tracevi/a1443936/tanja-savic-nastup-u-mostaru-korona-distanca-maske-video.html", "urlToImage": "https://static.mondo.rs/Picture/972160/png/tanja", "publishedAt": "2021-03-06T12:13:00Z", "content": "Pevaica se snimala u prepunom klubu!\r\nPevaica Tanja Savi nastupila je u jednom klubu u Mostaru, na kojem nisu ispotovane epidemioloke mere.\r\nIako je broj zaraenih u regionu ponovo u porastu i epidemi\u2026 [+698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Dr Gojkovi\u0107: \"Koronu \u0107emo pobediti na jedan od dva mogu\u0107a na\u010dina\" VIDEO - B92", "description": "Koronavirus zvani\ufffdno je stigao u Srbiju, a prvi zara\ufffdeni je mu\ufffdkarac iz Subotice star 43 godine. Ta\ufffdno godinu dana pro\ufffdlo je od ove vesti. Koronu \ufffdemo pbediti na dva na\ufffdina, ka\ufffde za TV Prva dr Zoran Gojkovi\ufffd, \ufffdlan Kriznog \ufffdtaba.", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=03&dd=06&nav_id=1822311", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/03/06/148676591860436912e4a4d670084820_640x360x00302.png", "publishedAt": "2021-03-06T11:35:00Z", "content": "Koronavirus zvanino je stigao u Srbiju, a prvi zaraeni je mukarac iz Subotice star 43 godine. Tano godinu dana prolo je od ove vesti. Koronu emo pbediti na dva naina, kae za TV Prva dr Zoran Gojkovi,\u2026 [+2122 chars]"}]}