{"status": "ok", "totalResults": 33, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "\u0160TA DONOSI NOVI ZAKON O ZDRAVSTVENOM OSIGURANjU? Velike promene za trudnice i one koji boluju od retkih bolesti - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "SRBIJA bi polovinom ove godine, ta\u010dnije 1. juna 2021. trebalo da dobije nov Zakon o zdravstvenom osiguranju, a tim povodom u toku je javna rasprava o Nacrtu koji sadr\u017ei izmene i dopune ovog dokumenta. Ovim dokumentom prvi put u pravne propise u Srbiji bi\u0107e uv\u2026", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/drustvo/965426/sta-donosi-novi-zakon-zdravstvenom-osiguranju-velike-promene-trudnice-one-koji-boluju-retkih-bolesti", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-02/61862_depositphotos-317590504-xl-2015_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T21:23:00Z", "content": "Ako se ovaj dokument usvoji, vie ne bi trebalo poslodavac da vri obraun naknada zarada, ve e to raditi Republiki fond za zdravstveno osiguranje (RFZO), koji sada to samo kontrolie.\r\nJavna rasprava je\u2026 [+4475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "V.M.", "title": "VUK MOB IMAO SAOBRA\u0106AJKU Do\u017eiveo udes u Beogradu, sa reperom u autu bila njegova trudna verenica - Blic", "description": "Reper i biv\u0161i zadrugar Vukadin Gojkovi\u0107, poznatiji kao <a href='https://www.blic.rs/vukadin-gojkovic-vuk-mob' id='4a1d94af-34a9-4cec-8c51-0998b526d55c'>Vuk Mob</a>, ve\u010deras je imao saobra\u0107ajnu nezgodu u Beogradu.", "url": "https://www.blic.rs/zabava/vuk-mob-udes-verenica-saobracajka/gfemsmz", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v19k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTlRjN01EQV8vMjYxNDE4NzNjMTI1N2RlYTYzOGMwNGI4ZjlhOTUxMTUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-15T21:21:00Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "POZNATI TRENER DARKO PERUNI\u010cI\u0106 PREMINUO U 53. GODINI: Tuguje srpska ko\u0161arka - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "TU\u017dNE vesti sti\u017eu iz ko\u0161arke. Danas je u 53. godini preminuo poznati trener Darko Peruni\u010di\u0107.", "url": "https://www.novosti.rs/sport/kosarka/965433/poznati-trener-darko-perunicic-preminuo-53-godini-tuguje-srpska-kosarka", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-15/66098_415322-3394475189157-267602175-o_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T21:14:00Z", "content": "Igraku karijeru je poeo u rodnom aku, u ekipi elezniara. Nakon toga je preao u Beoin, a okonao ju je u Zemunu. Potom je poeo trenersku karijeru koja se pokazala kao veoma uspena.\r\nZa 22 godine rada u\u2026 [+368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "P. L.", "title": "POGLED NA NOVAKA IZAZIVA JEZU Kada je \u0110okovi\u0107 podigao majicu, videlo se da mu je skoro pola stomaka ... - Blic", "description": "<a href='https://sport.blic.rs/novak-djokovic' id='a055e58d-4e6b-4c24-9714-fc08b7e45c73' data-link-role-code='open_new_tab'>Novak \u0110okovi\u0107</a> je u osmini finala Australijan opena savladao Milo\u0161a Raoni\u0107a uz velike pote\u0161ko\u0107e po\u0161to je kolo ranije zaradio povredu.", "url": "https://sport.blic.rs/tenis/novak-djokovic-povreda-stomak-australijan-open-fotografija/99pfzt0", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bTSk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWldRN01EQV8vNGQxMzVhOGNiOWJiYTBhMzEyNTYyODA0N2FiMGRlYmUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2021-02-15T20:37:27Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nK\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0414\u0438\u043a\u0438\u045b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0447\u0435\u0442\u0438\u0440\u0438 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043e \u0426\u0440\u043d\u0443 \u0413\u043e\u0440\u0443 \u0438 \u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u043e \u0441\u0435 \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0443 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0411\u0438\u0432\u0448\u0438 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0416\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u043c\u0435\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0411\u0440\u0430\u0442\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0414\u0438\u043a\u0438\u045b \u0458\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043e \u0426\u0440\u043d\u0443 \u0413\u043e\u0440\u0443 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0441\u0443 \u043c\u0443 \u0432\u0440\u0430\u045b\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043f\u043e\u0442\u0432\u0440\u0434\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0437\u0430 \"\u041f\u043e\u0431\u0458\u0435\u0434\u0443\" \u0430\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u0414\u0443\u0448\u0430\u043d \u0408\u043e\u0432\u043e\u0432\u0438\u045b.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/124/drustvo/4260635/bratislav-dikic-crna-gora-napustanje-dokumenta.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/15/7098538_.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:32:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "Bez faula: Bo\u017eidar Maljkovi\u0107 VIDEO - B92", "description": "U prvoj epizodi novog podcasta B92.net \"Bez faula\" razgovaramo sa predsednikom Olimpijskog komiteta Srbije, Bo\ufffdidarom Maljkovi\ufffdem.", "url": "https://www.b92.net/sport/podcast/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=15&nav_id=1812138", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/15/262759603602a4195cd43d866399574_640x360x001223.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:00:00Z", "content": "O tome kako e \"efovi u Meunarodnom olimpijskom komitetu\" reiti problem korone, zato se raduje Igrama u Tokiju i kako, kao trener, razume ostale sportove...\r\nMaljkovi je priao o svojoj prvoj i najveoj\u2026 [+517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Medicinska sestra preminula usred no\u0107i, pacijenti lupanjem alarmirali - Alo!", "description": "Zaposleni \u010duli pacijente kako lupaju na vrata", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/medicinska-sestra-preminula-usred-noci-pacijenti-lupanjem-alarmirali/385741/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/316/475/1/316475-shutterstock_104336624_05ae_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:52:00Z", "content": "Medicinska sestra S. G. zaposlena u Specijalnoj psihijatrijskoj bolnici u Gornjoj Toponici noas je preminula tokom deustva, a iz Vieg javnog tuilatva u Niu navode da nije naloena obdukcija, jer nije \u2026 [+962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u0411\u0443\u0440\u045f \u043a\u0430\u043b\u0438\u0444\u0430 \u0443 \u0431\u043e\u0458\u0430\u043c\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041d\u0430\u0458\u0432\u0438\u0448\u0430 \u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443, \u0447\u0443\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0411\u0443\u0440\u045f \u043a\u0430\u043b\u0438\u0444\u0430 \u0443 \u0414\u0443\u0431\u0430\u0438\u0458\u0443, \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0430\u0441 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u0435\u043b\u0430 \u0443 \u0431\u043e\u0458\u0430\u043c\u0430 \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u043e\u043c \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/1/politika/4260561/burdz-kalifa-zastava-srbija.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/02/15/7098446_img-20210215-wa0004.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:43:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Evo za\u0161to je Velja Nevolja zaspao u fotelji, dok su mu SAJ-evci pretresali stan - Alo!", "description": "Hap\u0161enje Veljka Belivuka ne prestaje da \u0161okira gra\u0111ane.", "url": "https://www.alo.rs/vesti/hronika/velja-nevolja-upad-specijalci-stan/385725/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/333/499/1/333499-policija01_3d8c_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:32:00Z", "content": "Hapenje Veljka Belivuka ne prestaje da okira graane.Veljko Belivuk (36), zvani Velja Nevolja, koji je uhapen 4. februara, oko pet ujutru na Rudniku, jednim postupkom je iznenadio pripadnike Specijaln\u2026 [+3300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "author": "", "title": "\u041e\u0431\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430\u045a\u0435 \u0433\u0440\u0430\u0434\u045a\u0435 \u201e\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430 2\u201d \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0442\u0435\u043c\u0430 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "description": "\u0428\u0435\u0444 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0435\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0458\u0443 \u0438 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u0411\u0443\u043d\u0434\u0435\u0441\u0442\u0430\u0433\u0430, \u041a\u043b\u0430\u0443\u0441 \u0415\u0440\u043d\u0441\u0442 \u0438\u0437 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0458\u0435 \u041b\u0435\u0432\u0438\u0446\u0435, \u0438\u0437\u0458\u0430\u0432\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u0430 \u0441\u0430 \u0421\u0410\u0414 \u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0443 \u043e\u0431\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0430\u045a\u0430 \u201e\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433 \u0442\u043e\u043a\u0430 2\u201d. \u201e\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0459\u0430\u043c\u043e \u0447\u0438\u045a\u0435\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0434\u0430 \u0421\u0410\u0414, \u043d\u0430 \u0447\u0435\u043b\u0443 \u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0411\u0430\u0458\u0434\u0435\u043d\u043e\u043c, \u0441\u0430\u0434\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0443\u0458\u0443 \u0432\u0435\u043b\u2026", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/473031/Obustavljanje-gradnje-Severnog-toka-2-nije-tema-za-razgovor", "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2021_02///757z468_w_56671866.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:22:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "NAJVI\u0160A ZGRADA NA SVETU U BOJAMA SRPSKE TROBOJKE: Dubai odao po\u010dast na\u0161oj zemlji povodom Dana dr\u017eavnosti (FOTO+VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NAJVI\u0160A zgrada na svetu, Burd\u017e Kalifa, ve\u010deras svetli u bojama zastave Srbije.", "url": "https://www.novosti.rs/planeta/svet/965376/najvisa-zgrada-svetu-bojama-srpske-trobojke-dubai-odao-pocast-nasoj-zemlji-povodom-dana-drzavnosti-foto-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-15/66061_untitled_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:11:00Z", "content": "Impresivna graevina u Dubaiju koja je visoka 829.80 metara i nosi teprikosnoveno titulu najvie od 2009. godine u znaku je nae zemlje, povodom Dana dravnosti.\r\nOvo nije prvi put da Dubai ukae poast Sr\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "NISAM IMAO PARA, PRIJATELJE, MISLIO SAM DA NIKO NE ZNA DA POSTOJIM Glumac je pro\u0161ao kroz TE\u017dAK PERIOD, a onda - Kurir", "description": "Glumca Marka Vasiljevi\u0107a \u0161ira publika upoznala je u novoj seriji u kojoj igra sina Slobode Mi\u0107alovi\u0107a, a o njegovomj privatnom \u017eivotu se malo zna. - Boba Mi\u0107alovi\u0107 i ja smo se upoznali na snimanju serije Ubice mog oca. Sreli smo se prvi put u monta\u017ei i kada .\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/zabava/pop-kultura/3625591/nisam-imao-para-prijatelje-mislio-sam-da-niko-ne-zna-da-postojim-glumac-je-prosao-kroz-tezak-period-a-onda-mu-se-zivot-okrenuo", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/01/29/16/2446649_tajna-vinove-loze_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T16:09:23Z", "content": "Glumca\u00a0Marka\u00a0Vasiljevia ira publika upoznala je u novoj seriji u kojoj igra sina Slobode Mialovia, a o njegovomj privatnom ivotu se malo zna.\u00a0\r\n- Boba Mialovi i ja smo se upoznali na snimanju serije \u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "B92", "title": "SZO odobrila jo\u0161 jednu vakcinu za hitnu upotrebu - B92", "description": "Svetska zdravstvena organizacija (SZO) odobrila je dve verzije vakcine AstraZeneka/Oksford protiv kovida 19 za hitnu upotrebu.", "url": "https://www.b92.net/zdravlje/vesti.php?yyyy=2021&mm=02&dd=15&nav_id=1812375", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2021/02/15/1007374156602ac35f59d19787676555_640x360x003036.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T16:02:00Z", "content": "<li>\r\n\"uproeno reeno, siromani mogu i da umiru...\" Kao sto umiru i od kolere. Mozda neki misle da je kolera iskorenjena. Nije. Umire svake godine 100 hiljada ljudi od kolere, a od tuberkoloze preko m\u2026 [+7131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Glassrpske.com"}, "author": "\u041d\u041d", "title": "\u0421\u043a\u0443\u043f\u0459\u0430\u0458\u0443 \u043f\u0430\u0440\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u0459\u0430\u0448\u0430 \u043f\u043e\u0448\u0430\u0459\u0443 \u0443 \u0441\u0432\u0435\u043c\u0438\u0440 - \u0413\u043b\u0430\u0441 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0435", "description": "\u0420\u0430\u0432\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u0459\u0430\u0448\u0438 \u0441\u0443 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0432\u0458\u0435\u0440\u0443\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0417\u0435\u043c\u0459\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u043b\u043e\u0447\u0430 \u0443\u043f\u0440\u043a\u043e\u0441 \u0442\u043e\u043c\u0435 \u0448\u0442\u043e \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0443\u0458\u0443 \u0441\u0443\u043f\u0440\u043e\u0442\u043d\u043e, \u0430 \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438 \u0441\u0435 \u0458\u0435\u0434\u0430\u043d \u0438\u0441\u0442\u0430\u043a\u043d\u0443\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a \u043e\u0432\u0435 \u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0443\u0432\u0458\u0435\u0440\u0438\u043e, \u043f\u043e\u043a\u0440\u0435\u043d\u0443\u0442\u0430 \u0458\u0435 \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u045a\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0443\u043f\u0459\u0430\u045a\u0435 \u043d\u043e\u0432\u0446\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0433 \u043a\u0430\u043a\u043e \u0431\u0438 \u043e\u043d \u043e\u0442\u043f\u0443\u0442\u043e\u0432\u0430\u043e \u0443 \u0441\u0432\u0435\u043c\u0438\u0440.", "url": "https://www.glassrpske.com/cir/zabava/luda_planeta/skupljaju-pare-da-ravnozemljasa-posalju-u-svemir/350692", "urlToImage": "https://sl1.glassrpske.rs/2021/02/750x500/20210215163405_350692.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T15:32:10Z", "content": "\u00a9 \" \" , 2018., ISSN 2303-7385,"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "\u0160ta nije u redu sa Danom dr\u017eavnosti? - Li\u010dni stavovi - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Od 2001. godine, Republika Srbija svakog 15. februara slavi Dan dr\u017eavnosti.", "url": "https://www.danas.rs/dijalog/licni-stavovi/sta-nije-u-redu-sa-danom-drzavnosti/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/06/1601-scaled-e1592824897306.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T15:28:50Z", "content": "Od 2001. godine, Republika Srbija svakog 15. februara slavi Dan dravnosti.Prema aktuelnom Zakonu o dravnim i drugim praznicima, taj dan se obeleava u spomen Prvog srpskog ustanka 1804. i donoenja Sre\u2026 [+7252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Policija rastura korona \u017eurku na kojoj peva Sloba Radanovi\u0107! (EKSKLUZIVNI SNIMAK) - Alo!", "description": "Vi\u0161e od 400 ljudi na malom prostoru nije po\u0161tovalo epidemiolo\u0161ke mere i na taj na\u010din su ugro\u017eavali zdravlje svih gra\u0111ana", "url": "https://www.alo.rs/vesti/drustvo/policija-rastura-korona-zurku-na-kojoj-peva-sloba-radanovic-ekskluzivni-snimak/385667/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/332/811/1/332811-144969203_878328039666874_1136970805413286121_n_492a_1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T14:59:00Z", "content": "Vie od 400 ljudi na malom prostoru nije potovalo epidemioloke mere i na taj nain su ugroavali zdravlje svih graanaPeva Slobodan Radanovi priveden je nakon to je komunalna milicija uz asistenciju poli\u2026 [+446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcpress.rs"}, "author": null, "title": "Cyberpunk 2077, Witcher 3, Gwent: Izvorni kod na crnom tr\u017ei\u0161tu - PC Press", "description": "Napada\u010di koji stoje iza ransomware akcije koja je ciljala studio CD Project red tvrde da su se do\u010depali izvornih kodova", "url": "https://pcpress.rs/cyberpunk-2077-witcher-3-gwent-izvorni-kod-na-crnom-trzistu/", "urlToImage": "https://pcpress.rs/wp-content/uploads/2021/02/cyberpunk-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T14:44:00Z", "content": "Napadai koji stoje iza ransomware akcije koja je ciljala studio CD Project red tvrde da su se doepali izvornih kodova najpopularnijih igara, te da su ukradene podatke, navodno, ve prodali.\r\nCD Projek\u2026 [+1310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "U\u017dAS NA BE\u0106ARCU: Prona\u0111eno telo mu\u0161karca na obali divlje pla\u017ee - Kurir", "description": "Telo mu\u0161karca starosti izme\u0111u 50 i 60 godina prona\u0111eno je oko 13.00 sati, na obali divlje pla\u017ee Be\u0107arac, u Novom Sadu.Prema saznanjima, telo je bilo delimi\u010dno u vodi. Nisu prona\u0111ena nikakva dokumenta koja bi otkrila identitet preminulog.Obavljen je uvi\u0111aj ...", "url": "https://www.kurir.rs/crna-hronika/3625439/uzas-na-becarcu-pronadjeno-telo-muskarca-na-obali-divlje-plaze", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/12/28/11/2418053_sa-lica-mesta-3-foto-s-s_ff.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T13:07:27Z", "content": "<li>Moete da oekujete miran dan na poslu bez veih promena, a i finansijama moete biti zadovoljni. Voljena osoba zahteva vi\u0161e panje nego \u0161to ...\r\n</li><li>Moete oekivati povoljne poslovne promene i po\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "author": null, "title": "\u0160EHOLI O REZULTATIMA IZBORA NA KiM: Nova vlada u Pri\u0161tini ubrzo, najve\u0107i pobednici izbora Kurti i Srpska lista - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "NAJVE\u0106I pobednici vanrednih parlamentarnih izbora na KiM su Samoopredeljenje Aljbina Kurtija i Srpska lista, ocenio je pri\u0161tinski analiti\u010dar Fatmir \u0160eholi, koji o\u010dekuje da \u0107e nova vlada u Pri\u0161tini biti brzo formirana.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/965266/seholi-rezultatima-izbora-kim-nova-vlada-pristini-ubrzo-najveci-pobednici-izbora-kurti-srpska-lista", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-02-14/65556_tan2021-2-14-86515-4_f.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T11:56:32Z", "content": "\"Ovo je spektakularna, istorijska pobeda jednog albanskog politiara, ak vie i od Ibrahima Rugove, koji je nekada imao 47 poslanika. Najvei pobedinici u ovoj izbornoj trci su Samoopredeljnje Aljbina K\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal.rs"}, "author": null, "title": "\u0424\u0430\u043b\u045b\u0438\u043d\u0435\u043b\u0438 \u0438 \u041c\u0438\u043b\u0443\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b \u0440\u043e\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0443 \u201e\u0440\u0430\u0442\u201c \u0441\u0430 \u041c\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u043c - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0441\u043a\u0438 \u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b", "description": "\u041a\u0430\u0434\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0441\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0458\u0435 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u043e\u0459\u043d\u0430, \u0458\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u0435\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0434\u0435 \u0412\u0435\u0459\u043a\u0430 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u045b\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u043e\u0442\u0438\u043c\u0430\u0446\u0430 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0438\u043d\u0443\u0438\u0442\u0435\u0442\u0443 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430", "url": "http://www.zurnal.rs/fudbal/srpski-klubovi-u-evropi/108937/falcineli-i-milunovic-roviti-u-rat-sa-milanom", "urlToImage": "http://www.zurnal.rs/public/uploads/article/dijego-falcineli(3).jpg", "publishedAt": "2021-02-15T11:11:18Z", "content": null}]}