{"status": "ok", "articles": [{"description": "Alors qu'elle a battu le record de buts en \u00e9quipe de France en signant un doubl\u00e9 contre la Mac\u00e9doine du Nord (7-0) ce vendredi - 82 r\u00e9alisations contre 81 pour Marinette Pichon - Eug\u00e9nie Le Sommer a savour\u00e9 tout en se projetant imm\u00e9diatement sur la suite.", "title": "Eug\u00e9nie Le Sommer apr\u00e8s son record de buts : \u00abJe suis fi\u00e8re mais...\u00bb - Foot - Bleues - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Eugenie-le-sommer-apres-son-record-de-buts-je-suis-fiere-mais/1174907", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-22T22:20:02Z", "content": "Je suis fi\u00e8re de \u00e7a, m\u00eame si ce n'est pas une finalit\u00e9 pour moi. Je continue d'avancer, on m'en parlait depuis le 60e but donc je suis contente ce soir. Le plus important reste la victoire, de se qua\u2026 [+382 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/eugenie-le-sommer-savoure-e-garnier-l-equipe/1500000001384618/394:62,1969:1112-640-427-25/ad2fc.jpg"}, {"description": "", "title": "Espace : la Station spatiale internationale va man\u0153uvrer pour \u00e9viter un d\u00e9bris d'origine inconnue - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/espace-la-station-spatiale-internationale-va-manoeuvrer-pour-eviter-un-debris-d-origine-inconnue_4115045.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T21:31:44Z", "content": "M\u00eame si ce d\u00e9bris doit passer \u00e0 plusieurs kilom\u00e8tre de l'ISS, la Nasa a d\u00e9cid\u00e9 de pratiqu\u00e9 cette op\u00e9ration par pr\u00e9caution.Aucune prise de risque. La Station spatiale internationale (ISS) va\u00a0se lancer\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75iz97wc8-f90f/1500/843/15716447.jpg"}, {"description": "Luis Suarez \u00e0 l'Atl\u00e9tico Madrid, \u00e7a br\u00fble. Selon les informations de la Onda Cero et Sky Italia, un accord a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 avec le Bar\u00e7a.", "title": "Mercato - FC Barcelone : Luis Suarez \u00e0 l'Atl\u00e9tico Madrid, ce serait imminent - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/football/liga/2020-2021/mercato-fc-barcelone-luis-suarez-a-l-atletico-madrid-c-est-imminent_sto7900911/story.shtml", "author": "Guillaume Maillard Pacini", "publishedAt": "2020-09-22T21:07:26Z", "content": "Dr\u00f4le de journ\u00e9e pour Luis Suarez. Dans la matin\u00e9e de ce mardi, l'attaquant du FC Barcelone s'est retrouv\u00e9 en pleine temp\u00eate en Italie, o\u00f9 une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte apr\u00e8s son examen (de niveau B1) d'\u2026 [+1400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/07/08/2847264-58691308-2560-1440.jpg"}, {"description": "Un nouveau Conseil de D\u00e9fense sur le Covid-19 aura lieu mercredi matin, a appris BFMTV ce mardi soir. Des d\u00e9cisions devraient \u00eatre prises, notamment concernant Paris.", "title": "Covid-19: un Conseil de D\u00e9fense aura lieu mercredi matin - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/covid-19-un-conseil-de-defense-aura-lieu-mercredi-matin_AN-202009220341.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T20:40:01Z", "content": "Un nouveau Conseil de D\u00e9fense sur le Covid-19 aura lieu mercredi matin, a appris BFMTV ce mardi soir. Des d\u00e9cisions devraient \u00eatre prises, notamment concernant Paris.\r\nUn Conseil de D\u00e9fense sur le Co\u2026 [+2569 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/fFz-4xjNnMw67mZLB9DOJNre_1o=/0x40:768x472/768x0/images/Jean-castex-Emmanuel-Macron-et-Jean-Yves-le-Drian-le-26-aout-2020-a-lElysee-394319.jpg"}, {"description": "L\u2019ancien collaborateur d\u2019Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 transport\u00e9 \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Cochin ce mardi soir. Il aurait \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9 positif au Covid-19.", "title": "Alexandre Benalla hospitalis\u00e9 \u00e0 Paris - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/politique/alexandre-benalla-hospitalise-a-paris-22-09-2020-8389707.php", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T20:33:00Z", "content": "Les sapeurs-pompiers de Paris sont intervenus au domicile d'Alexandre Benalla ce mardi soir. L'ex-proche collaborateur d'Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 vers 21 heures \u00e0 l'h\u00f4pital Cochin en urgence\u2026 [+2303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/2OYXQ5QY5FRMSL2APUTOYG3LNA.jpg"}, {"description": "La vaccination commencerait comme d'habitude \u00e0 la mi-octobre, selon\u00a0une source gouvernementale", "title": "Grippe : 30 % de doses suppl\u00e9mentaires de vaccins ont \u00e9t\u00e9 command\u00e9es - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2868067-20200922-grippe-30-doses-supplementaires-vaccins-commandees", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-22T20:01:24Z", "content": "Un patient re\u00e7oit un vaccin contre la grippe, le 8 octobre 2015 \u00e0 Lille PHILIPPE HUGUEN AFP\r\nLe ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran a d\u00e9clar\u00e9 lundi soir que 30\u00a0% de doses suppl\u00e9mentaires de vaccin con\u2026 [+764 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/7xbj-BG2TeO_p_y_Zrrb9w/648x360_un-patient-recoit-un-vaccin-contre-la-grippe-le-8-octobre-2015-a-lille.jpg"}, {"description": "Dans les h\u00f4pitaux, 783 malades du virus ont \u00e9t\u00e9 admis dans la journ\u00e9e, dont 130 en r\u00e9animation", "title": "Coronavirus : Plus de 10.000 nouveaux cas en France ces derni\u00e8res 24 heures - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2868055-20200922-coronavirus-plus-10000-nouveaux-cas-france-dernieres-24-heures", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-22T19:03:00Z", "content": "La France a enregistr\u00e9 10.008 nouveaux cas de Covid-19 en 24 heures tandis que le taux de positivit\u00e9 des tests continue de grimper, selon les donn\u00e9es publi\u00e9es mardi par Sant\u00e9 publique France. JEFF PA\u2026 [+1272 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/psG9v0CzTp6QyMV-HzdmXA/648x360_france-enregistre-10008-nouveaux-cas-covid-19-24-heures-tandis-taux-positivite-tests-continue-grimper-selon-donnees-publiees-mardi-sante-publique-fran.jpg"}, {"description": "Ce dispositif exceptionnel permet notamment d\u2019accueillir plus de patients en r\u00e9animation. Les mesures prises \u00e0 Nice ont \u00e9t\u00e9 \u00e9tendues \u00e0 toutes les Alpes-Maritimes", "title": "Covid-19 en France : le plan blanc d\u00e9clench\u00e9 dans les h\u00f4pitaux \u00e0 Lyon, nouvelles restrictions dans le Gard et les Alpes-Maritimes - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/09/22/covid-19-en-france-le-plan-blanc-declenche-dans-les-hopitaux-a-lyon-nouvelles-restrictions-dans-le-gard-et-les-alpes-maritimes_6053214_3244.html", "author": "Le Monde avec AFP et Reuters", "publishedAt": "2020-09-22T18:59:29Z", "content": "En raison de laggravation de la situation sanitaire et de laugmentation croissante du nombre de patients touch\u00e9s par le Covid-19 dans les h\u00f4pitaux de la r\u00e9gion lyonnaise, les Hospices civils de Lyon \u2026 [+7186 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/03/25/519/0/4548/2274/1440/720/60/0/1080ef1_2QOFKD3ckns66BQRYbJY7450.jpg"}, {"description": "Les pubs, bars et restaurants devront fermer \u00e0 22h \u00e0 partir de jeudi en Angleterre", "title": "Coronavirus : Boris Johnson serre la vis et impose un couvre-feu aux pubs - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2868047-20200922-coronavirus-boris-johnson-serre-vis-impose-couvre-feu-pubs", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-22T18:56:00Z", "content": "Le Premier ministre Boris Johnson durcit encore les restrictions en vigueur dans le but de contenir la propagation du coronavirus au Royaume-Uni. Geoff Pugh//SIPA\r\nCouvre-feu \u00e0 22h pour les pubs, ret\u2026 [+4033 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/K4fExTc5RTOaGHg61uM1xw/648x360_le-premier-ministre-boris-johnson-devant-le-10-downing-street-a-londres-le-2-septembre-2020.jpg"}, {"description": "Les laboratoires fran\u00e7ais Sanofi et britannique GSK ont promis jusqu'\u00e0 72 millions de doses de leur candidat-vaccin contre le Covid-19 au gouvernement canadien, qui a d\u00e9j\u00e0 sign\u00e9 des accords semblables avec plusieurs laboratoires am\u00e9ricains.", "title": "Coronavirus: Sanofi et GSK promettent jusqu'\u00e0 72 millions de vaccins au Canada - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/societe/sante/coronavirus-sanofi-et-gsk-promettent-jusqu-a-72-millions-de-vaccins-au-canada-CNT000001tuDaG.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-09-22T18:54:57Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mardi 22 septembre 2020 \u00e0 20h54\r\nLes laboratoires fran\u00e7ais Sanofi et britannique GSK ont promis jusqu'\u00e0 72 millions de doses de leur candidat-vaccin contre le Covid-19 au gouvernement \u2026 [+2959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F77d%2Fa5c%2Feb994d6484021ec0343eab767b%2Fcoronavirus-sanofi-et-gsk-promettent-jusqu-a-72-millions-de-vaccins-au-canada%7C000_1VC930-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Selon nos informations, le pr\u00e9sident et le vice-pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de rugby avaient r\u00e9it\u00e9r\u00e9, le 17 septembre, une demande de report de leur audition, faute de quoi ils feraient valoir leur \u00ab\u00a0droit au silence\u00a0\u00bb. Mardi, ils ont \u00e9cart\u00e9 cette possibilit\u00e9.", "title": "Rugby : avant leur garde \u00e0 vue, Bernard Laporte et Serge Simon envisageaient un droit au silence - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/rugby/article/2020/09/22/rugby-avant-leur-garde-a-vue-bernard-laporte-et-serge-simon-envisageaient-un-droit-au-silence_6053213_1616937.html", "author": "Adrien P\u00e9cout", "publishedAt": "2020-09-22T18:42:58Z", "content": "Serge Simon et Bernard Laporte, en d\u00e9cembre 2016, \u00e0 Marcoussis (Essonne), peu apr\u00e8s leur arriv\u00e9e en tant que vice-pr\u00e9sident et pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de rugby. FRANCK FIFE / AFP\r\nJusqua\u2026 [+2536 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/22/383/0/5000/2500/1440/720/60/0/ed31b94_5375550-01-06.jpg"}, {"description": "R\u00e9v\u00e9l\u00e9e hier, au lendemain de la fin du Tour de France, l'affaire de suspicion de dopage qui \u00e9branle l'\u00e9quipe Ark\u00e9a-Samsic a connu une avanc\u00e9e sensible aujourd'hui.", "title": "Suspicion de dopage sur le Tour de France : les fr\u00e8res Quintana entendus pour \"d\u00e9tention et transport de substance interdite\" - La Provence", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6119157/suspicion-de-dopage-sur-le-tour-de-france-les-freres-quintana-entendus-pour-detention-et-transport-de-sub", "author": "B.G.", "publishedAt": "2020-09-22T18:36:51Z", "content": "R\u00e9v\u00e9l\u00e9e hier, au lendemain de la fin du Tour de France, l'affaire de suspicion de dopage qui \u00e9branle l'\u00e9quipe Ark\u00e9a-Samsic a connu une avanc\u00e9e sensible aujourd'hui. Ouverte lundi par le p\u00f4le sant\u00e9 pu\u2026 [+1187 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=761x505/cover=993x520/image:media/2020/09/21/1600707962_dsc_9261.jpg"}, {"description": "La mesure doit \u00eatre annonc\u00e9e par Emmanuel Macron mercredi et entrera en vigueur en juillet\u00a02021. Une partie de ce nouveau cong\u00e9 devrait \u00eatre obligatoire, sur le mod\u00e8le en vigueur pour le cong\u00e9 maternit\u00e9.", "title": "La dur\u00e9e du cong\u00e9 paternit\u00e9 en France va doubler, passant de 14 \u00e0 28 jours - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/09/22/la-duree-du-conge-paternite-en-france-va-etre-doublee_6053210_3224.html", "author": "Sol\u00e8ne Cordier", "publishedAt": "2020-09-22T18:33:59Z", "content": "Un papa pr\u00e9pare le biberon de son b\u00e9b\u00e9. CATHERINE DELAHAYE / PHOTONONSTOP\r\nCes derniers mois, plusieurs membres du gouvernement avaient exprim\u00e9 leur souhait dallonger la dur\u00e9e du cong\u00e9 paternit\u00e9. Ces\u2026 [+5244 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/22/409/0/5315/2650/1440/720/60/0/7b90c88_645792534-pns-3418491.jpg"}, {"description": "Pratique fantasm\u00e9e pour les uns ou malveillance ind\u00e9montrable pour les autres, l\u2019obsolescence programm\u00e9e est un sujet m\u00e9diatis\u00e9 et largement discut\u00e9, mais sa pratique n\u2019a \u00e9t\u00e9 rendue ill\u00e9gale en France...", "title": "Joy-Con Drift : pourquoi la plainte de UFC Que Choisir n'a aucune chance d'aboutir - Gamekult", "url": "https://www.gamekult.com/actualite/joy-con-pourquoi-la-plainte-de-ufc-que-choisir-n-a-aucune-chance-d-aboutir-3050831859.html", "author": "Maxime Fereol", "publishedAt": "2020-09-22T18:00:00Z", "content": "Cette fonctionnalit\u00e9 est reserv\u00e9e aux abonn\u00e9s.\r\nVous ne voulez pas de publicit\u00e9 ?Daccord, mais...\r\nOn ne va pas se mentir, vous ne lisez Gamekult gratuitement que parce que la publicit\u00e9 paye nos sala\u2026 [+357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamekult"}, "urlToImage": "https://d3isma7snj3lcx.cloudfront.net/optim/images/news/30/3050831859/joy-con-pourquoi-la-plainte-de-ufc-que-choisir-n-a-aucune-chance-d-aboutir-3db9568f__w854.jpg"}, {"description": "La justice rouvre une trentaine de \"cold cases\" dont la disparition de la petite Marion Wagon, 10 ans, en 1996 \u00e0 Agen, en Lot-et-Garonne. Cette d\u00e9cision faite suite \u00e0 la d\u00e9couverte d'une dizaine d'ADN non-identifi\u00e9s sur un matelas retrouv\u00e9 chez la s\u0153ur du tue\u2026", "title": "Michel Fourniret est-il impliqu\u00e9 dans la disparition de la petite Marion d'Agen en 1996 ? Une analyse ADN le - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/09/22/michel-fourniret-est-il-implique-dans-la-disparition-de-la-petite-marion-dagen-en-1996-une-analyse-adn-le-dira-9089198.php", "author": "Cl\u00e9ment Gassy", "publishedAt": "2020-09-22T17:17:00Z", "content": "l'essentiel\r\n La justice rouvre une trentaine de \"cold cases\" dont la disparition de la petite Marion Wagon, 10 ans, en 1996 \u00e0 Agen, en Lot-et-Garonne. Cette d\u00e9cision faite suite \u00e0 la d\u00e9couverte d'un\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f6a309b3e45461ed323be28/large/image.jpg?v=8"}, {"description": "Qualifiant une nouvelle fois le coronavirus de \u00abvirus chinois\u00bb, une formule qui suscite l'ire de P\u00e9kin, Donald Trump a accus\u00e9 les autorit\u00e9s chinoises d'avoir, au d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie, autoris\u00e9 \u00ables avions \u00e0 quitter la Chine et infecter le monde\u00bb.", "title": "\u00c9tats-Unis et Chine s'affrontent \u00e0 l'ONU dans un climat de \u00abnouvelle guerre froide\u00bb - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/a-l-onu-donald-trump-attaque-la-chine-qui-rejette-l-idee-d-une-nouvelle-guerre-froide-20200922", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-09-22T16:56:00Z", "content": "Les \u00c9tats-Unis de Donald Trump et la Chine de Xi Jinping se sont vivement affront\u00e9s mardi \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'ONU, illustrant le risque de \u00abnouvelle Guerre froide\u00bb qui menace la plan\u00e8te en pl\u2026 [+3955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/09/22/f77a875764b1028de0eb64e8672d14301e175061459cd118506efc82f936e1ce.jpeg"}, {"description": "C'est \u00e0 ce jour la plus grosse lev\u00e9e de fonds boucl\u00e9e par une startup fran\u00e7aise en 2020. Mirakl, sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'\u00e9dition et la gestion de places de march\u00e9, annonce avoir lev\u00e9 300 millions de dollars (soit environ 255 millions d'euros). D\u00e9sormais valoris\u00e9e \u2026", "title": "M\u00e9ga-lev\u00e9e de 255 millions pour Mirakl, nouveau record de la French Tech en 2020 - La Tribune", "url": "https://www.latribune.fr/technos-medias/internet/mega-levee-de-255-millions-pour-mirakl-nouveau-record-de-la-french-tech-857857.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T16:44:00Z", "content": "Nouveau record pour la French Tech. Mirakl, qui propose un logiciel d'\u00e9dition de marketplace, annonce ce mardi avoir boucl\u00e9 une s\u00e9rie D de 300 millions de dollars (soit environ 255 millions d'euros).\u2026 [+1077 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1527076/mirakl.jpg"}, {"description": "Pour la premi\u00e8re fois, Veolia se dit pr\u00eat \u00e0 revoir son prix pour racheter la participation d'Engie dans Suez. \u00ab\u00a0Des discussions vont se tenir\u00a0avec Engie \u00bb, annonce Olivier Brousse, directeur de la strat\u00e9gie du groupe de services \u00e0 l'environnement. Engie r\u00e9uni\u2026", "title": "Suez : Veolia pr\u00eat \u00e0 discuter du prix de son offre - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/suez-veolia-ouvre-la-voie-a-une-negociation-sur-le-prix-1247873", "author": "Vincent Collen, Myriam Chauvot", "publishedAt": "2020-09-22T15:53:11Z", "content": "C'est un tournant dans la bataille pour le contr\u00f4le de Suez. Pour la premi\u00e8re fois, Veolia se montre officiellement pr\u00eat \u00e0 relever son offre sur la participation d'Engie dans Suez. \u00ab\u00a0Le sujet du prix\u2026 [+4824 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f6a1e28d286c205c1107866/1280x720/0603944692599-web-tete.jpg"}, {"description": "", "title": "Cour supr\u00eame : les r\u00e9publicains cimentent leur majorit\u00e9 pour un vote sur la candidate de Donald Trump - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/donald-trump/cour-supreme-les-republicains-cimentent-leur-majorite-pour-un-vote-sur-la-candidate-de-donald-trump_4114731.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T15:19:25Z", "content": "Le s\u00e9nateur r\u00e9publicain Mitt Romney n'\u00e9conomise pas ses critiques \u00e0 l'endroit de Donald Trump. Mais l'\u00e9lu a tout de m\u00eame annonc\u00e9 qu'il voterait\u00a0en faveur de la\u00a0candidate retenue par le locataire de l\u2026 [+2533 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s6bf0w3-a2ab/1500/843/22205519.jpg"}, {"description": "Dans le reportage Un autre pr\u00e9sent diffus\u00e9 sur France 3, des maris \u00e9voque ce quotidien parfois difficile qu\u2019il passe avec leur femme, atteinte de la maladie d\u2019Alzheimer.", "title": "Alzheimer : les t\u00e9moignages d\u00e9chirants de ces maris, toujours pr\u00e9sents malgr\u00e9 la maladie de leur femme - Closer France", "url": "https://www.closermag.fr/vecu/temoignages/alzheimer-les-temoignages-dechirants-de-ces-maris-toujours-presents-malgre-la-maladie-de-leur-femme-1174839", "author": "C.A", "publishedAt": "2020-09-22T15:13:44Z", "content": "Une r\u00e9alit\u00e9 bouleversante. Lundi 21 septembre, France 3 d\u00e9voilait en toute fin de soir\u00e9e le documentaire Un autre pr\u00e9sent, tourn\u00e9 dans une maison de retraite sp\u00e9cialis\u00e9e. Leurs pensionnaires sont att\u2026 [+2038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Closer"}, "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/8/0/13180358/alzheimer-les-temoignages-dechirants-ces-maris-toujours-presents-malgre-maladie-leur-femme.jpeg?alias=exact1024x768_l"}], "totalResults": 34}