{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Allemagne : un espion \u00e9gyptien pr\u00e9sum\u00e9 dans le service de presse d'Angela Merkel - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/allemagne/allemagne-un-espion-egyptien-presume-dans-le-service-de-presse-d-angela-merkel_4040655.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T21:25:16Z", "content": "L'homme est soup\u00e7onn\u00e9 \"d'avoir travaill\u00e9 pendant des ann\u00e9es pour le compte d'un service de renseignement \u00e9gyptien\",\u00a0selon le renseignement int\u00e9rieur allemand.Berlin, nid d'espion\u00a0? La police allemand\u2026 [+1976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2smzsv-9df5/1500/843/21826367.jpg"}, {"description": "Aston Villa 0-3 Manchester United Buts : Fernandes (27e sp), Greenwood (45e+3), Pogba (58e). Les Red Devils sont en pleine r\u00e9ussite, et ...", "title": "MU d\u00e9sosse Aston Villa / Premier League / J34 / Aston Villa-MU (0-3) / SOFOOT.com - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/mu-desosse-aston-villa-485843.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-09T21:10:00Z", "content": "Buts : Fernandes (27e sp), Greenwood (45e+3), Pogba (58e).Les Red Devils sont en pleine r\u00e9ussite, et Villa Park n'a pu que constater les d\u00e9g\u00e2ts. \r\n\u00c0 Birmingham, ce sont pourtant les locaux qui metten\u2026 [+2021 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-485843.png"}, {"description": "A la t\u00eate d'un projet de rachat de l'Olympique de Marseille par des fonds saoudiens, Mohamed Ayachi Ajroudi avance doucement mais s\u00fbrement.  ...", "title": "OM : les n\u00e9gociations, les chiffres, l'organigramme, ses ambitions... Les nouvelles pr\u00e9cisions d'Ajroudi - Maxifoot", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-44234.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T20:13:00Z", "content": "A la t\u00eate d'un projet de rachat de l'Olympique de Marseille par des fonds saoudiens, Mohamed Ayachi Ajroudi avance doucement mais s\u00fbrement. Le businessman tunisien a apport\u00e9 des nouvelles pr\u00e9cisions \u2026 [+3177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/ajroudi-3.jpg"}, {"description": "La Cour supr\u00eame a conclu que la justice pouvait demander des documents financiers au pr\u00e9sident am\u00e9ricain mais a bloqu\u00e9 leur transfert au Congr\u00e8s dans l'imm\u00e9diat", "title": "Pas d'immunit\u00e9 pour Trump, mais le public ne verra sans doute pas ses imp\u00f4ts avant l'\u00e9lection - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2819119-20200709-immunite-trump-public-verra-doute-impots-avant-election", "author": "P.B. avec AFP", "publishedAt": "2020-07-09T20:04:37Z", "content": "Donald Trump, les bras crois\u00e9s dans le bureau ovale de la Maison Blanche, le 27 ao\u00fbt 2018. Evan Vucci/AP/SIPA \r\nLa Cour supr\u00eame a donc coup\u00e9 la poire en deux. Jeudi, la plus haute instance judiciaire\u2026 [+3807 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/4_LdMEC4QFqlDcy6r2yvxg/648x360_donald-trump-bras-croises-bureau-ovale-maison-blanche-27-aout-2018.jpg"}, {"description": null, "title": "Cor\u00e9e du Sud: le maire de S\u00e9oul retrouv\u00e9 mort apr\u00e8s sa disparition - BFMTV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9blhMUndNY1JrRVnSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T19:41:22Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les chercheurs\u00a0ont trouv\u00e9 le virus dans le placenta, le cordon ombilical ou encore dans le lait maternel", "title": "Covid-19 : Transmission possible de la m\u00e8re au b\u00e9b\u00e9, selon une \u00e9tude - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2819115-20200709-covid-19-transmission-possible-mere-bebe-selon-etude", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-09T19:41:00Z", "content": "Selon une \u00e9tude, le coronavirus serait transmissible de la femme enceinte \u00e0 son b\u00e9b\u00e9. SUPERSTOCK/SUPERSTOCK/SIPA\r\nLes m\u00e8res positives pour le Covid-19 peuvent transmettre le virus \u00e0 leurs enfants \u00e0 n\u2026 [+2769 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/B61vbptRSoimzmWsaP-0jA/648x360_femme-enceinte-illustration.jpg"}, {"description": "A la surprise g\u00e9n\u00e9rale, le chef de l\u2019Etat avait \u00e9voqu\u00e9, peu apr\u00e8s l\u2019incendie, la possibilit\u00e9 d'\u00ab\u00a0un geste architectural contemporain\u00a0\u00bb pour reb\u00e2tir la cath\u00e9drale", "title": "Notre-Dame de Paris : Emmanuel Macron a d\u00e9sormais \u00ab la conviction \u00bb qu\u2019il faut restaurer la fl\u00e8che \u00e0\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/paris/2819107-20200709-dame-paris-emmanuel-macron-desormais-conviction-faut-restaurer-fleche-identique", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-09T19:09:00Z", "content": "Emmanuel Macron en visite sur le parvis de Notre Dame apr\u00e8s l'incendie le 15 avril 2019. Stephane Lemouton -POOL/SIPA\r\nExit le \u00ab\u00a0geste architectural contemporain\u00a0\u00bb envisag\u00e9 un temps pour reconstruire\u2026 [+3961 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/qOcZr_XWShC9viK7uqNkiA/648x360_emmanuel-macron-visite-parvis-dame-apres-incendie-15-avril-2019.jpg"}, {"description": "La jeune star de la s\u00e9rie am\u00e9ricaine \"Glee\" est l'objet de recherches intensives depuis mercredi autour d'un lac de Californie. Les services de police redoutent une noyade.", "title": "Vid\u00e9o. Les recherches continuent pour retrouver Naya Rivera, une actrice de la s\u00e9rie \"Glee\", port\u00e9e disparue - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/09/video-les-recherches-continuent-pour-retrouver-naya-rivera-une-actrice-de-la-serie-glee-portee-disparue-7645012-4803.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-07-09T19:02:53Z", "content": "Une star de la s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e \"Glee\" Naya Rivera est port\u00e9e disparue et les recherches ont repris jeudi matin, avec plongeurs et h\u00e9licopt\u00e8res, pour la retrouver dans un lac en Californie o\u00f9 elle pou\u2026 [+2144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/09/5f0769a666a4bd5557d490cb/golden/l-actrice-etait-partie.jpg"}, {"description": "Les syndicats doivent encore valider le projet d\u2019accord \u00e9labor\u00e9 \u00e0 l\u2019issue du S\u00e9gur de la Sant\u00e9, qui pr\u00e9voit une revalorisation salariale pou", "title": "S\u00e9gur de la sant\u00e9 : 180 euros par mois de plus pour les personnels non m\u00e9dicaux - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/segur-de-la-sante-180-euros-par-mois-de-plus-pour-les-personnels-non-medicaux-09-07-2020-8350434.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T18:58:00Z", "content": "Six semaines d'intenses pourparlers, quelques portes claqu\u00e9es (dont celle du syndicat Sud), une acc\u00e9l\u00e9ration finale avec apparition impromptue sur sc\u00e8ne du nouveau Premier ministre, Jean Castex, et r\u2026 [+4798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/6FW7QDA7WLWAP44ALR2DG6B524.jpg"}, {"description": "Jean-Andr\u00e9 Cuot, qui a travaill\u00e9 \u00e0 Jonzac avec le docteur Jo\u00ebl Le Scouarnec, violeur aux 349 victimes potentielles, a \u00e9cop\u00e9 ce jeudi d\u2019un an", "title": "P\u00e9dopornographie : l'ex-coll\u00e8gue du chirurgien de Jonzac suspect\u00e9 de 349 viols condamn\u00e9 - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/pedopornographie-l-ex-collegue-du-chirurgien-de-jonzac-suspecte-de-349-viols-condamne-09-07-2020-8350431.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T18:52:00Z", "content": "\u00ab Ce que je recherchais, c'\u00e9tait une esth\u00e9tique, des images de jeunes filles nues. Pas des situations sexuelles \u00bb, a tent\u00e9 d'expliquer Jean-Andr\u00e9 Cuot, voix basse et posture hautaine. Ancien anesth\u00e9s\u2026 [+3140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/GGRBHTXBVJ7GX3MM3NQHO34IDQ.jpg"}, {"description": "INFOGRAPHIE - La Cour des comptes a analys\u00e9 les causes de ce naufrage. Elles sont multiples. En premier lieu historique.", "title": "Flamanville: anatomie d'un \u00e9chec industriel - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/conjoncture/flamanville-anatomie-d-un-echec-industriel-20200709", "author": "Emmanuel Egloff", "publishedAt": "2020-07-09T18:31:00Z", "content": "Pierre Moscovici, le nouveau pr\u00e9sident de la Cour des comptes, sait manier la litote. En pr\u00e9sentant le rapport de la Cour des comptes sur la fili\u00e8re EPR, il a expliqu\u00e9 quil ne souhaitait \u00abpas sattard\u2026 [+893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/09/XVM58062b1c-c1d4-11ea-b4f4-c89e5c8a384f.jpg"}, {"description": "Le m\u00e9decin Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy a affirm\u00e9 jeudi soir que la question de la fermeture des fronti\u00e8res \u00e9tait \u00absur la table\u00bb.", "title": "Coronavirus : \u00abLa rentr\u00e9e ne sera pas normale\u00bb, avertit le pr\u00e9sident du Conseil scientifique - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/coronavirus-la-rentree-ne-sera-pas-normale-avertit-le-president-du-conseil-scientifique-20200709", "author": "Le Figaro", "publishedAt": "2020-07-09T18:19:00Z", "content": "\u00abLa rentr\u00e9e ne sera pas normale\u00bb, a pr\u00e9venu jeudi soir le pr\u00e9sident du Conseil scientifique, Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy, alors que la France enregistre une forte hausse des appels \u00e0 SOS M\u00e9decins pour s\u2026 [+1603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/09/06cff526b907653ecdca812d502d4bfef1a55816b3c45b18754eaf679a4770f5.jpeg"}, {"description": "L\u2019UEFA a tranch\u00e9\u00a0: Lyon jouera bel et bien son huiti\u00e8me de finale retour de la Ligue des champions sur la pelouse de la Juve, \u00e0 Turin. Le 7 ao\u00fbt prochain \u00e0 huis clos. Jean-Michel n\u2019aurait pas trouv\u00e9 illogique que son OL soit qualifi\u00e9 directement pour les quar\u2026", "title": "L\u2019OL verra bien Turin - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/lol-verra-bien-turin-362154.html", "author": "Yannick Sagorin", "publishedAt": "2020-07-09T17:58:46Z", "content": "LUEFA a tranch\u00e9\u00a0: Lyon jouera bel et bien son huiti\u00e8me de finale retour de la Ligue des champions sur la pelouse de la Juve, \u00e0 Turin. Le 7 ao\u00fbt prochain \u00e0 huis clos.\r\nJean-Michel naurait pas trouv\u00e9 i\u2026 [+2528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/06/Joie-Lyon.jpg"}, {"description": "Qu\u2019il soit moqu\u00e9 ou tout simplement comment\u00e9, l\u2019accent du tout nouveau Premier ministre fait beaucoup parler de lui. Un ph\u00e9nom\u00e8ne qui en dit", "title": "Pourquoi l'accent de Jean Castex d\u00e9tonne encore en 2020 - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/politique/pourquoi-l-accent-de-jean-castex-detonne-encore-en-2020-09-07-2020-8350374.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T17:28:00Z", "content": "\u00ab J'ai un accent, moi? \u00bb fait mine de s'\u00e9tonner le nouveau Premier ministre Jean Castex sur le plateau de BFMTV et RMC, face \u00e0 l'immense sourire de Jean-Jacques Bourdin. L'interview touchait \u00e0 sa fin\u2026 [+5569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/Z7PP76GGYQL6ENXYGC6WJTGUXE.jpg"}, {"description": "Patrick Ollier (LR) a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu sur le fil \u00e0 la M\u00e9tropole du Grand Paris, apr\u00e8s plusieurs rebondissements.", "title": "Comment Hidalgo a battu P\u00e9cresse en faisant \u00e9lire un homme de droite \u00e0 la t\u00eate du Grand Paris - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/comment-hidalgo-a-battu-pecresse-en-faisant-elire-un-homme-de-droite-a-la-tete-du-grand-paris_fr_5f0742e6c5b67a80bc047605", "author": "Vincent Gibert", "publishedAt": "2020-07-09T17:12:26Z", "content": "PARIS - Apr\u00e8s Marseille, \u201con est en train de faire bien pire\u201d: favori, le lieutenant de Val\u00e9rie P\u00e9cresse, Vincent Jeanbrun, a finalement du c\u00e9der sa place \u00e0 Patrick Ollier (LR), r\u00e9\u00e9lu ce jeudi 9 juil\u2026 [+4058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f074a562500000207c297d7.jpeg?cache=YAieWMtaQ5&ops=1200_630"}, {"description": "Apr\u00e8s Apple, Samsung pourrait lui aussi prendre la d\u00e9cision de retirer le bloc chargeur de la bo\u00eete de ses futurs smartphones. Un exemple \u00e0 suivre ?", "title": "Les fabricants vont-ils arr\u00eater de fournir des chargeurs de smartphones ? - Journal du geek", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/09/fabricants-arreter-fouurnir-chargeurs-smartphones/", "author": "Remi Lou", "publishedAt": "2020-07-09T17:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s Apple, Samsung pourrait lui aussi prendre la d\u00e9cision de retirer le bloc chargeur de la bo\u00eete de ses futurs smartphones. Faut-il sattendre \u00e0 ce que lindustrie toute enti\u00e8re suive cet exemple ?C\u2026 [+2054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/markus-winkler--m5jqbg1amg-unsplash-720x480.jpg"}, {"description": null, "title": "Pourquoi la nouvelle chanson de Renaud ne pla\u00eet pas (du tout) aux internautes - Edition du soir Ouest France - 09/07/2020 - Ouest-France", "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/data/98999/reader/reader.html#!preferred/1/package/98999/pub/145324/page/7", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T16:17:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Trois conseils pour observer \u00e0 l'\u0153il nu la com\u00e8te Neowise, qui illumine le ciel en ce mois de juillet - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/astronomie/trois-conseils-pour-observer-a-l-oeil-nu-la-comete-neowise-qui-illumine-le-ciel-en-ce-mois-de-juillet_4040445.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T15:58:55Z", "content": "Cette com\u00e8te particuli\u00e8rement brillante est visible\u00a0\u00e0 l'il nu\u00a0pendant tout le mois de juillet dans l'h\u00e9misph\u00e8re Nord.\u00a0Pas besoin de t\u00e9lescope. Pour observer la com\u00e8te\u00a0C/2020 F3, aussi connue sous le \u2026 [+1964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2slyxr-0fe3/1500/843/21824943.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s plusieurs mois de confinement \u00e0 Los Angeles, seule avec ses deux filles, L\u00e6ticia Hallyday faisait, il y a quelques jours, son grand retour en France. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Paris, aux c\u00f4t\u00e9s de son cher et tendre. Une relation qui semble faite pour durer, et\u2026", "title": "Laeticia Hallyday et Pascal Balland s\u2019offrent une nouvelle maison : la veuve de Johnny tourne d\u00e9finitivement la page - Public", "url": "https://www.public.fr/News/Laeticia-Hallyday-et-Pascal-Balland-prets-a-vivre-ensemble-cette-nouvelle-maison-qu-ils-sont-sur-le-point-de-s-offrir-1646468", "author": "Public", "publishedAt": "2020-07-09T15:45:00Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs mois de confinement \u00e0 Los Angeles, seule avec ses deux filles, L\u00e6ticia Hallyday faisait, il y a quelques jours, son grand retour en France. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Paris, aux c\u00f4t\u00e9s de son \u2026 [+1931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Public"}, "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/laeticia-hallyday-et-pascal-balland-prets-a-vivre-ensemble-cette-nouvelle-maison-qu-ils-sont-sur-le-point-de-s-offrir-1646468/43739121-1-fre-FR/Laeticia-Hallyday-et-Pascal-Balland-prets-a-vivre-ensemble-cette-nouvelle-maison-qu-ils-sont-sur-le-point-de-s-offrir.jpg"}, {"description": "", "title": "L'Acad\u00e9mie des C\u00e9sar adopte \"la parit\u00e9 int\u00e9grale\" de ses instances - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/cesar/l-academie-des-cesar-adopte-la-parite-integrale-de-ses-instances_4040441.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T15:38:07Z", "content": "L'Acad\u00e9mie des C\u00e9sar a annonc\u00e9 l'adoption d'une large r\u00e9forme de ses statuts, cinq mois\u00a0apr\u00e8s une crise in\u00e9dite dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais et la d\u00e9mission collective de ses dirigeants.L'Acad\u00e9mie des C\u00e9s\u2026 [+1973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2slwp2-d0f4/1500/843/21824703.jpg"}], "totalResults": 34}