{"status": "ok", "articles": [{"description": "L'attaquant uruguayen Luis Suarez a marqu\u00e9 son 195e\u00a0but avec le Bar\u00e7a mercredi, contre l'Espanyol (1-0). Seul C\u00e9sar et Lionel Messi ont fait mieux dans l'histoire du club catalan.", "title": "Luis Suarez devient le troisi\u00e8me meilleur buteur de l'histoire du Bar\u00e7a - Foot - ESP - Bar\u00e7a - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Luis-suarez-devient-le-troisieme-meilleur-buteur-de-l-histoire-du-barca/1151016", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-08T22:20:25Z", "content": "Encore d\u00e9cisif sur le terrain de l'Espanyol (1-0) mercredi, Luis Suarez est d\u00e9sormais le troisi\u00e8me meilleur buteur de l'histoire du FC Barcelone, derri\u00e8re Lionel Messi (630 r\u00e9alisations) et C\u00e9sar Rod\u2026 [+20 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/suarez-a-encore-marque-a-gea-reuters/1500000001354756/0:0,998:666-640-427-25/188cc.jpg"}, {"description": "L\u2019infectiologue estime que le respect des mesures barri\u00e8res se rel\u00e2che trop rapidement dans la population, et \u00ab\u00a0ne voit pas comment on \u00e9viterait une possible deuxi\u00e8me vague en octobre-novembre\u00a0\u00bb, alors que la circulation du nouveau coronavirus est tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9e\u2026", "title": "Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy : \u00ab Nous sommes \u00e0 la merci d'une reprise de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 en France \u00bb - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/07/09/jean-francois-delfraissy-nous-sommes-a-la-merci-d-une-reprise-de-l-epidemie-en-france_6045651_3244.html", "author": "Chlo\u00e9 Hecketsweiler", "publishedAt": "2020-07-08T22:00:09Z", "content": "Linfectiologue\u00a0Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy, \u00e0 Paris, le 16 juin. ED ALCOCK / MYOP POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nLe sp\u00e9cialiste des maladies \u00e9mergentes et pr\u00e9sident du Comit\u00e9 consultatif national d\u00e9thique, Jean-Fra\u2026 [+2784 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/08/214/0/6720/3360/1440/720/60/0/c59624f_164345867-DELFRAISSY_ALCOCK_011.JPG"}, {"description": "Le premier ministre ivoirien et candidat du parti au pouvoir \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle d'octobre, est mort mercredi \u00e0 Abidjan des suites de probl\u00e8mes cardiaques. Il avait 61 ans.", "title": "Le premier ministre ivoirien Amadou Gon Coulibaly d\u00e9c\u00e8de \u00e0 trois mois de la pr\u00e9sidentielle - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/le-premier-ministre-ivoirien-amadou-gon-coulibaly-decede-a-trois-mois-de-la-presidentielle-20200708", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-07-08T21:55:00Z", "content": "Le premier ministre ivoirien et candidat du parti au pouvoir \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle d'octobre, Amadou Gon Coulibaly, est mort mercredi \u00e0 Abidjan des suites de probl\u00e8mes cardiaques \u00e0 61 ans. Un d\u2026 [+4281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/08/631994f3130c5bec1ee87cf366bb4f448349405cec9c6b39f3370c8c41f715c8.jpeg"}, {"description": "Des membres du parti r\u00e9publicain, m\u00e9contents du mandat de Donald Trump, ont repris un discours de Ronald Reagan pour illustrer ce qu'ils estiment \u00eatre les erreurs du pr\u00e9sident.", "title": "Des \u00e9lus r\u00e9publicains prouvent avec un clip que Donald Trump n'est pas digne de leur parti - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/avec-ce-clip-des-republicains-prouvent-que-donald-trump-nest-pas-digne-de-leur-parti_fr_5f061be8c5b67a80bc0206bc", "author": "Esther Degbe", "publishedAt": "2020-07-08T20:43:26Z", "content": "INTERNATIONAL - Ce n\u2019est pas leur pr\u00e9sident et il n\u2019est pas digne de les repr\u00e9senter. \u201cLes r\u00e9publicains qui votent contre Trump\u201d ont r\u00e9alis\u00e9 un clip pour dire combien ils rejettent les valeurs de Tru\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f061d6c2700005706e66759.png?cache=n59HQKks4P&ops=1200_630"}, {"description": "Alors que son contrat le liant au FC Barcelone expirera\u00a0en juin 2021, Lionel Messi aurait bel et bien interrompu les n\u00e9gociations pour sa prolongation afin de mettre la pression sur le pr\u00e9sident du\u2026", "title": "Mercato - Barcelone : Lionel Messi a d\u00e9clar\u00e9 la guerre \u00e0 Bartomeu ! - Le 10 Sport", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-lionel-messi-a-declare-la-guerre-a-josep-maria-bartomeu-510213", "author": "H.G.", "publishedAt": "2020-07-08T20:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 8 juillet 2020 \u00e0 22h30 par H.G. Alors que son contrat le liant au FC Barcelone expirera\u00a0en juin 2021, Lionel Messi aurait bel et bien interrompu les n\u00e9gociations\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/171805.jpeg"}, {"description": "La m\u00e8re de Laura Smet a eu une liaison avec un homme politique bien connu. Mais de qui s'agit-il ?", "title": "Nathalie Baye : Cette relation secr\u00e8te qu'elle a entretenue pendant plusieurs ann\u00e9es avec un ancien ministre ! - Public.fr", "url": "https://www.public.fr/Toutes-les-photos/Nathalie-Baye-Cette-relation-secrete-qu-elle-a-entretenue-pendant-plusieurs-annees-avec-un-ancien-ministre-1646343", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T20:15:00Z", "content": "Lundi 6 juillet, Nathalie Baye c\u00e9l\u00e9brait ses 72 ans. Sur les r\u00e9seaux sociaux, qu'elle a d\u00e9sert\u00e9s pendant un petit moment, elle a re\u00e7u de nombreux messages de fans. Lors dun entretien accord\u00e9e au maga\u2026 [+1851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Public"}, "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/toutes-les-photos/nathalie-baye-cette-relation-secrete-qu-elle-a-entretenue-pendant-plusieurs-annees-avec-un-ancien-ministre-1646343/43736676-1-fre-FR/Nathalie-Baye-Cette-relation-secrete-qu-elle-a-entretenue-pendant-plusieurs-annees-avec-un-ancien-ministre.jpg"}, {"description": "Le chauffeur de bus a \u00e9t\u00e9 victime d\u2019une agression \u00ab\u00a0d\u2019une extr\u00eame violence\u00a0\u00bb alors qu\u2019il voulait contr\u00f4ler le ticket d\u2019une personne et exigeait le port du masque pour trois autres", "title": "Chauffeur de bus agress\u00e9 \u00e0 Bayonne: 6.000 personnes v\u00eatues de blanc ont particip\u00e9 \u00e0 une marche - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/bordeaux/2818199-20200708-chauffeur-bus-agresse-bayonne-6000-personnes-vetues-blanc-participe-marche", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-08T20:07:19Z", "content": "Veronique Monguillot, l'\u00e9pouse du chauffeur agress\u00e9, lors de la marche \u00e0 Bayonne, le 8 juillet 2020. GAIZKA IROZ / AFP\r\nQuelque 6.000 personnes v\u00eatues de blanc ont particip\u00e9 mercredi soir \u00e0 une march\u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/sqwC1kYPQhOFkl_K-slyrA/648x360_veronique-monguillot-epouse-chauffeur-agresse-lors-marche-bayonne-8-juillet-2020.jpg"}, {"description": "Le Premier ministre et son nouveau garde des Sceaux effectuaient leur premi\u00e8re visite commune au tribunal de Bobigny. Pas de vagues ni d\u2019ann", "title": "D\u00e9placement sous contr\u00f4le pour Castex et Dupond-Moretti - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/politique/deplacement-sous-controle-pour-castex-et-dupond-moretti-08-07-2020-8349825.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:54:00Z", "content": "Un \u00e9difice tarabiscot\u00e9 tout en verri\u00e8res et armatures en fer qui ploie sous l'usure et la charge de travail. C'est dans ce cadre que Jean Castex, le Premier ministre, et Eric Dupond-Moretti, garde de\u2026 [+3838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/STGB4JFL2GMINDBNV26SELTYWA.jpg"}, {"description": "Le\u00a0nouveau serveur de la Freebox Pop int\u00e8gre un \u00e9cran, qui affiche plusieurs informations utiles La Freebox Pop vient\u00a0d\u2019\u00eatre lanc\u00e9e\u00a0et Univers Freebox est le premier \u00e0 disposer de cette nouvelle box made in Free. Bien s\u00fbr, pour le moment, elle ne synchronise \u2026", "title": "D\u00e9couvrez le menu de l\u2019\u00e9cran du Serveur de la Freebox Pop - Univers Freebox", "url": "https://www.universfreebox.com/article/57488/decouvrez-le-menu-de-l-ecran-du-serveur-de-la-freebox-pop", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:28:00Z", "content": "Le\u00a0nouveau serveur de la Freebox Pop int\u00e8gre un \u00e9cran, qui affiche plusieurs informations utiles\r\nLa Freebox Pop vient\u00a0d\u00eatre lanc\u00e9e\u00a0et Univers Freebox est le premier \u00e0 disposer de cette nouvelle box \u2026 [+574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/07/image-20200708212022-1.png"}, {"description": "Paulo Sousa \u00e9tant sur le d\u00e9part, Bordeaux est \u00e0 la recherche d'un nouvel entra\u00eeneur. Il devrait s'agir de Jean-Louis Gasset,  ...", "title": "Bordeaux : Gasset choisi pour succ\u00e9der \u00e0 Sousa, Blanc trop cher - Maxifoot", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-44223.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:24:00Z", "content": "Paulo Sousa \u00e9tant sur le d\u00e9part, Bordeaux est \u00e0 la recherche d'un nouvel entra\u00eeneur. Il devrait s'agir de Jean-Louis Gasset, dont la candidature a retenu l'attention du pr\u00e9sident Fr\u00e9d\u00e9ric Longu\u00e9p\u00e9e.\r\u2026 [+2164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/jean-louis-gasset-23.jpg"}, {"description": "Le chanteur de 68 ans vient de mettre en ligne un clip tourn\u00e9 pr\u00e8s de chez lui \u00e0 L\u2019Isle-sur-la-Sorgue, dans le Vaucluse.", "title": "\u00abCorona song\u00bb : Renaud sort une chanson surprise sur le coronavirus - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/corona-song-renaud-sort-une-chanson-surprise-sur-le-coronavirus-08-07-2020-8349819.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:19:00Z", "content": "Il appara\u00eet d'abord de dos dans des couleurs s\u00e9pia, exposant son imposant tatouage du Christ et ses mots : \u00ab comme lui j'ai aim\u00e9, comme lui j'ai souffert. \u00bb Puis il se d\u00e9voile de face au milieu de se\u2026 [+3268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/JA2BWBVE6FRE435PZDJW4IMAJE.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : d\u00e9pistage massif organis\u00e9 en Mayenne o\u00f9 le nombre de cas a quadrupl\u00e9 en dix jours - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-depistage-massif-organise-en-mayenne-ou-le-nombre-de-cas-a-quadruple-en-une-semaine_4039257.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:14:17Z", "content": "Six clusters ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s dans le d\u00e9partement ces derni\u00e8res semaines.Un plan de d\u00e9pistage massif du Covid-19 sera lanc\u00e9 la semaine prochaine sur la population mayennaise, \u00e0 commencer par Laval.\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2s13wu-2f71/1500/843/21820111.jpg"}, {"description": "Le nombre de patients en r\u00e9animation continue sa d\u00e9crue et au total, 7297 personnes sont hospitalis\u00e9es \u00e0 travers le pays.", "title": "Coronavirus: 32 morts en France en 24 heures - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/coronavirus-32-morts-en-france-en-24-heures_AD-202007080248.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T18:50:46Z", "content": "Le nombre de patients en r\u00e9animation continue sa d\u00e9crue et au total, 7297 personnes sont hospitalis\u00e9es \u00e0 travers le pays.\r\nLa France a enregistr\u00e9 32 nouveaux d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au Covid-19 au cours des derni\u2026 [+1087 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Mbo_EjHwheP_BAZoxCCzHBvWC38=/0x0:800x450/800x0/images/Prise-en-charge-dun-patient-atteint-du-Covid-19-a-lhopital-de-Bagnolet-en-Seine-Saint-Denis-le-8-avril-2020-372481.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s avoir pass\u00e9 son confinement en famille en Californie, M. Pokora s'est offert quelques jours en France. Parti en vacances avec Christina Milian, Violet et Isaiah, l'artiste a partag\u00e9 les images de leur inoubliable vir\u00e9e en mer et a peut-\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 le l\u2026", "title": "M. Pokora et Christina Milian \u00e0 la mer : le chanteur spoile sa destination ! - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/m-pokora-et-christina-milian-a-la-mer-le-chanteur-spoile-sa-destination_a395978/1", "author": "Claire Ageef-Legrand", "publishedAt": "2020-07-08T18:17:16Z", "content": "De retour en France depuis le 26 juin 2020, M. Pokora et Christina Milian ont pass\u00e9 quelques jours \u00e0 Paris avant de s'envoler vers une autre destination, laiss\u00e9e volontairement secr\u00e8te pour le moment\u2026 [+1579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/39/59/78/@/5692940-m-pokora-le-8-juillet-2020-sur-instagra-opengraph_1200-2.jpg"}, {"description": null, "title": "ENTRETIEN. Rachat de La Halle par le groupe Beaumanoir : \u00ab tout commence \u00bb, selon le PDG - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvc2FpbnQtbWFsby0zNTQwMC9lbnRyZXRpZW4tcmFjaGF0LWRlLWxhLWhhbGxlLXBhci1sZS1ncm91cGUtYmVhdW1hbm9pci10b3V0LWNvbW1lbmNlLXNlbG9uLWxlLXBkZy02ODk5NTk10gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T17:51:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Dans son point bi-hebdomadaire, l'ARS indique trois foyers sont en cours dans trois d\u00e9partements de la r\u00e9gion. Dans les h\u00f4pitaux, 62 personnes sont toujours hospitalis\u00e9es, neuf sont en r\u00e9animation", "title": "Coronavirus en Nouvelle-Aquitaine : trois foyers en cours, la situation reste stable dans les h\u00f4pitaux - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/08/coronavirus-en-nouvelle-aquitaine-trois-foyers-en-cours-la-situation-reste-stable-dans-les-hopitaux-7640942-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-07-08T17:34:22Z", "content": "La situation reste stable en Nouvelle-Aquitaine, malgr\u00e9 l\u2019apparition de nouveaux foyers. Selon l\u2019ARS, plus de 3\u00a0500\u00a0tests ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s le 5\u00a0et 6\u00a0juillet, 15\u00a0se sont r\u00e9v\u00e9l\u00e9s positifs (voir tablea\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/08/5f05f58866a4bd466bd490d4/golden/9-personnes-sont-actuellement.jpg?v1"}, {"description": "SAISON 2021. Il est de retour. Pour la deuxi\u00e8me fois. Ce mercredi, Renault a officialis\u00e9 une nouvelle collaboration avec Fernando Alonso.", "title": "Formule 1 - Fernando Alonso - Renault, les raisons d'une troisi\u00e8me union - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/formule-1/saison-2021/2021/formule-1-fernando-alonso-renault-les-raisons-d-une-troisieme-union_sto7799876/story.shtml", "author": "Julien Pereira", "publishedAt": "2020-07-08T17:07:02Z", "content": "SAISON 2021. Il est de retour. Pour la deuxi\u00e8me fois. Ce mercredi, Renault a officialis\u00e9 une nouvelle collaboration avec Fernando Alonso. Elle d\u00e9butera la saison prochaine mais, d\u00e9j\u00e0, plusieurs quest\u2026 [+5119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/07/08/2847116-58688348-2560-1440.jpg"}, {"description": "NOUVEAU CHEMIN - Quasi inconnu des Fran\u00e7ais il y a quelques jours, le nouveau Premier ministre distille peu \u00e0 peu son style et sa m\u00e9thode, au fil de ses interventions. Un communication tr\u00e8s huil\u00e9e, subtil m\u00e9lange de technocratie et de terrain, qui ne semble r\u2026", "title": "Cinq jours apr\u00e8s sa nomination \u00e0 Matignon, qu'a-t-on appris du style Castex ? - LCI", "url": "https://www.lci.fr/politique/cinq-jours-apres-sa-nomination-a-matignon-qu-a-t-on-appris-du-style-castex-2158746.html", "author": "Vincent Michelon", "publishedAt": "2020-07-08T17:05:00Z", "content": "Politique\r\nNOUVEAU CHEMIN - Quasi inconnu des Fran\u00e7ais il y a quelques jours, le nouveau Premier ministre distille peu \u00e0 peu son style et sa m\u00e9thode, au fil de ses interventions. Un communication tr\u00e8\u2026 [+6481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/jean-castex-premier-ministre-visite-essonne-7a72b9-0@1x.jpeg"}, {"description": "PATRIMOINE - Les experts rendent ce jeudi leur avis sur les partis pris de restauration. Apr\u00e8s un an de d\u00e9bats passionn\u00e9s, le consensus semble \u00eatre \u00e9tabli.", "title": "La fl\u00e8che de Notre-Dame devrait \u00eatre reconstruite \u00e0 l'identique - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/culture/notre-dame-de-paris-le-retour-en-force-des-partisans-d-une-restauration-fidele-20200708", "author": "Claire Bommelaer", "publishedAt": "2020-07-08T16:27:00Z", "content": "Qui se souvient de lannonce d\u00c9douard Philippe, faite le 17 avril 2019, au lendemain de lincendie de Notre-Dame de Paris? Debout dans la cour de l\u00c9lys\u00e9e, entour\u00e9 de Franck Riester et Sibeth Ndiaye, la\u2026 [+891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/08/XVMf0e4550a-c131-11ea-90a9-4e32efae7004.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s une lettre ouverte de chercheurs, l'OMS a reconnu que des preuves s'accumulent sur la contamination par a\u00e9rosols du Sars-Cov2. Mais cela ne veut pas dire qu'il faut tout changer.", "title": "Si le coronavirus se transmet bien par l'air, qu'est-ce que cela change \u00e0 nos vies ? - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/coronavirus-air-transmission_fr_5f05897fc5b63a72c33aed0f", "author": "Gr\u00e9gory Rozi\u00e8res", "publishedAt": "2020-07-08T16:26:39Z", "content": "SCIENCE - Depuis quelques jours, un d\u00e9bat s\u2019est empar\u00e9 du monde scientifique: le coronavirus peut-il se transmettre par l\u2019air? D\u00e8s les d\u00e9buts de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie du coronavirus Sars-Cov2, on sait que le vi\u2026 [+6876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5ee8df45220000f52782ab5d.jpeg?cache=xjgSObrYwU&ops=1200_630"}], "totalResults": 34}