{"status": "ok", "articles": [{"description": "De violents orages accompagn\u00e9s de fortes pluies, d'averses de gr\u00eale et d'un vent puissant se sont abattus sur la r\u00e9gion Ile-de-France ce mercredi soir. Ciel noir, impressionnants \u00e9clairs ou encore chauss\u00e9es inond\u00e9es... de nombreux Franciliens ont partag\u00e9 leur\u2026", "title": "Les images des violents orages qui ont touch\u00e9 l'Ile-de-France ce mercredi soir - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/planete/les-images-des-violents-orages-qui-ont-touche-l-ile-de-france-ce-mercredi-soir-1926543.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-06-03T21:43:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/09d2/154f70602f165e678bb3687a5129.png"}, {"description": "USA - Les tensions ne retombent pas aux Etats-Unis depuis la mort de George Floyd, un homme noir de 46 ans, lors d'une interpellation \u00e0 Minneapolis. Sur le plan de l'enqu\u00eate, les quatre policiers ont \u00e9t\u00e9 poursuivis pour \"meurtre\" ce mercredi. Suivez les derni\u2026", "title": "EN DIRECT - Snapchat accuse Trump d'inciter \u00e0 \"la violence raciale\" et stoppe la promotion de ses posts - LCI", "url": "https://www.lci.fr/international/en-direct-la-mort-de-george-floyd-requalifiee-en-meurtre-les-4-policiers-inculpes-etats-unis-2155095.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-06-03T21:26:12Z", "content": "LONDRES\r\nDes centaines de manifestants se sont rassembl\u00e9s ce mercredi \u00e0 Londres pour exiger que justice soit rendue apr\u00e8s la mort de George Floyd aux Etats-Unis, dont l'acteur John Boyega, l'une des \u2026 [+577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/snapchat-telephone-smartphone-bfeb15-0@1x.jpeg"}, {"description": "Tout, tout, tout, vous saurez tout sur les abats !", "title": "Les notes des demi-finales de Top Chef - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/les-notes-des-demi-finales-de-top-chef-484149.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-03T21:25:00Z", "content": "Ils \u00e9taient quinze candidats ; ils ne sont plus que trois, aux portes de la finale, remont\u00e9s comme des coucous, pr\u00eats \u00e0 senvoyer les \u00e9preuves les plus retorses \u00e0 travers le tablier. Le fantasque et g\u2026 [+4301 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-mention-484149.png"}, {"description": "Le pr\u00e9sident de l'OL Jean-Michel en a remis une couche ce mercredi sur l'arr\u00eat de la saison. Et l'homme fort des Gones a aussi fait une petite r\u00e9v\u00e9lation sur la d\u00e9cision prise par la LFP.", "title": "OL : la nouvelle charge de Jean-Michel Aulas contre les clubs b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'arr\u00eat de la saison - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a5784760958881501757-ol-la-nouvelle-charge-de-jean-michel-aulas-contre-les-clubs-beneficiaires-de-larret-de-la-saison", "author": "Tom Monegier", "publishedAt": "2020-06-03T21:20:25Z", "content": "Depuis le 30 avril et la d\u00e9cision de la Ligue de Football Professionnel, qui a mis fin \u00e0 la saison 2019-2020 de Ligue 1, nombreux sont les pr\u00e9sidents ou dirigeants de clubs \u00e0 prendre la parole pour t\u2026 [+2122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/jeanmichel-aulas.jpg"}, {"description": "Le nombre de patients touch\u00e9s par le Covid-19 en r\u00e9animation continue de baisser avec 43 malades de moins en 24\u00a0heures. L'\u00e9pid\u00e9mie a caus\u00e9 81 nouveaux d\u00e9c\u00e8s dans les h\u00f4pitaux fran\u00e7ais, portant le bilan total \u00e0 29.021 morts depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie. En Al\u2026", "title": "Coronavirus : ce qu'il faut retenir de la journ\u00e9e du 3 juin - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/monde/enjeux-internationaux/en-direct-3-juin-coronavirus-le-point-sur-la-situation-en-france-et-dans-le-monde-1207734", "author": "Les Echos", "publishedAt": "2020-06-03T21:20:23Z", "content": "Nouvel \u00e9picentre de la pand\u00e9mie, l'Am\u00e9rique latine compte ses morts. Le Br\u00e9sil a franchi le cap des 30.000 d\u00e9c\u00e8s du coronavirus apr\u00e8s un record de d\u00e9c\u00e8s en 24\u00a0heures, m\u00eame si cela n'a pas emp\u00each\u00e9 Rio\u2026 [+22743 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ed7ebf88fe56f38be6b2475/1280x720/0603339012149-web-tete.jpg"}, {"description": "Priv\u00e9s de course \u00e0 la\u00a0Palme d\u2019or, les 56 films de la S\u00e9lection officielle b\u00e9n\u00e9ficieront d\u2019un label \u00ab\u00a0Cannes 2020\u00a0\u00bb pour accompagner leur sortie en salles.", "title": "Comment le Festival de Cannes compte se r\u00e9inventer pour sauver une saison de cin\u00e9ma - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/2791995-20200603-comment-festival-cannes-compte-reinventer-sauver-saison-cinema", "author": "St\u00e9phane Leblanc", "publishedAt": "2020-06-03T20:32:03Z", "content": "Thierry Fr\u00e9maux (\u00e0 dr.) et Pierre Lescure pr\u00e9sentent la s\u00e9lection officielle du Festival de Cannes, le 3 juin \u00e0 l'UGC Normandie \u00e0 Paris Thibault Camus/AP/SIPA\r\nNi palme, ni paillettes, mais un label\u00a0\u2026 [+3676 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/07crgVCuRYO4Ej7l2alP3Q/648x360_thierry-fremaux-pierre-lescure-mercredi.jpg"}, {"description": "La publication pointant l\u2019inefficacit\u00e9 voire la dangerosit\u00e9 de l\u2019hydroxychloroquine comme traitement du Covid-19 avait conduit l\u2019OMS et la France \u00e0 suspendre les essais cliniques sur cette mol\u00e9cule", "title": "Hydroxychloroquine : \u00ab The Lancet \u00bb \u00e9met des doutes sur son \u00e9tude, mais \u00e7a change quoi ? - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2792083-20200603-hydroxychloroquine-the-lancet-emet-doutes-etude-ca-change-quoi", "author": "Anissa Boumediene", "publishedAt": "2020-06-03T20:09:25Z", "content": "Des plaquettes de Plaquenil, m\u00e9dicament contenant de la chloroquine. (Illustration) REX/SIPA\r\n\u00ab\u00a0Expression of concern\u00a0\u00bb. Ou \u00ab\u00a0expression de pr\u00e9occupation\u00a0\u00bb en fran\u00e7ais. Cest avec cet avertissement\u00a0fo\u2026 [+7909 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/SmJz6TncScKY-m_OmpBj8g/648x360_des-plaquettes-de-plaquenil-medicament-contenant-de-la-chloroquine-illustration.jpg"}, {"description": "Face au vaste mouvement de protestation contre le racisme et les violences polici\u00e8res, le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis envisageait de d\u00e9ployer l'arm\u00e9e dans les grandes villes du pays.", "title": "George Floyd: Trump veut mettre l'arm\u00e9e dans les rues, son ministre de la D\u00e9fense s'y oppose - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/george-floyd-trump-armee-esper_fr_5ed7fc73c5b6d4d798e2363e", "author": "Paul Guyonnet", "publishedAt": "2020-06-03T20:07:12Z", "content": "\u00c9TATS-UNIS -\u00a0En d\u00e9saccord apparent avec Donald Trump, le secr\u00e9taire am\u00e9ricain \u00e0 la D\u00e9fense s\u2019est dit, ce mercredi 3 juin, oppos\u00e9 \u00e0 l\u2019id\u00e9e de d\u00e9ployer l\u2019arm\u00e9e dans les grandes villes des \u00c9tats-Unis po\u2026 [+4471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5ed8028a30000097261573e2.jpeg?cache=kkW82tMc8f&ops=1200_630"}, {"description": "A mesure que les semaines passent, la fa\u00e7on dont la saison 2019-2020 de Ligue 1 a \u00e9t\u00e9 stopp\u00e9e pose question. Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique aurait lui-m\u00eame appuy\u00e9 pour en arriver \u00e0 cette situation, avec le soutien d\u2019un certain Jacques-Henri Eyraud. Depuis quel\u2026", "title": "Eyraud, \u00e0 rendre Aulas fou de rage - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/eyraud-a-rendre-aulas-fou-de-rage-356002.html", "author": "Alban Lagoutte", "publishedAt": "2020-06-03T19:52:57Z", "content": "A mesure que les semaines passent, la fa\u00e7on dont la saison 2019-2020 de Ligue 1 a \u00e9t\u00e9 stopp\u00e9e pose question. Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique aurait lui-m\u00eame appuy\u00e9 pour en arriver \u00e0 cette situation, av\u2026 [+2565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/06/eyraud_panoramic.jpg"}, {"description": "C'est la th\u00e9orie port\u00e9e ce mercredi soir par \u00ab Le Parisien \u00bb, alors que le conseil d'Etat examine jeudi le recours de Lyon, Amiens et Toulouse.", "title": "Coronavirus: Macron a-t-il d\u00e9cid\u00e9 lui-m\u00eame de l'arr\u00eat de la Ligue 1? - RMC Sport", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/coronavirus-macron-a-t-il-decide-lui-meme-de-l-arret-de-la-ligue-1-1926510.html", "author": "RMC SPORT", "publishedAt": "2020-06-03T19:22:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/7ff/659193041ac57bdc8e6f313d5b86a.jpeg"}, {"description": "Dans Washington en \u00e9tat de si\u00e8ge, le pr\u00e9sident a r\u00e9ussi \u00e0 se placer au centre de la contestation, qui d\u00e9fie le couvre-feu.", "title": "Donald Trump en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la col\u00e8re - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/international/donald-trump-en-premiere-ligne-face-a-la-colere-20200603", "author": "Adrien Jaulmes", "publishedAt": "2020-06-03T18:35:00Z", "content": "\u00c0 Washington\r\nL\u00e9picentre de la contestation sest d\u00e9plac\u00e9 depuis Minneapolis jusqu\u00e0 Washington. Partie de cette ville du Minnesota o\u00f9 a eu lieu linterpellation meurtri\u00e8re de George Floyd, la vague de \u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/03/XVM6fd0b1c8-a5c2-11ea-b669-f918aa222164.jpg"}, {"description": null, "title": "CARTE. Coronavirus : le seuil des 29 000 d\u00e9c\u00e8s franchi, la d\u00e9crue se poursuit en r\u00e9animation - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY2FydGUtY29yb25hdmlydXMtbGUtc2V1aWwtZGVzLTI5LTAwMC1kZWNlcy1mcmFuY2hpLWxhLWRlY3J1ZS1zZS1wb3Vyc3VpdC1lbi1yZWFuaW1hdGlvbi02ODU3MTcx0gGUAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zYW50ZS92aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy9jYXJ0ZS1jb3JvbmF2aXJ1cy1sZS1zZXVpbC1kZXMtMjktMDAwLWRlY2VzLWZyYW5jaGktbGEtZGVjcnVlLXNlLXBvdXJzdWl0LWVuLXJlYW5pbWF0aW9uLTY4NTcxNzE?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T18:34:47Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Violences polici\u00e8res : \"L'usage de la force engendre des images qui sont parfois complexes \u00e0 comprendre pou... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/mort-de-george-floyd/violences-policieres-l-usage-de-la-force-engendre-des-images-qui-sont-parfois-complexes-a-comprendre-pour-les-citoyens-affirme-le-ministere-de-l-interieur_3993691.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T18:32:21Z", "content": "Camille Chaize, porte-parole du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur, estime que les manifestations contre les violences polici\u00e8res sont l'expression d'un \"ressenti\" et qu'il faut \"expliquer l'action polici\u00e8re\".\u2026 [+4321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s11i7nw-4873/1500/843/21631695.jpg"}, {"description": "L\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 avait suspendu temporairement son essai clinique Solidarity apr\u00e8s la publication d\u2019une \u00e9tude dans la revue scientifique \u00ab\u00a0The\u00a0Lancet\u00a0\u00bb.", "title": "L'OMS reprend son essai sur l'hydroxychloroquine comme traitement potentiel contre le coronavirus - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/06/03/l-oms-reprend-ses-essais-sur-l-hydroxychloroquine-comme-traitement-potentiel-contre-le-coronavirus_6041672_3244.html", "author": "Herv\u00e9 Morin", "publishedAt": "2020-06-03T17:35:29Z", "content": "Le recrutement de patients recevant de lhydroxychloroquine va reprendre dans lessai clinique international Solidarity, lanc\u00e9 par lOrganisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) pour comparer lefficacit\u00e9 de \u2026 [+4637 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/05/31/482/0/3500/1748/1440/720/60/0/fdb6c60_FW1_HEALTH-CORONAVIRUS-USA-BRAZIL_0531_11.JPG"}, {"description": "Dans une tribune publi\u00e9e mercredi, Boris Johnson menace P\u00e9kin d'ouvrir grand les portes du Royaume-Uni aux r\u00e9sidents de Hong-Kong si la Chine persiste \u00e0 imposer au territoire autonome sa loi sur la s\u00e9curit\u00e9 nationale. De quoi faire monter la pression sur la C\u2026", "title": "Londres menace P\u00e9kin de d\u00e9rouler le tapis rouge aux Hongkongais - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/monde/chine/londres-menace-pekin-de-faciliter-limmigration-venant-de-hong-kong-1207975", "author": "Alexandre Counis", "publishedAt": "2020-06-03T17:08:26Z", "content": "La tension monte entre Londres et P\u00e9kin. Dans une tribune publi\u00e9e mercredi par le \u00ab Times \u00bb de Londres et le \u00ab South China Morning Post \u00bb, le Premier ministre britannique, Boris Johnson, menace P\u00e9kin\u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ed7b55d3e454653fd3a7f95/1280x720/0603337268767-web-tete.jpg"}, {"description": "Le coronavirus \u00e0 l'origine de la maladie nomm\u00e9e \u00abCovid-19\u00bb s'est r\u00e9pandu en quelques mois sur toute la plan\u00e8te. On d\u00e9nombre 28.940 morts en France o\u00f9 la situation sanitaire s'est n\u00e9anmoins am\u00e9lior\u00e9e.", "title": "DIRECT Coronavirus : l'OMS annonce la reprise des essais cliniques sur l'hydroxychloroquine - CNEWS.fr", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-06-03/direct-coronavirus-loms-annonce-la-reprise-des-essais-cliniques-sur", "author": "CNEWS avec AFP", "publishedAt": "2020-06-03T16:51:48Z", "content": "Le coronavirus \u00e0 l'origine de la maladie nomm\u00e9e \u00abCovid-19\u00bb s'est r\u00e9pandu en quelques mois sur toute la plan\u00e8te. On d\u00e9nombre 28.940 morts en France o\u00f9 la situation sanitaire s'est n\u00e9anmoins am\u00e9lior\u00e9e.\u2026 [+16366 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/styles/image_640_360/public/000_1ry9zp_1_5ed7cc7ab674c.jpg?itok=AR21Y4YU"}, {"description": "Le syndicat MG France a men\u00e9 une nouvelle enqu\u00eate aupr\u00e8s de m\u00e9decins et les r\u00e9sultats communiqu\u00e9s mercredi attestent l\u2019id\u00e9e d\u2019un virus en pe", "title": "Coronavirus : \u00abLa d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie se confirme\u00bb, observe un syndicat de g\u00e9n\u00e9ralistes - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-la-deceleration-de-l-epidemie-se-confirme-selon-un-syndicat-de-generalistes-03-06-2020-8329275.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T16:45:00Z", "content": "C'est un \u00e9l\u00e9ment de plus attestant du fait que l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus poursuit son ralentissement en France. Ce mercredi, le syndicat de m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes MG France a d\u00e9voil\u00e9 les r\u00e9sultats de \u2026 [+2132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/QOSFFEWXNEVJM3QTUE7LG77BXM.jpg"}, {"description": "De retour chez elle \u00e0 Paris, pour la promotion de son livre \"La Commode aux tiroirs de couleurs\", Olivia Ruiz a accord\u00e9 une interview au \"Journal du dimanche\". Elle y r\u00e9v\u00e8le avoir eu le coronavirus et regrette son manque de discernement au d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie\u2026", "title": "Olivia Ruiz inconsciente face au Covid-19 ? Elle n'a pas senti \"le danger venir\" - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/olivia-ruiz-inconsciente-face-au-covid-19-elle-n-a-pas-senti-le-danger-venir_a390992/1", "author": "Thomas Montet", "publishedAt": "2020-06-03T16:35:53Z", "content": "Apr\u00e8s huit semaines dans le Sud de la France, Olivia Ruiz n'a qu'une envie : y retourner au plus vite pour retrouver ses parents. La star y a pass\u00e9 son confinement avec son fils Nino (4 ans et demi) \u2026 [+2107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/2/39/09/92/@/5619749-olivia-ruiz-people-au-defile-de-mode-w-opengraph_1200-3.jpg"}, {"description": null, "title": "Fonderie de Bretagne. Le Drian, le maintien de l\u2019usine de Caudan ou sa d\u00e9mission - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9jYXVkYW4tNTY4NTAvY2F1ZGFuLWxlLWRyaWFuLWxhLWZvbmRlcmllLWRlLWJyZXRhZ25lLW91LXNhLWRlbWlzc2lvbi02ODU2ODk20gFxaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL2JyZXRhZ25lL2NhdWRhbi01Njg1MC9jYXVkYW4tbGUtZHJpYW4tbGEtZm9uZGVyaWUtZGUtYnJldGFnbmUtb3Utc2EtZGVtaXNzaW9uLTY4NTY4OTY?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T15:54:26Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Lorsque vous \u00e9voquez les 12 Coups de midi et notamment le classement, vous ne pouvez pas vous emp\u00eacher de parl", "title": "12 Coups de midi : \u00c9ric s'en prend \u00e0 Paul et Quesada, voici ses propos - barbanews", "url": "https://www.barbanews.com/peoples/12-coups-de-midi-eric-sen-prend-a-paul-et-quesada-voici-ses-propos/", "author": "Jennifer Pard\u00e9", "publishedAt": "2020-06-03T14:54:00Z", "content": "Lorsque vous \u00e9voquez les 12 Coups de midi et notamment le classement, vous ne pouvez pas vous emp\u00eacher de parler de deux candidats \u00e0 savoir Cristian Quesada et Paul. Ils ont clairement obtenu des rec\u2026 [+3140 chars]", "source": {"id": null, "name": "barbanews"}, "urlToImage": "https://www.barbanews.com/wp-content/uploads/2020/06/Eric-des-12-coups-de-midi--scaled.jpg"}], "totalResults": 34}