{"status": "ok", "articles": [{"description": "Au terme d'une finale longtemps ind\u00e9cise, le FC S\u00e9ville est venu \u00e0 bout de l'Inter Milan (3-2) ce vendredi pour d\u00e9crocher so ...", "title": "Diego Carlos offre la Ligue Europa \u00e0 S\u00e9ville ! - D\u00e9brief et NOTES des joueurs (S\u00e9ville 3-2 Inter) - Maxifoot", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-44655.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T21:05:00Z", "content": "Au terme d'une finale longtemps ind\u00e9cise, le FC S\u00e9ville est venu \u00e0 bout de l'Inter Milan (3-2) ce vendredi pour d\u00e9crocher son 6e titre en Ligue Europa ! L'ancien Nantais Diego Carlos a inscrit le but\u2026 [+11340 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/diego-carlos-33.jpg"}, {"description": "L'entra\u00eeneur bordelais Jean-Louis Gasset a lou\u00e9 l'\u00e9tat d'esprit de son \u00e9quipe apr\u00e8s le match nul conc\u00e9d\u00e9 face \u00e0 Nantes (0-0), ce vendredi, en inf\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique.", "title": "Jean-Louis Gasset (Bordeaux) : \u00ab On a \u00e9t\u00e9 irr\u00e9prochables \u00bb contre Nantes - Foot - L1 - Bordeaux - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Jean-louis-gasset-bordeaux-on-a-ete-irreprochables-contre-nantes/1163467", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-21T20:49:31Z", "content": "Jean-Louis Gasset (entra\u00eeneur de Bordeaux, accroch\u00e9 0-0 par Nantes)\u00a0: \u00ab\u00a0Je retiens l'\u00e9tat d'esprit de l'\u00e9quipe. Il y a dix jours quand je suis arriv\u00e9, j'avais quelques inqui\u00e9tudes. Jouer 75 minutes \u00e0\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001369647/640/0"}, {"description": "", "title": "PSG - Bayern : Zinedine Zidane et le joli parcours du PSG - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a8005051294637511484-psg-bayern-zinedine-zidane-et-le-joli-parcours-du-psg", "author": "Tom Monegier", "publishedAt": "2020-08-21T20:40:39Z", "content": "Vainqueur de la Ligue des Champions en tant que joueur (2002) et entra\u00eeneur (2016, 2017, 2018) avec le Real Madrid, Zinedine Zidane conna\u00eet tr\u00e8s bien la plus prestigieuse des comp\u00e9titions europ\u00e9ennes\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/zinedine-zidane4.jpg"}, {"description": "Le jeune milieu rennais Eduardo Camavinga (17 ans), courtis\u00e9 par les plus grands clubs, a confirm\u00e9 ce vendredi qu'il resterait en Bretagne cette saison.", "title": "Eduardo Camavinga : \u00ab Je serai Rennais cette saison \u00bb - Foot - L1 - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Eduardo-camavinga-je-serai-rennais-cette-saison/1163456", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-21T20:07:36Z", "content": "R\u00e9v\u00e9lation de la saison pass\u00e9e, Eduardo Camavinga n'a pas l'intention de quitter Rennes de sit\u00f4t. D\u00e9but mai, le jeune milieu de terrain (17 ans) avait d\u00e9j\u00e0 affirm\u00e9 se sentir bien en Bretagne, o\u00f9 il a\u2026 [+155 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/eduardo-camavinga-est-sous-contrat-avec-rennes-jusqu-en-2022-n-luttiau-l-equipe/1500000001369602/135:238,1757:1320-640-427-25/56ba3.jpg"}, {"description": "", "title": "Diagnostic incertain, tensions diplomatiques, lettre \u00e0 Vladimir Poutine... On vous raconte les 24 heures de... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/russie/vladimir-poutine/diagnostic-incertain-tensions-diplomatiques-lettre-a-vladimir-poutine-on-vous-raconte-les-24-heures-de-bras-de-fer-autour-de-du-transfert-medical-d-alexei-navalny_4081347.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T19:55:25Z", "content": "Les proches de l'opposant russe, qui estiment qu'il a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9 par le th\u00e9 qu'il a bu \u00e0 l'a\u00e9roport, jeudi, demandent son transfert dans un h\u00f4pital allemand. Ses m\u00e9decins, d'abord oppos\u00e9s \u00e0 cette\u2026 [+7221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4nb633-6755/1500/843/22027935.jpg"}, {"description": "\u00c9PID\u00c9MIE - Dans son dernier point \u00e9pid\u00e9miologique, Sant\u00e9 publique France publie pour la premi\u00e8re fois ce jeudi le d\u00e9tail des clusters en milieu professionnel.", "title": "Administrations, abattoirs, restaurants... Quels sont les principaux clusters en France? - LCI", "url": "https://www.lci.fr/sante/coronavirus-covid-19-pandemie-france-deuxieme-vague-administrations-abattoirs-restaurants-quels-sont-les-principaux-clusters-foyer-epidemique-en-france-2162240.html", "author": "Felicia Sideris", "publishedAt": "2020-08-21T19:48:00Z", "content": "BERTRAND GUAY / AFP\u00a0\u2212\u00a0BERTRAND GUAY / AFP\r\nSant\u00e9\r\n\u00c9PID\u00c9MIE - Dans son dernier point \u00e9pid\u00e9miologique, Sant\u00e9 publique France publie pour la premi\u00e8re fois ce jeudi le d\u00e9tail des clusters en milieu profe\u2026 [+3475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/bar-bars-france-covid-ad2cfa-0@1x.jpeg"}, {"description": "Les r\u00e9v\u00e9lations, ce vendredi, de l'ex-femme de Michel Fourniret et la d\u00e9couverte de l'ADN partiel d'Estelle Mouzin sur un matelas saisi dans une habitation familiale situ\u00e9e \u00e0 Ville-sur-Lumes ont permis de faire avancer l'enqu\u00eate sur la disparition de la fille\u2026", "title": "Affaire Estelle Mouzin: apr\u00e8s des aveux et un ADN, quelles suites pour l'enqu\u00eate? - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/affaire-estelle-mouzin-apres-des-aveux-et-un-adn-quelles-suites-pour-l-enquete_AN-202008210245.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T19:37:41Z", "content": "Les r\u00e9v\u00e9lations, ce vendredi, de l'ex-femme de Michel Fourniret et la d\u00e9couverte de l'ADN partiel d'Estelle Mouzin sur un matelas saisi dans une habitation familiale situ\u00e9e \u00e0 Ville-sur-Lumes ont perm\u2026 [+3415 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/SV4Lj1xzry9qvX4YbavzoPHm4E8=/0x40:768x472/768x0/images/La-maison-a-Ville-sur-Lumes-ou-Michel-Fourniret-aurait-sequestre-et-tue-la-petite-Estelle-Mouzin-le-19-juin-2020-dans-les-Ardennes-387062.jpg"}, {"description": "La DGS publie son bilan quotidien chaque jour", "title": "Coronavirus : Plus de 4.500 cas suppl\u00e9mentaires en 24h en France - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2844091-20200821-coronavirus-plus-4500-cas-supplementaires-24h-selon-dgs", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-08-21T17:35:04Z", "content": "Illustration d'un drive in pour r\u00e9aliser des tests du coronavirus \u00e0 Brest. AFP\r\nDe chiffres toujours inqui\u00e9tants... La DGS annonce que\u00a04.586 nouveaux diagnostics positifs ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s ce vendr\u2026 [+1563 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/oSuiSjyvQRyzCKavDfv0LQ/648x360_illustration-d-un-drive-in-pour-realiser-des-tests-du-coronavirus-a-brest.jpg"}, {"description": "Il essaime sur la plan\u00e8te depuis huit mois, sans rel\u00e2che, tuant jusqu'ici au moins 800 000 personnes. Depuis quelques semaines, ...", "title": "Coronavirus | Coronavirus : le virus a-t-il mut\u00e9, devenant moins mortel ? - L'Alsace.fr", "url": "https://www.lalsace.fr/sante/2020/08/21/coronavirus-le-virus-a-t-il-mute-pour-devenir-moins-virulent", "author": "J. C.", "publishedAt": "2020-08-21T16:32:46Z", "content": "Il essaime sur la plan\u00e8te depuis huit mois, sans rel\u00e2che, tuant jusqu'ici au moins 800 000 personnes. Depuis quelques semaines, toutefois, et les mesures progressives de d\u00e9confinement, sa progression\u2026 [+3873 chars]", "source": {"id": null, "name": "L'Alsace.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-s-www.lalsace.fr/images/704FA58B-25D3-4470-9ADA-FA88CF80308E/FB1200/photo-1598027393.jpg"}, {"description": "La rixe mortelle s\u2019est produite jeudi soir \u00e0 Pouldreuzic", "title": "Finist\u00e8re : Un jeune meurt dans une rixe au couteau, trois suspects en garde \u00e0 vue - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2844067-20200821-finistere-jeune-meurt-rixe-couteau-trois-suspects-garde-vue", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-08-21T16:28:49Z", "content": "L'enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e \u00e0 la brigade de recherche de la gendarmerie de Quimper. C. Allain / APEI / 20 Minutes\r\nUn jeune homme\u00a0de 18 ans est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 jeudi soir apr\u00e8s avoir re\u00e7u un coup de couteau lors \u2026 [+423 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/lb0tlm8oTXG-AuZa8_mi7A/648x360_illustration-vehicule-gendarmerie-pres-rennes.jpg"}, {"description": "Pendant un d\u00e9placement, le pr\u00e9sident du Br\u00e9sil Jair Bolsonaro a port\u00e9 une personne de petite taille sur ses \u00e9paules en le prenant pour un enfant. L...", "title": "Jair Bolsonaro confond un nain avec un enfant et le porte sur ses \u00e9paules - Paris Match", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Insolite/Jair-Bolsonaro-confond-un-nain-avec-un-enfant-et-le-porte-sur-ses-epaules-1699509", "author": "Paris Match", "publishedAt": "2020-08-21T15:05:00Z", "content": "Pendant un d\u00e9placement, le pr\u00e9sident du Br\u00e9sil Jair Bolsonaro a port\u00e9 une personne de petite taille sur ses \u00e9paules en le prenant pour un enfant. La vid\u00e9o de la sc\u00e8ne a fait le tour du web. Confusion\u2026 [+1767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/insolite/jair-bolsonaro-confond-un-nain-avec-un-enfant-et-le-porte-sur-ses-epaules-1699509/27703961-1-fre-FR/Jair-Bolsonaro-confond-un-nain-avec-un-enfant-et-le-porte-sur-ses-epaules.jpg"}, {"description": null, "title": "Virus du Nil occidental: deux morts en Espagne - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/virus-du-nil-occidental-deux-morts-en-espagne-20200821", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-08-21T14:12:00Z", "content": "Deux personnes sont mortes et 23 ont \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9es dans le Sud de l'Espagne apr\u00e8s avoir contract\u00e9 le virus de la fi\u00e8vre du Nil occidental, transmis par des moustiques, ont annonc\u00e9 vendredi 21 ao\u00fb\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/08/21/7ec859ebb564027b4d2fe7bef790052b305330f8996cd25da41c95386836775d.jpeg"}, {"description": "La rentr\u00e9e scolaire se tient cette semaine outre-Atlantique et les Sussex en ont profit\u00e9 pour venir en aide aux familles dans le besoin. Mercredi 19 ao\u00fbt 2020, le prince Harry et Meghan Markle ont jou\u00e9 les b\u00e9n\u00e9voles stars devant une \u00e9cole primaire de Los Ange\u2026", "title": "Meghan Markle et Harry font leur rentr\u00e9e : sortie surprise en shorts et baskets - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/meghan-markle-et-harry-font-leur-rentree-sortie-surprise-en-shorts-et-baskets_a400826/1", "author": "Marine Corviole", "publishedAt": "2020-08-21T14:01:00Z", "content": "Pour la premi\u00e8re fois depuis qu'ils sont install\u00e9s aux \u00c9tats-Unis, le prince Harry et Meghan Markle ont pris part \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement public. Le 19 ao\u00fbt 2020, le duc et la duchesse de Sussex ont enfil\u00e9 ma\u2026 [+905 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/40/08/26/@/5762306-le-prince-harry-et-meghan-markle-lors-d-opengraph_1200-3.jpg"}, {"description": "Le Google Pixel\u00a05 appara\u00eet dans une s\u00e9rie de rendus de haute qualit\u00e9 afin de montrer son trou dans l'\u00e9cran et son triple module photo \u00e0 l'arri\u00e8re.", "title": "Google Pixel 5 : admirez son poin\u00e7on et son triple module photo en images - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/google/751599_google-pixel-5-admirez-son-poincon-et-son-triple-module-photo-en-images", "author": "Omar Belkaab", "publishedAt": "2020-08-21T13:17:04Z", "content": "Le Google Pixel\u00a05 appara\u00eet dans une s\u00e9rie de rendus de haute qualit\u00e9 afin de montrer son trou dans l'\u00e9cran et son triple module photo \u00e0 l'arri\u00e8re.\r\nRendu du Google Pixel\u00a05 // Source\u00a0: OnLeaks et Pric\u2026 [+2016 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/08/google-pixel-5-rendu.jpg"}, {"description": "Selon l'analyste Ming-Chi Kuo, Apple \u00e9quiperait ses iPhone 12 de batteries de moins bonne qualit\u00e9 que les iPhone 11. Les \u00e9conomies r\u00e9alis\u00e9es lui permettrait d'int\u00e9grer la 5G sans hausser les prix.", "title": "iPhone 12 : Apple aurait d\u00e9cid\u00e9 de sacrifier la batterie pour int\u00e9grer la 5G - 01net.com", "url": "https://www.01net.com/actualites/iphone-12-apple-aurait-decide-de-sacrifier-la-batterie-pour-integrer-la-5g-1966490.html", "author": "01net", "publishedAt": "2020-08-21T13:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/5037c/c12460bec2bfc30a716e3b7a041.png"}, {"description": "\u00abL'\u00e9ducation est obligatoire et c'est une chance pour tout le monde, ce n'est pas une variable d'ajustement\u00bb, indique la PEEP.", "title": "Les parents d'\u00e9l\u00e8ves soutiennent Jean-Michel Blanquer qui exclut tout report de la rentr\u00e9e scolaire - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/les-parents-d-eleves-soutiennent-jean-michel-blanquer-qui-exclut-tout-report-de-la-rentree-scolaire-20200821", "author": "Margaux d'Adh\u00e9mar", "publishedAt": "2020-08-21T12:43:00Z", "content": "La rentr\u00e9e des classes aura bien lieu. Le ministre de l'Education Jean-Michel Blanquer a tenu \u00e0 r\u00e9pondre aux inqui\u00e9tudes des enseignants et des parents d'\u00e9l\u00e8ves concernant le protocole sanitaire \u00e0 ap\u2026 [+4788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/08/21/1dc25ba8bcd7f1932d93ff1525b3eb9b0e481e5b1cee32a3a081a74a9066f47e.jpeg"}, {"description": "Tout en ayant conscience qu'il se dirige vers une r\u00e9vocation pure et simple de ses acc\u00e8s d\u00e9veloppeur aux boutiques iOS et MacOS, une exclusion qui touche aussi tous les studios d\u00e9veloppant des jeux sur...", "title": "Fortnite : Epic Games en rajoute une couche contre Apple avec un tournoi #FreeFortnite - Gamekult", "url": "https://www.gamekult.com/actualite/fortnite-epic-games-en-rajoute-une-couche-contre-apple-avec-un-tournoi-freefortnite-3050830757.html", "author": "Steeve Mambrucchi", "publishedAt": "2020-08-21T11:20:00Z", "content": "Nouvel exemple de cette fronde visant \u00e0 d\u00e9noncer les pratiques anti-concurrentielles d'Apple, l'organisation d'une Coupe #FreeFortnite, dont le nom reprend le cri de ralliement lanc\u00e9 par Epic Games p\u2026 [+1930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamekult"}, "urlToImage": "https://d3isma7snj3lcx.cloudfront.net/optim/images/news/30/3050830757/fortnite-epic-games-en-rajoute-une-couche-contre-apple-avec-un-tournoi-freefortnite-da7e87c8__w854.jpg"}, {"description": "A moins de deux semaines de la rentr\u00e9e, les p\u00e9diatres, dans une lettre ouverte, pr\u00e9conisent de vacciner les enfants contre la grippe ou la gastro-ent\u00e9rit...", "title": "Coronavirus - Les p\u00e9diatres pr\u00e9conisent de vacciner les enfants contre la grippe ou la gastro-ent\u00e9rite q... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-434230-coronavirus-les-pediatres-preconisent-de-vacciner-les-enfants-contre-la-grippe-ou-la-gastro-enterite-qui-ont-des-symptomes-similaires-a-la-covid-19-video.html", "author": "Jean-Marc Morandini", "publishedAt": "2020-08-21T11:14:50Z", "content": "A moins de deux semaines de la rentr\u00e9e, les p\u00e9diatres, dans une lettre ouverte, pr\u00e9conisent de vacciner les enfants contre la grippe ou la gastro-ent\u00e9rite, ces pathologies pr\u00e9sentant des sympt\u00f4mes si\u2026 [+479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/capture_decran_2020-04-20_a_16.41.00_0.jpg?itok=rYE2AGkD"}, {"description": "C'est en 2012 qu'Aliz\u00e9e et J\u00e9r\u00e9my Ch\u00e2telain, en couple depuis neuf ans, d\u00e9cident de divorcer.\u00a0\"J'avais l'impression que c'\u00e9tait un \u00e9chec. Quand j'\u00e9tais petite, je voulais fonder une famille avant d'\u00eatre chanteuse. Mes parents n'\u00e9tant en plus pas divorc\u00e9s, j'a\u2026", "title": "\"C\u2019est le moment le plus dur que j\u2019ai eu \u00e0 vivre\"... quand Aliz\u00e9e \u00e9voque l'\"\u00e9chec\" de son mariage ! - Public", "url": "https://www.public.fr/News/C-est-le-moment-le-plus-dur-que-j-ai-eu-a-vivre-quand-Alizee-evoque-l-echec-de-son-mariage-1650950", "author": "Public", "publishedAt": "2020-08-21T11:10:00Z", "content": "C'est en 2012 qu'Aliz\u00e9e et J\u00e9r\u00e9my Ch\u00e2telain, en couple depuis neuf ans, d\u00e9cident de divorcer.\u00a0\"J'avais l'impression que c'\u00e9tait un \u00e9chec. Quand j'\u00e9tais petite, je voulais fonder une famille avant d'\u00ea\u2026 [+1127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Public"}, "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/c-est-le-moment-le-plus-dur-que-j-ai-eu-a-vivre-quand-alizee-evoque-l-echec-de-son-mariage-1650950/43822659-1-fre-FR/C-est-le-moment-le-plus-dur-que-j-ai-eu-a-vivre-quand-Alizee-evoque-l-echec-de-son-mariage-!.jpg"}, {"description": null, "title": "Les camarades de promo de Macron promus dans les banques - Yahoo Actualit\u00e9s", "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_954c438b-3fa6-4fa4-8f62-3988e67450ec", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T10:53:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Nos partenaires et nous-m\u00eames stockerons et/ou utiliserons des informations concernant votre appareil, par linterm\u00e9diaire de cookies et de technologies similaires,\u2026 [+879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}