{"status": "ok", "articles": [{"description": "L\u2019initiative lanc\u00e9e par Nancy Pelosi vise \u00e0 cr\u00e9er une commission pour conna\u00eetre notamment la date du dernier test n\u00e9gatif de Donald Trump avant l\u2019annonce de sa positivit\u00e9 au Covid-19.", "title": "Les d\u00e9mocrates veulent enqu\u00eater sur la capacit\u00e9 de Trump \u00e0 gouverner - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/10/09/les-democrates-veulent-enqueter-sur-la-capacite-de-trump-a-gouverner_6055327_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-10-08T22:00:25Z", "content": "La pr\u00e9sidente d\u00e9mocrate de la Chambre des repr\u00e9sentants Nancy Pelosi, au Capitole de Washington, jeudi 8 octobre. TASOS KATOPODIS / AFP\r\nLa pr\u00e9sidente d\u00e9mocrate de la Chambre des repr\u00e9sentants Nancy \u2026 [+2969 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/08/387/0/6248/3119/1440/720/60/0/ae95d26_5479509-01-07.jpg"}, {"description": "Ce soir avaient lieu huit matches correspondant aux demi-finales des playoffs des \u00e9liminatoires de l'Euro 2020. La France est bient\u00f4t fix\u00e9e sur l'identit\u00e9 de la derni\u00e8re \u00e9quipe de son groupe. En revanche, pas d'Euro pour la Bosnie de Miralem Pjanic et la Norv\u2026", "title": "Qualifs Euro 2020 : la Hongrie ou l'Islande pour la France, pas d'Euro pour Erling Haaland - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a2107566883121264503-qualifs-euro-2021-la-hongrie-ou-lislande-pour-la-france-pas-deuro-pour-erling-haaland", "author": "Matthieu Margueritte", "publishedAt": "2020-10-08T21:30:10Z", "content": "Si une grande partie des s\u00e9lections nationales jouaient ce soir un match amical, dautres poursuivaient leur chemin dans les qualifications pour lEuro 2021. Et ce soir se tenaient les dmii-finales des\u2026 [+2092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/euro-2020-trophy.jpg"}, {"description": "Six enfants d'une \u00e9cole situ\u00e9e \u00e0 Gagny ont jou\u00e9 avec de la drogue dans la cour de r\u00e9cr\u00e9ation et \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une salle de l'\u00e9tablissement. Deux d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 bri\u00e8vement hospitalis\u00e9s pour des \"sympt\u00f4mes de consommation de coca\u00efne\".", "title": "Seine-Saint-Denis: de la coca\u00efne retrouv\u00e9e dans une \u00e9cole maternelle, deux enfants hospitalis\u00e9s - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/seine-saint-denis-de-la-cocaine-retrouvee-dans-une-ecole-maternelle-deux-enfants-hospitalises_AD-202010080431.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T21:00:56Z", "content": "Six enfants d'une \u00e9cole situ\u00e9e \u00e0 Gagny ont jou\u00e9 avec de la drogue dans la cour de r\u00e9cr\u00e9ation et \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une salle de l'\u00e9tablissement. Deux d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 bri\u00e8vement hospitalis\u00e9s pour des\u2026 [+1426 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/hVrG-4WeaNCiJ-OjssgkZEM528c=/4x21:996x579/992x0/images/-166701.jpg"}, {"description": null, "title": "USA: les d\u00e9mocrates veulent enqu\u00eater sur la capacit\u00e9 de Trump \u00e0 gouverner - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/usa-les-democrates-veulent-enqueter-sur-la-capacite-de-trump-a-gouverner-20201008", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-10-08T20:50:00Z", "content": "La pr\u00e9sidente d\u00e9mocrate de la Chambre des repr\u00e9sentants Nancy Pelosi a annonc\u00e9 jeudi qu'elle allait pr\u00e9senter, vendredi, une loi pour cr\u00e9er une commission afin d'enqu\u00eater sur les capacit\u00e9s \u00e0 diriger \u2026 [+613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg"}, {"description": "AMD annonce quatre CPU, les Ryzen 5 5600X, Ryzen 7 5800X, Ryzen 9 5900X et Ryzen 9 5950X, offrant jusqu\u2019\u00e0 26% de performances gaming en plus par rapport \u00e0 la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente, et jusqu\u2019\u00e0 59% devant le Core i9-10900K en applicatif.", "title": "AMD Ryzen 5000 : \u201cles meilleurs processeurs gaming au monde\u201d - Tom's Hardware", "url": "https://www.tomshardware.fr/amd-ryzen-5000-les-meilleurs-processeurs-gaming-au-monde/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T20:48:00Z", "content": "AMD annonce quatre CPU, les Ryzen 5 5600X, Ryzen 7 5800X, Ryzen 9 5900X et Ryzen 9 5950X, offrant jusqu\u00e0 26% de performances gaming en plus par rapport \u00e0 la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente, et jusqu\u00e0 59% devan\u2026 [+6541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tomshardware.fr"}, "urlToImage": "https://cdn.tomshardware.fr/content/uploads/sites/3/2020/10/bmz3ys9sjcpgqmfnork66g-970-80-png.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s avoir tir\u00e9 l\u2019Allemagne et le Portugal dans son groupe de l\u2019Euro \u00ab2020\u00bb, l\u2019\u00e9quipe de France affrontera l\u2019une des meilleures nations des barrages. Dans l\u2019improbable schmilblick propos\u00e9 par l\u2019UEFA, la Ligue des nations 2018-2019 se conclut cet automne alor\u2026", "title": "Le sort s\u2019acharne sur les Bleus - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/sort-sacharne-bleus-384326.html", "author": "Jean-S\u00e9bastien Grond", "publishedAt": "2020-10-08T20:46:59Z", "content": "Apr\u00e8s avoir tir\u00e9 lAllemagne et le Portugal dans son groupe de lEuro \u00ab2020\u00bb, l\u00e9quipe de France affrontera lune des meilleures nations des barrages.\r\nDans limprobable schmilblick propos\u00e9 par lUEFA, la \u2026 [+2022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/10/panoramic_JBAFRAUKR07102020_398.jpg"}, {"description": "ROLAND-GARROS \u2013 Pour la 10e fois de sa carri\u00e8re, Novak Djokovic est en demi-finale du Majeur parisien vendredi. En 2020, il n\u2019a toujours pas \u00e9t\u00e9 battu sur le co", "title": "Roland-Garros - Docteur Novak et Mister Djoker : Les ressorts d\u2019une emprise mentale - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/roland-garros/2020/roland-garros-docteur-novak-et-mister-djoker-les-ressorts-dune-emprise-mentale_sto7938571/story.shtml", "author": "Maxime Battistella", "publishedAt": "2020-10-08T20:01:05Z", "content": "Quel Novak Djokovic entrera sur le court Philippe-Chatrier vendredi ? Celui qui a fait (tr\u00e8s) forte impression lors des quatre premiers tours de cette \u00e9dition 2020 de Roland-Garros, ou celui plus emp\u2026 [+10330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/10/08/2909771-59808428-2560-1440.jpg"}, {"description": "Toulouse et Montpellier pourraient suivre, si les indicateurs ne s\u2019am\u00e9liorent pas d\u2019ici quelques jours", "title": "Coronavirus : Lille, Lyon, Grenoble et Saint-Etienne plac\u00e9es en zone d'alerte maximale d\u00e8s samedi - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2880903-20201008-coronavirus-lille-lyon-grenoble-saint-etienne-placees-zone-alerte-maximale-samedi", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-10-08T19:42:00Z", "content": "Dans les rues de Lyon, le 22 ao\u00fbt 2020. PHILIPPE DESMAZES / AFP\r\nLille, Lyon, Grenoble et Saint-Etienne passeront \u00e0 partir de samedi en zone dalerte maximale en raison de la d\u00e9gradation des indicateu\u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ZGDTC_S3Rd6oQf1Q5uRP5w/648x360_rues-lyon-22-aout-2020.jpg"}, {"description": "La pr\u00e9sidence du Mali annonce, ce jeudi, la lib\u00e9ration de l'otage fran\u00e7aise Sophie P\u00e9tronin, qui avait \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e au Mali le 24 d\u00e9cembre 2016.", "title": "L'otage fran\u00e7aise Sophie P\u00e9tronin lib\u00e9r\u00e9e, Macron exprime son \"immense soulagement\" - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/l-otage-francaise-sophie-petronin-liberee-confirme-la-presidence-du-mali_AD-202010080394.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T19:08:05Z", "content": "La pr\u00e9sidence du Mali annonce, ce jeudi, la lib\u00e9ration de l'otage fran\u00e7aise Sophie P\u00e9tronin, qui avait \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e au Mali le 24 d\u00e9cembre 2016.\r\nDeux jours apr\u00e8s l'annonce de sa lib\u00e9ration par son ne\u2026 [+1888 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/vI-IfqNRSfYVBpJJPTvObL37W1E=/6x4:2054x1156/2048x0/images/-187903.jpg"}, {"description": "Lou-Anne Lorphelin a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue Miss Bourgogne, huit ans apr\u00e8s sa s\u0153ur, et a vite \u00e9t\u00e9 la cible de critiques apr\u00e8s sa victoire.", "title": "Miss France 2021 : face aux critiques, Marine Lorphelin d\u00e9fend sa s\u0153ur \u00e9lue Miss Bourgogne - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/culture/medias-people/miss-france-2021-face-aux-critiques-marine-lorphelin-defend-sa-soeur-elue-miss-bourgogne-7800892746", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T19:03:00Z", "content": "Marine\r\nLorphelin a assist\u00e9, \u00e9merveill\u00e9e, \u00e0 la victoire de sa petite sur Lou-Anne,\r\n\u00e9lue Miss Bourgogne 2020 samedi 3 octobre \u00e0 Chalon-sur-Sa\u00f4ne. Puis d\u00e8s le\r\nlendemain, elle a pu lire et entendre le\u2026 [+1298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/1008/7800892788_marine-lorphelin-soutient-sa-soeur-lou-anne-qui-representera-la-bourgogne-a-l-election-miss-france-2021-le-12-decembre-au-puy-du-fou.jpg"}, {"description": "Cette proposition de loi a \u00e9t\u00e9 soutenue par de nombreux \u00e9lus de la majorit\u00e9, alors que le gouvernement veut un avis du Comit\u00e9 consultatif national d\u2019\u00e9thique avant son passage au S\u00e9nat.", "title": "L'allongement du d\u00e9lai l\u00e9gal pour une IVG vot\u00e9, en premi\u00e8re lecture, \u00e0 l'Assembl\u00e9e - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/10/08/l-assemblee-nationale-adopte-en-premiere-lecture-l-allongement-du-delai-legal-pour-proceder-a-une-ivg_6055321_3224.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-10-08T18:45:10Z", "content": "Les d\u00e9put\u00e9s ont vot\u00e9, jeudi 8\u00a0octobre en premi\u00e8re lecture, en faveur de lallongement de 12 \u00e0 14 semaines du d\u00e9lai l\u00e9gal permettant aux femmes davoir recours \u00e0 une intervention volontaire de grossesse\u2026 [+3928 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/08/539/0/5616/2808/1440/720/60/0/6d13b8e_461826136-pns-3546052.jpg"}, {"description": "Qualifi\u00e9e pour sa deuxi\u00e8me finale de Grand Chelem de l'ann\u00e9e apr\u00e8s l'Open d'Australie o\u00f9 elle a \u00e9t\u00e9 titr\u00e9e, l'Am\u00e9ricaine Sofia Kenin compte se servir de son exp\u00e9rience de ces grands \u00e9v\u00e9nements face \u00e0 Iga Swiatek, samedi en finale.", "title": "Roland-Garros : Sofia Kenin sait \u00e0 quoi s'attendre en finale - Roland-Garros (F) - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Roland-garros-sofia-kenin-sait-a-quoi-s-attendre-en-finale/1181503", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-10-08T18:40:14Z", "content": "\u00ab\u00a0Vous allez donc disputer votre deuxi\u00e8me finale de Grand Chelem de l'ann\u00e9e...Pour \u00eatre honn\u00eate, c'est un sentiment \u00e9trange. Je suis vraiment heureuse de la fa\u00e7on dont tout se d\u00e9roule. Oui, ce n'est \u2026 [+2049 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sofia-kenin-participera-samedi-a-une-nouvelle-finale-de-grand-chelem-s-boue-l-equipe/1500000001393105/0:0,1996:1331-640-427-25/5d56a.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a rejet\u00e9 l'hypoth\u00e8se d'un d\u00e9bat virtuel face \u00e0 Joe Biden, envisag\u00e9 par la commission en charge des d\u00e9bats.", "title": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine: Trump veut un dernier d\u00e9bat fin octobre, Biden refuse - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/international/presidentielle-americaine-trump-veut-un-dernier-debat-fin-octobre-biden-refuse_AD-202010080367.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T17:48:59Z", "content": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a rejet\u00e9 l'hypoth\u00e8se d'un d\u00e9bat virtuel face \u00e0 Joe Biden, envisag\u00e9 par la commission en charge des d\u00e9bats.\r\nDes d\u00e9saccords jusque dans le calendrier. Donald Trump exige deux d\u00e9\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/9G5rdktKnOFoULdWjJhdVkQt0Wg=/0x114:2048x1266/2048x0/images/Presidentielle-aux-Etats-Unis-qui-de-Trump-ou-Biden-a-gagne-le-premier-debat-404048.jpg"}, {"description": "ENTRETIEN EXCLUSIF - L\u2019\u00c9tat actionnaire d\u2019Engie a \u00e9chou\u00e9 \u00e0 emp\u00eacher la vente de 29,9\u00a0% du capital de Suez \u00e0 Veolia, malgr\u00e9 l\u2019opposition de Suez. Bruno Le Maire explique sa d\u00e9marche.", "title": "Bruno Le Maire: \u00abSuez-Veolia-Engie, que chacun prenne ses responsabilit\u00e9s\u00bb - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/bruno-le-maire-suez-veolia-engie-que-chacun-prenne-ses-responsabilites-20201008", "author": "Bertille Bayart, Anne de Guign\u00e9", "publishedAt": "2020-10-08T17:40:00Z", "content": "LE FIGARO - L\u00c9tat a \u00e9t\u00e9 mis en minorit\u00e9 chez Engie et na pas pu emp\u00eacher la vente de sa participation dans Suez \u00e0 Veolia. Est-ce un \u00e9chec personnel?\r\nBruno LE MAIRE. - Il ny a rien de personnel dans \u2026 [+894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/10/08/XVM3e509abe-0972-11eb-aed4-38036455b560.jpg"}, {"description": "La journ\u00e9e parlementaire LR ce jeudi a donn\u00e9 lieu \u00e0 des passes d\u2019armes entre l\u2019ambitieux s\u00e9nateur Bruno Retailleau et certains membres de la", "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : le renoncement de Baroin r\u00e9active les d\u00e9chirements \u00e0 droite - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/politique/presidentielle-2022-le-renoncement-de-baroin-reactive-les-dechirements-a-droite-08-10-2020-8399319.php", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T17:38:00Z", "content": "Pour cette journ\u00e9e parlementaire, qui voyait pour la premi\u00e8re fois depuis neuf ans d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs LR r\u00e9unis ensemble ce jeudi, les R\u00e9publicains avaient pr\u00e9vu un d\u00e9bat sur les \u00ab fractures \u00bb fran\u2026 [+3667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/LYOAHEBRI4VDU6GB4YKZRWLMHE.jpg"}, {"description": "Les sorties des consoles next-gen approchent \u00e0 grands pas ! Sony a d'ailleurs d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9par\u00e9 le lancement de sa PlayStation 5 en d\u00e9ployant un total de trois publicit\u00e9s mettant notamment en avant la partie myst\u00e9rieuse de la console. De son c\u00f4t\u00e9, Microsoft a \u00e9t\u00e9 \u2026", "title": "Xbox Series X / S - Microsoft tease le prochain trailer de la console - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1300831/xbox-series-x-s-microsoft-tease-le-prochain-trailer-de-la-console.htm", "author": "JeromeJoffard", "publishedAt": "2020-10-08T17:30:58Z", "content": "Les sorties des consoles next-gen approchent \u00e0 grands pas ! Sony a d'ailleurs d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9par\u00e9 le lancement de sa PlayStation 5 en d\u00e9ployant un total de trois publicit\u00e9s mettant notamment en avant la par\u2026 [+730 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160218/1602178288-238-card.jpg"}, {"description": "", "title": "Nobel de litt\u00e9rature : qui sont ces 16 femmes (contre 101 hommes) couronn\u00e9es depuis la cr\u00e9ation du prix ? - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/livres/prix-litteraires/nobel-de-litterature-qui-sont-ces-15-femmes-contre-98-hommes-couronnees-depuis-la-creation-du-prix_4133597.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T17:12:51Z", "content": "Louise Gl\u00fcck, po\u00e9tesse am\u00e9ricaine, est la\u00a0seizi\u00e8me femme r\u00e9compens\u00e9e par le Prix Nobel de litt\u00e9rature depuis sa cr\u00e9ation en 1901.\u00a0Depuis sa cr\u00e9ation en 1901, l'Acad\u00e9mie su\u00e9doise a d\u00e9cern\u00e9 son Nobel d\u2026 [+16742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s7qndco-b00c/1500/843/22314239.jpg"}, {"description": "Le vote du gel\u00a0des pensions de retraite compl\u00e9mentaires a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9 ce jeudi, un an apr\u00e8s les accords qui assuraient leur indexation sur l\u2019inflation", "title": "Coronavirus : Le gel des retraites compl\u00e9mentaires vot\u00e9, en attendant d'en savoir plus sur l'\u00e9pid\u00e9mie - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2880759-20201008-coronavirus-gel-retraites-complementaires-vote-attendant-savoir-plus-epidemie", "author": "Romarik Le Dourneuf", "publishedAt": "2020-10-08T17:02:00Z", "content": "Les retraites compl\u00e9mentaires repr\u00e9sentent 60% du revenu des cadres \u00e0 la retraite Philippe Huguen\r\nLe bureau de lAgirc-Arrco le pr\u00e9conisait depuis le 30\u00a0septembre, le conseil dadministration lapprouv\u2026 [+3715 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/yzDX-oblRKu3Ixddc-7gyA/648x360_retraites-complementaires-representent-60-revenu-cadres-retraite.jpg"}, {"description": "L'anxi\u00e9t\u00e9, la d\u00e9pression ou les probl\u00e8mes de comportement \u00e0 l'enfance et/ou adolescence ont une influence n\u00e9gative sur la sant\u00e9 de l'adulte et font cro\u00eetre le risque de mort pr\u00e9matur\u00e9e..", "title": "Troubles affectifs et comportementaux dans l'enfance et l'adolescence : le risque d'une sant\u00e9 d\u00e9grad\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge adulte - Pourquoi Docteur ?", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/34071-Les-troubles-affectifs-comportementaux-l-enfance-et-l-adolescence-degradent-sante-l-adulte", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T16:45:00Z", "content": "<ul><li> Souffrir d'anxi\u00e9t\u00e9, de d\u00e9pression ou de troubles du comportement durant son enfance et adolescence o\u00f9 depuis uniquement l'adolescence semble durablement stresser l'organisme m\u00eame \u00e0 l'\u00e2ge adu\u2026 [+4459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/troubles-ado_istock-858738380-1602165767.jpg"}, {"description": "Six ans apr\u00e8s son dernier film, David Fincher est de retour pour p\u00e9ter le game sur Netflix avec\u00a0Mank.\nMank\u00a0de\u00a0David Fincher\u00a0faisait de plus en plus de bruit ces derniers temps entre les louanges", "title": "Mank : la bande-annonce du film Netflix de David Fincher est sublime - Actualit\u00e9 Film - \u00c9cranLarge.com", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/news/1353314-mank-la-bande-annonce-du-film-netflix-de-david-fincher-est-sublime", "author": "", "publishedAt": "2020-10-08T16:20:00Z", "content": "Six ans apr\u00e8s son dernier film, David Fincher est de retour pour p\u00e9ter le game sur Netflix avec\u00a0Mank.\r\nMank\u00a0de\u00a0David Fincher\u00a0faisait de plus en plus de bruit ces derniers temps entre les louanges de \u2026 [+2487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/353/314/mank-photo-gary-oldman-1353315-large.png"}], "totalResults": 34}