{"status": "ok", "articles": [{"description": "L'ancien milieu de terrain des Bleus et du Real Madrid est admiratif du travail accompli par son ancien co\u00e9quipier, sacr\u00e9 jeudi champion d'Espagne sur le banc des Merengue.", "title": "Christian Karembeu : \u00ab Zin\u00e9dine Zidane a mis tout le monde d'accord \u00bb - Foot - ESP - Real - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Christian-karembeu-zinedine-zidane-a-mis-tout-le-monde-d-accord/1153113", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-16T21:23:16Z", "content": "Christian Karembeu, ancien milieu de terrain de l'\u00e9quipe de France et du Real Madrid\u00a0: \u00ab\u00a0Zin\u00e9dine Zidane n'a plus besoin de prouver que c'est un grand coach. Je crois qu'il a mis tout le monde d'acco\u2026 [+271 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001357174/640/0"}, {"description": "LIGA \u2013 Alors que le Real Madrid a \u00e9t\u00e9 cherch\u00e9 le titre de champion en s'imposant, le FC Barcelone a \u00e9t\u00e9 tenu en \u00e9chec par Osasuna (1-1), lors de la 37e journ\u00e9e", "title": "Et en plus, le Bar\u00e7a s'est inclin\u00e9\u2026 - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/football/liga/2019-2020/et-en-plus-le-barca-s-est-incline._sto7808095/story.shtml", "author": "Leo Anselmetti", "publishedAt": "2020-07-16T21:02:18Z", "content": "LIGA Alors que le Real Madrid a profit\u00e9 de la soir\u00e9e pour reprendre le titre de champion, le FC Barcelone a en plus chut\u00e9 sur sa pelouse face \u00e0 Osasuna (1-2), lors de la 37e journ\u00e9e. Men\u00e9s au score d\u2026 [+3498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/07/16/2851226-58770548-2560-1440.jpg"}, {"description": "Ce jeudi soir au Groupama Stadium, l'Olympique Lyonnais affrontait les Glasgow Rangers dans le cadre du Troph\u00e9e V\u00e9olia. Et les hommes de Rudi Garcia ont \u00e9t\u00e9 surpris par une vaillante \u00e9quipe \u00e9cossaise, qui s'est impos\u00e9e 2 \u00e0 0. De quoi inqui\u00e9ter Lyon \u00e0 quelques\u2026", "title": "Troph\u00e9e V\u00e9olia : l'Olympique Lyonnais tombe de haut face aux Rangers - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a3369546045343622547-trophee-veolia-lolympique-lyonnais-tombe-de-haut-face-aux-rangers", "author": "Dahbia Hattabi", "publishedAt": "2020-07-16T20:40:41Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nCe jeudi 16 juillet, l'Olympique Lyonnais \u00e9tait sur tous les fronts. En fin de matin\u00e9e, les Rhodaniens ont pr\u00e9sent\u00e9 les nouveaux maillots domicile et ext\u00e9rieur pour la\u2026 [+4051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/ol-glasgow.jpg"}, {"description": "(New York) Netflix a plong\u00e9 en Bourse jeudi apr\u00e8s avoir d\u00e9\u00e7u les investisseurs alors m\u00eame que le g\u00e9ant du streaming a su s\u00e9duire plus de 10\u00a0millions de nou...", "title": "Netflix attire 10 millions de nouveaux abonn\u00e9s, mais d\u00e9\u00e7oit Wall Street - La Presse", "url": "https://www.lapresse.ca/affaires/marches/2020-07-16/netflix-attire-10-millions-de-nouveaux-abonnes-mais-decoit-wall-street.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T20:19:09Z", "content": "(New York) Netflix a plong\u00e9 en Bourse jeudi apr\u00e8s avoir d\u00e9\u00e7u les investisseurs alors m\u00eame que le g\u00e9ant du streaming a su s\u00e9duire plus de 10\u00a0millions de nouveaux abonn\u00e9s cherchant \u00e0 se distraire penda\u2026 [+4112 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Presse"}, "urlToImage": "https://mobile-img.lpcdn.ca/lpca/924x/r3996/7b77323a-c7a1-11ea-b8ad-02fe89184577.jpg"}, {"description": "Anne Hathaway, Chris Evans, Mark Ruffalo et d\u2019autres acteurs am\u00e9ricains ont f\u00e9licit\u00e9 le gar\u00e7on pour son acte h\u00e9ro\u00efque.", "title": "Hollywood : des acteurs rendent hommage \u00e0 Bridger, 6 ans, qui a sauv\u00e9 sa s\u0153ur d\u2019une attaque de chien - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/hollywood-des-acteurs-rendent-hommage-a-bridger-6-ans-qui-a-sauve-sa-soeur-d-une-attaque-de-chien-16-07-2020-8354193.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T19:45:00Z", "content": "Bridger Walker, 6 ans, ne porte ni cape, ni costume particulier. Mais son statut de h\u00e9ros s'est rapidement install\u00e9, apr\u00e8s que sa tante a relay\u00e9 son histoire sur les r\u00e9seaux sociaux : le gar\u00e7onnet or\u2026 [+2377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/EKW44ZA3QCEYEPR2CP5OIA2RTA.jpg"}, {"description": "Selon le bilan de la direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS), le nombre total de d\u00e9c\u00e8s est de\u00a030.138 depuis le d\u00e9but de la crise", "title": "Coronavirus: 18 morts suppl\u00e9mentaires en France en 24 heures - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2823779-20200716-coronavirus-18-morts-supplementaires-france-24-heures", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-16T19:37:00Z", "content": "Des masques FFP2 (illustration). SYSPEO/SIPA\r\nL\u00e9pid\u00e9mie du Covid-19 a fait 18 nouveaux morts depuis mercredi dans les h\u00f4pitaux, selon le bilan quotidien de la direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS). Ce\u2026 [+1106 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/KRsPAStjRYWqc40MTW_6nw/648x360_des-masques-ffp2-illustration.jpg"}, {"description": "Le taux d\u2019incidence dans le d\u00e9partement a d\u00e9pass\u00e9 le seuil d\u2019alerte, suscitant une forte attention du ministre de la Sant\u00e9 et une vigilance", "title": "Covid-19 : comment les autorit\u00e9s font face au rebond de l'\u00e9pid\u00e9mie en Mayenne - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/covid-19-comment-les-autorites-font-face-au-rebond-de-l-epidemie-en-mayenne-16-07-2020-8354082.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T18:03:00Z", "content": "La situation y est \u00ab probl\u00e9matique \u00bb, selon le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran. La Mayenne est confront\u00e9e depuis plusieurs jours \u00e0 une forte recrudescence du nombre de patients positifs au Covid-\u2026 [+6379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/CADEAYOC2XCNDWIIY3DNTIJYHA.jpg"}, {"description": "Pour Jean-\u00c9ric Branaa et Soufian Alsabbagh, la candidature de Kanye West n'est rien d'autre qu'un joli coup de communication.", "title": "Kanye West n'effraye pas Trump et Biden, voici pourquoi - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/kanye-west-neffraye-pas-trump-et-biden-voici-pourquoi_fr_5f106ff6c5b6d14c336463b5", "author": "Caurentin Courtois", "publishedAt": "2020-07-16T17:49:38Z", "content": "\u00c9LECTIONS AM\u00c9RICAINES - Il a annonc\u00e9 sa candidature \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine le 5 juillet sur Twitter. Mais Kanye West est-il vraiment un adversaire s\u00e9rieux ? Peut-il rivaliser avec Don\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f107fef2500001d0cc29de5.jpeg?cache=WU1aZnL5no&ops=1200_630"}, {"description": "Le Samsung Galaxy S10e passe sous la barre des 400 euros \u00e0 l'occasion des soldes d'\u00e9t\u00e9 2020. C'est du cot\u00e9 de l'enseigne en ligne Cdiscount qu'il faut se", "title": "Soldes \u00e9t\u00e9 2020 : le Galaxy S10e est \u00e0 prix canon sur Cdiscount - PhonAndroid", "url": "https://www.phonandroid.com/soldes-ete-2020-le-galaxy-s10e-est-a-prix-canon-sur-cdiscount.html", "author": "S\u00e9bastien Bosquier", "publishedAt": "2020-07-16T17:47:23Z", "content": "Le Samsung Galaxy S10e passe sous la barre des 400 euros \u00e0 l\u2019occasion des soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 2020. C\u2019est du cot\u00e9 de l\u2019enseigne en ligne Cdiscount qu\u2019il faut se tourner pour pouvoir profiter de ce bon plan \u2026 [+1532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/04/Samsung-Galaxy-S10e.jpg"}, {"description": "La Patrouille de France offre, depuis mercredi, un impressionnant ballet a\u00e9rien aux soignants afin de les remercier pour leur gestion de la crise sanitaire du coronavirus. Les avions pr\u00e9voient de survoler quatre r\u00e9gions \"tr\u00e8s durement touch\u00e9es\" par la crise.", "title": "Les images de la Patrouille de France survolant les h\u00f4pitaux les plus touch\u00e9s par le coronavirus - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/societe/les-images-de-la-patrouille-de-france-survolant-les-hopitaux-les-plus-touches-par-le-coronavirus_AV-202007160224.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T17:29:00Z", "content": "La Patrouille de France offre, depuis mercredi, un impressionnant ballet a\u00e9rien aux soignants afin de les remercier pour leur gestion de la crise sanitaire du coronavirus. Les avions pr\u00e9voient de sur\u2026 [+2739 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/O7GDg6KZnh2goD2AD8L3Os_JS4E=/0x53:1024x629/1024x0/images/Des-soignants-de-lhopital-de-Bobigny-pendant-le-passage-de-la-Patrouille-de-France-mercredi-15-juin-2020-376745.jpg"}, {"description": "", "title": "Etats-Unis : la publicit\u00e9 des Trump pour les aliments Goya cr\u00e9e la controverse - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/donald-trump/etats-unis-la-publicite-des-trump-pour-les-aliments-goya-cree-la-controverse_4047309.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T17:03:58Z", "content": "Donald Trump et sa fille\u00a0Ivanka ont\u00a0ces\u00a0derniers jours\u00a0publi\u00e9 des photos\u00a0o\u00f9 ils posent avec des produits de la marque Goya. Ce\u00a0coup de pouce intervient quelques jours\u00a0apr\u00e8s que\u00a0le patron de l'entrepr\u2026 [+1925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2ws4ff-44de/1500/843/21858383.png"}, {"description": "", "title": "D\u00e9mant\u00e8lement du cartel du jambon : \"Apr\u00e8s la sanction, les prix baissent parfois de 15 \u00e0 25%\" (Autorit\u00e9 de... - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/industrie/demantelement-du-cartel-du-jambon-apres-la-sanction-les-prix-baissent-parfois-de-15-a-25-autorite-de-la-concurrence_4047275.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T17:00:15Z", "content": "Douze industriels du \"cartel du jambon\", qui s'\u00e9taient accord\u00e9s sur le prix du jambon entre 2010 et 2013, ont \u00e9t\u00e9 rattrap\u00e9s par le gendarme de la concurrence. Pour sa pr\u00e9sidente Isabelle de Silva, la\u2026 [+6461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2wry8n-5c45/1500/843/12746411.jpg"}, {"description": "Tr\u00e8s proche de son ex-compagnon Johnny Depp, Vanessa Paradis a toujours \u00e9t\u00e9 un soutien sans faille pour l'acteur accus\u00e9 de violences conjugales par Amber Heard. Apr\u00e8s avoir \u00e9crit une lettre tr\u00e8s touchante pour d\u00e9fendre le p\u00e8re de ses enfants, l'actrice devait\u2026", "title": "Vanessa Paradis : Rebondissement au proc\u00e8s de Johnny Depp - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/vanessa-paradis-rebondissement-au-proces-de-johnny-depp_a396926/1", "author": "Claire Ageef-Legrand", "publishedAt": "2020-07-16T16:53:00Z", "content": "Accus\u00e9 d'\u00eatre un \"batteur de femmes\" dans un article paru en 2018 dans le tablo\u00efd The Sun,Johnny Depp avait imm\u00e9diatement attaqu\u00e9 le journal pour diffamation. Actuellement \u00e0 Londres pour son proc\u00e8s, \u2026 [+1487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/39/69/26/@/5707997-johnny-depp-et-vanessa-paradis-11e-cer-opengraph_1200-3.jpg"}, {"description": "L'Occitanie n'a \u00e9t\u00e9 que tr\u00e8s peu touch\u00e9e par la propagation du coronavirus. Aujourd'hui, la r\u00e9gion reste l'un des territoires ou le SARS-CoV-2, le virus \u00e0 l'origine de la maladie Covid-19, circule le plus lentement.", "title": "CARTE. Coronavirus : o\u00f9 en est le \"R-0\" dans les diff\u00e9rentes r\u00e9gions de France ? - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/07/16/carte-r-0-et-coronavirus-ou-en-est-la-crise-sanitaire-en-occitanie-par-rapport-aux-autres-regions-de-france-8981936.php", "author": "Robin Serradeil", "publishedAt": "2020-07-16T16:47:00Z", "content": "l'essentiel\r\n L'Occitanie n'a \u00e9t\u00e9 que tr\u00e8s peu touch\u00e9e par la propagation du coronavirus. Aujourd'hui, la r\u00e9gion reste l'un des territoires ou le SARS-CoV-2, le virus \u00e0 l'origine de la maladie Covid-\u2026 [+2255 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f10828ed286c279d1346745/large/image.jpg?v=2"}, {"description": null, "title": "Quels sont les \u00ab lieux publics clos \u00bb o\u00f9 le masque sera obligatoire d\u00e8s la semaine prochaine ? - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvbWFzcXVlcy1kZS1wcm90ZWN0aW9uL3F1ZWxzLXNvbnQtbGVzLWxpZXV4LXB1YmxpY3MtY2xvcy1vdS1sZS1tYXNxdWUtc2VyYS1vYmxpZ2F0b2lyZS1kZXMtbGEtc2VtYWluZS1wcm9jaGFpbmUtNjkwODkwMdIBmAFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvbWFzcXVlcy1kZS1wcm90ZWN0aW9uL3F1ZWxzLXNvbnQtbGVzLWxpZXV4LXB1YmxpY3MtY2xvcy1vdS1sZS1tYXNxdWUtc2VyYS1vYmxpZ2F0b2lyZS1kZXMtbGEtc2VtYWluZS1wcm9jaGFpbmUtNjkwODkwMQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T16:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Des comptes certifi\u00e9s de personnalit\u00e9s\u00a0comme Barack Obama, Bill Gates, Jeff Bezos, Elon Musk mais aussi de\u00a0multinationales comme Apple ou Uber ont \u00e9t\u00e9 pirat\u00e9s dans la nuit de mercredi \u00e0\u00a0jeudi", "title": "Comment Twitter a \u00e9t\u00e9 victime du plus important piratage de son histoire - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/2823591-20200716-comment-twitter-victime-plus-important-piratage-histoire", "author": "Hakima Bounemoura", "publishedAt": "2020-07-16T16:12:11Z", "content": "Illustration Twitter. Omar Marques / SOPA Images/Sipa /SIPA\r\n\u00ab\u00a0Cest un jour difficile pour nous\u00a0\u00bb. Le message post\u00e9 ce jeudi\u00a0par Jack Dorsey, le patron de Twitter, r\u00e9sume\u00a0tr\u00e8s bien la situation. Dans\u2026 [+6804 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/rfYCcMenS4iDh_f2KKMEjg/648x360_illustration-twitter.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s dix mois de voyage, la sonde Solar Orbiter a livr\u00e9 des premi\u00e8res images scientifiquement prometteuses gr\u00e2ce \u00e0 ses six t\u00e9lescopes d\u2019observation.", "title": "Des images in\u00e9dites du Soleil et de ses \u00ab feux de camp \u00bb - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2020/07/16/la-sonde-solar-orbiter-devoile-des-images-inedites-du-soleil-et-de-ses-feux-de-camp_6046411_1650684.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-07-16T16:11:59Z", "content": "La sonde euro-am\u00e9ricaine Solar Orbiter a livr\u00e9, jeudi 16 juillet 2020, les images les plus rapproch\u00e9es jamais prises du Soleil. - / AFP\r\nOn navait jamais observ\u00e9 le Soleil daussi pr\u00e8s. Les images liv\u2026 [+4255 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/16/79/0/1106/552/1440/720/60/0/5959a39_5987927-01-06.jpg"}, {"description": "Le co-g\u00e9rant et directeur de la r\u00e9daction lancera un appel dimanche soir pour repenser la gauche.", "title": "Laurent Joffrin quitte Lib\u00e9ration d\u00e8s lundi pour lancer un mouvement politique - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/medias/laurent-joffrin-quitte-liberation-des-lundi-pour-lancer-un-mouvement-politique-20200716", "author": "Engu\u00e9rand Renault", "publishedAt": "2020-07-16T16:07:00Z", "content": "Laurent Joffrin acc\u00e9l\u00e8re le tempo. Dimanche soir, il publiera \u00e0 l'AFP un appel \u00e0 la refondation d'une gauche sociale, \u00e9cologiste et r\u00e9publicaine et tiendra, lundi matin, une conf\u00e9rence de presse pour\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/16/02b478c6f3836d7a99e6513c314292217f4374514f96b28b1c33c6d9bb13d04f.jpeg"}, {"description": "Le port du masque obligatoire \"d\u00e8s la semaine prochaine\" ne concernera pas toutes les entreprises.", "title": "Coronavirus : le port du masque sera-t-il obligatoire dans les entreprises ? - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/debats-societe/coronavirus-le-port-du-masque-sera-t-il-obligatoire-dans-les-entreprises-7800673751", "author": null, "publishedAt": "2020-07-16T16:01:00Z", "content": "Le port du masque sera obligatoire dans les lieux publics clos d\u00e8s \"la semaine prochaine\", a annonc\u00e9 Jean Castex ce jeudi 16 juillet. Ce d\u00e9cret devra pr\u00e9ciser les lieux dans lesquels il devra s'appli\u2026 [+881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0402/7800350742_une-employee-de-l-entreprise-metro-a-nanterre.jpg"}, {"description": "Les Vingt-Sept se retrouvent vendredi pour tenter de s\u2019accorder sur ce programme d\u2019aide, crucial pour r\u00e9veiller l\u2019\u00e9conomie europ\u00e9enne.", "title": "Un sommet europ\u00e9en pour tenter d'arracher un compromis sur le plan de relance de 750 milliards d'euros - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/07/16/plan-de-relance-les-dirigeants-europeens-se-retrouvent-a-bruxelles-pour-un-sommet-qui-s-annonce-tendu-et-a-l-issue-tres-incertaine_6046408_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-07-16T15:34:49Z", "content": "Pour la premi\u00e8re fois depuis f\u00e9vrier, les dirigeants des vingt-sept pays de lUnion europ\u00e9enne (UE) se retrouvent en chair et en os, vendredi 17\u00a0juillet, \u00e0 Bruxelles pour un sommet sous haute tension.\u2026 [+5879 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/16/387/0/5564/2782/1440/720/60/0/c650907_127203820-000_1R81ZW.jpg"}], "totalResults": 34}