{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le Paris Saint-Germain a remport\u00e9 pour la neuvi\u00e8me fois la comp\u00e9tition dont c'\u00e9tait la derni\u00e8re \u00e9dition face \u00e0 l'OL (0-0, ).", "title": "Coupe de la Ligue : Le PSG sacr\u00e9 pour la 9e fois au bout des tirs au but et de l'ennui - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/football/coupe-de-la-ligue/2019-2020/coupe-de-la-ligue-le-psg-sacre-pour-la-9e-fois-au-bout-des-tirs-au-but-et-de-l-ennui_sto7822099/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-07-31T22:02:52Z", "content": "Ils ne sont d\u00e9cid\u00e9ment jamais rassasi\u00e9s. Une semaine apr\u00e8s avoir enlev\u00e9 la Coupe de France aux d\u00e9pens de Saint-Etienne (1-0), le PSG a remport\u00e9 ce vendredi soir la toute derni\u00e8re Coupe de la Ligue de\u2026 [+3010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/08/01/2858374-58913488-2560-1440.jpg"}, {"description": "David Hallyday avait annonc\u00e9, d\u00e9but juillet, \"se d\u00e9sister\" de toute action en justice apr\u00e8s \"l'accord d\u00e9finitif\" trouv\u00e9 entre Laura Smet et la veuve de leur p\u00e8re Laeticia autour de l'h\u00e9ritage de la star morte en 2017.", "title": "H\u00e9ritage de Johnny: pourquoi David Hallyday renonce \u00e0 la succession de son p\u00e8re - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/heritage-de-johnny-pourquoi-david-hallyday-renonce-a-la-succession-de-son-pere_AN-202007310228.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T19:46:58Z", "content": "David Hallyday avait annonc\u00e9, d\u00e9but juillet, \"se d\u00e9sister\" de toute action en justice apr\u00e8s \"l'accord d\u00e9finitif\" trouv\u00e9 entre Laura Smet et la veuve de leur p\u00e8re Laeticia autour de l'h\u00e9ritage de la s\u2026 [+1567 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/ugcXw4XQTzytX4kQUvsasQ7smDw=/3x3:1251x705/1248x0/images/-320270.jpg"}, {"description": "Andy Fila, un soldat fran\u00e7ais de 25 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \"accidentellement\" ce vendredi lors d'une op\u00e9ration ext\u00e9rieure au Tchad. Il a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par une explosion alors qu'il r\u00e9parait un groupe frigorifique.", "title": "Un soldat toulousain de l'op\u00e9ration Barkhane tu\u00e9 lors d'une op\u00e9ration au Tchad - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/07/31/un-soldat-toulousain-de-loperation-barkhane-tue-lors-dune-operation-au-tchad-9002641.php", "author": "La r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-31T19:42:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Andy Fila, un soldat fran\u00e7ais de 25 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \"accidentellement\" ce vendredi lors d'une op\u00e9ration ext\u00e9rieure au Tchad. Il a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par une explosion alors qu'il r\u00e9parait un gr\u2026 [+1467 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f247338d286c2049606fae5/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Une ville comme Lille a d\u00e9j\u00e0 adopt\u00e9 cette mesure. Le port du masque en ext\u00e9rieur dans les lieux publics ouverts pourrait devenir obligatoire, apr\u00e8s un arr\u00eat\u00e9 pris par les pr\u00e9fets \"en fonction de l'\u00e9volution de l'\u00e9pid\u00e9mie\" de chaque r\u00e9gion.", "title": "Coronavirus : le masque en ext\u00e9rieur, \u00e7a se pr\u00e9cise - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/31/coronavirus-le-masque-en-exterieur-ca-se-precise-7709438-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-07-31T19:04:31Z", "content": "Les autorit\u00e9s pr\u00e9parent les esprits \u00e0 des obligations locales du port du masque en ext\u00e9rieur\u00a0: il pourra \u00eatre impos\u00e9 dans les zones o\u00f9 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\u00a0remonte, une d\u00e9cision d\u00e9j\u00e0 prise vendredi\u2026 [+3983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/31/5f246a9066a4bd2b61d490c9/golden/a-lille-le-port-du.jpg"}, {"description": "Il s'agit d'un poisson baliste, connu pour son agressivit\u00e9 en p\u00e9riode de reproduction quand on passe sur son territoire.", "title": "M\u00e9diterran\u00e9e : le poisson qui mordait les mollets des baigneurs d\u00e9masqu\u00e9 - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/insolite/mediterranee-le-poisson-qui-mordait-les-mollets-des-baigneurs-demasque-7800700625", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T19:02:00Z", "content": "Myst\u00e8re r\u00e9solu. Le poisson qui a mordu des baigneurs en M\u00e9diterran\u00e9e a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9. Plusieurs baigneurs s'\u00e9taient plaints de morsures, parfois suffisamment graves pour mener \u00e0 une hospitalisation, \u2026 [+1340 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/cache/t6FHLXoMaN0n9ka7Hzy1uQ/2000v1310-0/online/image/2020/0731/7800700654_des-personnes-en-train-de-se-baigner-a-nice-image-d-illustration.jpg"}, {"description": "Annonc\u00e9 titulaire face au PSG, le gardien de l'OL Ciprian Tatarusanu, touch\u00e9 au dos, est finalement remplac\u00e9 par Anthony Lopes.", "title": "Composition de l'OL contre le PSG : Lopes titulaire \u00e0 la place de Tatarusanu en finale de la Coupe de la Ligue - Foot - C. Ligue - OL - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Composition-de-l-ol-contre-le-psg-lopes-titulaire-a-la-place-de-tatarusanu-en-finale-de-la-coupe-de-la-ligue/1157102", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-31T18:18:13Z", "content": "Surprise au Stade de France : alors que Ciprian Tatarusanu \u00e9tait pr\u00e9vu dans l'\u00e9quipe de d\u00e9part de l'OL face au PSG, ce vendredi soir (21h10), en finale de la Coupe de la Ligue, le gardien internation\u2026 [+1003 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/anthony-lopes-au-centre-est-titulaire-j-prevost-l-equipe/1500000001361741/29:19,1966:1311-640-427-25/734a6.jpg"}, {"description": "371 des cas les plus graves li\u00e9s au Covid-19 se trouvent encore dans les services de r\u00e9animation ce vendredi.", "title": "Coronavirus en France : 11 nouveaux d\u00e9c\u00e8s \u00e0 l\u2019h\u00f4pital, 30 265 d\u00e9c\u00e8s au total - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-en-france-11-nouveaux-deces-a-l-hopital-30-265-deces-au-total-31-07-2020-8361873.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T18:03:00Z", "content": "11 nouveaux d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4pital ces derni\u00e8res 24 heures en France, selon les derni\u00e8res donn\u00e9es communiqu\u00e9es par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 ce vendredi.\r\nElle pr\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/EAKDNJB3DVHZTVHX2RRO46QI2Q.jpg"}, {"description": "CIRCULATION - Le traditionnel chass\u00e9-crois\u00e9 entre juilletistes et ao\u00fbtiens entra\u00eenera un trafic tr\u00e8s dense sur les routes, samedi 1er ao\u00fbt. Bison Fut\u00e9 a class\u00e9 cette journ\u00e9e \"noire\" dans le sens des d\u00e9parts. . Population : video, Premier samedi noir sur les r\u2026", "title": "Premier samedi noir sur les routes des vacances : consultez les pr\u00e9visions de trafic - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/info-trafic-bison-fute-les-previsions-pour-le-week-end-samedi-1er-aout-dimanche-2-aout-2160463.html", "author": "Maxence GEVIN", "publishedAt": "2020-07-31T17:33:00Z", "content": "L'habituel ballet entre \"juillettistes\" et \"ao\u00fbtiens\" sera particuli\u00e8rement intense. Dans le sens des d\u00e9parts, la journ\u00e9e de samedi est class\u00e9e noire par Bison Fut\u00e9. Une premi\u00e8re depuis le d\u00e9but de l\u2026 [+2004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/autoroute-routes-bouchons-bison-fute-a7-lyon-d1c9c7-0@1x.jpeg"}, {"description": "Romancier, essayiste et homme de radio, grand voyageur et colporteur d\u2019imaginaire, Gilles Lapouge s\u2019est \u00e9teint le 31\u00a0juillet \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 96\u00a0ans.", "title": "L'\u00e9crivain Gilles Lapouge est mort - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/07/31/l-ecrivain-gilles-lapouge-est-mort_6047848_3382.html", "author": "Philippe-Jean Catinchi", "publishedAt": "2020-07-31T16:59:49Z", "content": "Mort le 31\u00a0juillet \u00e0 Paris \u00e0 l\u00e2ge de 96\u00a0ans, Gilles Lapouge, qui naima rien tant que les chemins de traverse, \u00e9tait n\u00e9 le 7\u00a0novembre\u00a01923 au sein dune famille de militaires un a\u00efeul g\u00e9n\u00e9ral, un p\u00e8re \u2026 [+2365 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/31/5/0/1151/574/1440/720/60/0/5f9bee5_552730445-lapouge.PNG"}, {"description": "Ag\u00e9 de 76 ans, Alan Parler a succomb\u00e9 \u00e0 une \u00ab\u00a0longue maladie\u00a0\u00bb, selon une porte-parole mandat\u00e9e par sa famille", "title": "Alan Parker, le r\u00e9alisateur britannique de \u00ab Midnight Express \u00bb, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/2832623-20200731-alan-parker-realisateur-britannique-midnight-express-decede", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-31T16:50:16Z", "content": "Alan Parker en 2013 CARL COURT / AFP\r\nLe r\u00e9alisateur Britannique, Alan Parker, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u00e2ge de 76 ans, a annonc\u00e9 sa famille dans un communiqu\u00e9. Il \u00e9tait lauteur de nombreux films \u00e0 succ\u00e8s, parmi\u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/2Zug-XgkQLCZjwBEQpphoQ/648x360_alan-parker-2013.jpg"}, {"description": "La saison 5 de la s\u00e9rie espagnole culte de Netflix sera la derni\u00e8re de la s\u00e9rie.", "title": "\u00abLa Casa de Papel\u00bb : la saison 5 sera la derni\u00e8re - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/tv/la-casa-de-papel-la-saison-5-sera-la-derniere-31-07-2020-8361846.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T16:50:00Z", "content": "C'est la fin de l'histoire. Les braqueurs aux masques de Dali de \u00ab La Casa de Papel \u00bb v ont bient\u00f4t raccrocher. Si l'on savait qu'il y aurait certainement une \u00ab Partie 5 \u00bb, on en conna\u00eet un peu plus \u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/BXW6Y5A7M3HDQSCJC4SMGNPBVU.jpg"}, {"description": "Marie-C\u00e9cile Naves, chercheuse \u00e0 l\u2019Iris, r\u00e9agit \u00e0 la volont\u00e9 de Donald Trump de repousser cette \u00e9lection, qui serait \u00ab\u00a0frauduleuse\u00a0\u00bb", "title": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \u00ab Donald Trump ne peut pas d\u00e9caler les \u00e9lections par sa simple volont\u00e9 \u00bb,\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2832587-20200731-presidentielle-americaine-donald-trump-peut-decaler-elections-simple-volonte-commente-marie-cecile-naves", "author": "L.Br.", "publishedAt": "2020-07-31T16:40:00Z", "content": "Donald Trump \u00e0 Washington, le 30 juillet 2020. Evan Vucci/AP/SIPA\r\nOn commence \u00e0 en avoir lhabitude\u00a0:\u00a0cest encore par un tweet que Donald Trump sest exprim\u00e9 jeudi. Cette fois-ci, il a \u00e9voqu\u00e9 lid\u00e9e de\u2026 [+3624 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/qJNJkPMnRhSnDZ5p-l1Vzg/648x360_donald-trump-washington-30-juillet-2020.jpg"}, {"description": null, "title": "La moiti\u00e9 des personnes jamais infect\u00e9es par le coronavirus poss\u00e9deraient une immunit\u00e9 pr\u00e9existante - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvbGEtbW9pdGllLWRlcy1wZXJzb25uZXMtamFtYWlzLWluZmVjdGVlcy1wYXItbGUtY29yb25hdmlydXMtcG9zc2VkZXJhaWVudC11bmUtaW1tdW5pdGUtcHJlZXhpc3RhbnRlLTY5MjQ2MzfSAZ8BaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NhbnRlL3ZpcnVzL2Nvcm9uYXZpcnVzL2xhLW1vaXRpZS1kZXMtcGVyc29ubmVzLWphbWFpcy1pbmZlY3RlZXMtcGFyLWxlLWNvcm9uYXZpcnVzLXBvc3NlZGVyYWllbnQtdW5lLWltbXVuaXRlLXByZWV4aXN0YW50ZS02OTI0NjM3?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T16:29:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Buddy est le premier chien \u00e0 avoir succomb\u00e9 du Covid-19. Ce berger allemand de sept ans avait pr\u00e9sent\u00e9 les sympt\u00f4mes du coronavirus en avril 2020 alors que son ma\u00eetre vivant aux Etats-Unis \u00e9tait en train d'en gu\u00e9rir, selon le magazine National Geographic.", "title": "Coronavirus : le premier chien test\u00e9 positif est mort - CNEWS", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-07-31/coronavirus-le-premier-chien-teste-positif-est-mort-984081", "author": "CNEWS avec AFP", "publishedAt": "2020-07-31T16:07:00Z", "content": "Buddy est le premier chien \u00e0 avoir succomb\u00e9 du Covid-19. Ce berger allemand de sept ans avait pr\u00e9sent\u00e9 les sympt\u00f4mes du coronavirus en avril 2020 alors que son ma\u00eetre vivant aux Etats-Unis \u00e9tait en t\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_1mv99s_1_5f2412b19803a.jpg"}, {"description": "Sur les appareils photo num\u00e9riques, le mode manuel permet davantage de libert\u00e9 pour les photographes. Mais en est-il de m\u00eame sur smartphone et que valent ces mode \u00ab pro \u00bb compar\u00e9s \u00e0 ce que proposent aujourd'hui les modes automatiques ?", "title": "Photo : le mode pro de votre smartphone est-il vraiment meilleur que le mode auto ? - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/photo/743143_photo-le-mode-pro-de-votre-smartphone-est-il-vraiment-meilleur-que-le-mode-auto", "author": "Geoffroy Husson", "publishedAt": "2020-07-31T16:03:34Z", "content": "Sur les appareils photo num\u00e9riques, le mode manuel permet davantage de libert\u00e9 pour les photographes. Mais en est-il de m\u00eame sur smartphone et que valent ces mode \u00ab pro \u00bb compar\u00e9s \u00e0 ce que proposent \u2026 [+14107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/p9240413-1-1200x901.jpg"}, {"description": "CORONAVIRUS - Alors que le Covid-19 poursuit sa progression dans le monde, la reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie inqui\u00e8te en France. La circulation du virus acc\u00e9l\u00e8re et le nombre de patients en r\u00e9animation augmente \u00e0 nouveau l\u00e9g\u00e8rement. D\u00e9j\u00e0 impos\u00e9 dans les lieux clos, le\u2026", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : l'Union europ\u00e9enne r\u00e9serve 300 millions de doses de vaccin aupr\u00e8s de Sanofi - LCI", "url": "https://www.lci.fr/sante/en-direct-covid-19-coronavirus-11-nouveaux-deces-les-hospitalisations-en-reanimation-repartent-a-la-baisse-2160626.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-07-31T16:00:00Z", "content": "PRIME COVID\r\nPlusieurs organisations syndicales et une f\u00e9d\u00e9ration patronale d\u00e9noncent l'absence de \"prime Covid\" pour le personnel soignant int\u00e9rimaire ayant travaill\u00e9 dans des \u00e9tablissements de sant\u2026 [+869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/hopital-paris-covid-19-coronavirus-illustration-23a206-0@1x.jpeg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus: un quart des premiers cas hors de Chine li\u00e9 \u00e0 un voyage en Italie - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/coronavirus-un-quart-des-premiers-cas-hors-de-chine-lie-a-un-voyage-en-italie-20200731", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-07-31T15:45:00Z", "content": "Un quart des premiers cas de Covid-19 rep\u00e9r\u00e9s hors de Chine continentale \u00e9taient des gens qui avaient voyag\u00e9 en Italie, selon une \u00e9tude publi\u00e9e dans la revue m\u00e9dicale The Lancet Infectious Diseases, \u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg"}, {"description": "Depuis une semaine, le pays compte en moyenne 2000 cas suppl\u00e9mentaires par jour.", "title": "Coronavirus: le nombre de cas ne cesse d'augmenter en Espagne - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/coronavirus-le-nombre-de-cas-ne-cesse-d-augmenter-en-espagne-20200731", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-07-31T15:34:00Z", "content": "Le nombre de nouveaux cas de Covid-19 a encore nettement augment\u00e9 en Espagne, selon le bilan publi\u00e9 vendredi 31 juillet par le minist\u00e8re de la Sant\u00e9, pour atteindre en moyenne plus de 2000 par jour s\u2026 [+2025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/31/8ef6f663e3b19a6beaf9fb8c56badadae3919de681dfd5b58ecf09a719478875.jpeg"}, {"description": "Un incendie s'est d\u00e9clar\u00e9 ce vendredi vers 15h30, sur la commune de Saint-P\u00e9ray en Ard\u00e8che. D'importants moyens ont \u00e9t\u00e9 engag\u00e9s par les sapeurs-pompiers dont un avion de la s\u00e9curit\u00e9 civile et quatre Canadairs. Le feu a \u00e9t\u00e9 criconscrit vers 20h.", "title": "Saint-P\u00e9ray : le feu de for\u00eat est circonscrit, une centaine de pompiers et des Canadairs mobilis\u00e9s - France Bleu", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/ardeche-un-important-feu-de-foret-a-saint-peray-1596207856", "author": "M\u00e9lanie Tournadre", "publishedAt": "2020-07-31T15:04:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/07/3128c28a-fb9c-44aa-abc0-43ba41d5fc95/870x489_index.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00c9lectricit\u00e9 et gaz en hausse, prime \u00e0 la conversion en baisse\u2026 Tout ce qui change au 1er ao\u00fbt - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvY29uc29tbWF0aW9uL2VsZWN0cmljaXRlLWV0LWdhei1lbi1oYXVzc2UtcHJpbWUtYS1sYS1jb252ZXJzaW9uLWVuLWJhaXNzZS10b3V0LWNlLXF1aS1jaGFuZ2UtYXUtMWVyLWFvdXQtNjkyNDU0NNIBlQFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvY29uc29tbWF0aW9uL2VsZWN0cmljaXRlLWV0LWdhei1lbi1oYXVzc2UtcHJpbWUtYS1sYS1jb252ZXJzaW9uLWVuLWJhaXNzZS10b3V0LWNlLXF1aS1jaGFuZ2UtYXUtMWVyLWFvdXQtNjkyNDU0NA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-31T15:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}