{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mieux conna\u00eetre son ennemi pour mieux le combattre", "title": "Coronavirus : L\u2019OMS envoie une \u00e9quipe en Chine d\u00e9terminer l\u2019origine de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2810799-20200629-coronavirus-oms-envoie-equipe-chine-determiner-origine-epidemie", "author": "J.-L.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-06-29T22:31:55Z", "content": "L'OMS part \u00e0 la recherche de l'origine du virus Salvatore di Nolfi/AP/SIPA\r\nDepuis quil est apparu, le coronavirus a eu bien des coupables pr\u00e9sum\u00e9s\u00a0:\u00a0le pangolin, la chauve-souris, le vison Des mois \u2026 [+729 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Nzpn0sdhT16IiMVcUjHa4w/648x360_oms-part-recherche-origine-virus.jpg"}, {"description": "L'entra\u00eeneur de la Juventus a comment\u00e9 le transfert de Miralem Pjanic au FC Barcelone et la personnalit\u00e9 du joueur.", "title": "Maurizio Sarri (Juventus Turin) : \u00ab Pjanic sera heureux \u00e0 Barcelone \u00bb - Foot - ITA - Juventus - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Maurizio-sarri-juventus-turin-pjanic-sera-heureux-a-barcelone/1148137", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-06-29T21:22:09Z", "content": "Maurizo Sarri (entra\u00eeneur de la Juventus Turin), \u00e9voquant le transfert de Miralem Pjanic au Bar\u00e7a, officialis\u00e9 ce lundi\u00a0: \u00ab\u00a0Pjanic sera heureux car il va terminer sa carri\u00e8re au sein d'un grand club.\u2026 [+402 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001351542/640/0"}, {"description": "COVID-19 - La pand\u00e9mie progresse dans le sud des Etats-Unis et en Am\u00e9rique latine et menace de repartir en Europe, o\u00f9 les habitants sont appel\u00e9s \u00e0 rester vigilants. Suivez les derni\u00e8res actualit\u00e9s sur le coronavirus. . International : video, EN DIRECT - Coron\u2026", "title": "EN DIRECT - Coronavirus : face \u00e0 une flamb\u00e9e des cas, le Royaume-Uni durcit le confinement \u00e0 Leicester - LCI", "url": "https://www.lci.fr/international/en-direct-coronavirus-covid-19-en-france-et-dans-le-monde-la-pandemie-loin-d-etre-finie-selon-l-oms-2157807.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-06-29T21:20:20Z", "content": "POINT\r\nLe monde, confront\u00e9 depuis d\u00e9cembre dernier \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19, a franchi dimanche deux seuils symboliques, avec plus d'un demi-million de morts et dix millions de cas d'infection annon\u2026 [+1145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/covid-19-leicester-reconfinement-df43d4-0@1x.jpeg"}, {"description": "En un peu plus de 72 heures, Mourad Boudjellal a fait remonter \u00e0 la surface le vieux serpent de mer du rachat de l\u2019OM par de riches investisseurs. L\u2019ancien homme fort du rugby parle beaucoup et s\u2019y voit d\u00e9j\u00e0, mais les zones d\u2019ombre sont encore nombreuses, au \u2026", "title": "Le jeu dangereux de Boudjellal autour de l\u2019OM - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/jeu-dangereux-de-boudjellal-autour-de-vente-de-lom-360370.html", "author": "Alban Lagoutte", "publishedAt": "2020-06-29T20:48:36Z", "content": "En un peu plus de 72 heures, Mourad Boudjellal a fait remonter \u00e0 la surface le vieux serpent de mer du rachat de l\u2019OM par de riches investisseurs. L\u2019ancien homme fort du rugby parle beaucoup et s\u2019y v\u2026 [+4970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/06/mourad_panoramic.jpg"}, {"description": "Les 150 membres de la convention citoyenne sur le climat ont \u00e9t\u00e9 re\u00e7us ce lundi matin, \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e", "title": "Convention citoyenne : Les \u00ab 150 \u00bb (un peu) d\u00e9\u00e7us mais pas choqu\u00e9s par les trois \u00ab jokers \u00bb d\u2019Emmanuel Macron - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/planete/2810727-20200629-convention-citoyenne-150-peu-decus-choques-trois-jokers-emmanuel-macron", "author": "Fabrice Pouliquen", "publishedAt": "2020-06-29T20:37:16Z", "content": "Les \u00ab 150 \u00bb de la convention citoyenne r\u00e9agissent au discours de Macron 20 Minutes\r\nIls semblaient un peu impressionn\u00e9s de se retrouver, ce lundi matin, \u00e0 lElys\u00e9e. En t\u00e9moignent les nombreux selfies \u2026 [+9627 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/SFLkc6kvSV-jp_6mYISuAA/648x360_emmanuel-macron-recu-lundi-matin-150-membres-convention-citoyenne-jardins-elysee.jpg"}, {"description": "Angela Merkel et Emmanuel Macron pressent leurs partenaires europ\u00e9ens de parvenir \u00e0 un accord sur la relance de l'Union d\u00e8s le sommet de juillet \u00e0 Bruxelles.", "title": "Coronavirus : ce qu'il faut savoir ce lundi 29 juin - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/coronavirus-ce-qu-il-faut-savoir-ce-lundi-29-juin-20200629", "author": "Roland Gauron", "publishedAt": "2020-06-29T19:21:00Z", "content": "Bonsoir,\r\nEmmanuel Macron rencontrait dans la soir\u00e9e Angela Merkel pour peaufiner leur plan de relance europ\u00e9en. Le gouvernement fran\u00e7ais a mis 900 millions d'euros suppl\u00e9mentaires pour venir en aide\u2026 [+12224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/06/29/7914aded40dea1dae691e03a0c59890826da50d1f027f41b376a5dc74528949d.png"}, {"description": "", "title": "\"Rien n'aurait pu justifier la r\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue\" : pourquoi le tribunal a lourdement condamn\u00e9 Fran\u00e7ois F... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/politique/francois-fillon/affaires-fillon/rien-n-aurait-pu-justifier-la-remuneration-percue-pourquoi-le-tribunal-a-lourdement-condamne-francois-fillon-pour-les-emplois-fictifs-de-sa-femme_4027541.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T19:17:37Z", "content": "Le tribunal correctionnel de Paris a jug\u00e9 fictifs les emplois de Penelope Fillon comme assistante parlementaire de son \u00e9poux et du suppl\u00e9ant de celui-ci, Marc Joulaud. Le verdict est le m\u00eame pour\u00a0la \u2026 [+6253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s1h03f3-5192/1500/843/21770335.jpg"}, {"description": "LIGUE 1 - Dans un communiqu\u00e9 officiel, le PSG a confirm\u00e9 les prolongations, jusqu'\u00e0 la fin de saison, de Thiago Silva, Eric Maxim Choupo-Moting et Sergio Rico.", "title": "Officiel - PSG : Thiago Silva et Choupo-Moting prolongent de deux mois, pas de nouvelles de Cavani - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2019-2020/officiel-psg-thiago-et-choupo-moting-prolongent-de-deux-mois-pas-de-nouvelles-de-cavani_sto7790035/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-06-29T18:53:07Z", "content": "Un peu de rab pour Thiago Silva, Eric Maxim Choupo-Moting et Sergio Rico. En fin de contrat au PSG, les trois joueurs ont officiellement prolong\u00e9 leur bail jusqu'\u00e0 la fin de saison, d\u00e9cal\u00e9e \u00e0 fin ao\u00fb\u2026 [+1287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/06/15/2833301-58431048-2560-1440.jpg"}, {"description": "Nouveau maire de Bordeaux, Pierre Hurmic s'est voulu offensif quant \u00e0 la situation des Girondins et r\u00e9clame des changements \u00e0 la t\u00eate du club.", "title": "\u00abLongu\u00e9p\u00e9e doit partir\u00bb: le nouveau maire de Bordeaux veut du changement aux Girondins - Le Figaro", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/ligue-1/actualites/le-nouveau-maire-de-bordeaux-1006090", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T18:51:00Z", "content": "Nouveau maire de Bordeaux, Pierre Hurmic s'est voulu offensif quant \u00e0 la situation des Girondins et r\u00e9clame des changements \u00e0 la t\u00eate du club.Qui a dit que sport ne rimait pas avec politique\u00a0? Vainqu\u2026 [+1940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "http://sport24.lefigaro.fr/var/plain_site/storage/images/football/ligue-1/actualites/le-nouveau-maire-de-bordeaux-1006090/27237169-1-fre-FR/Longuepee-doit-partir-le-nouveau-maire-de-Bordeaux-veut-du-changement-aux-Girondins.jpg"}, {"description": "L'Etablissement fran\u00e7ais du sang (EFS) a interrompu la collecte de plasma de patients gu\u00e9ris du Covid-19, a-t-il indiqu\u00e9 lundi 29 juin, en expliquant disposer de \"suffisamment\" de stocks pour les besoins de l'essai clinique fran\u00e7ais sur ce traitement.", "title": "La collecte de plasma de patients gu\u00e9ris du Covid-19 interrompue en France - Nice-Matin", "url": "https://www.nicematin.com/sante/la-collecte-de-plasma-de-patients-gueris-du-covid-19-interrompue-en-france-533662", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-06-29T18:33:00Z", "content": "La chercheuse qui dirige cette \u00e9tude, Karine Lacombe, avait \u00e9voqu\u00e9 jeudi cet arr\u00eat des pr\u00e9l\u00e8vements au cours d'une audition \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, ajoutant que des patients allaient \u00eatre inclus dan\u2026 [+3219 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "urlToImage": "https://cdn.static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/02/58e6df8eb1fea0ca6079ff3880fb7e2fefed75dc.jpg"}, {"description": "Dans le cadre du \u00ab S\u00e9gur de la sant\u00e9 \u00bb, le ministre de la Sant\u00e9 a propos\u00e9 ce lundi aux syndicats de personnels m\u00e9dicaux hospitaliers une env", "title": "Olivier V\u00e9ran leur propose 300 millions : col\u00e8re des m\u00e9decins hospitaliers - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/olivier-veran-leur-propose-300-millions-colere-des-medecins-hospitaliers-29-06-2020-8344440.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T18:28:00Z", "content": "C'\u00e9tait 6 milliards d'euros pour les personnels soignants non m\u00e9dicaux des \u00e9tablissements de soins publics (1,2 million de salari\u00e9s pour la seule fonction publique hospitali\u00e8re) et priv\u00e9s, ce sera 30\u2026 [+2961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/TQN6LY4JUOVEOUWNLHQNNBO2NM.jpg"}, {"description": "Critiqu\u00e9 apr\u00e8s son refus d\u2019aider l\u2019Olympique de Marseille pendant la crise sanitaire, Dimitri Payet (33 ans,...", "title": "OM : Payet, Di Meco n'est pas dupe - Maxifoot", "url": "https://news.maxifoot.fr/om/payet-di-meco-n-est-pas-dupe-foot-328376.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T18:18:00Z", "content": "Critiqu\u00e9 apr\u00e8s son refus d\u2019aider l\u2019Olympique de Marseille pendant la crise sanitaire, Dimitri Payet (33 ans, 22 matchs et 9 buts en L1 cette saison) a peut-\u00eatre redor\u00e9 son image aupr\u00e8s des supporters\u2026 [+922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/328376.jpg"}, {"description": "Facebook s'est enfin d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 mod\u00e9rer les propos haineux. Apr\u00e8s un vent de r\u00e9volte soufflant dans ses rangs, c'est le boycott de plusieurs grands annonceurs qui a fait changer Mark Zuckerberg d'avis.", "title": "Propos haineux : Facebook ploie et rompt sous le boycott des annon\u00e7eurs - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/propos-haineux-facebook-ploie-et-rompt-sous-le-boycott-des-annonceurs-n151897.html", "author": "Corentin Bechade", "publishedAt": "2020-06-29T18:10:18Z", "content": "Facebook s'est enfin d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 mod\u00e9rer les propos haineux. Apr\u00e8s un vent de r\u00e9volte soufflant dans ses rangs, c'est le boycott de plusieurs grands annonceurs qui a fait changer Mark Zuckerberg d'avis.\u2026 [+2629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151897/66025dbb-propos-haineux-facebook-ploie-sous-le-boycott-des-annonceurs__908_512__0-238-6709-4021.jpeg"}, {"description": "\u00ab\u2009J'attendrai la Porsche pour passer \u00e0 l'\u00e9lectrique\u2009\u00bb. Cette phrase, entendue parmi des passionn\u00e9s de voitures de sport et gentlemen drivers fortun\u00e9s, est", "title": "Essai de la Porsche Taycan : mature et passionnante - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/automobile/voitures-electriques/727853_essai-de-la-porsche-taycan-mature-et-passionnante", "author": "Nicolas Valeano", "publishedAt": "2020-06-29T17:46:46Z", "content": "Introduction\r\nDans le sillage de Tesla, forc\u00e9ment, larriv\u00e9e de Porsche dans le march\u00e9 de l\u00e9lectrique est promise \u00e0 une haute influence. Le Taycan ressemble au concept-car qui le pr\u00e9d\u00e9finissait et sa \u2026 [+8370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/porsche-taycan-experience-center.jpg"}, {"description": "Le tribunal des prud\u2019hommes a accord\u00e9 des indemnit\u00e9s de licenciement \u00e0 l\u2019ex-animateur de \u00ab Questions pour un champion \u00bb sur France 3 mais l\u2019", "title": "Julien Lepers ne touchera pas les 3,4 millions qu\u2019il r\u00e9clamait devant les prud\u2019hommes - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/tv/julien-lepers-ne-touchera-pas-les-3-4-millions-qu-il-reclamait-devant-les-prud-hommes-29-06-2020-8344392.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T17:24:00Z", "content": "Je suis, je suis, je suis d\u00e9bout\u00e9! D'apr\u00e8s nos informations, le conseil de prud'hommes de Paris vient de rejeter, dans le jugement que nous nous sommes procur\u00e9, presque toutes les demandes d'indemnis\u2026 [+3634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/2HDRSTBR53LYWDWQTFQLSVPUX4.jpg"}, {"description": "Au secours du tourisme, de l'automobile et encore de l'a\u00e9ronautique: l'Assembl\u00e9e nationale a d\u00e9marr\u00e9 lundi l'examen d'un troisi\u00e8me budget rectifi\u00e9 face \u00e0 la \"temp\u00eate \u00e9conomique\" du coronavirus, la gauche et une partie de la majorit\u00e9 r\u00e9clamant des contrepartie\u2026", "title": "Face \u00e0 la \"temp\u00eate\" de la crise, l'Assembl\u00e9e se penche sur un nouveau budget - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/france/face-a-la-tempete-de-la-crise-l-assemblee-se-penche-sur-un-nouveau-budget-CNT000001rdG1V.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-06-29T16:56:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 29 juin 2020 \u00e0 18h56\r\nAu secours du tourisme, de l'automobile et encore de l'a\u00e9ronautique: l'Assembl\u00e9e nationale a d\u00e9marr\u00e9 lundi l'examen d'un troisi\u00e8me budget rectifi\u00e9 face \u00e0 la\u2026 [+4182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F545%2F538%2F79b0c4768ea049af60654fa67a%2Fface-a-la-tempete-de-la-crise-l-assemblee-se-penche-sur-un-nouveau-budget%7C000_1QN7R8-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Les march\u00e9s europ\u00e9ens sont repartis \u00e0 la hausse lundi en d\u00e9pit du risque d'une deuxi\u00e8me vague \u00e9pid\u00e9mique et des incertitudes \u00e9conomiques qui en d\u00e9coulent.\n\n\n  Pour l'avant-derni\u00e8re s\u00e9ance du semestre, la Bourse de Francfort a gagn\u00e9 1,18%, Londres 1,08%, Milan\u2026", "title": "Les march\u00e9s europ\u00e9ens ignorent l'acc\u00e9l\u00e9ration de la pand\u00e9mie - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/les-marches-europeens-ignorent-l-acceleration-de-la-pandemie-9c40e6b4cfad534293be4efcb7118c34", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T16:54:00Z", "content": "Les march\u00e9s europ\u00e9ens sont repartis \u00e0 la hausse lundi en d\u00e9pit du risque d'une deuxi\u00e8me vague \u00e9pid\u00e9mique et des incertitudes \u00e9conomiques qui en d\u00e9coulent.\r\nPour l'avant-derni\u00e8re s\u00e9ance du semestre, l\u2026 [+3440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/global-news.jpg"}, {"description": "", "title": "Disney mise sur Margot Robbie pour un prochain \"Pirates des Cara\u00efbes\" \u00e9crit par Christina Hodson - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/disney-mise-sur-margot-robbie-pour-un-prochain-pirates-des-caraibes-ecrit-par-christina-hodson_4027659.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-29T16:42:04Z", "content": "Christina Hodson, sc\u00e9nariste de \"Birds of Prey\", va \u00e9crire un nouveau \"Pirates des Cara\u00efbes\" pour la franchise Disney. Margot Robbie a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e comme t\u00eate d'affiche.Selon le Hollywood Report\u2026 [+2146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s1gz11k-268c/1500/843/21769711.jpg"}, {"description": "D'apr\u00e8s le souvent pertinent Ming-Chi Kuo, Apple pourrait ne plus fournir de bloc de charge, ni m\u00eame d'\u00e9couteurs avec ses prochains iPhone\u00a012. Une mesure qui se voudrait \u00e9cologique, mais aussi \u00e9conomique.", "title": "Apple ne fournirait plus de chargeur dans la bo\u00eete de l'iPhone 12 - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/apple-ne-fournirait-plus-de-chargeur-dans-la-boite-de-l-iphone-12-n151877.html", "author": "Kevin Hiot", "publishedAt": "2020-06-29T16:37:24Z", "content": "D'apr\u00e8s le souvent pertinent Ming-Chi Kuo, Apple pourrait ne plus fournir de bloc de charge, ni m\u00eame d'\u00e9couteurs avec ses prochains iPhone\u00a012. Une mesure qui se voudrait \u00e9cologique, mais aussi \u00e9conom\u2026 [+3681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151877/279da7ce-apple-ne-fournirait-plus-de-chargeur-dans-la-boite-de-l-iphone-12__908_512__0-53-1280-774.jpeg"}, {"description": "Les d\u00e9veloppeurs commencent \u00e0 recevoir le Mac mini ARM du Developer Transition Kit, et les premiers benchmarks apparaissent sur la toile.  Pour rappel, le DTK se compose d'un Mac m...", "title": "Les d\u00e9veloppeurs re\u00e7oivent le Mac mini ARM, et les premiers benchmarks fleurissent - Mac4ever", "url": "https://www.mac4ever.com/actu/154955_les-developpeurs-recoivent-le-mac-mini-arm-et-les-premiers-benchmarks-fleurissent", "author": "Denis, Didier, Ergo et Guillaume", "publishedAt": "2020-06-29T16:01:00Z", "content": "Les d\u00e9veloppeurs commencent \u00e0 recevoir le Mac mini ARM du Developer Transition Kit, et les premiers benchmarks apparaissent sur la toile.Pour rappel, le DTK se compose d'un Mac mini \u00e9quip\u00e9 d'une puce\u2026 [+2156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mac4ever"}, "urlToImage": "https://www.mac4ever.com/images-articles/85512_les-developpeurs-recoivent-le-mac-mini-arm-et-les-premiers-benchmarks-fleurissent.jpg"}], "totalResults": 34}