{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ag\u00e9e de 55 ans, Marie Cau a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue par le conseil municipal\u00a0de Tilloy-lez-Marchiennes avec 14 voix et un vote nul.", "title": "Nord: Marie Cau, premi\u00e8re femme transgenre \u00e0 \u00eatre \u00e9lue maire en France - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/nord-marie-cau-premiere-femme-transgenre-a-etre-elue-maire-en-france-1919437.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-23T21:30:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/225/76e607909fce0ff74d8747ac8ebab.jpeg"}, {"description": "3.8 (100) ANNONCES \u00ab Les 12 coups de midi \u00bb actu, info. Aujourd\u2019hui dans \u00ab Les Douze coups de midi", "title": "\u00ab Les 12 coups de midi \u00bb : l\u2019\u00e9toile myst\u00e9rieuse enfin trouv\u00e9e sur la toile, l\u2019\u00e9limination d\u2019\u00c9ric remise en cause !! - Stars Actu", "url": "https://www.stars-actu.fr/2020/05/les-12-coups-de-midi-letoile-mysterieuse-trouvee-sur-la-toile-lelimination-supposee-deric-remise-en-cause/", "author": "Christophe M.", "publishedAt": "2020-05-23T21:14:00Z", "content": "\u00ab Les 12 coups de midi \u00bb actu, info. Aujourd\u2019hui dans \u00ab Les Douze coups de midi \u00bb de TF1 on ne peut pas dire qu\u2019il se soit pass\u00e9 grand chose. \u00c9ric a tout sauf brill\u00e9 puis est rest\u00e9 impuissant face \u00e0 \u2026 [+3548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars-actu.fr"}, "urlToImage": "https://www.stars-actu.fr/wp-content/uploads/2020/05/etoile23mai2020.jpg"}, {"description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais s'est f\u00e9licit\u00e9 samedi de la reprise annonc\u00e9e du championnat espagnol le 8 juin.", "title": "Ligue 1 - Lyon insiste : La reprise de la Liga doit pousser la L1 \u00e0 \"reconsid\u00e9rer\" sa position - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2019-2020/ligue-1-lyon-insiste-la-reprise-de-la-liga-doit-pousser-la-l1-a-reconsiderer-sa-position_sto7756842/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-05-23T21:12:59Z", "content": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais s'est f\u00e9licit\u00e9 samedi de la reprise annonc\u00e9e du championnat espagnol le 8 juin et \"esp\u00e8re\" que cet exemple \"venant apr\u00e8s celui de l'Allemagne permettra de reconsid\u00e9rer \u2026 [+2222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/05/09/2816476-58094548-2560-1440.jpg"}, {"description": "Les nouveaux \u00e9couteurs AirDots Pro 2SE de Xiaomi sont \u00e0 moins de 40 euros et concurrence ...", "title": "[Bon Plan] Les \u00e9couteurs sans-fil AirDots Pro 2SE de Xiaomi pour 37 euros - Journal du geek", "url": "https://www.journaldugeek.com/bon-plan/promo-ecouteurs-sans-fil-airdots-pro-2se/", "author": "Gregori Pujol", "publishedAt": "2020-05-23T20:48:49Z", "content": "Geekbuying commercialise les tout nouveaux \u00e9couteurs intra sans-fil AirDots Pro 2SE de Xiaomi au prix de 37 euros en vente flash ! Offre valable 24h dans la limite des stocks disponibles.\r\nProfiter d\u2026 [+777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journaldugeek.com"}, "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/05/se.jpg"}, {"description": "La direction des insurg\u00e9s ordonne \u00e0 ses combattants de \u00ab\u00a0ne pas lancer d\u2019op\u00e9rations offensives contre l\u2019ennemi\u00a0\u00bb", "title": "Afghanistan : Les talibans annoncent un cessez-le-feu de trois jours pour l\u2019A\u00efd el-Fitr - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2784703-20200523-afghanistan-talibans-annoncent-cessez-feu-trois-jours-aid-el-fitr", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-23T20:22:00Z", "content": "Un soldat de l'arm\u00e9e afghane \u00e0 Bagram, pr\u00e8s de Kaboul. Rahmat Gul\r\nLes talibans ont annonc\u00e9 unilat\u00e9ralement samedi soir un cessez-le-feu de trois jours \u00e0 loccasion de lA\u00efd el-Fitr, \r\nla f\u00eate marquant\u2026 [+2066 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/VMVT780cS92IUhtz-3DYBw/648x360_soldat-armee-afghane-bagram-pres-kaboul.jpg"}, {"description": "La souverainet\u00e9 industrielle et la transition vers les v\u00e9hicules propres devraient \u00eatre abord\u00e9es", "title": "Coronavirus : Emmanuel Macron fera \u00ab d\u2019importantes annonces \u00bb mardi sur le plan de relance du secteur auto - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2784695-20200523-coronavirus-emmanuel-macron-fera-importantes-annonces-mardi-plan-relance-secteur-auto", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-23T20:21:58Z", "content": "Des visiteurs dans l'usine du constructeur automobile Renault \u00e0 Maubeuge, le 24 septembre 2016. Sarah Alcalay\r\nQuel plan de bataille face \u00e0 la crise\u00a0? Emmanuel Macron va faire \u00ab\u00a0dimportantes annonces\u2026 [+2332 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/AUjebvt8Qf-TqAuX6XCanQ/648x360_visiteurs-usine-constructeur-automobile-renault-maubeuge-24-septembre-2016.jpg"}, {"description": "Le directeur d'\u00e9tablissement \u00e9tait en poste depuis \"depuis une vingtaine d'ann\u00e9es\" et \"proche de la retraite\".", "title": "Alpes-Maritimes : un directeur d'\u00e9cole se suicide dans son \u00e9tablissement - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/alpes-maritimes-un-directeur-d-ecole-se-suicide-dans-son-etablissement-7800543907", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T20:05:00Z", "content": "Un douloureux \u00e9v\u00e9nement s'est produit ce samedi 23 mai. Le directeur d'une \u00e9cole de Saint-Laurent-du-Var (Alpes-Maritimes) s'est suicid\u00e9 dans son \u00e9tablissement scolaire, a-t-on appris samedi 23 mai d\u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/cache/i4HYzf2qchfYNJGVUHohpA/2000v1331-0/online/image/2020/0122/7799943517_une-cour-d-ecole-maternelle-illustration.jpg"}, {"description": "Depuis plusieurs jours, Andr\u00e9 Villas-Boas fait surtout parler de lui pour son avenir incertain \u00e0 l'Olympique de Marseill...", "title": "L1 : AVB a \u00e9t\u00e9 le meilleur pour Kombouar\u00e9 - Maxifoot", "url": "https://news.maxifoot.fr/ligue-1/avb-a-ete-le-meilleur-pour-kombouare-foot-326566.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T19:09:00Z", "content": "Depuis plusieurs jours, Andr\u00e9 Villas-Boas fait surtout parler de lui pour son avenir incertain \u00e0 l'Olympique de Marseille. Il faut dire que le d\u00e9part du Portugais serait une grosse perte pour l'OM...\u2026 [+946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/326566.jpg"}, {"description": "", "title": "Tensions diplomatiques entre la France et le Royaume-Uni - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/tensions-diplomatiques-entre-la-france-et-le-royaume-uni_3977861.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T18:55:16Z", "content": "La France esp\u00e9rait obtenir une exception \u00e0 la mise en quatorzaine des voyageurs arrivant sur le sol britannique, mais ce ne sera pas le cas. Paris d\u00e9cide donc dappliquer la r\u00e9ciprocit\u00e9 de ces mesures\u2026 [+755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75ry6hzs5-46b8/1500/843/21436015.jpg"}, {"description": "L\u2019actualit\u00e9 est aussi capable de sortir des pages Sant\u00e9", "title": "Trois infos sans virus : Record battu \u00e0 \u00ab Koh-Lanta \u00bb, un accident incroyable, le catch en deuil - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2784679-20200523-trois-infos-virus-record-battu-koh-lanta-accident-incroyable-catch-deuil", "author": "Flor\u00e9al Hernandez", "publishedAt": "2020-05-23T18:37:26Z", "content": "La fameuse Fiat 500 apr\u00e8s l'accident. Police du Tarn - Facebook\r\nPour\u00a0votre ap\u00e9ro d\u00e9confin\u00e9, voici trois articles avec lesquels vous brillerez en resservant un verre \u00e0 vos h\u00f4tes.\r\n1 Un accident incro\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/NI--lYz6S9-NiPb9j6Coiw/648x360_fameuse-fiat-500-apres-accident.jpg"}, {"description": "Ce samedi 23 mai, l\u2019agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 a fait le point sur l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. Le nombre de malades \u00e0 l\u2019h\u00f4pital est en baisse. Les tests de d\u00e9pistage ne montrent pas une forte positivit\u00e9 au covid-19. <strong>La r\u00e9gion est en rouge, mais en vert en r\u00e9alit\u00e9 au n\u2026", "title": "\u00ab Nous n\u2019avons pas de signe de reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 \u00bb est - France 3 R\u00e9gions", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/nous-n-avons-pas-signe-reprise-epidemie-coronavirus-bourgogne-franche-comte-estime-ars-1832208.html", "author": "Sophie Courageot", "publishedAt": "2020-05-23T18:36:25Z", "content": "O\u00f9 en est l\u00e9pid\u00e9mie dans la r\u00e9gion ?\r\nA ce jour, samedi 23 mai, on compte 658 personnes encore hospitalis\u00e9es dont 62 personnes en r\u00e9animation. Cest un tiers de moins en une semaine a indiqu\u00e9 Pierre P\u2026 [+4093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/sites/regions_france3/files/styles/top_big/public/assets/images/2020/05/22/maxnewsworldfive114661-4834230.jpg?itok=2TClHnFu"}, {"description": "Les filiales europ\u00e9ennes du centenaire am\u00e9ricain, terrass\u00e9 par l\u2019immobilisation de sa flotte, ne sont pas concern\u00e9es pour l\u2019heure. Voici nos", "title": "Apr\u00e8s la faillite de Hertz aux Etats-Unis, est-il risqu\u00e9 de louer une voiture en France ? - Le Parisien", "url": "http://www.leparisien.fr/economie/apres-la-faillite-de-hertz-aux-etats-unis-est-il-risque-de-louer-une-voiture-en-france-23-05-2020-8322264.php", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T18:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir supprim\u00e9 10 000 emplois en Am\u00e9rique du Nord pour tenter de faire face \u00e0 la crise du coronavirus qui a immobilis\u00e9 une grande partie de ses 700 000 v\u00e9hicules, Hertz, s'est d\u00e9clar\u00e9 en failli\u2026 [+2581 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/SMYIMC5FHW6F5Q67QICSIM553I.jpg"}, {"description": "Sant\u00e9 Publique France a communiqu\u00e9 vendredi soir son bilan quotidien, confirmant la baisse du nombre de malades en France. 74 personnes ont tout de m\u00eame perdu la vie dans les derni\u00e8res 24 heures dans les services hospitaliers.", "title": "Coronavirus en France : 36 patients sortis de r\u00e9animation, 233 nouvelles admissions \u00e0 l\u2019h\u00f4pital - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/23/coronavirus-en-france-36-patients-sortis-de-reanimation-233-nouvelles-admissions-a-l-hopital-7507193-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-05-23T17:19:10Z", "content": "La baisse du nombre de malades en France touch\u00e9s gravement par le coronavirus et hospitalis\u00e9s en r\u00e9animation s\u2019est poursuivie samedi, avec 1\u00a0665\u00a0patients, soit 36\u00a0de moins en 24\u00a0heures, a indiqu\u00e9 la \u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/23/5ec954b366a4bd0e72411502/golden/1-665-patients-sont-toujours.jpg"}, {"description": "Dominic Cummings, conseiller du Premier ministre Britannique est soup\u00e7onn\u00e9 d\u2019avoir quitt\u00e9 Londres pour s\u2019installer\u00a0chez ses parents \u00e0 Durham en plein confinement. Un changement de r\u00e9sidence alors qu\u2019il pr\u00e9sentait les sympt\u00f4mes du Covid-19", "title": "Coronavirus : Un conseiller de Boris Johnson aurait viol\u00e9 les r\u00e8gles de confinement - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2784671-20200523-coronavirus-conseiller-boris-johnson-viole-regles-confinement", "author": "Flor\u00e9al Hernandez", "publishedAt": "2020-05-23T17:07:59Z", "content": "Dominic Cummings, conseiller du Premier ministre britannique Boris Johnson, aurait quitt\u00e9 Londres en mars en plein confinement. (Illustration) AFP\r\nLa presse britannique et l'opposition fustigent le \u2026 [+1589 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/3jsd-iBoQZuH8vGnyvoYAw/648x360_dominic-cummings-conseiller-du-premier-ministre-britannique-boris-johnson-aurait-quitte-londres-en.jpg"}, {"description": "Conform\u00e9ment au proc\u00e8s-verbal du conseil d\u2019administration tenu mercredi dernier, la Ligue de football professionnel a ent\u00e9rin\u00e9 la date du 23 ao\u00fbt prochain pour le lancement de la saison 2020-2021. \u00ab Apr\u00e8s consultations des diffuseurs Mediapro, Canal+ et beIN \u2026", "title": "La L1 a sa date de reprise - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/l1-a-date-de-reprise-354451.html", "author": "Yannick Sagorin", "publishedAt": "2020-05-23T17:07:09Z", "content": "Conform\u00e9ment au proc\u00e8s-verbal du conseil dadministration tenu mercredi dernier, la Ligue de football professionnel a ent\u00e9rin\u00e9 la date du 23 ao\u00fbt prochain pour le lancement de la saison 2020-2021.\r\n\u00ab \u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/03/panoramic_CSBRESA16022020_179.jpg"}, {"description": "Le ministre de la Sant\u00e9 a saisi le\u00a0Haut conseil de la sant\u00e9 publique, apr\u00e8s la publication d\u2019une nouvelle \u00e9tude qui pointe du doigt l\u2019inefficacit\u00e9\u00a0du traitement", "title": "Coronavirus : Olivier V\u00e9ran demande une r\u00e9vision des r\u00e8gles de prescription de l'hydroxychloroquine - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2784639-20200523-coronavirus-olivier-veran-demande-revision-regles-prescription-hydroxychloroquine", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-23T16:21:01Z", "content": "Olivier Veran, ministre de la Sante et des Solidarites, lors du Compte rendu du Conseil des Ministres//04SIPA_1.419/2005201646/Credit:Romain GAILLARD-POOL/SIPA/2005201653 Romain GAILLARD-POOL/SIPA\r\nL\u2026 [+2493 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/i9mMa00FRtq-hflKMWgZmg/648x360_olivier-veran-ministre-de-la-sante-et-des-solidarites-lors-du-compte-rendu-du-conseil-des-ministres.jpg"}, {"description": "L'Autriche, les Pays-Bas, le Danemark et la Su\u00e8de ont pr\u00e9sent\u00e9 ce samedi leur propre vision du plan de relance pour l'Europe\u00a0: des pr\u00eats ponctuels, \u00e0 des conditions favorables et devant \u00eatre accord\u00e9s dans les deux ans. La\u00a0proposition rejette la mutualisation \u2026", "title": "Relance europ\u00e9enne : la contre-proposition des \u00ab quatre frugaux \u00bb - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/monde/europe/relance-europeenne-la-contre-proposition-des-quatre-frugaux-1205184", "author": "Les Echos", "publishedAt": "2020-05-23T16:08:34Z", "content": "Ils l'avaient annonc\u00e9, elle est d\u00e9sormais sur la table\u00a0: les \u00ab\u00a0frugal Four\u00a0\u00bb - l'Autriche, le Danemark, la Su\u00e8de et les Pays-Bas -, les quatre pays du Nord les plus attach\u00e9s \u00e0 une Europe lib\u00e9rale et \u2026 [+2732 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ec948c98fe56f3de01d9655/1280x720/0603286760760-web-tete.jpg"}, {"description": "\"Il y avait des cris partout\", raconte Mohammad Zubair, un des deux survivants du crash d'un Airbus A320 vendredi sur un quartier r\u00e9sidentiel de Karachi, la grande ville du sud du Pakistan, dans lequel 97 personnes ont p\u00e9ri.", "title": "Pakistan: 97 morts dans la catastrophe a\u00e9rienne, un survivant raconte \"les cris partout\" - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/monde/pakistan-97-morts-dans-la-catastrophe-aerienne-un-survivant-raconte-les-cris-partout-CNT000001qlOxN.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-05-23T15:33:45Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le samedi 23 mai 2020 \u00e0 22h22\r\n\"Il y avait des cris partout\", raconte Mohammad Zubair, un des deux survivants du crash d'un Airbus A320 vendredi sur un quartier r\u00e9sidentiel de Karachi, la\u2026 [+4390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Ff5b%2F021%2Fe77419669c95423d59ebdc239b%2Fpakistan-97-morts-dans-la-catastrophe-aerienne-un-survivant-raconte-les-cris-partout%7C000_1S27W7-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Le chanteur Manu Lanvin a racont\u00e9 le dernier \u00e9t\u00e9 de Johnny \u00e0 St-Barth...", "title": "Un proche de Johnny Hallyday balance sur ses derniers jours avant sa mort : \"C'\u00e9tait tr\u00e8s g\u00eanant\" - Public.fr", "url": "https://www.public.fr/Toutes-les-photos/Un-proche-de-Johnny-Hallyday-balance-sur-ses-derniers-jours-avant-sa-mort-C-etait-tres-genant-1642367", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T15:04:00Z", "content": "Le 29 mai prochain, un titre in\u00e9dit de Johnny Hallyday sera d\u00e9voil\u00e9, 50 ans apr\u00e8s son enregistrement. Une nouvelle qui n'a pas plu \u00e0 Michel Drucker qui aurait pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 qu'on laisse tranquille son ami \u2026 [+1407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Public.fr"}, "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/toutes-les-photos/un-proche-de-johnny-hallyday-balance-sur-ses-derniers-jours-avant-sa-mort-c-etait-tres-genant-1642367/43648054-1-fre-FR/Un-proche-de-Johnny-Hallyday-balance-sur-ses-derniers-jours-avant-sa-mort-C-etait-tres-genant.jpg"}, {"description": "V\u00e9ronika Loubry s'est exprim\u00e9e sur Instagram pour r\u00e9v\u00e9ler qu'elle souffrait d'un probl\u00e8me au niveau de la r\u00e9tine gauche.", "title": "V\u00e9ronika Loubry r\u00e9v\u00e8le avoir fait un \"infarctus de l'oeil\" - Paris Match", "url": "https://www.parismatch.com/People/Veronika-Loubry-revele-avoir-fait-un-infarctus-de-l-oeil-1686608", "author": "Paris Match", "publishedAt": "2020-05-23T14:42:57Z", "content": "V\u00e9ronika Loubry s'est exprim\u00e9e sur Instagram pour r\u00e9v\u00e9ler qu'elle souffrait d'un probl\u00e8me au niveau de la r\u00e9tine gauche. C'est en postant une nouvelle photo d'elle portant un masque, et visiblement e\u2026 [+2133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parismatch.com"}, "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/veronika-loubry-revele-avoir-fait-un-infarctus-de-l-oeil-1686608/27504690-1-fre-FR/Veronika-Loubry-revele-avoir-fait-un-infarctus-de-l-oeil.jpg"}], "totalResults": 34}