{"status": "ok", "articles": [{"description": "LIGA - Le FC Barcelone a longtemps but\u00e9 sur la d\u00e9fense de l'Athletic Bilbao mais il a eu raison d'insister : Ivan Rakitic a fini par trouver la faille.", "title": "Liga - Le Bar\u00e7a fait craquer Bilbao (1-0) et repasse en t\u00eate - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/football/liga/2019-2020/liga-le-barca-fait-craquer-bilbao-1-0-et-repasse-en-tete_sto7785034/story.shtml", "author": "Marie Mah\u00e9", "publishedAt": "2020-06-23T22:18:06Z", "content": "LIGA - Mardi soir, le FC Barcelone a longtemps but\u00e9 sur la d\u00e9fense de l'Athletic Bilbao mais il a eu raison d'insister : Ivan Rakitic a fini par trouver la faille. Lionel Messi et ses co\u00e9quipiers ret\u2026 [+2410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/06/23/2838075-58526528-2560-1440.jpg"}, {"description": "", "title": "Moli\u00e8res 2020 : Simon Abkarian, Christine Murillo, Christian Hecq et Niels Arestrup grands vainqueurs de la... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/molieres-2020-simon-abkarian-christine-murillo-christian-hecq-et-niels-arestrup-grands-vainqueurs-de-la-ceremonie_4017859.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T21:49:11Z", "content": "Une c\u00e9r\u00e9monie des Moli\u00e8res in\u00e9dite, enregistr\u00e9e \u00e0 huis clos, \u00e9tait diffus\u00e9e mardi soir 23 juin sur France 2. Voici les laur\u00e9ats.La c\u00e9r\u00e9monie des Moli\u00e8res, pr\u00e9enregistr\u00e9e devant une poign\u00e9e de nomm\u00e9s,\u2026 [+6549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s1dfpcj-4838/1500/843/21731935.jpg"}, {"description": "Twitter a encore frapp\u00e9, estimant cette fois que le pr\u00e9sident des Etats-Unis avait\u00a0\u00ab\u00a0enfreint les r\u00e8gles\u00a0\u00bb", "title": "Twitter masque un nouveau tweet de Trump - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2806195-20200623-twitter-masque-nouveau-tweet-trump", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-23T21:31:31Z", "content": "Twitter masque un nouveau tweet de Trump (Archives) Doug Mills/CNP/AdMedia/SIPA\r\nRevoil\u00e0 le bras de fer entre le petit oiseau bleu et le pr\u00e9sident \u00e0 la m\u00e8che blonde. Mardi, Twitter a de nouveau \u00e9ping\u2026 [+977 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Kp_rVYeCT3qAZfH9iXA1Rw/648x360_twitter-masque-un-nouveau-tweet-de-trump-archives.jpg"}, {"description": "L\u2019\u00e9picentre du\u00a0tremblement de terre, d\u2019une\u00a0magnitude 7,5 sur l\u2019\u00e9chelle de Richter, est situ\u00e9 dans le sud du Mexique", "title": "Am\u00e9rique centrale : Fort s\u00e9isme dans le sud du Mexique, alerte au tsunami - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2806159-20200623-amerique-centrale-fort-seisme-sud-mexique-alerte-tsunami", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-23T20:53:32Z", "content": "Un puissant s\u00e9isme a secou\u00e9 le sud du Mexique 20 Minutes\r\nUn s\u00e9isme de magnitude 7,5 sur l\u00e9chelle de Richter a secou\u00e9 ce mardi matin le sud du \r\nMexique, selon le Service sismologique national, suivi\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/U81YNkH2Q22CDJblFIYCIA/648x360_habitants-mexico-sortis-logement-apres-seisme-mardi-sud-mexique.jpg"}, {"description": "Dans un message post\u00e9 sur Twitter, le num\u00e9ro 1 mondial a appel\u00e9 tous ceux qui sont venus assister \u00e0 l'Adria Tour ou ont c\u00f4toy\u00e9 les participants \u00e0 se faire tester.", "title": "Adria Tour : Novak Djokovic incite les gens \u00e0 se faire tester - Tennis - Coronavirus - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Adria-tour-novak-djokovic-incite-les-gens-a-se-faire-tester/1146147", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-06-23T20:38:15Z", "content": "Novak Djokovic a appel\u00e9 toute personne ayant assist\u00e9 \u00e0 l'Adria Tour ou ayant fr\u00e9quent\u00e9 des participants \u00e0 \u00ab\u00a0se faire tester\u00a0\u00bb et \u00e0 \u00ab\u00a0maintenir la distanciation sociale\u00a0\u00bb, dans un message post\u00e9 sur so\u2026 [+189 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/novak-djokovic-tente-de-reparer-les-degats-apres-l-apparition-d-un-cluster-lors-de-l-adria-tour-n/1500000001349309/0:0,1997:1331-640-427-75/8d06e.jpg"}, {"description": "Lamin\u00e9 par la crise du coronavirus et les mouvements sociaux, le traiteur fran\u00e7ais a\u00a0demand\u00e9 le placement en redressement judiciaire de ses activit\u00e9s parisiennes", "title": "Coronavirus : Le traiteur Fauchon demande \u00e0 \u00eatre plac\u00e9 en redressement judiciaire - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2806175-20200623-coronavirus-traiteur-fauchon-demande-etre-place-redressement-judiciaire", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-23T20:36:56Z", "content": "Le traiteur Fauchon a demand\u00e9 le placement en redressement judiciaire de ses activit\u00e9s parisiennes, c'est-\u00e0-dire le si\u00e8ge social et les trois magasins parisiens situ\u00e9s place de la Madeleine. Miguel M\u2026 [+3660 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/2NMpTLlMSOGLlbfuSuC_3Q/648x360_traiteur-fauchon-demande-placement-redressement-judiciaire-activites-parisiennes-dire-siege-social-trois-magasins-parisiens-situes-place-madeleine.jpg"}, {"description": "", "title": "Ligue 1 \u00e0 20 clubs : le pr\u00e9sident d'Amiens d\u00e9nonce une \"d\u00e9cision glaciale, sans humanit\u00e9, sans solidarit\u00e9\" - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/ligue-1-a-20-clubs-le-president-d-amiens-denonce-une-decision-glaciale-sans-humanite-sans-solidarite_4019321.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T20:32:24Z", "content": "L'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des clubs de football de Ligue 1 et de Ligue 2 a vot\u00e9 pour le maintien de la L1 \u00e0 20 clubs, ce qui entraine la rel\u00e9gation d'Amiens et Toulouse. Le pr\u00e9sident Ami\u00e9nois s'est dit \"\u00e9\u2026 [+1731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s1df2c4-fcca/1500/843/21731487.jpg"}, {"description": "Le r\u00e9seau social lance cette nouveaut\u00e9 en France, en Allemagne et au Br\u00e9sil pour une premi\u00e8re phase de test", "title": "Instagram lance \u00ab Reels \u00bb, une nouvelle fonctionnalit\u00e9 qui pourrait faire de vous une star mondiale - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/medias/2806155-20200623-instagram-lance-reels-nouvelle-fonctionnalite-pourrait-faire-star-mondiale", "author": "Cl\u00e9ment Rodriguez", "publishedAt": "2020-06-23T20:31:49Z", "content": "Avec \u00ab Reels \u00bb, Instagram veut faire de vous une star mondiale Instagram\r\nGagner votre vie avec Instagram, cest plus ou moins le r\u00eave que veut vous voir r\u00e9aliser le r\u00e9seau social. D\u00e8s le mercredi 24\u00a0\u2026 [+2622 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/EsELUOauRtaWhxKfOJNBjg/648x360_reels-instagram-veut-faire-star-mondiale.jpg"}, {"description": "La s\u00e9rie, dont la production a \u00e9t\u00e9 mise en pause par le coronavirus, est attendue en 2021 sur Apple TV+", "title": "Apple d\u00e9voile un teaser \u00e9pique de sa s\u00e9rie \u00ab Fondation \u00bb, adapt\u00e9e d\u2019Asimov - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/television/2806187-20200623-apple-devoile-teaser-epique-serie-fondation-adaptee-asimov", "author": "P.B.", "publishedAt": "2020-06-23T19:49:05Z", "content": "La s\u00e9rie \u00abFoundation\u00bb est attendue en 2021 sur Apple TV+. APPLE\r\nCest un des monuments de la science-fiction, avec Dune et 2001\u00a0:\u00a0LOdyss\u00e9e de lespace. Lundi, \u00e0 loccasion de sa conf\u00e9rence virtuelle WW\u2026 [+1889 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/UCWlbmBpQfeknlasuAPnIA/648x360_serie-foundation-attendue-2021-apple-tv.jpg"}, {"description": "Le chef du Kremlin pr\u00e9sidera mercredi sur la place Rouge les c\u00e9l\u00e9brations marquant le 75e anniversaire de la victoire sur le nazisme pr\u00e9vues le 9\u00a0mai, et retard\u00e9es \u00e0 cause du virus.", "title": "Vladimir Poutine affiche la puissance militaire et le patriotisme russes - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/international/vladimir-poutine-affiche-la-puissance-militaire-et-le-patriotisme-russes-20200623", "author": "Alain Barluet", "publishedAt": "2020-06-23T19:01:00Z", "content": "Ce devait \u00eatre l\u00e9v\u00e9nement de lann\u00e9e, symbolisant le grand retour de la Russie sur la sc\u00e8ne internationale en pr\u00e9sence des grands de la plan\u00e8te. Initialement pr\u00e9vu le 9 mai, le d\u00e9fil\u00e9 militaire marqua\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/23/XVMd4dcb0d4-b568-11ea-b145-df26af8c8f82.jpg"}, {"description": "97 personnes sont encore hospitalis\u00e9es en Occitanie (dont 14 en r\u00e9animation) et toujours 508 d\u00e9c\u00e8s constat\u00e9s en \u00e9tablissements de sant\u00e9.", "title": "Coronavirus - 86 nouveaux cas en r\u00e9gion Occitanie en une semaine - L'Ind\u00e9pendant", "url": "https://www.lindependant.fr/2020/06/23/coronavirus-86-nouveaux-cas-en-region-occitanie-en-une-semaine,8946080.php", "author": "Martial Mehr", "publishedAt": "2020-06-23T18:56:00Z", "content": "97 personnes sont encore hospitalis\u00e9es en Occitanie (dont 14 en r\u00e9animation) et toujours 508 d\u00e9c\u00e8s constat\u00e9s en \u00e9tablissements de sant\u00e9.Le dernier point de situation\u00a0 de l'agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 a\u2026 [+670 chars]", "source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5ef250433e45466e3a231fe5/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "L'ancien Parisien, J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nez, a paraph\u00e9 un contrat de trois ans, jusqu'en 2023, avec la Reggina, club italien promu en Serie B", "title": "Anciens \u2013 J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nez s\u2019engage \u00e0 la Reggina, en Serie B - Canal Supporters", "url": "https://canal-supporters.com/2020/06/anciens-jeremy-menez-sengage-a-la-reggina-en-serie-b/", "author": "https://www.facebook.com/murvin.armoogum", "publishedAt": "2020-06-23T18:39:24Z", "content": "L\u2019ancien joueur du PSG, J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nez (2011-2014), fait son retour en Italie. Apr\u00e8s une courte exp\u00e9rience au Paris FC (Ligue 2), le joueur de 33 ans a sign\u00e9 \u00e0 la Reggina, club italien promu en Serie B\u2026 [+427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2020/04/menez.png"}, {"description": "Les Mac \u00e9quip\u00e9s de processeurs Intel ne sont pas encore de l'histoire ancienne\u00a0! Bien qu'Apple ait annonc\u00e9 hier son projet de remplacer les puces Intel par des processeurs maison dans les Mac, la transition va s'effectuer progressivement, sur deux ans. Tim Co\u2026", "title": "Mac Apple Silicon : Intel confirme la transition en douceur - MacGeneration", "url": "https://www.macg.co/mac/2020/06/mac-apple-silicon-intel-confirme-la-transition-en-douceur-114897", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T18:37:12Z", "content": "Les Mac \u00e9quip\u00e9s de processeurs Intel ne sont pas encore de l'histoire ancienne\u00a0! Bien qu'Apple ait annonc\u00e9 hier son projet de remplacer les puces Intel par des processeurs maison dans les Mac, la tra\u2026 [+1648 chars]", "source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/06/mg-5cc926ad-5114-4646-abd3_accroche.jpg"}, {"description": "Les pompiers de Haute-Garonne ont d\u00e9clench\u00e9 d'importants moyens humains et mat\u00e9riels pour un d\u00e9part de feu dans une r\u00e9sidence situ\u00e9e dans le quartier Borderouge \u00e0 Toulouse.", "title": "Incendie dans une r\u00e9sidence \u00e0 Toulouse : plusieurs bless\u00e9s, des habitants \u00e9vacu\u00e9s - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/23/incendie-dans-une-residence-a-toulouse-des-evacuations-en-cours-une-trentaine-de-pompiers-mobilises,8946019.php", "author": "G\u00e9raldine Jammet", "publishedAt": "2020-06-23T18:21:23Z", "content": "l'essentiel\r\n Les pompiers de Haute-Garonne ont d\u00e9clench\u00e9 d'importants moyens humains et mat\u00e9riels pour un d\u00e9part de feu dans une r\u00e9sidence situ\u00e9e dans le quartier Borderouge \u00e0 Toulouse.\r\n L'alerte a\u2026 [+996 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ef249ffd286c22b4c166826/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "C\u00e9dric Chouviat, livreur de 42 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 deux jours apr\u00e8s son interpellation. Sur les enregistrements vid\u00e9os et audios, l\u2019homme a indiqu\u00e9 \u00e0 sept reprises qu\u2019il \u00e9tait en train d\u2019\u00e9touffer", "title": "Affaire C\u00e9dric Chouviat : \u00ab M. Macron, il faut interdire la cl\u00e9 d\u2019\u00e9tranglement sinon vous \u00eates un meurtrier \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2806023-20200623-affaire-cedric-chouviat-macron-faut-interdire-cle-etranglement-sinon-meurtrier", "author": "Caroline Politi", "publishedAt": "2020-06-23T18:09:45Z", "content": "Doria Chouviat, la veuve de C\u00e9dric Chouviat, entour\u00e9e de ses enfants et des parents de la victime dans le cabinet de leur avocat BERTRAND GUAY / AFP\r\nDune voix claire, Sofia Chouviat prend la parole \u2026 [+4671 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/CZ5Nbm7iSWKbAIST-KIqeg/648x360_doria-chouviat-veuve-cedric-chouviat-entouree-enfants-parents-victime-cabinet-avocat.jpg"}, {"description": "Quelque 682 personnes sont toujours hospitalis\u00e9es dans les services de r\u00e9animation, selon le dernier bilan de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sa", "title": "Coronavirus en France : 57 nouveaux d\u00e9c\u00e8s au total, 29 720 morts depuis mars - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-en-france-57-nouveaux-deces-a-l-hopital-29-720-morts-depuis-mars-23-06-2020-8340789.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T17:31:00Z", "content": "Ces derni\u00e8res 24 heures, 57 nouveaux d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s au total en France, annonce la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS) ce mardi.\r\nAu total, 29 720 morts sont \u00e0 d\u00e9plorer d\u2026 [+985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/ADPB6JWYAB4F7VSBW7L4NG3LPM.jpg"}, {"description": "Depuis les premiers cas d\u2019infection \u00e0 Wuhan, les m\u00e9decins savent que la perte d\u2019odorat (anosmie) est un des principaux sympt\u00f4mes de l\u2019infection au coronavirus SARS-CoV-2. Cependant, contrairement \u00e0 d\u2019autres processus l\u00e9sionnels engendr\u00e9s par le virus, la dyna\u2026", "title": "Coronavirus : le m\u00e9canisme de la perte d'odorat enfin expliqu\u00e9 - Trust My Science", "url": "https://trustmyscience.com/coronavirus-mecanisme-perte-odorat-enfin-explique/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T16:49:44Z", "content": "Depuis les premiers cas d\u2019infection \u00e0 Wuhan, les m\u00e9decins savent que la perte d\u2019odorat (anosmie) est un des principaux sympt\u00f4mes de l\u2019infection au coronavirus SARS-CoV-2. Cependant, contrairement \u00e0 d\u2026 [+5111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/odorat-coronavirus.jpeg"}, {"description": "A l'image de l'Allemagne qui a r\u00e9tabli le confinement dans deux cantons de Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie, plusieurs pays ont impos\u00e9 des restrictions dues \u00e0 l'identification de foyers de contamination localis\u00e9s.", "title": "En Europe, de nouvelles mesures sanitaires face \u00e0 des r\u00e9surgences du Covid-19 - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/planete/2020/06/23/en-europe-de-nouvelles-mesures-sanitaires-face-a-des-resurgences-localisees-du-covid-19_1792132", "author": "Samuel Ravier-Regnat", "publishedAt": "2020-06-23T16:44:52Z", "content": "Relativement \u00e9pargn\u00e9e jusquici par la pand\u00e9mie de Covid-19, lAllemagne sinqui\u00e8te dune r\u00e9surgence de la maladie. Ce mardi, Armin Laschet, ministre-pr\u00e9sident du Land de Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie (\u00e0 l\u2026 [+3192 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1320865-afp_1ty5wnjpg.jpg?modified_at=1592929694&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}, {"description": "Alors que 1500 personnes ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positives dans un abattoir, tous les habitants de deux cantons dans l'ouest de l'Allemagne vont \u00e0 nouveau voir leurs d\u00e9placements strictement limit\u00e9s", "title": "Coronavirus : L\u2019Allemagne reconfine plus de 600 000 personnes - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/06/23/coronavirus-1-500-cas-positifs-dans-un-abattoir-l-allemagne-reconfine-360-000-personnes-7590522-10997.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-06-23T16:24:28Z", "content": "L\u2019Allemagne, pr\u00e9sent\u00e9e en mod\u00e8le de gestion de la pand\u00e9mie de coronavirus, a annonc\u00e9 mardi pour la premi\u00e8re fois un reconfinement partiel \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale face \u00e0 l\u2019\u00e9ruption d\u2019un important foyer de \u2026 [+3768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/06/23/5ef206b166a4bd294fd490ca/golden/l-armee-s-est-deployee.jpg"}, {"description": "Les partenaires sociaux qui n\u00e9gocient la revalorisation des personnels hospitaliers vont discuter avec un repr\u00e9sentant du gouvernement ce mercredi, apr\u00e8s le rejet du premier projet d'accord en fin de semaine derni\u00e8re. D\u00e8s juillet, une bonification indiciaire \u2026", "title": "\u00ab S\u00e9gur de la sant\u00e9 \u00bb : comment les soignants pourraient \u00eatre revaloris\u00e9s - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/segur-de-la-sante-comment-les-soignants-devraient-etre-revalorises-1217783", "author": "Solveig Godeluck", "publishedAt": "2020-06-23T15:59:26Z", "content": "Elles veulent y croire. Les organisations syndicales repr\u00e9sentatives de la fonction publique hospitali\u00e8re ont demand\u00e9 et obtenu que le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 soit pr\u00e9sent \u00e0 la prochaine s\u00e9ance de n\u00e9go\u2026 [+3952 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ef215018fe56f21995633b4/1280x720/0603442436454-web-tete.jpg"}], "totalResults": 34}