{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le FC Porto a \u00e9t\u00e9 sacr\u00e9 champion du Portugal ce mercredi soir, \u00e0 deux journ\u00e9es de la fin de la saison. Un sacre presque inesp\u00e9r\u00e9 tant les joueurs de Sergio Concei\u00e7ao semblaient distanc\u00e9s par Benfica.", "title": "Portugal : le FC Porto, un champion renversant aux d\u00e9pens de Benfica - Foot - POR - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Portugal-le-fc-porto-un-champion-renversant-aux-depens-de-benfica/1152828", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-15T22:31:01Z", "content": "Le FC Porto comptait sept points de retard sur Benfica au matin de la 20e\u00a0journ\u00e9e, celle du Classico retour entre les deux monstres du foot portugais. Douze matches et un confinement plus tard, le vo\u2026 [+3018 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-joie-des-joueurs-du-fc-porto-m-kawamori-aflo-presse-sports/1500000001356912/0:0,1995:1330-640-427-25/b8da7.jpg"}, {"description": "Pour cette 33e journ\u00e9e de Serie A, la Juventus se d\u00e9pla\u00e7ait \u00e0 Sassuolo. Les Juventini ont pass\u00e9 une dr\u00f4le de soir\u00e9e. Les Bianconeri n'ont pu faire mieux qu'arracher un nul (3-3).", "title": "Serie A : la Juve accroch\u00e9e dans un match dingue \u00e0 Sassuolo - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a4988234649039607951-serie-a-la-juve-accrochee-dans-un-match-dingue-a-sassuolo", "author": "Constant Wicherek", "publishedAt": "2020-07-15T21:44:46Z", "content": "Avec la probante victoire de l'Atalanta sur Brescia (6-2), la Juventus avait la pression du r\u00e9sultat. Apr\u00e8s s'\u00eatre faite balader contre l'\u00e9quipe bergamasque, la Juve avait vu les hommes de Gasperini \u2026 [+3594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/sassuolo-juve.jpg"}, {"description": "Les Reds de Liverpool, f\u00e9briles, se sont inclin\u00e9s pour la quatri\u00e8me fois de la saison, contre Arsenal (1-2), \u00e0 la suite de deux erreurs inhabituelles de relance de Van Dijk et Alisson. Les Gunners ont pourtant \u00e9t\u00e9 domin\u00e9s tout au long de cette rencontre.", "title": "Angleterre : Liverpool \u00ab offre \u00bb la victoire \u00e0 Arsenal - Foot - ANG - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Angleterre-liverpool-offre-la-victoire-a-arsenal/1152812", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-15T21:28:22Z", "content": "Mais il \u00e9tait dit que les Reds, visiblement d\u00e9mobilis\u00e9s et tr\u00e8s certainement \u00e9mouss\u00e9s apr\u00e8s une saison aussi longue et fructueuse, n'allaient pas l'entendre ainsi. Alors qu'ils pouvaient battre le re\u2026 [+228 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/un-but-et-une-passe-decisive-pour-alexandre-lacazette-face-aux-reds-reuters/1500000001356895/0:0,1762:1175-640-427-25/d57d1.jpg"}, {"description": "", "title": "Un Bansky effac\u00e9 du m\u00e9tro de Londres comme un simple graffiti - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/un-bansky-efface-du-metro-de-londres-comme-un-simple-graffiti_4046679.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T21:12:05Z", "content": "Pour encourager le port du masque face au nouveau coronavirus,\u00a0l'artiste avait\u00a0a r\u00e9cemment peint des rats dans le m\u00e9tro de Londres.Pour encourager le port du masque face au nouveau coronavirus, Banks\u2026 [+1574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2w7kdy-d265/1500/843/21853487.jpg"}, {"description": "Mohamed Ayachi Ajroudi est un candidat d\u00e9clar\u00e9 au rachat de l'OM. Et l'effervescence autour de la vente du club continue de faire parler malgr\u00e9 les d\u00e9mentis de l'entourage du clan de Frank McCourt. Sur Instagram, c'est l'ex-d\u00e9fenseur central de l'OM Adil Rami\u2026", "title": "Projet de rachat de l'OM : \"Je peux vous dire que ce sont des gens bien\", Rami prend la d\u00e9fense d'Ajroudi - La Provence", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6049070/projet-de-rachat-de-lom-je-peux-vous-dire-que-ce-sont-des-gens-bien-rami-prend-la-defense-dajroudi.html", "author": "La Provence", "publishedAt": "2020-07-15T20:51:24Z", "content": "Mohamed Ayachi Ajroudi est un candidat d\u00e9clar\u00e9 au rachat de l'OM. Et l'effervescence autour de la vente du club continue de faire parler malgr\u00e9 les d\u00e9mentis de l'entourage du clan de Frank McCourt. S\u2026 [+771 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=756x457.5/cover=993x520/image:media/2019/03/25/1553539807__go_5185.jpg"}, {"description": "\u00ab Si on constatait avant cette date que l\u2019\u00e9pid\u00e9mie reprenait, on avancerait cette \u00e9ch\u00e9ance mais ce n\u2019est pas la peine d\u2019angoisser la population \u00bb, a pr\u00e9cis\u00e9 le Premier ministre.", "title": "Port du masque obligatoire: il entrera en vigueur au plus tard le 1er ao\u00fbt pr\u00e9cise Jean Castex - La Voix du Nord", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/840072/article/2020-07-15/port-du-masque-obligatoire-il-entrera-en-vigueur-au-plus-tard-le-1er-aout", "author": "Par Avec l\u2019AFP", "publishedAt": "2020-07-15T20:25:00Z", "content": "Jean Castex a confirm\u00e9 mercredi que le port du masque serait rendu obligatoire dans \u00ab les commerces et les lieux recevant du public \u00bb clos au plus tard le 1er ao\u00fbt, dans un entretien avec des lecteur\u2026 [+2131 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/15/node_840072/48093026/public/2020/07/15/B9724026343Z.1_20200715222525_000%2BG90GBCDGA.1-0.jpg?itok=JW6caadV1594844731"}, {"description": "Les Etats-Unis ont annonc\u00e9 mercredi des sanctions contre des employ\u00e9s du g\u00e9ant chinois des t\u00e9l\u00e9communications Huawei, accentuant encore leur campagne de pression sur la Chine, qui a convoqu\u00e9 l'ambassadeur am\u00e9ricain \u00e0 P\u00e9kin.", "title": "Washington sanctionne des employ\u00e9s de Huawei, Pompeo au Royaume-Uni - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/monde/washington-sanctionne-des-employes-de-huawei-pompeo-au-royaume-uni-CNT000001rDHjS.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-07-15T20:14:41Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mercredi 15 juillet 2020 \u00e0 22h14\r\nLes Etats-Unis ont annonc\u00e9 mercredi des sanctions contre des employ\u00e9s du g\u00e9ant chinois des t\u00e9l\u00e9communications Huawei, accentuant encore leur campagne \u2026 [+3706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F212%2F96e%2F122222531c7d7847a5a3795512%2Fwashington-sanctionne-des-employes-de-huawei-pompeo-au-royaume-uni%7C000_1V84JH-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Le premier ministre a annonc\u00e9 mercredi devant l\u2019Assembl\u00e9e nationale la feuille de route du gouvernement pour les prochains mois. Vives r\u00e9actions dans l\u2019h\u00e9micycle.", "title": "Discours de politique g\u00e9n\u00e9rale de Jean Castex: la droite embarrass\u00e9e, la gauche remont\u00e9e - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/discours-de-politique-generale-de-jean-castex-la-droite-embarrassee-la-gauche-remontee-20200715", "author": "Charles Sapin", "publishedAt": "2020-07-15T19:41:00Z", "content": "\u00abSi la france est de droite, elle pr\u00e9f\u00e9rera toujours loriginal \u00e0 la copie.\u00bb \u00c0 la tribune de lAssembl\u00e9e nationale, la conclusion du pr\u00e9sident du groupe LR, Damien Abad, sonne comme un aveu. Le discour\u2026 [+893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/15/XVM25b06880-c6cf-11ea-85e7-1f012c74e565.jpg"}, {"description": "", "title": "VIDEO. \"Produire en France sera moins cher\": Bruno Le Maire annonce une baisse de 20 milliards d'euros des ... - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/politique/bruno-le-maire/video-produire-en-france-sera-moins-cher-bruno-le-maire-annonce-une-baisse-de-20-milliards-d-euros-des-impots-de-production-payes-par-les-entreprises_4046631.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:34:12Z", "content": "La baisse de ces\u00a0taxes\u00a0est r\u00e9clam\u00e9e de longue date par les entreprises.\u00a0Les imp\u00f4ts de production pay\u00e9s par les entreprises install\u00e9es en France baisseront de 20 milliards d'euros au cours des deux pr\u2026 [+1704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2w76n6-a71b/1500/843/21853263.jpg"}, {"description": "La marque agroalimentaire Goya, pris\u00e9e par la communaut\u00e9 latino-am\u00e9ricaine, est au c\u0153ur d\u2019une controverse politique apr\u00e8s la prise de position de son patron en faveur du pr\u00e9sident am\u00e9ricain", "title": "Donald Trump et sa fille Ivanka attisent une pol\u00e9mique en faisant la promotion d'une marque d'aliments - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2822855-20200715-donald-trump-fille-ivanka-attisent-polemique-faisant-promotion-marque-aliments", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-15T19:33:00Z", "content": "Le pr\u00e9sident des Etats-Unis Donald Trump et son t\u00e9l\u00e9phone, en juin 2020. Sipa USA/SIPA\r\nUne pol\u00e9mique de plus dans le panier des Trump. Le pr\u00e9sident des \r\nEtats-Unis et sa fille Ivanka ont mis les pi\u2026 [+2006 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/WeVt_fNTQrKLglSVRTNOBA/648x360_le-president-des-etats-unis-donald-trump-et-son-telephone-en-juin-2020.jpg"}, {"description": "Les d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au\u00a0coronavirus n'avaient\u00a0pas \u00e9t\u00e9 signal\u00e9s\u00a0mardi 14 juillet pour les h\u00f4pitaux et pas depuis\u00a0plusieurs jours\u00a0pour les Ehpad", "title": "Coronavirus en France : 26 morts suppl\u00e9mentaires \u00e0 l'h\u00f4pital depuis lundi, 65 dans les Ehpad en une semaine - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2822843-20200715-coronavirus-france-26-morts-supplementaires-hopital-depuis-lundi-65-ehpad-semaine", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-15T19:03:00Z", "content": "Un h\u00f4pital (illustration). SYSPEO/SIPA\r\nLes chiffres pourraient laisser imaginer une l\u00e9g\u00e8re reprise de l\u00e9pid\u00e9mie, mais en r\u00e9alit\u00e9 il semblerait que \u00e7a soit un effet de rattrapage. Le Covid-19 a fait \u2026 [+1091 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/r3DaIvqOSl-9akufGHaPRw/648x360_illustration-du-coronavirus-a-l-hopital-de-cannes-simone-veil.jpg"}, {"description": "Les Enco Free d'Oppo sont une alternative int\u00e9ressante aux Freebuds 3 de Huawei et aux AirPods d'Apple. Mais que valent-ils r\u00e9ellement ? R\u00e9ponse.", "title": "Test Oppo Enco Free : des \u00e9couteurs true wireless qui n\u2019ont rien \u00e0 envier aux AirPods - PhonAndroid", "url": "https://www.phonandroid.com/test-oppo-enco-free.html", "author": "Sam Azzemou", "publishedAt": "2020-07-15T18:40:06Z", "content": "\u00c0 limage des Freebuds 3 de Huawei et leurs clones, les Magic Earbuds de Honor, les Enco Free sont une autre alternative aux AirPods dApple (version non Pro). Vendus \u00e0 129 euros, ils proposent une bel\u2026 [+13772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/oppo-enco-free-test-1.jpg"}, {"description": "", "title": "14-Juillet : Emmanuel Macron a-t-il fait preuve d'imprudence en se promenant dans le jardin des Tuileries ? - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/transports/gilets-jaunes/14-juillet-emmanuel-macron-a-t-il-fait-preuve-d-imprudence-en-se-promenant-dans-le-jardin-des-tuileries_4045285.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T18:39:49Z", "content": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, qui s'est autoris\u00e9 une sortie avec son \u00e9pouse pr\u00e8s du mus\u00e9e du Louvre, mardi apr\u00e8s-midi, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 par des manifestants, notamment des \"gilets jaunes\".\"Comment l\u2026 [+4395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2w6ydg-5d0f/1500/843/21851071.jpg"}, {"description": "Les deux constructeurs ont annonc\u00e9 ce mercredi que le nouveau groupe issu de leur mariage s'appellera Stellantis.", "title": "PSA et Fiat Chrysler d\u00e9voilent le nom du groupe automobile qui sera issu de leur fusion - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/psa-et-fiat-chrysler-devoilent-le-nom-du-groupe-automobile-qui-sera-issu-de-leur-fusion_AD-202007150233.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:57:45Z", "content": "Les deux constructeurs ont annonc\u00e9 ce mercredi que le nouveau groupe issu de leur mariage s'appellera Stellantis.\r\nLes constructeurs automobiles fran\u00e7ais PSA et italo-am\u00e9ricain Fiat Chrysler (FCA) on\u2026 [+2623 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/PQUJYgEZYjfL5zjV8G4MUj5uYhs=/0x48:1088x660/1088x0/images/-326896.jpg"}, {"description": "L'\u00e9lu pense avoir \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9 lors d'un meeting de Donald Trump, mais cette hypoth\u00e8se reste tr\u00e8s peu probable.", "title": "\u00c9tats-Unis: un gouverneur hostile au masque obligatoire contamin\u00e9 par le coronavirus - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/etats-unis-un-gouverneur-hostile-au-masque-obligatoire-contamine-par-le-coronavirus-20200715", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-07-15T17:52:00Z", "content": "Le gouverneur de l'Oklahoma Kevin Stitt, qui avait particip\u00e9 \u00e0 un meeting \u00e9lectoral de Donald Trump organis\u00e9 sans masques ni distanciation sociale, a annonc\u00e9, ce mercredi 15 juillet, avoir \u00e9t\u00e9 contam\u2026 [+1775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/15/762fd75551559d120d3460c1779ea7995d617b4190766b975e80c4558135e691.jpeg"}, {"description": "Les annonces de reconfinement se sont multipli\u00e9es ces derniers jours, touchant peu \u00e0 peu chaque continent.", "title": "Covid-19: la carte du reconfinement dans le monde - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/covid-19-la-carte-du-reconfinement-dans-le-monde_fr_5f0f0a6ec5b63b8fc1115e68", "author": "Vincent Gibert", "publishedAt": "2020-07-15T16:39:46Z", "content": "CORONAVIRUS -\u00a0Face \u00e0 un rebond des contaminations par le Covid-19 ces derniers jours, les autorit\u00e9s ont d\u00e9cid\u00e9 dans plusieurs pays de r\u00e9introduire des mesures de confinement,\u00a0alors que le virus a inf\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f0f185c250000fb0ac29c9c.jpeg?cache=EtWFYemJCn&ops=1200_630"}, {"description": "Fort du succ\u00e8s de son premier mod\u00e8le, le fabricant chinois monte en puissance sur le march\u00e9 fran\u00e7ais de la trottinette \u00e9lectrique avec les Mi Electric Scooter Pro 2, Mi Electric Scooter 1S et Mi...", "title": "Xiaomi lance trois trottinettes \u00e9lectriques Mi Electric Scooter en France - Futura", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/trottinette-electrique-xiaomi-lance-trois-trottinettes-electriques-mi-electric-scooter-france-81972/", "author": "Marc Zaffagni", "publishedAt": "2020-07-15T16:25:00Z", "content": "Fort du succ\u00e8s de son premier mod\u00e8le, le fabricant chinois monte en puissance sur le march\u00e9 fran\u00e7ais de la trottinette \u00e9lectrique avec les Mi Electric Scooter Pro 2, Mi Electric Scooter 1S et Mi Elec\u2026 [+1995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futura"}, "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/d/a/9dab09d9ae_50165656_mi-electric-scooter-xiaomi.jpg"}, {"description": "ENQU\u00caTE - Le c\u00e9l\u00e8bre g\u00e9nie comique rapporte a minima 1,5\u00a0million d\u2019euros par an.Mais la famille de l\u2019acteur, qui pourrait \u00eatre multimillionnaire, ne touche rien du pactole principal.", "title": "Droits d'auteur: mais \u00e0 qui profite le triomphe de Louis de Fun\u00e8s? - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/culture/droits-a-qui-profite-le-triomphe-de-louis-de-funes-20200715", "author": "L\u00e9na Lutaud", "publishedAt": "2020-07-15T16:01:00Z", "content": "Sil y en a un pour qui le confinement a rim\u00e9 avec succ\u00e8s, cest bien Louis de Fun\u00e8s. \u00c0 la t\u00e9l\u00e9vision, ses films ont encha\u00een\u00e9 les records daudience. Plus de 5 millions de spectateurs pour La Grande Vad\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/15/XVM626d196a-c686-11ea-85e7-1f012c74e565.jpg"}, {"description": null, "title": "[DIRECT] La d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale de Jean Castex \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale - Le Parisien", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bjl1bHpub0QwTU3SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T15:12:28Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "D'apr\u00e8s une nouvelle \u00e9tude, la Terre comptera environ 8,8 milliards d'habitants d'ici 2100. Ce sont deux milliards de personnes de moins que les pr\u00e9dictions de l'ONU.", "title": "Deux milliards d'\u00eatres humains en moins d'ici 2100 ? - Futura", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/medecine-nous-serons-deux-milliards-moins-prevu-ici-2100-39860/", "author": "Emma Hollen", "publishedAt": "2020-07-15T15:09:00Z", "content": "D'apr\u00e8s une nouvelle \u00e9tude, la Terre comptera environ 8,8 milliards d'habitants d'ici 2100. Ce sont deux\u00a0milliards de personnes de moins que\u00a0les pr\u00e9dictions\u00a0de l'ONU.\r\nL'ann\u00e9e derni\u00e8re, les Nations u\u2026 [+8546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futura"}, "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/d/1/1d18c6ef2b_50151449_population-monde.jpg"}], "totalResults": 34}