{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le ministre de l\u2019Education souhaite que des mesures de souplesse soient annonc\u00e9es \u00e0 l\u2019issue du conseil de d\u00e9fense, pr\u00e9vu vendredi", "title": "Coronavirus : Jean-Michel Blanquer esp\u00e8re un all\u00e9gement du protocole sanitaire \u00e0 l\u2019\u00e9cole - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2796995-20200610-coronavirus-jean-michel-blanquer-espere-allegement-protocole-sanitaire-ecole", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-10T22:17:48Z", "content": "Jean-Michel Blanquer, le 2 juin 2020 \u00e0 Saint-Cyr- l'Ecole. AFP\r\nLe ministre de lEducation nationale a dit esp\u00e9rer ce mercredi sur RTL quun all\u00e9gement du protocole sanitaire \u00e0 l'\u00e9cole sera d\u00e9cid\u00e9 vend\u2026 [+2044 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/UM_cGfIKQjKjnX-nW2603w/648x360_jean-michel-blanquer-le-2-juin-2020-a-saint-cyr-l-ecole.jpg"}, {"description": "", "title": "JK Rowling, l'auteure de la saga Harry Potter, r\u00e9v\u00e8le avoir \u00e9t\u00e9 victime de violences conjugales - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/livres/jk-rowling/j-k-rowling-l-auteure-de-la-saga-harry-potter-revele-avoir-ete-victime-de-violences-conjugales_4003617.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T21:29:55Z", "content": "Ces\u00a0confidences interviennent alors que la romanci\u00e8re a \u00e9t\u00e9 accus\u00e9e de transphobie pour un tweet publi\u00e9 durant le week-end.J.K. Rowling, auteure de la saga \u00e0 succ\u00e8s Harry Potter, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 mercredi 10\u2026 [+2588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s122d7k-b92c/1500/843/21635535.jpg"}, {"description": "\u00c9branl\u00e9 par le pr\u00e9sident de l'OL, qui a \u00e9voqu\u00e9 une <i>\u00ab\u00a0crise de gouvernance \u00e0 la LFP et \u00e0 la FFF\u00a0\u00bb</i>, le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration lui a r\u00e9pondu, ce mercredi.", "title": "No\u00ebl Le Gra\u00ebt \u00ab tr\u00e8s \u00e9tonn\u00e9 \u00bb que Jean-Michel Aulas critique la F\u00e9d\u00e9ration - Foot - Instances - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Noel-le-graet-tres-etonne-que-jean-michel-aulas-critique-la-federation/1142168", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-06-10T21:20:11Z", "content": "En marge de la pr\u00e9sentation du nouveau recruteur du club, Bruno Cheyrou, et de l'attaquant Tino Kadewere, ce\u00a0mercredi, le pr\u00e9sident de l'OL, Jean-Michel Aulas, est revenu sur la d\u00e9cision d\u00e9favorable \u2026 [+1095 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/noel-le-graet-president-de-la-fff-et-jean-michel-aulas-president-de-lyon-a-martin-l-equipe/1500000001344689/85:57,1913:1275-640-427-75/7da80.jpg"}, {"description": "L'\u00e9conomie am\u00e9ricaine commence doucement \u00e0 se redresser, et devrait rebondir d\u00e8s l'ann\u00e9e prochaine, mais le chemin sera long, selon la Banque centrale am\u00e9ricaine, qui a promis de laisser les taux \u00e0 z\u00e9ro pour un bon moment face \u00e0 des incertitudes qui restent g\u2026", "title": "La Banque centrale am\u00e9ricaine laisse ses taux \u00e0 z\u00e9ro, voit un rebond de l'\u00e9conomie en 2021 - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/la-banque-centrale-americaine-laisse-ses-taux-a-zero-voit-un-rebond-de-l-economie-en-2021-27b642c2b877db28d53d06881e0a0b4f", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T21:08:00Z", "content": "(ARCHIVE) Jerome Powell le 3 mars 2020 ( AFP / Eric BARADAT )\r\nL'\u00e9conomie am\u00e9ricaine commence doucement \u00e0 se redresser, et devrait rebondir d\u00e8s l'ann\u00e9e prochaine, mais le chemin sera long, selon la B\u2026 [+4096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/c/4/4/c4450c01e5edce755e57012757090691-768x511.jpg"}, {"description": "La maladie s'appelle bronchopneumopathie chronique obstructive (BPCO): elle touche surtout les fumeurs mais un tiers des malades n'ont jamais fum\u00e9, un myst\u00e8re \u00e9clairci par une grande \u00e9tude financ\u00e9e par des fonds publics am\u00e9ricains.", "title": "Une \u00e9tude explique pourquoi une maladie respiratoire chronique atteint aussi les non-fumeurs - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/societe/high-tech/une-etude-explique-pourquoi-une-maladie-respiratoire-chronique-atteint-aussi-les-non-fumeurs-CNT000001qLZSz.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-06-10T20:22:19Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mercredi 10 juin 2020 \u00e0 22h22\r\nLa maladie s'appelle bronchopneumopathie chronique obstructive (BPCO): elle touche surtout les fumeurs mais un tiers des malades n'ont jamais fum\u00e9, un my\u2026 [+3059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F4f5%2Fd17%2F8a16c9ef380f9d13c9ca878b10%2Fune-etude-explique-pourquoi-une-maladie-respiratoire-chronique-atteint-aussi-les-non-fumeurs%7Cbf28c51a02c38b1e1761f6b3b0647ba17e887edc-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et d\u00e9crypt\u00e9es en vid\u00e9o ! \ud83c\udf99 Sur Twitch, 5 lives par semaine ! Au menu : de l\u2019actualit\u00e9, de la culture et du jeu https://www.twitch...", "title": "Le gouvernement accus\u00e9, virus depuis ao\u00fbt 2019, hommage \u00e0 George Floyd... Actus du jour - HugoD\u00e9crypte", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=pHri4qvCpa0", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T20:14:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/pHri4qvCpa0/maxresdefault.jpg"}, {"description": "", "title": "Le LOSC sort du silence apr\u00e8s les propos de No\u00ebl Le Gra\u00ebt - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a9113634182197013790-le-losc-sort-du-silence-apres-les-propos-de-noel-le-graet", "author": "Tom Monegier", "publishedAt": "2020-06-10T19:59:54Z", "content": "\u00abAh oui, lacrobate de la finance.\u00bbLonguement interrog\u00e9 par Le Figaro sur la fin de saison 2019-2020 de Ligue 1, le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football No\u00ebl Le Gra\u00ebt avait envoy\u00e9 un tacle\u2026 [+1200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/gerardlopez.jpg"}, {"description": "Le chef de l\u2019Etat a fustig\u00e9 mercredi \u00ab\u00a0le racisme et la discrimination\u00a0\u00bb, une \u00ab\u00a0maladie qui touche toute la soci\u00e9t\u00e9\u00a0\u00bb, a rapport\u00e9 la porte-parole du gouvernement, Sibeth Ndiaye.", "title": "Emmanuel Macron condamne le racisme, \u00ab une trahison de l'universalisme r\u00e9publicain \u00bb - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2020/06/10/emmanuel-macron-condamne-le-racisme-une-trahison-de-l-universalisme-republicain_6042396_823448.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-06-10T19:23:46Z", "content": "Sa parole \u00e9tait attendue et r\u00e9clam\u00e9e par lopposition alors que la mort aux Etats-Unis de George Floyd a raviv\u00e9 en France la contestation \u00e0 propos des circonstances de la mort en\u00a02016 dAdama Traor\u00e9 ap\u2026 [+6592 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/04/344/0/4134/2067/1440/720/60/0/1ecf54c_f2e7c8050618454dba2f9b78b3c877be-f2e7c8050618454dba2f9b78b3c877be-0.jpg"}, {"description": "Dans une note publique, il est \u00e9galement conseill\u00e9 d'\u00eatre \u00ab cr\u00e9atif avec les positions sexuelles et les barri\u00e8res physiques. \u00bb", "title": "New York: les autorit\u00e9s sanitaires recommandent le port du masque pendant le sexe - BFMTV.COM", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/new-york-les-autorites-sanitaires-recommandent-le-port-du-masque-pendant-l-acte-sexuel-1930807.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-06-10T19:04:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/987/bd9ad3e5a1dfad7ba869743cb691f.jpeg"}, {"description": "Il aura fallu trente-quatre ans pour enfin mettre un nom sur le meurtrier d'Olof Palme.", "title": "Su\u00e8de : l'assassinat du Premier ministre Olof Palme enfin \u00e9lucid\u00e9 - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/suede-l-assassinat-du-premier-ministre-olof-palme-enfin-elucide-7800588142", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:02:00Z", "content": "L'assassinat d'Olof Palme, premier ministre su\u00e9dois abattu en f\u00e9vrier 1986 \u00e0 la sortie d'un cin\u00e9ma, \u00e9tait l'un des grands myst\u00e8res du XXe si\u00e8cle. Trente-quatre ans plus tard, l'enqu\u00eate est enfin clos\u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0610/7800588257_000-arp1523059.jpg"}, {"description": "Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent installer Android 11 B\u00eata sur votre smartphone. On vous explique comment.", "title": "Comment installer Android 11 B\u00eata sur votre smartphone Android - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/android/mises-a-jour-android/720537_comment-installer-android-11-beta-sur-votre-smartphone-android", "author": "Ulrich Rozier", "publishedAt": "2020-06-10T18:48:03Z", "content": "Vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent installer Android 11 B\u00eata sur votre smartphone. On vous explique comment.\r\nLa premi\u00e8re b\u00eata dAndroid 11 est disponible, nous pouvons enfin d\u00e9couvrir ses nouveaut\u00e9s (bien que\u2026 [+1270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/102458705_340847596877864_2056689931559228664_n-1200x896.jpg"}, {"description": "\u00c9PID\u00c9MIE- Deux marins du porte-avions Charles-de-Gaulle ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au covid-19. Ils ont imm\u00e9diatement \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en quarantaine \u00e0 leur domicile. Tous deux vont bien.", "title": "Coronavirus : deux nouvelles contaminations parmi les marins du Charles-de-Gaulle - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/coronavirus-covid-19-deux-nouvelles-contaminations-parmi-les-marins-du-charles-de-gaulle-2156179.html", "author": "Amandine Rebourg", "publishedAt": "2020-06-10T18:23:12Z", "content": "Deux marins du porte-avions Charles-de-Gaulle ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au covid-19. Vendredi 5 juin, un marin pr\u00e9sentait des sympt\u00f4mes de la maladie et un test PCR a imm\u00e9diatement \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9. Celui-\u2026 [+2058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/l-arrivee-du-charles-de-gaulle-a-brest-le-13-mars-2020-eecfde-0@1x.jpeg"}, {"description": "\u00ab Je suis le premier \u00e0 le souhaiter, je ne demande que cela \u00bb, a-t-il d\u00e9clar\u00e9.", "title": "Ecoles : Blanquer esp\u00e8re qu\u2019un all\u00e8gement du protocole sanitaire sera d\u00e9cid\u00e9 vendredi - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/ecoles-blanquer-espere-qu-un-allegement-du-protocole-sanitaire-sera-decide-vendredi-10-06-2020-8333388.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T18:17:00Z", "content": "Le ministre de l'Education nationale Jean-Michel Blanquer a dit esp\u00e9rer mercredi soir, sur RTL, qu'un all\u00e8gement du protocole sanitaire sera d\u00e9cid\u00e9 vendredi lors d'un conseil de d\u00e9fense, affirmant \u00eat\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/3B5JBUU63BKMYOBCXCWWM23HAY.jpg"}, {"description": "La gamme de t\u00e9l\u00e9viseurs LCD XH95 de Sony est d\u00e9sormais disponible. Nous avons test\u00e9 le mod\u00e8le de 65 pouces pendant plusieurs jours.", "title": "Test TV Sony XH95 : le LCD au meilleur de sa forme - PhonAndroid", "url": "https://www.phonandroid.com/test-tv-sony-xh95.html", "author": "Romain Vitt", "publishedAt": "2020-06-10T17:25:49Z", "content": "Annonc\u00e9e au CES de Las Vegas, la nouvelle gamme de t\u00e9l\u00e9viseurs LCD de Sony est d\u00e9sormais disponible. Avec le XH95, le nippon promet de venir se frotter aux dalles OLED gr\u00e2ce \u00e0 de multiples technologi\u2026 [+12972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/test-sony-xh95.jpg"}, {"description": "FIGAROVOX/TRIBUNE - La censure est l\u2019outil pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des activistes de tout bord, regrette Anne-Sophie Chazaud qui d\u00e9plore la pol\u00e9mique ayant abouti au retrait d\u2019Autant en emporte le vent de la plateforme HBO. Elle y voit la manifestation d\u2019une volont\u00e9 totalita\u2026", "title": "Censure d\u2019Autant en emporte le vent: \u00abL\u2019antiracisme rend d\u00e9sormais impossible toute nuance\u00bb - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/vox/culture/censure-d-autant-en-emporte-le-vent-l-antiracisme-rend-desormais-impossible-toute-nuance-20200610", "author": "Anne-Sophie Chazaud", "publishedAt": "2020-06-10T16:42:00Z", "content": "Anne-Sophie Chazaud est chercheuse au Coll\u00e8ge doctoral de Philosophie (UCLY) et auteur de Libert\u00e9 dinexpression, des formes contemporaines de la censure (lArtilleur, parution report\u00e9e \u00e0 septembre 202\u2026 [+9388 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/10/XVM69a7479e-ab30-11ea-bd16-a604ea8eb943.jpg"}, {"description": "Nous avons pu mettre la main sur le dernier fleuron de Nikon, le D6 ainsi que sur le nouvel objectif AF-S Nikkor 120-300mm f/2.8E FL ED SR VR. Une combinaison parfaite pour le sport ou les safaris, c'\u00e9tait sans compter sur le Covid-19.", "title": "Prise en main \u2013 Nikon D6 et Nikkor 120-300 f/2,8E FL ED SR VR : une association de haute vol\u00e9e - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/reflex-hybride/prise-en-main-nikon-d6-et-nikkor-120-300-f-2-8e-fl-ed-sr-vr-une-association-de-haute-volee-n151229.html", "author": "Louis Royer", "publishedAt": "2020-06-10T16:37:20Z", "content": "Nous avons pu mettre la main sur le dernier fleuron de Nikon, le D6 ainsi que sur le nouvel objectif AF-S Nikkor 120-300mm f/2.8E FL ED SR VR. Une combinaison parfaite pour le sport ou les safaris, c\u2026 [+7072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151229/6a726af3-prise-en-main-nikon-d6-et-le-nikkor-120-300-f-2-8-une-association-qui-pese__908_512__1361-66-4663-1928.jpeg"}, {"description": "Ce n\u2019est qu\u2019une proposition de la Commission europ\u00e9enne, la d\u00e9cision revient aux Etats membres", "title": "Coronavirus : La Commission europ\u00e9enne pour une r\u00e9ouverture partielle des fronti\u00e8res ext\u00e9rieures de l\u2019UE d\u00e8s\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2796747-20200610-coronavirus-commission-europeenne-reouverture-partielle-frontieres-exterieures-ue-1er-juillet", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-10T16:25:38Z", "content": "Le repr\u00e9sentant de l'Union europ\u00e9enne pour les affaires \u00e9trang\u00e8res, l'espagnol Josep Borrell. Francisco Seco/AP/SIPA\r\nLa Commission europ\u00e9enne va publier dans la semaine ses propositions pour une lev\u2026 [+1686 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/-ECpcjboRSuE_L0hmdkPnA/648x360_representant-union-europeenne-affaires-etrangeres-espagnol-josep-borrell.jpg"}, {"description": "Mardi, le gouvernement a annonc\u00e9 que l'\u00e9tat d'urgence sanitaire ne serait pas prolong\u00e9 au-del\u00e0 du 10 juillet. Quelles seront les cons\u00e9quences pour les Fran\u00e7ais ?", "title": "Fin de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire : qu\u2019est-ce qui va changer le 10 juillet\u202f? - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/06/10/fin-de-l-etat-d-urgence-sanitaire-qu-est-ce-qui-va-changer-le-10-juillet-7554415-10407.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-06-10T15:40:00Z", "content": "Le gouvernement a annonc\u00e9 mardi soir que l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire mis en place depuis le 24\u00a0mars pour lutter contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus, ne sera pas prolong\u00e9 au-del\u00e0 du vendredi 10\u00a0juillet. U\u2026 [+2505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/06/10/5ee1066a66a4bd5f12d490cb/golden/un-sujet-que-pourrait.jpg"}, {"description": "", "title": "Syndrome inflammatoire chez les enfants : une affection nouvelle et distincte de la maladie de Kawasaki - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/syndrome-inflammatoire-chez-les-enfants-une-affection-nouvelle-et-distincte-de-la-maladie-de-kawasaki,8926158.php", "author": "Relaxnews", "publishedAt": "2020-06-10T15:33:18Z", "content": "Afin de mieux diagnostiquer ce myst\u00e9rieux syndrome inflammatoire similaire \u00e0 la maladie de Kawazaki et d'explorer son lien suppos\u00e9 avec le SARS-CoV-2, des chercheurs anglais ont \u00e9tudi\u00e9 le cas d'une c\u2026 [+2856 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ee0eee3d286c245ba71fb95/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Les magistrats souhaitent entendre le chef du gouvernement sur l'instauration tardive d'une \u00abzone rouge\u00bb en Lombardie.", "title": "Italie: la justice va entendre Giuseppe Conte sur la gestion de l'\u00e9pid\u00e9mie - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/italie-la-justice-va-entendre-giuseppe-conte-sur-la-gestion-de-l-epidemie-20200610", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-06-10T15:17:00Z", "content": "Le parquet de Bergame (nord de l'Italie) va entendre le chef du gouvernement Giuseppe Conte dans le cadre d'une enqu\u00eate sur la gestion de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 qui a fait plus de 34.000 morts dans l\u2026 [+3327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/06/10/aac0554c7946326c93362a33174877dceb51c27ed96b6edb341f747551dbf6ce.jpeg"}], "totalResults": 34}