{"status": "ok", "articles": [{"description": "L'altercation entre Neymar et Alvaro Gonzalez n'a donn\u00e9 lieu \u00e0 aucune sanction. Le joueur marseillais a r\u00e9agi sur les r\u00e9seaux sociaux en affirmant qu'il n'\u00e9tait pas raciste.", "title": "Discipline : \u00ab Je n'ai pas \u00e9t\u00e9 et je ne serai jamais raciste \u00bb d\u00e9clare Alvaro Gonzalez (OM) - Foot - L1 - OM - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Discipline-je-n-ai-pas-ete-et-je-ne-serai-jamais-raciste-declare-alvaro-gonzalez-om/1178156", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-30T21:57:01Z", "content": "Le d\u00e9fenseur marseillais, Alvaro Gonzalez, accus\u00e9 d'avoir prof\u00e9r\u00e9 des insultes racistes le 13\u00a0septembre dernier lors du Classique PSG-OM (0-1) au Parc des Princes, ne sera finalement pas sanctionn\u00e9 p\u2026 [+65 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/epargne-par-la-commission-de-discipline-alvaro-gonzalez-veut-tourner-la-page-a-mounic-l-equipe/1500000001388570/0:0,1994:1329-640-427-25/e27d3.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s son succ\u00e8s \u00e9triqu\u00e9 sur la pelouse du Betis (3-2), le Real Madrid recevait Valladolid. Et encore une fois, les Merengues se sont impos\u00e9s de justesse (1-0).", "title": "Liga : le Real Madrid s'impose sans briller contre Valladolid - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a1543381692820049725-liga-le-real-madrid-simpose-sans-briller-contre-valladolid", "author": "Matthieu Margueritte", "publishedAt": "2020-09-30T21:22:00Z", "content": "Septi\u00e8me du classement au coup denvoi de cette 4e journ\u00e9e de Liga, le Real Madrid avait \u00e0 coeur de lemporter sur sa pelouse du stade Di Stefano pour encha\u00eener un deuxi\u00e8me succ\u00e8s cons\u00e9cutif apr\u00e8s sa p\u2026 [+3169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/ramos-5f74f6b734917.jpg"}, {"description": "La tr\u00e8s secr\u00e8te soci\u00e9t\u00e9 d'analyse de donn\u00e9es Palantir, accus\u00e9e de participer \u00e0 la surveillance de masse et critiqu\u00e9e pour ses liens \u00e9troits avec les forces de l'ordre, a fait une entr\u00e9e remarqu\u00e9e mercredi \u00e0 la Bourse de New York o\u00f9 elle vaut plus de 20 millia\u2026", "title": "L'\u00e9nigmatique soci\u00e9t\u00e9 Palantir fait des d\u00e9buts en trombe \u00e0 Wall Street - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/l-enigmatique-societe-palantir-fait-des-debuts-en-trombe-a-wall-street-da287c40496210f4d6b2bd62855fd0b0", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T21:19:00Z", "content": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral et co-fondateur de la soci\u00e9t\u00e9 Palantir, Alex Karp ( AFP / ludovic MARIN )\r\nLa tr\u00e8s secr\u00e8te soci\u00e9t\u00e9 d'analyse de donn\u00e9es Palantir, accus\u00e9e de participer \u00e0 la surveillance de masse\u2026 [+4912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/d/4/c/d4c1a7bb67e54fef8fe03691b2ff57f3-1200x800.jpg"}, {"description": "Toujours pas d'\u00e9claircie pour le tennis fran\u00e7ais \u00e0 Roland-Garros. Apr\u00e8s un premier tour meurtrier, o\u00f9 Ga\u00ebl Monfils, Ugo Humbert, Richard Gasquet, Gilles Simon ou Kristina Mladenovic, entre autres, ont mordu la poussi\u00e8re, seuls l'inattendu Hugo Gaston et l'ino\u2026", "title": "Roland-Garros : la surprise Hugo Gaston, Caroline Garcia solide et Pierre-Hugues Herbert tout proche d'un immense exploit... la journ\u00e9e des Fran\u00e7ais - francetv sport", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/roland-garros/roland-garros-la-surprise-hugo-gaston-caroline-garcia-solide-et-pierre-hugues-herbert", "author": "francetv sport", "publishedAt": "2020-09-30T20:26:15Z", "content": "Toujours pas d'\u00e9claircie pour le tennis fran\u00e7ais \u00e0 Roland-Garros. Apr\u00e8s un premier tour meurtrier, o\u00f9 Ga\u00ebl Monfils, Ugo Humbert, Richard Gasquet, Gilles Simon ou Kristina Mladenovic, entre autres, on\u2026 [+6656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://assets.sport.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/large_16_9/public/2020-09/066_dppi_20820014_445.jpg?h=aefdecc1&itok=UbTeyY1c"}, {"description": "L\u2019auteur pr\u00e9sum\u00e9, souffrant vraisemblablement de troubles psychiatriques, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9. Le drame s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 dans le XXe arrondissemen", "title": "Paris : deux femmes violemment tu\u00e9es dans un appartement - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/paris-75/paris-deux-femmes-massacrees-dans-un-appartement-30-09-2020-8394723.php", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T20:02:00Z", "content": "Sc\u00e8ne d'horreur dans un appartement parisien. Ce mercredi, peu apr\u00e8s 20 heures, les policiers du commissariat du XXe sont intervenus pour un double meurtre par arme blanche.\r\nLe drame a eu lieu dans \u2026 [+763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/JOAZWG4P7A5ZZ7W25ETMCWBWYM.jpg"}, {"description": "INFO LE FIGARO - Le conseil d\u2019administration de l\u2019\u00e9nerg\u00e9ticien s\u2019est r\u00e9uni mercredi et a obtenu le d\u00e9lai exig\u00e9 par Bercy.", "title": "Engie et Veolia se donnent jusqu\u2019\u00e0 lundi pour se d\u00e9cider sur Suez - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/societes/engie-et-veolia-se-donnent-jusqu-a-lundi-pour-se-decider-sur-suez-20200930", "author": "Emmanuel Egloff, Bertille Bayart", "publishedAt": "2020-09-30T19:23:00Z", "content": "Jusquau bout du suspense. Le conseil dadministration dEngie, qui avait entam\u00e9 ses travaux mercredi \u00e0 15 heures, ne sest achev\u00e9 que vers 21 heures, trois heures avant lexpiration initialement pr\u00e9vue \u00e0\u2026 [+3762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/09/30/XVMbc0a6f16-0341-11eb-92fa-488b6abaf011.jpg"}, {"description": null, "title": "Donald Trump tente de calmer la pol\u00e9mique \u00e0 propos des milices d\u2019extr\u00eame droite - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbW9uZGUvZXRhdHMtdW5pcy9kb25hbGQtdHJ1bXAvZG9uYWxkLXRydW1wLXRlbnRlLWRlLWNhbG1lci1sYS1wb2xlbWlxdWUtYS1wcm9wb3MtZGVzLW1pbGljZXMtZC1leHRyZW1lLWRyb2l0ZS02OTk1ODQx0gGRAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tb25kZS9ldGF0cy11bmlzL2RvbmFsZC10cnVtcC9kb25hbGQtdHJ1bXAtdGVudGUtZGUtY2FsbWVyLWxhLXBvbGVtaXF1ZS1hLXByb3Bvcy1kZXMtbWlsaWNlcy1kLWV4dHJlbWUtZHJvaXRlLTY5OTU4NDE?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T19:21:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "C\u00f4te d'Ivoire: Simone Gbagbo accuse l'arm\u00e9e fran\u00e7aise de non-assistance - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/cote-d-ivoire-simone-gbagbo-accuse-l-armee-francaise-de-non-assistance-20200930", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-09-30T19:12:00Z", "content": "L'ex-premi\u00e8re dame ivoirienne Simone Gbagbo a accus\u00e9 l'arm\u00e9e fran\u00e7aise de ne l'avoir prot\u00e9g\u00e9e contre des \u00abtentatives de viol\u00bb, selon elle, lors de son arrestation en 2011, et elle a plaid\u00e9 pour un re\u2026 [+2179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg"}, {"description": "Ce mercredi, le rapport d'autopsie a conclu que la jeune femme est morte noy\u00e9e, avec l'intervention d'un tiers. Une information qui permet aux enqu\u00eateurs d'\u00e9carter la piste accidentelle.", "title": "Mort de Victorine: apr\u00e8s les r\u00e9sultats de l'autopsie, comment va se d\u00e9rouler l'enqu\u00eate? - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/mort-de-victorine-apres-les-resultats-de-l-autopsie-comment-va-se-derouler-l-enquete_AV-202009300327.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T18:58:44Z", "content": "Ce mercredi, le rapport d'autopsie a conclu que la jeune femme est morte noy\u00e9e, avec l'intervention d'un tiers. Une information qui permet aux enqu\u00eateurs d'\u00e9carter la piste accidentelle.\r\nDes premi\u00e8r\u2026 [+4697 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/MjsLBTdknLOk-yZXQrwxucu9G8s=/0x40:768x472/768x0/images/Un-bouquet-en-hommage-a-Victorine-le-30-septembre-2020-sur-les-lieux-ou-le-corps-de-la-jeune-fille-a-ete-retrouve-a-Villefontaine-Isere-404140.jpg"}, {"description": "Emp\u00eatr\u00e9 dans une s\u00e9rie d\u2019imbroglios depuis un test positif au SARS-CoV-2 cet \u00e9t\u00e9, le Fran\u00e7ais s\u2019est dit soulag\u00e9 apr\u00e8s son \u00e9limination mercredi d\u00e8s le 2e tour du tournoi.", "title": "A Roland-Garros, fin de calvaire pour Beno\u00eet Paire - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/tennis/article/2020/09/30/a-roland-garros-fin-de-calvaire-pour-benoit-paire_6054281_1616659.html", "author": "Elisabeth Pineau", "publishedAt": "2020-09-30T18:56:28Z", "content": "Beno\u00eet Paire, lors de son deuxi\u00e8me tour face \u00e0 lArgentin\u00a0Federico Coria, \u00e0 Roland-Garros, mercredi 30 septembre. MARTIN BUREAU / AFP\r\nLa d\u00e9faite de Beno\u00eet Paire au deuxi\u00e8me tour de Roland-Garros face\u2026 [+4409 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/30/450/0/5400/2700/1440/720/60/0/5ec4721_5428761-01-06.jpg"}, {"description": "Google vient de lever le voile sur son nouveau fleuron, le Pixel 5. Un smartphone qui abandonne ses vell\u00e9it\u00e9s de tr\u00e8s haut de gamme pour se concentrer sur son v\u00e9ritable point fort\u00a0: la photo. De quoi le rendre, en outre, plus abordable.", "title": "Pixel 5 : Google abandonne le tr\u00e8s haut de gamme et se focalise sur la photo - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/pixel-5-google-abandonne-le-tres-haut-de-gamme-et-se-focalise-sur-la-photo-n155131.html", "author": "R\u00e9mi Jacquet", "publishedAt": "2020-09-30T18:50:00Z", "content": "Google vient de lever le voile sur son nouveau fleuron, le Pixel 5. Un smartphone qui abandonne ses vell\u00e9it\u00e9s de tr\u00e8s haut de gamme pour se concentrer sur son v\u00e9ritable point fort\u00a0: la photo. De quoi\u2026 [+5829 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/155131/3997c46e-google-abandonne-le-tres-haut-de-gamme-et-se-focalise-sur-la-photo-avec-son-pixel-5_png__908_512__105-40-1339-736.jpg"}, {"description": "Avec Google TV et sa t\u00e9l\u00e9commande vocale, le dernier Chromecast de Google veut aider les utilisateurs \u00e0 trouver plus rapidement des programmes int\u00e9ressants.", "title": "Le nouveau Chromecast avec Google TV et t\u00e9l\u00e9commande d\u00e9voil\u00e9 - Journal du geek", "url": "http://www.journaldugeek.com/2020/09/30/le-nouveau-chromecast-avec-google-tv-et-telecommande-devoile/", "author": "Anne Cagan", "publishedAt": "2020-09-30T18:30:00Z", "content": "Avec sa nouvelle interface Google TV et sa t\u00e9l\u00e9commande vocale compacte, le dernier Chromecast de Google veut aider les utilisateurs \u00e0 trouver plus rapidement des programmes int\u00e9ressants.Si le Pixel \u2026 [+2132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/09/chromecastwithgoogle-tv-sunrise-scaled.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Le patient de Berlin\", premier homme gu\u00e9ri du VIH, est mort d'un cancer - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/le-patient-de-berlin-premier-homme-gueri-du-vih-est-mort-d-un-cancer_4123923.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T17:49:19Z", "content": "En 2006, cet Am\u00e9ricain avait \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9 d'une leuc\u00e9mie.\u00a0En 2008 il \u00e9tait devenu le premier homme \u00e0 gu\u00e9rir de l'infection par le virus du sida.L'Am\u00e9ricain Timothy Ray Brown, aussi connu comme le\u2026 [+2273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s6g74qv-93dd/1500/843/22258159.jpg"}, {"description": "Au total, 3985 personnes ont \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9es ces sept derniers jours, dont 826 en r\u00e9animation.", "title": "Coronavirus : 64 morts en 24 heures, 12.845 nouveaux cas d\u00e9tect\u00e9s - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/coronavirus-64-morts-en-24-heures-12-845-nouveaux-cas-detectes-20200930", "author": "Steve Tenr\u00e9", "publishedAt": "2020-09-30T17:48:00Z", "content": "L'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus poursuit son rebond en France. Les nouveaux chiffres publi\u00e9s ce mercredi 30 septembre par Sant\u00e9 Publique France et le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 sont \u00e0 nouveau inqui\u00e9tants. 12.84\u2026 [+2262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/09/30/a95fb8a540aeb6d2c5db802ee706fefadf6ecfb1fed25e8275bae9a0c82de584.jpeg"}, {"description": "Le temps devrait nettement se d\u00e9grader en cette fin de semaine, avec l'arriv\u00e9e d'une temp\u00eate baptis\u00e9e Alex attendue \u00e0 partir de jeudi soir. De fortes rafales de vent entre 130 et 140 km/h sont attendues dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi sur le nord-ouest de la\u2026", "title": "M\u00e9t\u00e9o: avec des vents \u00e0 140 km/h, la temp\u00eate Alex va d\u00e9ferler sur la France d\u00e8s jeudi soir - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/meteo/meteo-avec-des-vents-a-140-km-h-la-tempete-alex-va-deferler-sur-la-france-des-jeudi-soir_AV-202009300303.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T17:33:02Z", "content": "Le temps devrait nettement se d\u00e9grader en cette fin de semaine, avec l'arriv\u00e9e d'une temp\u00eate baptis\u00e9e Alex attendue \u00e0 partir de jeudi soir. De fortes rafales de vent entre 130 et 140 km/h sont attend\u2026 [+2137 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/ihpOjAJDRuGeRQOOnjUaqnF3lzQ=/7x111:2039x1254/2032x0/images/Des-personnes-en-train-de-se-promener-sous-le-vent-et-la-pluie-Photo-dillustration-404248.jpg"}, {"description": "Alors que l'affaire Loana continue de faire couler beaucoup d'encre, la maman de Loana est sortie de son silence et se confie en exclu ...", "title": "Loana battue : Sa m\u00e8re d\u00e9voile tout \"Fred a aussi voulu me frapper !\" - StarMag.com", "url": "https://www.starmag.com/news-people/exclu-la-maman-de-loana-dit-tout-fred-fournit-de-la-drogue-a-ma-fille-et-sen-met-plein-les-poches-427715.html", "author": "Nicolas Touderte", "publishedAt": "2020-09-30T17:00:00Z", "content": "Alors que l'affaire Loana continue de faire couler beaucoup d'encre, Violette, la maman de la c\u00e9l\u00e8bre candidate de t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 est sortie de son silence et s'est confi\u00e9e, en exclusivit\u00e9, pour StarMa\u2026 [+6190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Starmag.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.starmag.com/wp-content/uploads/2020/09/exclu-la-maman-de-loana-sort-du-silence-cest-fred-qui-fournit-de-la-drogue-a-ma-fille-il-sen-met-plein-les-poches.jpg?fit=1140%2C638&ssl=1"}, {"description": "L'avion pris en chasse par un Rafale en raison d'un probl\u00e8me de transmission radio, a atterri \u00e0 Saint-Brieuc (C\u00f4tes d'Armor) ce mercredi 30 septembre. Pour venir en aide \u00e0 cet avion, le Rafale a franchi le mur du son et cr\u00e9\u00e9 un inqui\u00e9tant bruit d'explosion au\u2026", "title": "Bruit d'explosion \u00e0 Paris : l'avion en cause a atterri \u00e0 Saint-Brieuc - France Bleu", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/bruit-d-explosion-a-paris-l-avion-en-cause-a-atterri-a-saint-brieuc-1601480269", "author": "Johan Moison", "publishedAt": "2020-09-30T16:36:14Z", "content": "Cet avion qui ne r\u00e9pondait plus aux appels des contr\u00f4leurs a\u00e9riens a atterri \u00e0 Saint-Brieuc dans les C\u00f4tes d'Armor, sans encombre et... sans Rafale autour de lui !\u00a0\r\nIl est stationn\u00e9 \u00e0 l'a\u00e9roport o\u00f9 \u2026 [+567 chars]", "source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/09/36396145-a9c6-4c1d-abd2-6f7698a78039/870x489_avionembraer.jpg"}, {"description": "La deuxi\u00e8me journ\u00e9e d'ench\u00e8re, qui vient de s'achever, a donn\u00e9 lieu \u00e0 une flamb\u00e9e des prix des blocs \u00e0 vendre. L'\u00c9tat peut sourire.", "title": "Ench\u00e8res 5G : statu quo entre les op\u00e9rateurs avec des ench\u00e8res qui grimpent fort, le bilan de ce jour 2 - Clubic", "url": "https://www.clubic.com/telephone-portable/operateur-telephonie-mobile/orange/actualite-15739-encheres-5-statu-quo-entre-les-operateurs-avec-des-encheres-qui-grimpent-fort-le-bilan-de-ce-jour-2.html", "author": "Alexandre Boero", "publishedAt": "2020-09-30T16:06:00Z", "content": "La deuxi\u00e8me journ\u00e9e d'ench\u00e8re, qui vient de s'achever, a donn\u00e9 lieu \u00e0 une flamb\u00e9e des prix des blocs \u00e0 vendre. L'\u00c9tat peut sourire.\r\n\u00c0 9h30 ce mercredi 30 septembre \u00e0 Paris, les ench\u00e8res 5G ont repri\u2026 [+2780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1776651/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=e925213e4be7866ce7131e585c67478d37812e34"}, {"description": "D\u00e9couvrez la critique du film The Boys in the Band de Joe Mantello - Succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal \u00e0 Broadway \u00e0 la fin des ann\u00e9es 60, la pi\u00e8ce The Boys in the Band de Mart Crowley est devenue le film Les gar\u00e7ons de la bande en 1970, sur le versant moins populaire de la f\u2026", "title": "The Boys in the Band : critique American Gay Story sur Netflix - Critique Film - \u00c9cranLarge.com", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/critique/1352085-the-boys-in-the-band-critique-american-gay-story-sur-netflix", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T16:03:33Z", "content": "LE CERCLE DES GAYS DISPARUS\r\nEn 1968, la pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre The Boys in the Band \u00e9tait un succ\u00e8s fou \u00e0 Broadway, et deux ans plus tard, tout le casting \u00e9tait r\u00e9uni pour le film de William Friedkin, Les\u2026 [+4683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/the-boys-in-the-band-photo-1352083-large.png"}, {"description": "Alors que les discours des pouvoirs publics ont toujours \u00e9t\u00e9 relativement rassurants sur le cluster de la maison de retraite, l'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 a annonc\u00e9 le chiffre de 13 d\u00e9c\u00e8s de r\u00e9sidents.", "title": "Oloron (64) : 13 d\u00e9c\u00e8s \u00e0 l\u2019Ehpad L\u2019\u00c2ge d\u2019or \"en lien possible avec le Covid 19\" - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/09/30/oloron-l-ars-annonce-le-chiffre-de-13-deces-a-l-ehpad-l-age-d-or-7906930-4321.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-09-30T16:03:04Z", "content": "L\u2019annonce a \u00e9t\u00e9 faite par l\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 de Nouvelle-Aquitaine en fin d\u2019apr\u00e8s-midi, ce mercredi. Au sein de l\u2019Ehpad L\u2019\u00c2ge d\u2019or d\u2019Oloron, qui accueille des personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes, 13\u2026 [+2135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/09/30/5f74a73c66a4bd7774d0c6e2/golden/une-soixantaine-de-residents.jpg"}], "totalResults": 34}