{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain et son adversaire d\u00e9mocrate vont croiser le fer pendant 90 minutes \u00e0 Cleveland", "title": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Le d\u00e9bat Trump-Biden \u00e0 suivre en direct cette nuit \u00e0 partir de 3h - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2873403-20200929-presidentielle-americaine-debat-trump-biden-suivre-direct-nuit-partir-3h", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T00:01:51Z", "content": "Le grand soir est arriv\u00e9. Apr\u00e8s plus dun an \u00e0 se provoquer \u00e0 distance, Donald Trump et Joe Biden vont pour la premi\u00e8re fois d\u00e9battre en face-\u00e0-face, cette nuit, sur la sc\u00e8ne de Cleveland, \u00e0 partir de\u2026 [+820 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ylhl8pZSS2amShFu7tiQ4Q/648x360_joe-biden-76-ans-face-donald-trump-73-ans.jpg"}, {"description": "L\u2019entreprise a perdu 4,72\u00a0milliards de dollars au second trimestre 2020, sa premi\u00e8re perte depuis plus de dix ans.", "title": "Disney supprime 28 000 emplois aux Etats-Unis \u00e0 cause de la pand\u00e9mie de Covid-19 - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/09/30/disney-supprime-28-000-emplois-aux-etats-unis-a-cause-de-la-pandemie-de-covid-19_6054133_3234.html", "author": "Arnaud Leparmentier", "publishedAt": "2020-09-29T23:20:34Z", "content": "Les portes du parc Disneyland sont ferm\u00e9es, au d\u00e9but de la pand\u00e9mie, \u00e0 Anaheim, en Californie,\u00a0le 14 mars. DAVID MCNEW / AFP\r\nLes salari\u00e9s de Disney, mis au ch\u00f4mage technique depuis le mois davril, e\u2026 [+3001 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/29/261/0/3500/1750/1440/720/60/0/112209b_88425024-988658.jpg"}, {"description": "La Fran\u00e7aise Pauline Parmentier, qui disputait \u00e0 Roland-Garros le dernier tournoi de sa carri\u00e8re, a \u00e9t\u00e9 battue par la Russe Veronika Kudermetova (6-2, 6-3).", "title": "Roland-Garros : Pauline Parmentier, une d\u00e9faite au premier tour et la retraite - Roland-Garros (F) - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Roland-garros-pauline-parmentier-une-defaite-au-premier-tour-et-la-retraite/1177739", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-29T21:19:25Z", "content": "Pour le dernier tournoi de sa carri\u00e8re, Pauline Parmentier (34 ans) a \u00e9t\u00e9 battue d'entr\u00e9e \u00e0 Roland-Garros par la Russe Veronika Kudermetova, 42e joueuse mondiale (6-2, 6-3).", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pauline-parmentier-p-lahalle-l-equipe/1500000001388071/0:0,1995:1330-640-427-25/e97b1.jpg"}, {"description": "\u00c9limin\u00e9 au 1er tour de Roland-Garros ce mardi, Richard Gasquet regrettait l'encha\u00eenement de sa quarantaine \u00e0 l'US Open et d'une sciatique handicapante \u00e0 son retour.", "title": "Richard Gasquet : \u00ab A court de tennis \u00bb - Roland-Garros (H) - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Richard-gasquet-a-court-de-tennis/1177725", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-29T20:53:26Z", "content": "Richard Gasquet, \u00e9limin\u00e9 au 1er tour ce mardi \u00e0 Roland-Garros par Roberto Bautista Agut : \u00ab J'ai eu un encha\u00eenement tr\u00e8s difficile. J'ai eu huit jours de chambre \u00e0 New York. Je n'\u00e9tais pas tr\u00e8s en fo\u2026 [+840 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/richard-gasquet-a-ete-elimine-au-premier-tour-pour-la-cinquieme-fois-en-17-participations-p-lahal/1500000001388054/114:72,1888:1255-640-427-25/950a6.jpg"}, {"description": null, "title": "G\u00e9rald Darmanin demande aux pr\u00e9fets d\u2019expulser les \u00e9trangers qui menacent l\u2019ordre public - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc29jaWV0ZS9pbW1pZ3JhdGlvbi9nZXJhbGQtZGFybWFuaW4tZGVtYW5kZS1hdXgtcHJlZmV0cy1kLWV4cHVsc2VyLWxlcy1ldHJhbmdlcnMtcXVpLW1lbmFjZW50LWwtb3JkcmUtcHVibGljLTY5OTQzNjDSAZABaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NvY2lldGUvaW1taWdyYXRpb24vZ2VyYWxkLWRhcm1hbmluLWRlbWFuZGUtYXV4LXByZWZldHMtZC1leHB1bHNlci1sZXMtZXRyYW5nZXJzLXF1aS1tZW5hY2VudC1sLW9yZHJlLXB1YmxpYy02OTk0MzYw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:49:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Les gendarmes multiplient les investigations pour comprendre ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 la jeune femme de 18 ans, dont le corps a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 lund", "title": "Mort de Victorine : des \u00e9l\u00e9ments \u00abint\u00e9ressants\u00bb recueillis par les enqu\u00eateurs - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/mort-de-victorine-en-isere-une-enquete-tous-azimuts-29-09-2020-8394099.php", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:46:00Z", "content": "Un ballet incessant. Pendant toute la journ\u00e9e, ce mardi 29 septembre, les gendarmes de la section de recherches (SR) de Grenoble (Is\u00e8re) ont continu\u00e9 leurs fouilles sur les berges de l'Alliat, la riv\u2026 [+5267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/L2CCSQGCFIU7KDD26LDZBQHRSY.jpg"}, {"description": "Pour la premi\u00e8re fois depuis 2004, ni Richard Gasquet ni Gilles Simon ni Ga\u00ebl Monfils ni Jo-Wilfried Tsonga ne disputeront le 2e tour \u00e0 Roland-Garros. L'occasion de rappeler en chiffres le poids de cette g\u00e9n\u00e9ration dor\u00e9e du tennis fran\u00e7ais.", "title": "Roland-Garros : Gasquet, Simon, Monfils et Tsonga absents du 2e tour pour la premi\u00e8re fois depuis 2004 - Roland-Garros (H) - Bleus - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Roland-garros-gasquet-simon-monfils-et-tsonga-absents-du-2e-tour-pour-la-premiere-fois-depuis-2004/1177720", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-29T20:31:41Z", "content": "Ce mardi, Roland-Garros a perdu ses deux derniers \u00ab\u00a0Mousquetaires\u00a0\u00bb avec les \u00e9liminations au 1er tour de Gilles Simon (par Denis Shapovalov) et de Richard Gasquet (par Roberto Bautista Agut). Cons\u00e9qu\u2026 [+1476 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/richard-gasquet-a-ete-elimine-au-1er-tour-ce-mardi-a-roland-garros-p-lahalle-l-equipe/1500000001388040/0:0,1995:1330-640-427-25/5aaaa.jpg"}, {"description": "La s\u00e9rie \u00e0 succ\u00e8s de France 2 a d\u00e9voil\u00e9 un court extrait de sa quatri\u00e8me saison, diffus\u00e9e \u00e0 partir d'octobre.", "title": "\"Dix pour cent\": on sait quand sera diffus\u00e9e la saison 4 sur France 2 - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/dix-pour-cent-saison-quatre-diffusion-france-2_fr_5f738533c5b6f622a0c5e191", "author": "Claire Digiacomi", "publishedAt": "2020-09-29T20:00:25Z", "content": "S\u00c9RIES T\u00c9L\u00c9 - Les fans de \u201cDix pour cent\u201d peuvent ouvrir leur agenda. La s\u00e9rie \u00e0 succ\u00e8s de France 2 a d\u00e9voil\u00e9 ce mardi 29 septembre un tr\u00e8s court aper\u00e7u de sa quatri\u00e8me saison et annonc\u00e9 sa date de d\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f738e1a240000ed04d12711.jpeg?cache=OOeOjbDkfr&ops=1200_630"}, {"description": "\u00abNous rejetons et condamnons ce comportement condescendant\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Hassan Nasrallah deux jours apr\u00e8s le discours incendiaire d'Emmanuel Macron, qui a accus\u00e9 la classe politique libanaise, y compris le Hezbollah, de \u00abtrahison collective\u00bb.", "title": "Liban: le chef du Hezbollah dit soutenir l'initiative fran\u00e7aise mais en critique le ton - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/liban-le-chef-du-hezbollah-dit-soutenir-l-initiative-francaise-mais-en-critique-le-ton-20200929", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-09-29T19:28:00Z", "content": "Le chef du Hezbollah, Hassan Nasrallah, a affirm\u00e9 mardi 29 septembre soutenir l'initiative de Paris r\u00e9clamant la formation d'un gouvernement au Liban dans les plus brefs d\u00e9lais afin de d\u00e9bloquer des \u2026 [+2814 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/09/29/94907236d097b1f52119c85a355fa4dee70fd261bbfe3e3ad717e36b158d4115.jpeg"}, {"description": "La mont\u00e9e progressive des chiffres en r\u00e9animation est inqui\u00e9tante. Par ailleurs, plus de 8 000 cas ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s en 24 heures et 59 d\u00e9c\u00e8s", "title": "Coronavirus en France : plus de 800 nouveaux patients en r\u00e9a en une semaine - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/09/29/coronavirus-en-france-plus-de-800-nouveaux-patients-en-rea-en-une-semaine-7903114-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-09-29T19:16:43Z", "content": "Plus de 800\u00a0nouveaux malades du Covid-19\u00a0ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en r\u00e9animation en une semaine, dont 165\u00a0sur les derni\u00e8res 24\u00a0heures, selon les chiffres de Sant\u00e9 publique France publi\u00e9s mardi.\u00a0\r\nSelon les aut\u2026 [+1550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/09/29/5f7387e366a4bdd84dd0c6e4/golden/en-une-semaine-3-984.jpg"}, {"description": "", "title": "Co\u00fbt du vaccin : comment la S\u00e9curit\u00e9 sociale va-t-elle faire face ? - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/vaccin/cout-du-vaccin-comment-la-securite-sociale-va-t-elle-faire-face_4122763.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T19:11:00Z", "content": "C'est l'objet de toutes les convoitises, attendu par les pays du monde entier.\u00a0Le vaccin contre le\u00a0Covid-19\u00a0est l'espoir de la fin d'une \u00e9pid\u00e9mie.\u00a0En France, le gouvernement se tient pr\u00eat \u00e0 une campa\u2026 [+979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s65gizv-e0ed/1500/843/22142751.jpg"}, {"description": "Dans le cadre des c\u00e9l\u00e9brations des 50 ans du PSG, supporters, m\u00e9dias et anciens \u00e9l\u00e9ments ont \u00e9t\u00e9 appel\u00e9s \u00e0 d\u00e9signer le meilleur joueur de l\u2019histoire du club parisien. Neymar, Mbapp\u00e9 et Cavani ont \u00e9t\u00e9 cit\u00e9s mais ne figurent pas sur le podium. Le PSG a 50 ans c\u2026", "title": "Et le meilleur joueur de l\u2019histoire du PSG est\u2026 - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/meilleur-joueur-de-lhistoire-psg-381293.html", "author": "Yannick Sagorin", "publishedAt": "2020-09-29T19:06:17Z", "content": "Dans le cadre des c\u00e9l\u00e9brations des 50 ans du PSG, supporters, m\u00e9dias et anciens \u00e9l\u00e9ments ont \u00e9t\u00e9 appel\u00e9s \u00e0 d\u00e9signer le meilleur joueur de lhistoire du club parisien. Neymar, Mbapp\u00e9 et Cavani ont \u00e9t\u00e9 \u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2019/04/drapeau-PSG-logo.jpg"}, {"description": "Le gouvernement veut interdire la captivit\u00e9 des orques en 2022 et celle des dauphins en 2027, un d\u00e9lai \u00ab\u00a0intenable\u00a0\u00bb pour le parc", "title": "Fin de la captivit\u00e9 des c\u00e9tac\u00e9s : Quel avenir pour Marineland (ses orques et ses dauphins) apr\u00e8s les annonces\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/planete/2873379-20200929-fin-captivite-cetaces-avenir-marineland-orques-dauphins-apres-annonces-gouvernement", "author": "Fabien Binacchi", "publishedAt": "2020-09-29T18:09:00Z", "content": "Marineland d\u00e9tient quatre orques actuellement (Archives) F. Binacchi / ANP / 20 Minutes\r\nMarineland sans ses orques et ses dauphins, cest ce que souhaite le gouvernement \u00e0 lhorizon 2027. Si elles ont\u2026 [+3775 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/je-cnZ7LSkmHrP5qfCOYqQ/648x360_quatre-autres-orques-marineland-mercredi-matin-soigneurs.jpg"}, {"description": "De plus en plus de femmes t\u00e9moignent avoir \u00e9t\u00e9 victimes d'une pratique juridiquement condamnable, appel\u00e9e \"stealthing\".", "title": "Qu'est-ce que le \"stealthing\", cette pratique consid\u00e9r\u00e9e comme une agression sexuelle ? - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/debats-societe/qu-est-ce-que-le-stealthing-cette-pratique-consideree-comme-une-agression-sexuelle-7800863503", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T18:07:00Z", "content": "Une femme a port\u00e9 plainte \u00e0 Paris contre un ambassadeur de France. Elle lui reproche de ne pas s'\u00eatre prot\u00e9g\u00e9 malgr\u00e9 ses demandes, lors d'un rapport sexuel consenti, selon\u00a0une information du Point co\u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0929/7800863547_popularise-en-2017-le-terme-stealthing-designe-le-fait-de-ne-pas-mettre-de-preservatif-a-l-insu-de-sa-ou-son-partenaire.jpg"}, {"description": "Carla Moreau et Kevin Guedj ont particip\u00e9 \u00e0 \"Tous en cuisine\" mardi 29 septembre 2020 sur M6. Toujours tr\u00e8s taquin avec ses invit\u00e9s, Cyril Lignac a gliss\u00e9 un petit commentaire peu flatteur \u00e0 la c\u00e9l\u00e8bre Marseillaise.", "title": "Tous en cuisine : Carla Moreau tacl\u00e9e par Cyril Lignac devant sa fille Ruby - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/tous-en-cuisine-carla-moreau-taclee-par-cyril-lignac-devant-sa-fille-ruby_a405800/1", "author": "Emma Vanpoulle", "publishedAt": "2020-09-29T17:52:00Z", "content": "Mardi 29 septembre 2020, Cyril Lignac animait un nouveau num\u00e9ro de Tous en cuisine en direct sur M6. Un num\u00e9ro un peu particulier puisqu'il s'agissait d'une sp\u00e9ciale Marseille. L'acolyte du chef J\u00e9r\u00f4\u2026 [+1798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/0/40/58/00/@/5837465-carla-moreau-et-kevin-guedj-dans-tous-e-opengraph_1200-4.png"}, {"description": "En condamnant les autorit\u00e9s arm\u00e9niennes avec lesquelles il est en froid, le pr\u00e9sident turc entend se positionner face au groupe de Minsk cens\u00e9 faciliter la r\u00e9solution du conflit et se projeter sur le terrain militaire.", "title": "Haut-Karabakh : Erdogan vole aux c\u00f4t\u00e9s de son \u00abfr\u00e8re\u00bb azerba\u00efdjanais - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/planete/2020/09/29/haut-karabakh-erdogan-vole-aux-cotes-de-son-frere-azerbaidjanais_1800864", "author": "J\u00e9r\u00e9mie Berlioux", "publishedAt": "2020-09-29T17:45:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1338327-turkish-men-take-part-in-a-protest-against-armenia-near-the-consulate-of-azerbaijan-in-istanbul.jpg?modified_at=1601400227&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}, {"description": "\u00ab\u00a0Nous savons qu\u2019une p\u00e9riode difficile nous attend (\u2026) avec l\u2019automne et l\u2019hiver\u00a0\u00bb, a averti la chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel, qui fait face \u00e0 un retour du virus dans son pays", "title": "Coronavirus : L\u2019Allemagne limite le nombre de participants aux f\u00eates ou r\u00e9unions de familles - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2873359-20200929-coronavirus-allemagne-limite-nombre-participants-fetes-reunions-familles", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-29T17:16:00Z", "content": "Angela Merkel, le 29 septembre 2020 au Parlement europ\u00e9en. Michael Sohn/AP/SIPA\r\nLAllemagne prend des mesures face \u00e0 une recrudescence de la \r\npand\u00e9mie de coronavirus. Angela Merkel\u00a0a annonc\u00e9 ce mard\u2026 [+2666 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/EmjjLQR7SGW1wkuIZ139_g/648x360_angela-merkel-le-29-septembre-2020-au-parlement-europeen.jpg"}, {"description": "Thierry Robert rappelle les dangers li\u00e9s \u00e0 l\u2019insomnie et autres troubles du sommeil, un ph\u00e9nom\u00e8ne typique de notre \u00e9poque.", "title": "\u00ab Dormir \u00e0 tout prix \u00bb, sur Arte : le manque de sommeil, un mal des temps modernes - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/09/29/dormir-a-tout-prix-sur-arte-le-manque-de-sommeil-un-mal-des-temps-modernes_6054113_3246.html", "author": "Alain Constant", "publishedAt": "2020-09-29T17:15:16Z", "content": "Un patient souffrant de troubles du sommeil \u00e0 lh\u00f4pital Rudolf Virchow, \u00e0 Berlin. THIERRY ROBERT/ARTE\r\nARTE - MARDI\u00a029\u00a0SEPTEMBRE \u00c0 20\u00a0H\u00a050 - DOCUMENTAIRE\r\nLinsomnie est un ph\u00e9nom\u00e8ne mondial dont le do\u2026 [+2497 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/25/0/0/1028/513/1440/720/60/0/e6d431c_496039874-sommeil.jpg"}, {"description": "Le gendarme des t\u00e9l\u00e9coms fait le point chaque soir sur le montant atteint par l\u2019ench\u00e8re principale de la bande de fr\u00e9quence 3,5 GHz et les ambitions de chaque op\u00e9rateur.", "title": "Ench\u00e8res 5G : Orange affiche son app\u00e9tit pour les fr\u00e9quences d\u00e8s le premier jour - 01net.com", "url": "https://www.01net.com/actualites/encheres-5g-orange-affiche-son-appetit-pour-les-frequences-des-le-premier-jour-1983968.html", "author": "01net", "publishedAt": "2020-09-29T16:23:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/e11/220a5cb706e4e560ed125b37802a2.jpeg"}, {"description": "Saga de cet \u00e9t\u00e9, l'affrontement entre Apple et Epic Games Store fait rage. Si la guerre risque de se prolonger entre les deux marques, l'\u00e9diteur de Fortnite a peut-\u00eatre gagn\u00e9 une bataille en rassemblant sous son pavillon plusieurs alli\u00e9s de choix. Courant mi-\u2026", "title": "Epic VS Apple : la guerre des clans est d\u00e9clar\u00e9e (vid\u00e9o) - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1295383/epic-vs-apple-la-guerre-des-clans-est-declaree-video.htm", "author": "charlanmhg", "publishedAt": "2020-09-29T16:19:00Z", "content": "Saga de cet \u00e9t\u00e9, l'affrontement entre Apple et Epic Games Store fait rage. Si la guerre risque de se prolonger entre les deux marques, l'\u00e9diteur de Fortnite a peut-\u00eatre gagn\u00e9 une bataille en rassembl\u2026 [+1750 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160131/1601308381-5329-card.jpg"}], "totalResults": 34}