{"status": "ok", "articles": [{"description": "Johann Duhaupas n'a pas exist\u00e9 face \u00e0 Tony Yoka, vendredi \u00e0 Nanterre, terrass\u00e9 par K.-O. d\u00e8s la premi\u00e8re reprise. <i>\u00ab\u00a0Je pense que c'est la fin de ma carri\u00e8re\u00a0\u00bb</i>, a-t-il d\u00e9clar\u00e9.", "title": "Johann Duhaupas, battu d\u00e8s la premi\u00e8re reprise par Tony Yoka : \u00ab Je pense que c'est la fin de ma carri\u00e8re \u00bb - Boxe - Lourds - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Boxe/Actualites/Johann-duhaupas-battu-des-la-premiere-reprise-par-tony-yoka-je-pense-que-c-est-la-fin-de-ma-carriere/1176100", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-25T22:09:21Z", "content": "Johann Duhaupas (battu par Tony Yoka)\u00a0: \u00ab\u00a0Je me suis fait surprendre, mais je vois les coups arriver. C'est un arr\u00eat pr\u00e9matur\u00e9. Je vous le garantis. Je suis conscient de suite. Je suis tout \u00e0 fait ap\u2026 [+241 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001385896/640/0"}, {"description": "La strat\u00e9gie mise en place par le\u00a0trentenaire parisien, n\u2019a pas pay\u00e9. Adrien revient pour \u00ab\u00a020 Minutes\u00a0\u00bb sur son \u00e9limination de \u00ab\u00a0Koh-Lanta\u00a0\u00bb", "title": "\u00ab Koh-Lanta \u00bb : Elimin\u00e9, Adrien regrette d\u2019avoir \u00ab sous-estim\u00e9 \u00bb ses adversaires - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/television/2870239-20200925-koh-lanta-elimine-adrien-regrette-avoir-sous-estime-adversaires", "author": "Fabien Randanne", "publishedAt": "2020-09-25T21:32:00Z", "content": "Adrien, candidat de Koh-Lanta, les 4 terres. Laurent Vu / ALP / TF1\r\nFini l\u00eele de lexil et les quatre \u00e9quipes r\u00e9gionales. A loccasion du cinqui\u00e8me \u00e9pisode de Koh-Lanta diffus\u00e9 vendredi sur \r\nTF1, le \u2026 [+3400 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/SUupZr83R3CZMub0pvV8dw/648x360_adrien-candidat-koh-lanta-4-terres.jpg"}, {"description": "", "title": "LOSC : l'\u00e9norme coup de gueule de Christophe Galtier sur sa prolongation - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a4889202925852033182-losc-lenorme-coup-de-gueule-de-christophe-galtier-sur-sa-prolongation", "author": "Cedric Rablat", "publishedAt": "2020-09-25T21:29:34Z", "content": "Jeudi soir, on apprenait que Christophe Galtier s'\u00e9tait vu prolonger son contrat automatiquement d'une saison au LOSC gr\u00e2ce \u00e0 la qualification europ\u00e9enne obtenue lors du dernier exercice. Une prolong\u2026 [+696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/christophe-galtier.jpg"}, {"description": "Entr\u00e9 en fin de match, Isaac Lihadji (18 ans, 1 apparition en L1 cette saison) a disput\u00e9 ses premi\u00e8res minutes avec Lill...", "title": "Lille : Lihadji veut faire encore mieux - Bar\u00e7a", "url": "https://news.maxifoot.fr/lille/lihadji-veut-faire-encore-mieux-foot-333325.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T21:11:00Z", "content": "Entr\u00e9 en fin de match, Isaac Lihadji (18 ans, 1 apparition en L1 cette saison) a disput\u00e9 ses premi\u00e8res minutes avec Lille contre Nantes (2-0), ce vendredi en Ligue 1. D\u00e9cisif sur le penalty obtenu et\u2026 [+476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/333325.jpg"}, {"description": "", "title": "L'enseigne de restaurants Courtepaille reprise par Buffalo Grill, un peu plus de la moiti\u00e9 des emplois cons... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/l-enseigne-de-restaurants-courtepaille-reprise-par-buffalo-grill-un-peu-plus-de-la-moitie-des-emplois-conserves_4118697.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T20:42:11Z", "content": "Courtepaille avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en redressement judiciaire en juillet. Le projet de son rival Buffalo Grill \u00e9tait celui qui pr\u00e9voyait le moins de suppressions de poste.La justice a choisi l'offre de Buf\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s6d8g21-92de/1500/843/22228719.jpg"}, {"description": "CHALLENGE CUP - Malgr\u00e9 un score de parit\u00e9 \u00e0 l'issue du temps r\u00e9glementaire (20-20), l'Union Bordeaux-B\u00e8gles a craqu\u00e9 lors des prolongations face aux Bristol Bears (37-20). L'\u00e9quipe anglaise se qualifie pour la finale de Challenge Cup.", "title": "Challenge Cup - Prolongations fatales pour Bordeaux-B\u00e8gles - Rugbyrama.fr", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/challenge-cup/2019-2020/bristol-bordeaux-en-direct_sto7905067/story.shtml", "author": "Arnaud\u00a0REY", "publishedAt": "2020-09-25T20:35:12Z", "content": "Cruelle d\u00e9sillusion pour les joueurs de Christophe Urios qui ne disputeront pas de finale europ\u00e9enne malgr\u00e9 un combat de plus de 100 minutes. Pourtant, cette demi-finale avait parfaitement commenc\u00e9 p\u2026 [+2033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/09/25/2893930-59586615-1600-900.jpg"}, {"description": "Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9es, ce vendredi \u00e0 la mi-journ\u00e9e, dans une attaque \u00e0 l'arme blanche perp\u00e9tr\u00e9e \u00e0 Paris. Les deux victimes sont d\u00e9sormais sorties des soins intensifs et ont \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9es mais des inqui\u00e8tudes persistent.", "title": "Attaque \u00e0 l'arme blanche \u00e0 Paris : les deux victimes sont \"sorties de soins intensifs\" et ont \"\u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9es\" - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/attaque-a-l-arme-blanche-a-paris-les-deux-victimes-sont-sorties-des-grands-soins-intensifs_AV-202009250343.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T20:16:21Z", "content": "Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9es, ce vendredi \u00e0 la mi-journ\u00e9e, dans une attaque \u00e0 l'arme blanche perp\u00e9tr\u00e9e \u00e0 Paris. Les deux victimes sont d\u00e9sormais sorties des soins intensifs et ont \u00e9t\u00e9 op\u2026 [+1258 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/6UexPqEzkVjWsKHZbW7iJeCzRnE=/0x0:1024x576/1024x0/images/Luc-Hermann-sur-notre-plateau-ce-vendredi-soir-402318.jpg"}, {"description": "Parmi les victimes figurent des \u00e9tudiants d'une \u00e9cole militaire", "title": "Ukraine : Au moins 22 morts dans le crash d\u2019un avion militaire - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2870655-20200925-ukraine-moins-22-morts-crash-avion-militaire", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-25T19:59:16Z", "content": "Militaires ukrainiens (Illustration) Stringer/SIPA\r\nLes faits se sont d\u00e9roul\u00e9s ce vendredi soir pr\u00e8s de Kharkiv, dans lest de lUkraine. Au moins 22\u00a0personnes dont des \u00e9tudiants dune \u00e9cole \r\nmilitaire\u2026 [+803 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/HK3cohbRREagGvkmtzcF9w/648x360_militaires-ukrainiens-illustration.jpg"}, {"description": "56 personnes sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9es dans les derni\u00e8res 24 heures", "title": "Coronavirus: Pr\u00e8s de 16.000 nouveaux cas en France en 24 heures - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2870651-20200925-coronavirus-pres-16000-nouveaux-cas-france-24-heures", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-25T19:28:00Z", "content": "Lors d'un test de d\u00e9pistage au Covid-19 \u00e0 Marseille Daniel Cole/AP/SIPA\r\nCette fois encore, le nombre de nouvelles contaminations avoisine les 16.000. La France a en effet enregistr\u00e9 15.797 nouveaux \u2026 [+967 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/MAt11HvvRHuX_a41phxRvw/648x360_lors-d-un-test-de-depistage-au-covid-19-a-marseille.jpg"}, {"description": "Au total, 6128 personnes sont hospitalis\u00e9es. 129 malades sont entr\u00e9s en r\u00e9animation depuis hier.", "title": "Coronavirus : 15.797 nouveaux cas en 24 heures, 55 morts - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/coronavirus-15-797-nouveaux-cas-en-24-heures-55-morts-20200925", "author": "Steve Tenr\u00e9", "publishedAt": "2020-09-25T18:12:00Z", "content": "L'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus ne cesse de progresser en France. 15.797 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s ces derni\u00e8res 24 heures, a annonc\u00e9 ce vendredi 25 septembre le minist\u00e8re de la Sant\u00e9. La veille, 16.09\u2026 [+4542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/09/25/b7c972caf7db965487722a678cec1c79df691ce360ff3707a523978285a357a5.jpeg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. Un taux d\u2019incidence en forte hausse en Pays de la Loire - Ouest-France \u00e9ditions locales", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zYW50ZS92aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy11bi10YXV4LWQtaW5jaWRlbmNlLWVuLWZvcnRlLWhhdXNzZS1lbi1wYXlzLWRlLWxhLWxvaXJlLTY5ODk0NTTSAX9odHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY29yb25hdmlydXMtdW4tdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1lbi1mb3J0ZS1oYXVzc2UtZW4tcGF5cy1kZS1sYS1sb2lyZS02OTg5NDU0?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T18:06:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "MESURES SANITAIRES - Le Premier ministre Jean Castex et le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran ont annonc\u00e9 jeudi soir que les piscines municipales couvertes pourraient elles aussi devoir fermer dans les zones d'alerte renforc\u00e9e, \"dans le cadre d'une concertati\u2026", "title": "Nouvelles restrictions sanitaires : ce qui est pr\u00e9vu pour les piscines - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/covid-19-nouvelles-restrictions-ce-qui-est-prevu-pour-les-piscines-2165491.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-09-25T17:43:00Z", "content": "C'est une question que se posaient les f\u00e9rus de natation depuis l'instauration des nouvelles mesures sanitaires. Les piscines vont-elles devoir fermer, tout comme les gymnases et les salles de sport,\u2026 [+2519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/piscines-2b68fc-0@1x.jpeg"}, {"description": "L\u2019ancien Premier ministre s\u2019est rendu, \u00e0 l\u2019appel de l'ex-LR Christophe B\u00e9chu, aux ateliers de l\u2019association \u00abla R\u00e9publique des maires\u00bb vendredi matin, avant de rentrer au Havre en raison d\u2019une temp\u00eate.", "title": "Edouard Philippe en coup de vent \u00e0 Angers - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/09/25/edouard-philippe-en-coup-de-vent-a-angers_1800566", "author": "Nicolas Massol", "publishedAt": "2020-09-25T17:42:00Z", "content": "Le bon Dieu ne parle jamais directement, il sexprime \u00e0 travers ses proph\u00e8tes. Cest aussi vrai pour Edouard Philippe, venu participer aux ateliers de lassociation \u00abla R\u00e9publique des maires\u00bb, vendredi \u2026 [+5021 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1337758-afp_1x00n7jpg.jpg?modified_at=1601055764&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}, {"description": "Olivier V\u00e9ran a annonc\u00e9 jeudi 24 septembre que la campagne de vaccination contre la grippe d\u00e9butera le 13 octobre prochain. En ces temps de pand\u00e9mie de Covid-19, elle sera d'autant plus importante pour les \u00a0\"publics vuln\u00e9rables\" et le personnel soignant.\n\nL'a\u2026", "title": "Grippe : bient\u00f4t le d\u00e9but de la campagne de vaccination - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/france/grippe-bientot-le-debut-de-la-campagne-de-vaccination-magic-CNT000001tAbgn.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-09-25T16:39:00Z", "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le vendredi 25 septembre 2020 \u00e0 18h39\r\nOlivier V\u00e9ran a annonc\u00e9 jeudi 24 septembre que la campagne de vaccination contre la grippe d\u00e9butera le 13 octobre prochain. E\u2026 [+2544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fmagic-article-actu%2Fdd5%2Fa56%2F9897e223f19156a8f15210b6e4%2Fgrippe-bientot-le-debut-de-la-campagne-de-vaccination%7Cdd5a569897e223f19156a8f15210b6e4.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Les retards dans les r\u00e9sultats des tests faussent le d\u00e9compte des nouvelles contaminations et le haut niveau des contaminations freine le recensement des clusters. Sant\u00e9 publique France est contrainte de diversifier les indicateurs statistiques pour suivre l'\u2026", "title": "Coronavirus : les admissions en r\u00e9animation augmentent \u00ab de mani\u00e8re exponentielle \u00bb - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/coronavirus-les-admissions-en-reanimation-augmentent-de-maniere-exponentielle-1249137", "author": "Solveig Godeluck", "publishedAt": "2020-09-25T16:06:00Z", "content": "Voil\u00e0 ce qu'il savait et que nous ne savions pas encore. Mercredi soir, le ministre de la Sant\u00e9 a surpris les Fran\u00e7ais en annon\u00e7ant des mesures radicales pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus \u2026 [+3910 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f6e15b18fe56f59b410cb98/1280x720/0603963973222-web-tete.jpg"}, {"description": "Jeudi soir, Megan Fox et Machine Gun Kelly se sont offert une sortie remarqu\u00e9e \u00e0 Los Angeles.", "title": "Megan Fox et Machine Gun Kelly, sortie nocturne \u00e0 Hollywood - Paris Match", "url": "https://www.parismatch.com/People/Megan-Fox-et-Machine-Gun-Kelly-sortie-nocturne-a-Hollywood-1704294", "author": "Paris Match", "publishedAt": "2020-09-25T15:38:00Z", "content": "Jeudi soir, Megan Fox et Machine Gun Kelly se sont offert une sortie remarqu\u00e9e \u00e0 Los Angeles. Amoureux depuis des mois, Megan Fox et Machine Gun Kelly ne se quittent plus. Jeudi 24 septembre 2020, l'\u2026 [+1344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/megan-fox-et-machine-gun-kelly-sortie-nocturne-a-hollywood-1704294/27777670-1-fre-FR/Megan-Fox-et-Machine-Gun-Kelly-sortie-nocturne-a-Hollywood.jpg"}, {"description": "", "title": "VIDEO. Etats-Unis : le coach de la juge Ruth Bader Ginsburg lui rend un dernier hommage avec une s\u00e9rie de p... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/video-etats-unis-le-coach-de-la-juge-ruth-bader-ginsburg-lui-rend-un-dernier-hommage-avec-une-serie-de-pompes_4118451.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T15:25:48Z", "content": "La d\u00e9pouille de la juge progressiste de la Cour supr\u00eame Ruth Bader Ginsburg est entr\u00e9e au Capitole des Etats-Unis, vendredi 25\u00a0septembre. Et Bryant Johnson a choisi de lui dire au revoir\u00a0de mani\u00e8re o\u2026 [+1470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s6d7bet-39fb/1500/843/22226767.jpg"}, {"description": "Ars\u00e8ne Lupin fera l'objet d'une adaptation unique en janvier 2021 sur Netflix, avec Omar Sy dans le r\u00f4le titre.", "title": "Netflix : un premier teaser pour \u00ab Lupin \u00bb la s\u00e9rie avec Omar Sy - Journal du geek", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/09/25/netflix-teaser-lupin-serie-omar-sy/", "author": "Victor Keller", "publishedAt": "2020-09-25T14:45:00Z", "content": "Librement inspir\u00e9e du gentleman cambrioleur imagin\u00e9 par Maurice Leblanc, la s\u00e9rie Netflix \u00ab\u00a0Lupin\u00a0\u00bb s\u2019offre un premier teaser avec Omar Sy qui interpr\u00e8te une version contemporaine du fameux voleur.Co\u2026 [+2627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/09/al.jpg"}, {"description": "Ils sont remont\u00e9s les acteurs \u00e9conomiques de la m\u00e9tropole Aix-Marseille. Apr\u00e8s les repr\u00e9sentants de l'UMIH, ils viennent de quitter la r\u00e9union qui se tenait en pr\u00e9fecture avec\u00a0le secr\u00e9taire d'\u00c9tat en charge des petites et moyennes entreprises, Alain Griset, \u00e0\u2026", "title": "Fermeture des bars et restaurants dans la m\u00e9tropole Aix-Marseille : les acteurs \u00e9conomiques quittent brutalement la r\u00e9union en pr\u00e9fecture - La Provence", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6122939/fermeture-des-bars-et-restaurants-dans-la-metropole-aix-marseille-les-acteurs-economiques-quittent-brutal", "author": "G.-V.L.", "publishedAt": "2020-09-25T14:31:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=0x0/cover=993x520/image:media/2020/09/25/1601046043_griset.jpeg"}, {"description": "Ces pertes sensorielles r\u00e9sultent d'une atteinte, non des organes sensoriels que sont le nez et la bouche, mais du cerveau lui-m\u00eame, indiquent plusieurs \u00e9tudes.", "title": "Covid-19 : on en sait plus sur les troubles de l'odorat et du go\u00fbt - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/covid-19-on-en-sait-plus-sur-les-troubles-de-lodorat-et-du-gout-1249099", "author": "Yann Verdo", "publishedAt": "2020-09-25T14:25:08Z", "content": "Une s\u00e9rie d'\u00e9tudes conduites notamment par l'h\u00f4pital Foch permet d'en savoir plus sur les pertes d'odorat (anosmie) et de go\u00fbt (dysgueusie) entra\u00een\u00e9es par une infection au Covid-19. La premi\u00e8re enqu\u00ea\u2026 [+452 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f6dfe043e454630b72da12a/1280x720/0603958053056-web-tete.jpg"}], "totalResults": 34}