{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le ministre de l'Economie, dans un entretien accord\u00e9 au Parisien, a indiqu\u00e9 que les nouvelles mesures de soutien prises face au nouveau confinement, vont aggraver la dette publique fran\u00e7aise.", "title": "Reconfinement: la dette publique fran\u00e7aise d\u00e9sormais pr\u00e9vue \u00e0 119,8% du PIB en 2020 - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/reconfinement-la-dette-publique-francaise-desormais-prevue-a-119-8-du-pib-en-2020_AD-202010300365.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T22:02:44Z", "content": "Le ministre de l'Economie, dans un entretien accord\u00e9 au Parisien, a indiqu\u00e9 que les nouvelles mesures de soutien prises face au nouveau confinement, vont aggraver la dette publique fran\u00e7aise.\r\nLes me\u2026 [+1497 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/Q_z-c-boo9y7JEQ54CjgbpvVm24=/0x40:768x472/768x0/images/Le-ministre-de-lEconomie-Bruno-Le-Maire-lors-de-la-conference-de-presse-de-presentation-des-mesures-de-couvre-feu-le-15-octobre-2020-a-Paris-411836.jpg"}, {"description": "Les grandes surfaces peuvent, contrairement \u00e0 eux,\u00a0rester ouverts pendant le nouveau confinement.", "title": "Confinement : les marchands de jouets d\u00e9posent un recours contre les hypermarch\u00e9s - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/confinement/confinement-les-marchands-de-jouets-deposent-un-recours-contre-les-hypermarches_4162407.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T21:23:37Z", "content": "Les grandes surfaces peuvent, contrairement \u00e0 eux,\u00a0rester ouverts pendant le nouveau confinement.La f\u00e9d\u00e9ration des marchands de jouets a annonc\u00e9, vendredi 30 octobre, le d\u00e9p\u00f4t d'un r\u00e9f\u00e9r\u00e9 devant le C\u2026 [+974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/X2V4WTShbSZ73jzHyquKVU0eOU0/1500x843/2020/10/30/phpuLVuIt.jpg"}, {"description": "Une personne sur cinq test\u00e9es est d\u00e9sormais positive au Covid-19", "title": "Coronavirus : Pr\u00e8s de 3.400 patients en r\u00e9animation en France selon le dernier bilan - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2897515-20201030-coronavirus-pres-3400-patients-reanimation-france-selon-dernier-bilan", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-10-30T20:54:00Z", "content": "Pr\u00e8s de 3.400 patients en r\u00e9animation vendredi 30 octobre en France. PHILIPPE MAGONI/SIPA\r\nPlus de la moiti\u00e9 des lits de r\u00e9animation\u00a0est occup\u00e9e. Selon les chiffres de Sant\u00e9 publique France, le nombr\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/utHAp2wPRAy49jp-aumJaQ/648x360_pres-3400-patients-reanimation-vendredi-30-octobre-france.jpg"}, {"description": "Jug\u00e9 en Suisse, le mois dernier, dans une affaire li\u00e9e au \u00ab\u00a0FIFAgate\u00a0\u00bb, le pr\u00e9sident parisien a \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9 vendredi.", "title": "FIFA : le soulagement de Nasser al-Khela\u00effi, acquitt\u00e9 dans l'affaire de l'attribution de droits TV - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Article/Fifa-le-soulagement-de-nasser-al-khelaifi-acquitte-dans-l-affaire-de-l-attribution-de-droits-tv/1189456", "author": "Alban Traquet", "publishedAt": "2020-10-30T20:41:32Z", "content": "Il a \u00e9voqu\u00e9 une \u00ab\u00a0v\u00e9ritable victoire\u00a0\u00bb, signe d'un certain soulagement. Cinq semaines apr\u00e8s la fin de son proc\u00e8s en Suisse, Nasser al-Khela\u00effi a \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9, vendredi, dans une affaire li\u00e9e au scand\u2026 [+553 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nasser-al-khelaifi-lors-de-l-assemblee-generale-de-la-lfp-le-20-septembre-a-paris-a-mounic-l-equi/1500000001404281/663:27,1982:1346-640-640-25/1f357.jpg"}, {"description": "Un deuxi\u00e8me homme a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 dans le cadre de l'enqu\u00eate sur l'attaque de la basilique Notre-Dame de Nice, survenue jeudi matin.", "title": "Attaque au couteau \u00e0 Nice: une deuxi\u00e8me personne en contact avec l'assaillant interpell\u00e9e - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/attaque-au-couteau-a-nice-une-deuxieme-personne-en-contact-avec-l-assaillant-interpellee_AN-202010300359.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T20:34:43Z", "content": "Un deuxi\u00e8me homme a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 dans le cadre de l'enqu\u00eate sur l'attaque de la basilique Notre-Dame de Nice, survenue jeudi matin.\r\nUn deuxi\u00e8me homme en contact avec l'assaillant qui a tu\u00e9 trois p\u2026 [+749 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/61OKmY8b33Rif-QeOnnydsH11h8=/0x40:768x472/768x0/images/La-police-bloque-lacces-a-la-basilique-Notre-Dame-a-Nice-apres-un-attentat-le-29-octobre-2020-418173.jpg"}, {"description": "", "title": "L'OL drague Christophe Galtier - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a3726370394214675473-lol-drague-christophe-galtier", "author": "Cedric Rablat", "publishedAt": "2020-10-30T20:31:19Z", "content": "Jean-Michel Aulas a d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9venu son entra\u00eeneur Rudi Garcia : son avenir au sein de l'Olympique Lyonnais reste conditionn\u00e9 aux r\u00e9sultats sportifs. Si l'ancien entra\u00eeneur de l'OM ne ramenait pas l'OL \u2026 [+912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/christophe-galtier-losc-2020.jpg"}, {"description": "Le FC Nantes a annonc\u00e9 le groupe choisi par Christian Gourcuff pour la r\u00e9ception du PSG demain soir. Deux anciens titis parisiens font partie des 20 joueurs convoqu\u00e9s.", "title": "Le groupe de Nantes avec deux anciens Parisiens face au PSG - CulturePSG.com", "url": "https://www.culturepsg.com/news/match/le-groupe-de-nantes-avec-deux-anciens-parisiens-face-au-psg/34722", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T20:09:00Z", "content": "Nantes accueille le PSG \u00e0 la Beaujoire ce samedi soir \u00e0 21h pour le compte de la 9e journ\u00e9e de Ligue 1 et l'entra\u00eeneur du FC Nantes Christian Gourcuff a d\u00e9cid\u00e9 de retenir 20 joueurs dont deux anciens\u2026 [+1310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Culturepsg.com"}, "urlToImage": "http://media.culturepsg.com/image/news/annonce_nantes_psg_l1_31102020.jpg"}, {"description": "Le confinement, d\u2019une dur\u00e9e de six semaines au moins, sera appliqu\u00e9 de mani\u00e8re identique dans le pays. Les magasins non essentiels fermeront d\u00e8s lundi. Les \u00e9coles resteront ferm\u00e9es jusqu\u2019au 15\u00a0novembre.", "title": "La Belgique, confront\u00e9e \u00e0 une crise majeure, d\u00e9cide \u00ab un confinement sans isolement \u00bb - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/10/30/la-belgique-confrontee-a-une-crise-majeure-decide-un-confinement-sans-isolement_6057970_3210.html", "author": "Jean-Pierre Stroobants", "publishedAt": "2020-10-30T19:46:16Z", "content": "Rester chez soi au maximum, \u00e9viter les contacts mais continuer \u00e0 travailler\u00a0: cest le sens des nouvelles mesures annonc\u00e9es, vendredi 30\u00a0octobre, par le premier ministre belge Alexander De Croo. \u00ab\u00a0Nou\u2026 [+4264 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/29/114/0/5625/2810/1440/720/60/0/8e197ea_f6acda01979b4471854f645e5bccad99-f6acda01979b4471854f645e5bccad99-0.jpg"}, {"description": "Vendredi 30 octobre 2020, Netflix propose un nouveau film sur sa plateforme, celui r\u00e9alis\u00e9 par Olivier Marchal et intitul\u00e9 \"Bronx\". Au casting, Jean, Reno, Kaaris, Lannick Gautry, G\u00e9rard Lanvin, Cluadia Cardinale, mais aussi une ancienne candidate de \"Secret \u2026", "title": "Bronx (Netflix) : Une ex candidate de Secret Story au casting, ses photos sexy - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/bronx-netflix-une-ex-candidate-de-secret-story-au-casting-ses-photos-sexy_a410243/1", "author": "Emma Vanpoulle", "publishedAt": "2020-10-30T19:27:00Z", "content": "Barbara Opsomer fait ses d\u00e9buts d'actrice dans un film qui risque bien de faire parler de lui, \u00e0 savoir Bronx. Le long-m\u00e9trage est r\u00e9alis\u00e9 par le com\u00e9dien et ex policier Olivier Marchal et d\u00e9barque s\u2026 [+2504 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/3/41/02/43/@/5901725-bronx-le-nouveau-film-d-olivier-marchal-opengraph_1200-2.jpg"}, {"description": "Les manifestations contre la France se poursuivent \u00e0 travers le monde, apr\u00e8s que le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a d\u00e9fendu la libert\u00e9 de caricaturer, soulevant la col\u00e8re de pays o\u00f9 le blasph\u00e8me est une question incendiaire.", "title": "Des milliers de musulmans protestent contre Emmanuel Macron au Bangladesh, au Pakistan et dans les territoires palestiniens - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/10/30/des-milliers-de-musulmans-protestent-contre-emmanuel-macron-au-bangladesh-au-pakistan-et-dans-les-territoires-palestiniens_6057968_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-10-30T19:10:39Z", "content": "A Islamabad, un manifestant court se mettre \u00e0 labri apr\u00e8s que la police a tir\u00e9 des gaz lacrymog\u00e8nes pour disperser les personnes r\u00e9unies pr\u00e8s de lambassade de France, vendredi 30 octobre 2020. A.H. C\u2026 [+7382 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/30/199/0/2063/1031/1440/720/60/0/cd11e05_628147ba50f04c4dbf804884ce49b181-ee61f11fb1654bc2aa2e6c8a9bc8c23b-0.jpg"}, {"description": "\u00c7a y est, la PlayStation 5 est dans nos locaux. Bien qu'encore tenus au secret quant \u00e0 notre exp\u00e9rience compl\u00e8te avec la machine, nous pouvons d'ores et d\u00e9j\u00e0 vous livrer nos premi\u00e8res impressions sur sa fameuse manette haptique DualSense.", "title": "PlayStation 5 : notre premier contact avec la manette DualSense - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/console-de-jeu/playstation-5-notre-premier-contact-avec-la-manette-dualsense-n156363.html", "author": "Florian Agez", "publishedAt": "2020-10-30T19:00:00Z", "content": "\u00c7a y est, la PlayStation 5 est dans nos locaux. Bien qu'encore tenus au secret quant \u00e0 notre exp\u00e9rience compl\u00e8te avec la machine, nous pouvons d'ores et d\u00e9j\u00e0 vous livrer nos premi\u00e8res impressions sur\u2026 [+4821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/156363/4629ba74-playstation-5-notre-premier-contact-avec-la-manette-dualsense__908_512__0-63-2881-1688.jpeg"}, {"description": null, "title": "Les images des d\u00e9g\u00e2ts en Turquie et en Gr\u00e8ce apr\u00e8s le s\u00e9isme en mer \u00c9g\u00e9e - LeHuffPost", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ODRZclV3THc2MnPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T18:29:48Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Entre-temps, la France a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e par un nouvel attentat \u00e0 Nice. L\u2019horaire habituel de rentr\u00e9e est maintenu. Une minute de silence sera observ\u00e9e \u00e0 11\u00a0heures, apr\u00e8s la lecture de la lettre de Jean Jaur\u00e8s aux instituteurs.", "title": "Hommage \u00e0 Samuel Paty : la rentr\u00e9e scolaire ne sera finalement pas d\u00e9cal\u00e9e \u00e0 10 heures lundi - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/10/30/hommage-a-samuel-paty-la-rentree-scolaire-ne-sera-finalement-pas-decalee-a-10-heures-lundi_6057964_3224.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-10-30T18:24:37Z", "content": "Une femme tient une pancarte indiquant \u00ab\u00a0Je suis enseignante\u00a0\u00bb alors que les gens se rassemblent \u00e0 Rennes, le 21 octobre 2020, lors dun hommage national \u00e0 lenseignant d\u00e9capit\u00e9. DAMIEN MEYER / AFP\r\nLa\u2026 [+2577 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/21/301/0/3646/1823/1440/720/60/0/44c8f5a_5559976-01-06.jpg"}, {"description": "TOURNOI DES 6 NATIONS 2020 - Dix ans apr\u00e8s son dernier sacre dans le Tournoi des 6 Nations, le XV de France a enfin l\u2019occasion de retrouver la lumi\u00e8re du succ\u00e8s. Plus que jamais, les Bleus affichent une s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 bluffante avant de retrouver l\u2019Irlande au Stade\u2026", "title": "Tournoi des 6 Nations 2020 - Charles Ollivon (France) : \"Je suis confiant\" - Rugbyrama.fr", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/6-nations/2020/tournoi-des-6-nations-2020-charles-ollivon-france-je-suis-confiant_sto7973225/story.shtml", "author": "Vincent\u00a0P\u00e9r\u00e9-Lahaille", "publishedAt": "2020-10-30T18:23:01Z", "content": "Dix ans que le rugby fran\u00e7ais attend \u00e7a ! Dix ans que les supporters tricolores grimacent, simpatientent, d\u00e9priment en subissant les \u00e9checs r\u00e9p\u00e9t\u00e9s des Bleus, et leurs prestations si souvent embarras\u2026 [+2488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/03/11/2792786-57639737-1600-900.jpg"}, {"description": "N\u2019ayant pas \u00e0 supporter le poids de l'appellation \"Pro\", l\u2019iPhone 12 justifie-t-il toujours sa place au sein du haut de gamme d\u2019Apple ? Nous l\u2019avons test\u00e9 pendant une semaine pour savoir si les am\u00e9liorations apport\u00e9es en faisaient toujours un potentiel succ\u00e8s\u2026", "title": "Test Apple iPhone 12 : notre avis complet - Smartphones - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/apple/791012_test-iphone-12-smartphone-apple", "author": "Melinda Davan-Soulas", "publishedAt": "2020-10-30T18:00:00Z", "content": "Introduction\r\nNayant pas \u00e0 supporter le poids de l'appellation \"Pro\", liPhone 12 justifie-t-il toujours sa place au sein du haut de gamme dApple ? Nous lavons test\u00e9 pendant une semaine pour savoir si\u2026 [+20421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/p1099096-scaled.jpg"}, {"description": "Pour vous accompagner dans la p\u00e9nible \u00e9preuve du reconfinement, les Num\u00e9riques explorent pour vous les plateformes de SVOD. Ce soir, on vous parle d'Utopia, une s\u00e9rie britannique disponible sur myCanal dont le remake am\u00e9ricain d\u00e9barque aujourd'hui sur Prime V\u2026", "title": "Pour le retour du confinement, nous vous conseillons le cauchemar color\u00e9 d'Utopia, sur myCanal - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/pour-le-retour-du-confinement-nous-vous-conseillons-le-cauchemar-colore-d-utopia-sur-mycanal-n156397.html", "author": "lesnums", "publishedAt": "2020-10-30T18:00:00Z", "content": "Pour vous accompagner dans la p\u00e9nible \u00e9preuve du reconfinement, les Num\u00e9riques explorent pour vous les plateformes de SVOD. Ce soir, on vous parle d'Utopia, une s\u00e9rie britannique disponible sur myCan\u2026 [+3282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/156397/1512d0e3-pour-le-grand-retour-du-confinement-nous-vous-conseillons-le-cauchemar-colore-d-utopia-sur-mycanal__908_512__276-190-1618-946.jpeg"}, {"description": "Ce vendredi 30 octobre 2020, Jalil Lespert a partag\u00e9 une vid\u00e9o de deux allumettes qui se consument ensemble. Proche du com\u00e9dien et r\u00e9alisateur, Laeticia Hallyday a d\u00e9voil\u00e9 un tendre message dans la section des commentaires.", "title": "Laeticia Hallyday : ce commentaire qui en dit long sur sa relation avec Jalil Lespert - Closer France", "url": "https://www.closermag.fr/people/laeticia-hallyday-ce-commentaire-qui-en-dit-long-sur-sa-relation-avec-jalil-lespert-1188808", "author": "Lola Leger", "publishedAt": "2020-10-30T17:59:34Z", "content": "Apr\u00e8s plus d'un an de relation avec Pascal Balland, Laeticia Hallyday est \u00e0 nouveau c\u00e9libataire. Pr\u00e8s de trois ans apr\u00e8s la mort de Johnny Hallyday, c'est lors d'une rare interview t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e accord\u00e9e\u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Closer"}, "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/2/0/1/13201787/laeticia-hallyday-commentaire-qui-dit-long-sur-relation-avec-jalil-lespert.jpeg?alias=exact1024x768_l"}, {"description": "Les centres commerciaux et les commerces non essentiels qui doivent fermer en raison du confinement crient \u00e0 la concurrence d\u00e9loyale face au e-commerce qui va encore gagner des parts de march\u00e9. La perspective du Black Friday, fin novembre, exacerbe les tensio\u2026", "title": "Confinement: la fronde contre Amazon grandit chez les commer\u00e7ants - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/confinement-la-fronde-contre-amazon-grandit-chez-les-commercants-1260829", "author": "Philippe Bertrand", "publishedAt": "2020-10-30T17:20:41Z", "content": "Le confinement d\u00e9clenche un nouvel \u00e9pisode de la fronde des commer\u00e7ants traditionnels contre Amazon. Librairies, boutiques de v\u00eatements, centres commerciaux\u00a0: les exploitants des commerces dits non e\u2026 [+2959 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f9c4bc83e45466f39101a08/1280x720/0604174979146-web-tete.jpg"}, {"description": "Le MIT (Massachusetts Institute of Technology) a fait une d\u00e9couverte qui pourrait changer pas mal de choses dans la lutte contre le coronavirus. Selon les chercheurs am\u00e9ricains, la toux des personnes infect\u00e9es par le Covid-19 est diff\u00e9rente de celle des sujet\u2026", "title": "Covid-19 - Les personnes infect\u00e9es bient\u00f4t d\u00e9tect\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0... leur toux? - L'Ind\u00e9pendant", "url": "https://www.lindependant.fr/2020/10/30/covid-19-les-personnes-infectees-bientot-detectees-grace-a-leur-toux-9173229.php", "author": "St.S./lindep.fr", "publishedAt": "2020-10-30T14:54:00Z", "content": "Le MIT (Massachusetts Institute of Technology) a fait une d\u00e9couverte qui pourrait changer pas mal de choses dans la lutte contre le coronavirus. Selon les chercheurs am\u00e9ricains, la toux des personnes\u2026 [+1620 chars]", "source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5f9c2738d286c22df9020206/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Il y a dix ans, la crise li\u00e9e aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles avait fait 3.000 morts", "title": "Pr\u00e9sidentielle en C\u00f4te d\u2019Ivoire : Des habitants fuient Abidjan pour \u00ab ne pas revivre \u00bb les violences\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2897323-20201030-presidentielle-cote-ivoire-habitants-fuient-abidjan-revivre-violences-meurtrieres-2010", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-10-30T14:48:37Z", "content": "La d\u00e9cision du pr\u00e9sident ivoirien Alassane Ouattara de se repr\u00e9senter \u00e0 un troisi\u00e8me mandat controvers\u00e9 a entra\u00een\u00e9 des violences entre partisans des camps rivaux, faisant d\u00e9j\u00e0 une trentaine de morts,\u2026 [+3659 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/GnOvJmgBTyqB26jku7jzCw/648x360_decision-president-ivoirien-alassane-ouattara-representer-troisieme-mandat-controverse-entraine-violences-entre-partisans-camps-rivaux-faisant-deja-tr.jpg"}], "totalResults": 34}