{"status": "ok", "articles": [{"description": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s\u2019est adress\u00e9 aux Fran\u00e7ais ce dimanche soir pour \u00ab\u00a0tourner la page du premier acte de la crise du Covid-19\u00a0\u00bb, et pour aborder les r\u00e9centes manifestations contre le racisme et les violences polici\u00e8res", "title": "D\u00e9confinement et manifestations antiracistes : Ce qu'il faut retenir de l\u2019allocution d\u2019Emmanuel Macron - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2799523-20200614-coronavirus-manfestations-antiracistes-faut-retenir-allocution-emmanuel-macron", "author": "F.P.", "publishedAt": "2020-06-14T20:38:27Z", "content": "D\u00e9confinement: Ce qu'il faut retenir de l'allocution d'Emmanuel Macron 20 Minutes\r\nVingt minutes de discours. Emmanuel Macron a fait relativement bref, ce dimanche soir, pour son allocution t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e\u2026 [+4986 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/VQOZGPoFQE-IeWObXP3I3A/648x360_une-famille-lilloise-suit-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron-ce-dimanche-14-juin.jpg"}, {"description": "Le chef de l\u2019Etat a annonc\u00e9, lors d\u2019une allocution t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e, dimanche 14\u00a0juin, que tous les d\u00e9partements - \u00e0 l\u2019exception de la Guyane et Mayotte -, seraient class\u00e9s \u00ab\u00a0en vert\u00a0\u00bb \u00e0 compter de lundi.", "title": "Emmanuel Macron annonce une acc\u00e9l\u00e9ration du d\u00e9confinement et promet de tirer les \u00ab le\u00e7ons \u00bb de la crise - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2020/06/14/emmanuel-macron-annonce-une-acceleration-du-deconfinement-et-promet-de-tirer-les-lecons-de-la-crise_6042827_823448.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T19:44:35Z", "content": "Emmanuel Macron, pr\u00e9sident de la r\u00e9publique, s'exprime sur la fin du d\u00e9confinement suite \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19. Paris le 14 juin 2020 - 2020\u00a9Jean-Claude Coutausse pour Le Monde\r\nAccueil de tous l\u2026 [+9123 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/14/37/0/1200/600/1440/720/60/0/b662613_KKvfUYfkZAJLMLiXyk9se4FW.jpg"}, {"description": "Dans un discours \u00e0 20h depuis l'\u00c9lys\u00e9e, Emmanuel Macron a pr\u00e9sent\u00e9 aux Fran\u00e7ais la troisi\u00e8me \u00e9tape du d\u00e9confinement, pr\u00e9vue le 22 juin. Le pr\u00e9sident a estim\u00e9...", "title": "Macron refuse d'augmenter les imp\u00f4ts, la France devra \"travailler davantage\" - LeHuffPost", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=FXzOsJm-U-Y", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T19:31:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/FXzOsJm-U-Y/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Au lendemain de la victoire du FC Barcelone \u00e0 Majorque (4-0), le Real Madrid s'est impos\u00e9 ce dimanche \u00e0 domicile face \u00e0 Eibar (3-1) revenant \u00e0 deux points du leader barcelonais.", "title": "Le Real Madrid domine Eibar et revient \u00e0 deux points du FC Barcelone - Foot - ESP - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-real-madrid-domine-eibar-et-revient-a-deux-points-du-fc-barcelone/1143299", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-06-14T19:24:55Z", "content": "Tout n'a pas \u00e9t\u00e9 parfait pour le Real Madrid auteur notamment d'une seconde p\u00e9riode poussive. Mais pour le 200e match de Zin\u00e9dine Zidane \u00e0 la t\u00eate de l'\u00e9quipe premi\u00e8re, les Merengue ont assur\u00e9 l'esse\u2026 [+2375 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-real-madrid-a-reussi-sa-rentree-s-vera-reuters/1500000001346058/0:0,1175:783-640-427-75/daaa9.jpg"}, {"description": "L'entraineur du LOSC Christophe Galtier a de nouveau d\u00e9clar\u00e9 qu'il aimerait bien entrainer un jour l'OM, se positionnant pour le futur et \u00e9ventuellement pour l'apr\u00e8s Villas-Boas \u00e0 l'Olympique de", "title": "Coach OM : Galtier se positionne pour le futur - Le Phoceen", "url": "https://www.lephoceen.fr/infos-om/interview/coach-om-galtier-se-positionne-pour-le-futur-179336", "author": "Le Phoc\u00e9en", "publishedAt": "2020-06-14T18:51:14Z", "content": "C'est la question que l'on pose \u00e0 chaque fois \u00e0 Christophe Galtier en interview : est-ce qu'il voudrait un jour entrainer lOM ? L'actuel coach de Lille, dont le nom avait circul\u00e9 bri\u00e8vement pour remp\u2026 [+596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Phoceen"}, "urlToImage": "https://static.lephoceen.net/images/une/190126_galtier.jpg"}, {"description": "Les membres du groupuscule d\u2019extr\u00eame droite avaient \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s samedi apr\u00e8s avoir d\u00e9ploy\u00e9 une banderole sur le toit d\u2019un immeuble, place de la R\u00e9publique, sur laquelle \u00e9tait inscrit\u00a0le message\u00a0\u00ab\u00a0Justice pour les victimes du racisme anti-blanc.\u00a0White live\u2026", "title": "Un selfie des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire pris dans un v\u00e9hicule de police vilipend\u00e9 sur les r\u00e9seaux\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/2799443-20200614-selfie-militants-generation-identitaire-pris-vehicule-police-cree-polemique-reseaux-sociaux", "author": "H. B.", "publishedAt": "2020-06-14T18:37:23Z", "content": "Les membres de G\u00e9n\u00e9ration identitaire ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s apr\u00e8s avoir d\u00e9ploy\u00e9 une banderole d\u00e9non\u00e7ant le racisme anti-blanc. Capture d'\u00e9cran Instagram\r\nDes membres du groupuscule dextr\u00eame droite G\u00e9n\u00e9\u2026 [+3483 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/qDWKP5EnS22XduYU_dPL8g/648x360_membres-generation-identitaire-interpelles-apres-avoir-deploye-banderole-denoncant-racisme-anti-blanc.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Emmanuel Macron, s\u2019est exprim\u00e9 ce dimanche dans une allocution solennelle.", "title": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de l'allocution d'Emmanuel Macron du 14 juin 2020 - BFMTV", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=5omCOPTFKLg", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T18:34:30Z", "content": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Emmanuel Macron, sest exprim\u00e9 ce dimanche dans une allocution solennelle.", "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/5omCOPTFKLg/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Enfant de parents d\u00e9port\u00e9s apr\u00e8s la rafle du V\u00e9l d\u2019Hiv, le journaliste, historien et militant a consacr\u00e9 sa vie \u00e0 documenter les crimes et d\u00e9lits des forces de l\u2019ordre. Une \u0153uvre qui r\u00e9sonne avec les mobilisations actuelles.", "title": "Mort de Maurice Rajsfus, \u00abhistorien de la r\u00e9pression\u00bb polici\u00e8re - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/06/14/mort-de-maurice-rajsfus-historien-de-la-repression-policiere_1791200", "author": "Frantz Durupt, Isma\u00ebl Halissat", "publishedAt": "2020-06-14T18:25:41Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+458 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1319035-prodlibe-2019-0951-maurice-rajsfus.jpg?modified_at=1592158488&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}, {"description": "Emmanuel Macron annonce une nouvelle \u00e9tape de d\u00e9confinement pour le pays, notamment sur le retour \u00e0 l'\u00e9cole.", "title": "D\u00e9confinement : Macron annonce la r\u00e9ouverture totale des \u00e9coles, cr\u00e8ches et... - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/politique/deconfinement-macron-annonce-la-reouverture-totale-des-ecoles-creches-et-colleges-le-22-juin-7800604450", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T18:17:00Z", "content": "\"\u00c0\u00a0partir de demain nous allons pouvoir tourner la page du premier acte de la crise\r\nque nous venons de traverser.\" Ce sont les premiers mots d'Emmanuel Macron lors de son allocution t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e ce dim\u2026 [+1460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0614/7800604468_emmanuel-macron-le-14-juin-2020.png"}, {"description": "Apr\u00e8s les d\u00e9parts en fin de contrat de Thiago Silva, Edinson Cavani, Thomas Meunier, Layvin Kurzawa, Eric Maxim Choupo-M...", "title": "PSG : des d\u00e9parts \u00e0 compenser, M\u00e9n\u00e8s confiant - Maxifoot", "url": "https://news.maxifoot.fr/psg/des-departs-a-compenser-menes-confiant-foot-327602.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T18:17:00Z", "content": "Apr\u00e8s les d\u00e9parts en fin de contrat de Thiago Silva, Edinson Cavani, Thomas Meunier, Layvin Kurzawa, Eric Maxim Choupo-Moting et probablement du jeune Tanguy Kouassi, le Paris Saint-Germain aura du t\u2026 [+751 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/327602.jpg"}, {"description": null, "title": "Manifestations antiracistes: la statue d'un c\u00e9l\u00e8bre journaliste vandalis\u00e9e \u00e0 Milan - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/manifestations-antiracistes-la-statue-d-un-celebre-journaliste-vandalisee-a-milan-20200614", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-06-14T17:05:00Z", "content": "La statue d'un c\u00e9l\u00e8bre journaliste italien a \u00e9t\u00e9 asperg\u00e9e de peinture rouge par des inconnus l'accusant de \u00abracisme\u00bb \u00e0 Milan, suscitant dimanche une condamnation politique quasi unanime. L'inscriptio\u2026 [+4142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : ce que l'on sait de la pr\u00e9commande de vaccins sign\u00e9e entre le laboratoire AstraZeneca et quat... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-ce-que-l-on-sait-de-la-precommande-de-vaccins-signee-entre-le-laboratoire-astrazeneca-la-france-et-trois-partenaires-de-l-ue_4007933.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T16:47:24Z", "content": "Quatre pays europ\u00e9ens ont sign\u00e9 samedi 13 juin un accord de principe avec ce groupe pharmaceutique afin de garantir la fourniture \u00e0 l'ensemble de l'UE de plusieurs centaines de millions de doses, en \u2026 [+6318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s181q4z-7625/1500/843/21682271.jpg"}, {"description": "ADRIA TOUR - Novak Djokovic a pris le meilleur sur Alexander Zverev dimanche lors du choc de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e de l'Adria Tour (4-0, 1-4, 4-2). A \u00e9galit\u00e9 avec", "title": "Adria Tour : Djokovic vient \u00e0 bout de Zverev mais rate la finale - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/adria-tour/2020/adria-tour-djokovic-vient-a-bout-de-zverev-mais-rate-la-finale_sto7775163/story.shtml", "author": "Maxime Battistella", "publishedAt": "2020-06-14T16:18:45Z", "content": "Le \"Djoker\" devait l'emporter pour croire \u00e0 la finale de son Adria Tour. Il l'a fait dimanche face \u00e0 Alexander Zverev (num\u00e9ro 7 mondial), mais \u00e7a n'a pas suffi. Devant un public de Belgrade acquis \u00e0 \u2026 [+1666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/06/14/2832878-58422588-2560-1440.jpg"}, {"description": "Avec la Huawei Watch GT 2e, le constructeur chinois lance une d\u00e9clinaison sportive de son mod\u00e8le pr\u00e9c\u00e9dent de montre connect\u00e9e. Une d\u00e9clinaison qui se veut \u00e9galement plus accessible sur le plan tarifaire, avec un design l\u00e9g\u00e8rement modifi\u00e9 et quelques fonction\u2026", "title": "Test de la Huawei Watch GT 2e : l\u2019autonomie et le sport avant tout - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/huawei/719879_test-huawei-watch-gt-2e", "author": "Geoffroy Husson", "publishedAt": "2020-06-14T16:05:16Z", "content": "Introduction\r\nAvec la Huawei Watch GT 2e, le constructeur chinois lance une d\u00e9clinaison sportive de son mod\u00e8le pr\u00e9c\u00e9dent de montre connect\u00e9e. Une d\u00e9clinaison qui se veut \u00e9galement plus accessible sur\u2026 [+18949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/huawei-watch-gt-2e-2.jpg"}, {"description": "Ils s'aiment comme au premier jour et vont devenir parents ! Kamila a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00eatre enceinte de Nor\u00e9 en d\u00e9voilant la premi\u00e8re \u00e9chographie de leur futur b\u00e9b\u00e9. Une magnifique nouvelle pour le couple ensemble depuis pr\u00e8s de dix ans.", "title": "Kamila enceinte de Nor\u00e9, elle d\u00e9voile sa premi\u00e8re \u00e9chographie ! - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/kamila-enceinte-de-nore-elle-devoile-sa-premiere-echographie_a392540/1", "author": "Claire Ageef-Legrand", "publishedAt": "2020-06-14T15:48:55Z", "content": "C'est une grande nouvelle pour Kamila et Nor\u00e9 ! Le couple star de Secret Story 2017 attend un heureux \u00e9v\u00e9nement. Folle amoureuse de son mari depuis plus de dix ans, Kamila a annonc\u00e9 \u00eatre enceinte le \u2026 [+1351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/0/39/25/40/@/5642831-kamila-enceinte-de-nore-le-14-juin-2020-opengraph_1200-3.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a mis les choses au clair apr\u00e8s une vid\u00e9o tr\u00e8s comment\u00e9e dans laquelle on le voit descendre d\u2019une sc\u00e8ne d\u2019un pas h\u00e9sitant.", "title": "Trump se d\u00e9fend d'\u00eatre diminu\u00e9 physiquement apr\u00e8s une vid\u00e9o tr\u00e8s comment\u00e9e - LeHuffPost", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=JFxH0YaoPeA", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T15:37:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/JFxH0YaoPeA/hqdefault.jpg"}, {"description": "Marine Le Pen a pr\u00e9vu de se rendre sur l'\u00cele de Sein, en compagnie d'autres parlementaires, jeudi \u00e0 l'occasion du 80e anniversaire de l'appel du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle.", "title": "Comm\u00e9moration de l'appel du 18 juin 1940: la venue de Marine Le Pen fait pol\u00e9mique sur l'\u00eele de Sein - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/commemoration-de-l-appel-du-18-juin-1940-la-venue-de-marine-le-pen-fait-polemique-sur-l-ile-de-sein-1933182.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-06-14T15:28:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/0b0f5e/94c6779fcc8aca746885747a22.jpeg"}, {"description": "Un essai clinique contre la maladie d\u2019Alzheimer va d\u00e9marrer\u00a0au CHU de Toulouse gr\u00e2ce aux cellules-souches fournies en\u00a0quantit\u00e9 industrielle par la start-up Cell-Easy. Elles sont recycl\u00e9es apr\u00e8s les liposuccions", "title": "Toulouse : Quand des liposuccions d\u00e9bouchent sur un espoir de traitement de la maladie d\u2019Alzheimer - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2799371-20200614-toulouse-quand-liposuccions-debouchent-espoir-traitement-maladie-alzheimer", "author": "H\u00e9l\u00e8ne M\u00e9nal", "publishedAt": "2020-06-14T14:33:38Z", "content": "Dans les laboratoires de la start-up toulousaine Cell-Easy, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la m\u00e9decine r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrice. Cell-Easy\r\nDu superflu au super espoir scientifique.\u00a0Quel est le lien improbable entre les lipo\u2026 [+1864 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/JbNxTXUhTn-GmmtP5W9eoA/648x360_laboratoires-start-up-toulousaine-cell-easy-specialisee-medecine-regeneratrice.jpg"}, {"description": "Tout \u00e0 sa joie de voir triompher son talent, Pascal Obispo a oubli\u00e9 pendant quelques secondes les gestes barri\u00e8res pour l'\u00e9treindre. Il a \u00e9t\u00e9 gentiment rappel\u00e9 \u00e0 l'ordre par la suite par Nikos Aliagas.", "title": "The Voice 2020 : Pascal Obispo et Abi oublient les gestes barri\u00e8res, Nikos Aliagas les rappelle \u00e0 l'ordre - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/the-voice-9/256180-the-voice-2020-pascal-obispo-et-abi-oublient-les-gestes-barrieres-nikos-aliagas-les-rappelle-a-lordre/", "author": "Agn\u00e8s FREMIOT", "publishedAt": "2020-06-14T13:44:04Z", "content": "Tout \u00e0 sa joie de voir triompher son talent, Pascal Obispo a oubli\u00e9 pendant quelques secondes les gestes barri\u00e8res pour l'\u00e9treindre. Il a \u00e9t\u00e9 gentiment rappel\u00e9 \u00e0 l'ordre par la suite par Nikos Aliaga\u2026 [+2418 chars]", "source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F06.2F14.2F96ad1134-2d9f-4d52-971f-36a5915e51d0.2Ejpeg/1200x500/crop-from/top/quality/80/the-voice-2020-pascal-obispo-et-abi-oublient-les-gestes-barrieres-nikos-aliagas-les-rappelle-a-l-ordre.jpg"}, {"description": "Le pays a avanc\u00e9 la date initialement choisie pour relancer au plus vite un secteur du tourisme primordial pour l\u2019\u00e9conomie nationale. Les Po", "title": "Coronavirus : l\u2019Espagne rouvre ses fronti\u00e8res \u00e0 la France et aux Europ\u00e9ens le 21 juin - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-l-espagne-rouvre-ses-frontieres-a-la-france-et-aux-europeens-le-21-juin-14-06-2020-8335290.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T13:38:00Z", "content": "L'Espagne acc\u00e9l\u00e8re sur le front du d\u00e9confinement. Le pays a ainsi d\u00e9cid\u00e9 d'avancer au 21 juin le r\u00e9tablissement de la libre circulation avec tous les pays de l'Union europ\u00e9enne, dont la France, \u00e0 l'e\u2026 [+1648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/WOOLFHOLUGFHRXMI5NETEZBCNU.jpg"}], "totalResults": 34}