{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Coupe de France f\u00e9minine 2020 : Le r\u00e9sum\u00e9 de OL - PSG - France tv sport", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NnlZRDJUV0VyQnPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T21:37:57Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Inqui\u00e9tude du c\u00f4t\u00e9 de l'Atletico Madrid. A quatre jours de son quart de finale de la Ligue des Champions contre le RB Le...", "title": "Atletico : 2 cas positifs avant le Final 8... - Maxifoot", "url": "https://news.maxifoot.fr/atletico/2-cas-positifs-avant-le-final-8-foot-330588.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:56:00Z", "content": "Inqui\u00e9tude du c\u00f4t\u00e9 de l'Atletico Madrid. A quatre jours de son quart de finale de la Ligue des Champions contre le RB Leipzig, le club espagnol a annonc\u00e9 deux cas positifs au coronavirus dans son gro\u2026 [+432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/330588.jpg"}, {"description": "VU DANS LA PRESSE - Vendredi 7 ao\u00fbt 2020, des habitants d'Amiens ont aper\u00e7u un \u00e9trange objet volant dans le ciel.", "title": "Hauts-de-France : \u00e0 Amiens, des habitants pensent avoir aper\u00e7u un Ovni - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/futur/hauts-de-france-a-amiens-des-habitants-pensent-avoir-apercu-un-ovni-7800715043", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:40:00Z", "content": "Un \u00e9trange objet volant a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7u dans le ciel d'Amiens le 7 ao\u00fbt dernier, comme le rapportent nos confr\u00e8res du\u00a0Courrier Picard.\"Il \u00e9tait 19h40 environ, lobjet semblait venir de la gare direction \u2026 [+924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2019/0211/7796514873_amiens-dans-la-somme.jpg"}, {"description": "Ce dimanche, l'OM a battu N\u00eemes aux Costi\u00e8res (1-0), en amical, gr\u00e2ce \u00e0 une t\u00eate de Duje Caleta-Car \u00e0 la r\u00e9ception d'un centre de Dimitri Payet.", "title": "Amical : l'OM domine N\u00eemes, Caleta-Car buteur - Foot - Amical - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Amical-l-om-domine-nimes-caleta-car-buteur/1159662", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-09T20:27:44Z", "content": "Ce dimanche soir, l'OM a domin\u00e9 N\u00eemes (1-0) pour son premier match de pr\u00e9paration disput\u00e9 sur le sol fran\u00e7ais, aux Costi\u00e8res. Dans cette rencontre disput\u00e9e \u00e0 huis clos, le d\u00e9fenseur croate Duje Calet\u2026 [+126 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/duje-caleta-car-a-marque-le-seul-but-du-match-p-lahalle-l-equipe/1500000001364862/0:0,1994:1330-640-427-25/78166.jpg"}, {"description": "", "title": "Attaque meurtri\u00e8re au Niger : \"La menace est extr\u00eamement \u00e9tendue et g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e\" d'apr\u00e8s un analyste du Sahel - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/niger/attaque-meurtriere-au-niger-la-menace-est-extremement-etendue-et-generalisee-d-apres-un-analyste-du-sahel_4070969.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:26:18Z", "content": "Huit personnes, dont des fran\u00e7ais, ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s dimanche dans une attaque d'hommes arm\u00e9s \u00e0 moto \u00e0 Kour\u00e9 (Niger). Pour\u00a0Mathieu Pellerin, analyste Sahel chez Crisis Group, la responsabilit\u00e9 se tourne \"\u2026 [+3801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4g641a-1d8e/1500/843/21969935.jpg"}, {"description": "Les tarifs affich\u00e9s sur les masques pourraient diminuer \u00e0 la rentr\u00e9e. Les stocks sont pleins et les fournisseurs peuvent d\u00e9sormais assurer plus facilement le r\u00e9approvisionnement.", "title": "Pourquoi les prix des masques pourraient-ils chuter \u00e0 la rentr\u00e9e ? - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/08/09/pourquoi-les-prix-des-masques-vont-ils-chuter-a-la-rentree-9013843.php", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-09T19:14:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Les tarifs affich\u00e9s sur les masques pourraient diminuer \u00e0 la rentr\u00e9e. Les stocks sont pleins et les fournisseurs peuvent d\u00e9sormais assurer plus facilement le r\u00e9approvisionnement.\u00a0\r\n C'e\u2026 [+2025 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f304a5e8fe56f4eb64363e4/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Pour Nicolas P\u00e9ju, directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint de l\u2019Agence r\u00e9gionale de Sant\u00e9 Ile-de-France, il faut vite enrayer la tendance qui se d\u00e9grade d", "title": "Covid-19 : en Ile-de-France, \u00abun d\u00e9but de rebond de l'\u00e9pid\u00e9mie\u00bb - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-en-ile-de-france-un-debut-de-rebond-de-l-epidemie-09-08-2020-8365710.php", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T19:05:00Z", "content": "En sant\u00e9 publique, on se m\u00e9fie toujours des premi\u00e8res fois. Celle-ci met l'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 (ARS) sur le qui-vive : depuis mi-juillet, pour la premi\u00e8re fois depuis le d\u00e9confinement, le nombr\u2026 [+2307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/L6KUTRILCLNI6CBJCTWQM6TEHM.jpg"}, {"description": "Cette aide d'urgence a \u00e9t\u00e9 collect\u00e9e dimanche au cours d'une visioconf\u00e9rence coorganis\u00e9e par la France et l'ONU", "title": "Explosion \u00e0 Beyrouth : La conf\u00e9rence de soutien s'engage sur une aide de 250 millions d'euros - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2836891-20200809-explosion-beyrouth-conference-soutien-engage-aide-250-millions-euros", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-08-09T18:46:33Z", "content": "Emmanuel Macron tient les mains d'une femme dans le quartier de Gemmayzeh frapp\u00e9 par l'explosion au port de Beyrouth, jeudi 6 ao\u00fbt Bilal Hussein/AP/SIPA\r\nL'aide d'urgence collect\u00e9e dimanche au cours \u2026 [+1904 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/SQTlydbaTouBPOr-bfQNdw/648x360_emmanuel-macron-tient-les-mains-d-une-femme-dans-le-quartier-de-gemmayzeh-frappe-par-l-explosion-au.jpg"}, {"description": "GRAND PRIX DU 70E ANNIVERSAIRE - Max Verstappen (Red Bull) a remport\u00e9 une magistrale victoire \u00e0 travers une strat\u00e9gie que lui seul sans doute pouvait soutenir.", "title": "Verstappen a risqu\u00e9 le \"suicide\" face aux Mercedes mais la victoire \u00e9tait \u00e0 ce prix - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/formule-1/gp-70th-anniversary/2020/verstappen-a-risque-le-suicide-face-aux-mercedes-mais-la-victoire-etait-a-ce-prix_sto7831873/story.shtml", "author": "St\u00e9phane Vrignaud", "publishedAt": "2020-08-09T18:36:20Z", "content": "GRAND PRIX DU 70E ANNIVERSAIRE - Max Verstappen (Red Bull) a remport\u00e9 une magistrale victoire \u00e0 travers une strat\u00e9gie que lui seul sans doute pouvait soutenir, dimanche. En assumant un risque qui pou\u2026 [+6288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/08/09/2862279-58991588-2560-1440.jpg"}, {"description": null, "title": "Liban : les participants se sont engag\u00e9s sur une aide de 250 millions d'euros - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/liban-les-participants-se-sont-engages-sur-une-aide-de-250-millions-d-euros-20200809", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-08-09T18:07:00Z", "content": "Boxerr\u00e2leur30 millions d'euros de la part de la France et les 18 tonnes de mat\u00e9riel m\u00e9dical, de m\u00e9dicaments, les 700 tonnes de vivres, les hommes de la protection civile, les bateaux en route, je cro\u2026 [+302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg"}, {"description": "Le porte-h\u00e9licopt\u00e8res Tonnerre a quitt\u00e9 Toulon ce dimanche avec \u00e0 son bord, des troupes du g\u00e9nie, des plongeurs-d\u00e9mineurs, des marins-pompiers et du mat\u00e9riel adapt\u00e9.", "title": "D\u00e9part d'un navire de la marine fran\u00e7aise charg\u00e9 d'aide vers le Liban - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/depart-d-un-navire-de-la-marine-francaise-charge-d-aide-vers-le-liban-20200809", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-08-09T17:58:00Z", "content": "Le porte-h\u00e9licopt\u00e8res de la marine fran\u00e7aise Tonnerre a quitt\u00e9 dimanche Toulon (Var) vers le Liban avec d'importants moyens mat\u00e9riels et humains pour aider aux op\u00e9rations de d\u00e9blaiement apr\u00e8s la giga\u2026 [+2049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/08/09/1f86b418c206d59719f5548a8fec8b576ae79b2d6b4286d69a2cfa9008c54a5e.jpeg"}, {"description": null, "title": "Routier tu\u00e9 \u00e0 Montauban. La garde \u00e0 vue du gendarme est lev\u00e9e, l\u2019enqu\u00eate se poursuit - Ouest-France \u00e9ditions locales", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc29jaWV0ZS9mYWl0cy1kaXZlcnMvcm91dGllci10dWUtYS1tb250YXViYW4tbGEtZ2FyZGUtYS12dWUtZHUtZ2VuZGFybWUtZXN0LWxldmVlLWwtZW5xdWV0ZS1zZS1wb3Vyc3VpdC02OTMyNjQ10gGLAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zb2NpZXRlL2ZhaXRzLWRpdmVycy9yb3V0aWVyLXR1ZS1hLW1vbnRhdWJhbi1sYS1nYXJkZS1hLXZ1ZS1kdS1nZW5kYXJtZS1lc3QtbGV2ZWUtbC1lbnF1ZXRlLXNlLXBvdXJzdWl0LTY5MzI2NDU?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T17:39:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "CORONAVIRUS - A l'instar de nombreuses villes de l'Hexagone, le masque sera obligatoire \u00e0 Paris, \u00e0 partir de lundi. Retrouvez la liste des zones concern\u00e9es o\u00f9 le non-respect de cette obligation est passible d'une amende de 135 euros.. Population : video, Pari\u2026", "title": "Paris : la liste des zones o\u00f9 le masque est obligatoire \u00e0 partir de lundi - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/coronavirus-paris-la-liste-et-la-carte-des-zones-ou-le-masque-est-obligatoire-a-partir-de-lundi-8-heures-2161257.html", "author": "La R\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-08-09T17:30:00Z", "content": "Le port du masque est obligatoire d\u00e8s lundi dans certaines zones tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es \u00e0 Paris. \"Tous les indicateurs montrent que le virus circule \u00e0 nouveau plus activement dans la r\u00e9gion\", explique la P\u2026 [+4898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/chateau-d-eau-paris-826d7d-0@1x.jpeg"}, {"description": null, "title": "Les entreprises du Cac 40 essuient des pertes records - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9lY29ub21pZS9lbnRyZXByaXNlcy9sZXMtZW50cmVwcmlzZXMtZHUtY2FjLTQwLWVzc3VpZW50LWRlcy1wZXJ0ZXMtcmVjb3Jkcy02OTMyNjI00gFuaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL2Vjb25vbWllL2VudHJlcHJpc2VzL2xlcy1lbnRyZXByaXNlcy1kdS1jYWMtNDAtZXNzdWllbnQtZGVzLXBlcnRlcy1yZWNvcmRzLTY5MzI2MjQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T17:14:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "France 3 propose une nouvelle s\u00e9rie polici\u00e8re italienne Le silence de l'eau. Notre avis tr\u00e8s mitig\u00e9 !", "title": "Le silence de l'eau (France 3) : pourquoi cette nouvelle s\u00e9rie italienne ne nous a pas du tout convaincu ! - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "url": "https://www.programme-tv.net/news/series-tv/258570-le-silence-de-leau-france-3-pourquoi-cette-nouvelle-serie-italienne-ne-nous-a-pas-convaincu/", "author": "Katia DE LA BALLINA", "publishedAt": "2020-08-09T16:45:00Z", "content": "France 3 propose une nouvelle s\u00e9rie polici\u00e8re italienne Le silence de l'eau. Notre avis tr\u00e8s mitig\u00e9 ! Cest devenu un rendez-vous incontournable pour tous les amateurs denqu\u00eates en tout genre et de to\u2026 [+1452 chars]", "source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F08.2F05.2F8dd46da5-a447-4709-a1e7-71727daae15a.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/le-silence-de-l-eau-france-3-pourquoi-cette-nouvelle-serie-italienne-ne-nous-a-pas-du-tout-convaincu.jpg"}, {"description": "TF1 signe une chute record de son audience avec la rediffusion du dernier spectacle de Franck Dubosc \"Fifty/fifty\". \u00c0 peine, un million de personnes ont opt\u00e9 pour ce programme vendredi soir en prime time.", "title": "Avec la diffusion du dernier spectacle de Franck Dubosc, TF1 signe une des pires audiences de son histoire - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/08/09/avec-la-diffusion-du-dernier-spectacle-de-franck-dubosc-tf1-signe-une-des-pires-audiences-de-son-histoire-9013752.php", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-09T16:38:00Z", "content": "l'essentiel\r\n TF1 signe une chute record de son audience avec la rediffusion du dernier spectacle de Franck Dubosc \"Fifty/fifty\". \u00c0 peine, un million de personnes ont opt\u00e9 pour ce programme vendredi \u2026 [+1462 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f3025fc8fe56f7e5a65cbc4/large/image.jpg?v=1"}, {"description": null, "title": "Au moins 43 morts dans un glissement de terrain en Inde - LeHuffPost", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9YzRvY19MX2dLTlXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T16:27:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La compagnie p\u00e9troli\u00e8re Saudi Aramco, d\u00e9tenue majoritairement par l'\u00c9tat saoudien, accuse une chute vertigineuse de ses b\u00e9n\u00e9fices. La baisse des prix et la r\u00e9duction de...", "title": "Les b\u00e9n\u00e9fices du g\u00e9ant du p\u00e9trole saoudien Saudi Aramco s\u2019effondrent - Sputnik France", "url": "https://fr.sputniknews.com/economie/202008091044225360-les-benefices-du-geant-du-petrole-saoudien-saudi-aramco-seffondrent/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T16:07:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/102551/57/1025515753.jpg"}, {"description": "\u00c0 l'occasion de la diffusion sur Arte \u00e0 21h de \"Dune\", retour sur 5 anecdotes autour de ce film de science-fiction qui reste un souvenir douloureux pour son r\u00e9alisateur David Lynch.", "title": "Dune sur Arte : 5 choses \u00e0 savoir sur ce film mal-aim\u00e9 de David Lynch - AlloCin\u00e9", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18692052.html", "author": "Emilie Schneider", "publishedAt": "2020-08-09T16:00:00Z", "content": "\u00c0 l'occasion de la diffusion sur Arte \u00e0 21h de \"Dune\", retour sur 5 anecdotes autour de ce film de science-fiction qui reste un souvenir douloureux pour son r\u00e9alisateur David Lynch.\r\nLa valse des r\u00e9a\u2026 [+2745 chars]", "source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "urlToImage": "http://fr.web.img3.acsta.net/newsv7/20/08/06/19/46/0276407.jpg"}, {"description": "Il s'agit d'une \u00e9vidence pour toute l'industrie vid\u00e9oludique, Nintendo se porte tr\u00e8s bien financi\u00e8rement parlant. La firme japonaise nous l'a prouv\u00e9 en publiant ses chiffres sur le premier trimestre de l'ann\u00e9e fiscale. Carnbee s'est pench\u00e9 dessus et nous d\u00e9cr\u2026", "title": "Les chiffres qui montrent que Nintendo se porte tr\u00e8s bien (Vid\u00e9o) - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1271237/les-chiffres-qui-montrent-que-nintendo-se-porte-tres-bien-video.htm", "author": "VaCoLy", "publishedAt": "2020-08-09T15:28:00Z", "content": "Il s'agit d'une \u00e9vidence pour toute l'industrie vid\u00e9oludique, Nintendo se porte tr\u00e8s bien financi\u00e8rement parlant. La firme japonaise nous l'a prouv\u00e9 en publiant ses chiffres sur le premier trimestre \u2026 [+2074 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159682/1596815574-3594-card.jpg"}], "totalResults": 34}