{"status": "ok", "articles": [{"description": "La p\u00e9riode de d\u00e9confinement pourrait co\u00fbter au moins trois\u00a0points de PIB suppl\u00e9mentaires \u00e0 la France en 2020", "title": "Coronavirus : Le d\u00e9confinement p\u00e8sera aussi sur la croissance fran\u00e7aise - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2785983-20200525-coronavirus-deconfinement-pesera-aussi-croissance-francaise", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-26T00:21:53Z", "content": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie \u00e0 Paris (Archives) IBO/SIPA\r\nLactivit\u00e9 reprend peu \u00e0 peu en France, mais le d\u00e9confinement p\u00e8sera tout de m\u00eame sur la croissance du pays, \u00e0 en croire\u00a0la \r\nBanque de France (BdF\u2026 [+1906 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/tKtCfFaIRieycA-jIvYGBw/648x360_ministere-de-l-economie-a-paris-archives.jpg"}, {"description": "", "title": "Des s\u00e9nateurs d\u00e9posent un amendement pour faire reprendre la Ligue 1 - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a995109263486947287-des-senateurs-deposent-un-amendement-pour-faire-reprendre-la-ligue-1", "author": "Maxime Barbaud", "publishedAt": "2020-05-25T21:42:38Z", "content": "Voil\u00e0 un petit coup de pouce bienvenu pour Jean-Michel Aulas. Toujours au front pour tenter de relancer le championnat, le pr\u00e9sident de l'OL s'est trouv\u00e9 de nouveaux alli\u00e9s politiques. Ce lundi soir,\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/aulas%20lyon%20declas%20ligue%201.jpg"}, {"description": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9 a annonc\u00e9, lundi, la suspension \"temporaire\" des essais cliniques avec l'hydroxychloroquine men\u00e9s avec ses partenaires dans plusieurs pays. La d\u00e9cision fait suite \u00e0 la publication d'une \u00e9tude jugeant le traitement inefficac\u2026", "title": "Covid-19 : l'OMS suspend les essais cliniques avec l'hydroxychloroquine - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200525-covid-19-l-oms-suspend-les-essais-cliniques-avec-l-hydroxychloroquine", "author": "FRANCE 24", "publishedAt": "2020-05-25T21:15:15Z", "content": "L'Organisation mondiale de la sant\u00e9 a annonc\u00e9, lundi, la suspension \"temporaire\" des essais cliniques avec l'hydroxychloroquine men\u00e9s avec ses partenaires dans plusieurs pays. La d\u00e9cision fait suite \u2026 [+3521 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/bb819bf0-9ec9-11ea-a0d4-005056bf18d4/w:1240/p:16x9/000_1QU569.jpg"}, {"description": "Tandis qu\u2019il ne cesse de r\u00e9clamer la reprise de la Ligue 1, Jean-Michel Aulas fait face \u00e0 une vague de pessimisme en France.\r\nContrairement \u00e0 l\u2019Espagne, l\u2019Italie, l\u2019Angleterre ou bien s\u00fbr l\u2019Allemagne, la France n\u2019a pas r\u00e9ellement envisag\u00e9 de reprendre\u2026", "title": "Foot : Ces joueurs de Ligue 1 choquent Aulas - Foot01.com", "url": "https://www.foot01.com/ligue1/foot-ces-joueurs-de-ligue-1-choquent-aulas,349877", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-25T21:10:48Z", "content": "Tandis quil ne cesse de r\u00e9clamer la reprise de la Ligue 1, Jean-Michel Aulas fait face \u00e0 une vague de pessimisme en France.\r\nContrairement \u00e0 lEspagne, lItalie, lAngleterre ou bien s\u00fbr lAllemagne, la \u2026 [+2325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/25/foot-les-joueurs-de-l1-vont-choquer-jean-michel-aulas-icon_bap_150220_93_077,285501.jpg"}, {"description": "", "title": "Bas-Rhin : un match de foot inter-quartiers r\u00e9unit 400 personnes \u00e0 Strasbourg, la mairie promet des \"sancti... - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/bas-rhin-un-match-de-foot-inter-quartiers-reunit-400-personnes-a-strasbourg-la-mairie-promet-des-sanctions-tres-severes_3980755.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T20:17:22Z", "content": "Dimanche apr\u00e8s-midi, \"une \u00e9quipe de joueurs de foot du Neuhof a rencontr\u00e9 une \u00e9quipe de Hautepierre sur un terrain dans un autre quartier\", a expliqu\u00e9\u00a0l'adjoint aux sports de la ville, Serge Oehler.\r\u2026 [+2738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzr2zyo-6e53/1500/843/21579663.jpg"}, {"description": "Pas question cependant pour l\u2019artisan de la campagne r\u00e9ussie du \u00ab\u00a0leave\u00a0\u00bb en\u00a02016 de s\u2019excuser d\u2019avoir rompu le confinement. L\u2019architecte de la strat\u00e9gie Brexit de Boris Johnson n\u2019a conc\u00e9d\u00e9 qu\u2019une ou deux erreurs.", "title": "Royaume-Uni : Dominic Cummings tente de sauver sa t\u00eate - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/05/25/royaume-uni-dominic-cummings-tente-de-sauver-sa-tete_6040715_3210.html", "author": "C\u00e9cile Ducourtieux", "publishedAt": "2020-05-25T20:05:07Z", "content": "Dominic Cummings, lors de sa conf\u00e9rence de presse le 25 mai 2020, dans le jardin du 10 Downing Street. JONATHAN BRADY / AFP\r\nDhabitude, les \u00ab\u00a0SpAds\u00a0\u00bb restent dans lombre. Ces special advisors, consei\u2026 [+2905 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/05/25/0/416/2500/1250/1440/720/60/0/d790f2b_5715041-01-06.jpg"}, {"description": "\u00ab\u00a0Tout le monde est aujourd\u2019hui gu\u00e9ri, que ce soit parmi les patients ou le personnel\u00a0\u00bb, assure un porte-parole du groupe Korian", "title": "Coronavirus \u00e0 Mougins : Apr\u00e8s 40 d\u00e9c\u00e8s, l\u2019Ehpad La Riviera annonce la \u00ab fin du processus \u00e9pid\u00e9mique \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2785955-20200525-coronavirus-mougins-apres-40-deces-ehpad-riviera-annonce-fin-processus-epidemique", "author": "Fabien Binacchi", "publishedAt": "2020-05-25T19:52:21Z", "content": "L'Ehpad La Riviera, \u00e0 Mougins SYSPEO/SIPA\r\nLe nombre de morts avait encore grimp\u00e9 depuis notre dernier article publi\u00e9 le 29\u00a0avril. Depuis le d\u00e9but de l\u00e9pid\u00e9mie, 40 des 109 r\u00e9sidents de \r\nlEhpad La Ri\u2026 [+2048 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/jsOJaFaIQiGY0zwZH-xWlA/648x360_l-ehpad-la-riviera-a-mougins.jpg"}, {"description": "Une temp\u00eate exceptionnelle balaye la c\u00f4te ouest de l\u2019Australie depuis dimanche", "title": "L\u2019Australie-Occidentale touch\u00e9e par une temp\u00eate qui se produit une fois tous les dix ans - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2785943-20200525-australie-occidentale-touchee-tempete-produit-fois-tous-dix-ans", "author": "P.B.K.", "publishedAt": "2020-05-25T19:52:17Z", "content": "LAustralie-Occidentale touch\u00e9e par une temp\u00eate qui se produit une fois tous les dix ans 20 Minutes\r\nLAustralie-Occidentale\u00a0est touch\u00e9e par une temp\u00eate qui se produit une fois par d\u00e9cennie. Des vents \u2026 [+705 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/wM0tVPeKT2OnfoYb5gTb_A/648x360_ville-perth-australie-occidentale-touchee-tempete.jpg"}, {"description": "Cam\u00e9lia Jordana, Macron-Bigard, Hong Kong\u2026 Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et d\u00e9crypt\u00e9es en vid\u00e9o ! \ud83c\udf99 Sur Twitch, 5 lives par semaine ! Au menu : de l\u2019actualit\u00e9,...", "title": "Cam\u00e9lia Jordana et violences polici\u00e8res, Macron-Bigard, Hong Kong\u2026 Les actus du jour - HugoD\u00e9crypte", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_P325-ltkMU", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T19:52:03Z", "content": "Cam\u00e9lia Jordana, Macron-Bigard, Hong Kong Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et d\u00e9crypt\u00e9es en vid\u00e9o ! \r\nSur Twitch, 5 lives par semaine ! Au menu : de lactualit\u00e9, de la culture et du jeu https://www.twitch.\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "+Tribeca Film Festival"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/_P325-ltkMU/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Un nouveau syst\u00e8me de suivi \u201cpermet de nettoyer les doublons, de confirmer les donn\u00e9es et d\u2019\u00e9liminer les morts qui lui avaient \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9es \u00e0 tort\u201d.", "title": "Coronavirus en Espagne: le bilan, revu \u00e0 la baisse est moins meurtrier que le fran\u00e7ais - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/coronavirus-en-espagne-le-bilan-revu-a-la-baisse-est-moins-meurtrier-que-le-francais_fr_5ecc1514c5b6ac51b0943666", "author": "Claire Terv\u00e9", "publishedAt": "2020-05-25T19:27:55Z", "content": "ESPAGNE -\u00a0Le gouvernement espagnol a revu ce lundi 25 mai \u00e0 la baisse le bilan de la pand\u00e9mie dans un des pays les plus endeuill\u00e9s au monde, en le ramenant \u00e0 26.834 morts, soit 1918 de moins que la v\u2026 [+1355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5ecc197b2500008a20eb214b.jpeg?ops=1200_630"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : le nombre de patients en r\u00e9animation continue de baisser en France - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-le-nombre-de-patients-en-reanimation-continue-de-baisser-en-france_3980731.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T19:08:44Z", "content": "Il s'\u00e9levait \u00e0 1\u00a0609, selon les donn\u00e9es communiqu\u00e9es lundi soir, soit 46 de moins en\u00a024\u00a0heures.\r\nDeux semaines apr\u00e8s la lev\u00e9e progressive du confinement, le nombre de malades gravement touch\u00e9s par le\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzr2nlw-fd1c/1500/843/21579487.jpg"}, {"description": "Vous avez l\u2019impression d\u2019\u00eatre un pro du multit\u00e2che ? Vous vous trompez.", "title": "Pourquoi votre cerveau ne peut pas g\u00e9rer le smartphone au volant - Le Journal du Geek", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/05/25/smartphone-volant-cerveau-conduite-2/", "author": "Anne Cagan", "publishedAt": "2020-05-25T18:57:00Z", "content": "Vous avez l\u2019impression d\u2019\u00eatre un pro du multit\u00e2che ? Vous vous trompez.Image par natura_photos de Pixabay\r\nOn surfe en marchant, on textote aux toilettesarm\u00e9s de nos smartphones, nous avons le sentim\u2026 [+3158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/05/fiat-1754723-640.jpg"}, {"description": "Ce lundi marquait le d\u00e9but du \u00ab\u00a0S\u00e9gur de la sant\u00e9\u00a0\u00bb, les n\u00e9gociations sur un\u00a0vaste plan de relance de l\u2019h\u00f4pital public fran\u00e7ais qui doivent durer jusqu\u2019en juillet", "title": "\u00ab S\u00e9gur de la sant\u00e9 \u00bb : Edouard Philippe confirme un \u00ab investissement massif \u00bb pour soutenir les h\u00f4pitaux - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2785863-20200525-segur-sante-edouard-philippe-confirme-investissement-massif-soutenir-hopitaux", "author": "J.-L.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-05-25T18:07:49Z", "content": "Edouard Philippe, Premier ministre de la France Michel Euler/AP/SIPA\r\nLe Premier ministre, Edouard Philippe, a assur\u00e9 ce\u00a0lundi que lEtat allait investir \u00ab\u00a0massivement\u00a0\u00bb dans le secteur \r\nhospitalier,\u2026 [+2279 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/WVujixRyTlWyHri9rKUzaQ/648x360_edouard-philippe-premier-ministre-france.jpg"}, {"description": null, "title": "Menace de fermeture de sites Renault. La Fonderie de Bretagne passe de l\u2019inqui\u00e9tude \u00e0 la col\u00e8re - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9mb25kZXJpZS1kZS1icmV0YWduZS1kZS1sLWlucXVpZXR1ZGUtbGEtY29sZXJlLTY4NDU4NDTSAVtodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvZm9uZGVyaWUtZGUtYnJldGFnbmUtZGUtbC1pbnF1aWV0dWRlLWxhLWNvbGVyZS02ODQ1ODQ0?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T17:54:35Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "L\u2019ambassade de Chine en France s\u2019est distingu\u00e9e au cours des derni\u00e8res semaines par des tweets peu diplomatiques", "title": "L\u2019ambassade de Chine en France affirme que son compte Twitter a \u00e9t\u00e9 \u00ab falsifi\u00e9 \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/web/2785851-20200525-ambassade-chine-france-affirme-compte-twitter-falsifie", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-25T17:52:45Z", "content": "Le compte Twitter de l'Ambassade de Chine en France CAPTURE TWITTER\r\nLambassade de Chine en France a affirm\u00e9 ce lundi que son compte Twitter avait \u00e9t\u00e9 \u00ab\u00a0falsifi\u00e9\u00a0\u00bb apr\u00e8s la publication en son nom dun\u2026 [+3751 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/g9sgBhU-QueqQKUZQLCd5Q/648x360_compte-twitter-ambassade-chine-france.jpg"}, {"description": "Rien ne devrait changer pour les salari\u00e9s. En revanche les entreprises seront davantage sollicit\u00e9es pour financer le dispositif.", "title": "Ch\u00f4mage partiel : ce qui change pour les salari\u00e9s et les employeurs au 1er juin - Midi Libre", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/05/25/chomage-partiel-ce-qui-change-pour-les-salaries-et-les-employeurs-au-1er-juin,8902510.php", "author": "CATHERINE UNAC", "publishedAt": "2020-05-25T17:48:00Z", "content": "Rien ne devrait changer pour les salari\u00e9s. En revanche les entreprises seront davantage sollicit\u00e9es pour financer le dispositif.\u00a0Alors que 8 millions de\u00a0salari\u00e9s du priv\u00e9 sont au ch\u00f4mage partiel, le \u2026 [+924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5ecc042dd286c2245738a1e5/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "L'infectiologue fran\u00e7ais consid\u00e8re l'\u00e9tude parue vendredi dans la revue The Lancet comme une \u00abesp\u00e8ce de fantaisie compl\u00e8tement d\u00e9lirante\u00bb.", "title": "Coronavirus: le professeur Raoult juge \u00abfoireuse\u00bb une \u00e9tude critiquant l'efficacit\u00e9 de la chloroquine - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/coronavirus-raoult-juge-foireuse-une-etude-critiquant-l-efficacite-de-la-chloroquine-20200525", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-05-25T17:29:00Z", "content": "L'infectiologue fran\u00e7ais Didier Raoult a critiqu\u00e9 lundi une \u00e9tude parue dans la revue The Lancet mettant en doute l'efficacit\u00e9 de l'hydroxychloroquine pour soigner les malades du Covid-19, la jugeant\u2026 [+2577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/05/25/ca20f566cf5697d099078d0bac2a31e455921104c4d74862fceadd34fe7a174a.jpeg"}, {"description": "Andr\u00e9 Villas-Boas, qui a refus\u00e9 de prolonger \u00e0 l'OM, a d\u00e9cid\u00e9 de rester la saison prochaine, convaincu par son vestiaire.", "title": "Unanimement soutenu par ses joueurs, Andr\u00e9 Villas-Boas restera \u00e0 l'OM la saison prochaine - Foot - L1 - OM - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Article/Unanimement-soutenu-par-ses-joueurs-andre-villas-boas-restera-a-l-om-la-saison-prochaine/1137565", "author": "M\u00e9lisande Gomez et Baptiste Chaumier", "publishedAt": "2020-05-25T17:18:57Z", "content": "La Ligue 1 est \u00e0 l'arr\u00eat depuis plus de deux mois mais l'actualit\u00e9 reste charg\u00e9e \u00e0 l'OM, o\u00f9 chaque jour dessine un nouvel \u00e9pisode dans le feuilleton de l'\u00e9t\u00e9. En suspens depuis une dizaine de jours, \u2026 [+243 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/andre-villas-boas-le-soir-de-la-victoire-a-monaco-4-3-le-15-septembre-bernard-papon-l-equipe/1500000001339225/126:17,1534:1425-640-640-75/5d917.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00ab 78 jours apr\u00e8s les premiers sympt\u00f4mes du Covid-19, je suis toujours malade \u00bb - Edition du soir Ouest France - 25/05/2020 - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvNzgtam91cnMtYXByZXMtbGVzLXByZW1pZXJzLXN5bXB0b21lcy1kdS1jb3ZpZC0xOS1qZS1zdWlzLXRvdWpvdXJzLW1hbGFkZS02ODQ2MDUy0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T16:43:36Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Prime \u00e0 la conversion pour les m\u00e9nages modestes, bonus \u00e9cologique pour les voitures \u00e9lectriques, soutien \u00e0 l'achat d'un v\u00e9hicule hybride : voil\u00e0 les grandes lignes du plan de relance de l'automobile, qui doit \u00eatre annonc\u00e9 par Emmanuel Macron ce mardi.", "title": "Soutien \u00e0 la fili\u00e8re automobile : les principales mesures qui seront annonc\u00e9es ce mardi - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/05/25/soutien-a-la-filiere-automobile-les-principales-mesures-qui-seront-annoncees-ce-mardi,8902220.php", "author": "La R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-25T16:43:13Z", "content": "La prime \u00e0 la conversion\u00a0devrait \u00eatre \u00e9largie pour les m\u00e9nages modestes (de 1500\u00a0 actuellement \u00e0 2000), et tr\u00e8s modestes (de 3000\u00a0\u00e0 4000). Cette prime lanc\u00e9e en 2018, qui permet d'acqu\u00e9rir un v\u00e9hicul\u2026 [+1232 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ecbdad0d286c26fa4313dd8/large/image.jpg?v=1"}], "totalResults": 34}