{"status": "ok", "articles": [{"description": "Interrog\u00e9 sur la possibilit\u00e9 de recruter Kylian Mbapp\u00e9 cet \u00e9t\u00e9, Florentino P\u00e9rez a assur\u00e9 qu\u2019il n'y aurait aucun gros transfert lors du mercato. Mais m\u00eame si le Real Madrid avait eu les moyens de\u2026", "title": "Mercato - PSG : Paris va pouvoir souffler pour Mbapp\u00e9 ! - Le 10 Sport", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-paris-va-pouvoir-souffler-pour-mbappe-511318", "author": "Th.B.", "publishedAt": "2020-07-17T21:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 17 juillet 2020 \u00e0 23h15 par Th.B. Interrog\u00e9 sur la possibilit\u00e9 de recruter Kylian Mbapp\u00e9 cet \u00e9t\u00e9, Florentino P\u00e9rez a assur\u00e9 quil n'y aurait aucun gros transfert lors du mercato. Mais m\u00eame s\u2026 [+2000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/172230.jpeg"}, {"description": "Deuxi\u00e8me pays le plus touch\u00e9 au monde, \u00ab le Br\u00e9sil a maintenant l\u2019opportunit\u00e9 de repousser la maladie\u00a0\u00bb, a exhort\u00e9 l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9", "title": "Coronavirus au Br\u00e9sil : L'\u00e9pid\u00e9mie a atteint un plateau, d'apr\u00e8s l'OMS - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2824483-20200717-coronavirus-bresil-epidemie-atteint-plateau-apres-oms", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-17T21:04:00Z", "content": "Les restaurants et bars ont rouvert mercredi au Br\u00e9sil (ici \u00e0 Brasilia, le 15 juillet 2020). Andre Borges/EFE/SIPA\r\nCest plut\u00f4t un bon signe pour le deuxi\u00e8me pays le plus touch\u00e9 au monde en nombre de\u2026 [+1478 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/EvXTOVGMQx-akRHGjaef7w/648x360_les-restaurants-et-bars-ont-rouvert-mercredi-au-bresil-ici-a-brasilia-le-15-juillet-2020.jpg"}, {"description": "Le Paris SG s'est promen\u00e9 en amical contre les Belges de Waasland Beveren (7-0). De quoi donner le sourire \u00e0 Thomas Tuchel.", "title": "Thomas Tuchel juge la mont\u00e9e en puissance de son PSG - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a5280685433648865032-thomas-tuchel-juge-la-montee-en-puissance-de-son-psg", "author": "Alexis Pereira", "publishedAt": "2020-07-17T21:00:12Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nPour son retour au Parc des Princes, un peu plus de quatre mois apr\u00e8s la qualification en quart de finale de Ligue des Champions contre le Borussia Dortmund (2-0), le \u2026 [+1310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/tuchel.jpg"}, {"description": null, "title": "Accusation de viol. G\u00e9rald Darmanin se dit \u00ab tranquille comme Baptiste \u00bb - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcG9saXRpcXVlL2dlcmFsZC1kYXJtYW5pbi9hY2N1c2F0aW9uLWRlLXZpb2wtZ2VyYWxkLWRhcm1hbmluLXNlLWRpdC10cmFucXVpbGxlLWNvbW1lLWJhcHRpc3RlLTY5MTA0MDHSAYEBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3BvbGl0aXF1ZS9nZXJhbGQtZGFybWFuaW4vYWNjdXNhdGlvbi1kZS12aW9sLWdlcmFsZC1kYXJtYW5pbi1zZS1kaXQtdHJhbnF1aWxsZS1jb21tZS1iYXB0aXN0ZS02OTEwNDAx?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T20:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Taxe d\u2019habitation, masques, Covid-19\u2026 Ce qu\u2019il faut retenir de l\u2019interview de Castex sur France 2 - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcG9saXRpcXVlL2plYW4tY2FzdGV4L3RheGUtZC1oYWJpdGF0aW9uLW1hc3F1ZXMtY292aWQtMTktY2UtcXUtaWwtZmF1dC1yZXRlbmlyLWRlLWwtaW50ZXJ2aWV3LWRlLWNhc3RleC1zdXItZnJhbmNlLTItNjkxMDQwMNIBmAFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcG9saXRpcXVlL2plYW4tY2FzdGV4L3RheGUtZC1oYWJpdGF0aW9uLW1hc3F1ZXMtY292aWQtMTktY2UtcXUtaWwtZmF1dC1yZXRlbmlyLWRlLWwtaW50ZXJ2aWV3LWRlLWNhc3RleC1zdXItZnJhbmNlLTItNjkxMDQwMA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T20:01:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Apr\u00e8s la balade au\u00a0Havre (9-0), les Parisiens ont retrouv\u00e9 le Parc des Princes, rempli de 5\u00a0000 supporters, sur le m\u00eame rythme face \u00e0 de tendres Belges dans un match de 120 minutes. Choupo-Moting a inscrit un doubl\u00e9.", "title": "Le PSG d\u00e9roule en amical face \u00e0 Waasland-Beveren (7-0) - Foot - Amical - PSG - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-psg-deroule-en-amical-face-a-waasland-beveren-7-0/1153390", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-17T19:51:17Z", "content": "Pour son retour au Parc des Princes depuis sa qualification face au Borussia Dortmund en 8es de finale de Ligue des Champions (2-0), le 11\u00a0mars \u00e0 huis clos, le PSG a retrouv\u00e9 son public et la victoir\u2026 [+2458 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/entre-apres-l-heure-de-jeu-eric-maxim-choupo-moting-n-a-pas-tarde-a-marquer-pour-s-offrir-un-double/1500000001357472/0:0,1995:1330-640-427-25/7cbb5.jpg"}, {"description": "Emmanuel Macron avait \u00e9voqu\u00e9 le 14 juillet un possible report de cette suppression pr\u00e9vue en 2023.", "title": "Castex maintient le calendrier de la suppression de la taxe d'habitation pour les 20% les plus riches - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/conjoncture/castex-maintient-le-calendrier-de-la-suppression-de-la-taxe-d-habitation-pour-les-20-les-plus-riches-20200717", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-07-17T19:23:00Z", "content": "Le premier ministre Jean Castex a affirm\u00e9 vendredi que, pour l'heure, le calendrier de la suppression de la taxe d'habitation pour les 20% les plus riches, pr\u00e9vue en 2023, \u00e9tait \u00abmaintenu\u00bb. \u00abOn va co\u2026 [+1805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/17/772c1d99e3af94a43e33c5cb36ca8cee60d538a0bd735c851f918e9a0ca8a2ca.jpeg"}, {"description": "Le minist\u00e8re de l\u2019Education nationale propose un ensemble d\u2019outils aux enseignants pour les aider \u00e0 pr\u00e9parer la rentr\u00e9e 2020 dans l\u2019hypoth\u00e8s", "title": "Education : le minist\u00e8re pr\u00e9sente un plan en cas de reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/education-le-ministere-presente-un-plan-en-cas-de-reprise-de-l-epidemie-17-07-2020-8354724.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T19:10:00Z", "content": "Le minist\u00e8re de l'Education a mis en ligne ce vendredi sur son site un \u00ab plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique \u00bb \u00e0 destination des directeurs d'\u00e9cole, chefs d'\u00e9tablissement et professeurs, pour les aider \u00e0 \u2026 [+3159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/SYANXTBWEZBMX2BOPIPFHEK5UM.jpg"}, {"description": "Sans m\u00eame jouer, Leeds a obtenu son billet pour la Premier League ! En t\u00eate du Championship (D2 Anglaise), l'\u00e9quipe diri...", "title": "Ang. : le Leeds de Bielsa en Premier League ! - Maxifoot", "url": "https://news.maxifoot.fr/angleterre/le-leeds-de-bielsa-en-premier-league-foot-329322.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T18:54:00Z", "content": "Sans m\u00eame jouer, Leeds a obtenu son billet pour la Premier League ! En t\u00eate du Championship (D2 Anglaise), l'\u00e9quipe dirig\u00e9e par Marcelo Bielsa a \u00e9t\u00e9 officiellement promue ce vendredi \u00e0 la suite de la\u2026 [+5483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/329322.jpg"}, {"description": null, "title": "Top chef : victime de son succ\u00e8s, la friterie d'Adrien et Mallaury fait une pause - Le Parisien", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SU5rOHI0Q2Y2bzTSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T18:49:57Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le \u00abtaux de reproduction\u00bb du virus est en hausse, mais les autorit\u00e9s de sant\u00e9 veulent rassurer, car sa circulation reste encore assez basse.", "title": "Epid\u00e9mie de Covid-19 : le virus progresse en Bretagne - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/epidemie-de-covid-19-le-virus-progresse-en-bretagne-17-07-2020-8354685.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T18:07:00Z", "content": "Au bout du fil, les patients d\u00e9crivent un mal de gorge, le nez qui coule mais pas de fi\u00e8vre. \u00ab Ce qui nous a \u00e9tonn\u00e9s, c'est cette recrudescence de rhino-pharyngites en plein \u00e9t\u00e9 \u00bb, raconte le docteur\u2026 [+3037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/GBV4EZMCDMV5XOE4VWEVQNXKYU.jpg"}, {"description": "", "title": "Mayenne, Bretagne, Ile-de-France... Ces zones o\u00f9 les indicateurs d'une reprise de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 so... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/mayenne-bretagne-ile-de-france-ces-zones-ou-les-indicateurs-d-une-reprise-de-l-epidemie-de-covid-19-sont-surveilles-de-pres_4047983.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T17:35:11Z", "content": "Plusieurs villes, d\u00e9partements ou r\u00e9gions\u00a0inqui\u00e8tent les autorit\u00e9s sanitaires, qui scrutent les signes d'une\u00a0possible r\u00e9surgence du coronavirus en France.Le seuil d'alerte franchi en Mayenne, une \"\u00e9v\u2026 [+7840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2xchym-576e/1500/843/21862143.jpg"}, {"description": "Un rapport \u00e9tabli par le Conseil national du num\u00e9rique (CNNum) et avec l\u2019aide du Haut Conseil pour le Climat stipulait qu\u2019il faudrait id\u00e9alement", "title": "Fin des forfaits illimit\u00e9s : le Conseil national du num\u00e9rique fait machine arri\u00e8re et recommande de compl\u00e9ter l\u2019offre - PhonAndroid", "url": "https://www.phonandroid.com/fin-des-forfaits-illimites-le-conseil-national-du-numerique-fait-machine-arriere-et-recommande-de-completer-loffre.html", "author": "Bruno Mathieu", "publishedAt": "2020-07-17T17:09:45Z", "content": "Un rapport \u00e9tabli par le Conseil national du num\u00e9rique (CNNum) et avec laide du Haut Conseil pour le Climat stipulait quil faudrait id\u00e9alement abandonner les forfaits illimit\u00e9s au profit de forfaits \u2026 [+2576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/Ordinateur-mac-connexion-internet.jpg"}, {"description": "Le nombre hebdomadaire de clusters signal\u00e9s est en hausse importante avec 51 clusters rapport\u00e9s contre 35 la semaine pr\u00e9c\u00e9dente.", "title": "Covid-19: la carte de France des zones d'alerte - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/covid-19-la-carte-de-france-des-zones-dalerte_fr_5f11c09cc5b6cec246c1cb82", "author": "Vincent Gibert", "publishedAt": "2020-07-17T16:50:23Z", "content": "COVID-19 - Le virus circule toujours en France, m\u00eame si le nombre de patients en r\u00e9animation diminue.\u00a0Ce vendredi 17 juillet, 6688 personnes \u00e9taient ainsi encore hospitalis\u00e9es pour une infection Covi\u2026 [+2441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f11cddf250000db0bc29f2b.jpeg?cache=uOwff0vH4u&ops=1200_630"}, {"description": "La danseuse et chanteuse Zizi Jeanmaire est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e vendredi \u00e0 l'\u00e2ge de 96\u00a0ans, a annonc\u00e9 sa fille Valentine Petit \u00e0 l'AFP. En 2000, la maladie avait d\u00fb lui faire arr\u00eater la sc\u00e8ne.", "title": "Mort de Zizi Jeanmaire : pourquoi elle avait d\u00fb arr\u00eater la danse et la sc\u00e8ne - Linternaute.com", "url": "https://www.linternaute.com/musique/biographie/1777674-mort-de-zizi-jeanmaire-pourquoi-elle-avait-du-arreter-la-danse-et-la-scene/", "author": "Lucie Valais", "publishedAt": "2020-07-17T16:32:00Z", "content": "La danseuse et chanteuse Zizi Jeanmaire est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e vendredi \u00e0 l'\u00e2ge de 96\u00a0ans, a annonc\u00e9 sa fille Valentine Petit \u00e0 l'AFP. En 2000, la maladie avait d\u00fb lui faire arr\u00eater la sc\u00e8ne. \r\n[Mis \u00e0 jour le 1\u2026 [+5778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/onjIXBuw027C0pG-qaPKMLWH3cg=/540x/smart/4df9fcb7f24d4910901699375893d0cf/ccmcms-linternaute/17125591.jpg"}, {"description": "Lanc\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 2020 par l\u2019Agence Spatiale Europ\u00e9enne, la mission Solar Orbiter se compose d\u2019un satellite d\u2019observation embarquant une dizaine d\u2019instruments et est charg\u00e9e d\u2019\u00e9tudier en d\u00e9tail le Soleil, sa structure et sa dynamique, notamment son cycle d\u2026", "title": "Premi\u00e8res images du Soleil en provenance de Solar Orbiter ! Elles r\u00e9v\u00e8lent l'existence de \u00ab feux de camp \u00bb, des mini-\u00e9ruptions solaires - Trust My Science", "url": "https://trustmyscience.com/solar-orbiter-premieres-images-revelent-existence-feux-de-camp/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T15:22:38Z", "content": "Lanc\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 2020 par l\u2019Agence Spatiale Europ\u00e9enne, la mission Solar Orbiter se compose d\u2019un satellite d\u2019observation embarquant une dizaine d\u2019instruments et est charg\u00e9e d\u2019\u00e9tudier en d\u00e9tail le\u2026 [+7384 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/solar-orbiter.jpeg"}, {"description": null, "title": "SNCF : la construction des \u00ab TGV du futur \u00bb a commenc\u00e9 chez Alstom - Le Parisien", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TWh3clQ3UnNyOUHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T15:00:09Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Les accidents de chasse l\u00e9g\u00e8rement en hausse - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/les-accidents-de-chasse-legerement-en-hausse-20200717", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-07-17T14:54:00Z", "content": "La derni\u00e8re saison de la chasse a connu une l\u00e9g\u00e8re hausse des accidents, 141 au total dont 11 mortels, faisant notamment un mort non-chasseur, a indiqu\u00e9, ce vendredi 17 juillet, l'Office fran\u00e7ais de \u2026 [+1278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg"}, {"description": "Voici un rendu \u00e0 360 degr\u00e9s d\u00e9voil\u00e9 par le leaker evleaks sur son compte Patreon. Le design d\u00e9j\u00e0 pressenti depuis quelque temps s'en trouve un peu plus corrobor\u00e9.", "title": "Samsung Galaxy Note 20 : son design plat se r\u00e9v\u00e8le dans un rendu \u00e0 360 degr\u00e9s - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/samsung/737616_samsung-galaxy-note-20-rendu-360-degres-design-leak", "author": "Omar Belkaab", "publishedAt": "2020-07-17T14:16:32Z", "content": "Voici un rendu \u00e0 360 degr\u00e9s d\u00e9voil\u00e9 par le leaker evleaks sur son compte Patreon. Le design d\u00e9j\u00e0 pressenti depuis quelque temps s'en trouve un peu plus corrobor\u00e9.\r\nFace avant et arri\u00e8re du Samsung Ga\u2026 [+1911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/samsung-galaxy-note-20-avant-arriere.jpg"}, {"description": "Quatre ans apr\u00e8s la mort d'Adama Traor\u00e9 apr\u00e8s une course-poursuite avec les gendarmes, une marche et un festival sont organis\u00e9s \u00e0 Beaumont-sur-Oise.", "title": "Mort d'Adama Traor\u00e9: une marche et un festival organis\u00e9s samedi avec des militants \u00e9cologistes - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/mort-d-adama-traore-une-marche-et-un-festival-organises-samedi-avec-des-militants-ecologistes_AD-202007170161.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T13:54:43Z", "content": "Quatre ans apr\u00e8s la mort d'Adama Traor\u00e9 apr\u00e8s une course-poursuite avec les gendarmes, une marche et un festival sont organis\u00e9s \u00e0 Beaumont-sur-Oise.\r\nQuatre ans apr\u00e8s la mort d'Adama Traor\u00e9 lors d'un\u2026 [+3184 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/23cDb-cYS0G2Kdr5397Lx-XPkYY=/0x39:768x471/768x0/images/Manifestants-en-memoire-de-Lamine-Dieng-le-20-juin-2020-a-Paris-avec-au-1er-rang-Assa-Traore-soeur-dAdama-Traore-egalement-victime-selon-sa-famille-de-violences-policieres-367775.jpg"}], "totalResults": 34}