{"status": "ok", "articles": [{"description": "FRANCE - SUEDE. Pour finir la Ligue des Nations, l'\u00e9quipe de France s'est impos\u00e9e mardi soir face \u00e0 la Su\u00e8de sur le score de 4\u00a0buts \u00e0 2, gr\u00e2ce \u00e0 des buts sign\u00e9s Giroud, auteur d'un doubl\u00e9, Pavard et Coman. D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 du match.", "title": "France - Su\u00e8de : belle victoire des Bleus, le r\u00e9sum\u00e9 du match - Linternaute.com", "url": "https://www.linternaute.com/sport/foot/2526800-france-suede-belle-victoire-des-bleus-le-resume-du-match/", "author": "J\u00e9r\u00f4me Desmas", "publishedAt": "2020-11-17T22:15:20Z", "content": "FRANCE - SUEDE. Pour finir la Ligue des Nations, l'\u00e9quipe de France s'est impos\u00e9e mardi soir face \u00e0 la Su\u00e8de sur le score de 4\u00a0buts \u00e0 2, gr\u00e2ce \u00e0 des buts sign\u00e9s Giroud, auteur d'un doubl\u00e9, Pavard et \u2026 [+5953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/maRR5z6QHSXJjDzh6OAXJtQW_vk=/540x/smart/702b5368b988439bae5ad401c0a485e2/ccmcms-linternaute/20151463.jpg"}, {"description": "L'Espagne a humili\u00e9 une Allemagne consternante de m\u00e9diocrit\u00e9 ce mardi (6-0) et d\u00e9croch\u00e9 son ticket pour la phase finale de la Ligue des ...", "title": "L'Espagne ridiculise l'Allemagne / Ligue des nations / Gr.4 / Espagne-Allemagne (6-0) / SOFOOT.com - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/l-espagne-ridiculise-l-allemagne-491510.html", "author": "", "publishedAt": "2020-11-17T21:42:00Z", "content": "H\u00e9g\u00e9monique dans tous les secteurs de jeu, l'Espagne a ridiculis\u00e9 une Allemagne consternante de m\u00e9diocrit\u00e9 ce mardi, \u00e0 S\u00e9ville (6-0). Voil\u00e0 qui devrait faire s\u00e9rieusement cogiter Joachim L\u00f6w, quand l\u2026 [+3736 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-491510.jpg"}, {"description": "Les policiers ont fait usage de canons \u00e0 eau et de gaz lacrymog\u00e8nes pour disperser les manifestants", "title": "Loi sur la \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : Echauffour\u00e9es \u00e0 Paris \u00e0 la fin de la manifestation - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2910719-20201117-loi-securite-globale-echauffourees-paris-fin-manifestation", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-11-17T21:41:21Z", "content": "Manifestation contre la loi sur la s\u00e9curit\u00e9 globale \u00e0 Paris Michel Euler/AP/SIPA\r\nDe violents incidents ont \u00e9clat\u00e9 mardi soir \u00e0 Paris entre plusieurs centaines de personnes et les forces de lordre \u00e0 \u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/giXtrMZ7Q3y5uCX0kB0Wmw/648x360_manifestation-contre-la-loi-sur-la-securite-globale-a-paris.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. Ce qu\u2019il faut retenir de l\u2019audition de Jean Castex \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcG9saXRpcXVlL2plYW4tY2FzdGV4L2Nvcm9uYXZpcnVzLWNlLXF1LWlsLWZhdXQtcmV0ZW5pci1kZS1sLWF1ZGl0aW9uLWRlLWplYW4tY2FzdGV4LWEtbC1hc3NlbWJsZWUtbmF0aW9uYWxlLTcwNTUxMDPSAZABaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3BvbGl0aXF1ZS9qZWFuLWNhc3RleC9jb3JvbmF2aXJ1cy1jZS1xdS1pbC1mYXV0LXJldGVuaXItZGUtbC1hdWRpdGlvbi1kZS1qZWFuLWNhc3RleC1hLWwtYXNzZW1ibGVlLW5hdGlvbmFsZS03MDU1MTAz?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T20:34:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "L'avocat des parents d'Alexia Fouillot a fait part de \"la col\u00e8re\" de ses clients envers Jonathann Daval. Au deuxi\u00e8me jour du proc\u00e8s, les proches de la jeune femme r\u00e9clament \"la v\u00e9rit\u00e9\".", "title": "Proc\u00e8s Daval: l'avocat des parents d'Alexia Fouillot \u00e9voque leur \"col\u00e8re\", \u00e0 la veille de leur audition... - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/proces-daval-l-avocat-des-parents-d-alexia-fouillot-evoque-leur-colere-a-la-veille-de-la-confrontation-avec-l-accuse_AV-202011170388.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T20:30:41Z", "content": "L'avocat des parents d'Alexia Fouillot a fait part de \"la col\u00e8re\" de ses clients envers Jonathann Daval. Au deuxi\u00e8me jour du proc\u00e8s, les proches de la jeune femme r\u00e9clament \"la v\u00e9rit\u00e9\".\r\nAu deuxi\u00e8me \u2026 [+1105 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/KoO_OjYHnvUvG8q3mSzanJJfC3A=/0x0:1024x576/1024x0/images/Le-pere-dAlexia-Daval-et-son-avocat-a-la-sortie-de-laudience-ce-mardi-482300.jpg"}, {"description": "C'est un grand jour pour le Mac avec l'arriv\u00e9e chez les clients des premiers mod\u00e8les \u00e9quip\u00e9s du processeur M1 d'Apple. La Pomme a promis monts et merveilles en performances et ses g\u00e9niteurs se sont dit \u00e9tonn\u00e9s eux-m\u00eame par leur cr\u00e9ation. Il faudra plus de rec\u2026", "title": "Prise en main des MacBook Air et MacBook Pro 13 \u00e0 processeurs Apple M1 - MacGeneration", "url": "https://www.macg.co/mac/2020/11/prise-en-main-des-macbook-air-et-macbook-pro-13-processeurs-apple-m1-117861", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T20:26:15Z", "content": "C'est un grand jour pour le Mac avec l'arriv\u00e9e chez les clients des premiers mod\u00e8les \u00e9quip\u00e9s du processeur M1 d'Apple. La Pomme a promis monts et merveilles en performances et ses g\u00e9niteurs se sont d\u2026 [+1170 chars]", "source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/11/mga-44d16bd0-w375-w1500-w750_accroche.jpg"}, {"description": "La fus\u00e9e a d\u00e9vi\u00e9 de\u00a0sa trajectoire huit minutes apr\u00e8s son d\u00e9collage", "title": "Fus\u00e9e Vega : Une erreur humaine \u00e0 l\u2019origine de l\u2019\u00e9chec de la mission - 20minutes.fr", "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/2910711-20201117-erreur-humaine-origine-echec-mission-fusee-europeenne-vega", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-11-17T20:04:16Z", "content": "D\u00e9collage d'un fus\u00e9e Vega, en septembre 2020 (image d'illustration). Stephane CORVAJA / EUROPEAN SPACE AGENCY / AFP\r\nLa jeune fus\u00e9e europ\u00e9enne Vega a essuy\u00e9 mardi le deuxi\u00e8me \u00e9chec de son histoire \r\n\u2026 [+3164 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/c0UudxnfT6uO9qbRtUQJOg/648x360_decollage-fusee-vega-septembre-2020-image-illustration.jpg"}, {"description": "Dans une note publi\u00e9e mardi 17\u00a0novembre, l\u2019Insee confirme que l\u2019\u00e9conomie s\u2019adapte aux contraintes sanitaires, ce qui permet de limiter l\u2019impact du deuxi\u00e8me confinement.", "title": "Un confinement qui \u00ab fonctionne \u00bb sur le plan \u00e9conomique, selon Bruno Le Maire - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/11/17/apres-la-sideration-le-temps-de-l-adaptation-pour-l-economie-francaise_6060092_3234.html", "author": "B\u00e9atrice Madeline", "publishedAt": "2020-11-17T20:02:49Z", "content": "\u00ab\u00a0Ce confinement fonctionne beaucoup mieux que le premier sur le plan \u00e9conomique.\u00a0\u00bb Alors que les commer\u00e7ants, lh\u00f4tellerie, la restauration, la culture ou le sport sont tr\u00e8s lourdement affect\u00e9s, cett\u2026 [+2272 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/16/830/0/4946/2470/1440/720/60/0/da65d02_10937187-maxnewsfrfour142270.jpg"}, {"description": "La \u00ab\u00a0pression hospitali\u00e8re reste tr\u00e8s forte\u00a0\u00bb, m\u00eame si \u00ab\u00a0l\u2019\u00e9pid\u00e9mie ralentit\u00a0\u00bb, a affirm\u00e9 J\u00e9r\u00f4me Salomon", "title": "Coronavirus : 437 nouveaux d\u00e9c\u00e8s enregistr\u00e9s \u00e0 l\u2019h\u00f4pital en 24 heures, plus de 4.800 patients en r\u00e9animation - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2910703-20201117-coronavirus-437-nouveaux-deces-enregistres-hopital-plus-4800-patients-reanimation", "author": "L.Br. avec AFP", "publishedAt": "2020-11-17T19:30:00Z", "content": "Un service de soins intensifs \u00e0 Muret, pr\u00e8s de Toulouse. AFP\r\nL\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus a entra\u00een\u00e9 la mort de\u00a0437 patients \u00e0 lh\u00f4pital\u00a0en vingt-quatre heures, a annonc\u00e9 ce mardi le directeur g\u00e9n\u00e9ral de\u2026 [+1589 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Zq_I5mB4Tn6no6v4_HUc4w/648x360_a-medical-staff-member-puts-on-a-personal-protective-equipment-ppe-at-the-intensive-care-unit-of-the.jpg"}, {"description": "Miss Tahiti ne sera pas pr\u00e9sente \u00e0 l'\u00e9lection de Miss France 2021, en raison de la crise sanitaire.", "title": "Miss France 2021 : une r\u00e9gion ne sera pas repr\u00e9sent\u00e9e lors de l'\u00e9lection - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/culture/medias-people/miss-france-2021-une-region-ne-sera-pas-representee-lors-de-l-election-7800924320", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T19:18:00Z", "content": "Cette ann\u00e9e, une candidate et sa r\u00e9gion manqueront \u00e0 lappel lors de l\u00e9lection de Miss France 2021. De fait, l'\u00eele\u00a0Tahiti\u00a0ne sera pas repr\u00e9sent\u00e9e pour le centenaire de la comp\u00e9tition retransmise sur T\u2026 [+2131 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/1117/7800924329_l-election-de-miss-france-2020-la-candidate-tahitienne-matahari-bousquet-entouree-des-miss-provence-lou-ruat-et-miss-guadeloupe-clemence-botino.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sentateur de \u00abLa Grande Librairie\u00bb est le seul journaliste fran\u00e7ais \u00e0 avoir interview\u00e9 l\u2019ancien pr\u00e9sident am\u00e9ricain, pour la sortie de", "title": "Interview de Barack Obama : \u00abJ\u2019ai eu des papillons dans le ventre\u00bb, raconte Fran\u00e7ois Busnel - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/tv/interview-de-barack-obama-j-ai-eu-des-papillons-dans-le-ventre-raconte-francois-busnel-17-11-2020-8408911.php", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T19:11:00Z", "content": "Tous les journalistes en r\u00eavaient. Fran\u00e7ois Busnel l'a fait. C'est le seul Fran\u00e7ais \u00e0 avoir interview\u00e9 Barack Obama pour la sortie mondiale du premier tome de ses m\u00e9moires d'ancien pr\u00e9sident des Etat\u2026 [+2783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/SLSTRBCVJOOYIR3HMLKX6OZIPQ.jpg"}, {"description": "Alors qu'il doit rendre les cl\u00e9s de la Maison-Blanche en janvier prochain, Donald Trump souhaite prendre une s\u00e9rie de d\u00e9cisions militaires radicales. Une strat\u00e9gie qui pourrait viser&nbsp;\u00e0 r\u00e9duire les marges de man\u0153uvre \u00e0 l'international de Joe Biden, son su\u2026", "title": "Iran, Afghanistan, Irak... Trump veut-il se lancer dans une politique de la terre br\u00fbl\u00e9e ? - Europe 1", "url": "https://www.europe1.fr/international/iran-afghanistan-irak-donald-trump-veut-il-se-lancer-dans-une-politique-de-terre-brulee-4006299", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T19:06:00Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGELa tentation de la politique de la terre br\u00fbl\u00e9e ? Battu dans les urnes, quand bien m\u00eame il refuse toujours de le reconna\u00eetre, Donald Trump tente-t-il de r\u00e9duire la marge de manuvre diplomat\u2026 [+2083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Europe 1"}, "urlToImage": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/international/iran-afghanistan-irak-donald-trump-veut-il-se-lancer-dans-une-politique-de-terre-brulee-4006299/56314286-1-fre-FR/Iran-Afghanistan-Irak-Donald-Trump-veut-il-se-lancer-dans-une-politique-de-terre-brulee.jpg"}, {"description": "Auteur d\u2019exploits avec son acolyte Fred Fugen en vol en wingsuit ou en Jetman, surnomm\u00e9 l\u2019\u00ab\u00a0homme volant\u00a0\u00bb, Vince Reffet est mort mardi.", "title": "Vince Reffet, l'\u00ab homme volant \u00bb fran\u00e7ais, meurt dans un accident lors d'un entra\u00eenement - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/11/17/sports-extremes-vince-reffet-l-homme-volant-francais-meurt-lors-d-un-entrainement-a-dubai_6060110_3382.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-11-17T19:03:02Z", "content": "Ag\u00e9 de 36\u00a0ans, il \u00e9tait connu pour \u00eatre entr\u00e9 dans un avion en plein vol en\u00a02017, mais aussi pour s\u00eatre \u00e9lanc\u00e9 de la plus haute tour du monde, la Burj Khalifa (828\u00a0m)\u00a0\u00e0 Duba\u00ef, pour avoir vol\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 \u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/17/250/0/3000/1500/1440/720/60/0/3d25115_5730183-01-06.jpg"}, {"description": "Netflix a enfin mis \u00e0 disposition la 4e saison de sa populaire s\u00e9rie \"The Crown\" et c'est l'occasion de d\u00e9couvrir l'arriv\u00e9e de Diana dans la famille royale britannique. Pour incarner la d\u00e9funte princesse des coeurs, c'est l'actrice Emma Corrin qui a \u00e9t\u00e9 chois\u2026", "title": "The Crown : Topless, Emma Corrin alias Diana, s'offre un shooting glamour - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/the-crown-topless-emma-corrin-alias-diana-s-offre-un-shooting-glamour_a412418/1", "author": "Thomas Montet", "publishedAt": "2020-11-17T17:29:00Z", "content": "Shocking ! Il vaudrait mieux que la reine Elizabeth II ne tombe pas sur le dernier num\u00e9ro de l'\u00e9dition britannique de GQ, au risque qu'elle en fasse un malaise. La jeune com\u00e9dienne Emma Corrin s'offr\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/41/24/18/@/5931737-nouvel-extrait-de-la-serie-the-crown-ne-opengraph_1200-2.jpg"}, {"description": "Sur les 2 500 migrants \u00e9vacu\u00e9s ce mardi 17 novembre d'un camp de fortune en Seine-Saint-Denis, quelque 200 personnes ont \u00e9t\u00e9 prises en charge temporairement en Seine-et-Marne.", "title": "Evacuation d'un camp de migrants : pr\u00e8s de 200 personnes mises \u00e0 l'abri en Seine-et-Marne - actu.fr", "url": "https://actu.fr/ile-de-france/melun_77288/evacuation-d-un-camp-de-migrants-pres-de-200-personnes-mises-a-l-abri-en-seine-et-marne_37538158.html", "author": "R\u00e9daction Melun", "publishedAt": "2020-11-17T17:19:51Z", "content": "Pr\u00e8s de 2 800 personnes ont \u00e9t\u00e9 prises en charge apr\u00e8s le d\u00e9mant\u00e8lement d\u2019un campement de fortune en Seine-Saint-Denis (\u00a9Dorine Goth/Actu93)\r\nApr\u00e8s le d\u00e9mant\u00e8lement d\u2019un campement de migrants en Sein\u2026 [+1565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/11/migrants.jpg"}, {"description": "Port\u00e9e par des \u00e9lus de gauche et des personnalit\u00e9s de la culture, la p\u00e9tition en ligne #No\u00eblSansAmazon appelle \u00e0 boycotter le site de vente en ligne pour soutenir le commerce de proximit\u00e9.\u00a0\u00c0 Saran, dans le Loiret, o\u00f9 Amazon emploie 2 000 personnes, ces critiq\u2026", "title": "\"\u00c7a permet \u00e0 plein d'int\u00e9rimaires d'avoir un emploi\": face \u00e0 l'appel au boycott d'Amazon, des salari\u00e9s d\u00e9fende - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/confinement/ca-permet-a-plein-d-interimaires-d-avoir-un-emploi-face-a-l-appel-au-boycott-d-amazon-des-salaries-defendent-l-entreprise_4185031.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T17:13:58Z", "content": "Port\u00e9e par des \u00e9lus de gauche et des personnalit\u00e9s de la culture, la p\u00e9tition en ligne #No\u00eblSansAmazon appelle \u00e0 boycotter le site de vente en ligne pour soutenir le commerce de proximit\u00e9.\u00a0\u00c0 Saran, d\u2026 [+2927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/UFDTwkBLwrBZAon-DUQnN4rtStA/1500x843/2020/11/17/phpz59qqh.jpg"}, {"description": "\"Je conc\u00e8de humblement \u00e0 Joe Biden que les Am\u00e9ricains ont donn\u00e9 leur r\u00e9ponse et ils m'ont dit 'tu es vir\u00e9, sors de l\u00e0\".", "title": "Donald Trump ne veut pas avouer sa d\u00e9faite, ce late-show le fait pour lui - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/trump-ne-veut-pas-avouer-sa-defaite-ce-late-show-americain-la-fait-pour-lui_fr_5fb3e7afc5b6a466467144d0", "author": "Claire Terv\u00e9", "publishedAt": "2020-11-17T17:04:19Z", "content": "\u00c9TATS-UNIS - \u00c0 d\u00e9faut d\u2019avoir le vrai, ce faux discours a le m\u00e9rite de nous faire rire. Donald Trump n\u2019en d\u00e9mord pas: il a gagn\u00e9 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine contre Joe Biden et les votes ont\u2026 [+1156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5fb3fa9e240000d129b04707.png?ops=1200_630"}, {"description": "L'autorit\u00e9 de la Concurrence a donn\u00e9 son feu vert au rachat, par le groupe allemand Aldi, de 554 magasins Leader Price et de deux magasins Casino. La transaction s'\u00e9l\u00e8verait \u00e0 735 millions d'euros", "title": "Economie : feu vert \u00e0 Aldi pour le rachat des magasins Leader Price - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/17/economie-feu-vert-a-aldi-pour-le-rachat-des-magasins-leader-price-8087126-705.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-11-17T16:57:45Z", "content": "L\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence a annonc\u00e9 mardi avoir donn\u00e9 son feu vert \u00e0 Aldi pour le rachat des magasins de l\u2019enseigne Leader Price au groupe fran\u00e7ais Casino, \u00ab\u00a0sous r\u00e9serve que 9\u00a0magasins soient c\u00e9d\u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/17/5fb400cd66a4bd507cfbc41e/golden/le-groupe-allemand-aldi.jpg"}, {"description": "Alors qu\u2019il tentait de couper les fils d\u2019un r\u00e9verb\u00e8re en pleine nuit en face de son domicile \u00e0 Saint-Leu-la-For\u00eat, un homme de 49 ans a re\u00e7u une balle dans la jambe. Le policier qui a tir\u00e9 a \u00e9t\u00e9 mis en examen.", "title": "Un homme gri\u00e8vement bless\u00e9 par un policier hors service - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/11/17/saint-leu-la-foret-un-homme-grievement-blesse-a-la-jambe-par-le-tir-d-un-policier-hors-service_6060089_3224.html", "author": "Nicolas Chapuis", "publishedAt": "2020-11-17T16:52:08Z", "content": "La voix est un peu confuse, embrouill\u00e9e par les antidouleurs, entrecoup\u00e9e par les bruits de fond de lh\u00f4pital. Elle est interrogative aussi. \u00ab\u00a0Ma jambe est\u00a0\u00bb, Jean-Marie S. h\u00e9site sur les mots. \u00ab\u00a0Comm\u2026 [+2735 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/17/249/0/4555/2277/1440/720/60/0/eddad91_313514122-000-1ta2w7.jpg"}, {"description": "Pour le r\u00e9alisateur Thomas Huchon, auteur d\u2019un documentaire sur les th\u00e9ories complotistes, le succ\u00e8s du film \u201cHold-up\u201d s\u2019explique par le laisser-faire des plateformes de diffusion. Mais il appelle surtout \u00e0 ne pas se r\u00e9signer face aux \u201cfake news\u201d.", "title": "Face au succ\u00e8s de \u201cHold-up\u201d, \u201cle travail de d\u00e9construction du mensonge reste essentiel\u201d - T\u00e9l\u00e9rama.fr", "url": "https://www.telerama.fr/ecrans/face-au-succes-de-hold-up-le-travail-de-deconstruction-du-mensonge-reste-essentiel-6745616.php", "author": "Etienne Labrunie,", "publishedAt": "2020-11-17T16:32:35Z", "content": "Pour le r\u00e9alisateur Thomas Huchon, auteur dun documentaire sur les th\u00e9ories complotistes, le succ\u00e8s du film Hold-up sexplique par le laisser-faire des plateformes de diffusion. Mais il appelle surtou\u2026 [+1245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telerama.fr"}, "urlToImage": "https://www.telerama.fr/sites/tr_master/files/styles/968x546/public/infodemic.jpg?itok=lG7IBDQu"}], "totalResults": 34}