{"status": "ok", "articles": [{"description": "Apr\u00e8s leur victoire face \u00e0 Chelsea (5-3) dans un match spectaculaire, les Reds ont re\u00e7u le troph\u00e9e r\u00e9compensant leur titre de champion d'Angleterre, mercredi soir.", "title": "Premier League : Liverpool a re\u00e7u son troph\u00e9e de champion - Foot - ANG - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Premier-league-liverpool-a-recu-son-trophee-de-champion/1154776", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-22T22:11:25Z", "content": "Cela faisait trente ans que les supporters de Liverpool attendaient ce moment. Ce mercredi, apr\u00e8s leur succ\u00e8s face \u00e0 Chelsea (5-3), \u00e0 Anfield, dans le cadre de la 37e journ\u00e9e de Premier League, les R\u2026 [+266 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jordan-henderson-le-capitaine-de-liverpool-souleve-le-trophee-de-la-premier-league-p-ellis-reut/1500000001359058/253:13,1599:1360-640-640-25/1d556.jpg"}, {"description": "Interrog\u00e9 apr\u00e8s la rencontre amicale remport\u00e9e par le PSG face au Celtic, l\u2019entra\u00eeneur des Bhoys, Neil Lennon en a profit\u00e9 pour s\u00e8chement tacler Neymar, auteur d\u2019un but et d\u2019une passe d\u00e9cisive.", "title": "PSG - Malaise : Cet \u00e9norme coup de gueule contre Neymar ! - Le 10 Sport", "url": "https://le10sport.com/football/ligue1/psg/psg-malaise-lentraineur-du-celtic-tacle-sechement-neymar-511920", "author": "La r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-22T21:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 22 juillet 2020 \u00e0 23h45 par La r\u00e9daction Interrog\u00e9 apr\u00e8s la rencontre amicale remport\u00e9e par le PSG face au Celtic, lentra\u00eeneur des Bhoys, Neil Lennon en a profit\u00e9 pour s\u00e8chement tacler Neym\u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/172498.jpeg"}, {"description": "L'une des victimes travaillait pour une ONG fran\u00e7aise, Action contre la Faim.", "title": "Nigeria : cinq humanitaires assassin\u00e9s par des djihadistes - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2827219-20200722-nigeria-cinq-humanitaires-assassines-jihadistes", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-07-22T20:45:13Z", "content": "Une rue de Sajeri, dans le nord-est du Nigeria (archives). AUDU ALI MARTE / AFP\r\nCinq humanitaires nig\u00e9rians, dont un employ\u00e9 de lONG fran\u00e7aise Action contre la Faim (ACF) ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par les djihad\u2026 [+1719 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/EjsaMHzPQ_OEQUU-HPSoHQ/648x360_rue-sajeri-nord-nigeria-archives.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : les hospitalisations en r\u00e9animation reculent encore, 212 clusters recens\u00e9s en France - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-les-hospitalisations-en-reanimation-reculent-encore-212-clusters-recenses-en-france_4053139.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T19:48:26Z", "content": "Au total, 6 366 personnes sont actuellement hospitalis\u00e9es pour une infection au Covid-19, dont 445 malades en r\u00e9animation.L'\u00e9pid\u00e9mie du Covid-19 a fait 7 morts depuis mardi dans les h\u00f4pitaux, portant\u2026 [+1391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s30d90h-7e1b/1500/843/21886767.jpg"}, {"description": "Alors que le port du masque est d\u00e9sormais obligatoire dans les lieux publics clos, le gouvernement va faire parvenir ces masques lavables \u00e0", "title": "Coronavirus : 40 millions de masques envoy\u00e9s aux Fran\u00e7ais les plus modestes - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-40-millions-de-masques-envoyes-aux-francais-les-plus-modestes-22-07-2020-8357319.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T19:36:00Z", "content": "Le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a indiqu\u00e9 mercredi sur France 2 que le gouvernement allait envoyer gratuitement 40 millions de masques grand public lavables aux 7 millions de Fran\u00e7ais les plu\u2026 [+1838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/65ANEOS5KG3GNW54AN5P2TWN4I.jpg"}, {"description": "A quatre jours de son d\u00e9placement \u00e0 Leicester, d\u00e9cisif pour la qualification des deux clubs en Ligue des champions, lors de la derni\u00e8re journ\u00e9e du Championnat d'Angleterre, Manchester United a \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9 par West Ham (1-1). Les Red Devils (3es) poss\u00e8dent n\u00e9\u2026", "title": "Angleterre : Manchester United, accroch\u00e9 par West Ham, double Leicester dans la course \u00e0 la C1 - Foot - ANG - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Angleterre-manchester-united-accroche-par-west-ham-double-leicester-dans-la-course-a-la-c1/1154703", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-07-22T19:00:44Z", "content": "On savait le Leicester - Manchester United de dimanche (17 heures), comptant pour la 38e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Championnat d'Angleterre, d\u00e9cisif pour l'attribution d'une place en Ligue des champions\u2026 [+2147 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mason-greenwood-a-inscrit-son-10e-but-en-premier-league-avec-manchester-united-c-ivill-pool-via/1500000001358974/0:0,1741:1160-640-427-25/f1f73.jpg"}, {"description": null, "title": "Enfants miracul\u00e9s d\u2019un incendie \u00e0 Grenoble. Une enqu\u00eate est ouverte pour \u00ab d\u00e9laissement \u00bb - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZmFpdHMtZGl2ZXJzL2luY2VuZGllL2VuZmFudHMtbWlyYWN1bGVzLWQtdW4taW5jZW5kaWUtYS1ncmVub2JsZS11bmUtZW5xdWV0ZS1lc3Qtb3V2ZXJ0ZS1wb3VyLWRlbGFpc3NlbWVudC02OTE1MjYz0gGOAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9mYWl0cy1kaXZlcnMvaW5jZW5kaWUvZW5mYW50cy1taXJhY3VsZXMtZC11bi1pbmNlbmRpZS1hLWdyZW5vYmxlLXVuZS1lbnF1ZXRlLWVzdC1vdXZlcnRlLXBvdXItZGVsYWlzc2VtZW50LTY5MTUyNjM?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T18:59:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le 12 juillet dernier, Ubisoft a diffus\u00e9 son Ubisoft Forward, nous permettant de conna\u00eetre les dates de sortie d'Assassin's Creed Valhalla, de Far Cry 6 et de Watch Dogs Legion. A la fin de la pr\u00e9sentation, qui nous a d'ailleurs permis de voir du gameplay pou\u2026", "title": "Le prochain Ubisoft Forward aura lieu en septembre - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1261693/le-prochain-ubisoft-forward-aura-lieu-en-septembre.htm", "author": "MalloDelic", "publishedAt": "2020-07-22T18:55:07Z", "content": "Le 12 juillet dernier, Ubisoft a diffus\u00e9 son Ubisoft Forward, nous permettant de conna\u00eetre les dates de sortie d'Assassin's Creed Valhalla, de Far Cry 6 et de Watch Dogs Legion.\r\nA la fin de la pr\u00e9se\u2026 [+615 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159544/1595443865-8578-card.jpg"}, {"description": "D\u00c9CRYPTAGE - Revirement spectaculaire, pour la premi\u00e8re fois, le pr\u00e9sident pr\u00f4ne les gestes barri\u00e8res et le port du masque.", "title": "Covid: Donald Trump d\u00e9couvre la r\u00e9alit\u00e9 de la pand\u00e9mie - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/international/covid-donald-trump-decouvre-la-realite-de-la-pandemie-20200722", "author": "Adrien Jaulmes", "publishedAt": "2020-07-22T18:48:00Z", "content": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial \u00e0 Washington\r\nPour la premi\u00e8re fois depuis le mois davril, Donald Trump a reconnu \u00e0 demi-mot que la situation des \u00c9tats-Unis face \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19 n\u00e9tait pas enti\u00e8rement sous \u2026 [+4866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/22/XVM4de7f94a-cc1e-11ea-bba7-62e28879044c.jpg"}, {"description": "D\u00e9sormais interdit de centre d'entra\u00eenement, St\u00e9phane Ruffier doit rencontrer les dirigeants de l'ASSE pour tenter de trouver une issue satisfaisante au conflit qui les oppose. ...", "title": "ASSE \u2013 Mercato : la porte du MHSC se referme d\u00e9finitivement pour Ruffier - But! Football Club", "url": "https://www.butfootballclub.fr/ligue-1/saint-etienne/asse-mercato-la-porte-du-mhsc-se-referme-definitivement-pour-ruffier/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T18:40:45Z", "content": "Ci-dessous, vous pouvez choisir quels types de cookies vous souhaitez accepter sur notre site internet. Cliquer sur le bouton \"Enregistrer les r\u00e9glages\" pour appliquer vos pr\u00e9f\u00e9rences.", "source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "urlToImage": "https://www.butfootballclub.fr/wp-content/uploads/Icon_DIB_011219_11_44-300x200.jpg"}, {"description": "Une juridiction sp\u00e9cialis\u00e9e vient d'accorder 28 793 euros au cod\u00e9tenu d'Adama Traor\u00e9 qui avait accus\u00e9 ce dernier de l'avoir agress\u00e9 sexuellement. Pour la justice, ces faits sont donc reconnus comme av\u00e9r\u00e9s.", "title": "28 793 \u20ac pour le cod\u00e9tenu d'Adama Traor\u00e9 victime d'agression sexuelle - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/07/22/pour-la-justice-adama-traore-a-bien-agresse-sexuellement-son-codetenu-8990138.php", "author": "Georges Lamarque avec AFP", "publishedAt": "2020-07-22T17:59:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Une juridiction sp\u00e9cialis\u00e9e vient d'accorder 28 793 euros au cod\u00e9tenu d'Adama Traor\u00e9 qui avait accus\u00e9 ce dernier de l'avoir agress\u00e9 sexuellement. Pour la justice, ces faits sont donc re\u2026 [+2361 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f187df33e454648b80a08f6/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Depuis le 19 juillet dernier, date de son\u00a0premier meeting de campagne en Caroline du Sud, o\u00f9 il a fondu en larmes en parlant d'avortement, avant de se saisir de son compte Twitter pour atomiser le clan Kardashian, Kanye West fait l'objet de toutes les rumeurs\u2026", "title": "Kanye West en crise : Kim Kardashian sort du silence et dit TOUT - Public", "url": "https://www.public.fr/News/Kanye-West-en-crise-Kim-Kardashian-sort-du-silence-et-dit-TOUT-1647909", "author": "Public", "publishedAt": "2020-07-22T17:40:00Z", "content": "Depuis le 19 juillet dernier, date de son\u00a0premier meeting de campagne en Caroline du Sud, o\u00f9 il a fondu en larmes en parlant d'avortement, avant de se saisir de son compte Twitter pour atomiser le cl\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Public"}, "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/kanye-west-en-crise-kim-kardashian-sort-du-silence-et-dit-tout-1647909/43763973-1-fre-FR/Kanye-West-en-crise-Kim-Kardashian-sort-du-silence-et-dit-TOUT.jpg"}, {"description": "Le patron de La Banque Postale part sur un constat de \u00ab\u00a0divergences de vues sur la gouvernance de CNP Assurances\u00a0\u00bb, dont le groupe est devenu actionnaire majoritaire cette ann\u00e9e. Il sera remplac\u00e9 dans les prochaines semaines.", "title": "R\u00e9my Weber quitte la direction de La Banque Postale - Les \u00c9chos", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/remy-weber-quitte-la-direction-de-la-banque-postale-1225621", "author": "Romain Gueugneau", "publishedAt": "2020-07-22T17:35:06Z", "content": "La Banque Postale a annonc\u00e9 ce mercredi soir le d\u00e9part de son patron, R\u00e9my Weber, en poste depuis octobre\u00a02013. Il quittera ses fonctions le 3\u00a0ao\u00fbt, apr\u00e8s la pr\u00e9sentation des r\u00e9sultats semestriels au\u2026 [+2249 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f1879103e454651d95d5705/1280x720/0603606587604-web-tete.jpg"}, {"description": "Deux cr\u00e8ches du quartier des Chartrons, \u00e0 Bordeaux, ont d\u00fb fermer suite \u00e0 des tests positifs au Covid-19", "title": "Coronavirus \u00e0 Bordeaux : deux cr\u00e8ches ferm\u00e9es aux Chartrons - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/22/coronavirus-a-bordeaux-deux-creches-fermees-aux-chartrons-7682462-2780.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-07-22T16:54:22Z", "content": "Deux cr\u00e8ches des Chartrons, \u00e0 Bordeaux, sont ferm\u00e9es suite \u00e0 des tests positifs au coronavirus. \u00c0 la cr\u00e8che des Chartrons, rue Leybardie, le multi-accueil Chartrons 1\u00a0ne re\u00e7oit plus de public depuis \u2026 [+1469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/22/5f186c3266a4bdab4fd490d0/golden/les-deux-structures-accueillent.jpg"}, {"description": "S\u00e9par\u00e9 de la m\u00e8re de l\u2019enfant, cet homme de 38 ans, condamn\u00e9 pour des faits de violences conjugales, ne donnait plus de nouvelles depuis sam", "title": "Avignon : le p\u00e8re d\u2019une fillette disparue arr\u00eat\u00e9 seul, l\u2019enfant toujours recherch\u00e9e - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/avignon-le-pere-d-une-fillette-disparue-arrete-seul-l-enfant-toujours-recherchee-22-07-2020-8357223.php", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T16:45:00Z", "content": "Samedi, son ex-compagne avait alert\u00e9 les autorit\u00e9s apr\u00e8s avoir re\u00e7u des messages tr\u00e8s inqui\u00e9tants de sa part. Le trentenaire qui avait disparu avec sa fille de 11 ans, samedi, dans le secteur de Vill\u2026 [+846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/ALPB6KIKTYPEUOPJXUMFLMJZBM.jpg"}, {"description": "C\u2019est la premi\u00e8re fois, depuis la cr\u00e9ation de France T\u00e9l\u00e9visions en 1992, qu\u2019un dirigeant est reconduit \u00e0 la t\u00eate du groupe audiovisuel", "title": "France T\u00e9l\u00e9visions : Delphine Ernotte obtient un deuxi\u00e8me mandat de cinq ans - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/medias/2827163-20200722-france-televisions-delphine-ernotte-obtient-deuxieme-mandat-cinq-ans", "author": "C.R. avec AFP", "publishedAt": "2020-07-22T16:10:41Z", "content": "Delphine Ernotte lors de son audition devant le CSA le 21 juillet 2020 Jacques Witt/SIPA\r\nElle avait, face \u00e0 elle, sept adversaires. Pr\u00e9sidente de France T\u00e9l\u00e9visions\u00a0depuis le 22\u00a0ao\u00fbt 2015, \r\nDelphin\u2026 [+1515 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/wKD2WTVWS4e1H70yZSEMNA/648x360_delphine-ernotte-lors-audition-devant-csa-21-juillet-2020.jpg"}, {"description": "Son fils va mieux, elle reprend le chemin des plateaux et Sophie Marceau retrouv\u00e9 l\u2019amour avec Richard Caillat.", "title": "Sophie Marceau, un bonheur n'arrive jamais seul - Paris Match", "url": "https://www.parismatch.com/People/Sophie-Marceau-un-bonheur-n-arrive-jamais-seul-1695271", "author": "Paris Match", "publishedAt": "2020-07-22T15:55:00Z", "content": "Son fils va mieux, elle reprend le chemin des plateaux et Sophie Marceau retrouv\u00e9 lamour avec Richard Caillat. Dans le parfum de la Corse, cest une autre Sophie Marceau qui resurgit. Comme un ciel qu\u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/sophie-marceau-un-bonheur-n-arrive-jamais-seul-1695271/27638305-1-fre-FR/Sophie-Marceau-un-bonheur-n-arrive-jamais-seul.jpg"}, {"description": "Alors que le lien entre coronavirus et maladie de Kawasaki est d\u00e9sormais \u00e9tabli, plusieurs parents nous demandent quand s\u2019inqui\u00e9ter. On vous explique.", "title": "Maladie de Kawasaki : quels sont les sympt\u00f4mes chez l\u2019enfant et quand faut-il s\u2019inqui\u00e9ter? - La Voix du Nord", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/842686/article/2020-07-22/maladie-de-kawasaki-quels-sont-les-symptomes-chez-l-enfant-et-quand-faut-il-s", "author": "Par B\u00e9atrice Quintin", "publishedAt": "2020-07-22T15:48:00Z", "content": "Alors que les admissions denfants dans les h\u00f4pitaux parisiens sont en hausse, plusieurs lecteurs nous interrogent dans le groupe Facebook La Voix solidaire : ensemble, trouvons les r\u00e9ponses \u00e0 vos que\u2026 [+1743 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2018/02/19/node_842686/48270294/public/2018/02/19/B9714798248Z.1_20180219170625_000%2BGI8AO28G2.1-0.jpg?itok=BUM22MKl1595433178"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : ce que l'on sait des deux projets de vaccins parmi les plus prometteurs - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-ce-que-l-on-sait-des-deux-projets-de-vaccins-parmi-les-plus-prometteurs_4051981.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T15:46:36Z", "content": "Deux vaccins test\u00e9s sur les humains ont produit une r\u00e9ponse immunitaire encourageante contre le Covid-19, selon les r\u00e9sultats de deux essais cliniques publi\u00e9s lundi dans la revue m\u00e9dicale britannique\u2026 [+5978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s30cd8e-0c93/1500/843/21879903.jpg"}, {"description": "Il aura seulement fallu attendre un an pour voir d\u00e9barquer le successeur du ROG Phone 2. Logiquement affubl\u00e9 du chiffre 3, ce nouveau mod\u00e8le vient parfaire la pr\u00e9c\u00e9dente version, sans oublier d'y apporter sa touche.", "title": "Asus ROG Phone 3 : la nouvelle b\u00eate de course des smartphones gaming - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/asus-rog-phone-3-la-nouvelle-bete-de-course-des-smartphones-gaming-n152755.html", "author": "Kevin Hiot", "publishedAt": "2020-07-22T15:30:00Z", "content": "Il aura seulement fallu attendre un an pour voir d\u00e9barquer le successeur du ROG Phone 2. Logiquement affubl\u00e9 du chiffre 3, ce nouveau mod\u00e8le vient parfaire la pr\u00e9c\u00e9dente version, sans oublier d'y app\u2026 [+4750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152755/9eaa12ae-asus-rog-phone-3-la-nouvelle-bete-de-course-des-smartphones-gaming__908_512__0-490-8495-5280.jpeg"}], "totalResults": 34}