{"status": "ok", "articles": [{"description": "Encore une fois aujourd'hui, la plan\u00e8te football s'est enflamm\u00e9e, gr\u00e2ce notamment \u00e0 beaucoup de rumeurs transferts. D\u00e9couvrez les immanquables !", "title": "Le Bar\u00e7a aurait trouv\u00e9 le successeur d'Andres Iniesta, un nouveau pr\u00e9tendant pour Neymar, Andoni Zu... - Onze Mondial", "url": "https://www.onzemondial.com/liga/2019-2020/le-barca-aurait-trouve-le-successeur-d-andres-iniesta-un-nouveau-pretendant-pour-neymar-andoni-zubizarreta-quitte-l-om-les-immanquables-du-jour-218269", "author": "La r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-14T22:04:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Onzemondial.com"}, "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/218269/123356/1200-L-europe.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain accuse son pr\u00e9d\u00e9cesseur et le FBI d\u2019avoir \u00ab\u00a0pi\u00e9g\u00e9\u00a0\u00bb le g\u00e9n\u00e9ral Michael Flynn dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur la Russie", "title": "Qu\u2019est-ce que l'\u00ab Obamagate \u00bb, ce \u00ab crime politique \u00bb qui obs\u00e8de Donald Trump - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2779339-20200514-obamagate-crime-politique-obsede-donald-trump", "author": "Philippe Berry", "publishedAt": "2020-05-14T21:39:46Z", "content": "Donald Trump et Barack Obama lors de l'inauguration pr\u00e9sidentielle, le 20 janvier 2017 \u00e0 Washington. Andrew Harnik/AP/SIPA\r\nDe notre correspondant aux Etats-Unis,\r\n\u00ab\u00a0OBAMAGATE fait passer le Watergate pour un truc de rien du tout.\u00a0\u00bb Dimanche dernier, Donald T\u2026 [+4238 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/0sN_PrckSI-pcuMXcxAv2w/648x360_donald-trump-barack-obama-lors-inauguration-presidentielle-20-janvier-2017-washington.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. Recours d\u2019une m\u00e8re contre la non-r\u00e9ouverture des \u00e9coles maternelles \u00e0 Bobigny - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvaWxlLWRlLWZyYW5jZS9ib2JpZ255LTkzMDAwL2Nvcm9uYXZpcnVzLXJlY291cnMtZC11bmUtbWVyZS1jb250cmUtbGEtbm9uLXJlb3V2ZXJ0dXJlLWRlcy1lY29sZXMtbWF0ZXJuZWxsZXMtYm9iaWdueS02ODM1NzA20gGXAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9pbGUtZGUtZnJhbmNlL2JvYmlnbnktOTMwMDAvY29yb25hdmlydXMtcmVjb3Vycy1kLXVuZS1tZXJlLWNvbnRyZS1sYS1ub24tcmVvdXZlcnR1cmUtZGVzLWVjb2xlcy1tYXRlcm5lbGxlcy1ib2JpZ255LTY4MzU3MDY?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T21:35:47Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "VOYAGE - En r\u00e9ponse aux mesures de quarantaine voulues par l'Espagne pour les \u00e9trangers entrant sur son territoire, la France a d\u00e9cid\u00e9 d'imposer \u00e0 son tour une \"quatorzaine\" aux voyageurs espagnols \u00e0 leur arriv\u00e9e dans notre pays.", "title": "La France va imposer une quarantaine aux personnes en provenance d'Espagne - LCI", "url": "https://www.lci.fr/international/deconfinement-coronavirus-covid-19-la-france-repond-a-l-espagne-et-va-imposer-une-quarantaine-aux-personnes-en-provenance-de-la-peninsule-iberique-2153838.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-05-14T21:10:02Z", "content": "\"La France imposera cette mesure de quatorzaine \u00e0 partir du moment o\u00f9 l'Espagne le fera, sur un principe de r\u00e9ciprocit\u00e9\", a justifi\u00e9 la pr\u00e9sidence. Si cette mesure est mise en place, elle ne concernera cependant pas les travailleurs frontaliers, \"ni plusieurs\u2026 [+1008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/images-d-illustration-voyages-en-avion-972091-0@1x.jpeg"}, {"description": "Hayat Boumeddiene, la compagne d'Amedy Coulibaly, est vis\u00e9e par une nouvelle enqu\u00eate antiterroriste depuis le mois d'avril 2020.", "title": "Attentats de janvier 2015: la compagne de l'un des auteurs, Amedy Coulibaly, vis\u00e9e par une nouvelle enqu\u00eate antiterroriste - BFMTV.COM", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/attentats-de-janvier-2015-la-compagne-de-l-un-des-auteurs-amedy-coulibaly-visee-par-une-nouvelle-enquete-antiterroriste-1913989.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-14T21:09:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/911/7b4b4296ed1e2941f949749a20866.jpeg"}, {"description": "", "title": "VIDEO. Vaccin contre le Covid-19 : l'ensemble des pays seront \"servis en m\u00eame temps\", assure le pr\u00e9sident d... - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/polemique-sanofi-pointe-du-doigt-dans-la-guerre-du-vaccin_3964483.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T20:36:46Z", "content": "\"Je vais \u00eatre extr\u00eamement clair, il n'y aura aucune avance particuli\u00e8re d'aucun pays.\" Invit\u00e9 dAnne-Sophie Lapix sur le plateau du 20 heures de France 2, jeudi 14 mai, Serge Weinberg, pr\u00e9sident de Sanofi, a tent\u00e9 de d\u00e9samorcer la pol\u00e9mique apr\u00e8s les propos du\u2026 [+1768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzkivso-64d2/1500/843/21513407.jpg"}, {"description": "", "title": "D\u00e9confinement : le ministre de l'Economie \u00e9carte le r\u00e9tablissement de l'ISF et toute hausse d'imp\u00f4ts - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/deconfinement-le-ministre-de-l-economie-ecarte-le-retablissement-de-l-isf-et-toute-hausse-d-impots_3964493.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T19:43:33Z", "content": "Bruno Le Maire\u00a0a soulign\u00e9 l'importance de mobiliser pour la reprise l'\u00e9pargne des Fran\u00e7ais, qui ont r\u00e9duit leur consommation.\r\nUne reprise timide. \"L'\u00e9conomie fran\u00e7aise red\u00e9marre doucement\", a estim\u00e9 jeudi 14 mai sur BFMTV le ministre de l'Economie Bruno Le M\u2026 [+1883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzkj1qr-4bf7/1500/843/21519599.jpg"}, {"description": "Alors que depuis plusieurs jours des rumeurs court \u00e0 propos de la vente de l&#39", "title": "Marseille : Un magazine \u00e9conomique d\u00e9ment la vente du club - Foot National", "url": "http://www.foot-national.com/foot-marseille-un-magazine-economique-dement-la-vente-du-club-133493.html", "author": "foot-national.com", "publishedAt": "2020-05-14T19:01:41Z", "content": "jeudi 14 mai 2020 \u00e0 21:00 -Article \u00e9crit par La R\u00e9daction - R\u00e9agir \u00e0 cet article\r\n + DE LIENS :|Comp\u00e9tition \u009bLigue 1 |\r\nAlors que depuis plusieurs jours des rumeurs court \u00e0 propos de la vente de l'Olympique de Marseille, Challenges, un magazine \u00e9conomique, a \u2026 [+1429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot-national.com"}, "urlToImage": "http://www.foot-national.com/content/photos/700/20170227iconsport_win_260217_01_23773.jpg"}, {"description": "L\u2019actrice \u00e2g\u00e9e 63 ans a succomb\u00e9 \u00e0 une crise cardiaque\u00a0\u00e0 Rome, mi-avril", "title": "Patricia Millardet, actrice de \u00ab La Boum 2 \u00bb et \u00ab La Mafia \u00bb, est morte - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/2779311-20200514-patricia-millardet-actrice-boum-2-mafia-morte", "author": "C.P.", "publishedAt": "2020-05-14T18:09:32Z", "content": "L'actrice Patricia Millardet en 1985 sur le tournage du t\u00e9l\u00e9film ROCHE/TF1/SIPA\r\nLa com\u00e9dienne Patricia Millardet est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 13\u00a0avril des suites dune crise cardiaque \u00e0 lh\u00f4pital\u00a0San Camillo de Rome, o\u00f9 elle r\u00e9sidait depuis de nombreuses ann\u00e9es, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 me\u2026 [+1433 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/KXZaHtLMTKGAIlQDOlE5mw/648x360_actrice-patricia-millardet-1985-tournage-telefilm-strip-tease-tf1.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s Square Enix ou encore Activision Blizzard, c'est au tour d'Ubisoft de nous faire part de son bilan financier pour l'exercice 2019/2020 clos le 31 mars dernier. Pour l'ann\u00e9e 2019/2020, l'entreprise fran\u00e7aise d\u00e9clare avoir un chiffre d'affaires net en bai\u2026", "title": "Ubisoft - Un chiffre d'affaires en baisse malgr\u00e9 le succ\u00e8s des jeux services - jeuxvideo.com", "url": "http://www.jeuxvideo.com/news/1225268/ubisoft-un-chiffre-d-affaires-en-baisse-malgre-le-succes-des-jeux-services.htm", "author": "JeromeJoffard", "publishedAt": "2020-05-14T18:04:24Z", "content": "Apr\u00e8s Square Enix ou encore Activision Blizzard, c'est au tour d'Ubisoft de nous faire part de son bilan financier pour l'exercice 2019/2020 clos le 31 mars dernier.\r\nPour l'ann\u00e9e 2019/2020, l'entreprise fran\u00e7aise d\u00e9clare avoir un chiffre d'affaires net en ba\u2026 [+4754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "http://image.jeuxvideo.com/medias-md/158948/1589479461-1959-card.jpg"}, {"description": "LA V\u00c9RIFICATION - Une personne parlant dans un environnement confin\u00e9 \u00e9met des gouttelettes pouvant rester en suspension entre 8 et 14 minutes, selon une r\u00e9cente \u00e9tude am\u00e9ricaine.", "title": "Le coronavirus se propage-t-il vraiment par la parole ? - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/le-coronavirus-se-propage-t-il-vraiment-par-la-parole-nbsp-20200514", "author": "Damien Mascret", "publishedAt": "2020-05-14T17:41:00Z", "content": "LA QUESTION. Le SARS-Cov-2 est un virus respiratoire qui se propage d'individus \u00e0 individus. Une \u00e9tude publi\u00e9e le 13 mai dans les comptes rendus de l'Acad\u00e9mie des sciences des \u00c9tats-Unis (PNAS) indique qu'une personne parlant dans un environnement confin\u00e9 \u00e9me\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/05/14/bdf24974b11d84cb309ec0400706f1c21eaae1e5299647884a63588b90fad682.jpeg"}, {"description": "Il semblerait que Thibault Garcia fasse quelques infid\u00e9lit\u00e9s \u00e0 sa femme\u2026 Apr\u00e8s avoir fouill\u00e9 dans son t\u00e9l\u00e9phone, Jessica Thivenin tombe sur des photos qu\u2019elle aurait aim\u00e9 \u00e9viter.", "title": "Jessica Thivenin et Thibault Garcia en rupture suite \u00e0 une tromperie ? Elle pousse un \u00e9norme coup de gueule \u00ab Tu me d\u00e9go\u00fbtes \u00bb - Public.fr", "url": "https://www.public.fr/Toutes-les-photos/Jessica-Thivenin-et-Thibault-Garcia-en-rupture-suite-a-une-tromperie-Elle-pousse-un-enorme-coup-de-gueule-Tu-me-degoutes-1641677", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T17:40:00Z", "content": "Dure p\u00e9riode pour la candidate des Marseillais. En pleine guerre \u00e0 coups de vid\u00e9os interpos\u00e9es sur les r\u00e9seaux sociaux avec Jazz, Jessica Thivenin doit aussi faire face \u00e0 un moment de doute dans son couple\r\nAvant ou pendant le confinement, Jessica Thivenin a \u2026 [+2008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Public.fr"}, "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/toutes-les-photos/jessica-thivenin-et-thibault-garcia-en-rupture-suite-a-une-tromperie-elle-pousse-un-enorme-coup-de-gueule-tu-me-degoutes-1641677/43632823-1-fre-FR/Jessica-Thivenin-et-Thibault-Garcia-en-rupture-suite-a-une-tromperie-Elle-pousse-un-enorme-coup-de-gueule-Tu-me-degoutes.jpg"}, {"description": "La Direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9 fait savoir par ailleurs que 2 299 patients sont toujours suivis dans les services de r\u00e9animation.", "title": "Coronavirus en France : 351 nouveaux d\u00e9c\u00e8s recens\u00e9s, 27 425 morts au total - Le Parisien", "url": "http://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-en-france-351-nouveaux-deces-recenses-27-425-morts-au-total-14-05-2020-8317341.php", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T17:36:00Z", "content": "A mesure que l'on entre dans le d\u00e9confinement, la nouvelle vie des Fran\u00e7ais s'organise. Au gr\u00e9 des annonces gouvernementales, des \u00e9coliers retournent \u00e0 l'\u00e9cole, des entreprises ouvrent leurs portes. Et les vacances estivales vont pouvoir \u00eatre organis\u00e9es. L'\u00e9p\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/55W6END4MQMLLPV3JXDVVNPPDQ.jpg"}, {"description": "C'est confirm\u00e9, Grand Theft Auto V sera bien offert gratuitement sur Epic Games Store \u00e0 compter de maintenant, et ce jusqu'au 21 mai 17h. Du moins quand les serveurs de la boutique en ligne auront r\u00e9ussi...", "title": "GTA 5 gratuit en ouverture des soldes Epic Games Store - Gamekult", "url": "https://www.gamekult.com/actualite/gta-5-gratuit-en-ouverture-des-soldes-epic-games-store-3050827831.html", "author": "Nicolas Verlet", "publishedAt": "2020-05-14T16:20:26Z", "content": "Cette fonctionnalit\u00e9 est reserv\u00e9e aux abonn\u00e9s Premium.\r\nVous ne voulez pas de publicit\u00e9 ?Daccord, mais...\r\nOn ne va pas se mentir, vous ne lisez Gamekult gratuitement que parce que la publicit\u00e9 paye nos salaires \u00e0 votre place. Et c'est OK, on aime bien l'arge\u2026 [+311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamekult.com"}, "urlToImage": "https://d3isma7snj3lcx.cloudfront.net/optim/images/news/30/3050827831/gta-v-gratuit-en-ouverture-des-soldes-epic-games-store-659192be__w854.jpg"}, {"description": "Le minist\u00e8re des Arm\u00e9es et Airbus, en tant que chef de file, associ\u00e9 \u00e0 Dassault Aviation et l'italien Leonardo, n'ont toujours pas trouv\u00e9 d'accord sur le lancement du programme de drone MALE europ\u00e9en.", "title": "Eurodrone : toujours pas d'accord entre le minist\u00e8re des Arm\u00e9es et Airbus - La Tribune", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/aeronautique-defense/eurodrone-toujours-pas-d-accord-entre-le-ministere-des-armees-et-airbus-847821.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T16:17:00Z", "content": "Les mois passent, mais les trois industriels (Airbus en tant que chef de file, Dassault Aviation et Leonardo) et le minist\u00e8re des Arm\u00e9es n'ont toujours pas trouv\u00e9 d'accord sur le lancement du programme de drone MALE europ\u00e9en. Toutes les dates butoirs ont \u00e9t\u00e9 \u2026 [+932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Latribune.fr"}, "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/982731/drone-male-europeen-dassault-airbus-leonardo.jpg"}, {"description": "[ATTESTATION 100\u00a0KILOMETRES] La nouvelle attestation, \u00e0 pr\u00e9senter au format papier ou num\u00e9rique pour parcourir plus de 100\u00a0kilom\u00e8tres hors de son d\u00e9partement de r\u00e9sidence, est disponible. Voici les liens pour t\u00e9l\u00e9charger le PDF ou g\u00e9n\u00e9rer le QR code sur son s\u2026", "title": "Attestation 100 km : t\u00e9l\u00e9chargez ou g\u00e9n\u00e9rez la d\u00e9claration... - JDN", "url": "https://www.journaldunet.com/patrimoine/guide-des-finances-personnelles/1491239-attestation-100-km-telechargez-ou-generez-la-declaration-de-deplacement-14-mai-2020/", "author": "Justine Gay", "publishedAt": "2020-05-14T16:07:54Z", "content": "[ATTESTATION 100\u00a0KILOMETRES] La nouvelle attestation, \u00e0 pr\u00e9senter au format papier ou num\u00e9rique pour parcourir plus de 100\u00a0kilom\u00e8tres hors de son d\u00e9partement de r\u00e9sidence, est disponible. Voici les liens pour t\u00e9l\u00e9charger le PDF ou g\u00e9n\u00e9rer le QR code sur son s\u2026 [+8217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journaldunet.com"}, "urlToImage": "https://img-0.journaldunet.com/_mLV3WuykuXarGxR2PWLNOhXm5Y=/540x/smart/9bd3f7c241ee405789ce657ddb164e77/ccmcms-jdn/15606773.jpg"}, {"description": "SAISON 2021 - Carlos Sainz Jr. s'est exprim\u00e9 apr\u00e8s l'annonce officielle de son transfert chez Ferrari en 2021. L'Espagnol a reconnu qu'il r\u00e9alisait son r\u00eave.", "title": "Formule 1 : Nouvelle recrue de Ferrari, Sainz r\u00e9alise son \"r\u00eave\" - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/formule-1/saison-2021/2021/formule-1-nouvelle-recrue-de-ferrari-sainz-realise-son-reve_sto7749179/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-05-14T15:46:44Z", "content": "Le march\u00e9 des transferts pour la saison 2021 de F1 a battu son plein ce jeudi : \r\nDaniel Ricciardo s'est engag\u00e9 chez McLaren et Carlos Sainz Jr. remplacera Sebastian Vettel chez Ferrari. Sur les r\u00e9seaux sociaux, l'Espagnol a indiqu\u00e9 qu'il r\u00e9alisait \"un r\u00eave\".\u2026 [+1178 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/01/22/2758944-57000890-2560-1440.jpg"}, {"description": "R\u00e9volt\u00e9 par la d\u00e9cision de stopper d\u00e9finitivement la saison de Ligue 1, Jean-Michel Aulas a interpell\u00e9 les parlementaires en critiquant vivement le gouvernement.\r\nPour le pr\u00e9sident de l\u2019Olympique Lyonnais, il n\u2019est pas trop tard pour reprendre la saison\u2026", "title": "OL : Jean-Jacques Bourdin d\u00e9truit Aulas, c'est pas tr\u00e8s net - Foot01.com", "url": "https://www.foot01.com/equipe/ol/ol-jean-jacques-bourdin-detruit-aulas-c-est-pas-tres-net,349171", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-14T15:36:34Z", "content": "R\u00e9volt\u00e9 par la d\u00e9cision de stopper d\u00e9finitivement la saison de Ligue 1, Jean-Michel Aulas a interpell\u00e9 les parlementaires en critiquant vivement le gouvernement.\r\nPour le pr\u00e9sident de lOlympique Lyonnais, il nest pas trop tard pour reprendre la saison. Mais c\u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/14/ol-bourdin-detruit-aulas-ca-fait-du-bruit-icon_dim_040518_79_120,284779.jpg"}, {"description": "Avec le d\u00e9confinement, la reprise partielle de l'\u00e9cole, la question de la garde des enfants se pose pour les familles. Les grands-parents peuvent-ils \u00eatre sollicit\u00e9s sans risque ?", "title": "D\u00e9confinement : les grands-parents peuvent-ils retrouver et garder leurs petits-enfants\u202f? - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/14/deconfinement-les-grands-parents-peuvent-ils-retrouver-et-garder-leurs-petits-enfants-7484194-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-05-14T15:25:47Z", "content": "Depuis ce lundi 11\u00a0mai, pr\u00e8s de 400\u00a0000\u00a0entreprises ont relanc\u00e9 leur activit\u00e9. Alors que les parents continuent le t\u00e9l\u00e9travail ou ont r\u00e9investi leur poste, les enfants ont repris le chemin de l\u2019\u00e9cole. Mais pas tous, et pas tous les jours.\r\n&gt;&gt; A lire aus\u2026 [+4114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/14/5ebd7b2166a4bdd835411504/golden/sur-l-attestation-officielle.jpg"}, {"description": "Le coronavirus responsable du Covid-19 pourrait devenir end\u00e9mique et ne jamais dispara\u00eetre totalement, a pr\u00e9venu mercredi l'OMS, alors que le bilan des d\u00e9c\u00e8s...", "title": "Le coronavirus pourrait ne jamais dispara\u00eetre, selon l'OMS - FRANCE 24", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=r8TfZP3F1b0", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T13:16:19Z", "content": "Le coronavirus responsable du Covid-19 pourrait devenir end\u00e9mique et ne jamais dispara\u00eetre totalement, a pr\u00e9venu mercredi l'OMS, alors que le bilan des d\u00e9c\u00e8s approche des 300 000 morts dans le monde.\r\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/yo\u2026 [+228 chars]", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/r8TfZP3F1b0/maxresdefault.jpg"}], "totalResults": 34}