{"status": "ok", "articles": [{"description": "Deuxi\u00e8me femme de l\u2019histoire am\u00e9ricaine \u00e0 si\u00e9ger au sein de la Cour supr\u00eame, ic\u00f4ne de la gauche progressiste, cette juriste devenue ph\u00e9nom\u00e8ne culturel avait fait de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes son combat.", "title": "Ruth Bader Ginsburg, juge \u00e0 la Cour supr\u00eame des Etats-Unis, est morte \u00e0 l'\u00e2ge de 87 ans - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/09/19/ruth-bader-ginsburg-juge-a-la-cour-supreme-des-etats-unis-est-morte-a-l-age-de-87-ans_6052805_3382.html", "author": "Gilles Paris", "publishedAt": "2020-09-18T23:55:59Z", "content": "La juge Ruth Bader Ginsburg, \u00e0 la Cour supr\u00eame, \u00e0 Washington, le 29 septembre 2009. MANDEL NGAN / AFP\r\nLa juriste am\u00e9ricaine Ruth Bader Ginsburg est morte, vendredi 18\u00a0septembre, \u00e0 l\u00e2ge de 87\u00a0ans des\u2026 [+2803 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/18/529/0/3500/1747/1440/720/60/0/6ff3a5f_5355110-01-06.jpg"}, {"description": "D\u00e9\u00e7u du manque de r\u00e9alisme de l'Olympique Lyonnais face \u00e0 N\u00eemes (0-0), Rudi Garcia regrette une nouvelle perte de points.", "title": "Rudi Garcia apr\u00e8s OL-N\u00eemes : \u00ab C'est de notre faute \u00bb - Foot - L1 - OL - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Rudi-garcia-apres-ol-nimes-c-est-de-notre-faute/1173466", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-18T22:33:46Z", "content": "Rudi Garcia (entra\u00eeneur de Lyon, apr\u00e8s le nul contre N\u00eemes)\u00a0: \u00ab\u00a0C'est \u00e9videmment une contre-performance. Nous avons manqu\u00e9 de r\u00e9alisme. Cela fait trois matches o\u00f9 nous avons les occasions pour marque\u2026 [+949 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001382567/640/0"}, {"description": "Quatre \u00c9tats ont ouvert d\u00e8s vendredi leurs bureaux de vote pour permettre \u00e0 leurs citoyens de d\u00e9poser un bulletin par anticipation. Premier constat: la participation d\u00e9passe les attentes.", "title": "Pr\u00e9sidentielle: premi\u00e8res foules dans les bureaux de vote am\u00e9ricains - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/presidentielle-premieres-foules-dans-les-bureaux-de-vote-americains-20200919", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-09-18T22:04:00Z", "content": "\u00abIl n'y a rien de plus important\u00bb. Affrontant parfois plusieurs heures d'attente, masqu\u00e9s contre le Covid-19, les \u00e9lecteurs se sont press\u00e9s, vendredi dans les bureaux de vote de Virginie, l'un des pr\u2026 [+3883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/09/18/7436fcda0c9fb2a1f0fdf87afa6a83689f057e6d0e471fc5b2b2c1f546c2fa0f.jpeg"}, {"description": "Qui c'est les plus forts ? \u00c9videmment c'est les Verts.", "title": "Les notes de l'\u00e9pisode 4 de Koh Lanta / France / Koh Lanta / J4 / SOFOOT.com - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/les-notes-de-l-episode-4-de-koh-lanta-488602.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-18T21:34:00Z", "content": "Qui c'est les plus forts ? \u00c9videmment c'est les Verts. Et du coup, \u00e7a a chauff\u00e9 pour toutes les autres tribus dans cet \u00e9norme \u00e9pisode de Koh Lanta.\r\nLes notes de l'\u00e9pisode 4 de Koh LantaTeam Vualiku \u2026 [+4232 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-mention-488602.png"}, {"description": "En ouverture de la saison 2020-2021 de Bundesliga, le Bayern Munich et Schalke 04 s'affrontaient ce vendredi soir. Et \u00e0 l'Allianz Arena, les Bavarois se sont facilement impos\u00e9s sur le score de 8-0 ! D\u00e9j\u00e0 une balade bavaroise.", "title": "Bundesliga : le Bayern Munich s'amuse d\u00e9j\u00e0 en infligeant un 8-0 \u00e0 Schalke 04 ! - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a3806069125429067893-bundesliga-le-bayern-munich-samuse-deja-en-infligeant-un-8-0-a-schalke-04", "author": "Tom Monegier", "publishedAt": "2020-09-18T20:24:13Z", "content": "Presque trois mois apr\u00e8s la 34e et derni\u00e8re journ\u00e9e de l'exercice pr\u00e9c\u00e9dent, remport\u00e9 par le Bayern Munich, la Bundesliga effectuait son grand retour ce vendredi soir ! En ouverture de cette nouvelle\u2026 [+2477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/gnabry-sane-munich-2020.jpg"}, {"description": "MORTALIT\u00c9 \u2013 Selon une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e en France, le Covid-19 pourrait \u00eatre \u00e0 l\u2019origine d\u2019une surmortalit\u00e9 par cancers de 2 \u00e0 5% dans les cinq ann\u00e9es \u00e0 venir. En cause, les retards de prise en charge durant la premi\u00e8re vague de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.", "title": "Vers une surmortalit\u00e9 par cancers \u00e0 cause du coronavirus ? - LCI", "url": "https://www.lci.fr/sante/covid-19-pandemie-inquituedes-deuxieme-vague-vers-une-surmortalite-par-cancers-a-cause-du-coronavirus-2164983.html", "author": "IN avec AFP", "publishedAt": "2020-09-18T20:18:02Z", "content": "Si le nombre de morts du coronavirus est actualis\u00e9 chaque soir par les autorit\u00e9s sanitaires \u2013 il y en a plus de 31.000 en France \u2013 le nombre de d\u00e9c\u00e8s indirectement imputables \u00e0 la pand\u00e9mie est, lui, \u2026 [+1920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/hopital-saint-louis-illustration-aaa1ba-0@1x.jpeg"}, {"description": "", "title": "Interrog\u00e9 sur le port de \"tenues correctes\" au lyc\u00e9e, Emmanuel Macron pr\u00f4ne le \"bon sens\" - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/politique/emmanuel-macron/interroge-sur-le-port-de-tenues-correctes-au-lycee-emmanuel-macron-prone-le-bon-sens_4110949.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T20:03:00Z", "content": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s'est montr\u00e9 r\u00e9tiencent \u00e0 se \"m\u00ealer de tout\", expliquant que le bon sens valait mieux \"qu'un long r\u00e8glement en la mati\u00e8re\".Emmanuel Macron n'a pas voulu vendredi 18 sept\u2026 [+1748 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s692bod-9d58/1500/843/22184559.jpg"}, {"description": "Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 rep\u00e9rer un \u00e9trange easter-egg dans le keynote de mardi d\u00e9di\u00e9 aux nouvelles Apple\u00a0Watch et aux nouveaux iPad. \u00c0 partir de 44\u00a0minutes et 15\u00a0secondes, on voit un \u00e9l\u00e8ve utiliser sa tablette et \u00e9crire \u00ab\u00a0Due by Sept 30th\u00a0\u00bb, que l\u2019on pourrai\u2026", "title": "Mais que va-t-il se passer le 30 septembre ? \ud83e\udd14 - MacGeneration", "url": "https://www.macg.co/galerie/2020/09/mais-que-va-t-il-se-passer-le-30-septembre-116571", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T19:41:15Z", "content": "Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 rep\u00e9rer un \u00e9trange easter-egg dans le keynote de mardi d\u00e9di\u00e9 aux nouvelles Apple\u00a0Watch et aux nouveaux iPad. \u00c0 partir de 44\u00a0minutes et 15\u00a0secondes, on voit un \u00e9l\u00e8ve utiliser \u2026 [+1737 chars]", "source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/09/mg-2e003fd5-91d2-4826-957d.jpg"}, {"description": "CONTAMINATION - Le ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Relance, Bruno Le Maire, a annonc\u00e9 ce vendredi avoir \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au coronavirus. Il \"ne pr\u00e9sente aucun sympt\u00f4me\" mais restera \"\u00e0 l\u2019isolement pendant 7 jours\".", "title": "Le ministre de l\u2019Economie Bruno Le Maire test\u00e9 positif au Covid-19 - LCI", "url": "https://www.lci.fr/politique/coronavirus-pandemie-le-ministre-de-l-economie-bruno-le-maire-teste-positif-au-covid-19-2164978.html", "author": "Id\u00e8r Nabili", "publishedAt": "2020-09-18T19:27:08Z", "content": "Apr\u00e8s Franck Riester, Brune Poirson et Emmanuelle Wargon, contamin\u00e9s au mois de mars, un quatri\u00e8me membre du gouvernement a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au coronavirus. Il s\u2019agit du ministre de l\u2019Economie, des \u2026 [+435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/bruno-le-maire-ministre-economie-1-dfd853-0@1x.jpeg"}, {"description": "192 Partages Dans le cadre d\u2019une nouvelle \u00e9tude, plus de la moiti\u00e9 des patients et des membres du personnel atteints de COVID-19 suivis par un h\u00f4pital irlandais ont souffert de fatigue chronique \u00e0 la suite de la maladie initiale. Les r\u00e9sultats ainsi obtenus m\u2026", "title": "COVID-19 : De nombreux patients gu\u00e9ris souffrent de fatigue chronique - Trust My Science", "url": "https://trustmyscience.com/covid-19-nombreux-patients-gueris-souffrent-fatigue-chronique/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T19:02:35Z", "content": "Dans le cadre d\u2019une nouvelle \u00e9tude, plus de la moiti\u00e9 des patients et des membres du personnel atteints de COVID-19 suivis par un h\u00f4pital irlandais ont souffert de fatigue chronique \u00e0 la suite de la \u2026 [+4376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/04/fatigue-coronavirus.jpeg"}, {"description": "Ancien chef du service propret\u00e9 de Montrouge, o\u00f9 la polici\u00e8re Clarissa Jean-Philippe a \u00e9t\u00e9 abattue par Amedy Coulibaly le 8 janvier 2015, La", "title": "Attentats de janvier 2015 : l'effrayant r\u00e9cit d'un face-\u00e0-face h\u00e9ro\u00efque avec Coulibaly - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/attentats-de-janvier-2015-l-effrayant-recit-d-un-face-a-face-heroique-avec-coulibaly-18-09-2020-8387622.php", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T18:50:00Z", "content": "Il refuse le terme de h\u00e9ros, ne revendique gu\u00e8re plus le statut de miracul\u00e9. \u00ab C'est la haine qui m'a pouss\u00e9. Pendant quelques minutes je suis devenu fou, et c'est \u00e7a qui m'a sauv\u00e9 \u00bb, dit-il le plus \u2026 [+5426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/Q5GELO2AOVJREP2M3XTA2LFW74.jpg"}, {"description": "Quelle est la plus belle surprise de ce Tour ? C'est l'une des questions qu'on se pose dans les d\u00e9bats du Tour ce vendredi \u00e0 l'issue de la 19e \u00e9tape.", "title": "Les d\u00e9bats du Tour : Un chrono \u00e0 la Planche des Belles filles, vraie ou fausse bonne id\u00e9e ? - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/tour-de-france/2020/les-debats-du-tour-que-retenir-du-tour-de-peter-sagan_sto7894269/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-09-18T18:42:12Z", "content": "Que retenir du Tour de Sagan ?\r\nA la d\u00e9couverte de Sepp Kuss, l'homme qui avait plus envie de v\u00e9lo que besoin du cyclisme\r\nD'abord la confirmation qu'il n'est plus le Sagan de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. C\u2026 [+7886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2017/06/27/2116609-44289390-2560-1440.jpg"}, {"description": "Le taux de positivit\u00e9 reste stable \u00e0 5,4%", "title": "Coronavirus : Plus de 13.000 nouveaux cas en 24 heures en France - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2865255-20200918-coronavirus-plus-13000-nouveaux-cas-24-heures-france", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-18T18:41:01Z", "content": "Une affiche pour le port du masque \u00e0 Bourgoin Jallieu. ALLILI MOURAD/SIPA\r\nLa France a enregistr\u00e9 13.215 nouveaux cas de Covid-19 en 24 heures, nouveau record depuis le lancement des tests \u00e0 grande \u00e9\u2026 [+601 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/32zznWWoR7yhL-Rh3p8kQg/648x360_affiche-port-masque-bourgoin-jallieu.jpg"}, {"description": "L'application sera totalement interdite en novembre si les n\u00e9gociations \u00e9chouent", "title": "Bient\u00f4t interdit de t\u00e9l\u00e9chargement aux Etats-Unis, TikTok conteste - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2865247-20200918-bientot-interdit-telechargement-etats-unis-tiktok-conteste", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-09-18T18:11:00Z", "content": "TikTok, qui permet de produire de courtes vid\u00e9os, est tr\u00e8s populaire chez les jeunes. JLN Photography/Shutterstock/SIPA\r\nLes Etats-Unis ont annonc\u00e9 vendredi linterdiction, \u00e0 partir de dimanche, du t\u00e9\u2026 [+2671 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/OPL4sZ_QQiaIV4luE_180w/648x360_tiktok-permet-produire-courtes-videos-tres-populaire-chez-jeunes.jpg"}, {"description": "Une chose est s\u00fbre, Sony et Microsoft font patienter les joueurs et distillent avec parcimonie les informations autour de leurs nouvelles consoles de salon. Pr\u00e9vues pour fin 2020, il faut attendre le mois de septembre de cette m\u00eame ann\u00e9e, soit 60 petits jours\u2026", "title": "Comparatif PS5 vs Xbox Series : Dates de sortie, prix, pr\u00e9commandes et mod\u00e8les - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1290538/comparatif-ps5-vs-xbox-series-dates-de-sortie-prix-precommandes-et-modeles.htm", "author": "Silent_Jay", "publishedAt": "2020-09-18T17:00:02Z", "content": "Une chose est s\u00fbre, Sony et Microsoft font patienter les joueurs et distillent avec parcimonie les informations autour de leurs nouvelles consoles de salon. Pr\u00e9vues pour fin 2020, il faut attendre le\u2026 [+4558 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160042/1600424650-6772-card.jpg"}, {"description": "Une enqu\u00eate portant sur diff\u00e9rents clips vid\u00e9o et chansons de Freeze Corleone a \u00e9t\u00e9 ouverte jeudi pour \u00ab provocation \u00e0 la haine raciale \u00bb et", "title": "Clips \u00abantis\u00e9mites\u00bb de Freeze Corleone : le rappeur l\u00e2ch\u00e9 par son label - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/clips-antisemites-de-freeze-corleone-le-rappeur-lache-par-son-label-18-09-2020-8387544.php", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T17:00:00Z", "content": "Sans surprise, le label de musique Universal France a annonc\u00e9 vendredi cesser \u00ab toute collaboration \u00bb avec l'une de ses \u00e9toiles montantes, le rappeur Freeze Corleone. Une s\u00e9paration qui survient au l\u2026 [+1849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/PFIO36M7KF36V7YZPV33IH2ECM.jpg"}, {"description": "Plus de 100 professionnels de sant\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9s depuis le d\u00e9but du mois d'ao\u00fbt mais le CHU de Montpellier manque de bras, dans un contexte de forte progression de l'absent\u00e9isme : + 26 % par rapport \u00e0 la m\u00eame \u00e9poque l'an dernier.", "title": "Covid-19 : tensions sur les effectifs au CHU de Montpellier - Midi Libre", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/09/18/covid-19-tensions-sur-les-effectifs-au-chu-de-montpellier-9080553.php", "author": "SOPHIE GUIRAUD", "publishedAt": "2020-09-18T16:55:00Z", "content": "Plus de 100 professionnels de sant\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9s depuis le d\u00e9but du mois d'ao\u00fbt mais le CHU de Montpellier manque de bras, dans un contexte de forte progression de l'absent\u00e9isme : + 26 % par rapp\u2026 [+1363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5f64b1f48fe56f387552104a/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Malgr\u00e9 ses bonnes intentions, le Brutus vs C\u00e9sar de Kheiron n'arrive pas \u00e0 atteindre ses mod\u00e8les \u00e9vidents comme le Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Mission Cl\u00e9op\u00e2tre d'Alain Chabat.", "title": "Brutus vs Cesar (Amazon Prime Video) : que vaut le p\u00e9plum parodique de Kheiron ? - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/amazon-prime-video/261039-brutus-vs-cesar-amazon-prime-video-kheiron-rate-totalement-son-mission-cleopatre/", "author": "Marc Arlin", "publishedAt": "2020-09-18T16:50:00Z", "content": "Malgr\u00e9 ses bonnes intentions, le Brutus vs C\u00e9sar de Kheiron n'arrive pas \u00e0 atteindre ses mod\u00e8les \u00e9vidents comme le Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Mission Cl\u00e9op\u00e2tre d'Alain Chabat.La parodie est un genre diffici\u2026 [+2492 chars]", "source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F09.2F18.2F55e3fa4e-7dd1-45dc-b02f-57b838dcf07e.2Ejpeg/1200x500/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQU1BWk9OIFBSSU1FIFZJREVP/brutus-vs-cesar-amazon-prime-video-que-vaut-le-peplum-parodique-de-kheiron.jpg"}, {"description": "Certains quartiers de Madrid o\u00f9 le coronavirus circule particuli\u00e8rement se voient imposer de nouvelles restrictions. Les habitants ne pourront en sortir qu'\u00e0 certaines conditions.", "title": "Covid-19: Madrid impose un reconfinement partiel - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/covid-19-madrid-reconfinement-partiel_fr_5f64df40c5b6de79b6743ba1", "author": "Lucie Oriol", "publishedAt": "2020-09-18T16:41:36Z", "content": "CORONAVIRUS -\u00a0Epicentre de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 en Espagne, la r\u00e9gion de Madrid a annonc\u00e9 ce vendredi 18 septembre une limitation de la libert\u00e9 de mouvement pour plusieurs centaines de milliers de \u2026 [+1826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f64e10e1e0000ce10475d8f.jpeg?cache=qcmixd7z5J&ops=1200_630"}, {"description": "D\u00e9\u00e7u de son Tour de France, le leader de la Groupama-FDJ se tourne d\u00e9sormais vers sa fin de saison avec la Vuelta en ligne de mire.", "title": "Thibaut Pinot apr\u00e8s la 19e \u00e9tape : \u00ab Je suis soulag\u00e9 de finir \u00bb - Tour de France - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Thibaut-pinot-apres-la-19e-etape-je-suis-soulage-de-finir/1173274", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-09-18T16:41:15Z", "content": "Thibaut Pinot (Groupama-FDJ, au micro de France T\u00e9l\u00e9visions) : \u00ab\u00a0Je suis soulag\u00e9 de finir ce Tour de France. Maintenant il y a le chrono et je vais passer dans mon village. Je sais qu'il y aura beauc\u2026 [+403 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/thibaut-pinot-traversera-demain-son-village-pendant-le-contre-la-montre-s-mantey-l-equipe/1500000001382375/0:0,1998:1332-640-427-25/ac43d.jpg"}], "totalResults": 34}