{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lyonnais et Mon\u00e9gasques doivent absolument engranger des points. Une partie \u00e0 commenter ici entre amoureux de football, c'est Tribune CS !", "title": "Ligue 1 \u2013 Lyon s\u2019impose face \u00e0 Monaco 4-1 - Canal Supporters", "url": "https://canal-supporters.com/2020/10/tribune-cs-lyon-monaco-4/", "author": "https://www.facebook.com/Canalsupporters", "publishedAt": "2020-10-25T22:01:55Z", "content": "Apr\u00e8s les succ\u00e8s du FC Metz face \u00e0 Saint-Etienne (2-0), celui du Stade de Reims \u00e0 Montpellier (0-4), ou le nul entre l\u2019OGC Nice et le LOSC (1-1) cet apr\u00e8s-midi, la 8e journ\u00e9e de Ligue 1 Uber Eats se \u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2020/06/l1.png"}, {"description": "TOP 14-En disposant 20 \u00e0 6 de Bordelais compl\u00e8tement d\u00e9pass\u00e9s en premi\u00e8re p\u00e9riode, les Rochelais reviennent \u00e0 hauteur de Toulouse et de Clermont en t\u00eate du Top14. Les Maritimes pourraient malgr\u00e9 tout regretter de ne pas avoir arrach\u00e9 un point de bonus qui leu\u2026", "title": "Top 14 - Le Stade rochelais co-leader du Top14 ! - Rugbyrama.fr", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2020-2021/top-14-le-stade-rochelais-co-leader-du-top14_sto7967619/story.shtml", "author": "Pierrick\u00a0Ilic-Ruffinatti", "publishedAt": "2020-10-25T21:58:29Z", "content": "Si tout le monde voulait que cette rencontre entre Rochelais et Bordelais soit un \u00ab derby de l'Atlantique \u00bb (\u00e0 tort ou \u00e0 raison?), c'\u00e9tait surtout une rencontre qui opposait deux \u00e9quipes dans des dyn\u2026 [+3145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2018/11/07/2456601-51030737-1600-900.jpg"}, {"description": "TENSION DIPLOMATIQUE - Vou\u00e9 aux g\u00e9monies par le pr\u00e9sident turc, objet d'hostilit\u00e9s dans plusieurs pays du Moyen-Orient, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a r\u00e9pondu dans son style, dimanche 25 octobre.. International : video, Provocations d'Erdogan, manifs hostiles... apr\u2026", "title": "Provocations d'Erdogan, manifs hostiles... apr\u00e8s un nouveau dimanche tendu, la France hausse le ton - LCI", "url": "https://www.lci.fr/international/provocations-d-erdogan-manifs-hostiles-apres-un-nouveau-dimanche-tendu-la-france-hausse-le-ton-2168189.html", "author": "Antoine Rondel", "publishedAt": "2020-10-25T20:34:00Z", "content": "L'histoire se r\u00e9p\u00e8te entre la France et certains pays islamiques du Moyen-Orient. Sur fond de soutien \u00e0 la tradition des caricatures en France, y compris celles du proph\u00e8te Mahomet, mais aussi d'une \u2026 [+2394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/macron-erdogan-3-55f553-0@1x.jpeg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais est critiqu\u00e9 pour ses propos sur les caricatures du Proph\u00e8te. Dans plusieurs pays, manifestations et appels au boycott se multiplient.", "title": "\u00ab Rien ne nous fera reculer \u00bb : Macron garde le cap face \u00e0 la col\u00e8re d'une partie du monde musulman - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/10/25/rien-ne-nous-fera-reculer-macron-garde-le-cap-face-a-la-colere-d-une-partie-du-monde-musulman_6057331_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-10-25T20:25:07Z", "content": "Des manifestants br\u00fblent un portrait dEmmanuel Macron en Libye, le 25 octobre. MAHMUD TURKIA / AFP\r\nLe pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise, Emmanuel Macron, est depuis quelques jours sous le feu des\u2026 [+6612 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/25/1124/0/6720/3357/1440/720/60/0/4c1c3b2_5588273-01-06.jpg"}, {"description": "En trois d\u00e9cennies, Lee Kun-hee avait fait du groupe un g\u00e9ant mondial de l\u2019\u00e9lectronique et des smartphones.", "title": "L'empire Samsung orphelin de son l\u00e9gendaire architecte - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/l-empire-samsung-orphelin-de-son-legendaire-architecte-20201025", "author": "Ingrid Vergara", "publishedAt": "2020-10-25T19:49:00Z", "content": "Lhomme le plus riche de Cor\u00e9e du Sud est mort dimanche dans un h\u00f4pital de S\u00e9oul, laissant derri\u00e8re lui une fortune de 17,3 milliards de dollars. Et un groupe denvergure mondial, repr\u00e9sentant \u00e0 lui se\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/10/25/XVM194f0370-16e4-11eb-8265-37195b9a0947.jpg"}, {"description": "La veille, le pays avait enregistr\u00e9 plus de 45 000 nouveaux cas, et franchi vendredi le cap du million de cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie.", "title": "Covid-19 : plus de 52 000 nouveaux cas de contamination en 24 heures en France, nouveau record - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-plus-de-52-000-nouveaux-cas-de-contamination-en-24-heures-en-france-nouveau-record_4155793.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T19:41:10Z", "content": "Les chiffres s'aggravent de jour en jour. L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 a battu un nouveau record en France avec 52 010 nouveaux cas positifs enregistr\u00e9s en 24 heures, selon les chiffres de Sant\u00e9 publique F\u2026 [+1482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/4tFyAvEGXPZXNL1bqNR1awLkaY0/1500x843/2020/10/25/phpXxSZhF.jpg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident Trump est critiqu\u00e9 de toutes parts pour avoir depuis le d\u00e9but eu tendance \u00e0 minimiser la gravit\u00e9 du coronavirus, parfois compar\u00e9 \u00e0 la grippe saisonni\u00e8re.", "title": "Biden accuse le pr\u00e9sident am\u00e9ricain d'avoir capitul\u00e9 face au Covid-19 - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/international/nous-n-allons-pas-controler-la-pandemie-dit-le-chef-de-cabinet-de-trump-biden-accuse-le-president-americain-d-avoir-capitule-face-au-covid-19-20201025", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-10-25T19:22:00Z", "content": "Le chef de cabinet de Donald Trump \u00e0 la Maison Blanche a estim\u00e9 dimanche que les Etats-Unis n'allaient \u00abpas contr\u00f4ler la pand\u00e9mie\u00bb de Covid-19, qu'il a de nouveau compar\u00e9e \u00e0 la grippe, apr\u00e8s l'annonc\u2026 [+3136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/10/25/3adf61c469e623cc544048f145b4d4277b99b9de6db4bf1e98cc62bd85764876.jpeg"}, {"description": "La France a appel\u00e9 dimanche les gouvernements des pays concern\u00e9s \u00e0 faire \u00ab\u00a0cesser\u00a0\u00bb les appels au boycott de produits fran\u00e7ais", "title": "Caricatures : Macron promet de ne \u00ab jamais accepter les discours de haine \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2893043-20201025-caricatures-macron-promet-jamais-accepter-discours-haine", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-10-25T19:17:00Z", "content": "Emmanuel Macron lors de l'hommage \u00e0 Samuel Paty Capture d'\u00e9cran - https://www.francetvinfo.fr/\r\nLe pr\u00e9sident Emmanuel Macron, en butte \u00e0 une nouvelle controverse avec la Turquie et \u00e0 un appel au boyc\u2026 [+1898 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/VKX3qcwkSKa1B_56B_eHwg/648x360_emmanuel-macron-lors-hommage-samuel-paty.jpg"}, {"description": "La chef de file de l\u2019opposition, qui est r\u00e9fugi\u00e9e en Lituanie, avait fix\u00e9 un ultimatum au pr\u00e9sident contest\u00e9 Alexandre Loukachenko, l\u2019exhortant \u00e0 quitter le pouvoir d\u2019ici ce dimanche soir.", "title": "L'opposante Svetlana Tsikhanovska\u00efa appelle \u00e0 la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale en Bi\u00e9lorussie - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/10/25/l-opposante-svetlana-tsikhanovskaia-appelle-a-la-greve-generale-en-bielorussie_6057330_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-10-25T19:13:19Z", "content": "Les partisans de lopposition d\u00e9filent dans les rues de Minsk, en Bi\u00e9lorussie, le 25 octobre. STRINGER / AFP\r\nLopposante bi\u00e9lorusse Svetlana Tsikhanovska\u00efa a appel\u00e9 dans la soir\u00e9e du dimanche 25\u00a0octob\u2026 [+3301 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/25/425/0/2828/1412/1440/720/60/0/625b82c_5588457-01-06.jpg"}, {"description": "Comme le craignaient les autorit\u00e9s sanitaires, la deuxi\u00e8me vague de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus frappe bel et bien la France, obligeant le gouvernement \u00e0 durcir le ton, en imposant notamment un couvre-feu dans 53 d\u00e9partements m\u00e9tropolitains et \u00e0 la Polyn\u00e9sie fr\u2026", "title": "DIRECT - Coronavirus : 52.010 cas enregistr\u00e9s en 24h, 116 d\u00e9c\u00e8s suppl\u00e9mentaires - CNEWS", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-10-25/direct-coronavirus-52010-cas-enregistres-en-24h-116-deces-supplementaires-1011177", "author": "CNEWS avec AFP", "publishedAt": "2020-10-25T18:57:36Z", "content": "Comme le craignaient les autorit\u00e9s sanitaires, la deuxi\u00e8me vague de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus frappe bel et bien la France, obligeant le gouvernement \u00e0 durcir le ton, en imposant notamment un couvre-\u2026 [+4831 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/capture_decran_2020-10-25_a_07.28.55_5f951bb4d713e.png"}, {"description": "Une campagne de boycott des produits fran\u00e7ais a commenc\u00e9 dans la r\u00e9gion pour protester contre les propos d\u2019Emmanuel Macron sur la libert\u00e9 de blasph\u00e9mer.", "title": "Une pouss\u00e9e de fi\u00e8vre antifran\u00e7aise secoue le monde arabo-musulman - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/international/une-poussee-de-fievre-antifrancaise-secoue-le-monde-arabo-musulman-20201025", "author": "Thierry Oberl\u00e9", "publishedAt": "2020-10-25T18:25:00Z", "content": "Des petits rassemblements se sont tenus ce week-end au Proche-Orient et une campagne de boycott des produits fran\u00e7ais a d\u00e9but\u00e9 dans la r\u00e9gion pour protester contre les propos dEmmanuel Macron sur la \u2026 [+3575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/10/25/XVMdb63f362-16ee-11eb-8265-37195b9a0947.jpg"}, {"description": "Pr\u00e8s de Saint-Etienne ou dans la m\u00e9tropole lilloise, certains des quartiers les plus d\u00e9favoris\u00e9s sont aussi les plus touch\u00e9s par l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. Les facteurs aggravants liant pauvret\u00e9 et maladie ont\u00a0fait l\u2019objet d\u2019une \u00e9tude de l\u2019Inserm.", "title": "Plus malades, plus pr\u00e9caires : le Covid cisaille les pauvres - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/10/25/plus-malades-plus-precaires-le-covid-cisaille-les-pauvres_1803456", "author": "Tonino Serafini, Aude Massiot", "publishedAt": "2020-10-25T18:06:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1343296-prodlibe-2020-1524-st-etienne.jpg?modified_at=1603654173&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}, {"description": "Les Europ\u00e9ens \u00e9taient fatigu\u00e9s ce dimanche.", "title": "Nice et Lille se tirent dans les pattes - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/nice-et-lille-se-quittent-sur-un-nul-et-manquent-tous-deux-l-occasion-490373.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-25T18:00:00Z", "content": "Buts : Dolberg (50e) pour les Aiglons // Ylmaz (58e) pour les DoguesLes h\u00e9ros \u00e9taient fatigu\u00e9s. \r\nUne semaine apr\u00e8s avoir d\u00e9mont\u00e9 Lens, et trois jours apr\u00e8s avoir sauv\u00e9 la face du foot fran\u00e7ais en Co\u2026 [+1874 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-490373.jpg"}, {"description": null, "title": "Decathlon reste l\u2019entreprise pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des Fran\u00e7ais devant Peugeot et EDF - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9lY29ub21pZS9kZWNhdGhsb24tcmVzdGUtbC1lbnRyZXByaXNlLXByZWZlcmVlLWRlcy1mcmFuY2Fpcy1kZXZhbnQtcGV1Z2VvdC1ldC1lZGYtNzAyODg0OdIBdWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9lY29ub21pZS9kZWNhdGhsb24tcmVzdGUtbC1lbnRyZXByaXNlLXByZWZlcmVlLWRlcy1mcmFuY2Fpcy1kZXZhbnQtcGV1Z2VvdC1ldC1lZGYtNzAyODg0OQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T17:27:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "L'acteur d'\"Alex Hugo\", qui a eu l'id\u00e9e de ce film, a mis beaucoup d'\u00e9l\u00e9ments personnels, lui-m\u00eame \u00e9tant le p\u00e8re d'une fille autiste.", "title": "\"T'en fais pas, j'suis l\u00e0\" sur France 2 : Samuel Le Bihan en p\u00e8re d'un enfant autiste dans un film poignant - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/t-en-fais-pas-j-suis-la-samuel-le-bihan-en-pere-d-un-enfant-autiste-sur-france-2_4155723.html", "author": "franceinfo Culture avec agences", "publishedAt": "2020-10-25T16:56:52Z", "content": "L'acteur d'\"Alex Hugo\", qui a eu l'id\u00e9e de ce film, a mis beaucoup d'\u00e9l\u00e9ments personnels, lui-m\u00eame \u00e9tant le p\u00e8re d'une fille autiste.\u00c9go\u00efste et accapar\u00e9 par son travail, un p\u00e8re doit soudainement s'o\u2026 [+2517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s80qqo6-7806/1500/843/22418255.jpg"}, {"description": "Sous l\u2019un des costumes de chant se cachait Itziar Ituno, actrice de la s\u00e9rie ph\u00e9nom\u00e8ne \u00ab La Casa de papel \u00bb. Elle raconte cette exp\u00e9rience s", "title": "Itziar Ituno dans \u00abMask Singer\u00bb : \u00abJe le referais sans r\u00e9fl\u00e9chir !\u00bb - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/tv/itziar-ituno-dans-mask-singer-je-le-referais-sans-reflechir-25-10-2020-8404930.php", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T16:46:00Z", "content": "Bravo Jarry! Samedi soir, alors que les noms de Lady Gaga ou Eva Longoria fusaient lors de l'\u00e9mission \u00ab Mask Singer \u00bb, sur TF1, c'est l'humoriste Jarry qui a su reconna\u00eetre l'actrice espagnole Itziar\u2026 [+5020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/2NUYFEYL7MFKQJM42ACNCZXU6A.jpg"}, {"description": "L\u2019Union r\u00e9gionale des professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux (URPS) d\u2019Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, qui repr\u00e9sente 14 000 m\u00e9decins, exhorte les autorit\u00e9s \u00e0 prendre des mesures imm\u00e9diates et draconiennes pour enrayer la propagation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.", "title": "Covid-19 : des m\u00e9decins lib\u00e9raux r\u00e9clament un confinement le week-end et un couvre-feu \u00e0 19 heures - France Inter", "url": "https://www.franceinter.fr/info/des-medecins-liberaux-reclament-un-confinement-le-week-end-et-un-couvre-feu-a-19-heures", "author": "Delphine Evenou", "publishedAt": "2020-10-25T16:37:44Z", "content": "LUnion r\u00e9gionale des professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux (URPS) dAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, qui repr\u00e9sente 14 000 m\u00e9decins, exhorte les autorit\u00e9s \u00e0 prendre des mesures imm\u00e9diates et draconiennes pour enrayer\u2026 [+2547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/10/a8294b47-58a3-45c2-a422-e43d272e4ab5/1200x680_080_hl_rmilani_1189087.jpg"}, {"description": "Star Wars 8 Les Derniers Jedi a fait couler beaucoup d'encre lors de sa sortie. Mark Hamill, alias Luke Skywalker, a souvent clam\u00e9 ses r\u00e9ticences sur la direction prise par la production pour son pers...", "title": "Star Wars 8 sur TF1 : Mark Hamill m\u00e9content du traitement de Luke Skywalker - AlloCin\u00e9", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18693658.html", "author": "[Url href='https://twitter.com/VincentFormica']Vincent Formica[/url]", "publishedAt": "2020-10-25T16:00:00Z", "content": "Star Wars 8 Les Derniers Jedi a fait couler beaucoup d'encre lors de sa sortie. Mark Hamill, alias Luke Skywalker, a souvent clam\u00e9 ses r\u00e9ticences sur la direction prise par la production pour son per\u2026 [+7872 chars]", "source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "urlToImage": "https://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/20/10/22/10/36/5229416.jpg"}, {"description": "Vaimalama Chaves est une femme heureuse et amoureuse ! En couple depuis plusieurs mois avec Nicolas Fleury, l'ancienne Miss France a \u00e9crit de tendres mots d'amour \u00e0 celui qu'elle consid\u00e8re d\u00e9j\u00e0 comme son prince charmant.", "title": "Vaimalama Chaves amoureuse : elle se la joue conte de f\u00e9es avec Nicolas Fleury - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/vaimalama-chaves-amoureuse-elle-se-la-joue-conte-de-fees-avec-nicolas-fleury_a409466/1", "author": "Claire Ageef-Legrand", "publishedAt": "2020-10-25T15:44:00Z", "content": "Tr\u00e8s amoureuse de son ch\u00e9ri Nicolas Fleury, Vaimalama Chaves lui a adress\u00e9 une magnifique d\u00e9claration le 24 octobre 2020 sur Instagram. Persuad\u00e9e d'avoir trouv\u00e9 l'homme de sa vie, Miss France 2019 a \u2026 [+1764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/40/94/66/@/5891549-vaimalama-chaves-et-son-cheri-nicolas-fl-opengraph_1200-3.jpg"}, {"description": "Le pilote britannique vole vers son septi\u00e8me titre en Formule 1", "title": "GP du Portugal : Victorieux pour la 92e fois en carri\u00e8re, Lewis Hamilton efface le record de Michael\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/automoto/2892987-20201025-gp-portugal-victorieux-92e-fois-carriere-lewis-hamilton-efface-record-michael-schumacher", "author": "A.L.G. avec AFP", "publishedAt": "2020-10-25T15:32:11Z", "content": "Bon par contre on voit clairement les fils, c'est moyen pour un magicien. Jorge Guerrero/AP/SIPA\r\nCe n\u00e9tait plus quune question de temps. Apr\u00e8s avoir \u00e9gal\u00e9 le nombre de victoires du grand \r\nMichael S\u2026 [+1806 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Rd-YgzB1Qcu1XGV66JIe9w/648x360_bon-contre-voit-clairement-fils-moyen-magicien.jpg"}], "totalResults": 34}