{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "La Ligue 1 pr\u00e9voyait de reprendre le 17 juin ! - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a519045975066319710-la-ligue-1-prevoyait-de-reprendre-le-17-juin", "author": "Maxime Barbaud", "publishedAt": "2020-05-24T22:23:45Z", "content": "Voil\u00e0 qui a d\u00fb faire bondir encore un peu plus Jean-Michel Aulas. Toujours au front pour tenter de faire revenir la f\u00e9d\u00e9ration sur sa d\u00e9cision de stopper le championnat, le pr\u00e9sident lyonnais a sans \u2026 [+1111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/lfp-logo.jpg"}, {"description": "Une Atsem ayant travaill\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle Ernest-Renan, dans le quartier des Izards \u00e0 Toulouse, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9e positive. L\u2019\u00e9tablissement sera ferm\u00e9 ce lundi", "title": "Coronavirus \u00e0 Toulouse : Une \u00e9cole maternelle ferme apr\u00e8s le test positif d\u2019une agente - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2785219-20200524-coronavirus-toulouse-ecole-maternelle-ferme-apres-test-positif-agente", "author": "H.M.", "publishedAt": "2020-05-24T21:50:10Z", "content": "Dans une salle de classe \u00e0 Toulouse (illustration). FRED SCHEIBER / 20 MINUTES\r\nLa petite dizaine denfants qui fr\u00e9quentait l\u00e9cole maternelle Ernest-Renan de \r\nToulouse depuis le 11\u00a0mai\u00a0restera \u00e0 la m\u2026 [+1054 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/XCqrNdONQo66ey44C6WSzw/648x360_dans-une-salle-de-classe.jpg"}, {"description": "Un nouveau scandale politique en pleine crise du coronavirus", "title": "Coronavirus en Grande-Bretagne : Boris Johnson maintient son conseiller accus\u00e9 d\u2019avoir enfreint le confinement - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2785243-20200524-coronavirus-grande-bretagne-boris-johnson-maintient-conseiller-accuse-avoir-enfreint-confinement", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-24T21:50:08Z", "content": "Le conseiller sp\u00e9cial de Boris Johnson Dominic Cummings \u00e0 Londres le 24 mai 2020. Alberto Pezzali/AP/SIPA\r\nCirculez, il ny a rien \u00e0 voir. Malgr\u00e9 la d\u00e9ferlante dindignation et dappels y compris dans l\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/HtpB-f2MSUO-nplkueaGOw/648x360_conseiller-special-boris-johnson-dominic-cummings-londres-24-mai-2020.jpg"}, {"description": "Interrog\u00e9 dans le Canal Football Club, dimanche, M\u2019Baye Niang a r\u00e9affirm\u00e9 son int\u00e9r\u00eat pour l\u2019OM. Apr\u00e8s ses d\u00e9buts fracassants au SM Caen, en 2011, puis sa longue travers\u00e9e du d\u00e9sert en Italie, M\u2019Baye Niang, \u00e2g\u00e9 de 25 ans, a d\u00e9sormais \u00abcompris le fonctionnemen\u2026", "title": "Mercato OM: Niang pr\u00eat \u00e0 baisser son salaire ! - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/mercato-om-niang-pret-a-baisser-salaire-354599.html", "author": "Jean-S\u00e9bastien Grond", "publishedAt": "2020-05-24T21:21:53Z", "content": "Interrog\u00e9 dans le Canal Football Club, dimanche, M\u2019Baye Niang a r\u00e9affirm\u00e9 son int\u00e9r\u00eat pour lOM.\r\nApr\u00e8s ses d\u00e9buts fracassants au SM Caen, en 2011, puis sa longue travers\u00e9e du d\u00e9sert en Italie, M\u2019Baye\u2026 [+1628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/01/niang_panoramic-1.jpg"}, {"description": "Donald Trump a cr\u00e9\u00e9 une pol\u00e9mique aux Etats-Unis, ce week-end, en se rendant dans son club de golf situ\u00e9 en\u00a0Virginie, pr\u00e8s de Washington, pour la premi\u00e8re fois depuis le 8 mars.", "title": "Etats-Unis: Biden critique Trump qui joue au golf alors que le pays s'approche des 100.000 morts dus au coronavirus - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/international/etats-unis-biden-critique-trump-qui-joue-au-golf-alors-que-le-pays-s-approche-des-100-000-morts-dus-au-coronavirus-1919833.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-24T20:22:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/c0cda/d0c455511b6864582ba1ae9ccbf.jpg"}, {"description": "La ministre des Sports Roxana Maracineanu s'est exprim\u00e9e dimanche sur RTL par rapport \u00e0 la d\u00e9cision de ne pas terminer la saison 2019-2020.", "title": "Roxana Maracineanu : \u00ab J'entends la frustration des sportifs et des pr\u00e9sidents de clubs de L1 \u00bb - Foot - L1 - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Roxana-maracineanu-j-entends-la-frustration-des-sportifs-et-des-presidents-de-clubs-de-l1/1137331", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-24T20:14:57Z", "content": "Invit\u00e9e ce dimanche sur RTL, la ministre des Sports Roxana Maracineanu est revenue sur l'arr\u00eat d\u00e9finitif de la Ligue\u00a01, estimant qu'une reprise du Championnat n'\u00e9tait pas envisageable le 13\u00a0juin (*).\u2026 [+948 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/roxana-maracineanu-ministre-des-sports-b-papon-l-equipe/1500000001338991/0:0,1995:1330-640-427-75/3e30d.jpg"}, {"description": "Un homme est mort des suites d'une bagarre, pendant une soir\u00e9e alcoolis\u00e9e \u00e0 son domicile dans la Manche.", "title": "Manche : une soir\u00e9e vire au drame, un mort et trois mises en examen - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/manche-une-soiree-vire-au-drame-un-mort-et-trois-mises-en-examen-7800545835", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T20:00:00Z", "content": "Un homme est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 Carentan-les-Marais dans la Manche, la nuit du jeudi 21 au vendredi 22 mai. Il est mort dans le camion des pompiers qui l'emmenaient vers l'h\u00f4pital le plus proche. L'homme \u00e9tait\u2026 [+1029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0524/7800545857_pompiers-italiens-illustration.jpg"}, {"description": "Signe d'un d\u00e9confinement prudent, les New-Yorkais ont pu red\u00e9couvrir la plage dimanche, en saluant une m\u00e9t\u00e9o mitig\u00e9e qui leur a permis d'\u00e9viter les foules tout en profitant d'un grand bol d'air \"formidable pour la sant\u00e9 mentale\".", "title": "New York rouvre ses plages, signe d'un d\u00e9confinement prudent - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/monde/new-york-rouvre-ses-plages-signe-d-un-deconfinement-prudent-CNT000001qosH3.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-05-24T19:57:56Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le dimanche 24 mai 2020 \u00e0 21h57\r\nSigne d'un d\u00e9confinement prudent, les New-Yorkais ont pu red\u00e9couvrir la plage dimanche, en saluant une m\u00e9t\u00e9o mitig\u00e9e qui leur a permis d'\u00e9viter les foules\u2026 [+3812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fa3c%2F420%2Fe4e1b001c0a6145747d8c35067%2Fnew-york-rouvre-ses-plages-signe-d-un-deconfinement-prudent%7C000_1S755T-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "DISPARITION - Il avait \u00e9crit des chansons pour les plus grands interpr\u00e8tes. Mais il \u00e9tait aussi un g\u00e9nial sc\u00e9nariste, un homme de th\u00e9\u00e2tre, de t\u00e9l\u00e9vision et, depuis 2008, un \"immortel\" au sein de l'Acad\u00e9mie fran\u00e7aise. Jean-Loup Dabadie est mort ce dimanche \u00e0 l\u2026", "title": "\"On ira tous au paradis\" : le parolier, sc\u00e9nariste et acad\u00e9micien Jean-Loup Dabadie est mort - LCI", "url": "https://www.lci.fr/people/video-on-ira-tous-au-paradis-le-parolier-scenariste-et-academicien-jean-loup-dabadie-est-mort-2154630.html", "author": "La R\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-05-24T19:54:18Z", "content": "Il avait exerc\u00e9 ses nombreux talents dans des domaines aussi vari\u00e9s que la litt\u00e9rature, le journalisme, le cin\u00e9ma et la chanson. L'artiste et acad\u00e9micien Jean-Loup Dabadie est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce dimanche \u00e0 Pa\u2026 [+3160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/jean-loup-dabadie-f0cbd8-1@1x.jpeg"}, {"description": "N\u00e9e en 1917, cette chanteuse, populaire dans les ann\u00e9es 1930, avait notamment crois\u00e9 la route d'Edith Piaf, Maurice Chevalier et Robert Doisneau.", "title": "Mort \u00e0 103 ans de Lily Lian, derni\u00e8re chanteuse de rue de Paris - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/culture/mort-a-103-ans-de-lily-lian-derniere-chanteuse-de-rue-de-paris-1919853.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-24T19:45:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/0292/c6d4705798557483e58312fa4264.jpeg"}, {"description": null, "title": "Un \u00ab manifeste des soignants \u00bb et une lettre \u00e0 Emmanuel Macron \u00e0 la veille du \u00ab S\u00e9gur de la sant\u00e9 \u00bb - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvaG9waXRhbC91bi1tYW5pZmVzdGUtZGVzLXNvaWduYW50cy1ldC11bmUtbGV0dHJlLWVtbWFudWVsLW1hY3Jvbi1sYS12ZWlsbGUtZHUtc2VndXItZGUtbGEtc2FudGUtNjg0NDk1OdIBiQFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvaG9waXRhbC91bi1tYW5pZmVzdGUtZGVzLXNvaWduYW50cy1ldC11bmUtbGV0dHJlLWVtbWFudWVsLW1hY3Jvbi1sYS12ZWlsbGUtZHUtc2VndXItZGUtbGEtc2FudGUtNjg0NDk1OQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T19:06:05Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "121 malades du coronavirus ont \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9es ces derni\u00e8res 24 heures en France. Ce qui porte le nombre total de patients \u00e0 17 185 personnes, soit une l\u00e9g\u00e8re hausse depuis le 14 avril.", "title": "Coronavirus : le nombre de personnes hospitalis\u00e9es repart l\u00e9g\u00e8rement \u00e0 la hausse - Midi Libre", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/05/24/coronavirus-le-nombre-de-personnes-hospitalisees-repart-a-la-hausse,8901208.php", "author": "CATHERINE UNAC", "publishedAt": "2020-05-24T19:01:00Z", "content": "gg91Il y a 3 heuresLe 24/05/2020 \u00e0 21:26Signaler un abusL\u00e0 c'est pas une seconde vague, c'est un tsunami !Tout le monde aux abris, \u00e7a craint la mort qui tue !Bon, vu les erreurs de reporting des hosp\u2026 [+401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Midilibre.fr"}, "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5ecac45ad286c2566b2a7695/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "La photo d\u2019un infirmier d\u00e9lest\u00e9 de 22 kg de muscles apr\u00e8s six semaines de r\u00e9animation ou la une du New York Times en hommage aux victimes fr", "title": "Coronavirus : ces symboles qui illustrent la catastrophe aux Etats-Unis - Le Parisien", "url": "http://www.leparisien.fr/societe/sante/coronavirus-ces-symboles-qui-illustrent-la-catastrophe-aux-etats-unis-24-05-2020-8322672.php", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T18:29:00Z", "content": "La montagne de muscles a fondu pour devenir un corps d\u00e9charn\u00e9, lamin\u00e9 par sa lutte contre le Covid-19. Mike Schultz, 43 ans, infirmier \u00e0 San Francisco, est devenu une des images marquantes du coronav\u2026 [+1829 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/Y2OFKMCAU2KLRJHENRL2X2TGCY.jpg"}, {"description": "Selon l\u2019universit\u00e9 am\u00e9ricaine Johns Hopkins, le nombre de cas du nouveau coronavirus officiellement d\u00e9clar\u00e9s dans le monde a augment\u00e9 de plus de 100\u00a0000 en 24 heures, atteignant plus de 5\u00a0345\u00a0000 au total. Les \u00c9tats-Unis sont toujours le pays le plus touch\u00e9, \u2026", "title": "Coronavirus: l\u2019\u00e9tat du monde face \u00e0 la pand\u00e9mie le dimanche 24 mai - RFI", "url": "http://www.rfi.fr/fr/europe/20200524-coronavirus-l\u00e9tat-monde-face-\u00e0-la-pand\u00e9mie-le-dimanche-24-mai", "author": "RFI", "publishedAt": "2020-05-24T18:06:00Z", "content": "Selon luniversit\u00e9 am\u00e9ricaine Johns Hopkins, le nombre de cas du nouveau coronavirus officiellement d\u00e9clar\u00e9s dans le monde a augment\u00e9 de plus de 100\u00a0000 en 24 heures, atteignant plus de 5\u00a0345\u00a0000 au t\u2026 [+10003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/59cfcfde-9de9-11ea-bfbe-005056bff430/w:1240/p:16x9/2020-05-24t080830z_824587559_rc2wug9tncoc_rtrmadp_3_health-coronavirus-italy_0.jpg"}, {"description": null, "title": "Camille Combal va quitter Virgin Radio en juin - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tZWRpYXMvcmFkaW8vY2FtaWxsZS1jb21iYWwtdmEtcXVpdHRlci12aXJnaW4tcmFkaW8tZW4tanVpbi02ODQ0OTA00gFfaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL21lZGlhcy9yYWRpby9jYW1pbGxlLWNvbWJhbC12YS1xdWl0dGVyLXZpcmdpbi1yYWRpby1lbi1qdWluLTY4NDQ5MDQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T17:42:05Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Ce que l'on sait de la situation \u00e0 Hong Kong, o\u00f9 les manifestations massives contre le pouvoir ont repris - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/chine/hong-kong/ce-que-l-on-sait-de-la-situation-a-hong-kong-ou-les-manifestations-massives-contre-le-pouvoir-ont-repris_3977429.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T17:25:14Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs mois sans protestations en raison notamment de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, les manifestants battent \u00e0 nouveau le pav\u00e9 afin de protester contre un\u00a0projet de loi\u00a0initi\u00e9 par P\u00e9kin et jug\u00e9\u00a0li\u2026 [+6696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzqht7w-ff1f/1500/843/21570895.jpg"}, {"description": "L'usine du monde tourne \u00e0 nouveau, mais les m\u00e9nages sortent fragilis\u00e9s de la crise.\n\n\n  Le monde entier scrute la Chine", "title": "Chine : une reprise \u00e9conomique suspendue au moral des consommateurs - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/chine-une-reprise-economique-suspendue-au-moral-des-consommateurs-b2366ec369d3b9630b19ebed7da46d60", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T16:36:01Z", "content": "Le pays compte sur le moral des m\u00e9nages pour relancer la consommation. (\u00a9\u00a0H. Retamall / AFP)\r\nLe monde entier scrute la Chine. Berceau du coronavirus, premier \u00c9tat \u00e0 avoir confin\u00e9 une partie de sa po\u2026 [+1291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama.com"}, "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/d/5/7/d576b2ba258de7795d3c90499f4b3267-1024x558.jpg"}, {"description": "L\u2019autorisation de d\u00e9livrance dans le Covid-19, d\u00e9j\u00e0 d\u00e9rogatoire, va vraisemblablement \u00eatre r\u00e9vis\u00e9e.", "title": "Mortalit\u00e9 accrue avec la chloroquine - Le Figaro", "url": "http://sante.lefigaro.fr/article/mortalite-accrue-avec-la-choloroquine/", "author": "Damien Mascret", "publishedAt": "2020-05-24T15:22:45Z", "content": "Lautorisation de d\u00e9livrance dans le Covid-19, d\u00e9j\u00e0 d\u00e9rogatoire, va vraisemblablement \u00eatre r\u00e9vis\u00e9e.D\u00e9ception pour ceux qui attendaient un b\u00e9n\u00e9fice des protocoles \u00e0 base de chloroquine ou dhydroxychlor\u2026 [+5512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/805x453_crop/2020/05/24/XVMe98c5060-9dd1-11ea-b283-52467c942af2.jpg"}, {"description": null, "title": "H\u00f4pitaux, automobile, vacances\u2026 Le gouvernement se pr\u00e9pare \u00e0 faire d\u2019\u00ab importantes annonces \u00bb - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY29uZmluZW1lbnQvaG9waXRhdXgtYXV0b21vYmlsZS12YWNhbmNlcy1sZS1nb3V2ZXJuZW1lbnQtc2UtcHJlcGFyZS1mYWlyZS1kLWltcG9ydGFudGVzLWFubm9uY2VzLTY4NDQ2NjDSAZwBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NhbnRlL3ZpcnVzL2Nvcm9uYXZpcnVzL2NvbmZpbmVtZW50L2hvcGl0YXV4LWF1dG9tb2JpbGUtdmFjYW5jZXMtbGUtZ291dmVybmVtZW50LXNlLXByZXBhcmUtZmFpcmUtZC1pbXBvcnRhbnRlcy1hbm5vbmNlcy02ODQ0NjYw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T14:54:40Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "C\u2019est le genre de clich\u00e9 qui est tr\u00e8s rare \u00e0 r\u00e9aliser. Prendre en photo une m\u00e9t\u00e9orite. Cet exploit, Eric Castaings l\u2019a r\u00e9alis\u00e9 samedi 23 mai dans la nuit, dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es au-dessus du Tourmalet. Ce photographe professionnel n\u2019en revient toujours pas", "title": "En pleine nuit, il r\u00e9ussit \u00e0 photographier une m\u00e9t\u00e9orite au dessus des Pyr\u00e9n\u00e9es - France 3 R\u00e9gions", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/hautes-pyrenees/tarbes/pleine-nuit-il-reussit-photographier-meteorite-au-dessus-pyrenees-1832756.html", "author": "Pierre-Jean Vergnes", "publishedAt": "2020-05-24T14:20:18Z", "content": "Dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche Eric Castaings, photographe professionnel et 2 amis d\u00e9cident de se rendre en haut du Tourmalet pour prendre des photos de la voie lact\u00e9e. Quand soudain \u00e0 00h54 \"alor\u2026 [+1309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/sites/regions_france3/files/styles/top_big/public/assets/images/2020/05/24/meteorite_dans_le_ciel_etoile_des_pyrenees-4836884.jpg?itok=2Ki1uoBM"}], "totalResults": 34}