{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lille a \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9 \u00e0 Saint-Etienne (1-1), ce dimanche. Le LOSC revient tout de m\u00eame \u00e0 deux points du PSG, tandis que les Verts mettent fin \u00e0 leur s\u00e9rie de sept d\u00e9faites.", "title": "Ligue 1 : Lille frein\u00e9 \u00e0 Saint-Etienne - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-1-lille-freine-a-saint-etienne/1200215", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-11-29T21:55:02Z", "content": "En premi\u00e8re p\u00e9riode, les St\u00e9phanois ont parfaitement jou\u00e9 le coup en obligeant les Lillois \u00e0 d\u00e9fendre et en multipliant les longues s\u00e9quences. Ce qui a abouti \u00e0 plusieurs occasions. Mike Maignan s'es\u2026 [+894 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001419062/640/0"}, {"description": "SSC Napoli 4-0 AS Roma Buts : Insigne (30e), Fabi\u00e1n Ruiz (64e), Mertens (81e), Politano (86e) pour le Napoli Hommage parfaitement r\u00e9ussi. ...", "title": "Naples pulv\u00e9rise la Roma / Serie A / J9 / Napoli-Roma (4-0) / SOFOOT.com - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/le-napoli-pulverise-la-roma-492090.html", "author": "", "publishedAt": "2020-11-29T21:51:00Z", "content": "Buts : Insigne (30e), Fabi\u00e1n Ruiz (64e), Mertens (81e), Politano (86e) pour le NapoliHommage parfaitement r\u00e9ussi.\r\nAu terme d'une semaine \u00e9prouvante, marqu\u00e9e par la disparition de Maradona, le Napoli\u2026 [+1584 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-492090.jpg"}, {"description": null, "title": "Eurovision Junior 2020. Valentina : \u00ab Je d\u00e9die ma victoire aux artistes de France \u00bb - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiggFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbWVkaWFzL2V1cm92aXNpb24vZXVyb3Zpc2lvbi1qdW5pb3ItMjAyMC12YWxlbnRpbmEtamUtZGVkaWUtbWEtdmljdG9pcmUtYXV4LWFydGlzdGVzLWRlLWZyYW5jZS03MDY2NTM40gGCAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tZWRpYXMvZXVyb3Zpc2lvbi9ldXJvdmlzaW9uLWp1bmlvci0yMDIwLXZhbGVudGluYS1qZS1kZWRpZS1tYS12aWN0b2lyZS1hdXgtYXJ0aXN0ZXMtZGUtZnJhbmNlLTcwNjY1Mzg?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T21:03:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Entre 130\u00a0000\u00a0et 500\u00a0000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 dans plusieurs villes fran\u00e7aises, samedi, pour protester contre la proposition de loi \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb.", "title": "Manifestations contre la loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : 98 gendarmes et policiers bless\u00e9s - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/11/29/manifestations-contre-la-loi-securite-globale-98-gendarmes-et-policiers-blesses_6061582_3224.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-11-29T20:51:59Z", "content": "Le 28 novembre 2020, \u00e0 Paris. GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\r\nPr\u00e8s dune centaine de policiers et gendarmes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s, samedi 28\u00a0novembre, lors des manifestations contre le texte de loi \u00ab\u00a0s\u00e9curi\u2026 [+2388 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/28/546/0/3259/1626/1440/720/60/0/93e6e7a_5789721-01-06.jpg"}, {"description": "Victime d'un crash particuli\u00e8rement violent ce dimanche lors du Grand Prix de Bahre\u00efn, le pilote fran\u00e7ais de l'\u00e9curie Haas n'a pas perdu son sens de l'humour.", "title": "Automobile | Formule 1 : Romain Grosjean donne des nouvelles rassurantes en vid\u00e9o - Le Progr\u00e8s", "url": "https://www.leprogres.fr/sport/2020/11/29/formule-1-romain-grosjean-donne-des-nouvelles-rassurantes-en-video", "author": "Le Progr\u00e8s", "publishedAt": "2020-11-29T20:51:00Z", "content": "Romain Grosjean a fait peur \u00e0 tout le monde ce dimanche lors du Grand Prix de Bahre\u00efn. Peu apr\u00e8s le premier virage, il a perdu le contr\u00f4le de sa monoplace et a percut\u00e9 un mur, restant prisonnier des \u2026 [+604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/252F4E03-C1DE-4322-9FDC-B8A571E2BAEB/FB1200/photo-1606682337.jpg"}, {"description": "JUSTICE - A la suite du passage \u00e0 tabac d'un producteur de musique noir par des forces de l'ordre dans le 17e arrondissement de Paris, le procureur de la R\u00e9publique R\u00e9my Heitz a requis ce dimanche la mise en examen des policiers mis en cause, et le placement \u2026", "title": "Producteur tabass\u00e9 : le policier soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir lanc\u00e9 la grenade lacrymog\u00e8ne plac\u00e9 sous contr\u00f4le judiciaire - LCI", "url": "https://www.lci.fr/justice-faits-divers/affaire-miche-zecler-le-producteur-passe-a-tabac-dans-le-17e-le-policier-soupconne-d-avoir-lance-la-grenade-lacrymogene-place-sous-controle-judiciaire-2171452.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-11-29T20:27:00Z", "content": "Une semaine apr\u00e8s le passage \u00e0 tabac de Michel Zecler par des forces de l'ordre \u00e0 Paris, le parquet de Paris a requis la mise en examen des quatre policiers qui ont proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'interpellation de ce p\u2026 [+2011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/paris-apres-l-interpellation-violente-d-un-producteur-de-musique-dans-le-17e-arrondissement-l-igpn-saisie-20201126-1325-7ca563-0@1x.jpeg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain continue d\u2019assurer que l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par des actes de fraude \u00e9lectorale, sans apporter la moindre preuve.", "title": "Donald Trump affirme qu'il \u00ab ne changera pas d'avis \u00bb sur ses accusations de fraude - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/11/29/donald-trump-affirme-qu-il-ne-changera-pas-d-avis-sur-ses-accusations-de-fraude_6061580_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-11-29T20:14:15Z", "content": "Donald Trump, le 29 novembre 2020. Patrick Semansky / AP\r\nDonald Trump a affirm\u00e9 dimanche 29\u00a0novembre quil ne \u00ab\u00a0changera pas davis\u00a0\u00bb sur ses accusations sans preuve de fraude \u00e9lectorale, lors de sa p\u2026 [+2800 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/29/378/0/4535/2267/1440/720/60/0/330f742_527b9e975dd844e69293b109dbdd46e0-527b9e975dd844e69293b109dbdd46e0-0.jpg"}, {"description": "Battu par la lanterne rouge de Ligue 1 Dijon (1-3) ce dimanche, l\u2019OGC Nice a perdu ses 4 derniers matchs toutes co...", "title": "Nice : Vieira agac\u00e9 en conf\u00e9rence de presse - Maxifoot", "url": "https://news.maxifoot.fr/nice/vieira-agace-en-conference-de-presse-foot-337175.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T20:12:00Z", "content": "Battu par la lanterne rouge de Ligue 1 Dijon (1-3) ce dimanche, l\u2019OGC Nice a perdu ses 4 derniers matchs toutes comp\u00e9titions confondues. Et plus que les r\u00e9sultats, c\u2019est le contenu des rencontres qui\u2026 [+670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/337175.jpg"}, {"description": "Le plus grand nombre de morts enregistr\u00e9 en 24 heures en milieu hospitalier, lors de la deuxi\u00e8me vague, a \u00e9t\u00e9 de 551 le 9 novembre.", "title": "Coronavirus : le nombre de morts \u00e0 l'h\u00f4pital reste stable en France, avec 198 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-le-nombre-de-morts-a-l-hopital-reste-stable-en-france-avec-198-deces-en-24-heures_4200467.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T19:53:51Z", "content": "Le plus grand nombre de morts enregistr\u00e9 en 24 heures en milieu hospitalier, lors de la deuxi\u00e8me vague, a \u00e9t\u00e9 de 551 le 9 novembre.L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 a tu\u00e9 198 personnes \u00e0 l'h\u00f4pital en 24 heures,\u2026 [+1301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/xw6h8wudG0UZ1DBjpWACNg4hFmA/1500x843/2020/11/29/phpLxPQOA.jpg"}, {"description": "Apr\u00e8s Ursula Andress, Halle Berry, Sophie Marceau ou Eva Green, B\u00e9r\u00e9nice Marlohe a rejoint la longue liste des James Bond Girls en incarnant S\u00e9verine dans le film \"Skyfall\". Depuis, la jeune femme poursuit sa carri\u00e8re dans le cin\u00e9ma mais aussi... dans les bij\u2026", "title": "Skyfall : Que devient B\u00e9r\u00e9nice Marlohe la tr\u00e8s hot James Bond Girl ? - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/skyfall-que-devient-berenice-marlohe-la-tres-hot-james-bond-girl_a414020/1", "author": "Claire Ageef-Legrand", "publishedAt": "2020-11-29T19:45:00Z", "content": "S\u00e9duisante James Bond girl dans Skyfall, B\u00e9r\u00e9nice Marlohe avait r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9crocher le r\u00f4le en contactant directement la directrice de casting du film. Alors qu'elle ne parvenait \u00e0 jouer que dans des \u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/0/41/40/20/@/5953724-daniel-craig-et-berenice-marlohe-photo-opengraph_1200-2.jpg"}, {"description": "L\u2019arriv\u00e9e des t\u00e9l\u00e9viseurs OLED mill\u00e9sime 2020 ne bouscule pas fonci\u00e8rement l\u2019offre du constructeur japonais Panasonic. C\u2019est en tout cas ce que nous inspire ce HZ2000 qui, sans r\u00e9volutionner le genre, d\u00e9livre une excellente exp\u00e9rience cin\u00e9matographique. Domma\u2026", "title": "Test Panasonic HZ2000 : notre avis complet - Smart TV - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/panasonic/802525_test-panasonic-tx-65hz2000-55hz2000", "author": "David Nogueira", "publishedAt": "2020-11-29T19:00:00Z", "content": "Introduction\r\nLarriv\u00e9e des t\u00e9l\u00e9viseurs OLED mill\u00e9sime 2020 ne bouscule pas fonci\u00e8rement loffre du constructeur japonais Panasonic. Cest en tout cas ce que nous inspire ce HZ2000 qui, sans r\u00e9volutionn\u2026 [+21620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/11/panasonic-tx-65hz2000-a.jpg"}, {"description": "La dispersion de la manifestation contre la loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb a termin\u00e9 en affrontements avec les forces de l\u2019ordre. Quelques centain", "title": "VID\u00c9O. Paris : un policier frapp\u00e9 au sol par plusieurs personnes place de la Bastille - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/video/video-paris-un-policier-frappe-au-sol-par-plusieurs-personnes-place-de-la-bastille-29-11-2020-8411179.php", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T18:56:00Z", "content": "Des images qui resteront. Il y a celle d'un policier pris \u00e0 partie place de la Bastille. Dans un nuage de lacrymog\u00e8ne, le fonctionnaire se retrouve projet\u00e9 au sol et frapp\u00e9 par plusieurs personnes. U\u2026 [+524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/UZJLDVIJFMAIPCHLQLL5KFT7AE.jpg"}, {"description": "Ce sp\u00e9cialiste de l'atome est mort vendredi 27 novembre\u00a0apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9 pr\u00e8s de T\u00e9h\u00e9ran, la capitale iranienne, avec un\u00a0v\u00e9hicule pi\u00e9g\u00e9. Les autorit\u00e9s iraniennes accusent Isra\u00ebl de cet attentat qui n'a pas \u00e9t\u00e9 revendiqu\u00e9.", "title": "Ce que l'on sait de l'assassinat de Mohsen Fakhrizadeh, l'un des responsables du programme nucl\u00e9aire iranien - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/nucleaire-iranien/ce-que-l-on-sait-de-l-assassinat-de-mohsen-fakhrizadeh-l-un-des-responsables-du-programme-nucleaire-iranien_4200227.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T18:03:09Z", "content": "Ce sp\u00e9cialiste de l'atome est mort vendredi 27 novembre\u00a0apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9 pr\u00e8s de T\u00e9h\u00e9ran, la capitale iranienne, avec un\u00a0v\u00e9hicule pi\u00e9g\u00e9. Les autorit\u00e9s iraniennes accusent Isra\u00ebl de cet attenta\u2026 [+5256 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/V6Qhr3_7jHo9ym73j1m8-VYEj1M/1500x843/2020/11/29/phppVJs8F.jpg"}, {"description": "Le nombre de morts ne fait que s\u2019accro\u00eetre au fil de la journ\u00e9e", "title": "Nigeria : Au moins 110 civils tu\u00e9s dans une attaque djihadiste - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2919851-20201129-nigeria-moins-110-civils-tues-attaque-djihadiste", "author": "J.-L.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-11-29T16:56:00Z", "content": "Recueillement aupr\u00e8s des victimes Jossy Ola/AP/SIPA\r\nAu moins 110 civils ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s samedi par des membres pr\u00e9sum\u00e9s de\u00a0Boko\u00a0Haram\u00a0dans un village du nord-est du \r\nNigeria, selon un bilan des Nation\u2026 [+3048 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ajkKSXiWQtiwAWUCaKDMFg/648x360_recueillement-aupres-victimes.jpg"}, {"description": "Le photographe syrien Ameer Al-Halbi a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 alors qu\u2019il couvrait la manifestation contre la proposition de loi \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb et les violences polici\u00e8res.", "title": "Marche des libert\u00e9s : ouverture d'une enqu\u00eate administrative sur les circonstances des blessures d'un photographe - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/11/29/marche-des-libertes-ouverture-d-une-enquete-administrative-sur-les-circonstances-des-blessures-d-un-photographe_6061562_3224.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-11-29T16:39:35Z", "content": "Ameer Al-Halbi, pris en charge par les m\u00e9decins apr\u00e8s des coups re\u00e7us lors de la Marche des libert\u00e9s, le 28 novembre 2020. GABRIELLE CEZARD / AFP\r\nUn peu moins de vingt-quatre\u00a0heures apr\u00e8s les faits,\u2026 [+2140 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/28/127/0/2848/1424/1440/720/60/0/4bc494e_5790991-01-06.jpg"}, {"description": "La mort de Diego Maradona, survenue mercredi, n'a pas fini de faire parler en Argentine. Le domicile du m\u00e9decin qui l'avait op\u00e9r\u00e9 au d\u00e9but du mois de novembre a fait l'objet d'un perquisition rapportaient les m\u00e9dias argentins ce dimanche, avant d'indiquer qu'\u2026", "title": "Football | Mort de Maradona : le m\u00e9decin qui l'a op\u00e9r\u00e9 inculp\u00e9 pour homicide involontaire - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "url": "https://www.ledauphine.com/sport/2020/11/29/mort-de-maradona-le-medecin-qui-l-a-opere-inculpe-pour-homicide-involontaire", "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "publishedAt": "2020-11-29T15:33:00Z", "content": "Le mythique num\u00e9ro 10 de l'\u00e9quipe d'Argentine est mort, mais pas les pol\u00e9miques autour de sa personne. Alors qu'une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte pour tenter de comprendre les circonstances du \"Pibe de oro\",\u2026 [+606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/03BC710C-5930-47EA-8388-D4388D8919EA/FB1200/photo-1606664030.jpg"}, {"description": "Le gaming est \u00e0 l\u2019honneur durant ce Black Friday 2020 ! De nombreux bons plans Gaming sont au rendez-vous dont des packs console, des jeux vid\u00e9o, des accessoires et autres joyeuset\u00e9s aux meilleurs prix ! Voici notre s\u00e9lection des meilleures offres Black Frida\u2026", "title": "Black Friday 2020 : Les meilleures offres Gaming - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1331238/black-friday-2020-les-meilleures-offres-gaming.htm", "author": "jameson30", "publishedAt": "2020-11-29T15:00:01Z", "content": "Le gaming est \u00e0 l\u2019honneur durant ce Black Friday 2020 ! De nombreux bons plans Gaming sont au rendez-vous dont des packs console, des jeux vid\u00e9o, des accessoires et autres joyeuset\u00e9s aux meilleurs pr\u2026 [+6478 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160649/1606492564-188-card.jpg"}, {"description": "Cdiscount Mobile et La Poste Mobile proposent des forfaits 4G avec 40 ou 50 Go de data mensuels, d\u00e8s 2,99\u20ac/mois.", "title": "Forfaits 4G 40/50 Go d\u00e8s 2,99\u20ac/mois avec Cdiscount et La Poste - MonPetitForfait", "url": "https://www.monpetitforfait.com/telephonie-mobile/cdiscount-mobile/194913-forfaits-4g-cdiscount-la-poste", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T14:12:00Z", "content": "Le prix est souvent le crit\u00e8re num\u00e9ro un pour les utilisateurs souhaitant souscrire un nouveau forfait mobile. Au-del\u00e0 du prix bas, ces derniers cherchent un abonnement complet avec appels, SMS et MM\u2026 [+4984 chars]", "source": {"id": null, "name": "MonPetitForfait"}, "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/wp-content/uploads/2020/11/promo-Cdiscount-Laposte.png"}, {"description": "Pour la Black Friday Week, il est possible de faire de belles \u00e9conomies tout en se faisant plaisir. Nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous, 10 offres qui valent", "title": "Black Friday Week : 10 offres high-tech \u00e0 d\u00e9couvrir ce dimanche - PhonAndroid", "url": "https://www.phonandroid.com/black-friday-offres-high-tech-decouvrir-dimanche.html", "author": "S\u00e9bastien Bosquier", "publishedAt": "2020-11-29T13:26:28Z", "content": "Pour la Black Friday Week, il est possible de faire de belles \u00e9conomies tout en se faisant plaisir. Nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous, 10 offres qui valent le coup et qui vous donneront peut-\u00eatre des \u2026 [+10959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/11/black-friday-2963102_1280.jpg"}, {"description": "Ce ressortissant fran\u00e7ais avait disparu depuis vendredi", "title": "Disparition : Le corps d'un Fran\u00e7ais retrouv\u00e9 \u00e0 Mexico - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2919727-20201129-disparition-corps-francais-retrouve-mexico", "author": "J.-L.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-11-29T11:55:00Z", "content": "La police f\u00e9d\u00e9rale au Mexique. (Photo illustration). Eduardo Verdugo/AP/SIPA\r\nLe corps dun ressortissant fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 samedi \u00e0\u00a0Mexico\u00a0par la \r\npolice, qui a ouvert une enqu\u00eate, a-t-on appr\u2026 [+828 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/wZ8D0SosQQOXBOdPBKBF5g/648x360_police-federale-mexicaine-entree-ranch-el-sol-mexique.jpg"}], "totalResults": 34}