{"status": "ok", "articles": [{"description": "L\u2019ancien entra\u00eeneur du FC Barcelone, d\u00e9sormais s\u00e9lectionneur de l\u2019Espagne, Luis Enrique, a r\u00e9agi \u00e0 la nomination de Ronald Koeman comme coach des Blaugranas.", "title": "Bar\u00e7a : Luis Enrique r\u00e9agit \u00e0 la nomination de Ronald Koeman - Onze Mondial", "url": "https://www.onzemondial.com/liga/2019-2020/barca-luis-enrique-reagit-a-la-nomination-de-ronald-koeman-415309", "author": "La r\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-20T22:33:45Z", "content": "Zapping Onze Mondial Liga : les maillots 2020-2021 d\u00e9voil\u00e9s\r\nRonald Koeman est officiellement devenu l\u2019entra\u00eeneur du FC Barcelone mercredi. Alors que durant sa pr\u00e9sentation, il a affirm\u00e9 que cela \u00e9ta\u2026 [+982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/415309/146803/1200-L-liga.jpg"}, {"description": "LIGUE DES CHAMPIONS \u2013 Port\u00e9 disparu en d\u00e9but d'ann\u00e9e, \u00e9cart\u00e9 de la s\u00e9lection, on croyait Thomas M\u00fcller \u00e0 la d\u00e9rive. Le voil\u00e0 qui a refait surface sans qu'on s'y", "title": "Avant PSG - Bayern Munich : Ce bien curieux, mais si pr\u00e9cieux, M. M\u00fcller - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-des-champions/2019-2020/avant-psg-bayern-munich-ce-bien-curieux-mais-si-precieux-m.-muller_sto7844931/story.shtml", "author": "Martin Mosnier", "publishedAt": "2020-08-20T22:15:58Z", "content": "LIGUE DES CHAMPIONS Port\u00e9 disparu en d\u00e9but d'ann\u00e9e, \u00e9cart\u00e9 de la s\u00e9lection, on croyait Thomas M\u00fcller \u00e0 la d\u00e9rive. Le voil\u00e0 qui a refait surface sans qu'on s'y attende vraiment. Apr\u00e8s avoir dans\u00e9 sur \u2026 [+4699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/08/15/2864658-59039168-2560-1440.jpg"}, {"description": "RENTR\u00c9E MASQU\u00c9S - Apr\u00e8s les espaces publics, puis les open space, c'est au tour des \u00e9coles de devenir un lieu o\u00f9 le port du masque sera obligatoire. Cette nouvelle consigne annonc\u00e9e par le ministre de l'\u00c9ducation nationale ce jeudi concernera les coll\u00e9giens e\u2026", "title": "Rentr\u00e9e scolaire: le port du masque sera \"syst\u00e9matique\" au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e, annonce Blanquer - LCI", "url": "https://www.lci.fr/sante/covid-19-coronavirus-pandemie-epidemie-rentree-scolaire-le-port-du-masque-sera-systematique-au-college-et-au-lycee-annonce-blanquer-2162170.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-08-20T21:44:00Z", "content": "Le ministre de l'Education nationale Jean-Michel Blanquer \u00e0 Saint-Cyr, le 2 juin 2020\u00a0\u2212\u00a0Anne-Christine POUJOULAT / AFP\r\nSant\u00e9\r\nRENTR\u00c9E MASQU\u00c9S - Apr\u00e8s les espaces publics, puis les open space, c'est \u2026 [+3959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/jean-michel-blanquer-porte-un-masque-1024ca-1@1x.jpeg"}, {"description": null, "title": "Russie. Les m\u00e9decins se battent pour \u00ab sauver la vie \u00bb de l\u2019opposant Navalny - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9ldXJvcGUvcnVzc2llL3J1c3NpZS1sZXMtbWVkZWNpbnMtc2UtYmF0dGVudC1wb3VyLXNhdXZlci1sYS12aWUtZGUtbC1vcHBvc2FudC1uYXZhbG55LTY5NDM2MznSAXlodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZXVyb3BlL3J1c3NpZS9ydXNzaWUtbGVzLW1lZGVjaW5zLXNlLWJhdHRlbnQtcG91ci1zYXV2ZXItbGEtdmllLWRlLWwtb3Bwb3NhbnQtbmF2YWxueS02OTQzNjM5?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T21:37:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Les Etats-Unis activent \u00e0 l'ONU une proc\u00e9dure controvers\u00e9e pour r\u00e9tablir des sanctions contre l'Iran, le to... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/nucleaire-iranien/les-etats-unis-activent-a-l-onu-une-procedure-controversee-pour-retablir-des-sanctions-contre-l-iran-le-ton-grimpe-avec-les-europeens_4080365.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T21:02:02Z", "content": "Les Etats-Unis ont, contre l'avis de Paris, Berlin et Londres,\u00a0activ\u00e9 une proc\u00e9dure pour r\u00e9clamer le r\u00e9tablissement de toutes les sanctions internationales contre T\u00e9h\u00e9ran, accus\u00e9 de n'avoir pas respe\u2026 [+1978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4mpysn-869a/1500/843/22022495.jpg"}, {"description": "Tout juste arriv\u00e9 sur le banc du FC Barcelone, Ronald Koeman va devoir travailler avec sa direction sur le mercato. Et l'ancien s\u00e9lectionneur des Pays-Bas a d\u00e9j\u00e0 un nom en t\u00eate : Memphis Depay, actuellement \u00e0 l'OL.", "title": "FC Barcelone : Ronald Koeman veut faire venir Memphis Depay - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a5194847923694478988-fc-barcelone-ronald-koeman-veut-faire-venir-memphis-depay", "author": "Tom Monegier", "publishedAt": "2020-08-20T20:27:52Z", "content": "Depuis la gifle re\u00e7ue contre le Bayern Munich en quart de finale de Ligue des Champions vendredi dernier (2-8), le FC Barcelone fait \u00e9norm\u00e9ment parler puisqu'un grand m\u00e9nage est en cours. Apr\u00e8s les d\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/memphis-depay-koeman-2019.jpg"}, {"description": "La plateforme de streaming a pr\u00e9sent\u00e9 ses excuses apr\u00e8s qu\u2019une p\u00e9tition a d\u00e9nonc\u00e9 l\u2019affiche am\u00e9ricaine du film fran\u00e7ais \u00ab Mignonnes \u00bb, lui r", "title": "Netflix \u00e9pingl\u00e9 pour sa promo du film \u00abMignonnes\u00bb - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/cinema/netflix-epingle-pour-sa-promo-du-film-mignonnes-20-08-2020-8370870.php", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T20:21:00Z", "content": "C'est une pol\u00e9mique dont se serait sans dout\u00e9 pass\u00e9 Netflix. Le g\u00e9ant du streaming a supprim\u00e9 ce jeudi une affiche du film \u00ab Mignonnes \u00bb montrant des fillettes de 11 ans qui posent et sont habill\u00e9es \u2026 [+1728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/7XMBK544KW736GEPM7VETZVDTE.jpg"}, {"description": "Les pays voisins r\u00e9clament, eux, le \u00ab\u00a0r\u00e9tablissement\u00a0\u00bb du pr\u00e9sident Ibrahim Boubacar Ke\u00efta", "title": "Mali : La junte rouvre les fronti\u00e8res et promet un \u00ab pr\u00e9sident de transition \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2843399-20200820-mali-president-transition-mis-place-assure-junte", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-08-20T19:51:42Z", "content": "Mali\u00a0: \u00ab\u00a0Un pr\u00e9sident de transition\u00a0\u00bb sera mis en place, assure la junte (Illustration) CHINE NOUVELLE/SIPA\r\nIl sagira d'\u00ab\u00a0un civil ou un militaire\u00a0\u00bb. La junte qui a renvers\u00e9 mardi le pr\u00e9sident \r\nmal\u2026 [+1259 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ODOCsD_4S-KARy2F-O2UuQ/648x360_mali-un-president-de-transition-sera-mis-en-place-assure-la-junte-illustration.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : plus de 4 700 nouveaux cas en 24 heures, nouveau record depuis la lev\u00e9e du confinement - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-plus-de-4-700-nouveaux-cas-en-24-heures-nouveau-record-depuis-la-levee-du-confinement_4080343.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T19:48:45Z", "content": "Emmanuel Macron a par ailleurs estim\u00e9 jeudi qu'il existait des \"perspectives raisonnables\" d'obtenir un vaccin contre le coronavirus \"dans les prochains mois\".Les jours se\u00a0suivent et se ressemblent. \u2026 [+2531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4mpq7p-f84f/1500/843/22022351.jpg"}, {"description": null, "title": "Sarthe. La circulation du virus continue d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer, le port du masque g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 dans 40 communes - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcGF5cy1kZS1sYS1sb2lyZS9sZS1tYW5zLTcyMDAwL3NhcnRoZS1wb3J0LWR1LW1hc3F1ZS1vYmxpZ2F0b2lyZS1wYXJ0b3V0LWF1LW1hbnMtYXV0b3VyLWR1LW1hbnMtZXQtZGUtc2FibGUtNjk0MzU4N9IBjwFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcGF5cy1kZS1sYS1sb2lyZS9sZS1tYW5zLTcyMDAwL3NhcnRoZS1wb3J0LWR1LW1hc3F1ZS1vYmxpZ2F0b2lyZS1wYXJ0b3V0LWF1LW1hbnMtYXV0b3VyLWR1LW1hbnMtZXQtZGUtc2FibGUtNjk0MzU4Nw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T18:59:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Demain nous appartient\"... Tandis Victor opte pour une d\u00e9cision radicale, Chlo\u00e9 a choisi le pr\u00e9nom de sa fille. De son c\u00f4t\u00e9, Laura angoisse \u00e0 l\u2019id\u00e9e de passer la journ\u00e9e s...", "title": "Demain nous appartient : ce qui vous attend dans l'\u00e9pisode 736 du vendredi 21 ao\u00fbt 2020 [SPOILERS] - AlloCin\u00e9", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18692331.html", "author": "Jennifer Radier", "publishedAt": "2020-08-20T17:37:44Z", "content": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Demain nous appartient\"... Tandis Victor opte pour une d\u00e9cision radicale, Chlo\u00e9 a choisi le pr\u00e9nom de sa fille. De son c\u00f4t\u00e9, Laura angoisse \u00e0 lid\u00e9e de passer la journ\u00e9e s\u2026 [+4132 chars]", "source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "urlToImage": "http://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/20/08/20/15/13/5805660.jpg"}, {"description": "Nouvelle flamb\u00e9e des cas de coronavirus. On approche les 5 000 cas journaliers ce jeudi soir. Dans le m\u00eame temps, le pr\u00e9sident Emmanuel Macron a estim\u00e9 qu'un vaccin pr\u00eat \"ces prochains mois\" lui semble un d\u00e9lai \"raisonnable\".", "title": "Coronavirus : 4 771 nouveaux cas en un jour, Macron confiant sur un vaccin \"ces prochains mois\" - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/08/20/coronavirus-4-771-nouveaux-cas-en-en-jour-un-vaccin-pret-ces-prochains-mois-raisonnable-selon-macron-9027829.php", "author": "La r\u00e9daction avec AFP", "publishedAt": "2020-08-20T17:37:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Nouvelle flamb\u00e9e des cas de coronavirus. On approche les 5 000 cas journaliers ce jeudi soir. Dans le m\u00eame temps, le pr\u00e9sident Emmanuel Macron a estim\u00e9 qu'un vaccin pr\u00eat \"ces prochains \u2026 [+1544 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f3eb3f0d286c20fed3b2af6/large/image.jpg?v=3"}, {"description": "S'il fallait \u00e9num\u00e9rer les sympt\u00f4mes du Covid-19, la toux, la fi\u00e8vre et les difficult\u00e9s respiratoires seraient sans doute les premiers cit\u00e9s. Mais les recherches constantes conduites sur cette maladie depuis des mois laissent appara\u00eetre aujourd'hui un sch\u00e9ma p\u2026", "title": "Coronavirus : dans quel ordre surviennent les sympt\u00f4mes ? - CNEWS", "url": "https://www.cnews.fr/france/2020-08-20/coronavirus-dans-quel-ordre-surviennent-les-symptomes-990508", "author": "CNEWS", "publishedAt": "2020-08-20T17:29:07Z", "content": "S'il fallait \u00e9num\u00e9rer les sympt\u00f4mes du Covid-19, la toux, la fi\u00e8vre et les difficult\u00e9s respiratoires seraient sans doute les premiers cit\u00e9s. Mais les recherches constantes conduites sur cette maladie\u2026 [+1170 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/capture_decran_2020-08-20_a_17.48.09_5f3e9bfc1c206.png"}, {"description": "Ils r\u00e9clament des moyens suppl\u00e9mentaires \u00e0 leur direction", "title": "Coronavirus en Mayenne : Le personnel du service Covid en gr\u00e8ve \u00e0 l\u2019h\u00f4pital de Laval - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2843371-20200820-coronavirus-mayenne-personnel-service-covid-greve-hopital-laval", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-08-20T17:10:00Z", "content": "Une infirmi\u00e8re au chevet d'un malade du Covid-19 soign\u00e9 au service de r\u00e9animation d'un h\u00f4pital du Sud de la France. Frederic DIDES/SIPA\r\nIls sont \u00e9puis\u00e9s et r\u00e9clament des moyens suppl\u00e9mentaires. Depu\u2026 [+2608 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/4dfyQbFmR-KT030KCt_MxQ/648x360_infirmiere-chevet-malade-covid-19-soigne-service-reanimation-hopital-sud-france.jpg"}, {"description": null, "title": "Lyft, rival am\u00e9ricain d'Uber, suspendra ses courses avec chauffeur \u00e0 minuit en Californie - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-eco/lyft-rival-americain-d-uber-suspendra-ses-courses-avec-chauffeur-a-minuit-en-californie-20200820", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-08-20T17:09:00Z", "content": "Lyft, le rival d'Uber aux Etats-Unis, a annonc\u00e9 ce jeudi suspendre son populaire service de courses avec chauffeur \u00e0 partir de 23H59 en Californie, apr\u00e8s la d\u00e9cision d'un tribunal ordonnant de requal\u2026 [+385 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/08/20/2e9f9c00af455434dae0d66e2acdeb548c1ec772bf4a6acb41c0194139b8d72c.jpeg"}, {"description": "Aucun vaccin contre le Covid-19 n'est encore au point, mais le d\u00e9bat pour le rendre obligatoire est d\u00e9j\u00e0 lanc\u00e9. Contrairement aux \u00c9tats-Unis ou \u00e0 la France, l'Australie a fait savoir mercredi qu'un vaccin serait impos\u00e9 dans le pays.", "title": "Faut-il rendre le futur vaccin contre le Covid-19 obligatoire? - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/faut-il-rendre-le-futur-vaccin-contre-le-covid-19-obligatoire_AD-202008200211.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T16:36:49Z", "content": "Aucun vaccin contre le Covid-19 n'est encore au point, mais le d\u00e9bat pour le rendre obligatoire est d\u00e9j\u00e0 lanc\u00e9. Contrairement aux \u00c9tats-Unis ou \u00e0 la France, l'Australie a fait savoir mercredi qu'un v\u2026 [+3053 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/dmEEBiPiYs2ms9Vhl5nM-lGm7O8=/0x0:800x450/800x0/images/Un-patient-se-faisant-vacciner-contre-la-grippe-photo-dillustration-386515.jpg"}, {"description": "Mais Peter Morgan ne se laisse en aucun cas influencer dans son \u00e9criture", "title": "La couronne britannique sait comment faire passer un message au cr\u00e9ateur de \u00ab The Crown \u00bb - 20minutes.fr", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/serie/2843327-20200820-couronne-britannique-sait-comment-faire-passer-message-createur-the-crown", "author": "20 Minutes avec agences", "publishedAt": "2020-08-20T15:55:30Z", "content": "La reine d'Angleterre Elizabeth II Avalon / Starface\r\nPeter Morgan, le cr\u00e9ateur de The Crown, a pu avoir des retours de la part de la famille royale concernant la s\u00e9rie \u00e0 succ\u00e8s de \r\nNetflix. Bien \u00e9v\u2026 [+1878 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/nyA5wtYESvOENUqovGQGtA/648x360_reine-angleterre-elizabeth-ii.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : trois questions sur la vaccination des jeunes enfants contre la gastro-ent\u00e9rite et la grippe,... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/grippe/coronavirus-trois-questions-sur-la-vaccination-des-enfants-contre-la-gastro-enterite-et-la-grippe-recommandee-par-les-pediatres_4079945.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T15:42:16Z", "content": "Les m\u00e9decins veulent ainsi s\u00e9curiser le retour dans les structures collectives, limiter les cas de fi\u00e8vre (et donc les tests Covid-19 inutiles), ainsi que d\u00e9sengorger les urgences p\u00e9diatriques cet hi\u2026 [+4899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4mom3j-31a5/1500/843/22019615.jpg"}, {"description": "FIGAROVOX/TRIBUNE - La volont\u00e9 du pr\u00e9sident de privil\u00e9gier la croissance plut\u00f4t que les mesures de prudence l\u2019a conduit \u00e0 des d\u00e9clarations cat\u00e9goriques, contradictoires voire mensong\u00e8res qui sont autant d\u2019arguments contre lui pour les d\u00e9mocrates d\u2019ici l\u2019\u00e9lect\u2026", "title": "\u00abLes affirmations p\u00e9remptoires de Trump sur le Covid-19, sinc\u00e8res ou non, alimentent la campagne des d\u00e9mocrates\u00bb - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/vox/monde/les-affirmations-peremptoires-de-trump-sur-le-covid-19-sinceres-ou-non-alimentent-la-campagne-des-democrates-20200820", "author": "Andr\u00e9 Kaspi", "publishedAt": "2020-08-20T15:20:00Z", "content": "Andr\u00e9 Kaspi est historien, sp\u00e9cialiste reconnu des \u00c9tats-Unis et lui a consacr\u00e9 de nombreux ouvrages de r\u00e9f\u00e9rence. Luniversitaire a r\u00e9cemment publi\u00e9 La Nation arm\u00e9e - Les armes au coeur de la culture\u2026 [+6486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/08/20/XVM18d7ab36-e2c8-11ea-8db3-6278ecdf2427.jpg"}, {"description": "Destin\u00e9 \u00e0 \u00ab\u00a0faciliter la transition pacifique par le dialogue\u00a0\u00bb, ce conseil de coordination s\u2019est r\u00e9uni pour la premi\u00e8re fois mercredi.", "title": "Les autorit\u00e9s bi\u00e9lorusses poursuivent en justice le conseil de coordination cr\u00e9\u00e9 par l'opposition - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/08/20/les-autorites-bielorusses-poursuivent-en-justice-le-conseil-de-coordination-cree-par-l-opposition_6049463_3210.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-08-20T15:16:43Z", "content": "Le pr\u00e9sident bi\u00e9lorusse, Alexandre Loukachenko, \u00e0 Minsk, le 19 ao\u00fbt 2020. Andrei Stasevich / AP\r\n\u00ab\u00a0Atteinte \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale\u00a0\u00bb. Cest le chef daccusation des autorit\u00e9s bi\u00e9lorusses \u00e0 lencontre d\u2026 [+2668 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/08/19/299/0/3048/1524/1440/720/60/0/1d5985b_97e0b0db6ef0420fb02815760eaf29c5-97e0b0db6ef0420fb02815760eaf29c5-0.jpg"}], "totalResults": 34}