{"status": "ok", "articles": [{"description": "Cette fois-ci, la sanction est tomb\u00e9e.", "title": "Les notes de l'\u00e9pisode 8 de Koh-Lanta / France / Koh-Lanta / J8 / SOFOOT.com - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/les-notes-de-l-episode-8-de-koh-lanta-489915.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-16T21:40:00Z", "content": "Le duel des ambassadeurs \u00e9tait jou\u00e9 d'avance, et a confirm\u00e9 deux choses qu'on savait d\u00e9j\u00e0 : Lo\u00efc a un cur pur, et Hadja est terriblement \u00e9go\u00efste. Mais cette fois-ci, la sanction est tomb\u00e9e. Et c'est \u2026 [+4942 chars]", "source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-mention-489915.png"}, {"description": "Avant d'affronter Manchester United en Ligue des Champions, le Paris Saint-Germain est all\u00e9 s'imposer \u00e0 N\u00eemes lors de cette 7e journ\u00e9e de Ligue 1 (4-0). Kylian Mbapp\u00e9 (doubl\u00e9), Alessandro Florenzi et Pablo Sarabia ont marqu\u00e9 les buts parisiens.", "title": "N\u00eemes - PSG : les notes du match - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a298572191781532165-nimes-psg-les-notes-du-match", "author": "La R\u00e9daction FM", "publishedAt": "2020-10-16T21:07:59Z", "content": "Apr\u00e8s la tr\u00eave internationale, la Ligue 1 \u00e9tait de retour ce vendredi soir avec le d\u00e9but de la 7e journ\u00e9e. Apr\u00e8s le match nul entre le Dijon FCO et le Stade Rennais (1-1), le N\u00eemes Olympique et le Pa\u2026 [+10804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/kylian-mbappe-vs-nimes.jpg"}, {"description": "CHALLENGE CUP -  Malgr\u00e9 six points d'avance au tableau d'affichage \u00e0 la pause, le RCT a craqu\u00e9 face aux attaques anglaises \u00e0 l'heure de jeu pour au final s'incliner 32-19 en finale de Challenge Cup. L'essai de l'arri\u00e8re anglais, Max Malins, a permis aux Bears\u2026", "title": "Challenge Cup - Pas de titre pour Toulon, qui s'incline face \u00e0 Bristol en finale - Rugbyrama.fr", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/challenge-cup/2019-2020/challenge-cup-pas-de-titre-pour-toulon-qui-s-incline-face-a-bristol-en-finale_sto7953089/story.shtml", "author": "Arnaud\u00a0REY", "publishedAt": "2020-10-16T21:03:58Z", "content": "Malgr\u00e9 un score en sa faveur \u00e0 la pause (10-16), le Rugby Club Toulonnais s'est finalement inclin\u00e9 en finale de Challenge Cup face \u00e0 Bristol (32-19). Les Varois ont perdu pied en deuxi\u00e8me p\u00e9riode fac\u2026 [+2759 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/10/16/2916298-59919935-1600-900.jpg"}, {"description": "ATTESTATION - Pour d\u00e9roger au couvre-feu mis en place \u00e0 compter depuis vendredi minuit dans 9 m\u00e9tropoles, il faut d\u00e9sormais vous munir d'une attestation de d\u00e9placement. Voici \u00e0 quoi elle ressemble et comment vous la procurer.. Population : video, Couvre-feu :\u2026", "title": "Couvre-feu : voici la nouvelle attestation de d\u00e9placement et comment se la procurer - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/telecharger-l-attestation-de-deplacement-derogatoire-du-couvre-feu-voici-comment-se-la-procurer-2167358.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-10-16T20:57:00Z", "content": "Six mois apr\u00e8s le d\u00e9but de d\u00e9confinement, l'attestation de d\u00e9placement fait son retour en France. Depuis ce vendredi \u00e0 minuit, il est n\u00e9cessaire de poss\u00e9der un document officiel pour vous d\u00e9placer en\u2026 [+1474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/attestation-derogatoire-119a04-0@1x.jpeg"}, {"description": "Le couvre-feu mis en place pour freiner l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 concerne l'Ile-de-France et huit m\u00e9tropoles\u00a0: Grenoble, Lille, Lyon, Aix-Marseille, Montpellier, Rouen, Saint-Etienne et Toulouse.", "title": "Couvre-feu : voici l'attestation d\u00e9rogatoire \u00e0 remplir pour pouvoir sortir entre 21 heures et 6 heures dans le - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/couvre-feu-voici-l-attestation-derogatoire-a-remplir-pour-pouvoir-sortir-entre-21-heures-et-6-heures-dans-les-zones-en-alerte-maximale_4143977.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T19:48:56Z", "content": "Le couvre-feu mis en place pour freiner l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 concerne l'Ile-de-France et huit m\u00e9tropoles\u00a0: Grenoble, Lille, Lyon, Aix-Marseille, Montpellier, Rouen, Saint-Etienne et Toulouse.\u00a0Le mi\u2026 [+1717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/khd0CQ7kc-oWtQG-hc9vKVnzbLs/1500x843/2020/10/16/phps9nzVx.jpg"}, {"description": "La Ligue a saisi le tribunal de commerce de Paris pour faire payer Joye Media SL, l'actionnaire de r\u00e9f\u00e9rence de Mediapro.", "title": "Conflit avec Mediapro au sujet des droits t\u00e9l\u00e9 : la LFP riposte au tribunal - M\u00e9dias - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Medias/Article/Conflit-avec-mediapro-au-sujet-des-droits-tele-la-lfp-riposte-au-tribunal/1184487", "author": "Etienne Moatti et Arnaud Hermant", "publishedAt": "2020-10-16T19:37:49Z", "content": "Le ton ne cesse de monter entre la LFP et Mediapro, le principal diffuseur du Championnat de France, qui n'a pas pay\u00e9 son \u00e9ch\u00e9ance du 5 octobre (172M). La Ligue a d'abord mis en demeure Mediapro de r\u2026 [+639 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-lfp-a-saisi-le-tribunal-de-commerce-de-paris-pour-faire-payer-joye-media-actionnaire-de-referenc/1500000001396970/419:26,1712:1319-640-640-25/1a184.jpg"}, {"description": "Julien St\u00e9phan, l'entra\u00eeneur du Stade Rennais, a mis\u00e9 sur plusieurs joueurs qui d\u00e9butaient ou n'\u00e9taient pas align\u00e9s ces derniers temps.", "title": "Dijon \u2013 Stade Rennais (1-1) : Rugani, Dalbert, Grenier, Doku... Le bilan des nouveaut\u00e9s de St\u00e9phan - But! Football Club", "url": "https://www.butfootballclub.fr/stade-rennais/actualite/dijon-stade-rennais-1-1-rugani-dalbert-grenier-doku-le-bilan-des-nouveautes-de-stephan-440458", "author": "Julien P\u00e9debos", "publishedAt": "2020-10-16T19:01:25Z", "content": "D'un c\u00f4t\u00e9, il y avait les deux recrues, Daniele Rugani et Dalbert, qui d\u00e9butaient leur aventure en match officiel avec le Stade Rennais depuis leurs arriv\u00e9es au Mercato. De l'autre, Cl\u00e9ment Grenier \u00e9\u2026 [+2119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/440458/165729/1200-L-dijon-stade-rennais-1-1-rugani-dalbert-grenier-doku-le-bilan-des-nouveauts-de-stphan.jpg"}, {"description": "La prochaine console Next-Gen \u201cpremium\u201d de Microsoft compte s\u2019appuyer sur les sept ann\u00e9es d'existence de sa grande s\u0153ur pour livrer une navigation satisfaisante dans ses menus. Oui, Microsoft a revu et corrig\u00e9 de nombreuses fois l'interface de la Xbox One viv\u2026", "title": "Xbox Series X : La \u201cnouvelle\u201d interface pass\u00e9e au crible - jeuxvideo.com", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1304545/xbox-series-x-la-nouvelle-interface-passee-au-crible.htm", "author": "Carnbee", "publishedAt": "2020-10-16T19:00:02Z", "content": "La prochaine console Next-Gen \u201cpremium\u201d de Microsoft compte s\u2019appuyer sur les sept ann\u00e9es d'existence de sa grande s\u0153ur pour livrer une navigation satisfaisante dans ses menus. Oui, Microsoft a revu \u2026 [+8997 chars]", "source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160278/1602775536-6714-card.jpg"}, {"description": "Le candidat d\u00e9mocrate, qui a des racines irlandaises, n\u2019a jamais cach\u00e9 son peu de go\u00fbt pour le Brexit.", "title": "Une victoire de Joe Biden pourrait donner du fil \u00e0 retordre \u00e0 Boris Johnson - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/international/une-victoire-de-joe-biden-pourrait-donner-du-fil-a-retordre-a-boris-johnson-20201016", "author": "Arnaud De La Grange", "publishedAt": "2020-10-16T18:55:00Z", "content": "\u00c0 Londres\r\n\u00c0 l\u00e9t\u00e9 2016, \u00e0 trois mois de l\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, Donald Trump avait tweet\u00e9 quon lappellerait bient\u00f4t \u00abMr Brexit\u00bb. Il voulait dire par l\u00e0 quil allait d\u00e9fier les pronostics, cr\u00e9er la s\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/10/16/XVMbbd7a954-0fe0-11eb-b9b4-761daf094018.jpg"}, {"description": "Ce vendredi apr\u00e8s-midi, un jeune homme a d\u00e9capit\u00e9 un professeur d\u2019histoire avec un couteau. Il a \u00e9t\u00e9 abattu par la police \u00e0 Eragny. Le parqu", "title": "Yvelines - Val-d\u2019Oise : un professeur retrouv\u00e9 d\u00e9capit\u00e9, un suspect abattu - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/val-d-oise-un-homme-retrouve-mort-un-suspect-abattu-16-10-2020-8403562.php", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T18:18:00Z", "content": "Trois semaines jour pour jour apr\u00e8s l'attaque terroriste devant les anciens locaux de Charlie Hebdo, qui a fait deux bless\u00e9s graves, un enseignant a \u00e9t\u00e9 d\u00e9capit\u00e9 au couteau. Le parquet national antit\u2026 [+1951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/A6TKCKAPRJT2SDVDNVXDXK52VM.jpg"}, {"description": "CORONAVIRUS. Ce vendredi 16\u00a0octobre 2020, le bilan du Covid-19\u00a0en France signe le passage d'un nouveau cap avec plus de 10\u00a0000\u00a0patients d\u00e9sormais hospitalis\u00e9s. On compte plus de 25\u00a0000\u00a0cas de plus et 178\u00a0d\u00e9c\u00e8s au total en comparaison du bilan de la veille...", "title": "CHIFFRES COVID. Le bilan du coronavirus en France vendredi 16 octobre 2020 - Linternaute.com", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2489651-chiffres-covid-le-bilan-du-coronavirus-en-france-vendredi-16-octobre-2020/", "author": "Benoit Deshayes", "publishedAt": "2020-10-16T17:59:00Z", "content": "CORONAVIRUS. Ce vendredi 16\u00a0octobre 2020, le bilan du Covid-19\u00a0en France signe le passage d'un nouveau cap avec plus de 10\u00a0000\u00a0patients d\u00e9sormais hospitalis\u00e9s. On compte plus de 25\u00a0000\u00a0cas de plus et\u2026 [+6287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/XF2p6QyKXxCgxy2F7SRo06xFWfk=/540x/smart/1d6aa0ef1f69468b915a10779e827bba/ccmcms-linternaute/19385965.jpg"}, {"description": null, "title": "Covid-19: la Belgique ferme lundi ses caf\u00e9s et restaurants pour 4 semaines - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/covid-19-la-belgique-ferme-lundi-ses-cafes-et-restaurants-pour-4-semaines-20201016", "author": "Le Figaro avec AFP", "publishedAt": "2020-10-16T17:37:00Z", "content": "Caf\u00e9s et restaurants fermeront en Belgique \u00e0 partir de lundi pour quatre semaines afin d'endiguer la propagation du coronavirus, a annonc\u00e9 \u00e0 la cha\u00eene RTBF le ministre de la Mobilit\u00e9 Georges Gilkinet\u2026 [+2282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/10/16/9658982a254af187375686f38885b7c372ead6e21ad2772ab9e963602029fdc3.jpeg"}, {"description": "Depuis mardi 13 octobre, de nombreuses personnes fragiles se rendent en pharmacie pour acheter un vaccin contre le grippe. Une situation exceptionnelle, largement encourag\u00e9e par les autorit\u00e9s de sant\u00e9.", "title": "Vaccin contre la grippe : affluence in\u00e9dite en pharmacie - Le Figaro", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/vaccin-contre-la-grippe-affluence-inedite-en-pharmacie-20201016", "author": "Lucie Dupressoir", "publishedAt": "2020-10-16T17:11:00Z", "content": "\u00ab Nous sommes en rupture \u00bb, \u00abon n'en a plus, c'est parti tr\u00e8s vite\u00bb, \u00ab on est d\u00e9bord\u00e9 \u00bb. Partout en France, les pharmaciens font part de leur surprise face \u00e0 l'afflux en officine pour acheter le vacc\u2026 [+3753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/10/16/d451690f274c2952adf183d527f29eb0b5007c4c9dfcb8e711dde73b3e3bf2db.jpeg"}, {"description": "Malmen\u00e9e jeudi, la Bourse de Paris a renou\u00e9 avec le seuil des 4.900 points, largement soutenue par la performance de...", "title": "En grande forme, LVMH permet au Cac 40 de terminer la semaine en beaut\u00e9 - Investir", "url": "https://investir.lesechos.fr/marches/actualites/en-grande-forme-lvmh-permet-au-cac-40-de-terminer-la-semaine-en-beaute-1931391.php", "author": "@CelinePanteix", "publishedAt": "2020-10-16T15:39:00Z", "content": "Pratiquement effac\u00e9e la chute de jeudi. Le Cac 40, boost\u00e9 par sa premi\u00e8re capitalisation LVMH, a rebondi de 2,03%, \u00e0 4.935,86 points, dans un volume de transactions de 3,85 milliards d'euros. Premier\u2026 [+2726 chars]", "source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2020/10/16/1931391_1602861280_1931385-1602858819-986982-1405590945-lvmh-1.jpg"}, {"description": "Netflix continue d'investir en France dans des projets tr\u00e8s excitants sur le papier. Apr\u00e8s\u00a0Marianne,\u00a0Mortel\u00a0et\u00a0Vampires,\u00a0La R\u00e9volution\u00a0compte bien conqu\u00e9rir le monde gr\u00e2ce \u00e0 un usage de l'uchronie", "title": "La R\u00e9volution saison 1 : critique de la non r\u00e9volution Netflix - Critique Saison - \u00c9cranLarge.com", "url": "https://www.ecranlarge.com/saisons/critique/1354267-la-revolution-saison-1-critique-de-la-non-revolution-netflix", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T14:39:38Z", "content": "Netflix continue d'investir en France dans des projets tr\u00e8s excitants sur le papier. Apr\u00e8s\u00a0Marianne,\u00a0Mortel\u00a0et\u00a0Vampires,\u00a0La R\u00e9volution\u00a0compte bien conqu\u00e9rir le monde gr\u00e2ce \u00e0 un usage de l'uchronie fa\u2026 [+6511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/la-revolution-affiche-netflix-1350217-large.jpg"}, {"description": "Arriv\u00e9e en France le 12 octobre 2020 avec ses filles Jade et Joy, pour assurer la promotion du coffret in\u00e9dit de Johnny Hallyday, \"Son r\u00eave am\u00e9ricain\", Laeticia Hallyday va proposer plusieurs interviews. L'une d'entre elles est accord\u00e9e au magazine \"Sept \u00e0 hu\u2026", "title": "Laeticia Hallyday signe son grand retour \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 fran\u00e7aise, premi\u00e8res images - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/laeticia-hallyday-signe-son-grand-retour-a-la-tele-francaise-premieres-images_a408326/1", "author": "Olivia Maunoury", "publishedAt": "2020-10-16T14:18:00Z", "content": "Deux ans que Laeticia Hallyday ne s'\u00e9tait pas exprim\u00e9e face cam\u00e9ra. La veuve de Johnny Hallyday se soumet \u00e0 nouveau \u00e0 cet exercice d\u00e9licat.\r\nPartie de Los Angeles le 11 octobre 2020 avec ses deux fil\u2026 [+2521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/40/83/26/@/5875601-exclusif-laeticia-hallyday-audrey-cre-opengraph_1200-5.jpg"}, {"description": "Ce concept-car de crossover compact \u00e9lectrique M\u00e9gane eVision nous fait patienter avant le futur mod\u00e8le de s\u00e9rie inaugurant la plateforme\u2026", "title": "Renault M\u00e9gane eVision : tout sur la future grande s\u0153ur \u00e9lectrique de la ZOE - Automobile Propre", "url": "https://www.automobile-propre.com/renault-megane-evision-tout-sur-la-future-grande-soeur-electrique-de-la-zoe/", "author": "Matthieu LAURAUX", "publishedAt": "2020-10-16T13:39:40Z", "content": "Ce concept-car de crossover compact \u00e9lectrique M\u00e9gane eVision nous fait patienter avant le futur mod\u00e8le de s\u00e9rie inaugurant la plateforme CMF-EV en 2022, avec 450 km dautonomie environ.\r\nVous lattend\u2026 [+3885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2020/10/Renault-Megane-eVision-Concept-2020-02.jpg"}, {"description": "Le magazine appelle \u00e0 une nouvelle r\u00e9glementation plus stricte, imposant des notices plus claires, ou encore une mention des effets secondaires.\n\nLa plupart des m\u00e9dicaments sans ordonnance et compl\u00e9ments alimentaires n'ont pas d'effets prouv\u00e9s et font m\u00eame co\u2026", "title": "Inefficaces voire dangereux : 60 millions de consommateurs \u00e9pingle les m\u00e9dicaments sans ordonnance - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/france/inefficaces-voire-dangereux-60-millions-de-consommateurs-epingle-les-medicaments-sans-ordonnance-magic-CNT000001u9Wp9.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-10-16T13:33:00Z", "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le vendredi 16 octobre 2020 \u00e0 15h33\r\nLe magazine appelle \u00e0 une nouvelle r\u00e9glementation plus stricte, imposant des notices plus claires, ou encore une mention des ef\u2026 [+2435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Fmagic-article-actu%2F3aa%2Ff94%2F643bd26898a0b88540a08698d9%2Finefficaces-voire-dangereux-60-millions-de-consommateurs-epingle-les-medicaments-sans-ordonnance%7C3aaf94643bd26898a0b88540a08698d9.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "La r\u00e9gion Ile-de-France croit au r\u00e9trofit. Les automobilistes qui modifient la motorisation de leur v\u00e9hicule en la\u00a0faisant passer\u00a0au tout \u00e9lectrique peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d'une prime de 2 500 euros", "title": "R\u00e9trofit : Une prime de 2 500 euros en Ile-de-France pour transformer votre voiture thermique en \u00e9lectrique - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/retrofit-une-prime-de-2-500-euros-en-ile-de-france-pour-transformer-votre-voiture-thermique-en-electrique-8cbf11ed3fd6625fac03057815459463", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T13:00:26Z", "content": "Les automobilistes qui veulent transformer leur voiture thermique en \u00e9lectrique pourront b\u00e9n\u00e9ficier d'une prime de 2 500 euros (illustration). (Pixabay / GoranH)\r\nLa r\u00e9gion Ile-de-France croit au r\u00e9t\u2026 [+1499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/c/f/1/cf1108baf54e159385e11d9729263719-1600x1066.jpg"}, {"description": "Le gouvernement a annonc\u00e9 jeudi la cr\u00e9ation d'un malus sur le poids des SUV de plus de 1800 kilos. Electriques ou hybrides, 7 places, certains crit\u00e8res \u00e9chapperont \u00e0 la taxe. Et m\u00eame parmi les 20 mod\u00e8les de SUV les plus vendus en France, aucun ne p\u00e8se assez l\u2026", "title": "Automobile : quels sont les SUV cibl\u00e9s par le malus sur le poids des v\u00e9hicules\u202f? - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/10/16/automobile-quels-sont-les-suv-cibles-par-le-malus-sur-le-poids-des-vehicules-7969274-4736.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-10-16T12:56:48Z", "content": "La proposition issue de la Convention citoyenne pour le climat pour la cr\u00e9ation d\u2019un malus sur le poids des v\u00e9hicules sera reprise par le gouvernement. Mais elle devrait subir un l\u00e9ger toilettage pou\u2026 [+3210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/10/16/5f8977dd66a4bd5538d0c6e0/golden/avec-le-malus-au-dessus.jpg"}], "totalResults": 34}