{"status": "ok", "articles": [{"description": "Recrut\u00e9 lors du dernier mercato estival contre un ch\u00e8que de 120M\u20ac par le FC Barcelone, Antoine Griezmann peine \u00e0 trouver sa place dans l\u2019effectif catalan. Face au Celta Vigo ce samedi, le Fran\u00e7ais a\u2026", "title": "Mercato - Barcelone : Un \u00e9chec cuisant se confirme avec Griezmann ! - Le 10 Sport", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-un-echec-cuisant-se-confirme-avec-griezmann-509146", "author": "D.M.", "publishedAt": "2020-06-30T22:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 1 juillet 2020 \u00e0 0h30 par D.M. Recrut\u00e9 lors du dernier mercato estival contre un ch\u00e8que de 120M par le FC Barcelone, Antoine Griezmann peine \u00e0 trouver sa place d\u2026 [+2316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/169864.jpeg"}, {"description": "L'Atl\u00e9tico de Madrid a rendu un joli service au Real Madrid en allant chercher un 2-2 sur la pelouse du Camp Nou. Un match avec trois buts sur penaltys.", "title": "FC Barcelone - Atl\u00e9tico de Madrid : les notes du match - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a8548473410222995246-fc-barcelone-atletico-de-madrid-les-notes-du-match", "author": "La R\u00e9daction FM", "publishedAt": "2020-06-30T22:27:13Z", "content": "En plus d'\u00eatre une affiche entre deux des trois plus grosses \u00e9quipes du championnat espagnol, ce duel entre le FC Barcelone et l'Atl\u00e9tico de Madrid \u00e9tait, surtout, un match d\u00e9cisif pour le titre de L\u2026 [+13261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/saulbarcelona.jpg"}, {"description": "Le PDG des Girondins  a indiqu\u00e9 \u00e0 Sud Ouest qu'il renon\u00e7ait \u00e0 porter plainte contre les Ultras apr\u00e8s l'\u00e9pisode des ''Girondins Leaks''.", "title": "Bordeaux : Fr\u00e9d\u00e9ric Longu\u00e9p\u00e9e renonce \u00e0 porter plainte contre les Ultras - Foot - L1 - Bordeaux - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Bordeaux-frederic-longuepee-renonce-a-porter-plainte-contre-les-ultras/1148529", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-06-30T22:20:37Z", "content": "\u00ab\u00a0Apr\u00e8s r\u00e9flexion et dans un souci d'apaiser les situations, j'ai d\u00e9cid\u00e9 de ne pas porter plainte, a-t-il confi\u00e9 \u00e0 Sud Ouest. Je souhaite monter \u00e0 tous mon ouverture de dialogue\u00a0\u00bb. Un message qui sem\u2026 [+99 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/frederic-longuepee-ne-portera-pas-plainte-contre-les-ultras-p-lahalle-l-equipe/1500000001351889/0:0,1997:1331-640-427-75/6242f.jpg"}, {"description": "Une acc\u00e9l\u00e9ration et un missile : Cristiano Ronaldo a transperc\u00e9 le but du Genoa pour faire le break.", "title": "Une acc\u00e9l\u00e9ration et un missile : Cristiano Ronaldo a transperc\u00e9 le but du Genoa pour faire le break - Eurosport.fr", "url": "https://www.eurosport.fr/football/serie-a/2019-2020/une-acceleration-et-un-missile-cristiano-ronaldo-a-transperce-le-but-du-genoa-pour-faire-le-break_sto7790994/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-06-30T21:30:29Z", "content": "Cristiano Ronaldo - Genoa-Juventus - Serie A 2019/2020 - Getty Images\r\nCr\u00e9dit: Getty Images", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/06/30/2841896-58602948-2560-1440.jpg"}, {"description": "La Direction g\u00e9n\u00e9ral de la Sant\u00e9 dresse un nouveau bilan, qui d\u00e9voile un moindre nombre de d\u00e9c\u00e8s dans les Ehpad", "title": "Coronavirus : Trente nouveaux morts en France pour un total de 29.843, net ralentissement des d\u00e9c\u00e8s dans les\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2811791-20200630-coronavirus-30-nouveaux-morts-france-total-29843-net-ralentissement-deces-ehpad", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-30T20:57:50Z", "content": "La ministre de l'Education sup\u00e9rieure Fr\u00e9d\u00e9rique VIdal en visite dans un laboratoire de recherche contre le Covid \u00e0 Guipry-Messac Mathieu Pattier/SIPA\r\nLes nouveaux chiffres de la direction g\u00e9n\u00e9rale \u2026 [+1569 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/c3IFwKskT3WdZgVquXm8qQ/648x360_ministre-education-superieure-frederique-vidal-visite-laboratoire-recherche-contre-covid-guipry-messac.jpg"}, {"description": "Le scrutin doit avoir lieu en novembre prochain", "title": "Coronavirus : Joe Biden n\u2019organisera pas de meeting avant la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2811747-20200630-coronavirus-joe-biden-organisera-meeting-avant-presidentielle-americaine", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-06-30T20:25:34Z", "content": "Le candidat d\u00e9mocrate Joe Biden. Patrick Semansky/AP/SIPA\r\nAlors que son rival, Donald Trump, rechigne \u00e0 porter un masque, \r\nJoe Biden, lui, nh\u00e9site pas \u00e0 prendre des mesures drastiques contre l\r\n\u00e9pi\u2026 [+1028 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/3XrDm-Y_TQiyfv2KDglj3g/648x360_joe-biden.jpg"}, {"description": "Un gardien de la paix, appartenant \u00e0 la CSI vis\u00e9e par plusieurs enqu\u00eates, est soup\u00e7onn\u00e9 d\u2019avoir frapp\u00e9 un dealer \u00e0 Saint-Ouen en 2019 puis d", "title": "Un policier de Seine-Saint-Denis sera jug\u00e9 \u00e0 la suite d\u2019une interpellation violente - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/un-policier-de-seine-saint-denis-sera-juge-a-la-suite-d-une-interpellation-violente-30-06-2020-8345100.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:43:00Z", "content": "Parmi le flot d'enqu\u00eates judiciaires visant les policiers de la CSI 93, l'une a d\u00e9j\u00e0 livr\u00e9 des conclusions accablantes. K\u00e9vin C., gardien de la paix, sera jug\u00e9 le 5 novembre devant le tribunal correc\u2026 [+2143 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/EKE4HTF6YYT6GS25PYUDAWLP3Q.jpg"}, {"description": "Claire H\u00e9don pourrait remplacer Jacques Toubon comme d\u00e9fenseure des droits, a annonc\u00e9 l'Elys\u00e9e ce mardi soir.", "title": "L'Elys\u00e9e annonce vouloir remplacer Jacques Toubon par Claire Hedon comme d\u00e9fenseure des droits - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/l-elysee-annonce-vouloir-remplacer-jacques-toubon-par-claire-hedon-comme-defenseure-des-droits_AD-202006300257.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:36:11Z", "content": "Claire H\u00e9don pourrait remplacer Jacques Toubon comme d\u00e9fenseure des droits, a annonc\u00e9 l'Elys\u00e9e ce mardi soir.\r\nLa pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique a fait savoir ce mardi qu'elle envisageait, sur propositi\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/U7A80TkPh78EOesrmCtKGDlJ584=/0x53:1024x629/1024x0/images/Claire-Hedon-a-lElysee-en-octobre-2017-371152.jpg"}, {"description": "L\u2019annonce de la prochaine fermeture de Hop\u00a0! Morlaix l\u2019a profond\u00e9ment atteint. Xavier Leclercq, pr\u00e9sident fondateur de Brit Air, se confie. Et ne m\u00e2che pas ses mots. Sa cible\u00a0: Air France.", "title": "Fermeture de Hop ! Morlaix : \u00ab Un g\u00e2chis ignoble \u00bb pour le fondateur de Brit Air - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "url": "https://www.letelegramme.fr/dossiers/fermeture-hop/fermeture-de-hop-morlaix-un-gachis-ignoble-pour-le-fondateur-de-brit-air-30-06-2020-12575074.php", "author": "Recueilli par Gwendal Hameury", "publishedAt": "2020-06-30T19:06:11Z", "content": "Lannonce de la prochaine fermeture de Hop\u00a0! Morlaix la profond\u00e9ment atteint. Xavier Leclercq, pr\u00e9sident fondateur de Brit Air, se confie. Et ne m\u00e2che pas ses mots. Sa cible\u00a0: Air France.\r\nQuel est vo\u2026 [+3981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2020/06/30/xavier-leclercq-ancien-president-et-fondateur-de-la_5211293_1000x526.jpg?v=1"}, {"description": "AUDITION  - A peine tourn\u00e9e la page de sa cuisante d\u00e9faite aux \u00e9lections municipales \u00e0 Paris, l'ex-ministre de la Sant\u00e9 Agn\u00e8s Buzyn s'est expliqu\u00e9e pendant plus de 4 heures, mardi 30 juin, sur la gestion de la crise du coronavirus face aux d\u00e9put\u00e9s.. Sant\u00e9 : v\u2026", "title": "DIRECT - Agn\u00e8s Buzyn : \"Je ne peux pas dire aux Fran\u00e7ais de porter des masques quand il y a z\u00e9ro cas en Europe\" - LCI", "url": "https://www.lci.fr/sante/en-direct-coronavirus-covid-19-agnes-buzyn-s-explique-sur-les-stocks-de-masques-la-campagne-electorale-face-aux-deputes-2157992.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-06-30T19:00:00Z", "content": "FRONTI\u00c8RES\u00a0\r\nL'Union europ\u00e9enne d\u00e9cide d'ouvrir ses fronti\u00e8res \u00e0 15 pays. Les gouvernements des Etats membres se sont accord\u00e9s sur une liste de destination o\u00f9 la situation \u00e9pid\u00e9miologique li\u00e9e au Cov\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/buzyn-entendu-an-afp-2232-1662a8-0@1x.jpeg"}, {"description": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique et le Premier ministre ont, selon nos informations, pr\u00e9vu de se voir ce mercredi soir ou jeudi en t\u00eate \u00e0 t\u00eate.", "title": "Gouvernement : derni\u00e8re ligne droite avant le remaniement - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/politique/gouvernement-derniere-ligne-droite-avant-le-remaniement-30-06-2020-8345055.php", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T18:34:00Z", "content": "Minuit pass\u00e9, dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi, \u00e0 la Colombe-Niemeyer, le restaurant-bar branch\u00e9 plant\u00e9 en plein cur du Havre. Un verre \u00e0 la main, Edouard Philippe d\u00e9ambule au milieu des siens, le \u00ab \u2026 [+4384 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/VNM3GVEXRYGVKA3VM6TLDH6ZHM.jpg"}, {"description": "A trois jours de la fin des consultations du S\u00e9gur de la sant\u00e9, des soignants ont \u00e0 nouveau battu le pav\u00e9\u00a0ce mardi pour demander davantage de moyens pour l\u2019h\u00f4pital public", "title": "\u00ab Apr\u00e8s avoir lanc\u00e9 qu\u2019on \u00e9tait des h\u00e9ros, ils nous traitent comme des soldats \u00bb, la d\u00e9sillusion des\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2811347-20200630-apres-avoir-lance-heros-traitent-comme-soldats-desillusion-soignants-trois-jours-fin-segur", "author": "Oihana Gabriel", "publishedAt": "2020-06-30T18:26:01Z", "content": "La manifestation le 30 juin \u00e0 Paris est partie \u00e0 14h de l'h\u00f4pital Cochin pour rejoindre le minist\u00e8re de la Sant\u00e9. O. Gabriel / 20 Minutes\r\n\u00ab\u00a0Des moyens pour lh\u00f4pital, pas pour le capital\u00a0\u00bb. Devant lh\u2026 [+7468 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/H4kOFrzDSVCxyGUP8BCtYw/648x360_manifestation-30-juin-paris-partie-14h-hopital-cochin-rejoindre-ministere-sante.jpg"}, {"description": "Nous avons test\u00e9 le Xiaomi Poco F2 Pro. Il s'agit l\u00e0 d'un smartphone qui se veut tr\u00e8s performant sans voir son prix flamber. La formule est a priori all\u00e9chante sur bien des points, mais l'essai est-il transform\u00e9 ? Voici notre avis complet.", "title": "Test du Xiaomi Poco F2 Pro : \u00e0 recommander chaudement, sous certaines conditions - Frandroid", "url": "https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/725767_test-xiaomi-poco-f2-pro-gaming-5g", "author": "Omar Belkaab", "publishedAt": "2020-06-30T18:18:07Z", "content": "Introduction\r\nNous avons test\u00e9 le Xiaomi Poco F2 Pro. Il s'agit l\u00e0 d'un smartphone qui se veut tr\u00e8s performant sans voir son prix flamber. La formule est a priori all\u00e9chante sur bien des points, mais\u2026 [+22800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/c_poco-f2-pro-frandroid-dsc05093-1200x800.jpg"}, {"description": "L\u00e9g\u00e8re diminution des tarifs r\u00e9glement\u00e9s du gaz, arriv\u00e9e d'un nouveau dispositif pour le ch\u00f4mage partiel, baisse et hausse des prix du tabac, voici ce qui va changer ce 1er juillet pour votre budget.", "title": "Prix du tabac, ch\u00f4mage partiel, loyers : ce qui change au 1er juillet - Midi Libre", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/06/30/prix-du-tabac-chomage-partiel-loyers-ce-qui-change-au-1er-juillet,8957419.php", "author": "MIDI LIBRE", "publishedAt": "2020-06-30T18:00:00Z", "content": "L\u00e9g\u00e8re diminution des tarifs r\u00e9glement\u00e9s du gaz, arriv\u00e9e d'un nouveau dispositif pour le ch\u00f4mage partiel, baisse et hausse des prix du tabac, voici ce qui va changer ce 1er juillet pour votre budget.\u2026 [+2168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5efb44aa8fe56f299405a285/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "L\u2019avionneur veut \u00ab\u00a0redimensionner son activit\u00e9 dans l\u2019aviation commerciale\u00a0\u00bb, en raison de la crise sanitaire, et n\u2019exclut aucun licenciement sec.", "title": "Airbus va supprimer environ 15 000 postes dans le monde, dont 5 000 en France - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/06/30/airbus-va-supprimer-environ-15-000-postes-dans-le-monde-dont-5-000-en-france_6044745_3234.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-06-30T17:58:57Z", "content": "Airbus va supprimer \u00ab\u00a0approximativement 15\u00a0000 postes\u00a0\u00bb, soit 11\u00a0% de ses effectifs dans le monde dici \u00e0 l\u00e9t\u00e9 2021, sans exclure des licenciements secs, afin de \u00ab\u00a0redimensionner son activit\u00e9 dans lav\u2026 [+3967 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/25/285/0/3500/1750/1440/720/60/0/331dab4_GGGMAHE16_AIRBUS-PRODUCTION-_0625_11.JPG"}, {"description": "GRAND D\u00c9CRYPTAGE - Avec vingt-huit ans d\u2019exp\u00e9rience dans l\u2019automobile, le nouveau directeur g\u00e9n\u00e9ral semble avoir les comp\u00e9tences pour r\u00e9ussir sa p\u00e9rilleuse mission.", "title": "Luca de Meo: ses sept d\u00e9fis pour r\u00e9ussir \u00e0 redresser Renault - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/societes/luca-de-meo-ses-sept-defis-pour-reussir-a-redresser-renault-20200630", "author": "Emmanuel Egloff", "publishedAt": "2020-06-30T17:20:00Z", "content": "Enfin aux commandes. Plus de cinq mois apr\u00e8s lannonce officielle de son recrutement, lItalien Luca de Meo devient directeur g\u00e9n\u00e9ral de Renault \u00e0 compter de ce mercredi. La marque au losange a connu d\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/30/XVM74b9ed44-badf-11ea-b2d3-979e6929634a.jpg"}, {"description": "De nouvelles rumeurs affluent concernant la PlayStation et l'on \u00e9voque \u00e0 nouveau son prix et sa disponibilit\u00e9.", "title": "PS5 : disponible le 20 novembre \u00e0 partir de 399\u20ac - G\u00e9n\u00e9ration NT", "url": "https://www.generation-nt.com/ps5-disponible-20-novembre-399-499-euros-actualite-1977653.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T17:10:01Z", "content": "Selon de nouvelles rumeurs lanc\u00e9es par un leaker proche de Sony, la PlayStation 5 pourrait \u00eatre commercialis\u00e9e par Sony d\u00e8s le 14 novembre 2020 au Japon, puis \u00e0 compter du 20 novembre en Europe ainsi\u2026 [+654 chars]", "source": {"id": null, "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"}, "urlToImage": "https://img.generation-nt.com/ps5-digital-edition-2_04B0032001667786.jpg"}, {"description": "A l\u2019occasion du 60e\u00a0anniversaire de l\u2019ind\u00e9pendance du pays, il reconna\u00eet pour la premi\u00e8re fois une colonisation marqu\u00e9e par des atrocit\u00e9s.", "title": "Philippe, le roi des Belges, pr\u00e9sente ses \u00ab regrets \u00bb pour les \u00ab blessures du pass\u00e9 \u00bb au Congo - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2020/06/30/philippe-le-roi-des-belges-presente-ses-regrets-pour-les-blessures-du-passe-au-congo_6044740_3212.html", "author": "Jean-Pierre Stroobants", "publishedAt": "2020-06-30T17:00:11Z", "content": "Pour ne rien manquer de lactualit\u00e9 africaine, inscrivez-vous \u00e0 la newsletter du \u00ab\u00a0Monde Afrique\u00a0\u00bb depuis ce lien.Chaque samedi \u00e0 6\u00a0heures, retrouvez une semaine dactualit\u00e9 et de d\u00e9bats trait\u00e9e par la\u2026 [+2384 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/30/43/0/1019/507/1440/720/60/0/3cfb1bb_520928518-RTX7FYEJ.JPG"}, {"description": "Alors que \"Jurassic Park\" \u00e9tait diffus\u00e9 hier soir sur TF1, retour en images sur la fin alternative du c\u00e9l\u00e8bre film de Steven Spielberg, d\u00e9taill\u00e9e sur une s\u00e9rie de story-boards.", "title": "Jurassic Park : comment le film a failli se terminer... [SPOILERS] - AlloCin\u00e9", "url": "http://www.allocine.fr/diaporamas/cinema/diaporama-18691096/", "author": "Thomas Imbert ([Url href='https://twitter.com/Thomas_Theory?lang=fr']@Thomas_Theory[/Url])", "publishedAt": "2020-06-30T17:00:00Z", "content": "Alors que \"Jurassic Park\" \u00e9tait diffus\u00e9 hier soir sur TF1, retour en images sur la fin alternative du c\u00e9l\u00e8bre film de Steven Spielberg, d\u00e9taill\u00e9e sur une s\u00e9rie de story-boards.SPOILERS - Attention, l\u2026 [+1924 chars]", "source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "urlToImage": "http://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/20/06/26/17/23/3961018.jpg"}, {"description": "Il y a treize ans, Laetitia Milot a \u00e9pous\u00e9 l'amour de sa vie Badri. Afin de c\u00e9l\u00e9brer cet anniversaire avec sa communaut\u00e9, l'actrice a publi\u00e9 une photo de son mariage. Elle a ainsi rappel\u00e9 au monde entier qu'elle avait port\u00e9 une robe tr\u00e8s originale.", "title": "Laetitia Milot, 13 ans de mariage avec Badri : sa robe de mari\u00e9e \u00e9tonne toujours - Pure People", "url": "https://www.purepeople.com/article/laetitia-milot-13-ans-de-mariage-avec-badri-sa-robe-de-mariee-etonne-toujours_a394817/1", "author": "Sarah Rahimipour", "publishedAt": "2020-06-30T16:30:33Z", "content": "Joyeuses noces de muguet ! Cela fait treize ans que Laetitia Milot a \u00e9pous\u00e9 son cher et tendre Badri. \u00c0 cette occasion, elle a ressorti une photo de son mariage et a rappel\u00e9 au monde qu'elle avait eu\u2026 [+1969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/39/48/17/@/5675135-exclusif-laetitia-milot-enregistreme-opengraph_1200-3.jpg"}], "totalResults": 34}