{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "BvB : fin de saison pour Dan-Axel Zagadou - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a1583464446366134352-bvb-fin-de-saison-pour-dan-axel-zagadou", "author": "Lucas Billard", "publishedAt": "2020-05-16T21:04:18Z", "content": "Ce samedi 16 mai, la Bundesliga a officiellement repris ses droits apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 \u00e0 l'arr\u00eat pendant de nombreuses semaines en raison de la pand\u00e9mie de coronavirus. Pour sa reprise, le championnat allemand a notamment offert un all\u00e9chant derby de la Ruhr oppo\u2026 [+551 chars]", "source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/zagadou-bvb.jpg"}, {"description": "Le d\u00e9put\u00e9 du Val-d'Oise, Aur\u00e9lien Tach\u00e9, d\u00e9cide de quitter La R\u00e9publique en marche (LREM). Il explique ses raisons au JDD.&nbsp;", "title": "EXCLUSIF. Aur\u00e9lien Tach\u00e9, d\u00e9put\u00e9 du Val-d'Oise : \"Je quitte La R\u00e9publique en marche\" - Le Journal du dimanche", "url": "https://www.lejdd.fr/Politique/exclusif-aurelien-tache-depute-du-val-doise-je-quitte-la-republique-en-marche-3968796", "author": "Sarah Paillou", "publishedAt": "2020-05-16T20:59:32Z", "content": "Le d\u00e9put\u00e9 du Val-d'Oise, Aur\u00e9lien Tach\u00e9, d\u00e9cide de quitter La R\u00e9publique en marche (LREM). Figure de l'aile gauche de la majorit\u00e9, l'\u00e9lu juge que LREM \"ne peut apporter de r\u00e9ponses nouvelles \u00e0 la crise\", incapable d'incarner \"les aspirations populaires \u00e9colog\u2026 [+8021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lejdd.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/lejdd/politique/exclusif-aurelien-tache-depute-du-val-doise-je-quitte-la-republique-en-marche-3968796/55185892-1-fre-FR/EXCLUSIF.-Aurelien-Tache-depute-du-Val-d-Oise-Je-quitte-La-Republique-en-marche.jpg"}, {"description": "L\u2019entreprise d\u2019ameublement et de d\u00e9coration assure que la crise sanitaire a pes\u00e9 sur ses r\u00e9sultats.", "title": "Coronavirus : en grande difficult\u00e9, l\u2019enseigne Alin\u00e9a plac\u00e9e en redressement judiciaire - Le Parisien", "url": "http://www.leparisien.fr/economie/coronavirus-en-grande-difficulte-l-enseigne-alinea-placee-en-redressement-judiciaire-16-05-2020-8318481.php", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T20:34:00Z", "content": "Avec ses 30 magasins et ses 2000 salari\u00e9s en France, l'enseigne Alin\u00e9a serait-elle la premi\u00e8re victime d'envergure du coronavirus sur le plan \u00e9conomique? L'entreprise d'ameublement et de d\u00e9coration s'est d\u00e9clar\u00e9e en \u00e9tat de cessation des paiements aupr\u00e8s du t\u2026 [+1525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/Z2CQD5O73F5JXKDEIEFYDH6QCE.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. \u00c0 Rennes, des salari\u00e9s de Carrefour en gr\u00e8ve pour d\u00e9noncer leurs conditions de travail - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9yZW5uZXMtMzUwMDAvcmVubmVzLWRlcy1zYWxhcmllcy1kZS1jYXJyZWZvdXItYWxtYS1lbi1ncmV2ZS02ODM3NzA00gFoaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL2JyZXRhZ25lL3Jlbm5lcy0zNTAwMC9yZW5uZXMtZGVzLXNhbGFyaWVzLWRlLWNhcnJlZm91ci1hbG1hLWVuLWdyZXZlLTY4Mzc3MDQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T20:09:41Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Une perturbation de six mois dans l'acc\u00e8s aux antir\u00e9troviraux pourrait entra\u00eener plus de 500.000 morts suppl\u00e9mentaires dans la r\u00e9gion sur une ann\u00e9e entre 2020 et 2021", "title": "Coronavirus: Le nombre de morts du sida pourrait doubler en Afrique sub-saharienne pendant la pand\u00e9mie, selon\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2780411-20200516-coronavirus-nombre-morts-sida-pourrait-doubler-afrique-sub-saharienne-pendant-pandemie-selon-onu", "author": "B.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-05-16T19:58:42Z", "content": "Illustration: Un malade du Sida tient des plaquettes de m\u00e9dicaments, \u00e0 Harare, au Zimbabwe, le 24 juin 2019. Jekesai NJIKIZANA / AFP\r\nLe nombre de d\u00e9c\u00e8s caus\u00e9s par le VIH pourrait doubler en Afrique sub-saharienne si l'acc\u00e8s des malades aux traitements \u00e9tait \u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/OZck_IxcRKCy1XZexcpaoA/648x360_illustration-malade-sida-tient-plaquettes-medicaments-harare-24-juin-2019.jpg"}, {"description": "L'entreprise va \u00eatre ferm\u00e9e en attendant le d\u00e9pistage de l'ensemble des salari\u00e9s et de ses prestataires", "title": "Coronavirus : 34 cas positifs au Covid-19 dans un abattoir pr\u00e8s d\u2019Orl\u00e9ans - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/16/coronavirus-34-cas-positifs-au-covid-19-dans-un-abattoir-pres-d-orleans-7490329-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-05-16T19:54:38Z", "content": "L\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 (ARS) Centre-Val de Loire a annonc\u00e9 samedi l\u2019existence de 34\u00a0cas confirm\u00e9s de Covid-19\u00a0au sein d\u2019un abattoir de Fleury-l\u00e8s-Aubrais (Loiret), pr\u00e8s d\u2019Orl\u00e9ans.\r\nA la suite d\u2019un signalement, par l\u2019application Contact Covid, de trois ca\u2026 [+994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/16/5ec044d766a4bda91d411503/golden/l-abattoir-tradival-de.jpg"}, {"description": "Jean-Marc Kuentz, adjoint de Sabri Lamouchi puis de Julien St\u00e9phan \u00e0 Rennes, explique pourquoi il rejoint le staff de Thierry Laurey \u00e0 Strasbourg.", "title": "Jean-Marc Kuentz: \u00ab Rejoindre Strasbourg, un choix de vie \u00bb - Foot - L1 - Strasbourg - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Jean-marc-kuentz-rejoindre-strasbourg-un-choix-de-vie/1135246", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-16T19:08:32Z", "content": "\u00ab\u00a0Comment s'explique votre d\u00e9part de Rennes vers Strasbourg ? C'est un choix de vie. \u00c0 55 ans, j'avais envie de revenir chez moi. Marc Keller (pr\u00e9sident de Strasbourg) m'a laiss\u00e9 la possibilit\u00e9 de revenir au Racing (o\u00f9 il avait pass\u00e9 22 ans, comme adjoint de \u2026 [+2340 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jean-marc-kuentz-a-notamment-entraine-le-rennais-raphinha-cette-saison-b-le-bars-l-equipe/1500000001336634/0:0,1998:1332-640-427-75/e366e.jpg"}, {"description": "Eyraud a annonc\u00e9 la couleur pour le mercato \u00e0 venir.", "title": "Mercato OM : combien l'OM doit vendre au mercato selon Eyraud - Le Phoceen", "url": "https://www.lephoceen.fr/infos-om/mercato/mercato-om-combien-l-om-doit-vendre-au-mercato-selon-eyraud-178735", "author": "Le Phoc\u00e9en", "publishedAt": "2020-05-16T19:06:45Z", "content": "L'Equipe publie ce samedi soir un article relatant comment les relations entre Andr\u00e9 Villas-Boas et Jacques-Henri Eyraud se sont d\u00e9grad\u00e9es au fil du temps. Concernant l'avenir, lors de leur entrevue jeudi dernier,\u00a0JHE aurait annonc\u00e9 \u00e0 AVB qu'il faudrait vendr\u2026 [+1120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lephoceen.fr"}, "urlToImage": "https://static.lephoceen.net/images/une/190904_eyraud.jpg"}, {"description": "Report\u00e9 \u00e0 l\u2019an prochain, l\u2019Euro 2020 (qui n\u2019a pas chang\u00e9 de nom) pourrait ne pas se jouer dans 12 villes comme pr\u00e9vu\u2026 L\u2019organisation de l\u2019Euro 2020 dans 12 villes du Vieux Continent avait longtemps fait pol\u00e9mique, mais le prochain championnat d\u2019Europe, d\u00e9sorm\u2026", "title": "L\u2019organisation de l\u2019Euro 2020 chamboul\u00e9e ? - Sports.fr", "url": "https://www.sports.fr/football/lorganisation-de-leuro-2020-chamboulee-353521.html", "author": "Jean-S\u00e9bastien Grond", "publishedAt": "2020-05-16T19:01:07Z", "content": "Report\u00e9 \u00e0 lan prochain, lEuro 2020 (qui na pas chang\u00e9 de nom) pourrait ne pas se jouer dans 12 villes comme pr\u00e9vu\r\nLorganisation de lEuro 2020 dans 12 villes du Vieux Continent avait longtemps fait pol\u00e9mique, mais le prochain championnat dEurope, d\u00e9sormais pr\u2026 [+906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/02/panoramic_PANOUEEURO03122018.jpg"}, {"description": "Le ministre de la Sant\u00e9 s\u2019est adress\u00e9 aux personnes les plus fragiles pour leur demander de faire attention en ce premier week-end depuis la lev\u00e9e du\u00a0d\u00e9confinement", "title": "Le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, incite les personnes fragiles \u00ab \u00e0 recevoir le moins possible \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2780383-20200516-ministre-sante-olivier-veran-incite-personnes-fragiles-recevoir-moins-possible", "author": "F.H.", "publishedAt": "2020-05-16T18:53:19Z", "content": "Olivier V\u00e9ran, le ministre de la Sant\u00e9, masqu\u00e9 et se lavant les mains. (Illustration) JOeL PHILIPPON-POOL/SIPA\r\nDu soleil, des sorties possibles en for\u00eat ou \r\nsur la plage et la possibilit\u00e9 daller voir ses proches. La France vit son \r\npremier week-end depuis \u2026 [+1731 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/avotxuPpSbCOIRmh87lNlQ/648x360_olivier-veran-le-ministre-de-la-sante-masque-et-se-lavant-les-mains-illustration.jpg"}, {"description": "REGROUPEMENTS - En ce premier samedi post-confinement, quelques centaines de Gilets jaunes ont brav\u00e9 l'interdiction de manifester dans plusieurs villes de France. Les forces de l'ordre ont proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 des verbalisations et \u00e0 quelques interpellations.", "title": "Des Gilets jaunes ont brav\u00e9 l'interdiction de manifester dans plusieurs villes de France - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/des-gilets-jaunes-ont-brave-l-interdiction-de-manifester-dans-plusieurs-villes-de-france-2153981.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-05-16T18:08:42Z", "content": "\"Il y a sanction pour tous les rassemblements de plus de dix personnes\", avait rappel\u00e9 dans la matin\u00e9e le ministre de l'Int\u00e9rieur Christophe Castaner lors d'un d\u00e9placement en Seine-Maritime. Un avertissement qui n'a pas emp\u00each\u00e9 plusieurs centaines de Gilets j\u2026 [+2092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/gilet-jaune-masque-nantes-e00b18-0@1x.jpeg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. 96 d\u00e9c\u00e8s ces derni\u00e8res 24 heures en France, hausse des nouvelles entr\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4pital - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY29yb25hdmlydXMtOTYtZGVjZXMtY2VzLWRlcm5pZXJlcy0yNC1oZXVyZXMtZW4tZnJhbmNlLWhhdXNzZS1kZXMtbm91dmVsbGVzLWVudHJlZXMtbC1ob3BpdGFsLTY4Mzc3NjHSAZkBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NhbnRlL3ZpcnVzL2Nvcm9uYXZpcnVzL2Nvcm9uYXZpcnVzLTk2LWRlY2VzLWNlcy1kZXJuaWVyZXMtMjQtaGV1cmVzLWVuLWZyYW5jZS1oYXVzc2UtZGVzLW5vdXZlbGxlcy1lbnRyZWVzLWwtaG9waXRhbC02ODM3NzYx?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T17:58:02Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie, le coronavirus a fait 27.625 morts en France, dont 96 d\u00e9c\u00e8s suppl\u00e9mentaires au cours des derni\u00e8res 24 heures. Mais la pression exerc\u00e9e sur les services hospitaliers continue de s'all\u00e9ger.", "title": "Coronavirus: 96 morts en France ces derni\u00e8res 24h, moins de 20.000 patients hospitalis\u00e9s - BFMTV.COM", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/coronavirus-96-morts-supplementaires-en-france-ces-dernieres-24h-1915300.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-16T17:07:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/54e/37f59529f68771318721bc06fcecd.jpeg"}, {"description": "D\u00c9CONFINEMENT - Le gouvernement italien va rouvrir \u00e0 partir du 3 juin ses fronti\u00e8res aux touristes de l'Union europ\u00e9enne, supprimant \u00e9galement la quarantaine obligatoire pour les visiteurs \u00e9trangers dans la p\u00e9ninsule. Le calendrier des ouvertures de commerces\u2026", "title": "L'Italie rouvrira ses fronti\u00e8res le 3 juin, Castaner d\u00e9plore une \"d\u00e9cision unilat\u00e9rale\" - LCI", "url": "https://www.lci.fr/international/deconfinement-l-italie-rouvrira-ses-frontieres-le-3-juin-castaner-deplore-une-decision-unilaterale-2153960.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-05-16T15:49:09Z", "content": "Le retour des \u00e9trangers en Italie vise notamment \u00e0 doper le secteur touristique (illustration)\u00a0\u2212\u00a0Andreas Solaro / AFP\r\nInternational\r\nD\u00c9CONFINEMENT - Le gouvernement italien va rouvrir \u00e0 partir du 3 juin ses fronti\u00e8res aux touristes de l'Union europ\u00e9enne, sup\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/rome-italie-colisee-coronavirus-fevrier-1044ab-0@1x.jpeg"}, {"description": "TOURISME - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Association internationale du transport a\u00e9rien (Iata), Alexandre de Juniac, envisage la reprise, en France, des vols nationaux en juin et continentaux d\u00e8s juillet. Un processus sanitaire doit \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la fin du mois.", "title": "La reprise des vols nationaux envisag\u00e9e d\u00e8s le mois de juin par les compagnies a\u00e9riennes - LCI", "url": "https://www.lci.fr/population/deconfinement-la-reprise-des-vols-nationaux-envisagee-des-le-mois-de-juin-par-les-compagnies-aeriennes-2153975.html", "author": "La r\u00e9daction de LCI", "publishedAt": "2020-05-16T15:39:50Z", "content": "\"Normalement, si nous sommes suivis par les gouvernements avec lesquels nous discutons, on devrait pouvoir voyager en France \u00e0 partir de juin, puis en Europe en juillet-ao\u00fbt, avec un trafic r\u00e9duit et un nombre de destinations qui sera un peu plus limit\u00e9\", a e\u2026 [+1267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/avion-pretexte-unsplash-jordan-sanchez-22efa6-0@1x.jpeg"}, {"description": "Les auteurs francophones les plus vendeurs sont de retour dans les prochaines semaines en librairies. Ce qui inqui\u00e8te aussi les petits et moyens \u00e9diteurs", "title": "D\u00e9confinement : Guillaume Musso, Le\u00efla Slimani, Jo\u00ebl Dicker\u2026 Les best-sellers d\u00e9barquent en librairies - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2780339-20200516-deconfinement-guillaume-musso-leila-slimani-joel-dicker-best-sellers-debarquent-librairies", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-16T15:10:11Z", "content": "Guillaume Musso lors de la pr\u00e9sentation de \u00ab La fille de Brooklyn \u00bb en 2016 F.Andrieu/AgencePeF.Andrieu/AgencePeps/SIPAps/SIPA\r\nLes plus gros vendeurs de livres\u00a0vont-ils sauver, \u00e0 eux seuls, le monde de l\u00e9dition\u00a0?\u00a0Cest le pari que font les \u00e9diteurs qui misent\u2026 [+4467 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/xcad8xjASKaooLPtlAvgEw/648x360_guillaume-musso-lors-presentation-fille-brooklyn-2016.jpg"}, {"description": "En 1994, lors du d\u00e9clenchement du g\u00e9nocide au Rwanda, F\u00e9licen Kabuga\u00a0pr\u00e9sidait la Radio t\u00e9l\u00e9vision libre des mille-collines, qui diffusa des appels aux meurtres des Tutsis, et le Fonds de d\u00e9fense nationale qui collectait \u00ab\u00a0des fonds\u00a0\u00bb destin\u00e9s \u00e0 financer la l\u2026", "title": "Rwanda : F\u00e9licien Kabuga, consid\u00e9r\u00e9 comme le \u00ab financier du g\u00e9nocide \u00bb arr\u00eat\u00e9 pr\u00e8s de Paris - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/justice/2780315-20200516-rwanda-felicien-kabuga-considere-comme-financier-genocide-arrete-pres-paris", "author": "F.H. avec AFP", "publishedAt": "2020-05-16T15:07:09Z", "content": "Des photos de victimes du g\u00e9nocide au Rwanda au M\u00e9morial du g\u00e9nocide de Kigali. Ben Curtis/AP/SIPA\r\nIl r\u00e9sidait en banlieue parisienne sous une fausse identit\u00e9.\u00a0F\u00e9licien Kabuga a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 samedi matin \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Seine (Hauts-de-Seine). Cet homme de 84 a\u2026 [+2274 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/_kUClHtGSQiMpPFYBcfwTA/648x360_des-photos-de-victimes-du-genocide-au-rwanda-au-memorial-du-genocide-de-kigali.jpg"}, {"description": "Benjamin est papa d'un petit gar\u00e7on de 4 ans et demi. En d\u00e9but d'ann\u00e9e, l'enfant a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9. La maladie de Kawasaki lui a \u00e9t\u00e9 diagnotiqu\u00e9e. Pris en charge \u00e0 temps, le gar\u00e7on va bien d\u00e9sormais, m\u00eame s'il suit quotidiennement un traitement pour son coeur.", "title": "TEMOIGNAGE. \"On a eu \u00e9norm\u00e9ment de chance\" confie le p\u00e8re d'un enfant atteint de la maladie de Kawasaki - France 3 R\u00e9gions", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/temoignage-on-eu-enormement-chance-confie-pere-enfant-atteint-maladie-kawasaki-1829742.html", "author": "J\u00e9r\u00e9my Chevreuil", "publishedAt": "2020-05-16T15:04:52Z", "content": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 de Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce vendredi 15 mai que trois enfants de la r\u00e9gion avaient \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9s avec des sympt\u00f4mes du syndrome de Kawasaki. A Marseille, un premier enfant est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 cette semaine des suites de cette \u2026 [+4369 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/sites/regions_france3/files/styles/top_big/public/assets/images/2020/05/16/000_1rf2o6-4823076.jpg?itok=c2RZcPD3"}, {"description": "Un groupe ind\u00e9pendant form\u00e9 d'une vingtaine de d\u00e9put\u00e9s, dont 10 de LaREM, devrait \u00eatre form\u00e9 mardi, selon BFMTV.", "title": "La R\u00e9publique en marche va perdre sa majorit\u00e9 absolue \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/politique/la-republique-en-marche-va-perdre-sa-majorite-absolue-a-l-assemblee-nationale-7800522264", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T15:03:00Z", "content": "H\u00e9g\u00e9monique jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, le groupe de La R\u00e9publique en Marche \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale pourrait devoir composer avec d'autres sensibilit\u00e9s. Une vingtaine de d\u00e9put\u00e9s menacent de cr\u00e9er un nouveau groupe ind\u00e9pendant. LaREM perdrait sa majorit\u00e9 absolue \u00e0 la ch\u2026 [+773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0505/7800482099_gilles-le-gendre-patron-du-groupe-lrem-a-l-assemblee-dans-l-hemicycle-le-3-mars-2020.jpg"}, {"description": "Une \u00e9tude confirme que les hommes sont plus sensibles au Covid-19 que les femmes. Une vuln\u00e9rabilit\u00e9 due \u00e0 une plus forte concentration d\u2019enzyme dans le sang qui favorise l\u2019infection des cellules..", "title": "Les hommes plus sensibles \u00e0 Covid : la faute aux enzymes de conversion de l\u2019angiotensine - Pourquoi Docteur ?", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/32432-Les-hommes-sensibles-Covid-faute-enzymes-conversion-de-l-angiotensine", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T14:30:00Z", "content": "Nous ne sommes pas tous \u00e9gaux face au coronavirus. Si les personnes \u00e2g\u00e9es sont plus fragiles face \u00e0 la maladie, une \u00e9tude chinoise a montr\u00e9 que les personnes de groupe sanguin O sont mieux immunis\u00e9es que les autres groupes et pr\u00e9sentent un risque d'infection \u2026 [+2541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pourquoidocteur.fr"}, "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-1138937146-1589203582.jpg"}], "totalResults": 34}