{"status": "ok", "articles": [{"description": "D\u00e9sireux de quitter le FC Barcelone cet \u00e9t\u00e9, Lionel Messi pourrait bien prendre la direction de Manchester City. Et la star argentine souhaiterait emmener une star du PSG avec lui en Angleterre\u2026", "title": "Mercato - PSG : Lionel Messi veut retrouver Neymar ! - Le 10 Sport", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-lionel-messi-veut-retrouver-neymar-516198", "author": "G.d.S.S.", "publishedAt": "2020-08-27T00:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 27 ao\u00fbt 2020 \u00e0 2h00 par G.d.S.S. D\u00e9sireux de quitter le FC Barcelone cet \u00e9t\u00e9, Lionel Messi pourrait bien prendre la direction de Manchester City. Et la star argentine souhaiterait emmener u\u2026 [+979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/174281.jpeg"}, {"description": "Milwaukee-Orlando, Houston-Oklahoma City et Los Angeles Lakers-Portland n\u2019auront pas lieu, certaines de ces \u00e9quipes ayant d\u00e9cid\u00e9 de boycotter les matchs de play-offs de mercredi.", "title": "Tirs policiers sur Jacob Blake : trois matchs de basket NBA boycott\u00e9s par les joueurs - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2020/08/27/tirs-policiers-sur-jacob-blake-trois-matchs-de-basket-nba-boycottes-par-les-joueurs_6050037_3242.html", "author": "Le Monde avec AFP", "publishedAt": "2020-08-26T22:33:42Z", "content": "A Lake Buena Vista, en Floride, le 26\u00a0ao\u00fbt. Kevin C. Cox / AFP\r\nLes matchs de play-offs de mercredi, Milwaukee-Orlando, Houston-Oklahoma City et Los Angeles Lakers-Portland nauront pas lieu comme pr\u00e9\u2026 [+3108 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/08/26/685/0/5472/2733/1440/720/60/0/edc32a1_5211497-01-07.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00c9tats-Unis. L\u2019ouragan Laura, d\u00e9sormais en cat\u00e9gorie 4, jug\u00e9 \u00ab extr\u00eamement dangereux \u00bb - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9jYXRhc3Ryb3BoZXMvb3VyYWdhbi9sLW91cmFnYW4tbGF1cmEtZGVzb3JtYWlzLWVuLWNhdGVnb3JpZS00LWp1Z2UtZXh0cmVtZW1lbnQtZGFuZ2VyZXV4LTY5NDkxNDHSAXxodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvY2F0YXN0cm9waGVzL291cmFnYW4vbC1vdXJhZ2FuLWxhdXJhLWRlc29ybWFpcy1lbi1jYXRlZ29yaWUtNC1qdWdlLWV4dHJlbWVtZW50LWRhbmdlcmV1eC02OTQ5MTQx?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T21:26:06Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Coronavirus au Havre : Un serveur agress\u00e9 au couteau par un client apr\u00e8s lui avoir demand\u00e9 de porter un masque - 20 Minutes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy4yMG1pbnV0ZXMuZnIvZmFpdHNfZGl2ZXJzLzI4NDczNTEtMjAyMDA4MjYtY29yb25hdmlydXMtaGF2cmUtc2VydmV1ci1hZ3Jlc3NlLWNvdXRlYXUtY2xpZW50LWFwcmVzLWF2b2lyLWRlbWFuZGUtcG9ydGVyLW1hc3F1ZdIBJGh0dHBzOi8vbS4yMG1pbnV0ZXMuZnIvYW1wL2EvMjg0NzM1MQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:50:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Coronavirus : la France enregistre 5 429 nouveaux cas en 24 heures, un niveau jamais atteint depuis mi-avril - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-la-france-enregistre-5-429-cas-supplementaires-de-contamination-en-24-heures-un-niveau-jamais-atteint-depuis-mi-avril_4085983.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:37:54Z", "content": "Le Premier ministre Jean Castex a appel\u00e9 mercredi les Fran\u00e7ais \"\u00e0 l'esprit de responsabilit\u00e9\" face \u00e0 la recrudescence de l'\u00e9pid\u00e9mie.C'est le\u00a0chiffre quotidien le plus \u00e9lev\u00e9 depuis que\u00a0les tests se d\u00e9\u2026 [+1577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4qa1cz-a641/1500/843/22050991.jpg"}, {"description": "En signe de protestation contre les violences polici\u00e8res, les Milwaukee Bucks ne se sont pas pr\u00e9sent\u00e9s sur le terrain avant le match 5 de leur premier tour de play-offs contre Orlando ce mercredi.", "title": "NBA : les Bucks protestent contre les violences polici\u00e8res, Milwaukee-Orlando en suspens - Basket - NBA - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Nba-les-bucks-protestent-contre-les-violences-policieres-milwaukee-orlando-en-suspens/1165109", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-08-26T20:33:31Z", "content": "Le match 5 du premier tour de play-offs de la conf\u00e9rence Est entre les Milwaukee Bucks et le Orlando Magic n'a pas eu lieu ce mercredi. Pr\u00e9vue \u00e0 22\u00a0heures, heure fran\u00e7aise, la rencontre est d'abord r\u2026 [+1079 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-arbitres-attendent-les-equipes-qui-ne-se-sont-pas-presentees-a-l-heure-prevue-pour-le-match-k/1500000001371755/0:0,1997:1331-640-427-25/bd10a.jpg"}, {"description": "La r\u00e9ponse immunitaire des femmes\u00a0contre le Covid-19 pourrait \u00eatre plus forte que celle des hommes, ce qui pourrait expliquer pourquoi ces derniers sont davantage touch\u00e9s par des formes graves, avance une \u00e9tude publi\u00e9e mercredi.", "title": "Covid-19: les femmes auraient une meilleure r\u00e9ponse immunitaire, selon une \u00e9tude - Actu Orange", "url": "https://actu.orange.fr/societe/sante/covid-19-les-femmes-auraient-une-meilleure-reponse-immunitaire-selon-une-etude-CNT000001sKUiZ.html", "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "publishedAt": "2020-08-26T20:32:42Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mercredi 26 ao\u00fbt 2020 \u00e0 22h32\r\nLa r\u00e9ponse immunitaire des femmes\u00a0contre le Covid-19 pourrait \u00eatre plus forte que celle des hommes, ce qui pourrait expliquer pourquoi ces derniers sont \u2026 [+2988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F069%2F32b%2Fc67c156d1081e404e7337cf96e%2Fcovid-19-les-femmes-auraient-une-meilleure-reponse-immunitaire-selon-une-etude%7C000_1WG4J6-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85"}, {"description": "Dans le \"classique\" du football f\u00e9minin fran\u00e7ais, Lyon a vaincu le PSG pour se hisser en finale de la Ligue des champions (1-0). Un but marqu\u00e9, de la t\u00eate, par l'embl\u00e9matique capitaine Wendie Renard. Lyon affrontera Wolfsburg, dimanche, pour remporter sa 7e L\u2026", "title": "Ligue des champions f\u00e9minine : Wendie Renard propulse Lyon en finale d'un coup de t\u00eate - France tv sport", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/football/ligue-des-champions/ligue-des-champions-wendie-renard-propulse-lyon-en-finale-dun-coup-de", "author": "francetv sport", "publishedAt": "2020-08-26T20:15:00Z", "content": "Dans le \"classique\" du football f\u00e9minin fran\u00e7ais, Lyon a vaincu le PSG pour se hisser en finale de la Ligue des champions (1-0). Un but marqu\u00e9, de la t\u00eate, par l'embl\u00e9matique capitaine Wendie Renard.\u2026 [+2578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://assets.sport.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/large_16_9/public/2020-08/000_1ws2u7.jpg?h=0e8eab75&itok=EPYoMH0n"}, {"description": "", "title": "VIDEO. Wisconsin : un adolescent de 17 ans arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s la fusillade meurtri\u00e8re pendant une manifestation d... - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/police/violences-policieres/wisconsin-des-emeutes-de-plus-en-plus-violentes_4085947.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T19:35:27Z", "content": "C'est un face-\u00e0-face qui a d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9 dans une station-service de Kenosha (Wisconsin). D'un c\u00f4t\u00e9, des manifestants bravant le couvre-feu. De l'autre, les Kenosha Guards, des miliciens venus d\u00e9fendre, d\u2026 [+1544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4qawup-f8b4/1500/843/22047695.jpg"}, {"description": "", "title": "Vid\u00e9os de dealers \u00e0 Grenoble : une op\u00e9ration de police men\u00e9e dans le quartier du Mistral - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/videos-de-dealers-a-grenoble-une-operation-de-police-en-cours-dans-le-quartier-du-mistral_4085943.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T19:33:08Z", "content": "La premi\u00e8re, devenue virale comme la seconde depuis lundi, met en sc\u00e8ne sept hommes, cagoul\u00e9s et parfois munis d'armes en apparence r\u00e9elles, faisant le guet autour d'un point de deal.Une op\u00e9ration de\u2026 [+3127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s4qaaps-aa46/1500/843/22051071.jpg"}, {"description": "Et par rentr\u00e9e \u00ab\u00a0particuli\u00e8re\u00a0\u00bb, on parle d\u2019une rentr\u00e9e comme aucune autre \u00e0 cause du coronavirus", "title": "Coronavirus : Jean-Michel Blanquer affine les d\u00e9tails d\u2019une rentr\u00e9e \u00ab particuli\u00e8re \u00bb, masque obligatoire pour\u2026 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2847335-20200826-jean-michel-blanquer-affine-details-rentree-particuliere-masque-obligatoire-tous-enseignants", "author": "J.-L.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-08-26T19:13:00Z", "content": "Jean-Michel Blanquer a annonc\u00e9 de nombreuses mesures Kamil Zihnioglu/AP/SIPA\r\nDes masques pour tous les enseignants, coll\u00e9giens et lyc\u00e9ens et un protocole sanitaire qui pourrait se durcir dans certai\u2026 [+4684 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/8bO4gnS1QXCC7kiu6_XIOg/648x360_jean-michel-blanquer-annonce-nombreuses-mesures.jpg"}, {"description": "Boris Johnson est critiqu\u00e9 pour sa gestion de la pand\u00e9mie qui a fait plus de 41.000 morts au Royaume-Uni.", "title": "Johnson sous le feu des critiques apr\u00e8s son revirement sur le masque au coll\u00e8ge - Le HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/johnson-sous-le-feu-des-critiques-apres-son-revirement-sur-le-masque-au-college_fr_5f46a2bcc5b64f17e137b1c8", "author": "Claire Terv\u00e9", "publishedAt": "2020-08-26T18:42:03Z", "content": "LONDRES -\u00a0Le gouvernement britannique a r\u00e9vis\u00e9 ses consignes sur le port de masques au coll\u00e8ge en Angleterre, apr\u00e8s avoir affirm\u00e9 que ceux-ci n\u2019\u00e9taient pas n\u00e9cessaires, provoquant de nouvelles critiq\u2026 [+2670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f46a6631e0000f504474909.jpeg?ops=1200_630"}, {"description": "Apr\u00e8s plusieurs mois de silence autour du projet, Activision s'est enfin d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ouvrir les vannes autour de Call of Duty: Black Ops \u2013 Cold War. Des informations cruciales sont maintenant connues.", "title": "Un trailer PS5 et une date de sortie pour Call of Duty: Black Ops - Cold War - Clubic", "url": "https://www.clubic.com/jeu-video/playstation-5/actualite-11072-un-trailer-ps5-et-une-date-de-sortie-pour-call-of-duty-black-ops---cold-war.html", "author": "Thibaut Popelier", "publishedAt": "2020-08-26T18:20:00Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs mois de silence autour du projet, Activision s'est enfin d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ouvrir les vannes autour de Call of Duty: Black Ops Cold War. Des informations cruciales sont maintenant connues.\r\nEn\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1817609/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=939d6a39becdedf2c645a0191ee9bc48eee519ed"}, {"description": "L\u2019ex\u00e9cutif adopte de nouvelles mesures contraignantes mais veille, dans sa communication, \u00e0 ne pas paniquer les Fran\u00e7ais.", "title": "Covid-19: l\u2019ex\u00e9cutif durcit les r\u00e8gles pour rassurer les Fran\u00e7ais - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/covid-19-l-executif-durcit-les-regles-pour-rassurer-les-francais-20200826", "author": "Mathilde Siraud", "publishedAt": "2020-08-26T18:18:00Z", "content": "Lex\u00e9cutif cherche le bon dosage. En cette rentr\u00e9e marqu\u00e9e par la persistance du virus Covid-19 et la crainte dune deuxi\u00e8me vague, le gouvernement doit dun c\u00f4t\u00e9 prendre des mesures contraignantes pour\u2026 [+4080 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/08/26/XVM66c209cc-e7c8-11ea-9ee4-cd18a568f607.jpg"}, {"description": "Le Medef est peu enthousiaste \u00e0\u00a0 l'id\u00e9e du masque obligatoire", "title": "Coronavirus : Le pr\u00e9sident du Medef appelle \u00e0 laisser de la \u00ab souplesse \u00bb aux entreprises sur les masques - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2847327-20200826-coronavirus-president-medef-appelle-laisser-souplesse-entreprises", "author": "J.-L.D. avec AFP", "publishedAt": "2020-08-26T17:43:00Z", "content": "Le pr\u00e9sident du Medef, illustration Gonzalo Fuentes/AP/SIPA\r\nLe pr\u00e9sident du Medef Geoffroy Roux de B\u00e9zieux a appel\u00e9 ce mercredi le gouvernement \u00e0 laisser de la \u00ab\u00a0souplesse\u00a0\u00bb aux \r\nentreprises pour o\u2026 [+1798 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/T1meT9lZSmuHig20Gd_51g/648x360_president-medef-illustration.jpg"}, {"description": "Les mesures sanitaires se durcissent \u00e0 Marseille et \u00e0 Paris, le gouvernement n'exclut pas d'en arriver au m\u00eame stade.", "title": "Les infos de 18h - Coronavirus : la situation sanitaire est-elle la m\u00eame \u00e0 Paris qu\u2019\u00e0... - RTL.fr", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/les-infos-de-18h-coronavirus-la-situation-sanitaire-est-elle-la-meme-a-paris-qu-a-marseille-7800751070", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T17:06:00Z", "content": "C'est \u00e0 23h ce mercredi, que les r\u00e8gles changent \u00e0 Marseille et dans tout le d\u00e9partement des Bouches-du-Rh\u00f4ne : port du masque obligatoire partout, bars et restaurants ferm\u00e9s et ce sera le cas tous l\u2026 [+1485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0323/7800298712_l-hopital-de-la-timone-a-marseille-illustration.jpg"}, {"description": "D\u00e8s la fin de la semaine prochaine, l'usine retrouvera ainsi un volume de production approchant les 2000 v\u00e9hicules par jour.", "title": "PSA Sochaux recrute 1000 int\u00e9rimaires pour revenir \u00e0 une production d'avant-Covid - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/societes/psa-sochaux-recrute-1000-interimaires-pour-revenir-a-une-production-d-avant-covid-20200826", "author": "Jorge Carasso", "publishedAt": "2020-08-26T16:53:00Z", "content": "D\u00e9cid\u00e9 \u00e0 retrouver les niveaux de production d'avant-crise, le constructeur automobile PSA acc\u00e9l\u00e8re en mati\u00e8re d'embauches. La direction de l'usine de Sochaux a annonc\u00e9 le recrutement d'un millier d'\u2026 [+1755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/08/26/ac49420a17c8e7035f665bf49e9e03881d8d36721f4708b704ea55ebe572e011.jpeg"}, {"description": "Alors qu\u2019Epic Games vient d\u2019\u00e9viter la catastrophe en emp\u00eachant l\u2019interdiction de l\u2019Unreal Engine sur l\u2019App Store, Unity, le moteur de jeu concurrent, pr\u00e9pare son introduction en Bourse.", "title": "Unity, moteur de jeu concurrent de l'Unreal Engine, s'appr\u00eate \u00e0 entrer en Bourse - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/appli-logiciel/unity-moteur-de-jeu-concurrent-de-l-unreal-engine-s-apprete-a-entrer-en-bourse-n153743.html", "author": "Antoine Faure", "publishedAt": "2020-08-26T16:11:00Z", "content": "Alors quEpic Games vient d\u00e9viter la catastrophe en emp\u00eachant linterdiction de lUnreal Engine sur lApp Store, Unity, le moteur de jeu concurrent, pr\u00e9pare son introduction en Bourse.\r\nLe 24 ao\u00fbt dernie\u2026 [+4346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/153743/5ef3e1df-unity-moteur-de-jeu-concurrent-de-l-unreal-engine-s-apprete-a-entrer-en-bourse_png__908_512__125-11-326-124.jpg"}, {"description": "Dans Effacer l'historique, les cin\u00e9astes Gustave Kervern et Beno\u00eet Del\u00e9pine d\u00e9noncent l'h\u00e9g\u00e9monie et les pratiques de Gafam en gardant leur humour.", "title": "\"Effacer l'historique\", le film de Del\u00e9pine et Kervern qui s'en prend aux Gafam - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/effacer-l-historique-le-film-de-delepine-et-kervern-qui-s-en-prend-aux-gafam-n153741.html", "author": "Mathieu Chartier", "publishedAt": "2020-08-26T15:02:00Z", "content": "Dans Effacer l'historique, les cin\u00e9astes Gustave Kervern et Beno\u00eet Del\u00e9pine d\u00e9noncent l'h\u00e9g\u00e9monie et les pratiques de Gafam en gardant leur humour.\r\nAujourd'hui, mercredi 26\u00a0ao\u00fbt, sort en salles la n\u2026 [+2673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/153741/c33bcf81-effacer-l-historique-le-film-de-delepine-et-kervern-qui-s-en-prend-aux-gafam__908_512__0-0-1914-1079.jpeg"}, {"description": "Tr\u00e8s discr\u00e8te depuis le d\u00e9but de sa grossesse, Gigi Hadid a d\u00e9voil\u00e9 sur son compte Instagram les premiers clich\u00e9s officiels de son baby bump, quelques semaines avant la naissance de son premier enfant.", "title": "Gigi Hadid bient\u00f4t maman : elle partage de sublimes premiers clich\u00e9s de son baby bump - Closer France", "url": "https://www.closermag.fr/people/gigi-hadid-bientot-maman-elle-partage-de-sublimes-premiers-cliches-de-son-baby-bump-1164509", "author": "Pauline Laforgue", "publishedAt": "2020-08-26T14:29:39Z", "content": "C'est une premi\u00e8re pour Gigi Hadid. Actuellement enceinte de son premier enfant, une petite fille, la mannequin est durant toute sa grossesse rest\u00e9e des plus discr\u00e8tes \u00e0 propos de cet heureux \u00e9v\u00e9neme\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Closer"}, "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/6/2/13162650/gigi-hadid-bientot-maman-elle-partage-sublimes-premiers-cliches-son-baby-bump.jpeg?alias=exact1024x768_l"}], "totalResults": 34}