{"status": "ok", "articles": [{"description": "Selon plusieurs m\u00e9dias, la personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e serait un m\u00e9decin de 28 ans. L\u2019agence Bloomberg et le journal br\u00e9silien O Globo affirment qu\u2019il", "title": "Covid-19 : d\u00e9c\u00e8s d\u2019un volontaire des tests du vaccin d\u2019Oxford au Br\u00e9sil - Le Parisien", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/covid-19-deces-d-un-volontaire-des-tests-du-vaccin-d-oxford-au-bresil-21-10-2020-8404398.php", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T21:38:00Z", "content": "Un volontaire ayant particip\u00e9 aux tests du vaccin contre le Covid-19, \u00e9labor\u00e9 par l'universit\u00e9 d'Oxford et le laboratoire AstraZeneca, est mort au Br\u00e9sil, annoncent des sources officielles ce mercred\u2026 [+2498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/GQTDFAP2UTB34S3G62BXYYC57A.jpg"}, {"description": "Suite et fin de la premi\u00e8re journ\u00e9e de la Ligue des Champions. Oppos\u00e9 au champion d'Europe en titre, l'Atl\u00e9tico a \u00e9t\u00e9 corrig\u00e9 en Allemagne. Futur adversaire de l'OM, Manchester City a d\u00fb s'employer pour l'emporter contre Porto.", "title": "Ligue des Champions : le Bayern Munich gifle l'Atl\u00e9tico, Manchester City dispose de Porto, nouveau fest (...) - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a6571810021372541330-ligue-des-champions-le-bayern-munich-gifle-latletico-manchester-city-dispose-de-porto-nouveau-festival-de-latalanta", "author": "Matthieu Margueritte", "publishedAt": "2020-10-21T20:55:09Z", "content": "Pendant que lOlympique de Marseille d\u00e9fiait lOlympiakos en Gr\u00e8ce, il fallait avoir un il du c\u00f4t\u00e9 de lEtihad Stadium o\u00f9 se disputait le deuxi\u00e8me match du groupe C entre Manchester City et Porto. Favor\u2026 [+3578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/coman-5f90991e06ff3.jpg"}, {"description": "Le capitaine du LOSC estime que son \u00e9quipe doit s'appuyer sur le v\u00e9cu de sa campagne europ\u00e9enne 2019-2020 et nourrir de grandes ambitions cette saison en commen\u00e7ant par un succ\u00e8s face au Sparta Prague ce jeudi soir (21\u00a0heures) en Ligue Europa.", "title": "Jos\u00e9 Fonte (Lille), avant le Sparta Prague en Ligue Europa : \u00ab On a plus d'exp\u00e9rience \u00bb - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Jose-fonte-lille-avant-le-sparta-prague-en-ligue-europa-on-a-plus-d-experience/1186239", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-10-21T20:23:50Z", "content": "\u00ab\u00a0Le Sparta Prague n'a plus jou\u00e9 depuis le 3\u00a0octobre en championnat. Est-ce un avantage pour le LOSC\u00a0?Cela d\u00e9pend beaucoup de leur niveau d'entra\u00eenement. Et s'il leur \u00e9tait possible de faire des matc\u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/fonte-estime-que-lille-a-l-experience-necessaire-pour-aborder-la-competition-e-garnier-l-equipe/1500000001399768/256:199,1742:1190-640-427-25/f870c.jpg"}, {"description": "Les deux mineurs pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 un juge antiterroriste ont \u00e9t\u00e9 mis en examen pour \"complicit\u00e9 d\u2019assasinat en relation avec une activit\u00e9 terroriste\" dans le cadre de l'enqu\u00eate sur le meutre de Samuel Paty", "title": "Attentat de Conflans: les deux coll\u00e9giens mis en examen et remis en libert\u00e9 sous contr\u00f4le judiciaire - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/attentat-de-conflans-sainte-honorine-l-un-des-collegiens-a-ete-mis-en-examen-et-remis-en-liberte_AV-202010210352.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T20:15:02Z", "content": "Les deux mineurs pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 un juge antiterroriste ont \u00e9t\u00e9 mis en examen pour \"complicit\u00e9 dassasinat en relation avec une activit\u00e9 terroriste\" dans le cadre de l'enqu\u00eate sur le meutre de Samuel Paty\u2026 [+829 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/cU82IEi-t8zU0YnHcCGtapdv4yo=/4x3:1252x705/1248x0/images/-99352.jpg"}, {"description": "L\u2019agence de sant\u00e9 sanitaire a \u00e9galement enregistr\u00e9\u00a0166 d\u00e9c\u00e8s de plus que la veille", "title": "Coronavirus : Les admissions en r\u00e9animation s\u2019acc\u00e9l\u00e8rent en France avec 284 entr\u00e9es en 24 heures - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2890627-20201021-coronavirus-admissions-reanimation-accelerent-france-284-entrees-24-heures", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-10-21T19:56:00Z", "content": "Le nombre de malades du coronavirus en r\u00e9animation a encore augment\u00e9 ces derni\u00e8res 24 heures. PHILIPPE MAGONI/SIPA\r\nLa tendance est inqui\u00e9tante dans les h\u00f4pitaux. Les nouvelles admissions en r\u00e9animat\u2026 [+1835 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ZQI4uxAaSLKM3Htzg41WXQ/648x360_nombre-malades-coronavirus-reanimation-encore-augmente-dernieres-24-heures.jpg"}, {"description": "Jean Castex devrait annoncer que plusieurs nouvelles m\u00e9tropoles seront concern\u00e9es par un couvre-feu, six jours apr\u00e8s celui instaur\u00e9 en Ile-de-France et dans huit grandes villes.", "title": "Sant\u00e9 | Coronavirus : ces d\u00e9partements qui pourraient basculer en alerte maximale jeudi - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "url": "https://www.ledauphine.com/sante/2020/10/21/coronavirus-ces-departements-qui-pourraient-basculer-en-alerte-maximale-jeudi", "author": "A.B.", "publishedAt": "2020-10-21T19:52:30Z", "content": "Un nouveau tour de vis est \u00e0 pr\u00e9voir ce jeudi sur le front du coronavirus, alors que l'\u00e9tat d'urgence sanitaire a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 sur l'ensemble du pays. Le Premier ministre Jean Castex va annoncer qu\u2019un\u2026 [+2236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/DA6A8A35-0D7B-4C10-9B54-63E61F97664D/FB1200/photo-1603309419.jpg"}, {"description": "Elle est le premier membre de l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 franchir ce cap", "title": "Coronavirus en Espagne : Le seuil du million de cas franchi, une premi\u00e8re europ\u00e9enne - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2890643-20201021-coronavirus-espagne-seuil-million-cas-covid-19-franchi-premiere-europeenne", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-10-21T19:43:00Z", "content": "L'Espagne franchit le seuil du million de cas de Covid-19, une premi\u00e8re europ\u00e9enne. Enric Fontcuberta/EFE/SIPA\r\nAlors que les restrictions se multiplient dans le pays\u00a0pour contenir la seconde vague d\u2026 [+4355 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/CfHHoAioQmWGV2gdFseK4A/648x360_espagne-franchit-seuil-million-cas-covid-19-premiere-europeenne.jpg"}, {"description": "Il s'agit du second plus haut prix jamais atteint par une oeuvre de Banksy dans des ench\u00e8res.", "title": "Le tableau de Banksy parodiant Monet adjug\u00e9 \u00e0 7,6 millions de livres - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/le-tableau-de-banksy-parodiant-monet-adjuge-a-7-6-millions-de-livres_AN-202010210341.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T19:17:45Z", "content": "Il s'agit du second plus haut prix jamais atteint par une oeuvre de Banksy dans des ench\u00e8res.\r\n\"Show me the Monet\", le tableau de l'artiste urbain britannique Banksy parodiant les Nymph\u00e9as de Claude \u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/LlcVZHcpZ2XgL55f-kQngy76EtE=/0x12:2048x1164/2048x0/images/Banksy-398839.jpg"}, {"description": "L\u2019incident, portant sur le port du voile, a eu lieu le 9\u00a0octobre dans un lyc\u00e9e de Muret, pr\u00e8s de Toulouse", "title": "Haute-Garonne : Une lyc\u00e9enne de 16 ans mise en examen apr\u00e8s un d\u00e9saccord sur le cours d'une enseignante - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2890575-20201021-haute-garonne-lyceenne-16-ans-mise-examen-apres-desaccord-cours-enseignante", "author": "H.M. avec AFP", "publishedAt": "2020-10-21T19:04:33Z", "content": "Un cours dans un lyc\u00e9e. Illustration. A. GELEBART / 20 MINUTES\r\nCet incident survenu le vendredi 9\u00a0octobre au lyc\u00e9e Pierre-d'Aragon de Muret, au sud de \r\nToulouse, prend un relief particulier apr\u00e8s l\u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/0zolHl6WTfSzFmLboiezzQ/648x360_limay-le-03-avril-2012-illustration-lycee-condorcet-a-limay-dans-less-yvelines-classe-eleves-de.jpg"}, {"description": "M'Hammed Henniche, le dirigeant de la mosqu\u00e9e, a d\u00e9pos\u00e9\u00a0ce recours aupr\u00e8s du tribunal administratif de Montreuil.", "title": "Attentat de Conflans-Sainte-Honorine : le responsable de la mosqu\u00e9e de Pantin d\u00e9pose un recours contre sa f... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/terrorisme/enseignant-decapite-dans-les-yvelines/attentat-de-conflans-sainte-honorine-le-responsable-de-la-mosquee-de-pantin-depose-un-recours-contre-la-fermeture_4150885.html", "author": "franceinfo", "publishedAt": "2020-10-21T18:54:54Z", "content": "M'Hammed Henniche, le dirigeant de la mosqu\u00e9e, a d\u00e9pos\u00e9\u00a0ce recours aupr\u00e8s du tribunal administratif de Montreuil.Un recours en r\u00e9f\u00e9r\u00e9\u00a0a\u00a0\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 dans la soir\u00e9e du mercredi 21 octobre, par le respon\u2026 [+2190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s7ydn6k-dd8c/1500/843/22396495.jpg"}, {"description": "La temp\u00eate Barbara s'est abattue sur le sud-ouest de la France dans la nuit de\u00a0mardi 20 \u00e0 mercredi 21 octobre. Un d\u00e9c\u00e8s est \u00e0 d\u00e9plorer en Sa\u00f4ne-et-Loire. Des trains ont \u00e9t\u00e9 interrompus et des millions de foyers priv\u00e9s de courant.", "title": "IMAGES. Temp\u00eate Barbara : un mort et des milliers de foyers priv\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9 - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/10/21/images-tempete-barbara-un-mort-et-des-milliers-de-foyers-prives-delectricite-9154849.php", "author": "La D\u00e9p\u00eache avec nos r\u00e9dactions d\u00e9partementales", "publishedAt": "2020-10-21T18:37:00Z", "content": "l'essentiel\r\n La temp\u00eate Barbara s'est abattue sur le sud-ouest de la France dans la nuit de\u00a0mardi 20 \u00e0 mercredi 21 octobre. Un d\u00e9c\u00e8s est \u00e0 d\u00e9plorer en Sa\u00f4ne-et-Loire. Des trains ont \u00e9t\u00e9 interrompus \u2026 [+2587 chars]", "source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f907f783e454678641c70b6/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Les agents d\u2019acteurs et leurs \u00ab\u00a0talents\u00a0\u00bb sont de retour \u2013 et en pleine forme \u2013 pour une quatri\u00e8me saison qui devrait \u00eatre la derni\u00e8re.", "title": "Fondu au noir pour la s\u00e9rie \u00ab Dix pour cent \u00bb - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/10/21/fondu-au-noir-pour-la-serie-dix-pour-cent_6056885_3246.html", "author": "Audrey Fournier", "publishedAt": "2020-10-21T18:00:08Z", "content": "Nicolas Maury, Gr\u00e9gory Montel et Camille Cottin. CHRISTOPHE BRACHET/FTV/MONVOISIN PROD/MOTHER PROD\r\nFRANCE 2 - MERCREDI 21\u00a0OCTOBRE \u00c0 21\u00a0H\u00a005 - S\u00c9RIE\r\nEn quatre saisons et cinq ann\u00e9es, cest suffisamme\u2026 [+3169 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/19/328/0/3936/1968/1440/720/60/0/5acd1e2_489182217-dix-pour-cent-saison-4-episode-1-s04-e01.jpg"}, {"description": "Le chanteur Gauvain Sers a \u00e9crit un po\u00e8me \u00e0 la m\u00e9moire de Samuel Paty, professeur d'histoire tu\u00e9 devant son coll\u00e8ge vendredi dernier. Il a \u00e9t\u00e9 lu l...", "title": "Le magnifique po\u00e8me de Gauvain Sers adress\u00e9 \u00e0 Samuel Paty - Paris Match", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Societe/Le-poeme-de-Gauvin-Sers-adresse-a-Samuel-Paty-1708444", "author": "Paris Match", "publishedAt": "2020-10-21T17:41:58Z", "content": "Le chanteur Gauvain Sers a \u00e9crit un po\u00e8me \u00e0 la m\u00e9moire de Samuel Paty, professeur d'histoire tu\u00e9 devant son coll\u00e8ge vendredi dernier. Il a \u00e9t\u00e9 lu lors de l'hommage de la Nation.\u00a0 \u00c0 Samuel Paty par Ga\u2026 [+679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/societe/le-poeme-de-gauvin-sers-adresse-a-samuel-paty-1708444/27839471-1-fre-FR/Le-poeme-de-Gauvin-Sers-adresse-a-Samuel-Paty.jpg"}, {"description": "Jaume Roures, le fondateur du groupe sino-espagnol, a tent\u00e9 de calmer les inqui\u00e9tudes de la Ligue de football professionnel, \u00e0 laquelle il doit 172\u00a0millions d\u2019euros, affirmant que les probl\u00e8mes de l\u2019entreprise sont uniquement li\u00e9s au Covid-19. Il laisse enten\u2026", "title": "L'op\u00e9ration communication de Mediapro peine \u00e0 rassurer le football fran\u00e7ais - Le Monde", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/10/21/l-operation-communication-de-mediapro-peine-a-rassurer-le-football-francais_6056881_3234.html", "author": "Sandrine Cassini", "publishedAt": "2020-10-21T17:21:31Z", "content": "Le fondateur de Mediapro, Jaume Roures, \u00e0 Paris, mercredi 21 octobre. FRANCK FIFE / AFP\r\nOp\u00e9ration communication pour Jaume Roures. Sept jours apr\u00e8s la r\u00e9v\u00e9lation dans Le Canard encha\u00een\u00e9 du 14\u00a0octobr\u2026 [+2942 chars]", "source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/21/619/0/5426/2710/1440/720/60/0/89b8329_145497192-roures.jpg"}, {"description": "Moteur de recherche, navigateur, messagerie, comparateur de prix\u2026 Aujourd\u2019hui, Google intervient dans de nombreux aspects de notre vie. Au d\u00e9triment de ses concurrents\u00a0?", "title": "Etats-Unis : Pourquoi la plainte contre Google pourrait mettre l\u2019entreprise en danger - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/2890371-20201021-etats-unis-question-vie-mort-pourquoi-plainte-contre-google-pourrait-mettre-entreprise-danger", "author": "Lucie Bras", "publishedAt": "2020-10-21T17:15:00Z", "content": "Image d'illustration du logo de Google au salon Vivatech \u00e0 Paris. ALAIN JOCARD / AFP\r\nEn 1998, elle n\u00e9tait quune start-up qui d\u00e9butait en Californie.\u00a0Au fil des ann\u00e9es, Google sest install\u00e9 partout d\u2026 [+5157 chars]", "source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/PRw_tYyHT7WggaO9tsoinw/648x360_image-illustration-logo-google-salon-vivatech-paris.jpg"}, {"description": "Les policiers ont fait feu \u00e0 de nombreuses reprises sur les manifestants. Cette violente r\u00e9pression a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e par la communaut\u00e9 internationale. ----- A...", "title": "Au Nigeria, une manifestation contre les violences polici\u00e8res r\u00e9prim\u00e9e dans le sang - LeHuffPost", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=3OSFEufvARk", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T16:53:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/3OSFEufvARk/maxresdefault.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. Quel est le taux d\u2019occupation des lits en r\u00e9animation dans votre d\u00e9partement ? - Ouest-France \u00e9ditions locales", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY29yb25hdmlydXMtcXVlbC1lc3QtbGUtdGF1eC1kLW9jY3VwYXRpb24tZGVzLWxpdHMtZW4tcmVhbmltYXRpb24tZGFucy12b3RyZS1kZXBhcnRlbWVudC03MDI0MTkx0gGUAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zYW50ZS92aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy1xdWVsLWVzdC1sZS10YXV4LWQtb2NjdXBhdGlvbi1kZXMtbGl0cy1lbi1yZWFuaW1hdGlvbi1kYW5zLXZvdHJlLWRlcGFydGVtZW50LTcwMjQxOTE?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T16:42:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Stade Rennais. Quand Eduardo Camavinga effectue une le\u00e7on de conduite - Ouest-France \u00e9ditions locales", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiggFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvc3RhZGUtcmVubmFpcy9zdGFkZS1yZW5uYWlzLXF1YW5kLWVkdWFyZG8tY2FtYXZpbmdhLWVmZmVjdHVlLXVuZS1sZWNvbi1jb25kdWl0ZS03MDI0MTU20gGCAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zcG9ydC9mb290YmFsbC9zdGFkZS1yZW5uYWlzL3N0YWRlLXJlbm5haXMtcXVhbmQtZWR1YXJkby1jYW1hdmluZ2EtZWZmZWN0dWUtdW5lLWxlY29uLWNvbmR1aXRlLTcwMjQxNTY?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T16:14:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "En pr\u00e9sentant ses iPhone\u00a012, Apple a (beaucoup) insist\u00e9 sur la 5G, nouveaut\u00e9 majeure de la gamme 2020. Le constructeur a pris le soin de souligner qu\u2019il avait mis \u00e0 jour iOS\u00a014 pour offrir la meilleure exp\u00e9rience possible en 5G. En particulier, le syst\u00e8me d\u00e9t\u2026", "title": "Les petites batteries des iPhone 12 n\u2019aiment pas la 5G - iGeneration", "url": "https://www.igen.fr/iphone/2020/10/les-petites-batteries-des-iphone-12-naiment-pas-la-5g-118419", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T16:07:30Z", "content": "En pr\u00e9sentant ses iPhone\u00a012, Apple a (beaucoup) insist\u00e9 sur la 5G, nouveaut\u00e9 majeure de la gamme 2020. Le constructeur a pris le soin de souligner quil avait mis \u00e0 jour iOS\u00a014 pour offrir la meilleur\u2026 [+3462 chars]", "source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/10/mg-944bb76c-f534-481a-b864_accroche.jpg"}, {"description": "De l'UE \u00e0 Manchester, en passant par la mairie de Londres, les lords, Jersey et le footballeur Marcus Rashford, le Premier ministre britannique r\u00e9ussit \u00e0 se mettre tout le monde \u00e0 dos.", "title": "Boris Johnson \u00e9nerve tout le monde - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/planete/2020/10/21/boris-johnson-enerve-tout-le-monde_1803070", "author": "Sonia Delesalle-Stolper", "publishedAt": "2020-10-21T15:55:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1342563-britain-s-prime-minister-boris-johnson-holds-a-news-conference-at-downing-street-in-london.jpg?modified_at=1603295203&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}], "totalResults": 34}