{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Crash des 737 MAX: officiellement accus\u00e9 de fraude, Boeing va payer 2,5 milliards de dollars - Le Figaro", "description": "Le minist\u00e8re am\u00e9ricain de la Justice accuse le g\u00e9ant de l'a\u00e9ronautique de complot en vue de commettre une fraude, pour ne pas avoir fourni toutes les informations lors du processus d'approbation du 737 MAX.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/crash-des-737-max-officiellement-accuse-de-fraude-boeing-va-payer-2-5-milliards-de-dollars-20210107", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/01/07/9c61212d17178e68f7ea4a40686cacc29943fd60cec923942da9dacdaf32d7d3.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:39:00Z", "content": "Le minist\u00e8re am\u00e9ricain de la Justice accuse le g\u00e9ant de l'a\u00e9ronautique de complot en vue de commettre une fraude, pour ne pas avoir fourni toutes les informations lors du processus d'approbation du 7\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "B.C.", "title": "Mercato - PSG : Un grand m\u00e9nage op\u00e9r\u00e9 par Leonardo cet hiver ? - Le 10 Sport", "description": "Alors que le PSG cherche \u00e0 se renforcer durant le mercato hivernal, plusieurs d\u00e9parts pourraient survenir dans la capitale. Des \u00e9changes de joueurs et des ventes seraient notamment \u00e0 l\u2019\u00e9tude.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-un-grand-menage-opere-par-leonardo-cet-hiver-532365", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/178928.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T20:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 7 janvier 2021 \u00e0 21h45 par B.C. Alors que le PSG cherche \u00e0 se renforcer durant le mercato hivernal, plusieurs d\u00e9parts pourraient survenir dans la capitale. Des \u00e9changes de joueurs et des ve\u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "Omar Sy : Tapis rouge et avant-premi\u00e8re avec son chat pour sa nouvelle s\u00e9rie - Pure People", "description": "L'industrie du cin\u00e9ma s'adapte \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19 ! Omar Sy c\u00e9l\u00e8bre d\u00e9sormais les avant-premi\u00e8res de chez lui. Pour f\u00eater la sortie de la s\u00e9rie Lupin, il a install\u00e9 un photocall et un tapis rouge \u00e0 son domicile.", "url": "https://www.purepeople.com/article/omar-sy-tapis-rouge-et-avant-premiere-avec-son-chat-pour-sa-nouvelle-serie_a418814/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/4/41/88/14/@/6022274-omar-sy-sur-canal-cinema-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:28:00Z", "content": "\u00c0 Vif, Le Flic de Belleville, Police... Omar Sy encha\u00eene les films et les r\u00f4les ! Ses fans le d\u00e9couvriront dans la peau d'Assane Diop, h\u00e9ros de la s\u00e9rie Lupin. L'acteur et sa partenaire Ludivine Sagn\u2026 [+758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Affaire de la sextape: ce que risque Benzema, renvoy\u00e9 en proc\u00e8s - RMC Sport", "description": "Karim Benzema est renvoy\u00e9 devant le tribunal correctionnel dans le cadre de l'affaire du chantage \u00e0 la sextape de Mathieu Valbuena. Mis en examen pour complicit\u00e9 de tentative de chantage, l'attaquant fran\u00e7ais du Real Madrid risque notamment jusqu'\u00e0 cinq ans d\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/affaire-de-la-sextape-ce-que-risque-benzema-renvoye-en-proces-2027478.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/574/3f1237d1f5e89e7b5947581308872.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Le patron de Tesla, Elon Musk, devient officiellement l'homme le plus riche du monde - franceinfo", "description": "Port\u00e9 la flamb\u00e9e du cours\u00a0en bourse de Tesla, le chef d'entreprise d\u00e9tr\u00f4ne le patron d'Amazon, Jeff Bezos.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/elon-musk-le-patron-de-tesla-devient-officiellement-l-homme-le-plus-riche-du-monde_4248561.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/sco05rrvGSdNgoYXSxKCM10r4yY/1500x843/2021/01/07/phpukHGxA.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:35:53Z", "content": "Port\u00e9 la flamb\u00e9e du cours\u00a0en bourse de Tesla, le chef d'entreprise d\u00e9tr\u00f4ne le patron d'Amazon, Jeff Bezos.Elon Musk, le patron du constructeur de v\u00e9hicules \u00e9lectriques haut de gamme Tesla, est devenu\u2026 [+2765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Nouvelles conditions de WhatsApp: les utilisateurs fuient vers Signal - BFMTV", "description": "Alors que WhatsApp va forcer ses utilisateurs \u00e0 partager leurs donn\u00e9es avec Facebook, son concurrent Signal croule sous les demandes d\u2019inscriptions.", "url": "https://www.bfmtv.com/tech/nouvelles-conditions-de-whats-app-les-utilisateurs-fuient-vers-signal_AN-202101070395.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/vTrF046XHCYQxUNKkAA273ajq6I=/0x53:1024x629/1024x0/images/-438245.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:25:21Z", "content": "Alors que WhatsApp va forcer ses utilisateurs \u00e0 partager leurs donn\u00e9es avec Facebook, son concurrent Signal croule sous les demandes dinscriptions.\r\nLe 8 f\u00e9vrier, les utilisateurs de WhatsApp ne d\u00e9si\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pierre Trouv\u00e9, Charles-Henry Groult, Asia Balluffier, Service vid\u00e9o du Monde, Elsa Longueville", "title": "Comment des dizaines de manifestants pro-Trump ont acc\u00e9d\u00e9 au c\u0153ur du Capitole - Le Monde", "description": "Les photos et vid\u00e9os prises \u00e0 Washington permettent de retracer l\u2019apr\u00e8s-midi historique pendant laquelle des dizaines de partisans de Donald Trump ont forc\u00e9 l\u2019entr\u00e9e du Capitole, le 6\u00a0janvier.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/01/07/comment-des-dizaines-de-manifestants-pro-trump-ont-accede-au-c-ur-du-capitole_6065533_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/01/07/88/0/2868/1434/1440/720/60/0/79651f0_223862776-capture-d-e-cran-2021-01-07-a-20-19-04.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:09:08Z", "content": "Des dizaines de partisans de Donald Trump ont d\u00e9ferl\u00e9 sur le Capitole, si\u00e8ge du pouvoir l\u00e9gislatif am\u00e9ricain, le 6\u00a0janvier, \u00e0 Washington.\r\nR\u00e9cit\u00a0:\u00ab\u00a0Tout cela, cest de la fraude, on va se faire baiser\u2026 [+4297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telerama.fr"}, "author": null, "title": "\u201cPieces of a Woman\u201d sur Netflix : un puzzle familial qui vole en \u00e9clats - T\u00e9l\u00e9rama.fr", "description": "Pour son premier film am\u00e9ricain, le r\u00e9alisateur hongrois Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3 chronique, avec maestria et d\u00e9licatesse, l\u2019in\u00e9luctable d\u00e9sint\u00e9gration d\u2019un couple face \u00e0 un deuil impossible : la perte d\u2019un nouveau-n\u00e9. \u00c0 la fois puissante et intime, la performance de\u2026", "url": "https://www.telerama.fr/cinema/pieces-of-a-woman-sur-netflix-un-puzzle-familial-qui-vole-en-eclats-6795606.php", "urlToImage": "https://www.telerama.fr/sites/tr_master/files/styles/968x546/public/poaw_011120_00079.jpg?itok=D2PhxNkK", "publishedAt": "2021-01-07T19:00:00Z", "content": "Pour son premier film am\u00e9ricain, le r\u00e9alisateur hongrois Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3 chronique, avec maestria et d\u00e9licatesse, lin\u00e9luctable d\u00e9sint\u00e9gration dun couple face \u00e0 un deuil impossible : la perte dun nou\u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Cyrille Vanlerberghe", "title": "Covid-19: pourquoi le variant anglais risque de rendre l'\u00e9pid\u00e9mie incontr\u00f4lable en France - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - 19\u00a0cas ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s \u00e0 ce jour dans l\u2019Hexagone, mais la circulation r\u00e9elle est sans aucun doute bien plus \u00e9lev\u00e9e.", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-pourquoi-le-variant-anglais-risque-de-rendre-l-epidemie-incontrolable-en-france-20210107", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2021/01/07/XVM87b40d9a-5115-11eb-8a41-535d71c2307f.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:26:00Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - 19\u00a0cas ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s \u00e0 ce jour dans lHexagone, mais la circulation r\u00e9elle est sans aucun doute bien plus \u00e9lev\u00e9e.Les \u00e9pid\u00e9miologistes se concentrent sur un nom de code \u00e0 une lettre et \u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Matthieu Legouge", "title": "CES 2021 : Sony introduit son Cognitive Processor XR et acte le passage \u00e0 Google TV - Clubic", "description": "Pr\u00e9c\u00e9demment, nous avons pris connaissance du catalogue 2021 de Sony avec l\u2019annonce de pas moins de 27 r\u00e9f\u00e9rences ! D\u00e9sormais nous allons voir ce que nous r\u00e9serve le c\u00e9l\u00e8bre fabricant nippon avec son processeur XR Cognitive et revenir plus en d\u00e9tail sur les p\u2026", "url": "https://www.clubic.com/television-tv/televiseur/actualite-41377-ces-2021-sony-introduit-son-cognitive-processeur-xr-et-acte-le-passage-a-google-tv.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1852783/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=dd1a2ce68aea4f9eb416c7bc8bb9e1a9cea41869", "publishedAt": "2021-01-07T18:20:00Z", "content": "Pr\u00e9c\u00e9demment, nous avons pris connaissance du catalogue 2021 de Sony avec lannonce de pas moins de 27 r\u00e9f\u00e9rences ! D\u00e9sormais nous allons voir ce que nous r\u00e9serve le c\u00e9l\u00e8bre fabricant nippon avec son \u2026 [+4398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Le bitcoin d\u00e9passe 40.000 dollars pour la premi\u00e8re fois - BFMTV", "description": "Vers 18h50 GMT, la principale cryptomonnaie cotait 38.950 dollars, en hausse de 6,52% sur la s\u00e9ance, apr\u00e8s \u00eatre mont\u00e9e peu avant \u00e0 environ 40.380 dollars.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/patrimoine/le-prix-du-bitcoin-depasse-40-000-dollars-pour-la-premiere-fois_AD-202101070366.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/joHw9sKdWjKhgYeZPK6SACK8slQ=/6x31:534x328/528x0/images/Explications-sur-la-recente-flambee-du-bitcoin-489361.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:15:09Z", "content": "Vers 18h50 GMT, la principale cryptomonnaie cotait 38.950 dollars, en hausse de 6,52% sur la s\u00e9ance, apr\u00e8s \u00eatre mont\u00e9e peu avant \u00e0 environ 40.380 dollars.\r\nLe prix du bitcoin a d\u00e9pass\u00e9 40.000 dollars\u2026 [+3609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Tesson", "title": "Coupe de France: Un club de Ligue 2 pour le PSG, l\u2019OM et l\u2019OL - Sports.fr", "description": "<strong>Le tirage au sort des 32e de finale de la Coupe de France, dont le format a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9, a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 ce jeudi.</strong>", "url": "https://www.sports.fr/football/coupe-de-france/coupe-de-france-club-de-ligue-2-psg-415872.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/08/panoramic_PANOAIASSEPSG24072020_016-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:30:52Z", "content": "Voil\u00e0 donc \u00e0 quoi va ressembler la Coupe de France, version 2020-2021. En raison de la pand\u00e9mie de Covid-19, la FFF a chang\u00e9 le format de sa comp\u00e9tition, en s\u00e9parant les clubs amateurs, qui n\u2019ont pas\u2026 [+884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Vend\u00e9e Globe : le journal du 07 janvier 2021 - TVvendee", "description": "Thomas Ruyant et Charlie Dalin au coude \u00e0 coude \u00e0 la poursuite de Yannick Bestaven, voile r\u00e9par\u00e9e pour Benjamin Dutreux, Cap Horn pour Romain Attanasio, avar...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=hi5_zQScZzs", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/hi5_zQScZzs/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:28:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC", "title": "CARTE INTERACTIVE - Les Bouches-du-Rh\u00f4ne et 10 autres d\u00e9partements bient\u00f4t concern\u00e9s par le couvre-feu \u00e0 18 heures? - BFMTV.COM", "description": "D'apr\u00e8s nos informations, les Bouches-du-Rh\u00f4ne pourraient notamment \u00eatre concern\u00e9es par un couvre-feu \u00e0 18h. Une dizaine de d\u00e9partements pourraient s'ajouter au 15 d\u00e9j\u00e0 concern\u00e9s.", "url": "https://rmc.bfmtv.com/emission/les-bouches-du-rhone-et-10-autres-departements-bientot-concernes-par-le-couvre-feu-a-18-heures-2027303.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/b37/23deff508adfb1d49b8567ac0d1ad.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T17:27:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Couvre-feu \u00e0 18h: les dix nouveaux d\u00e9partements qui pourraient basculer dimanche - BFMTV", "description": "INFO BFMTV - BFMTV a obtenu la liste des 10 d\u00e9partements o\u00f9 la circulation du Covid-19 est encore forte, et qui pourraient \u00eatre mis sous un couvre-feu \u00e0 18h d\u00e8s dimanche.", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/couvre-feu-a-18h-10-departements-supplementaires-pourraient-etre-concernes-d-ici-vendredi-soir_AN-202101070322.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/ukpTBPCIVFrLD-2N6XOCHbIJ7-w=/156x4:1100x535/944x0/images/Les-10-departements-qui-pourraient-basculer-dans-le-couvre-feu-a-18h-528740.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:22:27Z", "content": "INFO BFMTV - BFMTV a obtenu la liste des 10 d\u00e9partements o\u00f9 la circulation du Covid-19 est encore forte, et qui pourraient \u00eatre mis sous un couvre-feu \u00e0 18h d\u00e8s dimanche.\r\nDix d\u00e9partements fran\u00e7ais p\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "TEMOIGNAGES. \"On ne peut pas en parler, c'est impossible\" : les victimes d'inceste racontent la difficult\u00e9 de d\u00e9noncer leur bourreau - Franceinfo", "description": "Selon un sondage Ipsos et l\u2019association Face l'inceste, il y a 6,7\u00a0millions de Fran\u00e7ais qui sont victimes d\u2019inceste.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/societe/violences-faites-aux-femmes/temoignages-on-ne-peut-pas-en-parler-c-est-impossible-les-victimes-d-inceste-racontent-la-difficulte-de-denoncer-leur-bourreau_4248255.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/poKL_i0dpxjB85M1N5MVm8-HUdU/1500x843/2021/01/07/php0fWU4C.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:03:40Z", "content": "Selon un sondage Ipsos et lassociation Face l'inceste, il y a 6,7\u00a0millions de Fran\u00e7ais qui sont victimes dinceste.Le livre \"La Familia grande\"\u00a0de Camille Kouchner sort jeudi 7\u00a0janvier en librairie. D\u2026 [+3160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Disparition de Delphine Jubillar : \"Mon client se plie aux n\u00e9cessit\u00e9s de la justice\", selon l'avocat de son ma - franceinfo", "description": "Des fouilles ont de nouveau \u00e9t\u00e9 men\u00e9es dans la maison familiale de Cagnac-les-Mines dans le Tarn mercredi. Les gendarmes, qui ont pass\u00e9 neuf heures sur place, \"ont plac\u00e9 sous scell\u00e9s un certain nombre de biens\", indique Me Jean-Baptiste Alary.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/france/occitanie/tarn/disparition-de-delphine-jubillar-mon-client-se-plie-sans-aucune-difficulte-aux-necessites-de-la-justice-selon-l-avocat-de-son-mari_4248239.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/pqfjvTRhfu2NIkGNHTMnsZHOELg/1500x843/2021/01/07/phpHvnOM5.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T16:48:39Z", "content": "Des fouilles ont de nouveau \u00e9t\u00e9 men\u00e9es dans la maison familiale de Cagnac-les-Mines dans le Tarn mercredi. Les gendarmes, qui ont pass\u00e9 neuf heures sur place, \"ont plac\u00e9 sous scell\u00e9s un certain nombr\u2026 [+1775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "\u00ab Fran\u00e7ois Mitterrand savait endurer et esp\u00e9rer \u00bb - Sud Ouest", "description": "Ce vendredi matin, Fran\u00e7ois Hollande sera avec Emmanuel Macron, \u00e0 Jarnac (16), pour honorer la m\u00e9moire de Fran\u00e7ois Mitterrand, mort il y a vingt-cinq ans. Interview \u2013 et messages \u2013 de l\u2019ex-pr\u00e9sident socialiste", "url": "https://www.sudouest.fr/2021/01/07/mitterrand-savait-endurer-et-esperer-8262454-10142.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2021/01/07/5ff72a2866a4bd9718392e5a/golden/gilbert-mitterrand-francois.jpg?v1", "publishedAt": "2021-01-07T16:03:16Z", "content": "En 2016, vous avez \u00e9t\u00e9 le premier pr\u00e9sident en exercice \u00e0 participer \u00e0 cette comm\u00e9moration du 8\u00a0janvier, \u00e0 Jarnac, o\u00f9 repose Fran\u00e7ois Mitterrand. Emmanuel Macron sera donc le second. \u00c0 un an de la pr\u2026 [+516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Coronavirus : 30.000 emplois d\u00e9truits en France dans l\u2019a\u00e9ronautique (mais autant de sauv\u00e9s) - 20 Minutes", "description": "La crise sanitaire a entra\u00een\u00e9 la suppression de milliers d\u2019emplois dans l\u2019a\u00e9ronautique mais les patrons du secteur estiment aussi que des mesures comme le ch\u00f4mage partiel de longue dur\u00e9e ont permis de freiner les d\u00e9g\u00e2ts", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2947383-20210107-coronavirus-30000-emplois-detruits-france-aeronautique-autant-sauves", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/pbDdNti9T4O1XX0peYeh7g/648x360_avion-demonstration-salon-aeronautique-bourget-lieu-2020-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:57:00Z", "content": "Un avion en d\u00e9monstration au salon a\u00e9ronautique du Bourget... qui n'a pas eu lieu en 2020. Illustration. Ibo - Sipa\r\nQuelque 5.000 emplois supprim\u00e9s chez le g\u00e9ant Airbus, 475 chez l\u00e9quipementier Lat\u00e9\u2026 [+1661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Benjamin Polge", "title": "Coronavirus : ces 200 personnalit\u00e9s de la culture qui appellent les Fran\u00e7ais \u00e0 se faire vacciner - Midi Libre", "description": "Plusieurs c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s du monde de la culture incitent les Fran\u00e7ais \u00e0 se faire vacciner en 2021, dans une tribune parue ce jeudi dans \"Le Parisien\". Une d\u00e9marche que partagent des personnalit\u00e9s du monde m\u00e9dical, notamment Michel Cymes.", "url": "https://www.midilibre.fr/2021/01/07/coronavirus-ces-200-personnalites-de-la-culture-qui-appellent-les-francais-a-se-faire-vacciner-9297385.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5ff7070a3e45467b436f7fc7/large/image.jpg?v=8", "publishedAt": "2021-01-07T14:31:00Z", "content": "Plusieurs c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s du monde de la culture incitent les Fran\u00e7ais \u00e0 se faire vacciner en 2021, dans une tribune parue ce jeudi dans \"Le Parisien\". Une d\u00e9marche que partagent des personnalit\u00e9s du mond\u2026 [+2858 chars]"}]}