{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Richard Schittly", "title": "A Lyon, le menu sans viande des \u00e9cologistes dans les cantines n'est pas au go\u00fbt du gouvernement - Le Monde", "description": "Le gouvernement reproche \u00e0 la mairie \u00e9cologiste de Lyon d\u2019imposer ce repas dans les cantines scolaires \u00e0 partir de lundi. Celle-ci d\u00e9fend un choix li\u00e9 aux contraintes sanitaires, d\u00e9j\u00e0 mis en place en 2020 par l\u2019ancienne municipalit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/02/21/a-lyon-le-menu-vegetarien-des-ecologistes-dans-les-cantines-n-est-pas-au-gout-du-gouvernement_6070738_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/01/28/0/0/3500/1750/1440/720/60/0/82b50eb_ppp-fab22-health-coronavirus-germany-school-0128-11.JPG", "publishedAt": "2021-02-21T21:10:28Z", "content": "Le recours temporaire au menu unique vise \u00e0 fluidifier le service afin que tous les repas (29 000 par jour) puissent \u00eatre servis durant le temps du d\u00e9jeuner. FABRIZIO BENSCH / REUTERS\r\nAccus\u00e9e dimpos\u2026 [+2648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Nucl\u00e9aire iranien: accord sur une \u00absolution temporaire\u00bb pour maintenir une surveillance - Le Figaro", "description": "", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/nucleaire-iranien-accord-sur-une-solution-temporaire-pour-maintenir-une-surveillance-20210221", "urlToImage": "https://static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png", "publishedAt": "2021-02-21T20:38:03Z", "content": "Le chef de l'Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique (AIEA) a annonc\u00e9 dimanche soir, \u00e0 son retour de T\u00e9h\u00e9ran, avoir trouv\u00e9 avec l'Iran une \u00absolution temporaire\u00bb de trois mois pour maintenir une s\u2026 [+349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Couvre-feu : Pr\u00e8s de 4.600 verbalisations et 55.000 contr\u00f4les samedi - 20 Minutes", "description": "Les forces de l'ordre ont dress\u00e9 samedi pr\u00e8s de 4.600 verbalisations dans toute la France pour non-respect du couvre-feu", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2982383-20210221-couvre-feu-pres-4600-verbalisations-55000-controles-samedi", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/fqnqFtV-RNm3QgHha_Au_g/648x360_controles-police-week-end.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T20:26:42Z", "content": "Des contr\u00f4les de police ce week-end JP PARIENTE/SIPA \r\nLe week-end \u00e9tait sous surveillance. Les forces de l'ordre ont dress\u00e9 samedi pr\u00e8s de 4.600 verbalisations dans toute la France pour non respect \u2026 [+586 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Sofiane Diop ouvre le score pour Monaco face au PSG - L'\u00c9quipe.fr", "description": "L'attaquant mon\u00e9gasque, Sofiane Diop, a ouvert le score pour Monaco face au PSG dans le choc de la 26e journ\u00e9e, ce dimanche soir.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Sofiane-diop-ouvre-le-score-pour-l-asm-face-au-psg/1225802", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sofiane-diop-a-ouvert-le-score-face-au-psg-ce-dimanche-soir-b-tessier-reuters/1500000001453385/0:0,1998:1332-640-427-25/29533.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T20:25:46Z", "content": "L'attaquant de Monaco, Sofiane Diop, a ouvert le score pour Monaco face au PSG, ce dimanche soir, dans le choc de la 26e journ\u00e9e de Ligue\u00a01. Le jeune joueur (20 ans) a marqu\u00e9 d'une t\u00eate \u00e0 bout portan\u2026 [+46 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "Ouest-France", "title": "Covid-19. Le sort des Alpes-Maritimes suspendu \u00e0 la d\u00e9cision du gouvernement - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": "Les Alpes-Maritimes sont suspendues aux d\u00e9cisions du gouvernement concernant la nature des \u00ab mesures suppl\u00e9mentaires \u00bb qui devraient \u00eatre mises en place dans le d\u00e9partement pour lutter contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie particuli\u00e8rement virulente localement. L\u2019ex\u00e9cutif pourra\u2026", "url": "https://www.ouest-france.fr/provence-alpes-cote-dazur/alpes-maritimes/covid-19-le-sort-des-alpes-maritimes-suspendu-a-la-decision-du-gouvernement-7162552", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyMTAyYTg2NTNkMjEzZmM2MTM1ZDhiNTA3NjQ1ODVkOTg5Zjg?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=57caf9f05f1cb23f5a7f927951371d89bd28f2a8d10594344fcb23c637e283f6", "publishedAt": "2021-02-21T19:56:22Z", "content": "Depuis la visite du ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran samedi, il est certain que de nouvelles mesures vont \u00eatre prises dans les Alpes-Maritimes pour lutter contre l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. Seule leur a\u2026 [+2134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : la France d\u00e9nombre 22 046 nouveaux cas en 24 heures contre 16 546 la semaine pr\u00e9c\u00e9dente - franceinfo", "description": "C'est ce que montrent les chiffres publi\u00e9s dimanche par Sant\u00e9 publique France.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-la-france-denombre-22046-nouveaux-cas-en-24-heures-contre-16546-la-semaine-precedente_4305845.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/kFeQedtcE21QofJnoBGy-FP6kxo/1500x843/2021/02/21/phpwR3B43.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T19:40:56Z", "content": "C'est ce que montrent les chiffres publi\u00e9s dimanche par Sant\u00e9 publique France.La tendance est \u00e0 la hausse. Sant\u00e9 publique France\u00a0a annonc\u00e9, dimanche 21 f\u00e9vrier, avoir recens\u00e9 22\u00a0046 nouveaux cas de C\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "Th.B.", "title": "Mercato - PSG : Mbapp\u00e9, Messi\u2026 Neymar serait sur tous les fronts ! - Le 10 Sport", "description": "Elle semble bien loin l\u2019\u00e9poque d\u2019un potentiel retour de Neymar au FC Barcelone. Totalement impliqu\u00e9 dans le projet du PSG, le Br\u00e9silien travaillerait pour que Kylian Mbapp\u00e9 prolonge \u00e0 Paris\u00a0afin de\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-mbappe-messi-neymar-serait-sur-tous-les-fronts-538562", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/182248.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T19:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 21 f\u00e9vrier 2021 \u00e0 20h30 par Th.B. Elle semble bien loin l\u00e9poque dun potentiel retour de Neymar au FC Barcelone. Totalement impliqu\u00e9 dans le projet du PSG, le Br\u00e9silien travaillerait pour qu\u2026 [+2562 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "En Alg\u00e9rie, le pr\u00e9sident Tebboune dissout l'Assembl\u00e9e nationale - Le Monde", "description": "Cette d\u00e9cision ouvre la voie \u00e0 des l\u00e9gislatives anticip\u00e9es dans les six mois. Le pr\u00e9sident alg\u00e9rien a \u00e9galement proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 un remaniement partiel de son gouvernement.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/02/21/en-algerie-le-president-tebboune-dissout-l-assemblee-nationale_6070737_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/02/21/277/0/5177/2585/1440/720/60/0/3db18c1_201950894-528662.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T19:29:10Z", "content": "Dans un discours-programme \u00e0 la nation, le pr\u00e9sident alg\u00e9rien avait annonc\u00e9 jeudi soir la dissolution de la Chambre basse du Parlement et lorganisation d\u00e9lections l\u00e9gislatives anticip\u00e9es. FATEH GUIDO\u2026 [+3066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "J.L. avec AFP", "title": "Ligue 1 : Lille explose Lorient et reprend la t\u00eate du championnat - 20 Minutes", "description": "Les Nordistes n'ont pas fait de d\u00e9tails apr\u00e8s la d\u00e9faite d\u00e9cevante en Coupe d'Europe", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/2982367-20210221-ligue-1-lille-explose-lorient-reprend-tete-championnat", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/qEUzhowpRqivZOOx3lBopA/648x360_jonathan-ikone-inscrit-superbe-coup-franc-lorient.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T18:56:48Z", "content": "Jonathan Ikon\u00e9 a inscrit un superbe coup-franc \u00e0 Lorient. LOIC VENANCE / AFP\r\nLille a rebondi apr\u00e8s deux matches d\u00e9cevants et repris la t\u00eate du championnat dimanche en s'imposant 4-1 \u00e0 Lorient, gr\u00e2ce\u2026 [+2819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Robin Serradeil", "title": "\u00c9pid\u00e9mie de Covid-19 : les hospitalisations repartent \u00e0 la hausse, de plus en plus de cas de contamination - LaDepeche.fr", "description": "Cela faisait cinq jours que les hospitalisations li\u00e9es au Covid-19 \u00e9taient en baisse. Ce dimanche, elles repartent \u00e0 la hausse : pas moins de 25 464 patients sont actuellement hospitalis\u00e9s suite \u00e0 une contamination au virus.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/02/21/epidemie-de-covid-19-les-hospitalisations-repartent-a-la-hausse-de-plus-en-plus-de-cas-de-contamination-9386451.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/6032a5063e454644071596a6/large/image.jpg?v=3", "publishedAt": "2021-02-21T18:25:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Cela faisait cinq jours que les hospitalisations li\u00e9es au Covid-19 \u00e9taient en baisse. Ce dimanche, elles repartent \u00e0 la hausse : pas moins de 25 464 patients sont actuellement hospitali\u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telerama.fr"}, "author": null, "title": "Sur Arte, \u201cThere Will Be Blood\u201d couronne Paul Dano en chien fou du cin\u00e9ma d'auteur - T\u00e9l\u00e9rama.fr", "description": "Sorti en 2007, le film de Paul Thomas Anderson, diffus\u00e9 ce soir sur Arte, a offert au jeune com\u00e9dien l\u2019un de ses premiers r\u00f4les dans un registre qui deviendra sa marque de fabrique : celui des personnages tordus, intriguants, \u00e0 la pr\u00e9sence d\u00e9rangeante. La pre\u2026", "url": "https://www.telerama.fr/ecrans/sur-arte-there-will-be-blood-couronne-paul-dano-en-chien-fou-du-cinema-dauteur-6822585.php", "urlToImage": "https://www.telerama.fr/sites/tr_master/files/styles/968x546/public/there_will_be_blood_2008_40.jpg?itok=eFv1KgUi", "publishedAt": "2021-02-21T18:00:00Z", "content": "Sorti en 2007, le film de Paul Thomas Anderson, diffus\u00e9 ce soir sur Arte, a offert au jeune com\u00e9dien lun de ses premiers r\u00f4les dans un registre qui deviendra sa marque de fabrique : celui des personn\u2026 [+7108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Yves Leroy", "title": "Les tests salivaires d\u00e9ploy\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole d\u00e8s ce lundi : ce qu'il faut savoir - Le Parisien", "description": "A partir du lundi 22 f\u00e9vrier, 80000 d\u00e9pistages salivaires doivent \u00eatre organis\u00e9s dans les zones o\u00f9 l\u2019\u00e9cole reprend. Les autorit\u00e9s comptent sur cette campagne pour mieux \u00e9valuer la circulation du virus en milieu scolaire.", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/les-tests-salivaires-deployes-a-l-ecole-des-ce-lundi-ce-qu-il-faut-savoir-21-02-2021-8425752.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/NDYZ65GXO3JJO4VV6X5DFQZ4SM.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:35:00Z", "content": "Crachez, c'est pour la bonne cause. Voil\u00e0 le message envoy\u00e9 \u00e0 50000 \u00e0 80000 \u00e9coliers, coll\u00e9giens et lyc\u00e9ens cette semaine, dans le cadre du lancement de la campagne des tests salivaires du Covid-19. \u2026 [+3886 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Au Niger, l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle endeuill\u00e9e par la mort de sept agents \u00e9lectoraux - Le Monde", "description": "Leur v\u00e9hicule a saut\u00e9 sur une mine, dimanche 21 f\u00e9vrier. L\u2019accident a \u00e9galement fait trois bless\u00e9s, selon les autorit\u00e9s locales.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/02/21/au-niger-sept-membres-de-la-commission-electorale-tues-dans-l-explosion-de-leur-vehicule_6070732_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/02/21/323/4/3495/1745/1440/720/60/0/22bce44_gggnia01-niger-election-0221-11.JPG", "publishedAt": "2021-02-21T17:23:37Z", "content": "La mort de ces sept personnes intervient le jour du second tour de l\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. STRINGER / REUTERS\r\nSept agents \u00e9lectoraux de la Commission \u00e9lectorale nationale ind\u00e9pendante (CENI) ont \u00e9\u2026 [+2212 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Elodie Chermann", "title": "Calme, co\u00fbt de la vie, espace... Les villes moyennes tiennent leur revanche - Le Monde", "description": "Certaines agglom\u00e9rations de moins de 100\u00a0000 habitants semblent revenir en gr\u00e2ce aupr\u00e8s des Fran\u00e7ais, apr\u00e8s des ann\u00e9es de m\u00e9tropolisation. Un ph\u00e9nom\u00e8ne renforc\u00e9 par les confinements mis en place contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/02/21/calme-cout-de-la-vie-espace-les-villes-moyennes-tiennent-leur-revanche_6070730_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/02/19/339/0/5315/2651/1440/720/60/0/6b44ff2_489969087-043-aur-aurimages-0041794-0008.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:13:51Z", "content": "Un cadre de vie exceptionnel, au nord-est de lIlle-et-Vilaine, entre verdure et patrimoine m\u00e9di\u00e9val, avec toutes les commodit\u00e9s \u00e0 port\u00e9e de main. \u00ab\u00a0Foug\u00e8res offre tous les avantages de la ville sans \u2026 [+2520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction LCI", "title": "Un nouveau nuage de sable du Sahara traverse l'Hexagone - LCI", "description": "M\u00c9T\u00c9O - Apr\u00e8s un \u00e9pisode particuli\u00e8rement impressionnant la semaine pass\u00e9e, un nouveau nuage de sable en provenance du Sahara est actuellement en train de traverser la France.  . M\u00e9t\u00e9o : video, Un nouveau nuage de sable du Sahara traverse l'Hexagone .", "url": "https://www.lci.fr/meteo/meteo-france-un-nouveau-nuage-de-sable-du-sahara-traverse-l-hexagone-lundi-22-fevrier-2178936.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/nuage-de-sable-france-a78e53-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T17:10:00Z", "content": "Les habitants des Pyr\u00e9n\u00e9es sont les premiers \u00e0 avoir observ\u00e9 le ph\u00e9nom\u00e8ne ce week-end : un ciel color\u00e9 avec une ambiance sableuse. \u00c0 Peyragudes, un d\u00e9p\u00f4t de poussi\u00e8res a l\u00e9g\u00e8rement teint\u00e9 de brun le \u2026 [+1021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Marseille : Un homme abattu au fusil d'assaut dans une cit\u00e9 des quartiers Nord - 20 Minutes", "description": "Un trentenaire a \u00e9t\u00e9 abattu en pleine journ\u00e9e au Petit S\u00e9minaire, une cit\u00e9 populaire des quartiers Nord de Marseille", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2982283-20210221-marseille-homme-abattu-fusil-assaut-cite-quartiers-nord", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/mqI-IFacS6OgCOGpD2DOoA/648x360_enqueteurs-police-judiciaire-font-prelevements-apres-homicide-marseille-archives.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T16:49:50Z", "content": "Les enqu\u00eateurs de la police judiciaire font des pr\u00e9l\u00e8vements apr\u00e8s un homicide, \u00e0 Marseille (archives). B. Horvat / AFP\r\nUn homme \u00e2g\u00e9 dune trentaine a \u00e9t\u00e9 abattu ce dimanche \u00e0 la mi-journ\u00e9e dans la c\u2026 [+797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "Ouest-France", "title": "La petite pique de Jean-Pierre Pernaut apr\u00e8s la panne du 13 h de TF1 - Ouest-France", "description": "L\u2019ancien embl\u00e9matique pr\u00e9sentateur du 13 h de TF1, qui a quitt\u00e9 son poste le 4 janvier, s\u2019est gentiment moqu\u00e9 samedi 20 f\u00e9vrier de Marie-Sophie Lacarrau qui lui a succ\u00e9d\u00e9 et de la panne dont a souffert le journal jeudi.", "url": "https://www.ouest-france.fr/culture/people/la-petite-pique-de-jean-pierre-pernaut-apres-la-panne-du-13-h-de-tf1-7162371", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyMTAyOTk3YmZlZmU3NGUyYmU1Mjg2YzU4MjdhYWQ3ZWM2NDU?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=0c756a36042ff37970287d42ae6c2ea60414759c4b5591e08844663f5a4398c2", "publishedAt": "2021-02-21T16:44:04Z", "content": "Jean-Pierre Pernaut ne manque pas dhumour. Dans son \u00e9mission hebdomadaire \u00ab\u00a0Jean-Pierre &amp; vous\u00a0\u00bb diffus\u00e9e samedi 20 f\u00e9vrier sur LCI, lancien pr\u00e9sentateur du JT de TF1 pendant 33\u00a0ans sest permis u\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Macron d\u00e9fie Mcfly et Carlito : les Youtubeurs d\u00e9voilent leur clip sur les gestes barri\u00e8res - RTL.fr", "description": "Mcfly et Carlito ont publi\u00e9 \"Je me souviens\". S'ils atteignent les 10 millions de vues, ils tourneront leur prochaine vid\u00e9o \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e.", "url": "https://www.rtl.fr/culture/medias-people/video-macron-defie-mcfly-et-carlito-les-youtubeurs-devoilent-leur-clip-sur-les-gestes-barrieres-7900002604", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/rtl/www/1389180-si-je-me-souviens-une-chanson-faisant-la-promotion-des-gestes-barrieres-atteint-les-10-millions-de-vues-les-deux-youtubeurs-pourront-tourner-une-video-a-l-elysee.png", "publishedAt": "2021-02-21T16:27:30Z", "content": "Publi\u00e9e dans la matin\u00e9e du dimanche 21 f\u00e9vrier, la nouvelle vid\u00e9o de Mcfly et Carlito, Je me souviens, a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 visionn\u00e9e plus de deux millions de fois. Les deux Youtubeurs fran\u00e7ais ont un objectif\u2026 [+1339 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "R\u00e9pression en Birmanie, Covid-19 dans les Alpes-Maritimes, Open d'Australie\u2026 Les cinq infos \u00e0 retenir du week-end - Le Monde", "description": "Vous n\u2019avez pas suivi l\u2019actualit\u00e9 durant le week-end\u00a0? Voici ce qu\u2019il faut retenir de ces derni\u00e8res quarante-huit heures.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/02/21/repression-en-birmanie-covid-19-dans-les-alpes-maritimes-open-d-australie-les-cinq-infos-a-retenir-du-week-end_6070726_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/02/21/0/0/1200/600/1440/720/60/0/6ae9b35_692619340-fotojet.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T16:18:42Z", "content": "Vous avez d\u00e9croch\u00e9 de lactualit\u00e9 ce week-end\u00a0? Nous vous r\u00e9sumons les principaux titres de lactualit\u00e9 de ces deux derniers jours.\r\n<ul><li>En Birmanie, la police fait feu sur les manifestants, la r\u00e9p\u2026 [+6642 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Gabriel Nedelec", "title": "Le surplus d'\u00e9pargne des Fran\u00e7ais au coeur d'une bataille politique - Les \u00c9chos", "description": "Face \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de mobiliser l'\u00e9pargne des Fran\u00e7ais en faveur de la reprise, plusieurs \u00e9lus \u00e9voquent la question d'une hausse de la fiscalit\u00e9. Le point de d\u00e9part\u00a0: la majeure partie du surplus d'\u00e9pargne accumul\u00e9 par les Fran\u00e7ais en 2020 repose sur les m\u00e9n\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/le-surplus-depargne-des-francais-au-coeur-dune-bataille-politique-1292232", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/60326f653e454656bc791c66/1280x720/061503825672-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T14:34:36Z", "content": "La mobilisation de l'\u00e9pargne des Fran\u00e7ais est la cl\u00e9 de la reprise, ne cesse de marteler le gouvernement. Sans parvenir, pour le moment, \u00e0 donner du corps \u00e0 cette ambition. R\u00e9sultat, plusieurs \u00e9lus p\u2026 [+657 chars]"}]}