{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Dahbia Hattabi", "title": "Serie A : l'Inter Milan dompte l'Atalanta - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a395662910731539496-serie-a-linter-milan-dompte-latalanta", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/internatio.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:39:26Z", "content": "Ce lundi soir, l'Inter Milan, leader de Serie A avec 59 points, voulait continuer \u00e0 faire la course en t\u00eate et poursuivre sa s\u00e9rie d'invincibilit\u00e9 en championnat, puisque les Lombards n'ont plus perd\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Au Br\u00e9sil, un juge de la Cour supr\u00eame annule les condamnations de Lula - Le Monde", "description": "Cette d\u00e9cision, qui fait l\u2019effet d\u2019une bombe dans le pays, rend l\u2019ancien pr\u00e9sident potentiellement \u00e9ligible pour affronter Jair Bolsonaro lors de la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/03/08/au-bresil-un-juge-de-la-cour-supreme-annule-les-condamnations-de-lula_6072391_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/03/06/14/0/5472/2732/1440/720/60/0/5a099df_W8yvTvT2kx0ZCq7rcbJ3CF0k.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:22:16Z", "content": "Lancien pr\u00e9sident br\u00e9silien Luiz Inacio Lula da Silva assiste \u00e0 une c\u00e9r\u00e9monie pour recevoir la citoyennet\u00e9 dhonneur de Paris, en mars 2020. THIBAULT CAMUS / AP\r\nUn juge de la Cour supr\u00eame du Br\u00e9sil a\u2026 [+3723 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "G. N. avec AFP", "title": "Val-de-Marne : Un ado de 14 ans entre la vie et la mort apr\u00e8s une rixe - 20 Minutes", "description": "La victime a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e au thorax par une arme blanche", "url": "https://www.20minutes.fr/paris/2993971-20210308-val-marne-ado-14-ans-entre-vie-mort-apres-rixe", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/HcNMm1mMRU2a7x7BX-O3cQ/648x360_illustration-une-voiture-de-police-en-intervention-le-15-janvier-2019-a-paris.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:51:34Z", "content": "La police a interpell\u00e9 quatre individus apr\u00e8s la rixe (illustration). Cl\u00e9ment Follain / 20 Minutes\r\nUn adolescent de 14 ans a \u00e9t\u00e9 gri\u00e8vement bless\u00e9 au thorax \u00e0 larme blanche et \u00ab\u00a0son pronostic vital \u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni (AS Monaco) sort sur blessure pendant le derby - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni, le milieu de terrain de l'AS Monaco, est sorti sur blessure ce lundi soir lors de la premi\u00e8re p\u00e9riode du seizi\u00e8me de finale de Coupe de France entre l'OGC Nice et l'AS Monaco.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Aurelien-tchouameni-as-monaco-sort-sur-blessure-pendant-le-derby/1230510", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/aurelien-tchouameni-est-sorti-sur-blessure-f-porcu-l-equipe/1500000001459308/235:233,1767:1254-640-427-25/7fc5e.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:48:46Z", "content": "Coup dur pour l'AS Monaco. Le milieu de terrain Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni est sorti sur blessure \u00e0 la 37e minute du derby contre l'OGC Nice. Le joueur aurait ressenti une douleur musculaire. Tchouam\u00e9ni a \u00e9\u2026 [+46 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : le nombre de patients en r\u00e9animation au plus haut depuis le mois de novembre - franceinfo", "description": "Pass\u00e9\u00a0sous le seuil\u00a0des 2 600 d\u00e9but janvier, cet indicateur n'a cess\u00e9 de remonter depuis. Il\u00a0concernait\u00a03 849\u00a0malades, lundi 8 mars.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-le-nombre-de-patients-en-reanimation-au-plus-haut-depuis-le-mois-de-novembre_4325273.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/yCc0DUzFTmCHt_tOMa6yTkKyCqE/1500x843/2021/03/08/phpFzpY9A.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:28:29Z", "content": "Pass\u00e9\u00a0sous le seuil\u00a0des 2 600 d\u00e9but janvier, cet indicateur n'a cess\u00e9 de remonter depuis. Il\u00a0concernait\u00a03 849\u00a0malades, lundi 8 mars.\u00a0Le nombre de malades du\u00a0Covid-19\u00a0hospitalis\u00e9s en r\u00e9animation a enc\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Le PIB \u00aben l\u00e9g\u00e8re hausse au 1er trimestre\u00bb, selon la Banque de France - Le Figaro", "description": "Le niveau d'activit\u00e9 devrait, lui, rester inf\u00e9rieur de 5% \u00e0 son niveau d'avant-crise en f\u00e9vrier et en mars.", "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/pib-en-legere-hausse-au-1er-trimestre-par-rapport-au-trimestre-precedent-selon-la-banque-de-france-20210308", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/03/08/beaa376fec7e9931cac7f245b4cbf874d2f329864da2f6b9577fee57c3bfec2c.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:17:38Z", "content": "Le niveau d'activit\u00e9 devrait, lui, rester inf\u00e9rieur de 5% \u00e0 son niveau d'avant-crise en f\u00e9vrier et en mars.Le produit int\u00e9rieur brut (PIB) fran\u00e7ais devrait \u00eatre \u00aben l\u00e9g\u00e8re hausse au 1er trimestre par\u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Bruno de Cessole", "title": "Olivier Dassault: la chasse, un art et un mode de vivre qui ne l'ont jamais quitt\u00e9 - Le Figaro", "description": "Parmi les multiples passions d\u2019Olivier Dassault, disparu dimanche, la chasse occupait une place de premier plan.", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/olivier-dassault-la-chasse-un-art-et-un-mode-de-vivre-qui-ne-l-ont-jamais-quitte-20210308", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2021/03/08/XVM3877ccac-802d-11eb-8f10-f2f0a839ef96.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:51:25Z", "content": "Parmi les multiples passions dOlivier Dassault, disparu dimanche, la chasse occupait une place de premier plan.La chasse, Olivier Dassault lavait dans le sang. Parmi les multiples passions de cet hom\u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Camille Stromboni", "title": "Vaccins AstraZeneca : toll\u00e9 chez les m\u00e9decins apr\u00e8s l'annonce d'un arr\u00eat des livraisons - Le Monde", "description": "Les 28\u00a0000 flacons de vaccins ouverts \u00e0 la \u00ab\u00a0commande\u00a0\u00bb pour les professionnels de sant\u00e9 de ville, durant la semaine du 8\u00a0mars, seront dirig\u00e9s vers les pharmacies.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/03/08/vaccins-astrazeneca-tolle-chez-les-medecins-apres-l-annonce-d-un-arret-des-livraisons_6072385_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/05/96/0/3500/1750/1440/720/60/0/083be24_ggg-bte13-health-coronavirus-france-vaccines-0305-11.JPG", "publishedAt": "2021-03-08T18:57:00Z", "content": "Il na fallu que quelques heures pour que le message suscite un toll\u00e9 chez les m\u00e9decins. La Direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9 (DGS) a annonc\u00e9, dans un mail intitul\u00e9 \u00ab\u00a0DGS-Urgent\u00a0\u00bb envoy\u00e9 dimanche 7\u00a0mars \u2026 [+2575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Manuel Castejon", "title": "Xiaomi Mi Mix 4 avec recharge 200 W : pourquoi c\u2019est peu probable - Frandroid", "description": "Une rumeur \u00e9voque un chargeur rapide de 200 W pour le Xiaomi Mi Mix 4 d\u00e8s ce deuxi\u00e8me semestre 2021. Un information n\u00e9anmoins difficile \u00e0 croire.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/862003_xiaomi-mi-mix-4-avec-recharge-200-w-pourquoi-cest-peu-probable", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/c_xiaomi-mi-mix-3-frandroid-dsc06921.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:51:26Z", "content": "Une rumeur \u00e9voque un chargeur rapide de 200 W pour le Xiaomi Mi Mix 4 d\u00e8s ce deuxi\u00e8me semestre 2021. Un information n\u00e9anmoins difficile \u00e0 croire.\r\nXiaomi Mi Mix\u00a03 // Source\u00a0: Frandroid\r\nDepuis le Xia\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "J.-L.D. avec AFP", "title": "Mort de George Floyd : Un juge retarde le d\u00e9but du proc\u00e8s - 20 Minutes", "description": "Le d\u00e9but du proc\u00e8s \u00e9tait planifi\u00e9 pour ce lundi", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2993887-20210308-mort-george-floyd-juge-retarde-debut-proces", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/j_TliEK8RtWI4p36rYgqZg/648x360_manifestation-proces-juste-george-floyd.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:29:41Z", "content": "Manifestation pour un proc\u00e8s juste de George Floyd Jerry Holt/AP/SIPA\r\nLe proc\u00e8s du policier blanc accus\u00e9 du meurtre de \r\nlAfro-Am\u00e9ricain\u00a0George\u00a0Floyd\u00a0ne d\u00e9butera pas avant, au mieux, mardi, a d\u00e9cid\u00e9\u2026 [+2156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Apple : Son nom de famille fait buguer iCloud, elle n\u2019a plus acc\u00e8s au service depuis six mois - 20 Minutes", "description": "Le nom de Rachel True \u00e9crit sans majuscule emp\u00eache l'utilisatrice de se connecter sur iCloud depuis plus de six mois", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/2993835-20210308-apple-nom-famille-fait-buguer-icloud-plus-acces-service-depuis-six-mois", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/_AI2yGnnQVWSwCQPHD9wGg/648x360_illustration-apple.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:02:21Z", "content": "Illustration Apple Pixabay / jankuss\r\nUne utilisatrice dApple a \u00e9t\u00e9 priv\u00e9e dacc\u00e8s \u00e0 iCloud pendant plusieurs mois \u00e0 cause dun bug en rapport avec son nom de famille. En d\u00e9cidant de senregistrer sur l\u2026 [+1599 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laureline Savoye", "title": "Affaire Ousmane Sonko : pourquoi le S\u00e9n\u00e9gal s'embrase ? 07:15 - Le Monde", "description": "Vid\u00e9o - Le pays traverse depuis une semaine sa pire crise depuis pr\u00e8s de dix ans. Les troubles ont fait au moins cinq morts.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/video/2021/03/08/affaire-ousmane-sonko-pourquoi-le-senegal-s-embrase_6072380_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/08/0/0/3600/1800/1440/720/60/0/c0d1aef_9953441-000-94k2fv.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:00:14Z", "content": "<li>Parce quune autre personne (ou vous) est en train de lire Le Monde avec ce compte sur un autre appareil.\r\nVous ne pouvez lire Le Monde que sur un seul appareil \u00e0 la fois (ordinateur, t\u00e9l\u00e9phone ou\u2026 [+626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Archie s'est-il vu refuser le titre de prince parce qu'il est m\u00e9tisse? - BFMTV", "description": "Le fils de Harry et Meghan s'est-il vu refuser le titre de prince parce qu'il est m\u00e9tis, comme l' a sugg\u00e9r\u00e9 sa m\u00e8re dimanche soir lors de son interview avec Oprah Winfrey? La situation est en tout cas plus complexe que \u00e7a.", "url": "https://www.bfmtv.com/people/archie-s-est-il-vu-refuser-le-titre-de-prince-parce-qu-il-est-metisse_AN-202103080325.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/UQ0-Dn0o-DZQLhKzoYMqVy0jheU=/2x11:2418x1370/2416x0/images/-331953.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:26:00Z", "content": "Le fils de Harry et Meghan s'est-il vu refuser le titre de prince parce qu'il est m\u00e9tis, comme l' a sugg\u00e9r\u00e9 sa m\u00e8re dimanche soir lors de son interview avec Oprah Winfrey? La situation est en tout ca\u2026 [+2018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "L'arbitre de PSG-Basaksehir, accus\u00e9 de racisme, suspendu jusqu'\u00e0 la fin de la saison - Eurosport FR", "description": "LIGUE DES CHAMPIONS - Sebastian Coltescu, l'arbitre de PSG-Basaksehir accus\u00e9 de racisme, a \u00e9t\u00e9 suspendu jusqu'\u00e0 la fin de la saison par l'UEFA.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-des-champions/2020-2021/l-arbitre-de-psg-basaksehir-accuse-de-racisme-suspendu-jusqu-a-la-fin-de-la-saison_sto8167141/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/12/09/2952141-60598748-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:09:00Z", "content": "Le match PSG-Basaksehir arr\u00eat\u00e9 au bout de la 13 minutes.\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Abela", "title": "Disparition de Delphine Jubillar : la piste d'un tueur en s\u00e9rie ? \"Des v\u00e9rifications classiques\" selon les enq - LaDepeche.fr", "description": "Quatre femmes ont disparu depuis ces trois derniers mois en France\u00a0dont Delphine Jubillar, l'infirmi\u00e8re de Cagnac-les-Mines (Tarn). Les gendarmes v\u00e9rifient l'hypoth\u00e8se d'un \u00e9ventuel lien entre chacune de ces affaires, ce qui constitue une proc\u00e9dure normale. \u00c0\u2026", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/03/08/disparition-de-delphine-jubillar-dans-le-tarn-la-piste-dun-tueur-en-serie-des-verifications-classiques-selon-les-enqueteurs-9415110.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60463165d286c201324c2d96/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-03-08T16:01:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Quatre femmes ont disparu depuis ces trois derniers mois en France\u00a0dont Delphine Jubillar, l'infirmi\u00e8re de Cagnac-les-Mines (Tarn). Les gendarmes v\u00e9rifient l'hypoth\u00e8se d'un \u00e9ventuel lie\u2026 [+2281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "CAC40 :nouveau record annuel, Francfort aussi avec envol 3,2% - Boursorama", "description": "(CercleFinance.com) - La Bourse de Paris acc\u00e9l\u00e8re \u00e0 la hausse (avec un gain qui tutoie les +2%) \u00e0 une heure de la cl\u00f4ture : le CAC40 se hisse vers 5", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/cac40-nouveau-record-annuel-francfort-aussi-avec-envol-3-2-7aea8362b5b2aa92958a6d4994c34626", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-3.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:41:00Z", "content": "(CercleFinance.com) - La Bourse de Paris acc\u00e9l\u00e8re \u00e0 la hausse (avec un gain qui tutoie les +2%) \u00e0 une heure de la cl\u00f4ture : le CAC40 se hisse vers 5.900 mais cela reste presque modeste en regard des \u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Vaccin anti Covid : quels sont les effets secondaires les plus fr\u00e9quents ? - Linternaute.com", "description": "Quels sont les effets secondaires du vaccin anti-Covid les plus fr\u00e9quents\u00a0? Toutes les infos dans cet article.", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2526290-vaccin-anti-covid-quels-sont-les-effets-secondaires-les-plus-frequents/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/5z-H9GSjsLEIKIk1k-LQC8w3oLw=/540x/smart/5e0fa61a99e54bba9a8d89d44b3c732f/ccmcms-linternaute/22958520.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T14:38:00Z", "content": "Quels sont les effets secondaires du vaccin anti-Covid les plus fr\u00e9quents\u00a0? Toutes les infos dans cet article. \r\n[Mis \u00e0 jour le 8\u00a0mars 2021 \u00e0 15h38]\u00a0Les effets secondaires du vaccin anti-Covid contin\u2026 [+12804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "A.D.", "title": "Banksy vend aux ench\u00e8res une toile au profit du service de sant\u00e9 britannique - 20 Minutes", "description": "Banksy esp\u00e8re r\u00e9colter 3,5\u00a0millions d\u2019euros avec son \u00ab\u00a0Game Changer\u00a0\u00bb pour financer le service de sant\u00e9 britannique", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2993759-20210308-banksy-vend-encheres-toile-profit-service-sante-britannique", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/2LQuTcXgRbWlcuOStdQ9dg/648x360_detail-oeuvre-banksy-intitulee-game-changer-2020.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T14:37:39Z", "content": "D\u00e9tail de l'oeuvre de Banksy, intitul\u00e9e \u00abGame Changer\u00bb (2020). Capture d'\u00e9cran Instagram Banksy\r\nLartiste urbain esp\u00e8re r\u00e9colter plus de 3\u00a0millions de livres (3,5\u00a0millions deuros)\u00a0!\u00a0En mai dernier, B\u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GAMERGEN.COM"}, "author": null, "title": "INSOLITE : une PS5 modd\u00e9e avec un syst\u00e8me de water cooling, le r\u00e9sultat est vraiment styl\u00e9 - GAMERGEN.COM", "description": "Un moddeur plus habitu\u00e9 des PC que des consoles s'est attaqu\u00e9 \u00e0 la PlayStation 5 pour l'affubler d'un syst\u00e8me de refroidissement par l'eau et d'autres atouts plastiques.", "url": "https://gamergen.com/actualites/insolite-ps5-moddee-systeme-water-cooling-et-resultat-est-vraiment-style-319541-1", "urlToImage": "https://global-img.gamergen.com/ps5-playstation-5-hardware-water-cooling-modding-cafe-head_0190000000975678.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T14:02:25Z", "content": "M\u00eame si beaucoup sont encore en attente de pouvoir commander leur PS5, d'autres se sont d\u00e9j\u00e0 bien amus\u00e9s avec elle, et pas qu'avec ses jeux. Des consoles peintes et modifi\u00e9es ont d\u00e9j\u00e0 fleuri sur la T\u2026 [+1552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": null, "title": "Ski de bosses. Perrine Laffont, championne du monde \u00e0 Almaty : \"J'ai tellement attendu cette m\u00e9daille d'or de l'individuel\" - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "La boucle est boucl\u00e9e, \u00e0 seulement 22 ans. Perrine Laffont est devenue championne du monde de l'individuel ce lundi, lors des Championnats du monde de ski de bosses \u00e0 Almaty. La Pyr\u00e9n\u00e9enne a v\u00e9cu un moment fort en \u00e9motion avec son \u00e9quipe, pour marquer l'histo\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/skichrono/2021/03/08/perrine-laffont-championne-du-monde-a-almaty-j-ai-tellement-attendu-cette-medaille-d-or-de-l-individuel-sport", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/FD92FFAA-F831-453C-B740-1D5EBFF05F85/FB1200/photo-1615210930.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T13:50:00Z", "content": "La boucle est boucl\u00e9e, \u00e0 seulement 22 ans. Perrine Laffont est devenue championne du monde de l'individuel ce lundi, lors des Championnats du monde de ski de bosses \u00e0 Almaty. La Pyr\u00e9n\u00e9enne a v\u00e9cu un \u2026 [+4153 chars]"}]}