{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": null, "title": "Coupe de France - Le joli but du Canet qui a offert la victoire face \u00e0 l'OM (2-1) - Eurosport FR", "description": "COUPE DE FRANCE \u2013 Quelle \u00e9quipe du Canet ! Ce dimanche, les pensionnaires de N2 ont cr\u00e9\u00e9 l'exploit en \u00e9liminant l'OM en 16e de finale (2-1). Yohan Ba\u00ef, servi en profondeur, s\u2019est amus\u00e9 des espaces dans le dos de la d\u00e9fense marseillaise pour marquer le but d\u00e9c\u2026", "url": "https://www.eurosport.fr/football/coupe-de-france/2020-2021/coupe-de-france-le-joli-but-du-canet-qui-a-offert-la-victoire-face-a-l-om-2-1_vid1444711/video.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/03/07/3007980-61715328-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T22:04:41Z", "content": "Coupe de France - Le joli but du Canet qui a offert la victoire face \u00e0 l'OM (2-1)\r\nCOUPE DE FRANCE Quelle \u00e9quipe du Canet ! Ce dimanche, les pensionnaires de N2 ont cr\u00e9\u00e9 l'exploit en \u00e9liminant l'OM e\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Hermel, \u00e0 Madrid", "title": "Le chef-d'oeuvre de Karim Benzema avec le Real Madrid contre l'Atl\u00e9tico - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Men\u00e9 au score par l'Atl\u00e9tico, le Real Madrid a \u00e9galis\u00e9 \u00e0 quelques minutes de la fin, dimanche, gr\u00e2ce \u00e0 un but qui a r\u00e9compens\u00e9 une action collective bien men\u00e9e mais surtout un exceptionnel mouvement technique de Karim Benzema.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Article/Le-chef-d-oeuvre-de-karim-benzema-avec-le-real-madrid-contre-l-atletico/1230224", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/karim-benzema-celebre-son-but-contre-l-atletico-reuters/1500000001458997/352:0,1709:1357-640-640-25/c6ecc.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T21:51:16Z", "content": "C'est Karim Benzema qui explique le mieux l'importance de son but marqu\u00e9 dimanche dans les derniers soupirs du derby madril\u00e8ne, synonyme de match nul (1-1). Et d'espoir. \u00ab\u00a0Cela signifie que ce n'est \u2026 [+377 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Au moins quinze morts et cinq cents bless\u00e9s dans quatre explosions en Guin\u00e9e \u00e9quatoriale - Le Monde", "description": "Le pr\u00e9sident Teodoro Obiang Nguema a d\u00e9clar\u00e9 qu\u2019une \u00ab\u00a0n\u00e9gligence\u00a0\u00bb de l\u2019unit\u00e9 en charge de l\u2019armurerie dans un camp militaire de Bata \u00e9tait \u00e0 l\u2019origine de la catastrophe.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/03/07/au-moins-quinze-morts-et-cinq-cents-blesses-dans-quatre-explosions-en-guinee-equatoriale_6072282_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/07/278/0/2454/1227/1440/720/60/0/6b4339c_gdn-equatorial-blast-0307-11.JPG", "publishedAt": "2021-03-07T21:17:23Z", "content": "Sur de premi\u00e8res images diffus\u00e9es par la t\u00e9l\u00e9vision dEtat apparaissent des b\u00e2timents en ruine devant des panaches de fum\u00e9e noire, \u00e0 Bata, dimanche 7 mars. REUTERS TV / VIA REUTERS\r\nQuatre puissantes \u2026 [+2154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "AFP", "title": "Une enqu\u00eate ouverte pour homicide involontaire apr\u00e8s la mort d'Olivier Dassault dans un crash d'h\u00e9licopt\u00e8re - Nice-Matin", "description": "Le parquet de Lisieux (Calvados) a annonc\u00e9 \u00e0 l'AFP avoir ouvert une enqu\u00eate judiciaire pour homicide involontaire apr\u00e8s la mort du d\u00e9put\u00e9 Olivier Dassault dans un crash d'h\u00e9licopt\u00e8re \u00e0 Touques, pr\u00e8s de Deauville, dimanche.", "url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/une-enquete-ouverte-pour-homicide-involontaire-apres-la-mort-dolivier-dassault-dans-un-crash-dhelicoptere-654337", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/Olivier+Dassault+kill+%2822999110%29.jpg?vh=628795&ci_seal=cbff04f143&p=large&v2&gravity=auto", "publishedAt": "2021-03-07T20:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "France 2", "title": "VIDEO. Mort de George Floyd : ouverture d'un proc\u00e8s sous tension aux \u00c9tats-Unis - Franceinfo", "description": "Le 25 mai 2020, George Floyd perdait la vie dans une rue de Minneapolis (\u00c9tats-Unis) apr\u00e8s qu'un policier a gard\u00e9 son genou sur son cou pendant plus de huit minutes. Le proc\u00e8s du policier impliqu\u00e9 doit s'ouvrir ce lundi 8 mars.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/mort-de-george-floyd/mort-de-george-floyd-ouverture-d-un-proces-sous-tension-aux-etats-unis_4323937.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75wg6656y-6a08/1500/843/23168095.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:49:04Z", "content": "L'affaire ''George Floyd'' est en passe de franchir une nouvelle \u00e9tape. La ville de Minneapolis est sous haute tension \u00e0 la veille de l'ouverture du proc\u00e8s historique de Derek Chauvin, lundi 8 mars. \u2026 [+1112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : le nombre de patients en r\u00e9animation au plus haut depuis novembre - franceinfo", "description": "La campagne de vaccination a connu un coup d'acc\u00e9l\u00e9rateur durant le week-end. Quelque\u00a0585 000 personnes ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9es depuis vendredi, selon le Premier ministre.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/vaccin/covid-19-le-nombre-de-patients-en-reanimation-au-plus-haut-depuis-novembre_4323931.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/hwqukEI9LqdRYdosyK6eQc3OB3k/1500x843/2021/03/07/phpGO3FZw.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:36:44Z", "content": "La campagne de vaccination a connu un coup d'acc\u00e9l\u00e9rateur durant le week-end. Quelque\u00a0585 000 personnes ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9es depuis vendredi, selon le Premier ministre.\u00a0Le nombre de malades du\u00a0Covid-19 \u2026 [+1542 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Ducourtieux", "title": "Interview de Meghan et Harry : guerre de communication toxique au c\u0153ur de la monarchie britannique - Le Monde", "description": "Un an apr\u00e8s leur d\u00e9part pour la Californie, le duc et la duchesse de Sussex r\u00e8glent leurs comptes avec la famille royale, qui a multipli\u00e9 les contre-offensives m\u00e9diatiques.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/03/07/interview-de-meghan-et-harry-guerre-de-communication-toxique-au-c-ur-de-la-monarchie-britannique_6072280_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/06/0/0/3000/1500/1440/720/60/0/7d10c91_71ff9668d40948c49a6b05eb074d38e7-71ff9668d40948c49a6b05eb074d38e7-0.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:18:29Z", "content": "Lors de lentretien accord\u00e9 par le prince Harry et Meghan Markle \u00e0\u00a0Oprah Winfrey, le 16 f\u00e9vrier 2021. JOE PUGLIESE / AP\r\nUn an apr\u00e8s le \u00ab\u00a0Megxit\u00a0\u00bb, lexil volontaire en Californie du prince Harry, 36\u00a0a\u2026 [+2465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Elie Julien", "title": "Emeutes au S\u00e9n\u00e9gal : cinq minutes pour comprendre pourquoi la France est vis\u00e9e - Le Parisien", "description": "Apr\u00e8s l\u2019arrestation d\u2019Ousmane Sonko, l\u2019un des opposants au pr\u00e9sident Macky Sall, le pays est en proie \u00e0 des \u00e9meutes ayant caus\u00e9 plusieurs d\u00e9c\u00e8s. Le mouvement de contestation s\u2019est aussi tourn\u00e9 vers les symboles de la France avec le pillage et la destruction, \u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/international/emeutes-au-senegal-cinq-minutes-pour-comprendre-pourquoi-la-france-est-visee-07-03-2021-4XK4AO6SVBALHEJEXHPQNRNPBA.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/IS5KPEBXC5GOJL4RJYIG7HCWNY.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:14:00Z", "content": "Depuis larrestation, mercredi, dOusmane Sonko, troisi\u00e8me de la pr\u00e9sidentielle de 2019 et pressenti comme un des principaux concurrents de celle de 2024, le S\u00e9n\u00e9gal fait face \u00e0 lune des pires crises d\u2026 [+6218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.C.", "title": "Mercato - PSG : Neymar, Mbapp\u00e9... Un \u00e9norme coup de frein dans le feuilleton Messi ? - Le 10 Sport", "description": "Le Paris Saint-Germain comme Manchester City commenceraient \u00e0 avoir des doutes au sujet de Lionel Messi.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-neymar-mbappe-un-enorme-coup-de-frein-dans-le-feuilleton-messi-540442", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/183049.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T18:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 7 mars 2021 \u00e0 19h15 par A.C. Le Paris Saint-Germain comme Manchester City commenceraient \u00e0 avoir des doutes au sujet de Lionel Messi.\u00a0\r\nOu jouera Lionel Messi la saison prochaine ? La possi\u2026 [+1057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Covid-19: Castex annonce 585.000 Fran\u00e7ais vaccin\u00e9s depuis vendredi - BFMTV", "description": "Le Premier ministre s'est f\u00e9licit\u00e9 sur Twitter de \"cette nouvelle \u00e9tape\" dans \"notre bataille contre le virus\".", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/covid-19-castex-annonce-585-000-francais-vaccines-depuis-vendredi_AN-202103070223.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/kW2_pzVJBNKXGSb1rjyxmH588HU=/0x39:768x471/768x0/images/Le-Premier-ministre-Jean-Castex-a-Paris-le-3-fevrier-2021-967879.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T18:13:08Z", "content": "Le Premier ministre s'est f\u00e9licit\u00e9 sur Twitter de \"cette nouvelle \u00e9tape\" dans \"notre bataille contre le virus\".\r\nAu terme d'un week-end marathon, au cours duquel le gouvernement et les autorit\u00e9s sani\u2026 [+801 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Eva Fonteneau", "title": "\u00abLe mot \u201cviol\u201d \u00e9tait \u00e9crit noir sur blanc\u00bb - Lib\u00e9ration", "description": "A l\u2019origine de la lib\u00e9ration de la parole \u00e0 Sciences-Po Bordeaux, Alma, aujourd\u2019hui hospitalis\u00e9e pour d\u00e9pression, r\u00e9agit \u00e0 la lettre de son ancien compagnon qui reconna\u00eet l\u2019avoir viol\u00e9e il y a deux ans.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/droits-des-femmes/le-mot-viol-etait-ecrit-noir-sur-blanc-20210307_OJPRR6K5RVCIZIFLOBMLOTD3W4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/S7sNrfRDRXI51EBLTBHIwHJ3uXc=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/M6TR65UH7JAARGVYS2F7U5BEY4.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:28:23Z", "content": "\u00abJai \u00e9t\u00e9 viol\u00e9e par lhomme que jaimais il y a deuxans. Ce jour, ce lundi o\u00f9 Notre-Dame br\u00fblait, il ma pris mon \u00eatre.\u00bb Alma M\u00e9nager a 18 ans quand son petit ami la viole un soir davril 2019, puis la q\u2026 [+754 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Manifestations en Birmanie, le pape en Irak, confinements locaux\u2026 Les cinq infos \u00e0 retenir du week-end - Le Monde", "description": "Vous n\u2019avez pas suivi l\u2019actualit\u00e9 durant le week-end\u00a0? Voici ce qu\u2019il faut retenir de ces derni\u00e8res quarante-huit heures.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/03/07/manifestations-en-birmanie-le-pape-en-irak-confinements-locaux-les-cinq-infos-a-retenir-du-week-end_6072272_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/07/0/0/2000/1000/1440/720/60/0/a8c18a5_319066686-fotojet-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:15:57Z", "content": "Vous avez d\u00e9croch\u00e9 de lactualit\u00e9 ce week-end\u00a0? Nous vous r\u00e9sumons les principaux titres de lactualit\u00e9 des samedi\u00a06 et dimanche 7\u00a0f\u00e9vrier.\r\n<ul><li>Des milliers de Birmans continuent de manifester mal\u2026 [+5960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "E.F. avec AFP", "title": "Accusations d\u2019islamophobie \u00e0 Sciences po : \u00ab Des tentatives de pression et d\u2019intimidation \u00bb selon Fr\u00e9d\u00e9rique\u2026 - 20 Minutes", "description": "Ce dimanche, plusieurs personnalit\u00e9s politiques ont r\u00e9agi \u00e0 la pol\u00e9mique qui touche Sciences po Grenoble, o\u00f9 deux professeurs sont accus\u00e9s d\u2019islamophobie par une association \u00e9tudiante", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2993115-20210307-accusations-islamophobie-sciences-po-tentatives-pression-intimidation-selon-frederique-vidal", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Zlu_7DacQz2OwBYtBAMRKQ/648x360_frederique-vidal-ministre-de-l-enseignement-superieur-et-de-la-recherche-le-23-fevrier-2021.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T16:05:25Z", "content": "Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal, ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche, le 23 f\u00e9vrier 2021. AFP\r\nLa pol\u00e9mique, qui anime depuis des semaines le campus de Sciences Po \u00e0 Grenoble (Is\u00e8re), entra\u00eene d\u2026 [+4180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": null, "title": "Biathlon : Revivez la victoire de Tarjei Boe devant Johannes et Simon Desthieux sur la poursuite de Nove Mesto - 20 Minutes", "description": "Simon Desthieux partira\u00a0en t\u00eate devant un peloton d'\u00e9nerv\u00e9s", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/2993059-20210307-biathlon-direct-desthieux-dossard-1-poursuite-promet-etre-serree-suivez-course", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/nFGi_7_LSxeHA0Dj9VNvIQ/648x360_biathlon-le-francais-simon-desthieux-remporte-le-sprint-de-nove-mesto.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:33:28Z", "content": "Les r\u00e9sultats des Fran\u00e7ais\r\n3) Desthieux\r\n6) QFM\r\n7) Jacquelin\r\n21) Guigonnat\r\n49) Claude\r\nQuelle poursuite, c'\u00e9tait la FO-LIE. A noter que Desthieux et Fak ont\u00a0fait le jeu de Johannes Boe en repouss\u2026 [+3681 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "Y.R", "title": "La Nouvelle-Cal\u00e9donie confin\u00e9e deux semaines, apr\u00e8s ses premiers cas de Covid - LCI", "description": "RESTRICTIONS - Neuf cas de coronavirus ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s en Nouvelle-Cal\u00e9donie, chez des personnes de retour de Wallis-et-Futuna. Pour freiner la propagation du virus, les autorit\u00e9s cal\u00e9doniennes ont ordonn\u00e9 un reconfinement.", "url": "https://www.lci.fr/politique/video-france-coronavirus-la-nouvelle-caledonie-confine-deux-semaines-apres-ses-premiers-cas-de-covid-19-2180092.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/etudiant-nouvelle-caledonie-covid-noumea-c11944-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T15:29:15Z", "content": "Un \u00e9tudiant au lyc\u00e9e Lap\u00e9rouse, \u00e0 Noum\u00e9a, en Nouvelle-Cal\u00e9donie.\u00a0\u2212\u00a0THEO ROUBY / AFP\r\nRESTRICTIONS - Neuf cas de coronavirus ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s en Nouvelle-Cal\u00e9donie, chez des personnes de retour de W\u2026 [+3206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Deliveroo promet une r\u00e9tribution exceptionnelle \u00e0 ses livreurs pour son entr\u00e9e en Bourse - Le Figaro", "description": "Cette prime pourra aller de 230 \u00e0 11.600 euros par livreur. Pour y \u00eatre \u00e9ligibles, les livreurs devront avoir plus d'un an d'activit\u00e9 et effectu\u00e9 au moins 2000 commandes.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/deliveroo-promet-une-retribution-exceptionnelle-a-ses-livreurs-pour-son-entree-en-bourse-20210307", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/03/07/6daadac24dffdc2e81d308870df634d922dbf8b1215f219abd3a89a86d401987.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:23:36Z", "content": "Cette prime pourra aller de 230 \u00e0 11.600 euros par livreur. Pour y \u00eatre \u00e9ligibles, les livreurs devront avoir plus d'un an d'activit\u00e9 et effectu\u00e9 au moins 2000 commandes.La plateforme de livraison al\u2026 [+2322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Lyon : 4500 habitants \u00e9vacu\u00e9s \u00e0 cause d'une bombe de la Seconde Guerre mondiale - Le Figaro", "description": "L'engin, constitu\u00e9 de 150 kilos de charge explosive, a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 dans le 9e arrondissement sur le chantier d'une future r\u00e9sidence \u00e9tudiante.", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/lyon-4500-habitants-evacues-a-cause-d-une-bombe-de-la-seconde-guerre-mondiale-20210307", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/03/07/624d2832df4ae72f4f9cf2b8c4350bff83ec20b45331060fd38745d4debec42b.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:20:51Z", "content": "L'engin, constitu\u00e9 de 150 kilos de charge explosive, a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 dans le 9e arrondissement sur le chantier d'une future r\u00e9sidence \u00e9tudiante.Quelque 4500 personnes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9es dimanche matin dan\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Jean-Michel D\u00e9cugis et J\u00e9r\u00e9mie Pham-L\u00ea", "title": "Assassinat de Samuel Paty : \u00abJ'ai menti\u00bb... les aveux de la coll\u00e9gienne \u00e0 l'origine de la pol\u00e9mique - Le Parisien", "description": "INFO LE PARISIEN. Mise en examen le 25 novembre, Z., l\u2019\u00e9l\u00e8ve qui avait accus\u00e9 l\u2019enseignant d\u2019islamophobie, a avou\u00e9 avoir menti : elle n\u2019\u00e9tait pas pr\u00e9sente lors du cours sur les caricatures de Charlie Hebdo. Une confession sur fond de contexte familial diffici\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/assassinat-de-samuel-paty-j-ai-menti-les-aveux-de-la-collegienne-a-l-origine-de-la-polemique-07-03-2021-8427494.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/WHX7TMDBYY5OBOL6MWUEP6DXPY.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T14:59:00Z", "content": "C'est une r\u00e9alit\u00e9 aussi cruelle que r\u00e9voltante : Samuel Paty est mort d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 cause du mensonge initial et d\u00e9risoire d'une coll\u00e9gienne de 13 ans. Selon nos informations, Z., l'adolescente \u00e0 l'orig\u2026 [+8332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : les plus riches ont-ils plus de risques d'\u00eatre contamin\u00e9s ? - RTL.fr", "description": "VU DANS LA PRESSE - Selon une \u00e9tude, les plus riches pourraient contracter plus facilement la Covid-19.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/coronavirus-les-plus-riches-ont-ils-plus-de-risques-d-etre-contamines-7900005521", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/rtl/www/1148614-une-femme-portant-un-masque-pendant-la-crise-de-coronavirus-en-france-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T14:19:00Z", "content": "Une \u00e9tude appel\u00e9e EpiCov, men\u00e9e par la direction de la recherche, des \u00e9tudes, de l\u00e9valuation et des statistiques (Drees), montre que les 10% plus riches de la population auraient plus de risques d'\u00eat\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": null, "title": "Marie Garet : pourquoi l'ancienne candidate de Secret Story risque la prison... - Public.fr", "description": "Il y a quelques mois, Marie Garet faisait les gros titres apr\u00e8s une dispute avec son compagnon Dorian Baptiste, qui a mal tourn\u00e9. Plac\u00e9s sous contr\u00f4le judiciaire avec interdiction de se contacter \u00e0 la suite de cet incident, les deux tourtereaux n'ont pas resp\u2026", "url": "https://www.public.fr/Toutes-les-photos/Marie-Garet-pourquoi-l-ancienne-candidate-de-Secret-Story-risque-la-prison-1668566", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/toutes-les-photos/marie-garet-pourquoi-l-ancienne-candidate-de-secret-story-risque-la-prison-1668566/44176388-1-fre-FR/Marie-Garet-pourquoi-l-ancienne-candidate-de-Secret-Story-risque-la-prison.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:50:00Z", "content": "Depuis quelques semaines, Marie Garet et son ch\u00e9ri Dorian Baptiste saffichent \u00e0 nouveau tr\u00e8s amoureux sur Instagram. Une nouvelle complicit\u00e9 apr\u00e8s leurs r\u00e9cents diff\u00e9rents. En septembre dernier, les \u2026 [+3005 chars]"}]}