{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "L'OL perd contre Metz et tombe \u00e0 la troisi\u00e8me place derri\u00e8re le PSG et Lille - L'\u00c9quipe.fr", "description": "L'OL a conc\u00e9d\u00e9 la d\u00e9faite contre Metz au Groupama Stadium (0-1) dimanche pour clore la 20e journ\u00e9e de Ligue 1. Les Lyonnais pointent d\u00e9sormais \u00e0 deux points du PSG.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-ol-perd-contre-metz-et-tombe-a-la-troisieme-place-derriere-le-psg-et-lille/1214453", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/memphis-depay-et-l-ol-n-ont-pas-reussi-a-marquer-face-a-metz-afp/1500000001438421/0:0,1998:1332-640-427-25/e9ef2.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T21:54:49Z", "content": "Plus d'informations \u00e0 suivre..."}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "L'Inter miniaturise la Juve / Italie / J18 / Inter-Juventus (2-0) / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Plus efficace, plus inspir\u00e9e, plus intelligente tactiquement, l'Inter a surclass\u00e9 une toute petite Juventus (2-0).", "url": "https://www.sofoot.com/l-inter-miniaturise-la-juve-494191.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-494191.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T21:43:00Z", "content": "Plus efficace, plus inspir\u00e9e, plus intelligente tactiquement, l'Inter a surclass\u00e9 une toute petite Juventus, pour recoller \u00e0 l'AC Milan en haut du classement de la Serie A. Inter 2-0 Juventus \r\nButs \u2026 [+3033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Seine-Saint-Denis: Un homme de 23 ans tu\u00e9 par balles en pleine rue - 20 Minutes", "description": "La victime, \u00e2g\u00e9e de 23 ans, \u00e9tait inconnue de la justice", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2955071-20210117-seine-saint-denis-homme-23-ans-tue-balles-pleine-rue", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/COQmWGrSRVe_wSzkCx8gtw/648x360_officiel-police-judiciaire-illustration.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T21:24:01Z", "content": "Un officiel de police judiciaire. (illustration) SYSPEO/SIPA\r\nUn jeune homme de 23 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par balles ce dimanche apr\u00e8s-midi \u00e0 Pierrefitte-sur-Seine, en Seine-Saint-Denis, a indiqu\u00e9 le parquet \u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\"Perte de go\u00fbt, d'odorat, fatigue\": Brigitte Macron raconte son Covid et se dit pr\u00eate \u00e0 se faire vacciner - BFMTV", "description": "Test\u00e9e positive au Covid pendant les vacances de No\u00ebl, Brigitte Macron a \u00e9voqu\u00e9 ce dimanche soir sur TF1 les sympt\u00f4mes dont elle a \u00e9t\u00e9 victime, avant d'affirmer qu'elle \u00e9tait pr\u00eate \u00e0 se faire vacciner.", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/perte-de-gout-d-odorat-fatigue-et-migraines-brigitte-macron-raconte-son-covid-et-se-dit-prete-a-se-faire-vacciner_AN-202101170159.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/0AC1UcIgx27pHV7tsuaZhdtZrHQ=/0x42:1024x618/1024x0/images/Brigitte-Macron-a-Vilnius-en-septembre-2020-532887.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T21:17:44Z", "content": "Test\u00e9e positive au Covid pendant les vacances de No\u00ebl, Brigitte Macron a \u00e9voqu\u00e9 ce dimanche soir sur TF1 les sympt\u00f4mes dont elle a \u00e9t\u00e9 victime, avant d'affirmer qu'elle \u00e9tait pr\u00eate \u00e0 se faire vaccine\u2026 [+2666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Esp : Messi part, le Bar\u00e7a doit pr\u00e9parer sa statue - Foot01.com", "description": "En fin de contrat en juin prochain, Lionel Messi annoncera \u00e0 la fin de la saison sa d\u00e9cision concernant son avenir.\r\nApr\u00e8s de nombreuses ann\u00e9es de bons et loyaux services, Lionel Messi pourrait bien quitter Barcelone l'\u00e9t\u00e9 prochain. En fin de contrat avec\u2026", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/espagne/esp-messi-part-le-barca-doit-preparer-sa-statue,367985", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2021/Jan/16/esp-messi-veut-partir-barcelone-doit-l-accepter-aa-304349.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T21:00:55Z", "content": "En fin de contrat en juin prochain, Lionel Messi annoncera \u00e0 la fin de la saison sa d\u00e9cision concernant son avenir.\r\nApr\u00e8s de nombreuses ann\u00e9es de bons et loyaux services, Lionel Messi pourrait bien \u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "David Barroux, Anne Drif", "title": "Suez trouve un alli\u00e9 pour esp\u00e9rer sortir des griffes de Veolia - Les \u00c9chos", "description": "Ardian et GIP sont candidat au rachat de Suez. Ils veulent au pr\u00e9alable que Suez et Veolia enterrent la hache de guerre.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/suez-espere-avoir-enfin-trouve-son-chevalier-blanc-1281818", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6004810ed286c23cf367aaa6/1280x720/061291933999-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T20:14:57Z", "content": "Suez esp\u00e8re avoir trouv\u00e9 son chevalier blanc. Cible depuis l'\u00e9t\u00e9 dernier d'un projet de rachat par Veolia, son principal concurrent, ce sp\u00e9cialiste fran\u00e7ais du traitement de l'eau et des d\u00e9chets anno\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "ENTRETIEN. Covid-19 : \u00ab septaine \u00bb obligatoire \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e pour les voyageurs vers l\u2019Outre-mer - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcG9saXRpcXVlL3NlYmFzdGllbi1sZWNvcm51L2VudHJldGllbi1jb3ZpZC0xOS1zZXB0YWluZS1vYmxpZ2F0b2lyZS1hLWwtYXJyaXZlZS1wb3VyLWxlcy12b3lhZ2V1cnMtdmVycy1sLW91dHJlLW1lci03MTIxMDI30gGXAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9wb2xpdGlxdWUvc2ViYXN0aWVuLWxlY29ybnUvZW50cmV0aWVuLWNvdmlkLTE5LXNlcHRhaW5lLW9ibGlnYXRvaXJlLWEtbC1hcnJpdmVlLXBvdXItbGVzLXZveWFnZXVycy12ZXJzLWwtb3V0cmUtbWVyLTcxMjEwMjc?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-17T19:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Covid-19 : plus de 16 000 nouvelles contaminations et 141 d\u00e9c\u00e8s en 24 heures - Sud Ouest", "description": "Avec 16 642 nouvelles contaminations ce dimanche, la propagation de l'\u00e9pid\u00e9mie se fait un peu moins forte que ces derniers jours, m\u00eame si les chiffres du week-end sont habituellement plus faibles.", "url": "https://www.sudouest.fr/2021/01/17/covid-19-plus-de-16-000-nouvelles-contaminations-et-141-deces-en-24-heures-8298430-10407.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2021/01/17/6004927d66a4bda51f392e5c/golden/les-services-de-reanimation.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T19:40:30Z", "content": "Le nombre de nouvelles contaminations au Covid-19\u00a0enregistr\u00e9es en 24\u00a0heures a atteint 16\u00a0642, un peu moindre que ces derniers jours comme c\u2019est en g\u00e9n\u00e9ral le cas le week-end, selon les chiffres de Sa\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Couvre-feu, mort de Phil Spector, retour de Navalny en Russie\u2026 Les cinq infos \u00e0 retenir du week-end - Le Monde", "description": "Vous n\u2019avez pas suivi l\u2019actualit\u00e9 durant le week-end\u00a0? Voici ce qu\u2019il faut retenir de ces derni\u00e8res quarante-huit heures.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/01/17/couvre-feu-mort-de-phil-spector-retour-de-navalny-en-russie-les-cinq-infos-a-retenir-du-week-end_6066596_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/01/16/774/0/6720/3356/1440/720/60/0/1727456_cf82ce77785b40c58791a2ebfbc60e43-cf82ce77785b40c58791a2ebfbc60e43-0.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T19:06:41Z", "content": "Vous avez d\u00e9croch\u00e9 de lactualit\u00e9 ce week-end\u00a0? Nous vous r\u00e9sumons les principaux titres de lactualit\u00e9 de ces derni\u00e8res quarante-huit heures.\r\n<ul><li>Entr\u00e9e en vigueur du couvre-feu \u00e0 18\u00a0heures sur t\u2026 [+5428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Anne-Laure Chery", "title": "Vosges: les recherches interrompues \u00e0 cause de la mauvaise m\u00e9t\u00e9o apr\u00e8s la coul\u00e9e de neige au Hohneck - France 3 R\u00e9gions", "description": "D'importants moyens ont d\u00e9ploy\u00e9s dans le massif des Vosges sur le sommet du Hohneck pendant 7 heures pour retrouver une personne qui serait coinc\u00e9e sous une coul\u00e9e de neige.", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/grand-est/vosges/epinal/vosges-recherches-interrompues-cause-mauvaise-meteo-apres-coulee-neige-au-hohneck-1916218.html", "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/ZY1pw0C-oV7qAqGo_nbewPB43FE/930x620/regions/2020/12/14/5fd790f15151f_3be280cd-7a43-4dac-9d4a-9da219121f51_1_105_c-5122036.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:59:00Z", "content": "D'importants moyens ont\u00a0d\u00e9ploy\u00e9s dans le massif des Vosges sur le sommet du Hohneck pendant 7 heures pour retrouver une personne qui serait coinc\u00e9e sous une coul\u00e9e de neige.\u00a0Ce dimanche 17 janvier 20\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Loi contre le s\u00e9paratisme : les amendements contre le voile pour les fillettes jug\u00e9s irrecevables - Le Figaro", "description": "Marqueur fort du quinquennat Macron, le projet de loi contre le s\u00e9paratisme arrive lundi en commission \u00e0 l'Assembl\u00e9e, sur fond de lutte contre l'islamisme radical.", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/loi-contre-le-separatisme-les-amendements-contre-le-voile-pour-les-fillettes-juges-irrecevables-20210117", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/01/17/fb857ed9966b1c42baeb09d35bb864e451bd0ea4496c9d1fef52f3f6f2b184f1.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:51:00Z", "content": "Marqueur fort du quinquennat Macron, le projet de loi contre le s\u00e9paratisme arrive lundi en commission \u00e0 l'Assembl\u00e9e, sur fond de lutte contre l'islamisme radical.Les amendements au projet de loi con\u2026 [+2679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\u00c9tats-Unis: Washington en \u00e9tat de si\u00e8ge trois jours avant l'investiture de Joe Biden - BFMTV", "description": "Dix jours apr\u00e8s l'intrusion du Capitole par des manifestants pro-Trump, la capitale am\u00e9ricaine est sous protection de militaires pour \u00e9viter de nouvelles violences. L'\u00e9quipe de Joe Biden a quant \u00e0 elle appel\u00e9 les Am\u00e9ricains \u00e0 visionner l'investiture depuis ch\u2026", "url": "https://www.bfmtv.com/international/etats-unis-washington-en-etat-de-siege-trois-jours-avant-l-investiture-de-joe-biden_AD-202101170146.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/m9YKNHPPqKHPEE6HpZ6DY0v0564=/0x53:1024x629/1024x0/images/Capitole-Washington-532839.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:31:41Z", "content": "Dix jours apr\u00e8s l'intrusion du Capitole par des manifestants pro-Trump, la capitale am\u00e9ricaine est sous protection de militaires pour \u00e9viter de nouvelles violences. L'\u00e9quipe de Joe Biden a quant \u00e0 el\u2026 [+2983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Pierre Godon", "title": "Arrestation de l'opposant russe Alexe\u00ef Navalny : le pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en demande sa \"lib\u00e9ration i... - Franceinfo", "description": "Les services p\u00e9nitentiaires russes avaient averti qu'ils n'h\u00e9siteraient pas \u00e0 arr\u00eater l'ennemi jur\u00e9 de Poutine, victime d'un empoisonnement, d\u00e8s son arriv\u00e9e\u00a0dans le pays.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/russie/alexei-navalny/direct-russie-l-opposant-politique-alexei-navalny-interpelle-par-la-police-a-l-aeroport-de-moscou_4261627.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75wedw8cr-7ad8/1500/843/22949231.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:28:43Z", "content": "Retrouvez ici l'int\u00e9gralit\u00e9 de notre live #NAVALNY\r\n22h45 : Par la voix de la porte-parole du minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res, la France dit \"suivre avec ses partenaires europ\u00e9ens, sa situation ave\u2026 [+9517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "L'Egypte d\u00e9voile des \"tr\u00e9sors\" trois fois mill\u00e9naires dans la n\u00e9cropole de Saqqarah - franceinfo", "description": "Les autorit\u00e9s \u00e9gyptiennes ont d\u00e9voil\u00e9 ce dimanche au public de nouveaux \"tr\u00e9sors\" arch\u00e9ologiques d\u00e9couverts dans la n\u00e9cropole de Saqqarah dont une cinquantaine de sarcophages du Nouvel Empire vieux de plus de 3.000 ans.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/egypte/egypte-un-temple-funeraire-vieux-de-plus-de-2-500-ans-decouvert-dans-la-necropole-de-saqqara_4261247.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/AYcDB4Qu5YAZ8Ub6d2BKUk6_38c/1500x843/2021/01/17/phpV1lXv5.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:28:31Z", "content": "La n\u00e9cropole de Saqqarah, situ\u00e9e au sud du Caire, a offert de nouvelles d\u00e9couvertes qualifi\u00e9es de \"majeures\" par le minist\u00e8re du Tourisme et des Antiquit\u00e9s d\u00e8s samedi soir le 16 janvier. Les autorit\u00e9\u2026 [+3099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Le cin\u00e9aste Jacques Bral, r\u00e9alisateur d'Ext\u00e9rieur nuit, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 - Le Figaro", "description": "Ce parisien d'origine aura film\u00e9 avec gr\u00e2ce les rues nocturnes de la ville qui l'a vu na\u00eetre. Il s'est \u00e9teint \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans.", "url": "https://www.lefigaro.fr/cinema/le-cineaste-jacques-bral-realisateur-d-exterieur-nuit-est-decede-20210117", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/01/17/9e2140be0a0e8f24409fa820510be941f6b409bb976494f7b69c7a6742f022ef.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T17:49:00Z", "content": "Ce parisien d'origine aura film\u00e9 avec gr\u00e2ce les rues nocturnes de la ville qui l'a vu na\u00eetre. Il s'est \u00e9teint \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans.Le cin\u00e9aste, peintre et sculpteur Jacques Bral est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dimanche \u00e0 l'\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "R\u00e9ouverture des stations de ski : \"C\u2019est la survie de la montagne qui est en jeu\", d\u00e9clare le PDG du Club Med - franceinfo", "description": "Dans une lettre ouverte \u00e0 Jean Castex, le pr\u00e9sident du Club Med demande une r\u00e9ouverture des stations de ski pour les vacances d'hiver.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/reouverture-des-stations-de-ski-cest-la-survie-de-la-montagne-qui-est-en-jeu-declare-le-pdg-du-club-med_4261573.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/MtvAWKWBeGRMIR1n94nLm2xXLK4/1500x843/2021/01/17/phpUN0Pyz.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T17:23:01Z", "content": "Dans une lettre ouverte \u00e0 Jean Castex, le pr\u00e9sident du Club Med demande une r\u00e9ouverture des stations de ski pour les vacances d'hiver.\"Cest la survie de la montagne qui est en jeu\",\u00a0plaide le PDG du \u2026 [+3224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Couvre-feu \u00e0 18h: 5900 verbalisations dress\u00e9es samedi soir en France - BFMTV", "description": "La France conna\u00eet ce week-end pour la premi\u00e8re fois un couvre-feu g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 \u00e0 18 heures pour l'ensemble de son territoire.", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/couvre-feu-a-18h-5900-verbalisations-dressees-samedi-partout-en-france_AN-202101170136.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/qEoIKpDL_UIS8uxMlevyQma22-4=/0x40:768x472/768x0/images/Des-policiers-procedent-a-des-controles-routiers-le-soir-du-couvre-feu-national-a-18H00-le-16-janvier-2021-a-Paris-532659.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T17:22:19Z", "content": "La France conna\u00eet ce week-end pour la premi\u00e8re fois un couvre-feu g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 \u00e0 18 heures pour l'ensemble de son territoire.\r\nFinie la p\u00e9dagogie, place aux sanctions? Alors que toute la France est d\u00e9s\u2026 [+1020 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vend\u00e9e Globe. Yann Eli\u00e8s : \u00ab Je crains que Charlie Dalin ait du mal \u00e0 r\u00e9sister...\u00bb - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifmh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci92ZW5kZWUtZ2xvYmUvdmVuZGVlLWdsb2JlLXlhbm4tZWxpZXMtbGVzLWV2YWRlcy1kLWFsY2F0cmF6LW91LWxlLXRyYWluLXNpZmZsZXJhLXRyb2lzLWZvaXMtNzEyMDc2OdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-17T15:24:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Alain Griset estime que le couvre-feu avanc\u00e9 n'aura pas d'impact \"significatif\" pour les commerces - BFMTV", "description": "Le ministre charg\u00e9 des PME a dit \"comprendre\" que le couvre-feu puisse \u00eatre per\u00e7u comme \"un coup de plus\" mais a remis en cause les chiffres avanc\u00e9s par les f\u00e9d\u00e9rations pour justifier son impact sur le chiffre d'affaires.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/alain-griset-estime-que-le-couvre-feu-avance-n-aura-pas-d-impact-significatif-pour-les-commerces_AD-202101170110.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/aLjjIdmU9Y27PT3Sn-0RMb7VlBU=/0x40:768x472/768x0/images/Alain-Griset-le-24-juin-2020-a-lElysee-485353.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T14:39:41Z", "content": "Le ministre charg\u00e9 des PME a dit \"comprendre\" que le couvre-feu puisse \u00eatre per\u00e7u comme \"un coup de plus\" mais a remis en cause les chiffres avanc\u00e9s par les f\u00e9d\u00e9rations pour justifier son impact sur \u2026 [+2827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Le Parisien avec AFP", "title": "Afghanistan : deux femmes juges assassin\u00e9es en pleine rue \u00e0 Kaboul - Le Parisien", "description": "Le meurtre n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 revendiqu\u00e9 pour l\u2019instant, mais le pr\u00e9sident afghan Ashraf Ghani et le charg\u00e9 d\u2019affaires am\u00e9ricain \u00e0 Kaboul Ross Wilson ont accus\u00e9 les talibans.", "url": "https://www.leparisien.fr/international/afghanistan-deux-femmes-juges-assassinees-en-pleine-rue-a-kaboul-17-01-2021-8419615.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/KCWUSAT6CZA6M645JOL7LZYHCU.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T13:00:00Z", "content": "Deux femmes juges travaillant pour la Cour supr\u00eame afghane ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es par balles \u00e0 Kaboul dimanche, derniers en date d'une s\u00e9rie d'assassinats cibl\u00e9s qui touchent depuis quelques mois des figures \u2026 [+4111 chars]"}]}