{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Arthur Merle", "title": "Liga - Deux missiles de Messi et Griezmann et Barcelone domine Huesca (4-1) - Eurosport FR", "description": "LIGA - Lionel Messi et Antoine Griezmann ont marqu\u00e9 et le FC Barcelone a domin\u00e9 Huesca (4-1).", "url": "https://www.eurosport.fr/football/liga/2020-2021/liga-deux-missiles-de-messi-et-griezmann-et-barcelone-domine-huesca-4-1_sto8178871/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2021/03/15/3012499-61805708-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:54:00Z", "content": "Jubel beim FC Barcelona: Die Katalanen gewannen ihr Heimspiel gegen SD Huesca\r\nCr\u00e9dit: Getty Images"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : la DGS alerte sur un nouveau variant \"breton\" - LCI", "description": "CORONAVIRUS - La France a suspendu temporairement lundi l'utilisation du vaccin AstraZeneca, tandis qu'Emmanuel Macron a pr\u00e9venu qu'il devrait sans doute \"prendre de nouvelles d\u00e9cisions\" sur un possible confinement dans les prochains jours. La DGS a par aille\u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/en-direct-coronaviru-covid-19-confinement-france-la-dgs-alerte-sur-un-nouveau-variant-breton-2180215.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/covid-19-coronavirus-virus-illustration-2089fa-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-03-15T21:45:00Z", "content": "R\u00c9ACTION SUR LA SUSPENSION D'ASTRAZENECA\r\nAntoine Flahaut, directeur de l'institut Sant\u00e9 Globale de l'universit\u00e9 de Gen\u00e8ve a r\u00e9agi sur LCI \u00e0 la suspension de l'usage du vaccin AstraZeneca en France\r\n\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "G\u00e9rald Darmanin demande la r\u00e9ouverture de la mosqu\u00e9e de Pantin - Le Figaro", "description": "Le ministre de l'Int\u00e9rieur avait sign\u00e9 il y a cinq mois un d\u00e9cret de fermeture pour six mois de ce lieu de culte, dans le sillage de l'assassinat du professeur Samuel Paty.", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/gerald-darmanin-demande-la-reouverture-de-la-mosquee-de-pantin-20210315", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/03/15/fb706ebd5306f8317cdd6127699fc78d95d24ea908a7bb2d46cf062a692b9c8a.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:05:39Z", "content": "Le ministre de l'Int\u00e9rieur avait sign\u00e9 il y a cinq mois un d\u00e9cret de fermeture pour six mois de ce lieu de culte, dans le sillage de l'assassinat du professeur Samuel Paty.G\u00e9rald Darmanin a demand\u00e9 l\u2026 [+2496 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coup de th\u00e9\u00e2tre en Espagne o\u00f9 le leader de Podemos quitte le gouvernement - LeHuffPost", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eHp5WHlXUmpPeHPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-15T20:48:15Z", "content": null}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "En Birmanie, au moins 138 manifestants pacifiques tu\u00e9s depuis le coup d'Etat, selon l'ONU - Le Monde", "description": "Au lendemain d\u2019un \u00ab\u00a0week-end de bain de sang\u00a0\u00bb, les Nations unies ont condamn\u00e9 \u00ab\u00a0fermement\u00a0\u00bb la violence contre les manifestants oppos\u00e9s \u00e0 la junte et la violation persistante des droits humains du peuple birman.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/03/15/en-birmanie-la-repression-s-intensifie_6073197_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/15/386/0/3500/1750/1440/720/60/0/f624235_gdn-myanmar-politics-0315-1j.JPG", "publishedAt": "2021-03-15T20:28:26Z", "content": "Dimanche 14 mars, un parent pleure la disparition de Min Khant Soe, tu\u00e9 par les forces de s\u00e9curit\u00e9 birmanes au cours dune manifestation. STRINGER / REUTERS\r\n\u00ab\u00a0Au moins 138 manifestants pacifiques\u00a0\u00bb, \u2026 [+7074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "B.C.", "title": "PSG : Cambriolages, s\u00e9questration\u2026 Le vestiaire ne dig\u00e8re pas les incidents chez Di Maria et Marquinhos\u2026 - Le 10 Sport", "description": "Ce dimanche, Angel Di Maria et les parents de Marquinhos ont \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9s par des cambriolages violents \u00e0 leur domicile. De quoi choquer le vestiaire du PSG.", "url": "https://le10sport.com/football/ligue1/psg/psg-cambriolages-sequestration-le-vestiaire-ne-digere-pas-les-incidents-chez-di-maria-et-marquinhos-541560", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0018/184390.jpeg", "publishedAt": "2021-03-15T19:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 15 mars 2021 \u00e0 20h45 par B.C. Ce dimanche, Angel Di Maria et les parents de Marquinhos ont \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9s par des cambriolages violents \u00e0 leur domicile. De quoi choquer le vestiaire du PSG.\r\nA\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Olivia D\u00e9troyat", "title": "Les d\u00e9fis pour relancer Danone apr\u00e8s l'\u00e9viction de son PDG - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - Gilles Schnepp, le nouveau pr\u00e9sident, devra rassurer l\u2019entreprise et red\u00e9finir sa strat\u00e9gie.", "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/les-defis-pour-relancer-danone-apres-l-eviction-de-son-pdg-20210315", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2021/03/15/XVM6283d8a2-85a4-11eb-a456-9b22dc5384ec.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:27:51Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGE - Gilles Schnepp, le nouveau pr\u00e9sident, devra rassurer lentreprise et red\u00e9finir sa strat\u00e9gie.Le couperet est tomb\u00e9 dimanche soir peu apr\u00e8s 22 heures. Apr\u00e8s un week-end agit\u00e9 et une longue \u2026 [+1143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telerama.fr"}, "author": null, "title": "Abonn\u00e9 Cin\u00e9ma \u201cPetite fille\u201d sur Netflix : un enfant unique en son genre - T\u00e9l\u00e9rama.fr", "description": "Sasha a 10 ans. N\u00e9e avec un sexe de gar\u00e7on, elle sait depuis toujours qu\u2019elle est une fille. S\u00e9bastien Lifshitz, r\u00e9alisateur d\u2019\u201cAdolescentes\u201d (tout juste aur\u00e9ol\u00e9 de trois C\u00e9sar dont celui du meilleur documentaire), a suivi sa vie et son combat pour \u00eatre soi.", "url": "https://www.telerama.fr/cinema/petite-fille-sur-netflix-un-enfant-unique-en-son-genre-6841394.php", "urlToImage": "https://www.telerama.fr/sites/tr_master/files/styles/968x546/public/petite_fille_1.jpg?itok=xC8h6htq", "publishedAt": "2021-03-15T19:00:00Z", "content": "Sasha a 10 ans. N\u00e9e avec un sexe de gar\u00e7on, elle sait depuis toujours quelle est une fille. S\u00e9bastien Lifshitz, r\u00e9alisateur dAdolescentes (tout juste aur\u00e9ol\u00e9 de trois C\u00e9sar dont celui du meilleur doc\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aude Dassonville, Yann Bouchez, Lorraine de Foucher", "title": "De nouvelles accusations de violences sexuelles contre Patrick Poivre d'Arvor - Le Monde", "description": "\u00ab\u00a0Le Monde\u00a0\u00bb a recueilli les t\u00e9moignages de huit femmes qui d\u00e9noncent les agissements de l\u2019ex-vedette du \u00ab\u00a020\u00a0Heures\u00a0\u00bb de TF1, d\u00e9crivant le syst\u00e8me PPDA comme un r\u00e9p\u00e9titif \u00ab\u00a0abus de position dominante\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/03/15/violences-sexuelles-de-nouvelles-accusations-visent-patrick-poivre-d-arvor_6073231_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/15/446/0/3912/1956/1440/720/60/0/fdba50f_664454019-divergence-jmt0017007.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:50:42Z", "content": "Patrick Poivre dArvor,\u00a0 pr\u00e9sentateur du journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de TF1, dans son bureau \u00e0 Boulogne-Billancourt (Hauts-de-Seine) en 2008. JEAN-MICHEL TURPIN / DIVERGENCE\r\nPresque trente\u00a0ans apr\u00e8s, avec le re\u2026 [+2640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : les entreprises pourront verser une prime d\u00e9fiscalis\u00e9e de 1 000 euros \u00e0 tous les salari\u00e9s en 2021, - franceinfo", "description": "Au terme d'une r\u00e9union avec les partenaires sociaux, le Premier ministre a \u00e9galement annonc\u00e9 le prolongement de la prime \u00e0 l'embauche des jeunes jusqu'au 31 mai, et des aides \u00e0 l'apprentissage jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-les-entreprises-pourront-verser-une-prime-defiscalisee-de-1-000-euros-a-tous-les-salaries-en-2021-annonce-jean-castex_4334327.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/mqtG-FsnxyBRqDQZmtenNy1_rzM/1500x843/2021/03/15/phpfyrYFZ.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:35:54Z", "content": "Au terme d'une r\u00e9union avec les partenaires sociaux, le Premier ministre a \u00e9galement annonc\u00e9 le prolongement de la prime \u00e0 l'embauche des jeunes jusqu'au 31 mai, et des aides \u00e0 l'apprentissage jusqu'\u2026 [+1953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Na\u00efm Bada", "title": "Google Chrome : un proc\u00e8s \u00e0 5 milliards de dollars pour avoir pist\u00e9 les utilisateurs en navigation priv\u00e9e - Clubic", "description": "Le navigateur Web aux 66 % de parts de march\u00e9 se retrouve au c\u0153ur d'un proc\u00e8s visant Google (et sa maison m\u00e8re Alphabet). \u00c0 l'origine, une plainte d\u00e9pos\u00e9 en juin 2020 aux Etats-Unis, portant sur le mode incognito et la collecte de donn\u00e9es op\u00e9r\u00e9e par l'entrepr\u2026", "url": "https://www.clubic.com/navigateur-internet/google-chrome/actualite-365080-google-chrome-le-proces-a-5-milliards-de-dollars-pour-avoir-piste-les-utilisateurs-en-navigation-privee.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1862613/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=a76fe7f0bf3c54a13d4d6ba16c687f671c1278e7", "publishedAt": "2021-03-15T18:09:00Z", "content": "Le navigateur Web aux 66 % de parts de march\u00e9 se retrouve au cur d'un proc\u00e8s visant Google (et sa maison m\u00e8re Alphabet). \u00c0 l'origine, une plainte d\u00e9pos\u00e9 en juin 2020 aux Etats-Unis, portant sur le mo\u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Six nominations pour Florian Zeller aux Oscars 2021 : \"Une joie extr\u00eame et une grande gratitude\", savoure le r - franceinfo", "description": "Le r\u00e9alisateur de\u00a0\"The Father\", le Fran\u00e7ais\u00a0Florian Zeller, savoure la \"reconnaissance\" que repr\u00e9sentent les six nominations de son film aux Oscars 2021. D\u00e9j\u00e0 \"un immense cadeau\" en soi,\u00a0affirme-t-il\u00a0ce lundi sur franceinfo.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/oscars/six-nominations-pour-florian-zeller-aux-oscars-2021-une-joie-extreme-et-une-grande-gratitude-savoure-le-realisateur_4334241.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/ks5NmEAbxEbAar0HteqgYlsfb-c/1500x843/2021/03/15/phpgMrKwG.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:02:19Z", "content": "Le r\u00e9alisateur de\u00a0\"The Father\", le Fran\u00e7ais\u00a0Florian Zeller, savoure la \"reconnaissance\" que repr\u00e9sentent les six nominations de son film aux Oscars 2021. D\u00e9j\u00e0 \"un immense cadeau\" en soi,\u00a0affirme-t-il\u2026 [+4608 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Jean-Vincent Plac\u00e9 condamn\u00e9 pour harc\u00e8lement sexuel - Lib\u00e9ration", "description": "L\u2019ancien secr\u00e9taire d\u2019Etat a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, le 1er mars, \u00e0 5 000 euros d\u2019amende pour des faits remontant \u00e0 2016, \u00e0 l\u2019encontre d\u2019une gendarme qui montait la garde devant son logement de fonction.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/lex-ministre-jean-vincent-place-condamne-pour-harcelement-sexuel-20210315_BZ7EPXCKANBWPJ45Z4RWSYG6LQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/dIG7XrDwa3vJZH9OTChjj3KHK20=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/ITSMTYNV7RDOFB6DLUBQM65ASA.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:58:00Z", "content": "Le m\u00eame jour, Nicolas Sarkozy a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 coupable de corruption dans laffaire Bismuth, et condamn\u00e9 \u00e0 trois ans de prison dont un ferme. Pas surprenant, donc, que linfo soit pass\u00e9e \u00abinaper\u00e7ue\u00bb, com\u2026 [+1792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\u00cele-de-France: 1152 malades du Covid-19 en r\u00e9animation, plus qu'au pic de la 2\u00e8me vague en novembre - BFMTV", "description": "Le nombre de patients admis en r\u00e9animation a d\u00e9pass\u00e9 lundi le pic de la deuxi\u00e8me vague du mois de novembre, selon les chiffres de l'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9.", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/covid-19-1152-patients-admis-en-reanimation-en-ile-de-france_AD-202103150372.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/76lPYqDJz6E7s2ngT5sSH3zpAlc=/0x39:768x471/768x0/images/Dans-le-service-de-reanimation-de-lhopital-Avicenne-de-lAssistance-publique-Hopitaux-de-Paris-AP-HP-a-Bobigny-le-8-fevrier-2021-982783.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:41:55Z", "content": "Le nombre de patients admis en r\u00e9animation a d\u00e9pass\u00e9 lundi le pic de la deuxi\u00e8me vague du mois de novembre, selon les chiffres de l'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9.\r\nLa pression continue de s'intensifier s\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 : Emmanuel Macron annoncera \u00ab dans les jours qui viennent, sans doute, de nouvelles d\u00e9cisions \u00bb pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie - Le Monde", "description": "Le chef de l\u2019Etat a demand\u00e9 au gouvernement de \u00ab\u00a0redonner de la visibilit\u00e9 (\u2026) sur le calendrier\u00a0\u00bb des mesures de restriction.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/03/15/covid-19-nous-aurons-a-prendre-dans-les-jours-qui-viennent-sans-doute-de-nouvelles-decisions-previent-emmanuel-macron_6073225_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/15/456/0/5472/2736/1440/720/60/0/ba96cf6_5404246-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:39:59Z", "content": "\u00ab\u00a0Nous aurons \u00e0 prendre, dans les jours qui viennent sans doute, de nouvelles d\u00e9cisions\u00a0\u00bb pour lutter contre l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, a d\u00e9clar\u00e9 lors dune conf\u00e9rence de presse \u00e0 Montauban, lundi 15\u00a0mars\u2026 [+3937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "18:39FranceLa France va restituer un Klimt issu d'une spoliation en 1938 - Actu Orange", "description": "La France va restituer \u00e0 une famille juive un tableau de Gustav Klimt dont elle avait \u00e9t\u00e9 spoli\u00e9e en 1938 en Autriche, au terme de recherches qui ont permis de retracer une histoire sciemment dissimul\u00e9e.", "url": "https://actu.orange.fr/france/la-france-va-restituer-un-klimt-issu-d-une-spoliation-en-1938-CNT000001xN34p.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F857%2F2fa%2F543720629ec6bda012da13773e%2Fla-france-va-restituer-un-klimt-issu-d-une-spoliation-en-1938%7C000_9627EU-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2021-03-15T17:39:17Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 15 mars 2021 \u00e0 18h39\r\nLa France va restituer \u00e0 une famille juive un tableau de Gustav Klimt dont elle avait \u00e9t\u00e9 spoli\u00e9e en 1938 en Autriche, au terme de recherches qui ont permis\u2026 [+3358 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Denis Cosnard", "title": "Covid-19 : l'Ile-de-France d\u00e9passe le taux d'incidence cl\u00e9 pour le reconfinement - Le Monde", "description": "Le taux d\u2019incidence atteint 404,5 nouveaux cas par semaine pour 100\u00a0000 habitants, soit plus que le seuil consid\u00e9r\u00e9 par Jean Castex comme un crit\u00e8re cl\u00e9 pour confiner.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/03/15/covid-19-l-ile-de-france-depasse-le-taux-d-incidence-cle-pour-le-reconfinement_6073222_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/15/684/0/8192/4096/1440/720/60/0/5e7ab93_5403579-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:20:56Z", "content": "Dans un centre de vaccination Covid-19 \u00e0 Saint-Maur-des-Foss\u00e9s (Val-de-Marne), le 14 mars. JACQUES WITT / AFP\r\nLa r\u00e9gion parisienne va-t-elle \u00eatre confin\u00e9e une troisi\u00e8me fois\u00a0? Et si oui, quand\u00a0? Dep\u2026 [+2591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Maxime Claudel", "title": "On avait oubli\u00e9 \u00e0 quel point le Justice League original \u00e9tait rat\u00e9 - Numerama", "description": "Revoir Justice League en pr\u00e9vision de la sortie du nouveau montage dit \u00ab Snyder Cut \u00bb s'apparente \u00e0 une v\u00e9ritable \u00e9preuve. Totalement pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de son sujet en 2017, le blockbuster rafistol\u00e9 par Joss Whedon a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute de l'univers cin\u00e9matographiq\u2026", "url": "https://www.numerama.com/pop-culture/696831-on-avait-oublie-a-quel-point-le-justice-league-original-etait-rate.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/03/390831-jpg-r_1920_1080-f_jpg-q_x-xxyxx-jpg-copie.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:09:49Z", "content": "Revoir Justice League en pr\u00e9vision de la sortie du nouveau montage dit \u00ab Snyder Cut \u00bb s'apparente \u00e0 une v\u00e9ritable \u00e9preuve. Totalement pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de son sujet en 2017, le blockbuster rafistol\u00e9 par J\u2026 [+7561 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Christophe Ayad", "title": "Culture \u00ab Assad, la dynastie de l'horreur \u00bb, sur LCP : dictateurs de p\u00e8re en fils - Le Monde", "description": "La cha\u00eene propose un magistral portrait en trois parties du clan \u00e0 la t\u00eate du pouvoir syrien, \u00e0 l\u2019occasion du dixi\u00e8me anniversaire de la r\u00e9volution.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/03/15/assad-la-dynastie-de-l-horreur-sur-lcp-dictateurs-de-pere-en-fils_6073218_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/12/333/0/3000/1498/1440/720/60/0/399b731_910588602-assad-la-dynastie-de-lhorreur-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:00:13Z", "content": "Le clan Assad \u00e0 Damas, le 4 juin 1974. De gauche \u00e0 droite\u00a0: Bassel, Bouchra, Hafez, Maher, Majd, Anisa et Bashar. ALEXANDRA DE BORCHGRAVE/GETTY IMAGES\r\nLCP - DU LUNDI\u00a015 AU MERCREDI 17\u00a0MARS \u00c0 20\u00a0H\u00a030\u2026 [+4063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Samsung Galaxy A52 5G et A72 5G : oups, voici \u00e0 quoi ils ressemblent et leurs caract\u00e9ristiques - Frandroid", "description": "Ce sont des best-sellers de Samsung, les Samsung Galaxy A52 5G et A72 5G seront d\u00e9voil\u00e9s dans 2 jours. Gr\u00e2ce \u00e0 evleaks, on vous offre donc une avant-premi\u00e8re pour d\u00e9couvrir une partie de leurs caract\u00e9ristiques ainsi que leurs visuels.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/samsung/870289_samsung-galaxy-a52-5g-et-a72-5g-oups-voici-a-quoi-ils-ressemblent-et-leurs-caracteristiques", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/03/galaxy-a52.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:47:11Z", "content": "Ce sont des best-sellers de Samsung, les Samsung Galaxy A52 5G et A72 5G seront d\u00e9voil\u00e9s dans 2 jours. Gr\u00e2ce \u00e0 evleaks, on vous offre donc une avant-premi\u00e8re pour d\u00e9couvrir une partie de leurs caract\u2026 [+1751 chars]"}]}