{"status": "ok", "articles": [{"description": "vir: BBCGre za enega najve\u010djih prevzemov zadnjih let in nasploh najve\u010djega v Salesforcovi zgodovini, saj bodo za Slack poravnali kupnino v vi\u0161ini 27,7 milijarde ameri\u0161kih dolarjev. Dosedanji lastniki bodo del prejeli v denarju, manj\u0161i dele\u017e pa v Salesforcovih\u2026", "title": "Salesforce prevzema Slack - Slo-Tech", "url": "https://slo-tech.com/novice/t776051", "author": "Dare Hriber\u0161ek", "publishedAt": "2020-12-02T22:15:32Z", "content": "BBC - Gre za enega najve\u010djih prevzemov zadnjih let in nasploh najve\u010djega v Salesforcovi zgodovini, saj bodo za Slack poravnali kupnino v vi\u0161ini 27,7 milijarde ameri\u0161kih dolarjev. Dosedanji lastniki b\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slo-tech.com"}, "urlToImage": "https://static.slo-tech.com/71410.jpg"}, {"description": "Spoznanje, da on v zvezi ni sre\u010den, je lahko zelo bole\u010de. Ker pa \u0161ele ob zavedanju te\u017eave lahko ustrezno ukrepate, poglejte, s \u010dim najpogosteje mo\u0161ki izra\u017ea nezadovoljstvo v zvezi.\nObseden je z...", "title": "\u0160tirje znaki, da on v zvezi trpi - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/stil/seksi/stirje-znaki-da-on-v-zvezi-trpi-374294", "author": "M. F.", "publishedAt": "2020-12-02T19:09:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/11/26/5364057.jpg"}, {"description": "Vodja slovenske diplomacije glede hrva\u0161ko-italijanske cone na Jadranu napoveduje intenzivno delovanje za spo\u0161tovanje slovenskih strate\u0161kih interesov.", "title": "Minister Logar: \u00bbNe gremo na prvo \u017eogo\u00ab - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/minister-anze-logar-ne-gremo-na-prvo-zogo/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T18:42:49Z", "content": "Bruselj \u2013 Slovenija glede napovedi Hrvake in Italije o skupni razglasitvi izkljune ekonomske cone na Jadranu priakuje, da bosta obe sosedi spotovali evropski duh.Vodja slovenske diplomacije Ane Logar\u2026 [+1965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20201202/831379.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?id=1"}, {"description": "Davis naj bi podalj\u0161al pogodbo \u0161e ta teden.", "title": "James podalj\u0161al pogodbo z Lakersi do leta 2023 - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/kosarka/liga-nba/james-podaljsal-pogodbo-z-lakersi-do-leta-2023/544319", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T18:16:00Z", "content": "LeBron James je v drugi sezoni v Los Angelesu e izpolnil cilj. Osvojil je etrti ampionski prstan s tretjo razlino ekipo. Foto: AP\r\n35-letni James je bil MVPfinala pretekle sezone, Lakersi so v finalu\u2026 [+1808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/10/12/65705219_fp-fb.jpg"}, {"description": "\u0160tirje goli Girouda v Sevilli.", "title": "PSG po veliki zmagi na Old Traffordu v odli\u010dnem polo\u017eaju - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/nogomet/liga-prvakov-v-nogometu/psg-po-veliki-zmagi-na-old-traffordu-v-odlicnem-polozaju/544314", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T17:55:00Z", "content": "Neymar je zeiral zmago PSG-ja na Old Traffordu. Foto: Reuters\r\nPariani so se e drugi zapored reili in so v sijajnem poloaju. V torek morajo na Parku princev premagati Basaksehir in osvojili bodo prvo\u2026 [+8504 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/02/65845169_fp-fb.jpg"}, {"description": "\u0160tevilo zasedenih bolni\u0161ni\u010dnih postelj na navadnih in intenzivnih oddelkih za covidne bolnike ostaja visoko.", "title": "Minister Gantar o morebitnem spro\u0161\u010danju ukrepov in na\u010drtih cepljenja - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5fc7d4a8b9a0c/gantar-pred-vecjim-sproscanjem-protikoronskih-ukrepov-potrebujemo-rezervo-v-zdravstvenem-sistemu", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-12-02T17:53:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/11/10/77045e0e8ef711c6a5ad7d93579d0bb1/5faa51ba2291b/77045e0e8ef711c6a5ad7d93579d0bb1.jpeg"}, {"description": "V napadu z no\u017eem in po\u017earu v supermarketu v nizozemskem Haagu so bili danes ranjeni trije tam zaposleni, je sporo\u010dila nizozemska policija. V povezavi z incidentom so kasneje aretirali 43-letnega mo\u0161kega. Policija ocenjuje, da zaenkrat ni\u010d ne ka\u017ee na to, da bi\u2026", "title": "V napadu z no\u017eem v Haagu ve\u010d ranjenih - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/svet/v-napadu-z-nozem-v-haagu-vec-ranjenih-540346", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T17:19:20Z", "content": "V napadu z noem in poaru v supermarketu v nizozemskem Haagu so bili danes ranjeni trije tam zaposleni, je sporoila nizozemska policija. V povezavi z incidentom so kasneje aretirali 43-letnega mokega.\u2026 [+619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/ec/aa/d595563f8fad7a1aa0e5-nizozemska-policija.jpeg"}, {"description": "Infektologinja in vodja svetovalne skupine za covid-19 pri ministrstvu za zdravje Bojana Beovi\u0107 je opozorila, da mora biti kakr\u0161nokoli spro\u0161\u010danje protikoronskih ukrepov zelo previdno. Epidemiolo\u0161ka situacija po njeni oceni namre\u010d ni dobra, potek epidemije, ki\u2026", "title": "'Kakr\u0161nokoli spro\u0161\u010danje ukrepov za zajezitev epidemije mora biti zelo previdno' - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/korona/kakrsnokoli-sproscanje-ukrepov-za-zajezitev-epidemije-mora-biti-zelo-previdno.html", "author": "Natalija \u0160vab, STA", "publishedAt": "2020-12-02T16:53:00Z", "content": "Beovieva je danes med drugim komentirala visok dele pozitivnih testov na okubo z novim koronavirusom, ki je v torek znaal skoraj 34 odstotkov. To gre po eni strani pripisati temu, da se epidemija cov\u2026 [+3807 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Nov2020/1a7a4a1ba5e0e1312b01_62480098.jpg?v=63d5"}, {"description": "Strokovnjaki Nacionalnega veterinarskega in\u0161tituta na ljubljanski veterinarski fakulteti so v\u010deraj pri testiranju prisotnosti novega koronavirusa odkrili prvi primer oku\u017eene doma\u010de \u017eivali v Slove...", "title": "V Sloveniji potrdili prvi primer oku\u017ebe pri doma\u010di \u017eivali - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/v-sloveniji-potrdili-prvi-primer-okuzbe-pri-domaci-zivali-376838", "author": "STA, N. B.", "publishedAt": "2020-12-02T16:14:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/12/02/2734400.jpg"}, {"description": "Kaj se dogaja s hrva\u0161kim napadalcem Antejem Vuku\u0161i\u0107em? V prej\u0161nji sezoni je bil kralj strelcev Prve lige Telekom Slovenije, v prid Olimpije je odlo\u010dil tudi zadnji ve\u010dni derbi z Mariborom v Sto\u017eicah, v tej sezoni pa prejema zgolj drobtinice. Na igri\u0161\u010du se ni p\u2026", "title": "Konec trpljenja Anteja Vuku\u0161i\u0107a v Olimpiji - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/prva-liga/konec-trpljenja-anteja-vukusica-v-olimpiji-540337", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T16:12:10Z", "content": "Kaj se dogaja s hrvakim napadalcem Antejem Vukuiem? V prejnji sezoni je bil kralj strelcev Prve lige Telekom Slovenije, v prid Olimpije je odloil tudi zadnji veni derbi z Mariborom v Stoicah, v tej s\u2026 [+5016 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/57/00/c12b6a25248f5cc00b13-ante-vukusic.jpeg"}, {"description": "Ve\u010dji del Slovenije je danes prekrila sne\u017ena odeja, ki se bo \u0161e odebelila, saj bo predvsem v zahodni in osrednji Sloveniji\u00a0pono\u010di zapadlo 15 do 25 centimetrov\u00a0snega. Kak\u0161ne so bile razmere danes v Ljubljani, si oglejte v fotogaleriji.", "title": "Pono\u010di bo zapadlo \u0161e do 25 centimetrov snega #foto - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/ponoci-bo-zapadlo-se-do-25-centimetrov-snega-foto-540333", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T15:52:14Z", "content": "Veji del Slovenije je danes prekrila snena odeja, ki se bo e odebelila, saj bo predvsem v zahodni in osrednji Sloveniji\u00a0ponoi zapadlo 15 do 25 centimetrov\u00a0snega. Kakne so bile razmere danes v Ljublja\u2026 [+1665 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/19/88/e5172c20953ca5a7a918-sneg.jpeg"}, {"description": "Glasbenik Zlatan \u010cordi\u0107 - Zlatko\u00a0ni edini, ki ga je ministrstvo za kulturo izbrisalo iz razvida samozaposlenih v kulturi. Kot so nam pojasnili na pristojnem ministrstvu, gre za rutinski postopek. \"Takih primerov\u00a0je vsako leto ve\u010d kot deset,\" so ob tem \u0161e doda\u2026", "title": "Je Zlatkov izbris iz razvida samozaposlenih v kulturi izjema ali pravilo? - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/je-zlatkov-izbris-iz-razvida-samozaposlenih-v-kulturi-izjema-ali-pravilo-540289", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T15:35:37Z", "content": "Glasbenik Zlatan ordi - Zlatko\u00a0ni edini, ki ga je ministrstvo za kulturo izbrisalo iz razvida samozaposlenih v kulturi. Kot so nam pojasnili na pristojnem ministrstvu, gre za rutinski postopek. \"Taki\u2026 [+5086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/b3/9b/9b45c56881a35fe276b8-zlatko.jpeg"}, {"description": "Francija s karanteno nad smu\u010darje ube\u017enike.", "title": "Avstrija odpira smu\u010di\u0161\u010da 24. decembra, a s posebnimi pogoji - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/tureavanture/avstrija-odpira-smucisca-24-decembra-a-s-posebnimi-pogoji/544291", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T15:23:00Z", "content": "Smuarska sredia v Avstriji se odpirajo 24. decembra. Restavracije, bari in hoteli pa se bodo odprli 7. januarja. Foto: EPA\r\nAvstrijski kancler Sebastian Kurz je sporoil, da bo v Avstriji smuanje dovo\u2026 [+2135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/02/65845143_fp-fb.jpg"}, {"description": "Z radijskim teleskopom, ki je bil dolga leta najve\u010dji, so prou\u010devali tako asteroide, ki so za\u0161li v na\u0161o bli\u017eino, kot oddaljene galaksije.", "title": "Arecibo se je sesedel sam vase - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/znanoteh/arecibo-se-je-sesedel-sam-vase/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T14:00:27Z", "content": "V torek so kabli 900-tonskega instrumenta, viseega nad 305 metrov irokim radijskim kronikom Arecibo v Portoriku, popustili. Legendarni observatorij je unien.Sredi novembra je amerika nacionalna znans\u2026 [+1716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20201202/830484.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?id=1"}, {"description": "Pahor: Obstoj STA-ja ne sme biti ogro\u017een.", "title": "Pahor: Obstoj STA-ja ne sme biti ogro\u017een - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/slovenija/ali-lahko-ustavitev-financiranja-sta-ja-povzroci-celo-razkol-v-koaliciji/544280", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T13:46:00Z", "content": "Foto: UKOM\r\n\"V koalicijski pogodbi glede medijske zakonodaje ni ni zapisanega in zato imamo mirno vest in bomo delali tako, kot je potrebno. Ta sklep morajo nemudoma preklicati, zato bomo sklep opozi\u2026 [+9258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2014/08/25/65136846_vlada-sejna-soba-2507-ap5_fp-fb.jpg"}, {"description": "Obiski ob poostrenih ukrepih", "title": "V \u0161tevilnih DSO-jih v predbo\u017ei\u010dnem \u010dasu spet obiski - Radio Maribor", "url": "https://www.rtvslo.si/radiomaribor/radio-maribor/v-stevilnih-dso-jih-v-predbozicnem-casu-spet-obiski/544279", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T13:29:00Z", "content": "Obiski ob poostrenih ukrepih\r\nDom Danice Vogrinec v Mariboru Foto: Radio Maribor\r\nDom Danice Vogrinec v Mariboru Foto: Radio Maribor\r\nVe domov starejih, kjer so epidemioloke razmere relativno ugodne,\u2026 [+1577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2015/11/08/65260360_dom2.jpg"}, {"description": "Na zahtevo LM\u0160, SD, Levice in SAB bo v petek zaradi vladne odlo\u010ditve o ustavitvi financiranja STA potekala nujna seja odbora za kulturo.", "title": "Zaradi ustavitve financiranja STA sklic nujne seje - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/zaradi-ustavitve-financiranja-sta-sklic-nujne-seje/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T13:21:28Z", "content": "Opozicijske stranke LM, SD, Levica in SAB med drugim tako predlagajo sprejetje sklepov, s katerimi bi odbor za kulturo vladi predlagal, naj nemudoma izpolni vse zakonske obveznosti, ki jih ima do STA\u2026 [+2719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20201202/831015.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?id=1"}, {"description": "Pandemija je mo\u010dno pospe\u0161ila rast spletne prodaje in absolutni zmagovalec na tem podro\u010dju je gotovo Amazon. Po vsem svetu danes zaposluje \u017ee ve\u010d kot 1,2 milijona ljudi. To je pribli\u017eno 50 % ve\u010d, kot lani v tem \u010dasu,...", "title": "Amazon vsak dan na novo zaposli 2800 delavcev | Ra\u010dunalni\u0161ke novice na najdi.si novicah - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/skpclk/e6382f7a662fc007300cd474727a792d/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Amazon-vsak-dan-na-novo-zaposli-2800-delavcev", "author": "", "publishedAt": "2020-12-02T13:06:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sne\u017eenje zajelo dobr\u0161en del dr\u017eave, prihaja do nev\u0161e\u010dnosti v prometu.", "title": "Nesre\u010de zaradi snega, na cestah nevarno - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/nesrece-zaradi-snega-na-cestah-nevarno-357730", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T10:54:00Z", "content": "\"Gorenjska avtocesta je med prikljukoma Radovljica in Lesce v smeri Karavank zaprta zaradi prometne nesree. Po prvih podatkih sta udeleeni dve vozili, med njimi eno tovorno. Uporabite izvoz Radovljic\u2026 [+3218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/35/68/2b635653c96a65bca30b.jpeg"}, {"description": "Policijska akcija zoper orgijo, ki se je, kljub protikoronskim ukrepom, odvijala v sredi\u0161\u010du Bruslja in razkritje, da je na njej sodeloval tudi mad\u017earski evroposlanec Jozsef Szajer, sicer tesen zaveznik mad\u017earskega premierja Orbana in \u010dlan stranke Fidesz, je s\u2026", "title": "Orban o Szajerju: Tak\u0161no po\u010detje nima mesta v vrednotah na\u0161e politi\u010dne dru\u017eine - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/jozsef-szajer.html", "author": "Mirko Vorkapi\u0107, Karmelina Husejnovi\u0107", "publishedAt": "2020-12-02T10:04:00Z", "content": "tevilni poudarjajo, da ni najveja teava v tem, da je Jozef Szajer kril ukrepe, e manj v tem, da so ga zasaili golega v drubi mokih, ampak predvsem v tem, da je zagreti podpornik t.i. tradicionalnih k\u2026 [+7021 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Dec2020/affd858054afe0f8f254_62491038.jpg?v=d8ed"}], "totalResults": 34}