{"status": "ok", "articles": [{"description": "Maske obvezne pri vhodu in izhodu.", "title": "Gledalci se lahko vrnejo na slovenske stadione - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/nogomet/prva-liga/gledalci-se-lahko-vrnejo-na-slovenske-stadione/534588", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T20:54:00Z", "content": "Navijai so se po izbruhu pandemije na tribune najprej vrnili v Kranju na tekmi lanske sezone Prve lige med Triglavom in Mariborom. Foto: www.alesfevzer.com\r\nlani odbora za nujne zadeve Nogometne zvez\u2026 [+3053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/06/19/65681380_fp-fb.jpg"}, {"description": "Orja\u0161ki krater in svetle to\u010dke na asteroidu oziroma pritlikavem planetu Cerera so trenutno najbolj zanimivo obmo\u010dje v na\u0161em son\u010dnem sistemu. Tako menijo strokovnjaki, ki se ukvarjajo s prou\u010devan...", "title": "Sonda porabila vse gorivo in obti\u010dala v vesolju - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/sonda-porabila-vse-gorivo-in-obticala-v-vesolju-341916", "author": "Milo\u0161 Krmelj", "publishedAt": "2020-08-28T19:58:00Z", "content": "Orjaki krater in svetle toke na asteroidu oziroma pritlikavem planetu Cerera so trenutno najbolj zanimivo obmoje v naem sonnem sistemu. Tako menijo strokovnjaki, ki se ukvarjajo s prouevanem tega e v\u2026 [+3352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/08/21/4663703.jpg"}, {"description": "Vodstvo ko\u0161arkarske lige NBA je sporo\u010dilo, da se bo tekmovanje po \u0161tirih dneh premora zaradi protesta igralcev proti policijskemu nasilju in rasni nestrpnosti v ZDA nadaljevalo v soboto (po ameri\u0161kem \u010dasu). Hkrati je liga v sodelovanju z igralci in lastniki k\u2026", "title": "Zdaj je jasno: liga NBA se bo nadaljevala v soboto - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/sport/kosarka/zdaj-je-jasno-liga-nba-se-bo-nadaljevala-v-soboto.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T17:26:00Z", "content": "Komisar lige Adam Silver je sporoil, da so bili pogovori z igralci in lastniki klubov konstruktivni in da je na koncu prevladovalo enotno mnenje, da se mora tekmovanje v mehurku v Orlandu nadaljevati\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Apr2019/80db56b32b_62232141.jpg?v=d41d"}, {"description": "Na podlagi Interpolove tiralice so v Kanadi prijeli slovenskega poslovne\u017ea Sergeja Racmana, ki ga pri nas \u010daka sojenje zaradi zlorabe prostitucije. Zadeva je povezana z zdaj \u017ee zaprtim klubom Marina v Aj\u0161evici pri Novi Gorici.", "title": "Sergeja Racmana zaradi zadeve Aj\u0161evica prijeli v Kanadi - Dnevnik/si", "url": "https://www.dnevnik.si/1042937461", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T17:15:00Z", "content": "Pred estimi leti so na Ajevici pri Novi Gorici slovesno odprli klub Marina, v katerem naj bi se uresnievale najbolj divje (erotine) sanje. A te so se, vsaj za osemnajst obtoenih in eno podjetje, neka\u2026 [+3088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.si"}, "urlToImage": "/i/orig/2020/08/28/1273160.jpg"}, {"description": "Potem ko je bil razgla\u0161en za najbogatej\u0161ega \u010dloveka, ki je kadarkoli \u017eivel na Zemlji, se je\u00a0pred vilo ustanovitelja in direktorja spletnega trgovca Amazon\u00a0Jeffa Bezosa zbralo ve\u010d kot sto protestnikov. Zahtevali so dvig pla\u010d Amazonovih delavcev, med protestom \u2026", "title": "Jeff Bezos se je vpisal v zgodovino, nato pa dobil jasno sporo\u010dilo: smrt z obglavljanjem - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/svet/jeff-bezos-se-je-vpisal-v-zgodovino-nato-pa-dobil-jasno-sporocilo-smrt-z-obglavljanjem-532985", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T16:59:34Z", "content": "Potem ko je bil razglaen za najbogatejega loveka, ki je kadarkoli ivel na Zemlji, se je\u00a0pred vilo ustanovitelja in direktorja spletnega trgovca Amazon\u00a0Jeffa Bezosa zbralo ve kot sto protestnikov. Zah\u2026 [+1983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/69/a9/8d5236067f3e5346be7c-jeff-bezos-amazon.jpeg"}, {"description": "Prva dama ZDA Melania Trump je tar\u010da posmeha na internetu zaradi izraza na obrazu ob pozdravu z Ivanko Trump. Najprej se ji je nasmehnila, ko pa se je Ivanka obrnila stran, se je Melania zresnila in videti je bila kar malce \u0161okirana.", "title": "Melanii se re\u017eijo: kak\u0161en obraz je naredila ob pozdravu s \u00bbka\u010do\u00ab Ivanko Trump (VIDEO) - reporter.si", "url": "https://reporter.si/clanek/magazin/melanii-se-rezijo-kaksen-obraz-je-naredila-ob-pozdravu-s-kaco-ivanko-trump-video-805533", "author": "M. M.", "publishedAt": "2020-08-28T16:30:00Z", "content": "Prva dama ZDA Melania Trump je tara posmeha na internetu zaradi izraza na obrazu ob pozdravu z Ivanko Trump. Najprej se ji je nasmehnila, ko pa se je Ivanka obrnila stran, se je Melania zresnila in v\u2026 [+786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Reporter.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/740xX/2020/08/28/bda6a9b57632a7e69917a341cea026ff/5f4931d1a4c18/bda6a9b57632a7e69917a341cea026ff.jpeg"}, {"description": "Zaradi vse ve\u010djega \u0161tevila oku\u017eb z novim koronavirusom, vne\u0161enih iz tujine, bo Mad\u017earska 1. septembra znova zaprla meje za tuje dr\u017eavljane, je danes sporo\u010dila vlada v Budimpe\u0161ti. Ukrep bo veljal en mesec.", "title": "Mad\u017earska s 1. septembrom zapira meje za tuje dr\u017eavljane - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/korona/madzarska-s-1-septembrom-zapira-meje-za-tuje-drzavljane.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T16:22:00Z", "content": "Na Madarsko bodo smeli vstopiti le madarski dravljani, tujci pa bodo za vstop morali navesti utemeljen razlog.\r\n\"Od 1. septembra tujim dravljanom ne bo dovoljen vstop na ozemlje Madarske,\" je po poro\u2026 [+742 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Aug2020/f77705afb8b486ff14eb_62453296.jpg?v=54bc"}, {"description": "V naselju Slap ob Idrijci se je danes nekaj pred 8. uro zgodila huda prometna nesre\u010da, v kateri je umrl 48-letni voznik osebnega vozila, so sporo\u010dili s Policijske uprave Nova Gorica. Nesre\u010da se je zgodila, ko je voznik osebnega vozila zapeljal na nasprotni vo\u2026", "title": "V \u010delnem tr\u010denju umrl 48-letni voznik osebnega vozila - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/v-celnem-trcenju-umrl-48-letni-voznik-osebnega-vozila-533013", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T15:25:29Z", "content": "Termometer prikae, kako vro je lanek. Skupni setevek je kombinacija tevila klikov in komentarjev.\r\n0,94 termometer\r\nAvtor:\r\nI. M.\r\nV naselju Slap ob Idrijci se je danes nekaj pred 8. uro zgodila huda\u2026 [+979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/a3/1e/acdd653d622b05ff1d95-slovenska-policija.jpeg"}, {"description": "Matja\u017e Kek, selektor slovenske nogometne reprezentance, je na nedeljski zbor povabil \u0161e dva novinca. Prvi\u010d bosta priprave z reprezentanco opravila 29-letni zvezni igralec poljske Zaglebie Lubina Sa\u0161a Aleksander \u017divec in 24-letni napadalec Z\u00fcricha Bla\u017e Kramer.\u2026", "title": "Matja\u017e Kek vpoklical \u0161e dva novinca - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/nogomet/matjaz-kek-vpoklical-se-dva-novinca-533007", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T14:16:50Z", "content": "Matja Kek, selektor slovenske nogometne reprezentance, je na nedeljski zbor povabil e dva novinca. Prvi bosta priprave z reprezentanco opravila 29-letni zvezni igralec poljske Zaglebie Lubina Saa Ale\u2026 [+796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/38/53/067dafeb9da28e43aad8-matjaz-kek.jpeg"}, {"description": "Ko se ena skrajna oblika nacionalisti\u010dnega populizma zaleti v drugo, v svojo dvojnico, za diplomacijo ostane zelo malo prostora.\nKo se dana\u0161nja Gr\u010dija \u2013 z vso zgodovinsko navlako \u2013 zaleti v dan...", "title": "Voja\u0161ki promet v Sredozemlju se gosti - Delo", "url": "https://www.delo.si/mnenja/komentarji/vojaski-promet-v-sredozemlju-se-gosti-344247.html", "author": "Bo\u0161tjan Videm\u0161ek", "publishedAt": "2020-08-28T14:01:18Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/08/27/4711202.jpg"}, {"description": "Na Hrva\u0161kem so od \u010detrtka zabele\u017eili 357 novih primerov oku\u017ebe s koronavirusom, trije ljudje pa so umrli, je danes sporo\u010dil nacionalni \u0161tab civilne za\u0161\u010dite. Aktivnih primerov oku\u017ebe je 2.256....", "title": "Slabe novice s Hrva\u0161ke, \u0161tevilo oku\u017eb posko\u010dilo - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/slabe-novice-s-hrvaske-stevilo-okuzb-poskocilo-344574", "author": "P. K., STA", "publishedAt": "2020-08-28T13:19:00Z", "content": "Na Hrvakem so od etrtka zabeleili 357 novih primerov okube s koronavirusom, trije ljudje pa so umrli, je danes sporoil nacionalni tab civilne zaite. Aktivnih primerov okube je 2.256. 212 ljudi potreb\u2026 [+1642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/08/28/4659325.jpg"}, {"description": "Da, tako je: k enemu od najpomembnej\u0161ih mejnikov v zgodovini \u010dlove\u0161tva so pripomogle baterije VARTA. To pa ni edini trenutek, ko so izdelki VARTA stali ob strani na\u0161emu raziskovalnemu duhu.", "title": "Veste, kako so napajali pristanek na Luni? Z baterijami, ki jih uporabljate tudi doma! - Siol.net", "url": "https://siol.net/digisvet/novice/veste-kako-so-napajali-pristanek-na-luni-z-baterijami-ki-jih-uporabljate-tudi-doma-532988", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T11:51:49Z", "content": "Da, tako je: k enemu od najpomembnejih mejnikov v zgodovini lovetva so pripomogle baterije VARTA. To pa ni edini trenutek, ko so izdelki VARTA stali ob strani naemu raziskovalnemu duhu.e dobro, da ji\u2026 [+3932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/18/4a/9bf37a58b6b611c2b346-varta-petrol.jpeg"}, {"description": "Potem ko je vlada s sklepom podalj\u0161ala ukrep delnega povra\u010dila nadomestila pla\u010de za za\u010dasno \u010dakanje na delo do konca septembra, lahko delodajalci z dana\u0161njim dnem za\u010dnejo oddajati vloge na Zavodu RS za zaposlovanje.", "title": "Delodajalci lahko oddajajo vloge za \u010dakanje na delo v septembru - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/gospodarstvo/delodajalci-lahko-oddajajo-vloge-za-cakanje-na-delo-v-septembru.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T11:42:00Z", "content": "Kot so danes sporoili z zavoda, lahko delodajalci odslej uveljavljajo povrailo nadomestila plae za zaposlene, ki jih napotijo na zaasno akanje na delo v obdobju do 30. septembra.\r\nVloge morajo oddati\u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Aug2020/fa75c3d423e97557deee_62453135.jpg?v=b569"}, {"description": "Igralci ultra priljubljene igre Fortnite so sino\u010di do\u010dakali novo razli\u010dico (Chapter 2 \u2013 Season 4 update oz. v14.00), ki vsebuje tudi nove like fran\u0161ize Marvel, vendar igralci na Applovih napravah tega niso opazili.", "title": "Zunaj je nova sezona igre Fortnite, vendar ne na napravah Apple - Monitor", "url": "https://www.monitor.si/novica/zunaj-je-nova-sezona-igre-fortnite-vendar-ne-na-napravah-apple/200898/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T11:39:41Z", "content": "Igralci ultra priljubljene igre Fortnite so sinoi doakali novo razliico (Chapter 2 \u2013 Season 4 update oz. v14.00), ki vsebuje tudi nove like franize Marvel, vendar igralci na Applovih napravah tega ni\u2026 [+1422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Monitor.si"}, "urlToImage": "//www.monitor.si/media/monitor/slike/novice/2020/avgust/__300/fortnite4.jpg"}, {"description": "Tur\u0161ki gradbinec\u00a0Cengiz\u00a0je izkop druge cevi predora Karavanke za\u010del v juniju, trenutno pa je pri Jesenicah name\u0161\u010denih 42 tur\u0161kih delavcev, ki izkopava za\u010detni dela predora. Ob najve\u010djem obseg...", "title": "FOTO:Izkopanih dobrih \u0161est metrov druge cevi predora Karavanke - Delo", "url": "https://www.delo.si/gospodarstvo/novice/izkopanih-dobrih-sest-metrov-druge-cevi-predora-karavanke-344524.html", "author": "Aljos\u030ca \u010crnko", "publishedAt": "2020-08-28T11:26:15Z", "content": "Turki gradbinec\u00a0Cengiz\u00a0je izkop druge cevi predora Karavanke zael v juniju, trenutno pa je pri Jesenicah nameenih 42 turkih delavcev, ki izkopava zaetni dela predora. Ob najvejem obsegu dela bo dela \u2026 [+2198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/08/28/4710751.jpg"}, {"description": "Odvetnik obsojenega glasbenika R. Kellyja, ki je dolga leta izkori\u0161\u010dal in spolno nadlegoval mladoletna dekleta, je potrdil, da so 53-letnika v zaporu fizi\u010dno napadli. Ali je po\u0161kodovan, \u0161e ni znano.", "title": "R. Kellyja v zaporu napadel sojetnik - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/popin/tuja-scena/r-kellyja-v-zaporu-napadel-sojetnik.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T11:00:00Z", "content": "\"Veraj smo izvedeli, da naj bi R. Kellyja v zaporu napadli,\"je po Twitterju zapisal glasbenikov odvetnik Greenberg. \"Dobili smo nasprotujoa si poroila o njegovih pokodbah. Od zapora nismo dobili nobe\u2026 [+597 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Dec2019/81fe90dbb6_62361951.jpg?v=d41d"}, {"description": "Japonski premier \u0160inzo Abe je\u00a0zaradi zdravstvenih te\u017eav odstopil\u00a0s polo\u017eaja japonskega predsednika vlade. Po poro\u010danju japonskih medijev Abe \u017ee ve\u010d let trpi zaradi ulceroznega kolitisa. Gre za zelo bole\u010do in iz\u010drpavajo\u010do kroni\u010dno bolezen. Zdravstveno stanje j\u2026", "title": "Japonski premier odstopil zaradi zdravstvenih te\u017eav - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/svet/japonski-premier-zaradi-zdravstvenih-tezav-nacrtuje-svoj-odstop-532950", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T09:51:37Z", "content": "Japonski premier inzo Abe je\u00a0zaradi zdravstvenih teav odstopil\u00a0s poloaja japonskega predsednika vlade. Po poroanju japonskih medijev Abe e ve let trpi zaradi ulceroznega kolitisa. Gre za zelo boleo i\u2026 [+2570 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/8f/15/4edc2948107627bbfb89-sinzo-abe.jpeg"}, {"description": "Poleg o\u010deta in matere je del bitke tudi njena sestra.", "title": "Sestra Britney Spears \u017eeli ve\u010dji nadzor nad skladom - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava/iz-sveta-znanih/sestra-britney-spears-zeli-vecji-nadzor-nad-skladom/534513", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T09:34:00Z", "content": "Naloga Jamie Lynn je, da bo za Britneyjina otroka po njeni smrti poskrbljeno. Foto: Reuters\r\nJamie Lynn zahteva, da se denar iz vemilijonskega sklada nakae na enega ali ve raunov, ki so pod njenim na\u2026 [+1647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/08/28/65694578_fp-fb.jpg"}, {"description": "\u010ce je v\u010deraj vladni govorec za covid-19 poro\u010dal o upadu oku\u017eb s koronavirusom, bi moral danes poro\u010dati o porastu.", "title": "Devet oku\u017eb ve\u010d kot v sredo - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5f48bb1296d51/kar-deset-vec-okuzb-kot-v-sredo", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-08-28T08:06:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/05/04/cd739dbde6e6efdc476ac3d65255785c/5f4227e85fd0e/cd739dbde6e6efdc476ac3d65255785c.jpeg"}, {"description": "V\u010deraj 42 novih oku\u017eb, dan prej 33...", "title": "Novi podatki: Znova precej\u0161en skok oku\u017eb - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/zdravje/aktualno/novi-podatki-znova-precejsen-skok-okuzb-352376", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T08:04:00Z", "content": "V etrtek\u00a0so\u00a0v\u00a0Sloveniji ob 1338 testiranjih\u00a0potrdili kar 42\u00a0primerov novega koronavirusa. Gre za drugo najvijo tevilko v drugem valu, dvakrat pred tem smo v avgustu zabeleili 43 novih okub dnevno.\r\nT\u2026 [+2511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/bf/b4/ccf1736ad67fcaceb5ff.jpeg"}], "totalResults": 34}