{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mbappe se je po\u0161kodoval v finalu.", "title": "Neymar v polno za 13. pokalno lovoriko PSG-ja - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/nogomet/neymar-v-polno-za-13-pokalno-lovoriko-psg-ja/531632", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T18:54:00Z", "content": "Neymar je edini zadel v polno. Foto: Reuters\r\nTokratni finale francoskega pokala - bil je repriza finala iz leta 1982, ko je PSG po enajstmetrovkah osvojil svojo prvo lovoriko - si je lahko ogledalo \u2026 [+1827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/07/24/65688483_fp-fb.jpg"}, {"description": "35-letni Harry in 38-letna Meghan \u017ee nekaj mesecev \u017eivita v Los Angelesu s sinom Archiejem. Zdi pa se, da jima v zakonu ni postlano z ro\u017eicami. Vsaj tako trdijo nekateri tuji mediji.", "title": "Besna na Adele, ker \u00bbpopiva\u00ab s Harryjem - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/zabava/estrada/5f1ace21ee9b6/besna-na-adele-ker-popiva-s-harryjem", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-07-24T18:20:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/02/26/00296d734db9b8cc35164665dde735c6/5f1ace619882b/00296d734db9b8cc35164665dde735c6.jpeg"}, {"description": "V Nem\u010diji se je ta teden kon\u010dala nenavadna sodna bitka: kdo sme izdelovati in prodajati \u010dokoladne plo\u0161\u010dice v obliki kvadrata?", "title": "Boj \u010dokoladnih plo\u0161\u010dic: Milka ne sme prodajati kvadratne \u010dokolade - Siol.net", "url": "https://siol.net/trendi/kulinarika/boj-cokoladnih-ploscic-milka-ne-sme-prodajati-kvadratne-cokolade-530603", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T17:48:45Z", "content": "V Nemiji se je ta teden konala nenavadna sodna bitka: kdo sme izdelovati in prodajati okoladne ploice v obliki kvadrata?Nemko zvezno sodie je v etrtek odloilo, da kvadratne okoladne ploice na nemkem \u2026 [+1352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/78/0f/fcaea6f2323222df57c1-ritter-sport.jpeg"}, {"description": "Prijeten teden, ki prina\u0161a ve\u010d upanja, vedrej\u0161i pogled v prihodnost, lahko se za\u010denja umirjati tudi situacija s koronavirusom. Jupiter se namre\u010d s sekstilom pove\u017ee z Neptunom \u2013 prvi je veliki ...", "title": "Ka\u017eipot planetov - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/suzy/kazipot-planetov-333289", "author": "Mateja Bla\u017ei\u010d Zemlji\u010d", "publishedAt": "2020-07-24T17:00:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/07/24/3721373.jpg"}, {"description": "Komisija za prepre\u010devanje korupcije je sporo\u010dila, da \u017ee preverja, ali je ministrica Pivec kr\u0161ila za javne funkcionarje strogo dolo\u010dena pravila integritete, ko je z dru\u017eino obiskala Vinakras in celo nastopila v njihovem promocijskem spotu. Po izpadu v sino\u010dnji\u2026", "title": "KPK \u017ee preverja obisk Piv\u010deve na Krasu. Ministrica trdi, da je zasebni del obiska pla\u010dala sama - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/kpk-ze-preverja-obisk-pivceve-na-krasu-ministrica-trdi-da-je-zasebni-del-obiska-placala-sama.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:41:00Z", "content": "Komisija za prepreevanje korupcije e preverja, ali je ministrica krila za javne funkcionarje strogo doloena pravila integritete. Funkcionarji namre po zakonu ne smejo prejemati daril, drajih od 75 ev\u2026 [+2070 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jul2020/5d06f5b230e96f0452fa_62441506.jpg?v=6cda"}, {"description": "Zakorakali smo v obdobje pasjih dni, ki bo trajalo vse do 23. avgusta. Pasje dneve pogosto povezujemo z vro\u010dino, zato je bolje \u010de smo nanjo pripravljeni. Kaj pa klimatska naprava?", "title": "Prenosna klimatska naprava za zgolj 27,14 evrov! - Ra\u010dunalni\u0161ke Novice", "url": "https://www.racunalniske-novice.com/novice/dogodki-in-obvestila/prenosna-klimatska-naprava-za-zgolj-2714-evrov.html", "author": "Ra\u010dunalni\u0161ke novice", "publishedAt": "2020-07-24T16:13:00Z", "content": "Zakorakali smo v obdobje pasjih dni, ki bo trajalo vse do 23. avgusta. Pasje dneve pogosto povezujemo z vroino, zato je bolje e smo nanjo pripravljeni. e v stanovanju nimate lastne klimatske naprave,\u2026 [+1476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Racunalniske-novice.com"}, "urlToImage": "https://www.racunalniske-novice.com/images/1/H_MAX_1024x768/paa1991p-eu-1-2d4e-ve7j.jpg"}, {"description": "Huawei je danes v Ljubljani predstavil novo serijo prenosnih ra\u010dunalnikov, ki bodo kupcem na voljo od ponedeljka. V dru\u017ebi izpostavljajo predvsem povezljivost prenosnikov z njihovimi drugimi pametnimi napravami.", "title": "Huaweijevi prenosniki odslej tudi v Sloveniji - STA", "url": "https://www.sta.si/2789716/huaweijevi-prenosniki-odslej-tudi-v-sloveniji", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:04:00Z", "content": "Ljubljana, 24. julija - Huawei je danes v Ljubljani predstavil novo serijo prenosnih raunalnikov, ki bodo kupcem na voljo od ponedeljka. V drubi izpostavljajo predvsem povezljivost prenosnikov z njih\u2026 [+286 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sta.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Francija odsvetuje potovanja v Katalonijo.", "title": "Johnson priznal napake pri odzivu britanske vlade na pandemijo - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zdravje/novi-koronavirus/johnson-priznal-napake-pri-odzivu-britanske-vlade-na-pandemijo/531621", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T15:28:00Z", "content": "Britanski premier Boris Johnson je v pogovoru za BBC priznal, da britanska vlada v \"prvih tednih in mesecih\" epidemije ni razumela izbruha novega koronavirusa. \r\nJohnson, ki je prebolel covid-19, med\u2026 [+10517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/07/24/65688440_fp-fb.jpg"}, {"description": "Olimpijske igre v Tokiu bodo potekale med 23. julijem in 8. avgustom 2021 .", "title": "Foto: Slovenski olimpijci predstavili kolekcijo za OI Tokio 2020 - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/preostali-sporti/foto-slovenski-olimpijci-predstavili-kolekcijo-za-oi-tokio-2020/531616", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T14:08:00Z", "content": "Kot so sporoili z Olimpijskega komiteja Slovenije (OKS), so se za predstavitev odloili na dan, ko bi morali portniki v tej opremi zaeti olimpijske boje. Zdaj imajo zaradi zdravstvenih razmer na voljo\u2026 [+1929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/07/24/65688372_fp-fb.jpg"}, {"description": "Po odstavitvi odgovornega urednika najve\u010djega mad\u017earskega novi\u010darskega portala Index Szabolcsa Dulla so trije vodilni uredniki in \u0161e 70 novinarjev dali odpoved. Odlo\u010ditev so utemeljili s tem, da niso ve\u010d izpolnjeni pogoji za neodvisno delovanje portala.", "title": "Uredniki in 70 novinarjev mad\u017earskega Indexa dalo odpoved - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/uredniki-in-70-novinarjev-madzarskega-indexa-dalo-odpoved.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T13:51:00Z", "content": "Odpoved delovnega razmerja pri Indexu so podali uredniki Attila Toth-Szenesi, Veronika Munkin Janos Haasz. Njihovi potezi pa je nato sledilo e 70 novinarjev, pie na spletni strani portala v anglekem \u2026 [+2118 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Apr2017/c679d9e504_61911056.jpg?v=d41d"}, {"description": "Potem ko je vlada na v\u010deraj\u0161nji redni seji pri\u017egala zeleno lu\u010d za nedeljsko obratovanje trgovin, so se nekateri trgovci \u017ee odlo\u010dili za spremembe obratovalnega \u010dasa. Nekatere trgovine vrata odpirajo \u017ee to nedeljo, druge naslednjo, spet tretje pa se bodo odlo\u010da\u2026", "title": "\u017de to nedeljo boste lahko kupovali v naslednjih trgovinah ... - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5f1acdd750b2f/ze-to-nedeljo-boste-lahko-kupovali-v-naslednjih-trgovinah", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-07-24T12:19:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/06/02/db7a025877f4936358bf5c30174d734d/5f1ad3aa886dc/db7a025877f4936358bf5c30174d734d.jpeg"}, {"description": "Znani so pari prvega kroga prihodnje sezone Prve lige Telekom Slovenije.", "title": "KONEC \u010cAKANJA! Znani so pari PRVEGA KROGA, ples kroglic poskrbel za RAZBURLJIV UVOD! - Svet24.si", "url": "https://ekipa.svet24.si/nogomet/prva-liga/5f1ac1a3d131e/zreb", "author": "nu", "publishedAt": "2020-07-24T11:10:27Z", "content": "Pred nekaj trenutki je bil na Brdu pri Kranju opravljen reb parov za naslednjo sezono Prve lige Telekom Slovenije, ki se zane e 12. avgusta, ples kroglic pa je e za uvod poskrbel za zanimive dvoboje.\u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2020/07/06/4dd3b86302531eecd61981ef32ee56fb/5f02eebc4a27c/4dd3b86302531eecd61981ef32ee56fb.jpeg"}, {"description": "Predsednica DeSUS-a Aleksandra Pivec, kot tudi celotno vodstvo stranke, so na v\u010deraj\u0161nji maratonski seji dobili polno podporo \u010dlanov izvr\u0161ilnega odbora stranke. \u201cDeSUS ostaja trden \u010dlen koalicije in v polnosti pripravljen na uresni\u010devanje vsebinskih koalicijs\u2026", "title": "Uporniki Aleksandre Pivec (\u0161e) niso zlomili. DeSUS ostaja trdno v koaliciji - Domovina.je", "url": "https://www.domovina.je/uporniki-aleksandre-pivec-se-niso-zlomili-desus-ostaja-trdno-v-koaliciji/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T09:52:00Z", "content": "Predsednica DeSUS-a Aleksandra Pivec, kot tudi celotno vodstvo stranke, so na verajnji maratonski seji dobili polno podporo lanov izvrilnega odbora stranke.\r\n\u201cDeSUS ostaja trden len koalicije in v po\u2026 [+5246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domovina.je"}, "urlToImage": "https://www.domovina.je/wp-content/uploads/2020/07/aleksandra-pivec.jpg"}, {"description": "Ni bilo prvi\u010d, da so 24-letnika, ki je \u017ee bil obsojen, obiskali celjski policisti.", "title": "Grozljiva najdba celjskih policistov na domu 24-letnega spolnega izprijenca - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/crna-kronika/5f1aa43a65d99/grozljiva-najdba-celjskih-policsitov-na-domu-24-letnega-spolnega-izprijenca", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-07-24T09:04:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/07/24/ee7e4664237b8811b79747e4d89de0ed/5f1aa5433b080/ee7e4664237b8811b79747e4d89de0ed.jpeg"}, {"description": "Nikon Z 5 je novi \u010dlan dru\u017eine Nikonovih brezzrcalnih fotoaparatov polnega formata. Vzdr\u017eljiv, lahek in enostaven za uporabo je namenjen vsem, ki \u017eelijo vstopiti v ustvarjalni svet fotografiranja z brezzrcalnim...", "title": "Vstopite v svet polnega formata z brezzrcalnim Nikon Z 5 | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/skpclk/858a63d2e4ea6fbe81a34d5d955761ee/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Vstopite-v-svet-polnega-formata-z-brezzrcalnim-Nikon-Z-5", "author": "", "publishedAt": "2020-07-24T08:46:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "V zgodnjih jutranjih urah se je na slovenski obali odvilo dramati\u010dno re\u0161evanje \u0161tiri\u010dlanske dru\u017eine, ki jo je neurje skupaj z jadrnico odvleklo na odprto morje.", "title": "FOTO: Dru\u017eino z otroki neurje s Se\u010de odneslo na odprto morje, nato proti zidu in skalam - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5f1a9c99a4870/foto-druzino-z-otroki-neurje-s-sece-odneslo-na-odprto-morje-nato-proti-zidu-in-skalam", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-07-24T08:43:51Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/07/24/8c7360d321309dd74e74fea92a2121a1/5f1a9f2e2f6fa/8c7360d321309dd74e74fea92a2121a1.jpeg"}, {"description": "Latinska Amerika ostaja \u017eari\u0161\u010de.", "title": "Novi koronavirus se ne ustavlja - nov milijon oku\u017eb le v 15 dneh - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zdravje/novi-koronavirus/fauci-cepivo-proti-covidu-19-bo-v-zda-na-voljo-sredi-leta-2021/531567", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T08:29:00Z", "content": "Prvi obraz amerikega zdravstva med epidemijo je pohvalil Trumpa, ker zdaj nosi masko. Foto: Reuters\r\n\"Virusa nam nikakor ne uspe zatreti, ne izginja,\"je posvaril glavni ameriki epidemiolog Anthony Fa\u2026 [+4240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/07/16/65686908_fp-fb.jpg"}, {"description": "V \u010detrtek v ve\u010dernih urah so nevihte z obilnimi padavinami zajele del Gorenjske. Po podatkih centra za obve\u0161\u010danje Uprave RS za za\u0161\u010dito in re\u0161evanje so najve\u010d te\u017eav povzro\u010dile v ob\u010dini Kranj. Nekaj dela pa so imeli gasilci tudi v ob\u010dinah Dol pri Ljubljani, Gro\u2026", "title": "V \u010detrtek zve\u010der so nevihte z obilnimi padavinami zajele del dr\u017eave - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/pestra-napoved-krajevna-neurja-dolgotrajni-nalivi-in-mocni-sunki-vetra-530595", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T08:03:45Z", "content": "V etrtek v veernih urah so nevihte z obilnimi padavinami zajele del Gorenjske. Po podatkih centra za obveanje Uprave RS za zaito in reevanje so najve teav povzroile v obini Kranj. Nekaj dela pa so im\u2026 [+2651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/71/ed/3d93f65728789317f403-neurje-ljubljana.jpeg"}, {"description": "Tur\u0161ke oblasti zgradbi odvzele status muzeja in jo spremenile v mo\u0161ejo.", "title": "V Hagiji Sofiji se bodo verniki udele\u017eili prve muslimanske molitve - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/evropa/prve-muslimanske-molitve-v-hagiji-sofiji-po-letu-1934/531563", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T07:00:00Z", "content": "Prve molitve v Hagiji Sofiji se je lahko udeleilo tiso povabljencev. Foto: Reuters\r\nPred zaetkom se je z vseh tirih minaretov zasliala pesem, ki poziva k molitvi. Petkove molitve v Hagiji Sofiji se j\u2026 [+2972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/07/24/65688412_fp-fb.jpg"}, {"description": "V\u010deraj je v Sloveniji za\u010delo obratovati prvo komercialno omre\u017eje 5G, ki je na voljo kon\u010dnim uporabnikom (testna omre\u017eja \u017ee obstajajo, denimo A1 ga je kot prvi postavil v BTC-ju). Postavil ga je Telekom Slovenije in trenutno pokriva ve\u010dja naseljena podro\u010dja (t\u2026", "title": "V Sloveniji dobili omre\u017eje 5G - Slo-Tech", "url": "https://slo-tech.com/novice/t768968", "author": "Matej Hu\u0161", "publishedAt": "2020-07-24T06:55:43Z", "content": "Kaj pravi Jelincic na temo 5G, sicer po izobrazbi magister farmacije. Povedal je, da je bil clan Royal society Research in so v Londonu dost teh poskusov delal.Jelincic je povedal, da so ta mikrovalo\u2026 [+962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slo-tech.com"}, "urlToImage": "https://static.slo-tech.com/70950.jpg"}], "totalResults": 34}