{"status": "ok", "articles": [{"description": "Regulirani ceni pogonskih goriv bosta po spremembi tro\u0161arin tudi ostali nespremenjeni, je zatrdil Jelko Kacin. 95-oktanski bencin in dizelsko gorivo staneta na bencinskih servisih zunaj avtocest in hitrih cest po en evro za liter.", "title": "Vlada ni podra\u017eila goriva, cena ostaja en evro - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/gospodarstvo/bencin-se-kljub-zvisanju-trosarin-ne-bo-podrazil.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T19:26:00Z", "content": "Vladni govorec Jelko Kacinje povedal, da cena goriva kljub spremembi troarine ostaja ista: \"Cena goriva se ne spreminja, spreminja se troarina in ostajamo na isti ceni. Vlada na veerni seji ni podraila goriva.\"\u00a0 Cena goriva tako ostaja evro na liter.\u00a0\r\nVlada \u2026 [+986 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jan2020/5f4661de68_62370518.jpg?v=d41d"}, {"description": "Doslej so potrdili 30.377 primerov oku\u017eb z novim koronavirusom in 3698 smrti .", "title": "Na \u0160vedskem aprila najve\u010d smrti v enem mesecu po letu 1993 - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zdravje/novi-koronavirus/na-svedskem-aprila-najvec-smrti-v-enem-mesecu-po-letu-1993/524270", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T17:41:00Z", "content": "\"Vrniti se moramo v december 1993, ko je v enem samem mesecu umrlo ve ljudi kot aprila letos,\" je tevilke pospremil vedski statistik Tomas Johansson. O razlogih za vse smrti v aprilu ne poroajo.\r\nvedska drugae od veine preostalih evropskih drav ni uvedla stro\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/05/18/65675011_fp-fb.jpg"}, {"description": "Odprta naj bi ostala vpra\u0161anja bonov za turizem \u0161e za \u0161tudente in upokojence, podalj\u0161anja ukrepa \u010dakanja na delo in pomo\u010di avtobusnim prevoznikom.", "title": "200 evrov vendarle tudi upokojencem in \u0161tudentom? - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/200-evrov-vendarle-tudi-upokojencem-in-studentom-347081", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T17:30:00Z", "content": "Potem ko je skupini Ekonomsko-socialnega sveta (ESS) s podroja trga dela uspelo osnutek tretjega protikoronskega zakona uskladiti skoraj v celoti, skupina s podroja gospodarstva ni prila tako dale.\r\nKot je za STA spomnil predsednik Obrtno-podjetnike zbornice \u2026 [+2875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/62/ff/1849cce38c89ac149dd4.jpeg"}, {"description": "Kdo naj bo upravi\u010den do bonov za turizem? Ministrica za kmetijstvo Aleksandra Pivec je sporo\u010dila, da je vlda potrdila predlog, da bodo bone za turizem prejeli vsi polnoletni dr\u017eavljani Slovenije.", "title": "Jan\u0161a: Nikoli nismo rekli, da upokojenci in \u0161tudenti ne bodo dobili vav\u010derjev - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5ec2bc466db7b/jansa-nikoli-nismo-rekli-da-upokojenci-in-studenti-ne-bodo-dobili-vavcerjev", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-05-18T16:48:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/05/18/a841b9c0e280367f70bba30f681c67d7/5ec2bde336e53/a841b9c0e280367f70bba30f681c67d7.jpeg"}, {"description": "Njegovo zdravstveno stanje je bilo vse prej kot obetavno, toda Marko Elsner je \u0161e dan pred svojim 60. rojstnim dnem, 11. aprila, z veliko entuziazma in domala fotografskim spominom opisoval svojo nog...", "title": "FOTO:Marko Elsner: Od\u0161la nogometna legenda, boem in eden najbolj priljubljenih mo\u017e - Delo", "url": "https://www.delo.si/sport/nogomet/marko-elsner-odsla-nogometna-legenda-boem-in-eden-najbolj-priljubljenih-moz-309837.html", "author": "Gorazd Nejedly", "publishedAt": "2020-05-18T16:18:55Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti, ki jih brez pikotkov ne bi\r\n mogli nuditi. Ali soglaate z n\u2026 [+396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/05/18/4041170.jpg"}, {"description": "Listne u\u0161i so nadloga, ki se ji je skoraj nemogo\u010de izogniti, saj se pojavljajo tako reko\u010d vsako sezono. Napadi so bolj ali manj mno\u017ei\u010dni, zahtevajo pa takoj\u0161nje ukrepanje vrtnarja, saj se izjemn...", "title": "Listne u\u0161i napadajo! - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/stil/bivanje/listne-usi-napadajo-309518", "author": "Alenka Kociper", "publishedAt": "2020-05-18T15:15:00Z", "content": "Listne ui so nadloga, ki se ji je skoraj nemogoe izogniti, saj se pojavljajo tako reko vsako sezono. Napadi so bolj ali manj mnoini, zahtevajo pa takojnje ukrepanje vrtnarja, saj se izjemno hitro razmnoujejo. Danes le nekaj pikic, ez nekaj dni pa lahko vse go\u2026 [+2966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/05/16/3652444.jpg"}, {"description": "Na Hrva\u0161kem so danes razpustili deveti sklic hrva\u0161kega parlamenta. Predsednik Zoran Milanovi\u0107 bo pri kon\u010dni odlo\u010ditvi o datumu parlamentarnih volitev upo\u0161teval predvsem epidemiolo\u0161ko stanje v d...", "title": "Beg HDZ pred streznitvijo volivcev in prazno vre\u010do - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/svet/beg-hdz-pred-streznitvijo-volivcev-in-prazno-vreco-309915.html", "author": "Vili Einspieler", "publishedAt": "2020-05-18T15:02:08Z", "content": "Na Hrvakem so danes razpustili deveti sklic hrvakega parlamenta. Predsednik Zoran Milanovi bo pri konni odloitvi o datumu parlamentarnih volitev upoteval predvsem epidemioloko stanje v dravi. Prvi moni datum za volitve je 21. junij, zadnji pa 12. julij.Sabor \u2026 [+3550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/05/18/4039345.jpg"}, {"description": "Paradni konj slovenskega izvoza v te\u017eavah.", "title": "Avtomobilska industrija brez nadaljnje dr\u017eavne pomo\u010di ne bo pre\u017eivela - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/gospodarstvo/avtomobilska-industrija-brez-nadaljnje-drzavne-pomoci-ne-bo-prezivela/524253", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T14:49:00Z", "content": "V nasprotnem primeru lahko pride do obsenih odpuanj ali celo steajev, opozarjajo. \r\nSlovenski dobavitelji so v avtomobilski industriji visoko cenjeni. Foto: BoBo\r\nKot je na dananji novinarski konferenci na Gospodarski zbornici Slovenije dejal predsednik uprav\u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/05/18/65674973_fp-fb.jpg"}, {"description": "Epidemija novega koronavirusa je dvakratni svetovni prvakinji Ilki \u0160tuhec odnesla ve\u010d tednov priprav na snegu in ji po\u0161teno prekri\u017eala na\u010drte. Na bele strmine se je slovenska \u0161ampionka vrnila na edinem slovenskem visokogorskem smu\u010di\u0161\u010du Kaninu. \"\u010cudovito je sm\u2026", "title": "Ilka \u0160tuhec: \u010cudovito je smu\u010dati maja v Sloveniji, izbire tako reko\u010d nimamo - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/sport/zimski_sporti/ilka-stuhec-cudovito-je-smucati-maja-v-sloveniji.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T14:41:00Z", "content": "Kanin premore ve metrov snene podlage in kljub visokim temperaturam omogoa trening. Brez glavnega trenerja in serviserja se je ekipa znala v nekoliko spremenjenih okoliinah, a najpomembneje je, da je znova moen sneni trening. Na Kaninu bodo trenirali \"dokler \u2026 [+3376 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/May2020/6e744dd7b7ba8d62b50c_62419184.jpg?v=bb3c"}, {"description": "Pono\u010di spet nekaj de\u017eja, tudi torek bo ob\u010dasno de\u017eeven. Kako bo do konca tedna in kako za vikend?", "title": "Tako bo do konca tedna in tako za vikend - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/tako-bo-do-konca-tedna-in-tako-za-vikend-347075", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T14:35:00Z", "content": "Vremenoslovci na Arsu napovedujejo, da se bo ponoi od juga postopno pooblailo, proti jutru bo v juni in osrednji Sloveniji prielo deevati. Burja na Primorskem se bo nekoliko okrepila. Jutranje temperature bodo od 8 do 13, na Primorskem okoli 16 stopinj Celzij\u2026 [+936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/68/80/35fb0d9b683ae16b4de6.jpeg"}, {"description": "Pred za\u010detkom epidemije je imela skupina Emirates ve\u010d kot 105 tiso\u010d zaposlenih, a jih bo kmalu morda kar 30 tiso\u010d manj. Zaradi drasti\u010dnega upada letalskega prometa bodo tudi pospe\u0161ili upokojitev velikih letal airbus A380.", "title": "Emirates se bo zaradi virusa poslovil kar od 30 tiso\u010d zaposlenih - Siol.net", "url": "https://siol.net/digisvet/novice/emirates-se-bo-zaradi-virusa-poslovil-kar-od-30-tisoc-zaposlenih-525652", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T14:02:49Z", "content": "Pred zaetkom epidemije je imela skupina Emirates ve kot 105 tiso zaposlenih, a jih bo kmalu morda kar 30 tiso manj. Zaradi drastinega upada letalskega prometa bodo tudi pospe\u0161ili upokojitev velikih letal airbus A380.Uradne potrditve novice, ki jo je prvi obja\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/b9/95/a073f5c023248f69c8bc-airbus-a380-emirates.jpeg"}, {"description": "Javnomnenjska raziskava Vox populi ka\u017ee ohranitev izrazite prednosti SDS pred konkurenco. \u010ce bi bile volitve minulo nedeljo, bi bila zmagovalka SDS, sledile bi ji LM\u0160, SD in Levica, v parlament bi se prebili \u0161e NSi in DeSUS, \u0161e vedno ostaja visok dele\u017e neopre\u2026", "title": "Anketa: Nasprotovanje vladavini Janeza Jan\u0161e se krepi, njegovim zaveznikom je podpora strmoglavila - reporter.si", "url": "https://reporter.si/clanek/slovenija/anketa-nasprotovanje-vladavini-janeza-janse-se-krepi-njegovim-zaveznikom-je-podpora-strmoglavila-779253", "author": "Reporter, STA", "publishedAt": "2020-05-18T13:39:00Z", "content": "Javnomnenjska raziskava Vox populi kae ohranitev izrazite prednosti SDS pred konkurenco. e bi bile volitve minulo nedeljo, bi bila zmagovalka SDS, sledile bi ji LM, SD in Levica, v parlament bi se prebili e NSi in DeSUS, e vedno ostaja visok dele neopredeljen\u2026 [+1893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Reporter.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/740xX/2020/03/13/0f4ba93681bb9bda37b6e25d95a139a0/5e73bb86b471d/0f4ba93681bb9bda37b6e25d95a139a0.jpeg"}, {"description": "V starosti 94 let je umrl Michel Piccoli, eden najizvirnej\u0161ih in najbolj vsestranskih francoskih igralcev zadnjega pol stoletja. Bil je legenda umetni\u0161kega filma. Zaigral je v \u0161tevilnih klasikah, k...", "title": "Filmski svet \u017ealuje: umrl je legendarni igralec - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/filmski-svet-zaluje-umrl-je-legendarni-igralec-310003", "author": "P. K.", "publishedAt": "2020-05-18T13:31:00Z", "content": "V starosti 94 let je umrl MichelPiccoli, eden najizvirnejih in najbolj vsestranskih francoskih igralcev zadnjega pol stoletja. Bil je legenda umetnikega filma. Zaigral je v tevilnih klasikah, ki so na novo opredelile svetovno kinematografijo.Piccoli je nastop\u2026 [+673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/05/18/4039848.jpg"}, {"description": "Facebook je za okoli 400 milijonov ameri\u0161kih dolarjev prevzel Giphy, eno najbolj priljubljenih spletnih platform za deljenje animiranih sli\u010dic. Ker ne gre zgolj za shrambo gifov, temve\u010d tudi zbirko orodij za njihovo spletno uporabo, je poteza \u017ee povzro\u010dila ra\u2026", "title": "Facebook je kupil Giphy - Slo-Tech", "url": "https://slo-tech.com/novice/t765777", "author": "Jurij Kristan", "publishedAt": "2020-05-18T13:09:40Z", "content": "Axios - Facebook je za okoli 400 milijonov ameri\u0161kih dolarjev prevzel Giphy, eno najbolj priljubljenih spletnih platform za deljenje animiranih sli\u010dic. Ker ne gre zgolj za shrambo gifov, temve\u010d tudi zbirko orodij za njihovo spletno uporabo, je poteza \u017ee povzr\u2026 [+1977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slo-tech.com"}, "urlToImage": "https://static.slo-tech.com/70740.jpg"}, {"description": "Predsednik Olimpijskega komiteja Slovenije Bogdan Gabrovec je novico, da je v predlogu rebalansa prora\u010duna pristojnega ministrstva za \u0161port predvideno 18,7 milijona evrov, torej slabe tri milijone manj kot je bilo \u017ee sprejeto, ozna\u010dil za negativno presene\u010denj\u2026", "title": "Gabrovec negativno presene\u010den nad predlogom rebalansa prora\u010duna za \u0161port - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/sport/gabrovec-negativno-presenecen-nad-predlogom-rebalansa-proracuna-za-sport.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T13:05:00Z", "content": "\"To je sicer moje osebno mnenje, saj bomo o tem govorili na etrtkovi seji izvrnega odbora Olimpijskega komiteja Slovenije,\" je za STA dejal Bogdan Gabrovec. \"Priakovali smo, da bo po vseh obljubah in na nek nain zavezah, ki so jih dali resorna ministrica Simo\u2026 [+1366 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Dec2018/94d00ff1b3_62178870.jpg?v=d41d"}, {"description": "Poslanec Gregor  \u017didan je po na\u0161ih informacijah izstopil iz SMC.  V  SD nam tega, da prestopa k njim, sicer uradno \u0161e niso potrdili, kot smo \u017ee poro\u010dali, pa se je o tem v preteklih dneh s Socialnimi demokrati  intenzivno pogovarjal.", "title": "Poslanec Gregor \u017didan izstopil iz SMC - Dnevnik/si", "url": "https://www.dnevnik.si/1042929667", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T12:09:32Z", "content": "idan je bivi nogometa. V njegovem ivljenjepisu lahko preberemo, da je za slovensko nogometno reprezentanco v svoji karieri odigral 19 tekem, neizbrisen peat pa je pustil pri dveh najvejih slovenskih nogometnih klubih NK Olimpija in NK Maribor ter tudi pri ser\u2026 [+386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.si"}, "urlToImage": "/i/orig/2020/05/18/1256008.jpg"}, {"description": "Samsung je s predstavitvijo Galaxy S20 serije pametnih telefonov nedvomno postavil nove standarde na podro\u010dju mobilne tehnologije. Zna\u010dilnosti in funkcionalnosti so resni\u010dno impresivne, a hkrati edinstvenost in neverjetnost je tisto, kar Samsung Galaxy S20 Ul\u2026", "title": "Samsung Galaxy S20 Ultra \u2013 bodite del neskon\u010dnih mo\u017enosti - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/samsung-galaxy-s20-ultra-bodite-del-neskoncnih-moznosti.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T10:56:00Z", "content": "Ta edinstvena serija pametnih telefonov vas bo prepriala z velikim zaslonom, monim procesorjem, vrhunsko kamero in baterijo, ki zagotavlja nemoteno delovanje. Brez kanka dvoma navduenci nad tehnologijo bodo zadovoljni z njegovo funkcionalnostjo, medtem ko bod\u2026 [+2551 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/May2020/499b2dae0df8a26311f4_62419070.jpg?v=010b"}, {"description": "Porsche je predstavil novo generacijo 911 targa, ki ostaja oblikovni posebne\u017e znamke. Nekak\u0161na kombinacija med kupejem in kabrioletom ima elektri\u010dni\u00a0pomi\u010dni osrednji del strehe, prepoznavno silhueto in stebri\u010dek B iz poliranega aluminija.", "title": "19 sekund za odprtje strehe: to je novi kultni porsche #foto - Siol.net", "url": "https://siol.net/avtomoto/novice/19-sekund-za-odprtje-strehe-to-je-novi-kultni-porsche-foto-525636", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T09:48:00Z", "content": "Porsche je predstavil novo generacijo 911 targa, ki ostaja oblikovni posebne znamke. Nekak\u0161na kombinacija med kupejem in kabrioletom ima elektrini\u00a0pomini osrednji del strehe, prepoznavno silhueto in stebriek B iz poliranega aluminija.Porsche nadaljuje\u00a0pet des\u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/2c/95/cd50241258f887d74b2d-porsche-911-targa.jpeg"}, {"description": "Peking WHO-ju obljubil dve milijardi dolarjev za boj proti novemu koronavirusu .", "title": "Kitajska za preiskavo pandemije, a \u0161ele ko bo ta pod nadzorom - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zdravje/novice/kitajska-za-preiskavo-pandemije-a-sele-ko-bo-ta-pod-nadzorom/524204", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T09:47:00Z", "content": "Osnutek resolucije, s katerim Evropska unija in Avstralija pozivata k preiskavi izvora in irjenja novega koronavirusa, podpira e 116 drav lanic WHO-ja.\r\nAmeriki predsednik Donald Trump vseskozi obtouje Peking, da bi lahko zajezil virus na svojem ozemlju. Kita\u2026 [+6530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/05/18/65674954_fp-fb.jpg"}, {"description": "Prehajanje meja je trenutno dovoljeno le na dolo\u010denih kontrolnih to\u010dkah in na odprtih mejnih prehodih.", "title": "To je novi re\u017eim na slovenskih mejah. Kdo lahko vstopi in kdo ne? Kako pa na Hrva\u0161ko? - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5ec25855294b3/to-je-nov-rezim-na-slovenskih-mejah-kdo-lahko-vstopi-in-kdo-ne", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-05-18T09:41:41Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/05/11/9127deb2f3571ff856e863bad19aee5d/5ec25d3e61388/9127deb2f3571ff856e863bad19aee5d.jpeg"}], "totalResults": 34}