{"status": "ok", "articles": [{"description": "Apple je ta teden predstavil novi pametni uri in tablici, pogre\u0161ali pa smo predstavitev novega iphona, ki \u0161ele pride.", "title": "Applova predstavitev novosti brez iphonov - Dnevnik/si", "url": "https://www.dnevnik.si/1042939137", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T00:00:21Z", "content": "Epidemija novega koronavirusa je oitno mono vplivala tudi na proizvodnjo jabolnih novotarij. Applov septembrski dogodek je bil tradicionalno prihranjen za predstavitev najnovejih jabolnih telefonov, \u2026 [+3465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.si"}, "urlToImage": "/i/orig/2020/09/18/1276620.jpg"}, {"description": "Na dana\u0161njem 22. petkovem protestnem shodu v Ljubljani se je mno\u017eica protestnikov odpravila pred parlament, kjer DZ obravnava interpelacijo notranjega ministra Ale\u0161a Hojsa. Poleg njegovega odhoda s...", "title": "FOTO:Protestniki z baklami obkolili parlament - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/protestniki-tokrat-proti-hojsu-in-salonitu-anhovo-351125.html", "author": "S. S., B. T., STA", "publishedAt": "2020-09-18T20:15:00Z", "content": "Na dananjem 22. petkovem protestnem shodu v Ljubljani se je mnoica protestnikov odpravila pred parlament, kjer DZ obravnava interpelacijo notranjega ministra Alea Hojsa. Poleg njegovega odhoda so zah\u2026 [+3267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/09/18/4870058.jpg"}, {"description": "Saj je bilo res le vpra\u0161anje \u010dasa. Nem\u0161ki proizvajalec igra\u010d Playmobil je napovedal prvo uradno sodelovanje z nem\u0161kim avtomobilskim velikanom Volkswagen, in sicer v podobi dveh legendarnih avtomo...", "title": "Legendi kot igra\u010di - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/stil/bivanje/legendi-kot-igraci-345599", "author": "S. I.", "publishedAt": "2020-09-18T19:11:00Z", "content": "Saj je bilo res le vpraanje asa. Nemki proizvajalec igra Playmobil je napovedal prvo uradno sodelovanje z nemkim avtomobilskim velikanom Volkswagen, in sicer v podobi dveh legendarnih avtomobilov: hr\u2026 [+1051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/09/01/4843525.jpg"}, {"description": "Pred natanko sto leti je \u010de\u0161ki pisatelj Karel \u010capek prvi\u010d omenil besedo robot v svoji drami R. U. R., pred 40 leti pa so v Sloveniji v proizvodnjo vklju\u010dili prvega industrijskega robota, med drugim razkriva tematska razstava, ki je na ogled od danes do konca \u2026", "title": "Vse, kar ste \u017eeleli vedeti o industrijskih robotih v Sloveniji in svetu #video - Siol.net", "url": "https://siol.net/digisvet/novice/vse-kar-ste-zeleli-vedeti-o-industrijskih-robotih-v-sloveniji-in-svetu-video-534560", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T18:45:00Z", "content": "Pred natanko sto leti je eki pisatelj Karel apek prvi omenil besedo robot v svoji drami R. U. R., pred 40 leti pa so v Sloveniji v proizvodnjo vkljuili prvega industrijskega robota, med drugim razkri\u2026 [+4597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/c0/71/a68390633c27f5a73bfd-robotika-si.jpeg"}, {"description": "Manca \u0160pik je leto\u0161nje poletje pre\u017eivela z dru\u017eino in ob raziskovanju na\u0161e domovine. Z avtodomom jo je pre\u010desala in v nekaj ve\u010d kot dveh tednih odkrila kar nekaj \u010dudovitih koti\u010dkov. Leto\u0161nje...", "title": "Manci \u0160pik za rojstni dan ukradli profil, to se je zgodilo - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/bulvar/domaci-traci/manci-spik-za-rojstni-dan-ukradli-profil-to-se-je-zgodilo-350587", "author": "P. K.", "publishedAt": "2020-09-18T18:31:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/09/17/4785962.jpg"}, {"description": "Od nedelje zve\u010der bo v ZDA onemogo\u010deno nalaganje kitajskih mobilnih aplikacij Tiktok in Wechat na pametne naprave. Uporabniki, ki imajo na svojih mobilnih telefonih \u017ee nalo\u017een Tiktok, ga bodo sicer \u0161e naprej lahko uporabljali, saj se njegovi lastniki pogajajo\u2026", "title": "V ZDA si ne bo ve\u010d mogo\u010de nalo\u017eiti aplikacije Tiktok - Siol.net", "url": "https://siol.net/digisvet/novice/v-zda-si-ne-bo-vec-mogoce-naloziti-aplikacije-tiktok-534585", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T17:25:04Z", "content": "Od nedelje zveer bo v ZDA onemogoeno nalaganje kitajskih mobilnih aplikacij Tiktok in Wechat na pametne naprave. Uporabniki, ki imajo na svojih mobilnih telefonih e naloen Tiktok, ga bodo sicer e nap\u2026 [+1673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/95/35/9570b504aceedb62f686-tiktok.jpeg"}, {"description": "Ale\u0161 Hojs je ob Aleksandri Pivec br\u017ekone eden tistih politikov, ki je moral v zadnjem \u010dasu najve\u010d pojasnjevati. Ne gre samo za o\u010ditke predlagateljev interpelacije, ampak tudi za na\u010din, kako je pri\u0161el do premo\u017eenjske koristi, o kakr\u0161ni navadni dr\u017eavljani, ki n\u2026", "title": "Hojsova parcela: \u010dudovit razgled po polovi\u010dni ceni - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/ales-hojs.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T17:02:00Z", "content": "Gre za neobiajno nizko ceno za parcelo nad Ankaranom. Interpelirani minster Ale Hojsje, kot je razvidno iz kupoprodajne pogodbe, za kvadratni meter odtel priblino dvakrat manj kot kupci parcel v ojem\u2026 [+2797 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Sep2020/af6d4c5a85e8fb08a67d_62461213.jpg?v=39c2"}, {"description": "Mariborsko tovarno in livarno avtomobilskih delov Cimos bodo zaprli, je poro\u010dal Radio Slovenija. Novica o takoj\u0161njem zaprtju proizvodnje je danes presenetila 150 tamkaj\u0161njih delavcev. Razlog za zap...", "title": "Cimos ustavlja proizvodnjo v Mariboru - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/mezgec-med-sprinterskimi-ubezniki-znova-do-drugega-mesta-351114", "author": "STA, A. L.", "publishedAt": "2020-09-18T15:49:00Z", "content": "Mariborsko tovarno in livarno avtomobilskih delov Cimos bodo zaprli, je poroal Radio Slovenija. Novica o takojnjem zaprtju proizvodnje je danes presenetila 150 tamkajnjih delavcev. Razlog za zaprtje \u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/09/18/3874545.jpg"}, {"description": "Okrog 11. ure je nad Dolgo Poljano v ob\u010dini Ajdov\u0161\u010dina izbruhnil ve\u010dji  po\u017ear v naravi. Aktivirali so celotno gasilsko zvezo Severnoprimorske regije. Na terenu je 160  gasilcev.", "title": "\u201cPred hi\u0161o se ni videlo niti dva metra\u201d - Primorske Novice", "url": "https://www.primorske.si/kronika/velik-pozar-nad-dolgo-poljano-ogrozenih-je-deset-h", "author": "https://www.facebook.com/primorskenovice", "publishedAt": "2020-09-18T14:49:42Z", "content": "Okrog 11. ure je nad Dolgo Poljano v obini Ajdovina izbruhnil veji poar v naravi. Aktivirali so celotno gasilsko zvezo Severnoprimorske regije. Na terenu je 160 gasilcev.\r\nFoto: Marjan Curk\r\nAJDOVINA\u2026 [+1936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primorske.si"}, "urlToImage": "https://static.primorske.si/foto/highres/gnweb/756838_pozar-dolga1.jpg"}, {"description": "Po ugotovitvah policistov je \u0161lo pri smrti 43-letnega mo\u0161kega, tega so\u00a0v ponedeljek na\u0161li nezavestnega na dvori\u0161\u010du zapu\u0161\u010denega objekta ene od gospodarskih dru\u017eb na Gori\u0161kem,\u00a0dva dni zatem pa je umrl, za umor. Kaznivega dejanja sta osumljena mo\u0161ka iz\u00a0Severne P\u2026", "title": "Po ugotovitvah policistov je \u0161lo pri smrti 43-letnika na Gori\u0161kem za umor - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/po-ugotovitvah-policistov-je-slo-pri-smrti-43-letnika-na-goriskem-za-umor-534574", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T14:19:50Z", "content": "Po ugotovitvah policistov je lo pri smrti 43-letnega mokega, tega so\u00a0v ponedeljek nali nezavestnega na dvoriu zapuenega objekta ene od gospodarskih drub na Gorikem,\u00a0dva dni zatem pa je umrl, za umor.\u2026 [+1713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/8e/48/e0d0c7a65c9439bb7ada-slovenska-policija.jpeg"}, {"description": "Po mnogih napovedih nam jesenski meseci prina\u0161ajo izrazito poslab\u0161anje COVID epidemiolo\u0161ke slike in odgovorni smo, da storimo vse kar je v na\u0161i mo\u010di, da zavarujemo sebe, svoje najbli\u017eje in sodelavce. Ravno na delovnem...", "title": "COVID to\u010dka za zaznavanje povi\u0161ane telesne temperature | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/53ae6cb0856894f432dbf558c3ee315c/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/COVID-to\u010dka-za-zaznavanje-povi\u0161ane-telesne-temperature", "author": "", "publishedAt": "2020-09-18T12:43:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Dolgoletni generalni direktor dru\u017ebe Spar Slovenija Igor Mervi\u010d bo funkcijo konec leta predal nasledniku. S 1. januarjem prihodnje leto bo vodenje dru\u017ebe prevzel David Kova\u010di\u010d, ki bo skupaj z direktorjem za finance in ekonomiko nadaljeval za\u010drtano vizijo dru\u017e\u2026", "title": "Mervi\u010d se po 28 letih poslavlja od direktorskega polo\u017eaja - Dnevnik/si", "url": "https://www.dnevnik.si/1042939105", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T12:06:00Z", "content": "Kot so danes sporoili iz drube Spar Slovenija, Mervi sicer ostaja v podjetju, ki ga je vodil 28 let. Prevzel bo funkcijo lana nadzornega sveta drube ter svetovalca koncerna Spar v vseh dravah, kjer p\u2026 [+760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.si"}, "urlToImage": "/i/orig/2020/09/18/1277024.jpg"}, {"description": "Njen mo\u017e, tenorist Jusif Ejvazov, je koronavirusno oku\u017ebo \u017ee prebolel.", "title": "Operna zvezdnica Ana Netrebko po oku\u017ebi s koronavirusom hospitalizirana - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/operna-zvezdnica-ana-netrebko-po-okuzbi-s-koronavirusom-hospitalizirana/536444", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T10:23:00Z", "content": "Ruska sopranistka Ana Netrebko in azerbajdanski tenorist Jusif Ejvazov sta pred dobrim mesecem dni nastopila na letonjem Ljubljana festivalu. Foto: BoBo/iga ivulovi jr.\r\n48-letna sopranistka je v etr\u2026 [+1524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/08/18/65692756_fp-fb.jpg"}, {"description": "Na kolesarski dirki po Franciji tekmovalci od\u0161tevajo dneve do prihoda v Pariz. Na sporedu je bila \u017ee 19. etapa od Bourg-en-Bressa do Champagnola (166,5 km), ki (pri\u010dakovano) ni povzro\u010dila premikov med favoriti, saj bo klju\u010dna preizku\u0161nja kronometer. Slovenec \u2026", "title": "Danec Kragh Andersen s pogumnim manevrom do zmage, Mezgec drugi - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/sport/ostalo/na_3.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T10:14:00Z", "content": "Danec Sorenu Kragh Andersen (Sunweb) je podobno kot v 14. etapi do Lyona presenetil skupino zasledovalcev in se jim odpeljal. Takrat je presenetil vejo skupino po zadnjem klancu, tokrat pa je izkoris\u2026 [+6377 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Sep2020/5a645c75f9a319d32ed9_62461194.jpg?v=afc7"}, {"description": "Kapetan \"emiratov\" \u017eeli zdaj zavarovati skupno 2. mesto.", "title": "\"Samo \u010de ima Rogli\u010d res izredno slab dan, imam \u0161e mo\u017enosti\" - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/kolesarstvo/dirka-po-franciji/samo-ce-ima-roglic-res-izredno-slab-dan-imam-se-moznosti/536384", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T09:50:00Z", "content": "Ob koncu 18. etape je Tadej Pogaar prvi z besedami nakazal, da je rumena majica zanj letos teko osvojljiva, zato pa se mu ponuja prilonost, da ob beli majici za najboljega mladega kolesarja osvoji e \u2026 [+6828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/09/18/65699125_fp-fb.jpg"}, {"description": "Interpelacija ministra Ale\u0161a Hojsa se je za\u010dela z dilemo, maska med govorom da ali ne.", "title": "\"Te\u017eko govorim z masko,\" je za\u010del interpelacijo Hojs in se hitro vdal - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5f64793647f7a/tezko-govorim-z-masko-je-zacel-interpelacijo-hojs-in-se-hitro-vdal", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-09-18T09:09:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/09/18/26c0997301b58e73d3d2183739da0dff/5f647a99d97ec/26c0997301b58e73d3d2183739da0dff.jpeg"}, {"description": "Pri podjetju AMD so najavili, da bodo \u017ee 8. oktobra letos javnosti uradno razkrili novo dru\u017eino procesorjev Ryzen, ki bodo namenjeni namiznim osebnim ra\u010dunalnikom. Novinci bodo \u0161e pred koncem leta na voljo tako...", "title": "Procesorji AMD Ryzen 5000 za namizne ra\u010dunalnike? | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/957ee522c9f3f0cf97672ff5cd0d95a2/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Procesorji-AMD-Ryzen-5000-za-namizne-ra\u010dunalnike", "author": "", "publishedAt": "2020-09-18T09:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Tanja Pirc ni mogla ustaviti spominov, ki jih je na izlo\u010ditvenem testu obudila dana sestavina, zato je izgubila svoj fokus. Po odhodu iz MasterChefa Slovenija, ki je bil po njenem mnenju pravilna odlo\u010ditev sodnikov, \u017ee pi\u0161e novo kulinari\u010dno zgodbo.", "title": "Osredoto\u010denost izvrstne kuharice Tanje Pirc so zamajali spomini: Odneslo me je - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/tv-oddaje/masterchef-slovenija/osredotocenost-izvrstne-kuharice-tanje-pirc-so-zamajali-spomini.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T09:08:00Z", "content": "Po izloitvenem testu so se sodniki morali posvetovati, ali si pot v ovu zaslui nadaljevati Jerneja Trofenik Dimnik ali ostane ti. Ko si akala na njihovo odloitev, si izjavila: Kaj sem e rekla? Da sam\u2026 [+4885 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Sep2020/ff8046a487a72a22406c_62460701.jpg?v=d609"}, {"description": "V Franciji ve\u010d kot 13.000 novih oku\u017eb.", "title": "Na Danskem od sobote lokali odprti do 22. ure, na Islandiji bodo \u0161tiri dni zaprti - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zdravje/novi-koronavirus/na-danskem-in-islandiji-omejujejo-odprtje-lokalov-del-madrida-od-ponedeljka-v-karanteni/536427", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T08:53:00Z", "content": "Foto: EPA\r\nNa Danskem, kjer so doslej potrdili 21.847 okub, zaradi covida-19 pa je umrlo 635 bolnikov, bodo omejitve, ki so doslej veljale na obmoju prestolnice, razirili na celotno dravo, nekatere p\u2026 [+9038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/09/18/65699346_fp-fb.jpg"}, {"description": "Slovenska teni\u0161ka igralka Polona Hercog je v drugem krogu turnirja WTA v Rimu z nagradnim skladom 1.692.169 evrov premagala peto nosilko, Nizozemko Kiki Bertens, s 6:4 in 6:4.", "title": "Hercogova izlo\u010dila peto nosilko: Res sem u\u017eivala na igri\u0161\u010du #video - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/tenis/teniski-globus-17-9-1-534442", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T05:50:04Z", "content": "Slovenska tenika igralka Polona Hercog je v drugem krogu turnirja WTA v Rimu z nagradnim skladom 1.692.169 evrov premagala peto nosilko, Nizozemko Kiki Bertens, s 6:4 in 6:4.\r\nSportal\r\nNi lo brez tea\u2026 [+3619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/5e/f9/47644a266a91f261aeec-polona-hercog.jpeg"}], "totalResults": 32}