{"status": "ok", "articles": [{"description": "Glede na stanje epidemije in posvet na ravni EU so pristojna ministrstva dobila nalogo, da najpozneje do 5. decembra pripravijo vse potrebno za mno\u017ei\u010dno prostovoljno testiranje na novi koronavirus ter vzpostavitev programa za registracijo kandidatov za prosto\u2026", "title": "Jan\u0161a napovedal velikanski projekt - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/jansa-napovedal-velikanski-projekt-539426", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T22:00:22Z", "content": "Glede na stanje epidemije in posvet na ravni EU so pristojna ministrstva dobila nalogo, da najpozneje do 5. decembra pripravijo vse potrebno za mnoino prostovoljno testiranje na novi koronavirus ter \u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/18/5d/00133110c26f0d717b88-janez-jansa-v-studiu-planet-tv.jpeg"}, {"description": "Najslab\u0161a strani\u0161\u010da v ob\u010dinah La\u0161ko in Nova Gorica.", "title": "V iskanju najbolj\u0161ih strani\u0161\u010d prevozili 3997 kilometrov in ocenili 154 lokacij - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava/v-iskanju-najboljsih-stranisc-prevozili-3997-kilometrov-in-ocenili-154-lokacij/543010", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T18:52:00Z", "content": "Foto: Reuters\r\nMed ocenjenimi bencinskimi servisi ima najbolj urejeno stranie Petrolov servis Mlake v smeri Italije, najslabe pa Petrol entilj v smeri Avstrije.\r\nlani komisije so med ocenjevanjem str\u2026 [+2747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2019/01/25/65559923_fp-fb.jpg"}, {"description": "Investirala v podjetje z \u017eganimi pija\u010dami.", "title": "Arnold Schwarzenegger in LeBron James zdru\u017eujeta poslovne mo\u010di - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava/iz-sveta-znanih/arnold-schwarzenegger-in-lebron-james-zdruzujeta-poslovne-moci/543000", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T17:36:00Z", "content": "Foto: EPA\r\n73-letni Arnold Schwarzenegger, ki je pred kratkim prestal tretjo operacijo srca, se po posegu dobro pouti in se je e podal na nove poslovne izzive. Tako je sporoil, da bo investiral v pod\u2026 [+1094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/04/15/65668727_fp-fb.jpg"}, {"description": "Dejala je, da se je trudila delati dobro in za ljudi ter da razmere na ministrstvu niso lahke.", "title": "Sama potrdila: Gantar bo vladi predlagal razre\u0161itev Bregantove - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5fb7f9af2b614/sama-potrdila-gantar-bo-vladi-predlagal-razresitev-bregantove", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-11-20T17:15:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/10/15/686cffb0ad49fa0b19f0f11ffb4d5db5/5fb7fa6a1253c/686cffb0ad49fa0b19f0f11ffb4d5db5.jpeg"}, {"description": "DZ je sprejel zakon o investicijah v vojski. Luka Mesec: V soboto za\u010detek zbiranja podpisov za za\u010detek referendumskih postopkov.", "title": "MORS: Referendum o investicijah v vojski bi bil ustavno nedopusten - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/mors-referendum-o-investicijah-v-vojski-bi-bil-ustavno-nedopusten/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T16:09:29Z", "content": "DZ je z 48 glasovi za in 36 proti ob 85 navzoih sprejel zakon o zagotavljanju sredstev za investicije v Slovenski vojski do leta 2026. Za so glasovali v koaliciji, ob vzdranem poslancu DeSUS Juriju L\u2026 [+5925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20201120/823170.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?id=1"}, {"description": "Nasin naslednji Marsov rover med dolgim \u200b\u200bpohodom do Rde\u010dega planeta ne mol\u010di.Mikrofon na krovu Mars 2020 rover Perseverance, ki se je za\u010dela 30. julija,", "title": "Med kri\u017earjenjem proti Rde\u010demu planetu zasli\u0161ite vrve\u017e Marsa Perseverance - Longplay.si", "url": "https://longplay.si/med-krizarjenjem-proti-rdecemu-planetu-zaslisite-vrvez-marsa-perseverance/", "author": "Mojca Andreja", "publishedAt": "2020-11-20T15:49:00Z", "content": "Nasin naslednji Marsov rover med dolgim pohodom do Rdeega planeta ne moli.\r\nMikrofon na krovu Mars 2020 rover Perseverance\r\n, ki se je zaela 30. julija, dotaknila pa se bo 18. februarja 2021, je zaje\u2026 [+3642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Longplay.si"}, "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/X3fgjrhSma9szjRhYWBVv6-1200-80.jpg"}, {"description": "Potem ko je znova nekaj nemira v garderobo Barcelone vnesel Lionel Messi z izjavo, da ima dovolj tega, da je glavni krivec za vse, kar je narobe v klubu, so novinarji argentinsko legendo znova za\u010deli povezovati s selitvijo v Manchester City. Tja je bil Messi \u2026", "title": "Guardiola: Moja \u017eelja je, da Messi zaklju\u010di kariero v Barci, toda ... - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/sport/nogomet/guardiola-moja-zelja-je-da-messi-zakljuci-kariero-v-barci-toda.html", "author": "Marko Ga\u0161parin", "publishedAt": "2020-11-20T15:27:00Z", "content": "Pep Guardiola in Lionel MessiFOTO: Reuters\r\ne enkrat ve pa so novinarji Argentinca po (novih) teav v Barceloni zaeli povezovati s selitvijo na Otok, natanneje k Manchester Cityju, kjer bi znova zdrui\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/May2012/60932403.jpg?v=d41d"}, {"description": "\u010ce so spomladi domovi starej\u0161ih na severnem Primorskem uspe\u0161no \u201codganjali\u201d covid-19,  je zdaj slika  druga\u010dna. Najhuje je v  Novi Gorici, Podsabotinu, Gradi\u0161\u010du nad Prva\u010dino in \u010crnem vrhu nad Idrijo. Od 12 domov in  enot  le v  tolminski enoti Doma upokojencev\u2026", "title": "V \u0161tirih domovih starej\u0161ih na severnem Primorskem kriti\u010dno stanje, na Gradi\u0161\u010du 47 novih oku\u017eb - Primorske Novice", "url": "https://www.primorske.si/primorska/goriska/v-stirih-domovih-starejsih-na-severnem-primorskem", "author": "https://www.facebook.com/primorskenovice", "publishedAt": "2020-11-20T14:48:47Z", "content": "e so spomladi domovi starejih na severnem Primorskem uspeno odganjali covid-19, je zdaj slika drugana. Najhuje je v Novi Gorici, Podsabotinu, Gradiu nad Prvaino in rnem vrhu nad Idrijo. Od 12 domov i\u2026 [+3488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primorske.si"}, "urlToImage": "https://static.primorske.si/foto/highres/politika/764776_dom_gradisce_005.jpg"}, {"description": "Igralec, pevec in imitator Klemen Slakonja se je preobrazil \u017ee v ve\u010d kot 100 likov. Bil je Putin, Trump, Melania in celo Angela Merkel. V letu, v katerem vsi nosimo maske, se je odlo\u010dil, da bo svoje odvrgel in se predstavil v vlogi samega sebe (z za\u0161\u010ditno mas\u2026", "title": "Klemen Slakonja s prvo avtorsko pesmijo v angle\u0161\u010dini - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/popin/glasba/klemen-slakonja-s-prvo-avtorsko-pesmijo-v-anglescini.html", "author": "A.R.", "publishedAt": "2020-11-20T14:45:00Z", "content": "Klemen Slakonja je snel svoje maske in se tokrat predstavlja v vlogi samega sebe.FOTO: Miro Majcen\r\nKlemnov prvi EP (ploa, na kateri je obiajno zbranih tiri do est skladb, op.a.) prinaa boine klasike\u2026 [+2787 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Nov2020/f197aa65a9e16107abab_62486042.jpg?v=79e8"}, {"description": "Nem\u0161ko biotehnolo\u0161ko podjetje BioNTech in ameri\u0161ki farmacevtski velikan Pfizer sta sporo\u010dila, da bosta danes pri ameri\u0161kem uradu za hrano in zdravila (FDA) zaprosila za odobritev uporabe svojega cepiva proti covidu-19 v nujnih primerih. S tem bosta postala pr\u2026", "title": "Toliko naj bi stal odmerek cepiva proti covidu-19, potrebna bosta dva - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/svet/5fb7d482e3405/biontech-in-pfizer-bosta-danes-v-zda-zaprosila-za-odobritev-svojega-cepiva-proti-covidu-19", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-11-20T14:36:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2018/03/29/502ff893975c179fd5bb95ecf8ed306a/5fb26f7fd27a6/502ff893975c179fd5bb95ecf8ed306a.jpeg"}, {"description": "V \u010detrtek so ob 5673 testih potrdili 1546 oku\u017eb z novim koronavirusom, umrlo je 31 covidnih bolnikov, je povedal uradni vladni govorec za covid-19 Jelko Kacin.", "title": "V\u010deraj 1546 novih oku\u017eb, v Novi Gorici 38 - Primorske Novice", "url": "https://www.primorske.si/slovenija/vceraj-1546-novih-okuzb-umrlo-je-31-bolnikov", "author": "https://www.facebook.com/primorskenovice", "publishedAt": "2020-11-20T13:52:30Z", "content": "V etrtek so ob 5673 testih potrdili 1546 okub z novim koronavirusom, umrlo je 31 covidnih bolnikov, je povedal uradni vladni govorec za covid-19 Jelko Kacin.\r\nFoto: STA\r\nLJUBLJANA&gt; Dele pozitivnih\u2026 [+1659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primorske.si"}, "urlToImage": "https://static.primorske.si/foto/highres/gnweb/764708_covid_korona.jpg"}, {"description": "Vlada je potrdila predlog zakona o davku na motorna vozila. Z njim se bo po izra\u010dunih finan\u010dnega ministrstva zmanj\u0161ala obremenitev kupcev, v povpre\u010dju za ve\u010d kot 65 odstotkov. \"To pomeni zni\u017eanje davka na avtomobile in motorna kolesa za veliko ve\u010dino modelov,\u2026", "title": "Uradno: avtomobili v Sloveniji bodo manj obdav\u010deni - Siol.net", "url": "https://siol.net/avtomoto/novice/uradno-avtomobili-v-sloveniji-bodo-manj-obdavceni-539397", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:36:11Z", "content": "Vlada je potrdila predlog zakona o davku na motorna vozila. Z njim se bo po izraunih finannega ministrstva zmanjala obremenitev kupcev, v povpreju za ve kot 65 odstotkov. \"To pomeni znianje davka na \u2026 [+2357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/9a/8b/ab7b9f45ff9852c8a3a8-avtomobil-parkirisce.jpeg"}, {"description": "Odziv slovenskih evroposlancev.", "title": "Za Jan\u0161o pogovori z Merklovo in drugimi voditelji \u010dlanic EU-ja - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/evropska-unija/za-janso-pogovori-z-merklovo-in-drugimi-voditelji-clanic-eu-ja/542957", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:32:00Z", "content": "Jana je na vrhu v etrtek izrazil pripravljenost ponuditi konkretne ideje za kompromis, ki bi privedel do potrditve veletnega prorauna in sklada za okrevanje. Foto: Reuters\r\nVe o vsebini pogovorov ni \u2026 [+6251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/07/18/65687431_fp-fb.jpg"}, {"description": "Miami si neizmerno \u017eeli, da bi Goran Dragi\u0107 podalj\u0161al pogodbo.", "title": "Presene\u010denj ni konec, to NI EDINI Miamijev plakat v Ljubljani: Oglejte si preostale in TO SPORO\u010cILO! (foto) - Svet24.si", "url": "https://ekipa.svet24.si/kosarka/slovenci-v-tujini/5fb7a9b31a35a/dragic-plakati", "author": "ku", "publishedAt": "2020-11-20T13:07:31Z", "content": "Miami ne skriva, da si v svojih vrstah nadvse eli zadrati Gorana Dragia. Slovenski zvezdnik je bil v konnici sezone celo najbolji strelec Vroice in vodil ekipo do velikega finala, kjer pa mu je ponag\u2026 [+292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2020/11/20/8606d6f789a5be69601b1ed500338624/5fb7c1ff70e51/8606d6f789a5be69601b1ed500338624.jpeg"}, {"description": "Unctad: Najve\u010dje \u017ertve pandemije covida-19 so najrevnej\u0161i.", "title": "\u0160panija pospe\u0161eno v cepljenje prebivalstva; Slova\u0161ka mno\u017ei\u010dno testira - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/evropa/rekordi-na-hrvaskem-in-srbiji-ceska-in-francija-ze-iz-najhujsega/542949", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T12:40:00Z", "content": "Na Hrvakem bodo dodatno omejili tevilo ljudi, ki so lahko na enem mestu, in sicer ga bodo s 50 prepolovili na 25. Foto: Reuters\r\nNa Hrvakem je od pretekle nedelje umrlo 251 bolnikov s covidom-19, kar\u2026 [+10893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/11/20/65842138_fp-fb.jpg"}, {"description": "V \u010detrtek je bilo ob 5673 testih v Sloveniji potrjenih 1546 oku\u017eb z novim koronavirusom, umrlo je 31 covidnih bolnikov. V Sloveniji so doslej potrdili 62.580 oku\u017eb z novim koronavirusom, umrlo je skupaj 995 bolnikov s to boleznijo. Trenutno je v dr\u017eavi 19.894\u2026", "title": "Krivulja oku\u017eb se po\u010dasi spu\u0161\u010da, nedore\u010denosti glede prehranjevanja v javnosti ostajajo - Dnevnik/si", "url": "https://www.dnevnik.si/1042943699", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T12:39:20Z", "content": "Vladni govorec Jelko Kacin je ob spodbudni novici, da je novo tevilo okub v primerjavi s sredo upadlo, hkrati izpostavil nov skok okub med oskrbovanci in zaposlenimi v domovih starejih obanov (DSO). \u2026 [+5342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.si"}, "urlToImage": "/i/orig/2020/11/20/1285574.jpg"}, {"description": "Tekmec Avstrijca Dominica Thiema v polfinalu sklepnega turnirja ATP v Londonu bo Srb Novak \u0110okovi\u0107. Ta je v dana\u0161nji odlo\u010dilni tekmi premagal Nemca Alexandra Zvereva s 6:3 in 7:6 (4) ter osvojil drugo mesto v skupini Tokio 1970 ter s tem prilo\u017enost, da \u0161e \u0161es\u2026", "title": "Zmagaj ali pa pojdi pakirati kov\u010dke - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/tenis/zmagaj-ali-pa-pojdi-pakirati-kovcke-539374", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T11:08:03Z", "content": "Tekmec Avstrijca Dominica Thiema v polfinalu sklepnega turnirja ATP v Londonu bo Srb Novak okovi. Ta je v dananji odloilni tekmi premagal Nemca Alexandra Zvereva s 6:3 in 7:6 (4) ter osvojil drugo me\u2026 [+2436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/46/24/a81d9d1060d9c4355864-novak-dokovic.jpeg"}, {"description": "Ameri\u0161ka pevka Mariah Carey pripravlja posebno bo\u017ei\u010dno oddajo z naslovom Mariah Carey's Magical Christmas Special. Kraljici bo\u017ei\u010da Mariah se bodo med drugim pridru\u017eili Ariana Grande, Jennifer Hudson, Snoop Dogg, Jermaine Dupri, Mykal-Michelle Harris in Misty \u2026", "title": "Mariah Carey v bo\u017ei\u010dni oddaji z zvezdni\u0161ko zasedbo - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/popin/film_tv/mariah-carey-v-bozicni-oddaji-z-zvezdnisko-zasedbo.html", "author": "STA, A.R.", "publishedAt": "2020-11-20T11:00:00Z", "content": "V zvezdniki oddaji, katere glavna producentka bo Mariah Carey, bosta eTiffany HaddishinBilly Eichner, navaja asnikLos Angeles Times. Oddaja bo polna glasbenih in plesnih nastopov.\r\n\"Postanimo praznin\u2026 [+1316 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Nov2020/36533be1248af5240544_62485838.jpg?v=071e"}, {"description": "Poznala sta se \u017ee od otro\u0161tva.", "title": "Elizabeta in Filip praznujeta 73 let zakona, \u010destitali so jima tudi pravnuki - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava/iz-sveta-znanih/elizabeta-in-filip-praznujeta-73-let-zakona-cestitali-so-jima-tudi-pravnuki/542930", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T10:31:00Z", "content": "Elizabeta II. in princ Filip na poroni dan pred 73 leti. Foto: AP\r\nElizabeta in Filip, sicer bratranca v drugem oz. tretjem kolenu njegova mati princesa Alice je bila pravnukinja kraljice Viktorije, \u2026 [+2982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/11/20/65842006_fp-fb.jpg"}, {"description": "Koro\u0161ka je po \u0161tevilu aktivnih oku\u017eb na 100.000 prebivalcev prehitela Gorenjsko in je na drugem mestu med regijami. Prav s Koro\u0161ke sporo\u010dajo o omejitvah pri delu nekaterih ustanov. Tako je zaradi oku\u017eb med zaposlenimi zaprta Ob\u010dina Podvelka, lekarna v Dravogr\u2026", "title": "Porast oku\u017eb na Koro\u0161kem. \u017dupan: '\u010ce bi se manj dru\u017eili, bi bilo oku\u017eb manj' - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/korona/porast-okuzb-na-koroskem-zupan-ce-bi-se-manj-druzili-bi-bilo-okuzb-manj.html", "author": "STA", "publishedAt": "2020-11-20T10:00:00Z", "content": "Zaradi okub z novim koronavirusom med zaposlenimi je od torka zaprta Obina Podvelka. upan Anton Kove ni med okuenimi. Zaradi okub med zaposlenimi je prilagojen tudi delovni as lekarne v Dravogradu. M\u2026 [+2102 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Oct2020/90e72a3b5a_62472231.jpg?v=d41d"}], "totalResults": 34}