{"status": "ok", "articles": [{"description": "Odvetnik Julije Adle\u0161i\u010d je za oddajo 24UR ZVE\u010cER opisal, kako je bilo videti sre\u010danje Julije Adle\u0161i\u010d in njenih star\u0161ev po njeni vrnitvi iz pripora na Igu. Razkril je, da je bila Adle\u0161i\u010deva sre\u010dna, da je zapustila pripor, in da bo na sodi\u0161\u010du \u0161e marsikaj poveda\u2026", "title": "Odvetnik: Julija bo na sodi\u0161\u010du \u0161e marsikaj povedala, sre\u010danje z doma\u010dimi 'iskreno in toplo' - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/odvetnik-julija-bo-na-sodiscu-se-marsikaj-povedala-srecanje-z-domacimi-iskreno-in-toplo.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T04:20:00Z", "content": "Odvetnik Julije Adlei Boris Grobelnik je za24UR ZVEERpovedal, da mu je ta na poti s pripora na Igu povedala, da je vesela, da gre domov, da je ve kot dovolj, da je bila v priporu in da je tam neprijetno ivljenjsko okolje.\r\nNa vpraanje, ali je dobra odloitev, \u2026 [+2052 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Oct2019/790f621b9e_62329250.jpg?v=d41d"}, {"description": "Porsche se ob temeljiti prenovi ni odpovedal razli\u010dici targa, ki je nekak\u0161na vmesna stopnja med kupejem in kabrioletom, hkrati pa s tem negujejo zelo dolgo in uspe\u0161no tradicijo.", "title": "Dva zna\u010daja zdru\u017eena v enem - Primorske Novice", "url": "https://www.primorske.si/zanimivosti/dva-znacaja-zdruzena-v-enem", "author": "https://www.facebook.com/primorskenovice", "publishedAt": "2020-05-21T04:14:01Z", "content": "Porsche se ob temeljiti prenovi ni odpovedal razliici targa, ki je nekakna vmesna stopnja med kupejem in kabrioletom, hkrati pa s tem negujejo zelo dolgo in uspeno tradicijo.\r\nMorda najbolj vsestranski Porsche 911 targa na nae ceste pripelje konec poletja za \u2026 [+2799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primorske.si"}, "urlToImage": "https://static.primorske.si/foto/highres/zanimivosti/742945_115-porsche.jpg"}, {"description": "Skoraj devet let je \u017ee, odkar je z ameri\u0161kih tal s posadko \u0161e zadnji\u010d poletel raketoplan Atlantis. Potem so ta legendarna vesoljska letala upokojili in velesila je ostala brez lastnega taksija za ...", "title": "FOTO:Raketoplan ima kon\u010dno naslednika - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/znanoteh/raketoplan-ima-koncno-naslednika-310193.html", "author": "Sa\u0161a Senica", "publishedAt": "2020-05-21T04:01:42Z", "content": "Skoraj devet let je e, odkar je z amerikih tal s posadko e zadnji poletel raketoplan Atlantis. Potem so ta legendarna vesoljska letala upokojili in velesila je ostala brez lastnega taksija za prevoz astronavtov do zemeljske orbite. Postala je odvisna od ruske\u2026 [+8910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/05/19/4103568.jpg"}, {"description": "Testiranje cepiva na Kemijskem in\u0161titutu\n\nKemijski in\u0161titut je dobil dovoljenje uprave za varno hrano, veterinarstvo in varstvo rastlin, da za\u010dne testirati cepivo proti covidu-19 na mi\u0161ih. Dr. Rom...", "title": "FOTO:Testiranje cepiva na Kemijskem in\u0161titut, novo ime za teleskop in datiranje z ogljikom - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/znanoteh/testiranje-cepiva-na-kemijskem-institut-novo-ime-za-teleskop-in-datiranje-z-ogljikom-310194.html", "author": "Miha Pribo\u0161i\u010d, Sa\u0161a Senica", "publishedAt": "2020-05-21T04:01:42Z", "content": "Testiranje cepiva na Kemijskem intitutu\r\nKemijski intitut je dobil dovoljenje uprave za varno hrano, veterinarstvo in varstvo rastlin, da zane testirati cepivo proti covidu-19 na miih. Dr. Roman Jerala, vodja odseka za sintezno biologijo in imunologijo, je sp\u2026 [+7488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/05/19/3733826.jpg"}, {"description": "Samsung je predstavil najnovej\u0161a \u010dlana Galaxy A serije - Samsung Galaxy A21s in A41, ki navdu\u0161ujeta z izjemno obliko ter vrhunskimi funkcijami. Oba pametna telefona vklju\u010dujeta nadgrajeno kamero, vrhunski zaslon...", "title": "Samsung Galaxy A41 in A21s: Vrhunske inovacije po ugodni ceni | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/0d345316df6e2952710e0d2233c79583/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Samsung-Galaxy-A41-in-A21s-Vrhunske-inovacije-po-ugodni-ceni", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T20:52:54Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Hrva\u0161ki ko\u0161arkarski reprezentant Bojan Bogdanovi\u0107, \u010dlan ekipa Utah Jazz v severnoameri\u0161ki profesionalni ligi NBA, je \u017ee kon\u010dal sezono, \u010de bi se ta po epidemiji koronavirusa nadaljevala. Ko\u0161arkarju iz Mostarja so namre\u010d operirali po\u0161kodovano zapestje, vrnil pa\u2026", "title": "HUD UDAREC ZA FAVORITE LIGE NBA: Bogdanovi\u0107 \u017ee kon\u010dal sezono - Svet24.si", "url": "https://ekipa.svet24.si/clanek/kosarka/mednarodna-kosarka/5ec576476dfbd/hud-udarec-za-favorite-lige-nba-bogdanovic-ze-koncal-sezono", "author": "STA", "publishedAt": "2020-05-20T18:25:04Z", "content": "\"Bojan se je dolgo asa boril z boleinami, zato je moral neugodnost reiti z operacijo,\" sporoili iz kluba.\r\nOperacijo so opravili v torek, po besedah zdravnikov je vse potekalo v najboljem redu, to je potrdil tudi sam igralec.", "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2020/02/13/59e0da8a41565ccd8e02288ccec14fd3/5e45af91ab40a/59e0da8a41565ccd8e02288ccec14fd3.jpeg"}, {"description": "Dr\u017eavni sekretar na ministrstvu za gospodarstvo Simon Zajc je danes menil, da je del skrbi Avstrije pri odlo\u010danju o odpiranju meje s Slovenijo slovenska meja z Italijo.", "title": "Zajc o tem, zakaj Avstrija odpira meje na vse strani, glede Slovenije ima pa zadr\u017eke - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5ec5756c0df3b/zajc-vidi-razloge-za-zadrzke-avstrije-glede-meje-s-slovenijo-tudi-v-meji-z-italijo", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-05-20T18:22:36Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2019/10/14/1dd8cb402bc5f285a4ca21030ff4ce76/5ec57617bfe6d/1dd8cb402bc5f285a4ca21030ff4ce76.jpeg"}, {"description": "Izvajanje uradnih pooblastil, ki ga opravljajo civilisti, predstavlja kaznivo dejanje.", "title": "Policija nasprotuje ustanavljanju va\u0161kih stra\u017e, opozicija ravnanje varde obsoja - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/slovenija/policija-nasprotuje-ustanavljanju-vaskih-straz-opozicija-ravnanje-varde-obsoja/524521", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:10:00Z", "content": "Foto: MMC RTV SLO/Reuters\r\nV nedeljo so v Slovenski Bistrici lani t. i. tajerske varde obiskali tamkajnjo policijsko postajo in zahtevali pojasnila v povezavi s preverjanjem njihovih dejavnosti na zasebnem zemljiu v Cigonci. Policija je v odzivu na dogodek sp\u2026 [+6021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2019/11/23/65627345_fp-fb.jpg"}, {"description": "Par iz \u010detrte sezone ljubezenske pode\u017eelske oddaje, ki je sploh \u0161e niso predvajali, je presenetil z novico o nose\u010dnosti. \u00bbOtroka sva na\u010drtovala,\u00ab pravita Barbara Pastirk in Damjan \u0160alamun.", "title": "Sova\u0161\u010dani so \u010duvali njuno skrivnost - vse do zdaj - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/zabava/estrada/5ec50b72057dc/sovascani-so-cuvali-njuno-skrivnost-vse-do-zdaj", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-05-20T18:04:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/05/19/99c1dd6818ee85858afe69a19fc1a287/5ec50bbb7cef7/99c1dd6818ee85858afe69a19fc1a287.jpeg"}, {"description": "Svetovni zdravstveni organizaciji je bilo v zadnjih 24 urah prijavljenih 106.000 novih primerov oku\u017ebe z novim koronavirusom po svetu, kar je od izbruha pandemije najve\u010d v enem dnevu, je danes povedal prvi mo\u017e WHO Tedros Adhanom Ghebreyesus.", "title": "Da je virus izginil? Pa kaj \u0161e. V zadnjih 24 urah najve\u010d novih primerov! - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/svet/ste-mislili-da-je-virus-izginil-v-zadnjih-24-urah-najvec-novih-primerov-doslej-347199", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:12:00Z", "content": "\"V tej pa pandemiji je pred nami e dolga pot,\" je po poroanju tujih tiskovnih agencij na novinarski konferenci v enevi dejal Ghebreyesus. Posebej so zaskrbljeni glede vse vejega tevila primerov v dravah z nizkimi ali srednjimi dohodki.\r\nKot je dodal, so skora\u2026 [+477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/d3/7f/68af4f2a8b2bd9d80705.jpeg"}, {"description": "Eden od 18 projektov, ki so bili pred kratkim izbrani za dodelitev sredstev v vi\u0161ini 48,2 milijona evrov iz programa Obzorje 2020 za razvoj diagnostike, zdravljenja, cepiva in drugih ukrepov v boju proti pandemiji koronavirusa, je obrodil sadove. Raziskovalci\u2026", "title": "Projektu iz programa Obzorje 2020 dovoljenje za tr\u017eenje hitrega testiranja na covid-19 - Krog", "url": "https://krog.sta.si/2766141/projektu-iz-programa-obzorje-2020-dovoljenje-za-trzenje-hitrega-testiranja-na-covid-19", "author": "jaz/apo", "publishedAt": "2020-05-20T17:07:00Z", "content": "Bruselj, 20. maja - Eden od 18 projektov, ki so bili pred kratkim izbrani za dodelitev sredstev v viini 48,2 milijona evrov iz programa Obzorje 2020 za razvoj diagnostike, zdravljenja, cepiva in drugih ukrepov v boju proti pandemiji koronavirusa, je obrodil s\u2026 [+1277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krog.sta.si"}, "urlToImage": "https://krog.sta.si/foto/500,500,1,996248"}, {"description": "", "title": "Bon le za nastanitev in nastanitev z zajtrkom, unov\u010dljiv do 31. decembra letos - pomurec.com", "url": "https://www.pomurec.com/vsebina/57574/Bon_le_za_nastanitev_in_nastanitev_z_zajtrkom__unovcljiv_do_31__decembra_letos", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:56:18Z", "content": "\"Viina dravne pomoi s turistinimi boni je ocenjena na kar 345 mio EUR. Multiplikativni uinki oziroma dodatna potronja v turizmu, ki jo bo imelo korienje teh bonov, pa so ocenjeni na 172 mio EUR.\"\r\nTurizem najbolj prizadeta panoga\u00a0\r\nMinister za gospodarstvo Zd\u2026 [+1589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pomurec.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ameri\u0161ki zvezni \u0161erifi so aretirali nekdanjega pripadnika posebnih enot ameri\u0161ke vojske Michaela Taylorja in njegovega sina Petra, ker naj bi nekdanjemu vodji dru\u017eb Renault, Nissan in Mitsubishi Carlosu Ghosnu decembra lani pomagala pobegniti z Japonske. Tam \u2026", "title": "V ZDA aretirali pomaga\u010da pri Ghosnovem pobegu z Japonske - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/v-zda-aretirali-pomagaca-pri-ghosnovem-pobegu-z-japonske.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:54:00Z", "content": "Peter Taylor naj pri akciji ne bi neposredno sodeloval, naj bi jo pa pomagal organizirati, predvidevajo v ZDA. Od julija 2019 je trikrat obiskal Japonsko in Ghosna, zato japonske oblasti sklepajo, da je akcijo uskladil z Ghosnom. Japonci elijo pridrati tudi Z\u2026 [+348 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jan2020/4f8e2e459d_62368512.jpg?v=d41d"}, {"description": "Spomenik daje trgu zgodovinski pridih.", "title": "Zoran Srdi\u0107 Jane\u017ei\u010d ustvaril spomenik za Prekmurski trg - RTV Slovenija", "url": "https://ars.rtvslo.si/2020/05/zoran-srdic-janezic-ustvaril-spomenik-za-prekmurski-trg/?utm_source=mmc", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:01:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://ars.rtvslo.si/wp-content/uploads/2020/05/545813-980x551.jpg"}, {"description": "Svetovna epidemija je med drugim seveda povzro\u010dila, da so bili prakti\u010dno vsi pomembnej\u0161i javni dogodki v ra\u010dunalni\u0161ki industriji odpovedani ali prestavljeni. Kdor je imel sre\u010do, da ti niso bili na\u010drtovani prav v trenutku vrhunca krize, se je uspel prilagoditi\u2026", "title": "Microsoft Build 2020 in NTK na daljavo - Monitor", "url": "https://www.monitor.si/novica/microsoft-build-2020-in-ntk-na-daljavo/198490/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:56:38Z", "content": "Svetovna epidemija je med drugim seveda povzroila, da so bili praktino vsi pomembneji javni dogodki v raunalniki industriji odpovedani ali prestavljeni. Kdor je imel sreo, da ti niso bili nartovani prav v trenutku vrhunca krize, se je uspel prilagoditi in je \u2026 [+5951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Monitor.si"}, "urlToImage": "//www.monitor.si/media/monitor/slike/novice/2020/maj/__300/2020-05-20---microso.jpg"}, {"description": "V sklopu projekta Koncerti s kav\u010da boste sredin ve\u010der pre\u017eiveli v dru\u017ebi Rebeke Dremelj, ki vas vabi kar na svojo doma\u010do teraso. Pred virtualnim koncertom nam je zaupala, kako je karantena vplivala nanjo in razkrila del\u010dek repertoarja, ki ga pripravlja.", "title": "Koncerti s kav\u010da: Rebeka Dremelj: Bo kratko, ampak sladko - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/popin/glasba/koncerti-s-kavca-rebeka-dremelj-bo-kratko-ampak-sladko.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:35:00Z", "content": "Vsak ponedeljek, sredo in petek zveer lahko na 24ur.com spremljate projekt Koncerti s kava, kjer so iz dnevne sobe zapeli e tevilni slovenski glasbeniki. Nocoj pa bo na svoji domai terasi zapela Rebeka Dremelj.\r\nPred zaetkom virtualnega koncerta nam je Rebeka\u2026 [+2800 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/May2020/aa561567d95f67031732_62419818.jpg?v=7ec5"}, {"description": "Devet klubov pridobilo tudi licenco Uefe.", "title": "Licence za novo sezono vsem klubom; Triglav do konca te sezone na Brdu? - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/novice/licence-za-novo-sezono-vsem-klubom-triglav-do-konca-te-sezone-na-brdu/524506", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:20:00Z", "content": "Triglav po 25 krogih letonje sezone zaseda osmo mesto na lestvici. Foto: www.alesfevzer.com\r\nTabor Seana ni vloil vloge za pridobitev mednarodne licence Evropske nogometne zveze (Uefa), ampak samo za 1. SNL.\r\nV enski nogometni ligi je pronje pravoasno vloilo \u2026 [+1755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/05/20/65675453_fp-fb.jpg"}, {"description": "V Beogradu pripravljajo prvenstvo vzhodne Evrope.", "title": "Na Pokalu Mime Jau\u0161ovec tudi Hercogova in Bedene - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/tenis/na-pokalu-mime-jausovec-tudi-hercogova-in-bedene/524503", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:58:00Z", "content": "Polona Hercog je veji del koronavirusnega premora preivela v Varadinu. Foto: EPA\r\nNa Pokalu Mime Jauovec bo v treh dneh na sporedu 21 dvobojev po posebnem, skrajanem sistemu tekmovanja. Prvi imeni turnirja bosta najbolja slovenska igralca Polona Hercog in Alj\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2019/06/11/65591747_fp-fb.jpg"}, {"description": "Da v politiki ni prostora za korupcijo, je zatrdil minister in dodal, da ne razume, zakaj sta jih dva poslanca zapustila ravno zdaj, ko rabijo podporo in sodelovanje.", "title": "Po\u010dival\u0161ek odgovoril na vpra\u0161anje, ali se poslavlja z mesta ministra - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/pocivalsek-imam-trdo-kozo-in-jeklene-zivce-347191", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:32:00Z", "content": "\"Takoj sem vedel, da je ta lovek na napanem mestu\"\r\nGospodarski minister Zdravko Poivalek\u00a0je na dananji tiskovni konferenci vlade priznal, da je \"biti danes lan poslanske skupine SMC\u00a0obutno teje kot leto nazaj\" in dodal, da to obutijo vsi.\r\n\"Odhod dveh poslan\u2026 [+2243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/e3/db/2b5c6e5429789eaa8fa1.jpeg"}, {"description": "Tretji protikoronski paket, ki ga je potrdila vlada, podalj\u0161uje ukrep \u010dakanja na delo le za turizem, gostinstvo in avtobusne prevoznike.\n\nOcenili smo, da bomo tako najbolje pomagali tistim, ki ne mo...", "title": "FOTO:Celotni turisti\u010dni bon boste lahko izkoristili le pri enem ponudniku - Delo", "url": "https://www.delo.si/gospodarstvo/novice/vlada-je-tretji-paket-ukrepov-predstavila-koaliciji-310809.html", "author": "N. G., B. H.", "publishedAt": "2020-05-20T14:26:29Z", "content": "Tretji protikoronski paket, ki ga je potrdila vlada, podaljuje ukrep akanja na delo le za turizem, gostinstvo in avtobusne prevoznike.Ocenili smo, da bomo tako najbolje pomagali tistim, ki ne morejo zagnati dejavnosti, potem pa jih spodbudili h korienju sheme\u2026 [+8053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/05/20/3651990.jpg"}], "totalResults": 34}