{"status": "ok", "articles": [{"description": ".", "title": "Prostitucija kot \"superprena\u0161alec\" ali storitev \"\u017eivljenjskega pomena\" - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava/zanimivosti/prostitucija-kot-superprenasalec-ali-storitev-zivljenjskega-pomena/525178", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:56:00Z", "content": "Foto: EPA\r\nNekateri nemki poslanci si namre prizadevajo, da bi se prepoved opravljanja storitev podaljala tudi po epidemiji, saj opozarjajo, da bi lahko prav prostitutke in njihove stranke postali \"s\u2026 [+1041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/05/26/65676644_fp-fb.jpg"}, {"description": ".", "title": "12. junij bo Trst po novem zaznamoval kot dan osvoboditve izpod jugoslovanske zasedbe - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/evropa/12-junij-bo-trst-po-novem-zaznamoval-kot-dan-osvoboditve-izpod-jugoslovanske-zasedbe/525179", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:50:00Z", "content": "Kot je dejala Fabiana Martini, vse dii po odgovoru na vrnitev Narodnega doma slovenski narodni skupnosti, ki je predvidena za 13. julij. Foto: Radio Capodistria/Davide Fifaco\r\nPo mnenju lanice odbora\u2026 [+1658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/03/10/65661287_fp-fb.jpg"}, {"description": "Junij, ko se bo odvila \u017ee 6. Sanjska ona-on.com poroka, se zelo hitro bli\u017ea. Katja in Mi\u0161el s pomo\u010djo portalov ona-on.com in omisli.si/poroko na\u010drtujeta \u2026 Katja in Mi\u0161el sta svojo ljubezensko zgodbo pri\u010dela na spoznavnem...", "title": "\u017de 6. Sanjska poroka para, ki se je spoznal na spletu - na ona-on.com | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/6871d7c7aa18cd807e6dadc01057a3da/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/\u017de-6-Sanjska-poroka-para-ki-se-je-spoznal-na-spletu-na-ona-on-com", "author": "", "publishedAt": "2020-05-26T20:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Vrhunski nogomet se vra\u010da, skupaj z njim pa seveda tudi polemike o sodnikih in VAR-u.", "title": "Je bila Borussia v derbiju GROBO O\u0160KODOVANA? Ta slika ne pu\u0161\u010da PRAV VELIKO DVOMOV (foto + video) - Svet24.si", "url": "https://ekipa.svet24.si/clanek/nogomet/mednarodni-nogomet/5ecd6cc4cecc6/je-bila-borussia-v-derbiju-grobo-oskodovana-ta-slika-ne-pusca-prav-veliko-dvomov-foto", "author": "nu", "publishedAt": "2020-05-26T19:23:48Z", "content": "Bayern je z zmago na derbiju v Dortmundu napravil velik korak h osmemu zaporednemu, skupno pa e tridesetemu naslovu dravnega prvaka. Junak dneva je bil Joshua Kimmich, ki je v zakljuku prvega dela na\u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2020/05/26/001ab7b4452ebccb1aeca0efa8a1405b/5ecd6d2a03dab/001ab7b4452ebccb1aeca0efa8a1405b.jpeg"}, {"description": "Nekdanji minister za zdravje se ne \u017eeli vme\u0161avati v obra\u010dunavanja med Jan\u0161o in \u0160arcem.", "title": "\u0160abeder se ne \u017eeli vpletati v spor med Jan\u0161o in \u0160arca - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/sabeder-se-ne-zeli-vpletati-v-spor-med-janso-in-sarca-347516", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T19:00:00Z", "content": "V LM so za \"e eno od lanih novic Janeza Jane in Nove24\" oznaili ponedeljkove navedbe premiera Janeza Jane, da lahko z objavo korespondence z nekdanjim zdravstvenim ministrom Aleem abedrom dokae, da j\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/9a/c7/7c05c6350c6f3f0f74d8.jpeg"}, {"description": "\u010cas epidemije koronavirusa je v Sloveniji izlu\u0161\u010dil ve\u010d izpostavljenih imen, ki so v svoji profesionalni vlogi pomagali pri re\u0161evanju situacije. Raziskovalce Mediane je zanimalo, ali ima kdo od njih tudi politi\u010dni potencial. Izstopa predsednik Uefe Aleksander \u2026", "title": "Volivci i\u0161\u010dejo novo politi\u010dno alternativo, najvi\u0161je kotira \u010ceferin - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/volivci-iscejo-novo-politicno-alternativo-najvisje-kotira-ceferin.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T18:25:00Z", "content": "Ali slovenski volivci iejo novo politino alternativo? Zelo visoko kotira predvsem predsednik Uefe Aleksander eferin, v javnomnenjski raziskavi ugotavljajo na intitutu Mediana. Slovenec na elu ene naj\u2026 [+2496 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Nov2018/5f9de5cfef_62167362.jpg?v=d41d"}, {"description": "Danes ob 17.09 je bila policija obve\u0161\u010dena o streljanju pri enem od lokalov na Rej\u010devi ulici v Novi Gorici. Policisti in kriminalisti so takoj odbrzeli tja, a storilcev in morebitnih o\u0161kodovancev n...", "title": "Streljanje pri lokalu, policija potegnila trak (VIDEO) - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/kronika/doma/streljanje-pri-lokalu-policija-potegnila-trak-video-313044", "author": "A. L.", "publishedAt": "2020-05-26T17:43:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/05/26/4152228.jpg"}, {"description": "Poslanska skupina SDS podpira zaprtje trgovin ob nedeljah, vlada pa je medtem ocenila, da predlog Levice za zaprtje trgovin ob nedeljah in dela prostih dneh v trenutnih razmerah ni primeren za obravnavo.", "title": "To Jan\u0161a pravi o zaprtju trgovin ob nedeljah - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/to-jansa-pravi-o-zaprtju-trgovin-ob-nedeljah-347512", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T16:11:00Z", "content": "Poslanska skupina SDS podpira zaprtje trgovin ob nedeljah, so za STA pojasnili v poslanski skupini in dodali, da bodo stalie poslanske skupine do predloga Levice za zaprtje trgovin ob nedeljah in del\u2026 [+1891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/54/20/d35a13e422c4acc15731.jpeg"}, {"description": "Ni skrivnost, da je avtomobilska industrija ena tistih, ki je v sedanji krizi najbolj pod pritiskom. Znani so podatki o velikih padcih prodaje marca in aprila, z njimi povezane teko\u010de izgube in priti...", "title": "Najte\u017eji \u010dasi do zdaj - Delo", "url": "https://www.delo.si/mnenja/komentarji/najtezji-casi-do-zdaj-312772.html", "author": "Ga\u0161per Boncelj", "publishedAt": "2020-05-26T16:00:57Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/05/26/4149545.jpg"}, {"description": "Po zadnjih napovedih bo letos Amazon izvedel enega najve\u010djih nakupovalnih praznikov \u2013 Amazon Prime Day \u2013 septembra. Kljub temu, da je spletni nakupovalni dogodek po navadi potekal julija, je pandemija novega koronavirusa...", "title": "Letos bo Amazon Prime Day najverjetneje septembra | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/6521e50a918876ac3f67481a7419bac1/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Letos-bo-Amazon-Prime-Day-najverjetneje-septembra", "author": "", "publishedAt": "2020-05-26T16:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Med tistimi, ki jim je pandemija koronavirusa mo\u010dno spremenila potek leto\u0161njega leta, so zagotovo tudi slovenski rokometa\u0161i, ki bi v teh dneh morali zaklju\u010devati klubske obveznosti, pred njimi pa bi bil junija \u0161e boj v kvalifikacijah za nastop na svetovnem pr\u2026", "title": "Kljub epidemiji ostajajo isti cilji, selektor pripotoval iz \u0160vedske - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/rokomet/kljub-epidemiji-cilji-ostajajo-isti-selektor-dopotoval-iz-svedske-526306", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T15:04:34Z", "content": "Med tistimi, ki jim je pandemija koronavirusa mono spremenila potek leto\u0161njega leta, so zagotovo tudi slovenski rokometa\u0161i, ki bi v teh dneh morali zakljuevati klubske obveznosti, pred njimi pa bi bi\u2026 [+5421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/6d/9d/505afee35f38d56a4e83-slovenska-rokometna-reprezentanca-trening.jpeg"}, {"description": "Strelca Kadri\u0107 in Wilmots.", "title": "Olimpija na drugi pripravljalni tekmi remizirala s Triglavom - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/nogomet/prva-liga/premesana-zasedba-olimpije-na-drugi-pripravljalni-tekmi-remizirala-s-triglavom/525145", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T14:53:00Z", "content": "Haris Kadri je dosegel edini gol za Olimpijo. Foto: www.alesfevzer.com\r\nZa Olimpijo je v 10. minuti zadel Haris Kadri, izenail pa je v 35. minuti Marten Wilmots.\r\nZaetna enajsterica Olimpije je bila \u2026 [+1870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2019/06/10/65591539_fp-fb.jpg"}, {"description": "Na povabilo velenjskega pod\u017eupana Petra Dermola je v ponedeljek Velenje obiskal kitajski veleposlanik v Sloveniji Wang Shunqing s sodelavci. Kot so danes sporo\u010dili z ob\u010dine, so se pogovarjali o trenutnih razmerah v podjetju Hisense Gorenje, ki je v kitajski l\u2026", "title": "Velenjski pod\u017eupan sku\u0161a delovna mesta v Gorenju re\u0161iti s pozivom kitajskemu veleposlaniku - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5ecd20ac51723/velenjski-podzupan-skusa-delovna-mesta-v-gorenju-resiti-s-pozivom-kitajskemu-veleposlaniku", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-05-26T13:46:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2015/05/08/343500d2cc2cf5154257ff557b786711/5bbe1791968e2/343500d2cc2cf5154257ff557b786711.jpeg"}, {"description": "Huawei je nedavno za\u010del prodajati novi telefon Huawei P40 lite. Telefon, ki je lahko va\u0161 za 279 evrov,\u00a0je opremljen s sklopom \u0161tirih kamer, s podporno tehnologijo umetne inteligence, ki jo sestavljajo glavna kamera z 48 MP,\u00a0kamera lo\u010dljivosti 8 MP in ultra\u0161ir\u2026", "title": "Huawei P40 lite s sklopom \u0161tirih kamer in podporo umetne inteligence vna\u0161a nove mo\u017enosti v mobilno fotografijo - Siol.net", "url": "https://siol.net/digisvet/novice/huawei-p40-lite-s-sklopom-stirih-kamer-in-podporo-umetne-inteligence-vnasa-nove-moznosti-v-mobilno-fotografijo-525963", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T13:41:07Z", "content": "Huawei je nedavno zael prodajati novi telefon Huawei P40 lite. Telefon, ki je lahko va\u0161 za 279 evrov,\u00a0je opremljen s sklopom \u0161tirih kamer, s podporno tehnologijo umetne inteligence, ki jo sestavljajo\u2026 [+4328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/0f/c6/1a79897ad0ea902d139c-huawei-p40-lite.jpeg"}, {"description": "Bodo prevozniki dobili 2,8 milijona evrov nepovratne pomo\u010di?.", "title": "\u200bProtesta avtoprevoznikov ne bo - RTVSLO.si - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/gospodarstvo/protesta-avtoprevoznikov-ne-bo/525136", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T13:19:00Z", "content": "V etrtek naj bi vlada sprejela tudi 2,8 milijona evrov vreden sveenj nepovratne finanne pomoi za najbolj prizadete prevoznike iz turistine panoge. Foto: BoBo\r\nPrevozniki sekcije promet pri Obrtno-pod\u2026 [+1730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2015/09/15/65244618_alpetour_fp-fb.jpg"}, {"description": "Premiera dokumentarnega filma scenarista in re\u017eiserja Du\u0161ana Moravca.", "title": "Strast do letenja: \u0161tiri strani neba, \u0161tiri osebnosti in ena skupna strast - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/film/strast-do-letenja-stiri-strani-neba-stiri-osebnosti-in-ena-skupna-strast/525126", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T13:14:00Z", "content": "<td>Strast do letenjaTV Slovenija 126. 5. ob 21:00</td>\r\nBiti im ve v zraku za vsakega od njih pomeni biti im ve v letalu potnikem, vojakem, akrobatskem, olskem. V dokumentarcu Strast do letenja, ki \u2026 [+2586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/05/26/65676482_fp-fb.jpg"}, {"description": "Potem ko Srbije ni bilo med dr\u017eavami, za katere je \u010crna gora v ponedeljek napovedala odprtje svojih meja 1. junija, so srbski mediji ostro napadli vlado v Podgorici. Srbska premierka Ana Brnabi\u0107 pa je pozvala srbske dr\u017eavljane, naj ne dopustujejo v \u010crni gori,\u2026", "title": "Srbska premierka pozvala Srbe, naj ne dopustujejo v \u010crni gori - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/svet/srbska-premierka-pozvala-srbe-naj-ne-dopustujejo-v-crni-gori-526310", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T13:06:28Z", "content": "Potem ko Srbije ni bilo med dravami, za katere je rna gora v ponedeljek napovedala odprtje svojih meja 1. junija, so srbski mediji ostro napadli vlado v Podgorici. Srbska premierka Ana Brnabi pa je p\u2026 [+2866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/df/04/7310d06870a2fc520040-ana-brnabic.jpeg"}, {"description": "Ponudba elektri\u010dnih avtov je bogatej\u0161a za novo generacijo kie e-soul.", "title": "Elektri\u010dna du\u0161a spet na na\u0161ih cestah - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/avto/elektricna-dusa-spet-na-nasih-cestah-347496", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T12:31:00Z", "content": "Gre pravzaprav za Kiin prelom s preteklostjo, saj bo v Evropi in tudi v Sloveniji soul na voljo le e kot elektrini model. Soul nam he namre doslej v spominu\u00a0ostal, ko je pred desetletjem kar uspeno p\u2026 [+3301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/5f/80/52eda078cfc42252b4c4.jpeg"}, {"description": "\u0160vedski nogometni zvezdnik Zlatan Ibrahimovi\u0107 si je vsaj malce oddahnil. Na ponedeljkovem treningu je utrpel po\u0161kodbo in zdaj ga \u010daka okrevanje. Kako dolgo bo, njegov klub AC Milan \u0161e ni potrdil, je pa zagotovil, da je ostala ahilova tetiva nepo\u0161kodovana, tak\u2026", "title": "Milan sporo\u010dil, kaj je z Ibrahimovi\u0107em - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/nogomet/zlatan-ibrahimovic-poskodba-526235", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T11:37:30Z", "content": "\u0160vedski nogometni zvezdnik Zlatan Ibrahimovi si je vsaj malce oddahnil. Na ponedeljkovem treningu je utrpel po\u0161kodbo in zdaj ga aka okrevanje. Kako dolgo bo, njegov klub AC Milan \u0161e ni potrdil, je pa\u2026 [+1566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/fe/0d/3cf27c3403ac745cd8cc-zlatan-ibrahimovic-kip.jpeg"}, {"description": "Z izrekom sodbe se je na Okro\u017enem sodi\u0161\u010du v Novi Gorici danes kon\u010dalo sojenje Jasminu Sulji\u0107u za umor 34-letnika oktobra lani v Bovcu. Sodnica Darinka Kogoj mu je izrekla 18 let zaporne kazni, ki pa \u0161e ni pravnomo\u010dna. Do njene pravnomo\u010dnosti 24-letni Sulji\u0107 i\u2026", "title": "Za umor v Bovcu bo za re\u0161etkami 18 let - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/crna-kronika/za-umor-v-bovcu-bo-za-resetkami-18-let-526296", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T10:44:29Z", "content": "Z izrekom sodbe se je na Okronem sodi\u0161u v Novi Gorici danes konalo sojenje Jasminu Suljiu za umor 34-letnika oktobra lani v Bovcu. Sodnica Darinka Kogoj mu je izrekla 18 let zaporne kazni, ki pa \u0161e n\u2026 [+2075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/8f/f0/57274f929c75e0a83419-zapor.jpeg"}], "totalResults": 34}