{"status": "ok", "articles": [{"description": "Vlada je pravkar sprejela odlo\u010ditev glede ukrepov za obvladovanje epidemije.", "title": "To je glede ukrepov pozno zve\u010der sklenila vlada - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/to-je-glede-ukrepov-pozno-zvecer-sklenila-vlada-358333", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T21:46:00Z", "content": "Vlada je na dananji dopisni seji podaljala ukrepe iz Odloka o zaasni prepovedi ponujanja in prodajanja blaga in storitev potronikom od 13. decembra za sedem dni.\r\njezna in razoarana\r\nSlovenija\r\nBeovi\u2026 [+3011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/fd/aa/080e814b26817ad3513a.jpeg"}, {"description": "V Benetkah se bodo sre\u010dali zunanji ministri Slovenije, Italije in Hrva\u0161ke na pogovorih o razglasitvi izklju\u010dne ekonomske cone v Jadranu, je sporo\u010dil premier Janez Jan\u0161a. Pojasnil je, da ga je poklical italijanski kolega Giuseppe Conte ter ga obvestil o namenu\u2026", "title": "Jan\u0161a napovedal sre\u010danje zunanjih ministrov Slovenije, Hrva\u0161ke in Italije o ekonomski coni - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/jansa-napovedal-srecanje-zunanjih-ministrov-slovenije-hrvaske-in-italije-o-ekonomski-coni.html", "author": "STA, Ti.\u0160.", "publishedAt": "2020-12-12T20:23:00Z", "content": "Predsednik vlade Janez Jana je sporoil, da ga je Giuseppe Conte v lui dobrososedskih odnosov obvestil o namenu in razlogih za razglasitev izkljune ekonomske cone v Jadranu.\r\nO nameri Italije se je v \u2026 [+997 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Mar2020/c80e3fc9f3_62391437.jpg?v=d41d"}, {"description": "Franc Jarc se je v Ljubezni po doma\u010de odlo\u010dil in izbral Anamarijo. Preden jo je odpeljal na izlet v Opatijo, sta se ustavila \u0161e pri Metki \u0160e\u0161kar, ki pa ni bila navdu\u0161ena nad njegovo odlo\u010ditvijo...", "title": "Pripeljal ji je pokazat svojo ljubljeno, ona pa ga je povsem uni\u010dila - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/bulvar/domaci-traci/pripeljal-ji-je-pokazat-svojo-ljubljeno-ona-pa-ga-je-povsem-unicila-380174", "author": "Ma. M.", "publishedAt": "2020-12-12T20:09:00Z", "content": "Franc Jarc se je v Ljubezni po domae odloil in izbral Anamarijo. Preden jo je odpeljal na izlet v Opatijo, sta se ustavila e pri Metki ekar, ki pa ni bila navduena nad njegovo odloitvijo.\u00a0\u00bbTa pripelj\u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/12/12/5467532.jpg"}, {"description": "Vodje slovenskih bolni\u0161nic so na posvetu na Brdu pri Kranju vlado opozorili, da je bolni\u0161ni\u010dnih rezerv za spopadanje s koronavirusno krizo malo. Prihaja \u010das drugih obolenj, so opozorili. Medtem vladni govorec za covid-19 Jelko Kacin \u0161e vidi nekaj rezerv, po n\u2026", "title": "Stroka vlado opozorila na zelo malo preostalih bolni\u0161ni\u010dnih rezerv - Koro\u0161ke Novice", "url": "https://www.koroskenovice.si/novice/stroka-vlado-opozorila-na-zelo-malo-preostalih-bolnisnicnih-rezerv/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T19:03:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Koroskenovice.si"}, "urlToImage": "https://images.koroskenovice.si/wp-content/uploads/2020/12/12194842/EpDkGPjW4AEqwQC.jpg"}, {"description": "Na Hrva\u0161kem so v zadnjih 24 urah potrdili \u0161e 4.135 novih\u00a0oku\u017eb z novim koronavirusom. Za boleznijo covid-19 je umrlo \u0161e 78 bolnikov, je sporo\u010dil hrva\u0161ki nacionalni \u0161tab civilne za\u0161\u010dite. Zaradi oku\u017ebe z novim virusom je pri na\u0161ih ju\u017enih sosedih trenutno hospit\u2026", "title": "Epidemija ne popu\u0161\u010da: Hrvati z visokim \u0161tevilom oku\u017eb in smrti - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/svet/avstrija-za-bozic-in-silvestrovo-bodo-omilili-koronske-ukrepe-541147", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T17:15:00Z", "content": "Na Hrvakem so v zadnjih 24 urah potrdili e 4.135 novih\u00a0okub z novim koronavirusom. Za boleznijo covid-19 je umrlo e 78 bolnikov, je sporoil hrvaki nacionalni tab civilne zaite. Zaradi okube z novim v\u2026 [+4098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/a0/70/46ba343ec0cba051adf4-novi-koronavirus-na-hrvaskem.jpeg"}, {"description": "Jelko Gros odgovoril na o\u010ditke Zajca.", "title": "Po Bertonclju Zajc \u0161e nad Grosa - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/sport/zimski-sporti/gros-odgovoril-na-ocitke-zajca-podlegel-je-navodilom-358328", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T17:13:00Z", "content": "Timi Zajc je med tiste, ki so najbolj krivi za trenuten vihar v taboru slovenskih skakalcev, uvrstil vodjo\u00a0strokovnega sveta za smuarske skoke in nordijsko kombinacijo Jelka Grosa.\"Za reitve so tu dr\u2026 [+2983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/8d/3d/5876c960820a19489602.jpeg"}, {"description": "Pri covidu-19 bi lahko u\u010dinkovalo tudi zdravilo baricitinib.", "title": "Najhuj\u0161e oblike covida-19 povezane s petimi klju\u010dnimi geni - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zdravje/novi-koronavirus/najhujse-oblike-covida-19-povezane-s-petimi-kljucnimi-geni/545487", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T16:49:00Z", "content": "Odkritje naj bi tudi delno pojasnilo, zakaj nekateri zbolijo za hudo obliko bolezni, medtem ko preostalih ne prizadene. Prizor iz bolninice v Sao Paulu. Foto: Reuters\r\nRaziskovalci so preuevali DNK 2\u2026 [+1735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/12/65847862_fp-fb.jpg"}, {"description": "Svetovni prvak v poletih v Planici je Nemec Karl Geiger, ki je za pi\u010dle pol to\u010dke ugnal Norve\u017eana Halvorja Egnerja Graneruda, do bronaste kolajne je sko\u010dil\u00a0Markus Eisenbichler. Najbolj\u0161i Slovenec je An\u017ee Lani\u0161ek, ki je pridobil pet mest in kon\u010dal kot 12.. V n\u2026", "title": "Drama desetink v Planici osre\u010dila Nemca - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/zimski-sporti/planica-svetovno-prvenstvo-finale-541166", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T16:42:16Z", "content": "Svetovni prvak v poletih v Planici je Nemec Karl Geiger, ki je za pile pol toke ugnal Norveana Halvorja Egnerja Graneruda, do bronaste kolajne je skoil\u00a0Markus Eisenbichler. Najbolji Slovenec je Ane L\u2026 [+6069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/f8/7c/3ca032c0fde0b33c5a0e-karl-geiger-svetovno-prvenstvo-v-poletih-planica.jpeg"}, {"description": "Generalni sekretar Zdru\u017eenih narodov Antonio Guterres je danes svetovne voditelje pozval k razglasitvi izrednih podnebnih razmer in oblikovanju bolj zelene rasti po pandemiji covida-19. Kot je Guterres dejal v nagovoru ob odprtju virtualnega podnebnega vrha, \u2026", "title": "Guterres svetovnim voditeljem: Razglasite izredne podnebne razmere - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/guterres-svetovnim-voditeljem-razglasite-izredne-podnebne-razmere-541182", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T16:40:56Z", "content": "Generalni sekretar Zdruenih narodov Antonio Guterres je danes svetovne voditelje pozval k razglasitvi izrednih podnebnih razmer in oblikovanju bolj zelene rasti po pandemiji covida-19. Kot je Guterre\u2026 [+3662 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/35/34/4aa93c9c0f4814e11275-onesnazenje.jpeg"}, {"description": "... in druge tedenske novice iz vsemirja.", "title": "Spektakularna eksplozija Starshipa, Planet devet in smrt pilotskega junaka - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/znanost-in-tehnologija/spektakularna-eksplozija-starshipa-planet-devet-in-smrt-pilotskega-junaka/545327", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T14:55:00Z", "content": "Eksplozija Starshipa ob pristanku. Ve v spodnji galeriji. Foto: Reuters/Gene Blevins\r\nStarship na Luni. Podoba je raunalniko ustvarjena. Foto: SpaceX\r\nEden najambicioznejih vesoljskih projektov vseh \u2026 [+18778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/11/65847524_fp-fb.jpg"}, {"description": "Najbolj\u0161i film bo izbralo ob\u010dinstvo.", "title": "Za\u010denja se 36. festival LGBT-filma, ki bo potekal na spletu - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/film-in-tv/zacenja-se-36-festival-lgbt-filma-ki-bo-potekal-na-spletu/545475", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T14:36:00Z", "content": "Zaenja se 36. festival LGBT-filma. Foto: EPA\r\nNajbolji film bo izbralo obinstvo z glasovanjem, ki ga nameravajo e enkrat prikazati v podaljku festivala v kinoteki. Filmi bodo dostopni za ogled le v S\u2026 [+1756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/10/05/65703305_fp-fb.jpg"}, {"description": "Timi Zajc izklju\u010den, trener Gorazd Bertoncelj odstopil.", "title": "Tretja serija posami\u010dne tekme - RTVSLO.si - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/zimski-sporti/planica/nemec-geiger-postal-zlati-orel-lanisek-12/545459", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T13:43:00Z", "content": "Najbolji Slovenec Ane Laniek v zraku nad Planico. Domalan je v primerjavi s petkom pridobil pet mest. Foto: EPA\r\nRazkol v Planici: Zajc izkljuen, Bertoncelj odstopil\r\nGeiger, ki je vodil e po prvem d\u2026 [+6269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/12/65847933_fp-fb.jpg"}, {"description": "Timi Zajc izklju\u010den, trener Gorazd Bertoncelj odstopil .", "title": "An\u017ee Lani\u0161ek z 231,5 m drugi v poskusni seriji - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/zimski-sporti/planica/anze-lanisek-z-231-5-m-drugi-v-poskusni-seriji/545459", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T13:43:00Z", "content": "Ane Laniek napada s 17. mesta. Poskusna serija je obetavna, saj je poletel 231,5 m, kar je bil drugi izid. Foto: EPA\r\nSobotno dopoldne je prineslo razplet petkovega konflikta v slovenski reprezentanc\u2026 [+1944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/12/65847836_fp-fb.jpg"}, {"description": "V novem zakonu ne bo ve\u010d zapisanega dodatnega davka na motorna vozila, ki je bil za vozila s prostornino motorja nad 2,5 litra uveden sredi leta 2012.", "title": "Poteza, ki bo zmogljive avtomobile s tujimi tablicami pregnala z na\u0161ih cest - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/avto/poteza-ki-bo-zmogljive-avtomobile-s-tujimi-tablicami-pregnala-z-nasih-cest-358316", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T13:29:00Z", "content": "Odbor DZ za finance je za potrditev na plenarni seji pripravil predlog novega zakona o davku na motorna vozila, po katerem osnova za davek ne bo ve prodajna cena, pa pa bo pri njegovi odmeri odloilna\u2026 [+2711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/c0/77/f52a5feefe224e972905.jpeg"}, {"description": "Na obmo\u010dju Kose\u0161kega bajerja so znova odkrili poginulega laboda. Policija je obmo\u010dje zaradi suma na pti\u010djo gripo zavarovala, okolica pa je za\u010dasno zaprta. Na kraju je bil tudi veterinar Nacionalnega veterinarskega in\u0161tituta.", "title": "Na Kose\u0161kem bajerju na\u0161li poginulega laboda: okolica za\u010dasno zaprta - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/na-koseskem-bajerju-nasli-poginulega-laboda-policija-obmocje-zavarovala.html", "author": "U.V., Ti.\u0160.", "publishedAt": "2020-12-12T11:46:00Z", "content": "Po tem, ko so v zaetku tedna v Ljubljani pri poginjenem labodu z obmoja Kosekega bajerja potrdili tretji primer aviarne influence v Sloveniji, so danes na istem obmoju znova nali poginulega laboda. P\u2026 [+4516 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Dec2020/5381f0654cab44bf4499_62495341.jpg?v=3504"}, {"description": "Peter Svetina zaskrbljen zaradi gro\u017eenj vidnim predstavnikom zdravstvene stroke, ki se bojujejo proti epidemiji.", "title": "Varuh \u010dlovekovih pravic obsodil groze\u010de napise - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/varuh-clovekovih-pravic-obsodil-grozece-napise/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T10:51:23Z", "content": "Ljubljana - Varuh lovekovih pravic Peter Svetina je obsodil napise, v katerih anonimni posamezniki nekatere vidne predstavnike zdravstvene stroke v boju z epidemijo oznaujejo za morilce slovenskega n\u2026 [+1638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20201212/837969.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?id=1"}, {"description": "Na smrt je bil obsojen junija.", "title": "V Iranu usmrtili novinarja Ruholaha Zama, med drugim obsojenega vohunjenja - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/bliznji-vzhod/v-iranu-usmrtili-novinarja-ruholaha-zama-med-drugim-obsojenega-vohunjenja/545436", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T10:08:00Z", "content": "Zama so iranske oblasti obtoevale ve stvari, med drugim spodbujevanja nasilja, vohunjenja in korupcije. Francija in organizacije za lovekove pravice so odloitev o njegovi usmrtitvi obsodile. Foto: Re\u2026 [+1940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/12/65847748_fp-fb.jpg"}, {"description": "Delate doma, v pisarni ali ste veliko na poti? V vsakem primeru ne morete ve\u010d brez pametnega telefona in prenosnega ra\u010dunalnika, saj vam zagotavljata najve\u010d udobja. Kljub poskusom, da bi ju zdru\u017eili v eno samo napravo, sta napravi ostali samostojni. Vsaj do z\u2026", "title": "Telefon dru\u017eine P40 in prenosnik MateBook X Pro sta nelo\u010dljiv par - Student.si", "url": "https://www.student.si/lajf-je/tech/telefon-druzine-p40-in-prenosnik-matebook-x-pro-sta-nelocljiv-par/", "author": "Huawei", "publishedAt": "2020-12-12T09:00:00Z", "content": "Delate doma, v pisarni ali ste veliko na poti? V vsakem primeru ne morete ve brez pametnega telefona in prenosnega raunalnika, saj vam zagotavljata najve udobja. Kljub poskusom, da bi ju zdruili v en\u2026 [+5105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Student.si"}, "urlToImage": "https://www.student.si/wp-content/uploads/2020/12/MateBook-X-2.jpg"}, {"description": "Prvo podjetje, ki se je uprlo uporabi tehnologije Flash za vse svoje mobilne naprave, je bilo podjetje Apple. Tehnologiji Flash so se nato mno\u017ei\u010dno pri\u010deli odrekati tudi programerji spletnih strani, saj ta za delovanje...", "title": "Zadnja posodobitev za Adobe Flash | Ra\u010dunalni\u0161ke novice na najdi.si novicah - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/e04ad06861a1e64f9f44c32e4d2b11c0/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Zadnja-posodobitev-za-Adobe-Flash", "author": "", "publishedAt": "2020-12-12T07:28:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Na posvetih iskanje ravnote\u017eja med skrbjo za zdravje in gospodarstvo.", "title": "Trgovine in storitvene dejavnosti bodo zaprte \u0161e teden dni, v nedeljo razprava o drugih ukrepih - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/slovenija/trgovine-in-storitvene-dejavnosti-bodo-zaprte-se-teden-dni-v-nedeljo-razprava-o-drugih-ukrepih/545427", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T07:15:00Z", "content": "Posvet z direktorji in strokovnimi direktorji vseh slovenskih bolninic se je na Brdu pri Kranju zael ob 16. uri, potem je sledil posvet z gospodarstveniki. Sklepi vlade o morebitnih spremembah ukrepo\u2026 [+8306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/04/30/65671608_fp-fb.jpg"}], "totalResults": 33}