{"status": "ok", "articles": [{"description": "Luka Zahovi\u0107 je danes zabil svoji prvi gol v poljski ligi, v katero je oktobra prestopil iz Maribora. Bil je junak zmage Pogona Szczecina, ki je po treh tekmah zmagal\u00a0in z 2:0 odpravil Stal Mielec. Nekdanji napadalec Maribora je zabil gol in svojemu klubu pri\u2026", "title": "Zahovi\u0107eva poljska eksplozija - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/nogomet/zahoviceva-poljska-eksplozija-540762", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T20:15:00Z", "content": "Luka Zahovi je danes zabil svoji prvi gol v poljski ligi, v katero je oktobra prestopil iz Maribora. Bil je junak zmage Pogona Szczecina, ki je po treh tekmah zmagal\u00a0in z 2:0 odpravil Stal Mielec. Ne\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/51/10/9f0d53fc769d19f243fc-luka-zahovic-thumb.jpeg"}, {"description": "Slovenska nogometna reprezentanca se bo v kvalifikacijah za nastop na svetovnem prvenstvu v Katarju 2022 v skupini H udarila s svetovno podprvakinjo Hrva\u0161ko, neugodnima Slova\u0161ko in Rusijo ter Ciprom in Malto.", "title": "\u017dreb je dolo\u010dil: Slovenci v skupini s Hrva\u0161ko! #video - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/nogomet/zreb-kvalifikacijskih-skupin-sp-2022-slovenija-540741", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T19:30:00Z", "content": "Slovenska nogometna reprezentanca se bo v kvalifikacijah za nastop na svetovnem prvenstvu v Katarju 2022 v skupini H udarila s svetovno podprvakinjo Hrvako, neugodnima Slovako in Rusijo ter Ciprom in\u2026 [+3895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/6b/7c/16989315b62329f1607d-josip-ilicic.jpeg"}, {"description": "vir: WikipediaV podjetju naj bi tako preizku\u0161ali ARM \u010dipe, ki imajo veliko ve\u010d jeder v primerjavi z M1, procesorjem, ki so ga pravkar predstavili v MacBook Airu, MacBook Proju in Mac miniju. M1 ima sicer po 4 zmogljiva in \u0161tiri var\u010dna jedra, procesorji, ki na\u2026", "title": "Apple testira zmogljive ve\u010djedrne procesorje - Slo-Tech", "url": "https://slo-tech.com/novice/t776376", "author": "Dare Hriber\u0161ek", "publishedAt": "2020-12-07T19:12:02Z", "content": "tony1 je danes ob 21:02:01izjavil:\r\n\u010ce bo res kaj iz tega se bomo nau\u010dili vsaj eno: svinjski kapitalizem vsakih nekaj desetletij iz nagrabljenega denarja celo naredi kaj zares novega. (Kar smo videva\u2026 [+653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slo-tech.com"}, "urlToImage": "https://static.slo-tech.com/71424.jpg"}, {"description": "Nem\u0161ka policija je v soboto zve\u010der v mestu Karlsruhe zaradi kr\u0161enja pravil za zajezitev novega koronavirusa prekinila svingersko zabavo, ki se je je udele\u017eilo okoli 40 ljudi.", "title": "Nem\u0161ka policija zaradi kr\u0161enja ukrepov prekinila svingersko zabavo - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/nemska-policija-zaradi-krsenja-ukrepov-prekinila-svingersko-zabavo.html", "author": "STA", "publishedAt": "2020-12-07T18:29:00Z", "content": "V soboto zveer je policija v Karlsruheju posredovala v hotelu, ki je bil za namen zabave spremenjen v svingerski klub. Zasaili so okoli 40 \"zelo pomanjkljivo obleenih\"mokih in ensk, starih od okoli 2\u2026 [+583 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Dec2020/87db6b64c846e80ae3d5_62493083.jpg?v=851d"}, {"description": "Gantar naj bi predlog \u017ee posredoval Po\u010dival\u0161ku.", "title": "Neuradno: Gantar naj bi predlagal dvotedensko zaprtje celotne gospodarske dejavnosti - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5fce73ff98638/neuradno-gantar-naj-bi-predlagal-dvotedensko-zaprtje-celotne-gospodarske-dejavnosti", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-12-07T18:28:41Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/11/10/0a22e14774c0eabcd580b28654ca67a0/5faa998eacd9b/0a22e14774c0eabcd580b28654ca67a0.jpeg"}, {"description": "Nem\u0161ka kanclerka Angela Merkel je prepri\u010dana, da bodo morali \u0161e pred bo\u017ei\u010dem sprejeti nove stro\u017eje ukrepe za zajezitev epidemije covida-19. Trenutni ukrepi ne zmanj\u0161ujejo \u0161tevila novih oku\u017eb,...", "title": "Preve\u010d se govori o stojnicah z vinom, ukrepe bo treba zaostriti - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/prevec-se-govori-o-stojnicah-z-vinom-ukrepe-bo-treba-zaostriti-378670", "author": "STA, Ma. M.", "publishedAt": "2020-12-07T17:50:00Z", "content": "Nemka kanclerka Angela Merkel je prepriana, da bodo morali e pred boiem sprejeti nove stroje ukrepe za zajezitev epidemije covida-19. Trenutni ukrepi ne zmanjujejo tevila novih okub, je opozorila kan\u2026 [+1353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/12/07/5395701.jpg"}, {"description": "Premier Janez Jan\u0161a je danes za\u010del dvodnevni uradni obisk v Izraelu, je vlada sporo\u010dila na Twitterju. Kot napovedujejo v kabinetu predsednika vlade, bo obisk prilo\u017enost za pogovore o klju\u010dnih zunanjepoliti\u010dnih temah ter tudi o nadaljnjem sodelovanju na podro\u010d\u2026", "title": "Premier Jan\u0161a za\u010del obisk v Izraelu - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/premier-jansa-zacel-obisk-v-izraelu-540745", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T17:11:01Z", "content": "Premier Janez Jana je danes zael dvodnevni uradni obisk v Izraelu, je vlada sporoila na Twitterju. Kot napovedujejo v kabinetu predsednika vlade, bo obisk prilonost za pogovore o kljunih zunanjepolit\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/56/82/6ca8bf800a835b662443-janez-jansa-v-izraelu.jpeg"}, {"description": "V LM\u0160 in SD menijo, da bi moralo biti po izvolitvi Erjavca \u017ee letos jasno, ali je mo\u017ena nova vlada. V javnosti se ugiba o mo\u017enosti, da bi, \u010de potencialnemu mandatarju Jo\u017eetu P. Damijanu ne bi uspelo zbrati dovolj glasov, za mandatarja stranke KUL podprli prav\u2026", "title": "LM\u0160 in SD: \u017de letos bi moralo biti jasno, ali je mo\u017ena nova vlada - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/lms-in-sd-ze-letos-bi-moralo-biti-jasno-ali-je-mozna-nova-vlada.html", "author": "STA, U.V.", "publishedAt": "2020-12-07T16:18:00Z", "content": "Na sobotnem izrednem dopisnem kongresu je vajeti stranke upokojencev znova prevzel Karl Erjavec. e pred kongresom so se pojavljala ugibanja, ali bo stari-novi predsednik DeSUS popeljal iz Janeve koal\u2026 [+3724 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Oct2020/4bbffea450fdbd3aa316_62474030.jpg?v=ca4d"}, {"description": "STA \u017ee 12 dni ne dobiva finan\u010dnih sredstev.", "title": "\"Ukom \u017eeli o\u010ditno ukiniti STA, ki bi sicer prihodnje leto skupaj z dr\u017eavo praznoval 30 let\" - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/slovenija/ukom-zeli-ocitno-ukiniti-sta-ki-bi-sicer-prihodnje-leto-skupaj-z-drzavo-praznoval-30-let/544839", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T16:07:00Z", "content": "Foto: BoBo/iga ivulovi ml.\r\n\"Pogojevanje izplaila z zahtevo po podatkih, za katere, kot se je izkazalo tudi po pojasnilih samega Ukoma poslanki SMC-ja Janji Sluga, Ukom nima pooblastila, pa pa je do \u2026 [+4966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/06/65845998_fp-fb.jpg"}, {"description": "Ponedeljek, 7. 12. Luna v devici nas bo silila, da ustvarjamo red, da smo analiti\u010dni. Zjutraj in dopoldne nas na\u0161 razum lahko pripelje do novih prakti\u010dnih odkritij, pozneje, najbolj v zgodnjem popo...", "title": "Teden z Luno - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/stil/astro/teden-z-luno-373093", "author": "Mihaela Male\u010dkar", "publishedAt": "2020-12-07T15:05:00Z", "content": "Ponedeljek, 7. 12. Luna v devici nas bo silila, da ustvarjamo red, da smo analitini. Zjutraj in dopoldne nas na razum lahko pripelje do novih praktinih odkritij, pozneje, najbolj v zgodnjem popoldnev\u2026 [+2242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/11/22/426224.jpg"}, {"description": "\u010ce ste po e-po\u0161ti prejeli sporo\u010dilo Po\u0161te Slovenije z naslovom 'va\u0161 paket je pripravljen za dostavo' in po\u0161iljatelj od vas zahteva, da za dostavo paketa potrdite pla\u010dilo v vi\u0161ini nekaj manj kot tri evre, vas posku\u0161ajo pretentati spletni goljufi. Na Po\u0161ti opoz\u2026", "title": "\u010crna kronika Spletni goljufi tokrat izkoristili Po\u0161to Slovenije - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/crna-kronika/goljufija_2.html", "author": "T.V.", "publishedAt": "2020-12-07T14:56:00Z", "content": "\"Dragi kupec, obveamo vas, da va paket aka na dostavo. Na spodnji povezavi potrdite plailo\u00a02,99 EUR. Opomba: postopek preverjanja je treba opraviti v naslednjih 2 dneh. Kliknite spodnjo povezavo: htt\u2026 [+1601 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Dec2020/f53d585bb723a555c676_62492965.jpg?v=8f6e"}, {"description": "\u0160vedski pohi\u0161tveni velikan Ikea po 70 letih uvaja spremembo.", "title": "V Ikei po novem to ne bo ve\u010d mogo\u010de - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/svet/v-ikei-po-novem-to-ne-bo-vec-mogoce-358014", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T14:29:00Z", "content": "V Ikei so sklenili,\u00a0da po 70 letih preneha izdajati katalog svojih izdelkov v tiskani obliki, ki ga je vsako leto prejelo na desetine milijonov kupcev. Potroniki so namre vse bolj naklonjeni digitaln\u2026 [+687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/73/65/0bea60d47e182ee4d3ca.jpeg"}, {"description": "Vse ka\u017ee, da je bil poraz ob koncu tedna usoden.", "title": "SPREMEMBA na klopi slovenskega prvoliga\u0161a, znan tudi \u017ee NOV TRENER - Svet24.si", "url": "https://ekipa.svet24.si/nogomet/prva-liga/5fce25c9ceea5/sprememba-na-klopi-slovenskega-prvoligasa-znan-tudi-ze-nov-trener", "author": "rb", "publishedAt": "2020-12-07T14:28:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2020/10/20/43ede2f54dd425262b5c133046054b29/5f8f11b5253c0/43ede2f54dd425262b5c133046054b29.jpeg"}, {"description": "Ravno v \u010dasu poslu\u0161anja najljub\u0161ih bo\u017ei\u010dnih uspe\u0161nic A1 Slovenija skupaj s ponudnikom Deezer predstavlja storitev A1 Xplore Music by Deezer \u2013 spletno platformo za pretakanje glasbe. Nova storitev preto\u010dne glasbe ponuja ve\u010d kot 56 milijonov ...", "title": "A1 Slovenija predstavlja A1 Xplore Music by Deezer - Novice o glasbi in glasbenih zvezdah - A1 Slovenija predstavlja A1 Xplore Music by Deezer - Si 21", "url": "https://www.si21.com/Glasba/A1_Slovenija_predstavlja_A1_Xplore_Music_by_Deezer/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T14:20:00Z", "content": "Ravno v asu posluanja najljubih boinih uspenic A1 Slovenija skupaj s ponudnikom Deezer predstavlja storitev A1 Xplore Music by Deezer spletno platformo za pretakanje glasbe. Nova storitev pretone gla\u2026 [+1819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Si21.com"}, "urlToImage": "https://www.si21.com/f/pics/Glasba/A1_XploreMusic1920x1080_3_b.jpg"}, {"description": "Po izvolitvi Karla Erjavca na \u010delo Desus stranka i\u0161\u010de svojo politi\u010dno usmeritev.", "title": "Erjavec: \u00bbNe \u017eelim sodelovati v vladi kot njen \u010dlan\u00ab - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/erjavec-ne-zelim-sodelovati-v-vladi-janeza-janse/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T14:10:19Z", "content": "Po izvolitvi Karla Erjavca za predsednika DeSUS je vodstvo stranke danes razpravljalo o politinih razmerah in poloaju DeSUS v vladi. Pogovor so nadaljevali s poslansko skupino. Kot je po sreanju pove\u2026 [+3208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20201207/834296.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?id=1"}, {"description": "Minister za zdravje Toma\u017e Gantar je napovedal mo\u017enost preoblikovanja svetovalne skupine za covid-19 pri ministrstvu.", "title": "Gantar: Fafangel se \"dostikrat ni strinjal z na\u010dinom in razmi\u0161ljanji posameznikov\" - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/5fce37c99c1b2/gantar-fafangel-se-dostikrat-ni-strinjal-z-nacinom-in-razmisljanji-posameznikov", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-12-07T14:10:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/10/21/e59e60fb7d005bcea4ebe59dbf432072/5f9ad125c0301/e59e60fb7d005bcea4ebe59dbf432072.jpeg"}, {"description": "V finalu je odli\u010dno smu\u010dal Zub\u010di\u0107, slab\u0161e pa \u017dan Kranjec.", "title": "Odermatt kon\u010dal \u0161vicarsko veleslalomsko su\u0161o - RTVSLO.si - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/zimski-sporti/svetovni-pokal-v-alpskem-smucanju/odermatt-koncal-svicarsko-veleslalomsko-suso/544758", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T13:15:00Z", "content": "Marco Odermatt je bil na vseh treh veleslalomih letonje sezone svetovnega pokala na zmagovalnem odru, dananja zmaga pa je njegova prva v tej disciplini. Foto: EPA\r\nZmagal je Marco Odermatt, ki si je \u2026 [+4566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/07/65846356_fp-fb.jpg"}, {"description": "Od danes je obvezno redno testiranje zaposlenih v zdravstvu in domovih za starej\u0161e (DSO) na oku\u017ebo z novim koronavirusom s hitrimi testi. V bolni\u0161nicah in zdravstvenih domovih so ga uvedli \u017ee prej, zato je pri njih ve\u010dinoma ute\u010deno. Druga\u010de je v DSO, kjer pon\u2026", "title": "Testiranje zaposlenih v zdravstvu \u017ee ute\u010deno, v domovih za starej\u0161e po\u010dasneje - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/od-danes-obvezno-testiranje-zaposlenih-v-zdravstvu-in-domovih-za-starejse-540680", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T12:45:00Z", "content": "Od danes je obvezno redno testiranje zaposlenih v zdravstvu in domovih za stareje (DSO) na okubo z novim koronavirusom s hitrimi testi. V bolninicah in zdravstvenih domovih so ga uvedli e prej, zato \u2026 [+5548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/70/08/fd08944bc4430c8532de-testiranje-za-koronavirus-koronavirus-koronavirus-splosno-covid-19.jpeg"}, {"description": "Kitajski proizvajalec pametnih mobilnih telefonov Gionee se je leta 2014 brez te\u017eav kosal celo z vodilnimi proizvajalci in to predvsem na ra\u010dun njegovih izjemno inovativnih izdelkov. Ta je namre\u010d kot prvi ponudil...", "title": "Kitajski proizvajalec telefonov obsojen zaradi predname\u0161\u010danja \u0161kodljive kode | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/27cbebc301fa0252c434623951dd303a/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Kitajski-proizvajalec-telefonov-obsojen-zaradi-predname\u0161\u010danja-\u0161kodljive-kode", "author": "", "publishedAt": "2020-12-07T12:23:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Cene v Sloveniji naj bi se v leto\u0161njem letu v povpre\u010dju zni\u017eale za 0,3 odstotka.", "title": "GZS: Cena drugega vala epidemije trenutno pri 520 milijonih evrov - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/gospodarstvo/gzs-cena-drugega-vala-epidemije-trenutno-pri-520-milijonih-evrov/544795", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T11:41:00Z", "content": "Na Gospodarski zbornici ocenjujejo, da je od konca septembra do konca novembra zaradi ukrepov za omejevanje irjenja novega koronavirusa nastalo med 440 in 600 milijonov evrov izgube dodane vrednosti.\u2026 [+2207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/12/07/65846328_fp-fb.jpg"}], "totalResults": 34}