{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na dana\u0161njem 23. protestnem shodu v Ljubljani so se znova zbrali protestniki, ki jih ni ustavilo niti de\u017eevno vreme, ki je sicer kvarilo petkov popoldan. \u00bbGaleta ne damo,\u00ab je bil eden izmed njihov...", "title": "FOTO:De\u017eevno vreme ni ustavilo protestnikov, na shodu zopet Gale - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/dezevno-vreme-ne-ustavlja-protestnikov-353874.html", "author": "L. Z., B. T., STA", "publishedAt": "2020-09-25T23:48:45Z", "content": "Na dananjem 23. protestnem shodu v Ljubljani so se znova zbrali protestniki, ki jih ni ustavilo niti deevno vreme, ki je sicer kvarilo petkov popoldan. \u00bbGaleta ne damo,\u00ab je bil eden izmed njihovih sl\u2026 [+2079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/09/25/4925289.jpg"}, {"description": "\u00bbNotranja ura se z leti spreminja, vpliva tudi na libido in dolo\u010da, v katerem delu dneva je va\u0161a spolna sla na vi\u0161ku,\u00ab zatrjuje strokovnjak in raziskovalec z univerze Oxford\u00a0Paul Kelley.\u00a0Razlag...", "title": "Odkrijte zase najbolj\u0161i \u010das za seks - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/stil/seksi/odkrijte-za-vas-najboljsi-cas-za-seks-352925", "author": "M. F.", "publishedAt": "2020-09-25T18:12:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/templates/novice/images/logo_260x200.png"}, {"description": "V petek popoldan, okoli 17. ure, je na\u0161e kraje zajel veter z mo\u010dnimi nalivi, padala je tudi to\u010da v velikosti le\u0161nika. To\u010da je na Spodnjem Kamen\u0161\u010daku padala tri minute. Ob mo\u010dnem nalivu je zalilo \u0161tevilne ceste in parkiri\u0161\u010da, to\u010da pa je na nekaterih mestih ost\u2026", "title": "Ljutomer z okolico zajel mo\u010dan naliv s to\u010do - Prlekija-on.net", "url": "https://www.prlekija-on.net/lokalno/25921/ljutomer-z-okolico-zajel-mocan-naliv-s-toco.html", "author": "https://www.facebook.com/dejanrazlag", "publishedAt": "2020-09-25T17:27:00Z", "content": "Ob monem nalivu je zalilo tevilne ceste in parkiria, toa pa je na nekaterih mestih ostala vidna e ve kot eno uro po nalivu.\r\nPadala je toa, zalivalo je ceste\r\nV petek popoldan, okoli 17. ure, je nae \u2026 [+1317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prlekija-on.net"}, "urlToImage": "https://www.prlekija-on.net/uploaded/2020_09/ljutomer-z-okolico-zajel-mocan-naliv-s-toco_9606327672.jpg"}, {"description": "Ljubljana \u2013 Prvi podatki ka\u017eejo, da je bil izkupi\u010dek leto\u0161nje turisti\u010dne sezone kljub pandemiji ponekod celo bolj\u0161i kot lanski, a rezultati so tako med destinacijami kot segmenti turizma zelo r...", "title": "FOTO:Eni polno zasedeni, drugi praznih rok - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/eni-polno-zasedeni-drugi-praznih-rok-353676.html", "author": "Maja Grgi\u010d", "publishedAt": "2020-09-25T17:01:18Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/09/25/4920690.jpg"}, {"description": "Primorska avtocesta je bila ve\u010d ur zaprta.", "title": "V trku tovornjaka in osebnega vozila umrl otrok - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/crna-kronika/v-trku-tovornjaka-in-osebnega-vozila-umrl-otrok/537190", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T16:58:00Z", "content": "Foto: BoBo\r\nPo navedbah Policijske uprave Ljubljana se je po do zdaj znanih podatkih nesrea zgodila, ker je voznik tovornega vozila zaradi neprilagojene hitrosti tril v zadnji del osebnega vozila voz\u2026 [+474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/06/25/65682769_fp-fb.jpg"}, {"description": "\u0160ef Tesle Elon Musk je na dogodku \"Battery Day\" presenetil z nekaj velikimi napovedmi. Tesla tako opu\u0161\u010da uporabo kobalta v svojih baterijah, Model S bo dobil hitrej\u0161o razli\u010dico z ve\u010djim dosegom, pri\u010deli bodo z lastno...", "title": "Tesla za 25.000 dolarjev, cenej\u0161e baterije, ve\u010dji doseg vozil in \u0161e ve\u010d | Ra\u010dunalni\u0161ke novice na najdi.si novicah - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/dcca4de85ec37c11b1434915a700c172/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Tesla-za-25-000-dolarjev-cenej\u0161e-baterije-ve\u010dji-doseg-vozil-in-\u0161e-ve\u010d", "author": "", "publishedAt": "2020-09-25T16:34:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nova ura Huawei Watch GT 2 Pro je najbolj celovita ura v seriji ur tega proizvajalca in prina\u0161a \u0161tevilne nadgradnje njenih predhodnikov. Narejena je za tiste, ki \u017eelijo v svoj vsakdan vnesti tehnologijo za profesionalno izku\u0161njo pri zunanjih aktivnostih.", "title": "NADGRAJENE FUNKCIONALNOSTI IN BREZ\u010cASEN SLOG NOVE URE HUAWEI WATCH GT 2 PRO - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/zanimivosti/5f6c7400ec581/nadgrajene-funkcionalnosti-in-brezcasen-slog-nove-ure-huawei-watch-gt-pro", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-09-25T16:16:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/09/24/c7b6b5d763b53a3a519d4184f3eae3dc/5f6d988fb8e82/c7b6b5d763b53a3a519d4184f3eae3dc.jpeg"}, {"description": "Poslanska skupina Desusa je z dopisom pozvala predsednika vlade Janeza Jan\u0161o, naj Aleksandro Pivec razre\u0161i s polo\u017eaja kmetijske ministrice in podpredsednice vlade. Za ministra predlagajo dr\u017eavnega...", "title": "Poslanci Desusa Jan\u0161i predlagali ministra, ki bi zamenjal Piv\u010devo - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/poslanci-desusa-jansi-predlagali-ministra-ki-bi-nadomestil-pivcevo-353865", "author": "STA, N. B.", "publishedAt": "2020-09-25T15:11:00Z", "content": "Poslanska skupina Desusa je z dopisom pozvala predsednika vlade Janeza Jano, naj Aleksandro Pivec razrei s poloaja kmetijske ministrice in podpredsednice vlade. Za ministra predlagajo dravnega sekret\u2026 [+952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/09/25/4899582.jpg"}, {"description": "Luka Bobi\u010danec je bil v \u010detrtek zve\u010der v najbolj odmevni tekmi v skoraj stoletni zgodovini Mure le milimetre oddaljen od velikega trenutka. Gola v mre\u017ei nekdanjega evropskega prvaka PSV Eindhovna, ki bi morda pomenil tudi druga\u010den razplet tekme, ki se je kon\u010d\u2026", "title": "Junak Mure, ki mu je na tekmi stoletja sre\u010da obrnila hrbet - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/nogomet/junak-mure-ki-mu-je-na-tekmi-stoletja-sreca-obrnila-hrbet-535145", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T14:58:32Z", "content": "Luka Bobianec je bil v etrtek zveer v najbolj odmevni tekmi v skoraj stoletni zgodovini Mure le milimetre oddaljen od velikega trenutka. Gola v mrei nekdanjega evropskega prvaka PSV Eindhovna, ki bi \u2026 [+3321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/02/e2/20e7ba8ebf9d5c29e7f4-luka-bobicanec.jpeg"}, {"description": "Mo\u0161ka vo\u017enja na \u010das se je razpletla sanjsko za gostitelje kolesarskega SP v Imoli. Izjemno zmago je slavil Italijan Filippo Ganna, ki je na 31,7 km dolgi progi za 26 sekund ugnal Belgijca Wouta van...", "title": "Italija slavi, Tratnik benti - Delo", "url": "https://www.delo.si/sport/kolesarstvo/italija-slavi-tratnik-benti-353671.html", "author": "Miha Ho\u010devar", "publishedAt": "2020-09-25T14:58:02Z", "content": "Imola - Moka vonja na as se je razpletla sanjsko za gostitelje kolesarskega SP v Imoli. Izjemno zmago je slavil Italijan Filippo Ganna, ki je na 31,7 km dolgi progi za 26 sekund ugnal Belgijca Wouta \u2026 [+815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/09/25/4923440.jpg"}, {"description": "\u017dari\u0161\u010de izbruha v BiH-u je v Banjaluki.", "title": "Na Hrva\u0161kem 223 novih oku\u017eb z novim koronavirusom - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/na-hrvaskem-223-novih-okuzb-z-novim-koronavirusom/537176", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T14:15:00Z", "content": "Foto: EPA\r\nHrvaki nacionalni tab civilne zaite je najve novookuenih potrdil na obmoju Zagreba, 57, v Splitsko-dalmatinski 39, v Istrski upaniji pa en primer. V Primorsko-goranski upaniji so potrdili \u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/09/25/65700955_fp-fb.jpg"}, {"description": "Bosna in Hercegovina je v boj za oskarjevsko nominacijo za najbolj\u0161i mednarodni film poslala film 'Quo vadis, Aida?' re\u017eiserke Jasmile \u017dbani\u0107. Film, ki je svetovno premiero do\u017eivel v Benetkah, nato pa je bil prikazan \u0161e v Torontu, je pri\u010devanje o genocidu v S\u2026", "title": "Film o Srebrenici med kandidati za nominacijo za oskarja - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/popin/film_tv/bih-v-boj-za-nominacijo-za-oskarja-posilja-film-o-srebrenici.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T14:14:00Z", "content": "Prav letos mineva 25 let od srebrenikega genocida. ReiserkaJasmila bani je v svojem najnovejem filmu predstavila dogajanje v Srebrenici, potem ko so julija leta 1995 vanjo vkorakale sile bosanskih Sr\u2026 [+803 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Sep2020/f7668fae17ab999ffe40_62463793.jpg?v=3b66"}, {"description": "\u0160vedski pohi\u0161tveni velikan Ikea prve trgovine v Ljubljani \u0161e ne bo odprl letos. Da se utegne odprtje te\u017eko pri\u010dakovane trgovine zavle\u010di v pomlad 2021, smo na Siol.net \u017ee poro\u010dali. Kot so danes pojasnili v Ikei, to\u010dnega datuma odprtja \u0161e nimajo, pri\u010dakujejo pa\u2026", "title": "Zdaj je uradno: Ikee v Ljubljani letos \u0161e ne bo - Siol.net", "url": "https://siol.net/posel-danes/novice/zdaj-je-uradno-ikee-v-ljubljani-letos-se-ne-bo-535139", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T14:07:07Z", "content": "vedski pohitveni velikan Ikea prve trgovine v Ljubljani e ne bo odprl letos. Da se utegne odprtje teko priakovane trgovine zavlei v pomlad 2021, smo na Siol.net e poroali. Kot so danes pojasnili v Ik\u2026 [+1751 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/dd/33/70bf3e9785ed1c323364-ikea-ljubljana.jpeg"}, {"description": "Po ponedeljkovem dogodku Olimpijskega komiteja Slovenije (OKS), ki je dvignil nemalo prahu, saj nobeden od 150 oseb v zaprtem prostoru ni nosil maske, je najprej ministrica za izobra\u017eevanje Simona Ku...", "title": "OKS se je posul s pepelom, 30 ljudi na testu - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/oks-se-je-posul-s-pepelom-30-ljudi-na-testu-353828", "author": "Ma. M.", "publishedAt": "2020-09-25T13:01:00Z", "content": "ZapriSpletna mesta Dela d.o.o., (slovenskenovice.si, delo.si, deloindom.si, polet.si, ddom.si, pogledi.si, micna.si)\r\n uporabljajo pikotke z namenom zagotavljanja spletne storitve in funkcionalnosti,\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/09/25/4903361.jpg"}, {"description": "V tehnolo\u0161kem svetu je bilo v velikem \u0161tevilu podjetij ob izbruhu virusa Covid-19 to najbolj pestro obdobje. Obdobje, v katerem ni bilo \u010dasa za po\u010ditek. Sploh pri tistih, ki razvijajo re\u0161itve za novonastale izzive,...", "title": "Kako do dobrih poslovnih re\u0161itev in regeneracije | Ra\u010dunalni\u0161ke novice na najdi.si novicah - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/beff018c091c1069f7a878f18332e0eb/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Kako-do-dobrih-poslovnih-re\u0161itev-in-regeneracije", "author": "", "publishedAt": "2020-09-25T12:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Rumena majica za zmago na kolesarski dirki po Franciji ni prinesla veliko veselja le Tadeju Poga\u010darju in slovenskim kolesarskim navdu\u0161encem, temve\u010d tudi otrokom, ki so vklju\u010deni v dobrodelni proje...", "title": "To je Slovenec, ki je za Poga\u010darjevo rumeno majico pla\u010dal rekordni znesek - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/to-je-slovenec-ki-je-za-pogacarjevo-rumeno-majico-placal-rekorden-znesek-353696", "author": "\u0160. R.", "publishedAt": "2020-09-25T12:05:00Z", "content": "Rumena majica za zmago na kolesarski dirki po Franciji ni prinesla veliko veselja le Tadeju Pogaarju in slovenskim kolesarskim navduencem, temve tudi otrokom, ki so vkljueni v dobrodelni projekt Botr\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/09/25/4890195.jpg"}, {"description": "V Parizu se je v bli\u017eini nekdanjih prostorov francoskega satiri\u010dnega tednika Charlie Hebdo zgodil napad z no\u017eem. Dve osebi sta huje po\u0161kodovani. Francosko to\u017eilstvo napad obravnava kot teroristi\u010dno dejanje, prijeli so sedem oseb.", "title": "Napad v Parizu obravnavajo kot teroristi\u010dno dejanje - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/napad-z-nozem-v-parizu-stirje-poskodovani.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T11:33:00Z", "content": "V srediu Pariza blizu nekdanjih prostorov francoskega satirinega tednika Charlie Hebdo\u00a0se je zgodil napad z maeto, v katerem sta bili po najnovejih informacijah dve osebi huje ranjeni, eprav so sprva\u2026 [+1675 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Sep2020/f061c0f8f326256fbb64_62463717.jpg?v=3c93"}, {"description": "Povpra\u0161evanje po prenosnih ra\u010dunalnikih s procesorji AMD je iz dneva v dan ve\u010dje, zato se zanje vse pogosteje odlo\u010dajo tudi vodilni proizvajalci osebnih ra\u010dunalnikov. Zato ne presene\u010da, da naj bi \u017ee do konca leto\u0161njega...", "title": "Procesorji AMD Ryzen 6000 s podporo za pomnilnike DDR6? | Ra\u010dunalni\u0161ke novice - najdi.si", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/089923bd5217c0f41a8f767eb74a19ee/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Procesorji-AMD-Ryzen-6000-s-podporo-za-pomnilnike-DDR6", "author": "", "publishedAt": "2020-09-25T10:34:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "urlToImage": null}, {"description": "Argentinski parlament je v \u010detrtek suspendiral poslanca, ki je med zasedanjem parlamenta preko videokonference poljubljal prsi svoje partnerke.", "title": "VIDEO: Poslanec med videokonferenco strastno poljubljal prsa svoje partnerke - Svet24.si", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/svet/5f6dc0201f1ac/video-poslanec-med-videokonferenco-strastno-poljubljal-prsa-svoje-partnerke", "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "publishedAt": "2020-09-25T10:02:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2020/09/25/27a3b514f2dcda738d1470f27fa8cbd1/5f6dc128ccb8b/27a3b514f2dcda738d1470f27fa8cbd1.jpeg"}, {"description": "Virus se na delovnem mestu lahko \u0161iri preko predmeta, tudi \u010de je razdalja med delavci ustrezna.\u00a0Naslednji del, ki je kriti\u010den, pa so kopalnice, vhodi,\u00a0'\u010dik pavze' in izhodi.", "title": "\"Kriti\u010dne so kopalnice, vhodi, \u010dik pavze in izhodi\" - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/kriticne-so-kopalnice-vhodi-cik-pavze-in-izhodi-353912", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T09:56:00Z", "content": "\"e jutri bo hladneje, kar pomeni, da bodo razmere za irjenje virusa ugodneje,\" je na tiskovni konferenci vlade poudaril Jelko Kacin in dodal, da je verajnji dan prinesel dva rekorda: najveje tevilo o\u2026 [+4977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/5d/ea/db9a09b8b9d14f954aec.jpeg"}], "totalResults": 34}