{"status": "ok", "articles": [{"description": "V ko\u0161arkarski ligi NBA je bil kapetan zlate slovenske reprezentance z Eura 2017 Goran Dragi\u0107 s 25 to\u010dkami prvi strelec mo\u0161tva Miami Heat, ki pa je v mehur\u010dku v Orlandu tesno, s 103:107 izgubilo proti\u00a0branilcem\u00a0naslova prvakov\u00a0Toronto Raptors.\u00a0Dragi\u0107 in dru\u0161\u010di\u2026", "title": "Goran Dragi\u0107 prvi strelec Miamija, tesne zmage pa se je veselil Toronto - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/kosarka/liga-nba-3-avgust-531269", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T20:37:30Z", "content": "V koarkarski ligi NBA je bil kapetan zlate slovenske reprezentance z Eura 2017 Goran Dragi s 25 tokami prvi strelec motva Miami Heat, ki pa je v mehurku v Orlandu tesno, s 103:107 izgubilo proti\u00a0bran\u2026 [+2090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/b5/11/f0159bfd477a97ce1d46-goran-dragic.jpeg"}, {"description": "Kitajska je \u0161e ena v vrsti dr\u017eav, ki si \u017eelijo na Mars poslati svojo sondo. Pred dnevi je sonda tianwen ali HX-1 uspe\u0161no prestala izstrelitev in je \u017ee na poti proti rde\u010demu planetu. Njeno ime v ...", "title": "Proti Marsu je poletela \u0161e kitajska sonda - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/proti-marsu-je-poletela-se-kitajska-sonda-336535", "author": "Milo\u0161 Krmelj", "publishedAt": "2020-08-03T19:40:00Z", "content": "Kitajska je e ena v vrsti drav, ki si elijo na Mars poslati svojo sondo. Pred dnevi je sonda tianwen ali HX-1 uspeno prestala izstrelitev in je e na poti proti rdeemu planetu. Njeno ime v kitajini po\u2026 [+1754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/07/31/3725878.jpg"}, {"description": "\"Zasebnih ra\u010dunov ne bom kazala medijem, ampak tistim institucijam, ki so za to zadol\u017eene. To, da so nam na vsakem koraku tistega izleta ponudili pr\u0161ut in kozarec vina, pa \u0161tejem kot del slovenske tradicije gostoljubnosti in ne za politi\u010dni problem,\" je na dr\u2026", "title": "\"Ko so v politi\u010dne napade vpletli tudi otroka in mo\u017ea, sem izgubila \u017eivce\" - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/ko-so-v-politicne-napade-vpletli-tudi-otroka-in-moza-sem-izgubila-zivce-531276", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T19:30:00Z", "content": "\"Zasebnih raunov ne bom kazala medijem, ampak tistim institucijam, ki so za to zadolene. To, da so nam na vsakem koraku tistega izleta ponudili prut in kozarec vina, pa tejem kot del slovenske tradic\u2026 [+3358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/77/60/b53279a3a73a912042d4-aleksandra-pivec.jpeg"}, {"description": "\"Kot mama imam slabo vest zaradi ob\u010dutka, da zanemarjam odnose z mojimi. In prav zato izkoristim \u010disto vsako prilo\u017enost, da s sabo na obiske ob vikendih vzamem sinova in tako ukradem vsaj nekaj ur, da se med ostalimi obveznostmi dru\u017eim z njima,\" pravi Piv\u010deva\u2026", "title": "Piv\u010deva: Izkoristim vsako prilo\u017enost, da s sabo na obiske ob vikendih vzamem sinova - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/pivceva-izkoristim-cisto-vsako-priloznost-da-s-sabo-vzamem-sinova.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T19:05:00Z", "content": "Potem ko so v medijih odjeknila nova razkritja o junijskem koncu tedna, ki ga je kmetijska ministrica Aleksandra Pivec preivela v izolskem hotelu Marina in so poslanci stranke DeSUS zaradi vseh oitko\u2026 [+3020 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jul2020/71ea8793ce6553bd8570_62441238.jpg?v=e31a"}, {"description": "Neurje, ki je slovensko Istro  zajelo pozno popoldne,  je povzro\u010dilo kar nekaj nev\u0161e\u010dnosti. Na ceste so padale veje, ponekod je izruvalo drevesa, poplavljalo je cesti\u0161\u010da ...", "title": "Neurje povzro\u010dalo nev\u0161e\u010dnosti ob obali - Primorske Novice", "url": "https://www.primorske.si/slovenija/zvecer-in-ponoci-nevihte-z-mocnejsimi-nalivi", "author": "https://www.facebook.com/primorskenovice", "publishedAt": "2020-08-03T18:41:00Z", "content": "Neurje, ki je slovensko Istro zajelo pozno popoldne, je povzroilo kar nekaj nevenosti. Na ceste so padale veje, ponekod je izruvalo drevesa, poplavljalo je cestia ... \r\nFoto: Lari Lehpamer\r\nLJUBLJANA\u2026 [+1101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primorske.si"}, "urlToImage": "https://static.primorske.si/foto/highres/gnweb/751544_strunjan3.jpg"}, {"description": "Kot njenega \"dolgoro\u010dnega naslednika\" vidijo Jamesa Cordna.", "title": "No\u010dna mora Ellen DeGeneres: razmi\u0161lja se o njenem nasledniku - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava/nocna-mora-ellen-degeneres-razmislja-se-o-njenem-nasledniku/532478", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T17:58:00Z", "content": "V preteklem tednu so se pojavila namigovanja, da DeGeneresova razmilja o prekinitvi oz. koncu svoje oddaje. Foto: Reuters\r\nGovorice o neprimernem obnaanju 62-letne voditeljice niso ni novega, vendar \u2026 [+1527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2019/11/04/65622700_fp-fb.jpg"}, {"description": "Skupnost socialnih zavodov Slovenije je danes izstopila iz delovne skupine za covid-19 pri ministrstvu za delo, saj niso ugodili njihovi klju\u010dni zahtevi po umiku oku\u017eenih oskrbovancev socialnovarstv...", "title": "Izstop Skupnosti socialnih zavodov iz delovne skupine za covid-19 - Delo", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/izstop-skupnosti-socialnih-zavodov-iz-delovne-skupine-za-covid-19-337070.html", "author": "B. F. \u017d., STA", "publishedAt": "2020-08-03T17:37:30Z", "content": "Skupnost socialnih zavodov Slovenije je danes izstopila iz delovne skupine za covid-19 pri ministrstvu za delo, saj niso ugodili njihovi kljuni zahtevi po umiku okuenih oskrbovancev socialnovarstveni\u2026 [+8639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/08/03/4285316.jpg"}, {"description": "Po smrti 10-letnega fanta iz Ljubljane v reki So\u010di pri Solkanu sta se oglasila njegova o\u010de in mati, prizadeta zaradi tragedije in ravnanja pristojnih institucij. V pismu medijem, kjer sta pojasnila ...", "title": "CSD se je oglasil: odgovarja star\u0161ema utopljenega otroka - Slovenske novice", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/csd-se-je-odzval-na-ocitke-starsev-utopljenega-10-letnika-337197", "author": "Ma. M.", "publishedAt": "2020-08-03T16:45:00Z", "content": "Po smrti 10-letnega fanta iz Ljubljane v reki Soi pri Solkanu sta se oglasila njegova oe in mati, prizadeta zaradi tragedije in ravnanja pristojnih institucij. V pismu medijem, kjer sta pojasnila sit\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/images/slike/2020/08/03/3655166.jpg"}, {"description": "V italijanskem Palermu po dolgem \u010dasu poteka prvi teni\u0161ki turnir serija WTA, na katerem nastopajo tudi tri Slovenke. Poloni Hercog in Tamari Zidan\u0161ek, ki sta bili na glavni turnir uvr\u0161\u010deni neposredno, se je zdaj pridu\u017eila \u0161e Kaja Juvan, ki je uspe\u0161no presko\u010di\u2026", "title": "Kaja Juvan presko\u010dila tudi tretjo oviro in se uvrstila na turnir v Palermu - Siol.net", "url": "https://siol.net/sportal/tenis/ena-igralka-okuzena-kaja-juvan-uspesno-cez-kvalifikacije-531175", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T16:30:00Z", "content": "V italijanskem Palermu po dolgem asu poteka prvi teniki turnir serija WTA, na katerem nastopajo tudi tri Slovenke. Poloni Hercog in Tamari Zidanek, ki sta bili na glavni turnir uvreni neposredno, se \u2026 [+2477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/c5/84/eca578c372870a7ceb86-kaja-juvan.jpeg"}, {"description": "Obse\u017een po\u017ear, ki je danes izbruhnil na obmo\u010dju Ka\u0161telov pri Splitu, sku\u0161ajo pogasiti s \u0161tirimi gasilskimi letali. Na terenu je tudi 120 gasilcev s 35 vozili, poro\u010dajo hrva\u0161ki mediji. Kot navajajo, naj bi gasilcem\u00a0uspelo\u00a0obraniti hi\u0161e, a jim preglavice povzro\u2026", "title": "Nedale\u010d od Splita gasijo obse\u017een po\u017ear #video - Siol.net", "url": "https://siol.net/novice/svet/nedalec-od-splita-gasijo-obsezen-pozar-531265", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T16:07:30Z", "content": "Obseen poar, ki je danes izbruhnil na obmoju Katelov pri Splitu, skuajo pogasiti s tirimi gasilskimi letali. Na terenu je tudi 120 gasilcev s 35 vozili, poroajo hrvaki mediji. Kot navajajo, naj bi ga\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/b0/5d/58d6e75742577ae49b03-pozar-split.jpeg"}, {"description": "Juvanova na glavnem turnirju v Palermu.", "title": "Hercogova proti italijanski najstnici izgubila 20 izmed zadnjih 21 to\u010dk - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/tenis/hercogova-proti-italijanski-najstnici-izgubila-20-izmed-zadnjih-21-tock/532473", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T16:00:00Z", "content": "Polona Hercog je katastrofalno konala obraun in izpadla proti 156. igralki sveta. Foto: EPA\r\n19-letna Ljubljananka je v prvem nizu povedla e s 4:1, a nato dvakrat izgubila servis in odloala je podalj\u2026 [+2080 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/08/03/65690219_fp-fb.jpg"}, {"description": "Na univerzi Mozarteum v Salzburgu so dopoldne avstrijsko dr\u017eavno nagrado za evropsko knji\u017eevnost podelili slovenskemu pisatelju Dragu Jan\u010darju. Jan\u010dar je izrazil veselje, da je \u017eirija, ki so jo sestavljali vrhunski literarni strokovnjaki, nagradila njegovo de\u2026", "title": "Jan\u010dar prejel avstrijsko dr\u017eavno nagrado - siol.net - Siol.net", "url": "https://siol.net/trendi/kultura/jancar-prejel-avstrijsko-drzavno-nagrado-531264", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T15:40:17Z", "content": "Na univerzi Mozarteum v Salzburgu so dopoldne avstrijsko dravno nagrado za evropsko knjievnost podelili slovenskemu pisatelju Dragu Janarju. Janar je izrazil veselje, da je irija, ki so jo sestavljal\u2026 [+3560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "urlToImage": "https://siol.net/media/img/5b/8e/9505c93f08356ac16bd3-drago-jancar.jpeg"}, {"description": "Ameri\u0161ko politi\u010dno vodstvo skrbi, da aplikacija vohuni za Ameri\u010dani.", "title": "Microsoft nadaljuje pogajanja za prevzem ameri\u0161kega dela TikToka - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/gospodarstvo/microsoft-nadaljuje-pogajanja-za-prevzem-ameriskega-dela-tiktoka/532470", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T15:37:00Z", "content": "A kot so sporoili iz Microsofta, sta se izvrni direktor Satya Nadella in Trump pogovorila o namerah tehnolokega velikana. V Microsoftu so, kot kae, dobili zeleno lu predsednika, saj so pripravljeni n\u2026 [+2856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/08/03/65690184_fp-fb.jpg"}, {"description": "Sve\u017ei podatki o stanju koronavirusa na Hrva\u0161kem: v nedeljo so ob 984 opravljenih testih zabele\u017eili 36 novih primerov oku\u017eb. Najve\u010d, 24, so jih potrdili v Splitsko-dalmatinski \u017eupaniji. Samo v mestu Split so oku\u017ebo potrdili pri \u0161estih osebah. Iz drugih delov j\u2026", "title": "Na Hrva\u0161kem 36 novih primerov oku\u017eb s koronavirusom, najve\u010d v Dalmaciji - 24ur.com", "url": "https://www.24ur.com/novice/korona/na-hrvaskem-najvec-novih-primerov-okuzb-s-koronavirusom-v-dalmaciji.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T12:00:00Z", "content": "V zadnjih 24 urah so na Hrvakem zabeleili 36 novih primerov okub s koronavirusom. Tako imajo pri naih junih sosedih trenutno 738 aktivnih primerov. Od tega jih 131 potrebuje bolninino zdravljenje. es\u2026 [+2875 chars]", "source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Aug2020/c2f4fa112274f1df3a48_62444182.jpg?v=abea"}, {"description": "Aljo\u0161a Rehar je vodja projektov pri Slovenski tiskovni agenciji, pri kateri so razvili napredno tehnolo\u0161ko re\u0161itev NewsMapper, ki jo je Evropska komisija uvrstila na seznam odli\u010dnih evropskih inovacij", "title": "Besedila obdelujemo ob pomo\u010di umetne inteligence - Val 202 - Val 202", "url": "https://val202.rtvslo.si/2020/07/predstavitev-kandidatov-125/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T10:29:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://val202.rtvslo.si/wp-content/uploads/2020/07/aljosa-rehar.jpg"}, {"description": "Na Hrva\u0161kem so julija zabele\u017eili 2,44 milijona turisti\u010dnih prihodov in 18,6 milijona no\u010ditev, kar je 47 odstotkov prihodov in 39 odstotkov no\u010ditev manj kot julija lani, ka\u017eejo podatki Hrva\u0161ke turisti\u010dne skupnosti.", "title": "Katastrofalni podatki o hrva\u0161kem turizmu; \u0161e dobro, da imajo Slovence - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/svet/katastrofalni-podatki-o-hrvaskem-turizmu-se-dobro-da-imajo-slovence-351099", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T09:49:00Z", "content": "Slovenski turisti so med najtevilnejimi. Ustvarili so 3,44 milijona noitev, kar je 12 odstotkov manj kot julija lani.\r\nPrejnji mesec je na Hrvako prilo 2,13 milijona tujih turistov, s imer so dosegli\u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/bf/3e/3485f197c48daa9d522b.jpeg"}, {"description": "V severnoameri\u0161ki ko\u0161arkarski ligi NBA nizajo tekme na Floridi, kjer bodo kon\u010dali edinstveno sezono 2019/20. V eni od najbolj zanimivih tekem ve\u010dera sta se merila Dallas in Phoenix, dramati\u010dna te...", "title": "FOTO:Don\u010di\u0107 po 40 to\u010dkah in uvrstitvi v kon\u010dnico: Odli\u010dna \u0161ola za naprej - Delo", "url": "https://www.delo.si/sport/kosarka/doncic-zaman-natresel-40-porzingis-pa-30-tock-336901.html", "author": "F. T.", "publishedAt": "2020-08-03T09:37:23Z", "content": "V severnoameriki koarkarski ligi NBA nizajo tekme na Floridi, kjer bodo konali edinstveno sezono 2019/20. V eni od najbolj zanimivih tekem veera sta se merila Dallas in Phoenix, dramatina tekma pa je\u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "urlToImage": "https://www.delo.si/images/slike/2020/08/03/4548803.jpg"}, {"description": "Vojvodinja je bila nad darilom navdu\u0161ena.", "title": "To je Meghan na prvem snidenju podarila Kate - zurnal24.si", "url": "https://zurnal24.si/magazin/vip/to-je-meghan-na-prvem-snidenju-podarila-kate-351094", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T08:29:00Z", "content": "e pred objavo knjige Finding Freedom, ki naj bi na prodajne police prila prihodnji teden, na dan prihajajo zgodbice o princu Harryju in njegovi soprogi Meghan, ki sta jih izbrskala avtorja Carolyn Du\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/f3/68/37863f15346bc37f2121.jpeg"}, {"description": "Na zahodu mogo\u010di mo\u010dnej\u0161i nalivi, sunki vetra in to\u010da.", "title": "Ob nevihtah po Sloveniji dolgotrajni nalivi in mo\u010dnej\u0161i sunki vetra - RTV Slovenija", "url": "https://www.rtvslo.si/okolje/novice/ob-nevihtah-po-sloveniji-dolgotrajni-nalivi-in-mocnejsi-sunki-vetra/532404", "author": null, "publishedAt": "2020-08-03T07:45:00Z", "content": "Spletna kamera Agencije RS za okolje je ujela nevihtno linijo na Obali, ob kateri se pojavljajo viharni sunki vetra in nalivi. Foto: Arso\r\nAgencija RS za okolje (Arso) opozarja, da so predvsem v zaho\u2026 [+4871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2020/08/03/65690198_fp-fb.jpg"}, {"description": "Ameri\u0161ka astronavta Doug Hurley in Bob Behnken sta sino\u010di po dveh mesecih na Mednarodni vesoljski postaji (ISS), kamor sta konec maja od\u0161la v nosilni raketi podjetja SpaceX Falcon, uspe\u0161no pristala v morju v Mehi\u0161kem zalivu. \"Dobrodo\u0161la nazaj na Zemlji, hvala\u2026", "title": "Ameri\u0161ka astronavta s kapsulo SpaceX uspe\u0161no pristala v Mehi\u0161kem zalivu - Demokracija", "url": "https://www.demokracija.si/component/k2/ameriska-astronavta-s-kapsulo-spacex-uspesno-pristala-v-mehiskem-zalivu.html", "author": "sta", "publishedAt": "2020-08-03T07:07:00Z", "content": "Amerika astronavta Doug Hurley in Bob Behnken sta sinoi po dveh mesecih na Mednarodni vesoljski postaji (ISS), kamor sta konec maja odla v nosilni raketi podjetja SpaceX Falcon, uspeno pristala v mor\u2026 [+1404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Demokracija.si"}, "urlToImage": "https://www.demokracija.si/media/k2/items/cache/4664914f1526b2e1a712cde915ca0fc3_XS.jpg"}], "totalResults": 29}