{"status": "ok", "totalResults": 32, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Pape\u017e svarilom navkljub na tvegani obisk Iraka; pot na\u010drtoval nuncij Leskovar - RTV Slovenija", "description": "Kljub krepitvi nasilja in porastu oku\u017eb s koronavirusom ter kljub svarilom se bo pape\u017e Fran\u010di\u0161ek v petek podal na zgodovinski \u0161tiridnevni obisk Iraka v znak solidarnosti s kr\u0161\u010dansko skupnostjo v tej nemirni dr\u017eavi.", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/bliznji-vzhod/papez-svarilom-navkljub-na-tvegani-obisk-iraka-pot-nacrtoval-nuncij-leskovar/571769", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/04/65869477_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:46:00Z", "content": "Foto: Reuters\r\nDan pred zaetkom zgodovinskega obiska Iraka se je pape poklonil vsem Iraanom, ki so v preteklih letih trpeli zaradi nasilja. Poudaril je, da eli biti na obisku romar miru.\r\nPape je v v\u2026 [+3172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Zvezdniki PSG-ja celjska ovira v osmini finala - RTV Slovenija", "description": "Rokometa\u0161i Celja Pivovarne La\u0161ko se bodo v osmini finala Lige prvakov pomerili S PSG-jem. Francoska zasedba je po zmagi nem\u0161kega Flensburg-Handewitta na Poljskem z 31:28 (19:17) osvojila drugo mesto v skupini A.", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/rokomet/liga-prvakov-v-rokometu/zvezdniki-psg-ja-celjska-ovira-v-osmini-finala/571762", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/04/65869463_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:11:00Z", "content": "Mikkel Hansen in druina konec marca oz. na zaetku aprila prihajajo v Celje. Foto: EPA\r\nPrva tekma bo 31. marca ali 1. aprila v Zlatorogu, povratna pa 7. ali 8. aprila v Parizu. Celjska zasedba je v s\u2026 [+1004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Ustavni pravnik o primeru \u010ceferin: Ustavno sodi\u0161\u010de je vse bolj v razsulu #video - Siol.net", "description": "\"Organizacija dela na ustavnem sodi\u0161\u010du je postala tako slaba, da trpi vladavina prava in varstvo pravic vseh nas. Zaostanki se dalj\u0161ajo, sodniki o\u010ditno ne vedo ve\u010d, o \u010dem sodijo, sekretar sodi\u0161\u010da novinarje zavaja, v dnevnih redih sej manjkajo pomembne obravna\u2026", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/ustavni-pravnik-o-primeru-ceferin-ustavno-sodisce-je-vse-bolj-v-razsulu-video-547227", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/0d/91/5ac33b710910333568bf-rok-ceferin.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T19:19:16Z", "content": "\"Organizacija dela na ustavnem sodiu je postala tako slaba, da trpi vladavina prava in varstvo pravic vseh nas. Zaostanki se daljajo, sodniki oitno ne vedo ve, o em sodijo, sekretar sodia novinarje z\u2026 [+3191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "author": null, "title": "Uredniki Nove revije s prezirom nad Jan\u0161ev \u010divk - Delo", "description": "Tine Hribar, Boris A. Novak in Spomenka Hribar prepri\u010dani, da bi bila bolj na mestu primerjava Nove24TV s Komunistom iz \u010dasa najgloblje represije.", "url": "https://www.delo.si/novice/slovenija/uredniki-nove-revije-s-prezirom-nad-jansev-civk/", "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20210304/893891.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-03-04T19:06:15Z", "content": "\u00bbTrije izmed glavnih in odgovornih urednikov Nove revije s prezirom zavraamo lanivo in manipulantsko primerjavo Nove revije z Novo24TV, kakrno si je dovolil Janez Jana v ivku z dne 3. marca 2021,\u00ab so\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "Evropski parlament o svobodi medijev v Sloveniji \u2013 brez Jan\u0161e - Slovenske novice", "description": "Premier Jan\u0161a in minister za kulturo Simoniti v razpravi ne bosta sodelovala.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/evropski-parlament-o-svobodi-medijev-v-sloveniji-brez-janse/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210304/893896.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-03-04T19:06:00Z", "content": "Evropski parlament bo prihodnjo sredo na plenarnem zasedanju razpravljal tudi o svobodi medijev v Sloveniji. Nartovano razpravo o vladnih poskusih utianja svobodnih medijev na Poljskem in Madarskem s\u2026 [+2111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Italija nad Slovenijo zaradi balzami\u010dnega kisa - RTVSLO.si - RTV Slovenija", "description": "Med Slovenijo in Italijo se je o\u010ditno vnela \"kisla\" vojna, ki jo je spro\u017eil novi pravilnik o kakovosti kisa slovenskega kmetijskega ministrstva.", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava-in-slog/kulinarika/italija-nad-slovenijo-zaradi-balzamicnega-kisa/571752", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/04/65869449_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:42:00Z", "content": "Zaiteni balzamini kis iz Modene. Foto: Pixabay\r\nTa med drugim predvideva tudi generini standard za tako imenovani \"balzamini\" kis in doloa, da je mogoe katero koli meanico vinskega kisa in grozdnega \u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "M.J.", "title": "Kvalifikacije na veliki skakalnici Avstrijcu Kraftu, najbolj\u0161i Slovenec Peter Prevc - 24ur.com", "description": "Smu\u010darski skakalci so na 53. svetovnem prvenstvu v Oberstdorfu opravili s kvalifikacijami na veliki napravi, kjer bodo imeli \u0161e dve tekmi. Najprej posami\u010dno. Tekmo je dobil Avstrijec Stefan Kraft. Najbolj\u0161i Slovenec je bil Peter Prevc, ki ni dobil mesta v eki\u2026", "url": "https://www.24ur.com/sport/zimski_sporti/skoki_6.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Mar2021/93af26360a45a86fa38d_62526106.jpg?v=e594", "publishedAt": "2021-03-04T17:36:00Z", "content": "Za slovensko reprezentanco je kvalifikacije s tevilko 32 odprl Cene Prevc. Odline skoke s treninga je potrdil v kvalifikacijah, 119 metrov v tekih razmerah in 123,4 tok je bilo dovolj za prevzem vods\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Ukradena pred 40 leti, a \u0161e zmeraj skupaj: v Louvre se vra\u010data renesan\u010dna oklep in \u010delada - RTV Slovenija", "description": "Potem ko je neki francoski dra\u017eitelj anga\u017eiral strokovnjaka za voja\u0161ke starine, da ovrednoti dragocenosti dru\u017eine iz Bordeauxa, je ta pri\u0161el do nepri\u010dakovanega spoznanja. V zbirki sta bila namre\u010d tudi dragocena kosa, leta 1983 ukradena iz Louvra.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/dediscina/ukradena-pred-40-leti-a-se-zmeraj-skupaj-v-louvre-se-vracata-renesancna-oklep-in-celada/571742", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/04/65869436_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:42:00Z", "content": "Iz parikega muzeja so sporoili, da je policija po obvestilu strokovnjaka za vojake dragocenosti res odkrila v Italiji v obdobju renesanse izdelana oklep in elado, ki sta bila iz Louvra ukradena 31. m\u2026 [+1501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "STA", "title": "Orban po izstopu Fidesza iz EPP poziva k oblikovanju nove evropske desnice - 24ur.com", "description": "Mad\u017earski premier Viktor Orban je pozval k novemu zavezni\u0161tvu desnih strank v Evropi, potem ko je njegova stranka Fidesz izstopila iz najve\u010dje politi\u010dne skupine v Evropskem parlamentu, desnosredinske Evropske ljudske stranke (EPP).", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/orban-po-izstopu-fidesza-iz-epp-poziva-k-oblikovanju-nove-evropske-desnice.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Mar2021/d93fbc268d610ed532e4_62526090.jpg?v=3b41", "publishedAt": "2021-03-04T16:40:00Z", "content": "\"Sedaj je treba oblikovati evropsko demokratino desnico brez EPP,\" je zapisal Orban na Facebooku. \"EPP je konno postala privesek evropske levice,\" je dodal.\r\nNova evropska desnica bi bila po predstav\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "author": null, "title": "Toliko gotovine je zasegel NPU v v\u010deraj\u0161njih hi\u0161nih preiskavah - zurnal24.si", "description": "Po poro\u010danju Ve\u010dera in spletnega portala Necenzurirano naj bi bili med preiskovanci nekateri \u010dlani dru\u017eine Vuk ter podjetnik in dav\u010dni svetovalec Rok Sne\u017ei\u010d. Televizija Slovenija pa je poro\u010dala tudi, da je bil Sne\u017ei\u0107 o preiskavi obve\u0161\u010den \u017ee pred dnevi.", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/toliko-gotovine-je-zasegel-npu-v-vcerajsnjih-hisnih-preiskavah-362857", "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/b0/63/dc137fe4571fd21c5850.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T16:31:00Z", "content": "Nacionalni preiskovalni urad (NPU) je v sredo zakljuil 28 hinih preiskav, ki jih je opravil v zasebnih in poslovnih prostorih v Sloveniji. Preiskovalci so med drugim zasegli poslovno dokumentacijo, e\u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "STA", "title": "Pahor bo ob zadostni podpori za viceguvernerko predlagal Tino \u017dumer - 24ur.com", "description": "Predsednik republike Borut Pahor je nadaljeval posvetovanja z vodji poslanskih skupine glede nove viceguvernerke Banke Slovenije. Odlo\u010dil se je, da bo v marcu predlagal DZ v izvolitev kandidatko Tino \u017dumer, \u010de bo po neformalnih posvetih konec prihodnjega tedn\u2026", "url": "https://www.24ur.com/novice/slovenija/pahor-bi-za-viceguvernerko-predlagal-tino-zumer.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Feb2021/ebee8c0fa7977700a463_62522558.jpg?v=672e", "publishedAt": "2021-03-04T15:57:00Z", "content": "Kot so danes sporoili iz urada predsednika republike, bo pred tem Tina umer vnovi opravila pogovore v tistih poslanskih skupinah, ki bodo to elele.\r\nPosvetovanja, ki sicer tradicionalno potekajo v pr\u2026 [+5484 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Uradno: dru\u017einski porsche, ki se ne boji makadama #foto - Siol.net", "description": "Porsche je s taycanom zadel v polno in prepri\u010dal tudi najve\u010dje skeptike. Zdaj so Nemci pokazali \u0161e terensko razli\u010dico taycan cross turismo, ki bi morala glede na priljubljenost terenskih modelov prodajno \u0161e nadgraditi svojega elektri\u010dnega brata. \u0160e vedno stav\u2026", "url": "https://siol.net/avtomoto/novice/uradno-druzinski-porsche-ki-se-ne-boji-makadama-foto-547187", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/2d/2a/88be49001128313f966b-porsche-taycan-cross-turismo.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T15:31:32Z", "content": "Porsche je s taycanom zadel v polno in preprial tudi najveje skeptike. Zdaj so Nemci pokazali e terensko razliico taycan cross turismo, ki bi morala glede na priljubljenost terenskih modelov prodajno\u2026 [+3784 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "Streslo jih je z magnitudo 7,3: to so prvi posnetki (VIDEO) - Slovenske novice", "description": "Vrnili opozorilo pred cunamiji.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/svet/streslo-jih-je-z-magnitudo-73-to-so-prvi-posnetki-video/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210304/893645.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-03-04T14:31:00Z", "content": "Potem ko je na Novi Zelandijio ob\u00a02.27 po lokalnem asu udaril potres z magnitudo 7,3, sta mu pozneje sledila e dva, zadnji z mojo kar 8,1. Oblasti so tako vrnile opozorila pred cunamijem, ki so jih s\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Si21.com"}, "author": null, "title": "Prve z izredno dolgotrajno baterijo - IT, oblak, ra\u010dunalni\u0161ke novice in informacijska tehnologija - Prve z izredno dolgotrajno baterijo - Si 21", "description": "\u017de odkar so za\u010deli z izdelovanjem pametnih nosljivih naprav, pri tehnolo\u0161kem podjetju Huawei zasledujejo filozofijo inovativnosti za uporabnike. Na podlagi strokovnega znanja o delovanju baterij ter nenehnega razvoja tehnologij spremljanja ...", "url": "https://www.si21.com/IT/Prve_z_izredno_dolgotrajno_baterije/", "urlToImage": "https://www.si21.com/f/pics/IT/Pametne_ure_Huawei_b.png", "publishedAt": "2021-03-04T14:09:40Z", "content": "e odkar so zaeli z izdelovanjem pametnih nosljivih naprav, pri tehnolokem podjetju Huawei zasledujejo filozofijo inovativnosti za uporabnike. Na podlagi strokovnega znanja o delovanju baterij ter nen\u2026 [+3793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Lena Dunham skrivaj posnela nov film, ki bo imel premiero na Berlinalu - RTV Slovenija", "description": "Lena Dunham je v zadnjih mesecih v Los Angelesu skrivoma pripravljala film z naslovom Sharp Stick. Po nedavnem kon\u010danju snemanja bo film \u017ee ta teden na ogled na mednarodnem filmskem festivalu v Berlinu.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/film-in-tv/lena-dunham-skrivaj-posnela-nov-film-ki-bo-imel-premiero-na-berlinalu/571701", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2018/10/30/65539570_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T12:41:00Z", "content": "Za svoj drugi celoveerni film, o katerem doslej javnost ni vedela niesar, je Lena Dunham napisala tudi scenarij. \r\nLena Dunham je tudi avtorica esejistine knjige Not That Kind of Girl. Foto: EPA\r\nV f\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Longplay.si"}, "author": null, "title": "SpaceX je po izstrelitvi 60. satelitov Starlink izstrelil 75. raketo Falcon - Spaceflight Now - Longplay.si", "description": "Kmalu po izstrelitvi iz NASA-jevega vesoljskega centra Kennedy v \u010detrtek zjutraj je raketa Falcon 9 izginila v odeji oblakov. Lep pozdrav:", "url": "https://longplay.si/spacex-je-po-izstrelitvi-60-satelitov-starlink-izstrelil-75-raketo-falcon-spaceflight-now/", "urlToImage": "https://mk0spaceflightnoa02a.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/03/Launch_Star17_DSC_3680.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T12:39:56Z", "content": "Kmalu po izstrelitvi iz NASA-jevega vesoljskega centra Kennedy v etrtek zjutraj je raketa Falcon 9 izginila v odeji oblakov. Lep pozdrav: SpaceX\r\nIzstrelila se je skozi odejo nizko viseih oblakov in \u2026 [+6870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "Anja Kralj, STA", "title": "Nekateri ameri\u0161ki \u0161kofje odvra\u010dajo vernike od uporabe cepiva Johnson & Johnson - 24ur.com", "description": "V ZDA nekateri \u0161kofje vernike odvra\u010dajo od cepljenja s cepivom proizvajalca Johnson & Johnson. Imajo namre\u010d moralne pomisleke. \u0160tevilo oku\u017eb in smrti v ZDA pada, a predsednik Joe Biden svari pred prehitrim rahljanjem ukrepov. Ve\u010d kot polovica evropskih dr\u017eav \u2026", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/koronavirus-po-svetu_4.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Mar2021/770d5d8b33d261ac12c6_62525182.jpg?v=e466", "publishedAt": "2021-03-04T12:39:00Z", "content": "Nekateri ameriki kofje odvraajo katoliane od uporabe cepiva Johnson &amp; Johnson, e so na voljo druga cepiva. Kot poroaCNN, \u00a0je namre Amerika kofovska konferenca in vsaj e 6 drugih kofij po vsej dra\u2026 [+7914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Direktor UKC Maribor zavra\u010da navedbe o domnevnem mobingu - Siol.net", "description": "Direktor Univerzitetnega klini\u010dnega centra (UKC) Maribor Vojko Flis zavra\u010da navedbe o domnevnem mobingu nad zaposlenimi, o katerih naj bi danes popoldne razpravljal svet zavoda. Prav tako vztraja, da v UKC Maribor izvajajo cepljenje proti novemu koronavirusu \u2026", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/direktor-ukc-maribor-zavraca-navedbe-o-domnevnem-mobingu-547204", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/e1/db/2f2dfa0627c66d42857a-vojko-flis.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T12:22:30Z", "content": "Direktor Univerzitetnega klininega centra (UKC) Maribor Vojko Flis zavraa navedbe o domnevnem mobingu nad zaposlenimi, o katerih naj bi danes popoldne razpravljal svet zavoda. Prav tako vztraja, da v\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Petri\u010du se obeta eden od najve\u010djih gradbenih poslov v dr\u017eavi - Siol.net", "description": "Do izteka roka za oddajo finan\u010dnih ponudb za prvi, kra\u0161ki del gradbenih del za drugi tir med Diva\u010do in Koprom, sta konzorcija pod vodstvom avstrijskega Strabaga ter doma\u010dega gradbinca Kolektor CPG, ki ga prek dru\u017ebe Kolektor obvladuje Stojan Petri\u010d,\u00a0oddala po\u2026", "url": "https://siol.net/posel-danes/novice/to-sta-ponudbi-gradbincev-za-kraski-del-drugega-tira-547186", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/63/70/84046e18c48d0b74684b-stojan-petric.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T12:00:00Z", "content": "Do izteka roka za oddajo finannih ponudb za prvi, kraki del gradbenih del za drugi tir med Divao in Koprom, sta konzorcija pod vodstvom avstrijskega Strabaga ter domaega gradbinca Kolektor CPG, ki ga\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Si21.com"}, "author": null, "title": "Samsung Unbox & Discover - IT, oblak, ra\u010dunalni\u0161ke novice in informacijska tehnologija - Samsung Unbox & Discover - Si 21", "description": "Seul, 4. marec 2021 \u2013 Samsung Electronics je ta teden, na spletni predstavitvi Unbox & Discover razkril najnovej\u0161o serijo zaslonov \u2013 od MICRO LED, Samsung Neo QLED, lifestyle televizorjev, do monitorjev in zvo\u010dnikov. Danes \u010dedalje ve\u010d \u010dasa ...", "url": "https://www.si21.com/IT/Samsung_Unbox__Discover_/", "urlToImage": "https://www.si21.com/f/pics/IT/Foto1_Samsung_Neo_QLED_b.png", "publishedAt": "2021-03-04T11:41:13Z", "content": "Seul, 4. marec 2021 Samsung Electronics je ta teden, na spletni predstavitvi Unbox &amp; Discover razkril najnovejo serijo zaslonov od MICRO LED, Samsung Neo QLED, lifestyle televizorjev, do monitorj\u2026 [+5417 chars]"}]}