{"status": "ok", "totalResults": 31, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Bode\u010da ne\u017ea za najbolj seksisti\u010dno izjavo \u017digi Turku - RTV Slovenija", "description": "Deveto nagrado bode\u010da ne\u017ea za najbolj seksisti\u010dno izjavo leta je \u0161la v roke nekdanjemu \u0161olskemu ministru \u017digi Turku, ki je seks primerjal z rekreacijo, posilstvo pa s \u0161portnim prekr\u0161kom.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/drugo/bodeza-neza-za-najbolj-seksisticno-izjavo-zigi-turku/572096", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2016/09/02/65340570_photo_288009_20110926_4_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T21:07:00Z", "content": "iga Turk. Foto: BoBo\r\nIzmed petih nominiranih izjav je Turk v spletnem glasovanju prejel najve, to je 19 glasov. Dogodek v okviru mednarodnega feministinega in kvirovskega festivala Rdee zore in samo\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Kraljica Elizabeta II. pozvala k ohranitvi \"ob\u010dutka bli\u017eine in skupnosti\" - RTV Slovenija", "description": "Britanska kraljica Elizabeta II. je pred dnevom Commonwealtha poudarila povezanost v teh \"\u010dasih preizku\u0161enj\" in pomen inovativnih tehnologij.", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/kraljica-elizabeta-ii-pozvala-k-ohranitvi-obcutka-blizine-in-skupnosti/572094", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870193_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:37:00Z", "content": "Elizabeta II. je dejala, da doivljamo as, ki \"mu ni bilo enakega\". Foto: Reuters\r\nElizabeta II. je spregovorila pred dnevom Commonwealtha, ki ga bodo na Otoku praznovali v ponedeljek. V Westminstrski\u2026 [+1502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Novak: Vojna z mediji ni potrebna; Gro\u0161elj: Za\u010delo se je s tvitom podpore Trumpu - RTV Slovenija", "description": "\u0160e vedno menim, da bi na\u0161e te\u017eave morali re\u0161evati doma, da ni potrebna vojna z mediji, je glede sredne razprave o svobodi medijev v Evropskem parlamentu povedala Ljudmila Novak. Klemen Gro\u0161elj pa meni, da so krivi premierjevi tviti.", "url": "https://www.rtvslo.si/slovenija/novak-vojna-z-mediji-ni-potrebna-groselj-zacelo-se-je-s-tvitom-podpore-trumpu/572091", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870183_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:43:00Z", "content": "Foto: TV Slovenija, zajem zaslona\r\nEvropska poslanka Ljudmila Novak (NSi/EPP) je ob razpravi o stanju medijev v Sloveniji v Evropskem parlamentu na Twitterju zapisala, da vojna s STA-jem ni upraviena\u2026 [+4366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Cene stanovanj v prestolnici \u017ee \u010dez magi\u010dno mejo? - Siol.net", "description": "\u010ceprav je epidemija novega koronavirusa oklestila \u0161tevilo sklenjenih poslov pri prodaji nepremi\u010dnin, vpliva na cene ni imela. Tako se kvadranti meter rabljenega stanovanja v prestolnici \u017ee pribli\u017euje tri tiso\u010d\u00a0evrom, na trgu je\u00a0povpra\u0161evanje\u00a0\u0161e vedno ve\u010dje od\u2026", "url": "https://siol.net/posel-danes/novice/cene-stanovanj-v-prestolnici-ze-cez-magicno-mejo-547266", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/e4/e0/223377caf6a674ecb272-stavba-sazu.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T19:15:04Z", "content": "eprav je epidemija novega koronavirusa oklestila tevilo sklenjenih poslov pri prodaji nepreminin, vpliva na cene ni imela. Tako se kvadranti meter rabljenega stanovanja v prestolnici e pribliuje tri \u2026 [+3353 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Maja Mihalinec Zidar peta, Filipi\u010deva osma na EP - siol.net - Siol.net", "description": "Maja Mihalinec Zidar je zadnji dan 36. dvoranskega evropskega prvenstva v atletiki v poljskem Torunu v finalu teka na 60 m zasedla peto mesto (7,26). Zmagala je \u0160vicarka Ajla del Ponte z izidom sezone na svetu (7,03).\u00a0Neja Filipi\u010d je v finalu troskoka zasedla\u2026", "url": "https://siol.net/sportal/atletika/maja-mihalinec-zidar-peta-v-finalu-na-ep-v-torunu-547419", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/1a/92/89a6fb6929eba3692150-maja-mihalinec-zidar.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T18:56:15Z", "content": "Maja Mihalinec Zidar je zadnji dan 36. dvoranskega evropskega prvenstva v atletiki v poljskem Torunu v finalu teka na 60 m zasedla peto mesto (7,26). Zmagala je vicarka Ajla del Ponte z izidom sezone\u2026 [+7576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "author": null, "title": "Tragedija: Ko jo je zadel, je padla okrog sto metrov dale\u010d - zurnal24.si", "description": "Slovenske ceste ponovno terjale smrtni davek.", "url": "https://zurnal24.si/slovenija/tragedija-ko-jo-je-zadel-je-pada-okrog-sto-metrov-dalec-362997", "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/7a/2c/eda1ce845a9fc73514c1.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T18:19:00Z", "content": "Nekaj minut pred 15. uro je bil operativno-komunikacijski center Policijske uprave (PU) Nova Gorica obveen o prometni nesrei v bliini Predmeje, v kateri je umrla 51-letna peka, je povedal tiskovni pr\u2026 [+716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "V soboto 382 novih oku\u017eb, umrli trije bolniki - Siol.net", "description": "V soboto so ob 2.785 testih odkrili 382 oku\u017eb z novim koronavirusom, kar pomeni, da je dele\u017e pozitivnih testov zna\u0161al 13,7 odstotka. Ponovno je hospitaliziranih ve\u010d kot 500 pacientov s covid-19, poro\u010da Sledilnik.", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/najnovejsi-podatki-o-koronavirusu-bodo-na-voljo-sele-zvecer-547399", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/6f/b0/68f026a7292ac348aef4-cepljenje-po-svetu-covid-19.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T17:52:02Z", "content": "V soboto so ob 2.785 testih odkrili 382 okub z novim koronavirusom, kar pomeni, da je dele pozitivnih testov znaal 13,7 odstotka. Ponovno je hospitaliziranih ve kot 500 pacientov s covid-19, poroa Sl\u2026 [+2216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "author": "STA", "title": "VESOLJEC JAN OBLAK! Proti Realu zbral SEDEM OBRAMB, med njimi TOLE obrambo LETA, DESETLETJA, STOLETJA! (VIDEO) - Svet24.si", "description": "V osrednjem obra\u010dunu 26. kroga \u0161panske nogometne lige sta se danes v Madridu pomerila mestna tekmeca. Atletico Jana Oblaka in Real sta se raz\u0161la z neodlo\u010denim izidom 1:1. Atletico ima zdaj na prvem mestu lestvice tri to\u010dke prednosti.", "url": "https://ekipa.svet24.si/nogomet/mednarodni-nogomet/60451140a8919/vesoljec-jan-oblak-proti-realu-zbral-sedem-obramb-med-njimi-tole-obrambo-leta-desetletja-stoletja-video", "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2021/03/07/ff1737f0bbd28f5525b7c716dc215608/60451199965a9/ff1737f0bbd28f5525b7c716dc215608.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T17:43:50Z", "content": "Obraun obeh madridskih klubov je bil v boju za naslov prvaka pomemben za oba, a verjetno za odtenek bolj za goste. Atletico ima nenazadnje e vedno tekmo manj, Realu pa je zaela po slabem uvodu v sezo\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "author": null, "title": "Rogli\u010d uspe\u0161no za\u010del sezono na dirki Pariz\u2013Nica - Delo", "description": "Niti \u0161tirje gorski cilji tretje kategorije niso prepre\u010dili \u0161printerskega obra\u010duna v zadnjih metrih prve etape. Bennett prvi v rumeni majici.", "url": "https://www.delo.si/sport/kolesarstvo/roglic-uspesno-zacel-sezono-na-dirki-pariz-nica/", "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20210307/895462.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-03-07T16:15:34Z", "content": "Prva etapa 79. dirke Pariz\u2013Nica je bila dolga 166 kilometrov in je potekala po iri okolici parikega predmestja Saint-Cyr-L'Ecole.Etapo je zaznamoval dolg, samostojen pobeg Francoza Fabiena Doubeya (T\u2026 [+3235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "author": null, "title": "\u0160vicarji podprli prepoved burk in nikabov - Delo", "description": "Prepoved, ki je uperjena predvsem v prepoved no\u0161nje muslimanskih burk in nikabov, je podprlo 51,21 odstotka udele\u017eencev, so pokazali kon\u010dni rezultati.", "url": "https://www.delo.si/novice/svet/svicarji-podprli-prepoved-burk-in-nikabov/", "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20210307/895427.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-03-07T16:07:38Z", "content": "vicarji so danes na referendumu s tesno veino podprli uvedbo prepovedi uporabe pokrival, ki zakrivajo obraz, poroa nemka tiskovna agencija DPA. Prepoved, ki je uperjena predvsem v prepoved nonje musl\u2026 [+1329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Na knji\u017ene police prihajajo dela drzne in duhovite Deborah Levy - RTV Slovenija", "description": "\"\u010ce ne beremo knjig, ki so jih napisale \u017eenske, nam manjkajo klju\u010dni podatki,\" je v intervjuju za Guardian dejala angle\u0161ka pisateljica Deborah Levy. Zalo\u017ebi Mladinska knjiga in Beletrina ob mednarodnem dnevu \u017eensk v branje predlagata njena dela.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/knjige/na-knjizne-police-prihajajo-dela-drzne-in-duhovite-deborah-levy/572064", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870140_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:56:00Z", "content": "Pri Mladinski knjigi bodo 8. marec poastili z izdajo prve knjige njene trilogije, ki ima naslov Vsega tega noem vedeti. Foto: Reuters\r\n\"Opaam ogromno zahtev, ki jih imamo do tako imenovane sodobne en\u2026 [+3754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "V Teheranu iz hi\u0161nega pripora izpustili britansko-iransko novinarko - RTV Slovenija", "description": "Iransko-britansko novinarko in \u010dlovekoljubno delavko Nazanin Zaghari-Ratcliffe, ki je bila pet let v iranskem zaporu zaradi vohunjenja, so za\u010dasno izpustili iz hi\u0161nega pripora, a sodni postopek proti njej \u0161e ni kon\u010dan.", "url": "https://www.rtvslo.si/svet/v-teheranu-iz-hisnega-pripora-izpustili-britansko-iransko-novinarko/572065", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870142_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:47:00Z", "content": "Nazanin Zaghari-Ratcliffe je po izpustitvi iz hinega zapora v Iranu obiskala babico. Foto: Reuters\r\nBritanska opozicijska poslanka iz vrst laburistov Tulip Sidik je pojasnila, da soZaghari-Ratcliffov\u2026 [+1364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zurnal24.si"}, "author": null, "title": "Smrtni primer po cepljenju v Avstriji. Tak\u0161na je odlo\u010ditev oblasti. - zurnal24.si", "description": "49-letna medicinska sestra je umrla po cepljenju s cepivom AstraZenece.", "url": "https://zurnal24.si/svet/smrti-primer-po-cepljenju-v-avstriji-taksna-je-odlocitev-oblasti-362988", "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/a4/70/adade85914f906d11a1b.jpeg", "publishedAt": "2021-03-07T15:38:00Z", "content": "Zdravstvene oblasti v Avstriji so danes potrdile, da preiskujejo primer smrti 49-letne enske, ki je umrla po cepljenju s cepivom AstraZenece. Prve ugotovitve kaejo, da je umrla zaradi monega strjevan\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Po 80 letih na\u0161li \"tvegano\" pesem o Supermanu, ki jo je napisal Vladimir Nabokov - RTV Slovenija", "description": "V britanski reviji Times Literary Supplement je pred kratkim prvi\u010d iz\u0161la doslej neznana pesem z naslovom The Man of To-morrow's Lament, ki jo je Vladimir Nabokov napisal iz perspektive stripovskega junaka Supermana.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/knjige/po-80-letih-nasli-tvegano-pesem-o-supermanu-ki-jo-je-napisal-vladimir-nabokov/572054", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870124_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:17:00Z", "content": "V spremnem pismu, ki ga je poslal uredniku, je Nabokov pisal, da ima teave pri prilagajanju svojega pisanja v angleino, ki je zanj nov jezik, in da je pesem morebiti nekoliko tvegana. Foto: EPA\r\nV pe\u2026 [+1886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lokalno.si"}, "author": null, "title": "Jasna Kuljaj: Moj glasbeni okus je rahlo shizofren - Lokalno.si", "description": "Jasna Kuljaj, ki jo lahko te dni spremljamo  v kar dveh razli\u010dnih oddajah, pravi, da ima zelo raznolik glasbeni okus, hkrati pa dodaja, da v vsakem \u017eanru...", "url": "https://www.lokalno.si/2021/03/07/246403/aktualno/Jasna_Kuljaj_Moj_glasbeni_okus_je_rahlo_shizofren/", "urlToImage": "https://www.lokalno.si/media/objave/slike/__original/lokalno.si/2021/03/3/_zzzzjk.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:00:00Z", "content": "7.3.2021 | 14:00\r\nJasna se rada zavrti tudi med polkami in valki. (Planet TV)\r\nJasna Kuljaj, ki jo lahko te dni spremljamo v kar dveh razlinih oddajah, pravi, da ima zelo raznolik glasbeni okus, hkra\u2026 [+930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Longplay.si"}, "author": null, "title": "NASA je v vesolje poslala na tiso\u010de \u017eu\u017eelk, da bi re\u0161ila velik problem - Longplay.si", "description": "Napake upo\u010dasnijo svojo pot Skozi umazanijo, na kopnem in v vodi. Dejansko lahko majhna bitja najdemo skoraj v vseh habitatih na Zemlji, celo Vulkanski", "url": "https://longplay.si/nasa-je-v-vesolje-poslala-na-tisoce-zuzelk-da-bi-resila-velik-problem/", "urlToImage": "https://imgix.bustle.com/uploads/getty/2021/3/3/61baa2cc-b25f-4315-8e60-c02b9cf936bb-getty-1128676676.jpg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces&fm=jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:52:34Z", "content": "Napake upoasnijo svojo pot\r\n Skozi umazanijo, na kopnem in v vodi. Dejansko lahko majhna bitja najdemo skoraj v vseh habitatih na Zemlji, celo Vulkanski zranik Na morskem dnu. Zdaj so osvojili tudi v\u2026 [+5232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Tudi brez po\u0161kodovane Mete Hrovat Slovenke pustile odli\u010den vtis: tri med 15! - RTV Slovenija", "description": "Petra Vlhova je na doma\u010dem prizori\u0161\u010du v Jasni slavila 19. zmago v karieri, izkazale pa so se tudi Slovenke. Tri so bile med prvih 15, Ana Bucik je z 12. mestom postavila veleslalomsko uvrstitev kariere.", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/zimski-sporti/svetovni-pokal-v-alpskem-smucanju/tudi-brez-poskodovane-mete-hrovat-slovenke-pustile-odlicen-vtis-tri-med-15/572015", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870116_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:29:00Z", "content": "Petra Vlhova je bila pod pritiskom, da v domai Jasni zmaga vsaj na eni tekmi. V soboto je vodila po prvem nastopu, a nato slalomsko zmago prepustila Shiffrinovi. Tokrat so se vloge obrnile in Slovaki\u2026 [+5036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Januarja letos skoraj za tretjino ve\u010d smrti kot januarja lani - RTV Slovenija", "description": "Po za\u010dasnih podatkih se je v Sloveniji januarja rodilo 1498 otrok, umrlo pa je 2617 prebivalcev, je objavil statisti\u010dni urad (Surs). Rodilo se je za \u0161tiri odstotke manj otrok, umrlo pa za 32,8 odstotka ve\u010d prebivalcev kot v istem mesecu leta 2020.", "url": "https://www.rtvslo.si/slovenija/januarja-letos-skoraj-za-tretjino-vec-smrti-kot-januarja-lani/572042", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2020/10/31/65709642_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:27:53Z", "content": "Foto: Shutterstock\r\nTri dni v januarju je umrlo po 100 ali ve prebivalcev na dan. Najve smrti je bilo 17. januarja, ko je umrlo 111 ljudi. Povpreno je januarja dnevno umrlo 84 prebivalcev. Decembra 2\u2026 [+981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Na Sanremu zmago slavijo rockerji M\u00e5neskin: \"Naredili smo revolucijo\" - RTV Slovenija", "description": "71. festival italijanske popevke Sanremo se je po \u0161estih ve\u010derih kon\u010dal z zmago rockovske zasedbe M\u00e5neskin s pesmijo Zitti e buoni.", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava-in-slog/glasba/na-sanremu-zmago-slavijo-rockerji-maneskin-naredili-smo-revolucijo/572020", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/03/07/65870037_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T09:09:00Z", "content": "Zmagovalci 71. Sanrema. M\u00e5neskin sestavljajo vokalist Damiano David, basistka Victoria De Angelis, kitarist Thomas Raggi in bobnar Ethan Torchio.Foto: EPA\r\nOkoli 2.40 so okronali zmagovalce 71. Sanre\u2026 [+4481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "Tako bo v prvih dveh tednih potekal pouk v srednjih \u0161olah - Slovenske novice", "description": "\u0160ole so se morale prilagoditi na izvajanje pouka po modelu C.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/tako-bo-v-prvih-dveh-tednih-potekal-pouk-v-srednjih-solah/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210307/895299.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-03-07T08:31:00Z", "content": "V ponedeljek bo pouk v oli stekel e za dijake prvih treh letnikov srednjih ol, ki so se od doma izobraevali od zaprtja ol sredi oktobra. Zaeli bodo tudi prednostno cepljenje zaposlenih v vzgojno-izob\u2026 [+2777 chars]"}]}