{"status": "ok", "totalResults": 29, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "Karmelina Husejnovi\u0107", "title": "Med nominiranci Greta, Navalni, Trump in Pedro Opeka - 24ur.com", "description": "Nobelov in\u0161titut v Oslu je do konca januarja sprejemal nominacije za Nobelovo nagrado za mir. Kandidate lahko predlagajo parlamentarci in ministri iz vseh dr\u017eav, nekdanji nagrajenci in profesorji dolo\u010denih univerz. Med leto\u0161njimi nominiranci so med drugim gib\u2026", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/nominiranci-za-nobelovo-nagrado.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jan2021/442b5d0745b7e92519e9_62512656.jpg?v=799a", "publishedAt": "2021-01-31T21:07:00Z", "content": "Danes je zadnji dan za prijavo nominacij za Nobelovo nagrado za mir. Norveki Nobelov intitut, ki odloa o dobitniku prestine nagrade, nominirancev ne komentira. Prav tako imena nominirancev ne razglaa\u2026 [+4971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "Jan\u0161a ga je predlagal za Nobelovo nagrado za mir - Slovenske novice", "description": "&raquo;O\u010de Pedro je \u017eivi svetilnik upanja in vere za premagovanje rev\u0161\u010dine.&laquo;", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/jansa-oce-pedro-je-zivi-svetilnik-upanja-in-vere/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210131/871147.5d2da6e2.fill-1200x630.jpg?rev=0", "publishedAt": "2021-01-31T20:46:00Z", "content": "Predsednik vlade Janez Jana je za Nobelovo nagrado za mir za leto 2021 predlagal misijonarja Pedra Opeko in njegovo humanitarno organizacijo Akamasoa, ki deluje v predmestju Antananariva na Madagaska\u2026 [+1087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "U\u010ditelji spet na test, ponekod so jih \u017ee opravili - Slovenske novice", "description": "V \u017dalcu testirali okoli 600 zaposlenih.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/ucitelji-spet-na-test-ponekod-so-jih-ze-opravili/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210131/871134.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-01-31T19:45:00Z", "content": "Medtem ko je bila nedelja v znamenju protestov starev in otrok, ki so po razlinih mestih v Sloveniji zahtevali ponovno odprtje ol, pa ponedeljek tudi v rdeih regijah prinaa novo serijo mnoinega testi\u2026 [+2553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "850 let od \u0161kandaloznega umora nad\u0161kofa Toma\u017ea Becketa - RTV Slovenija", "description": "Sin priseljencev in trgovcev se je izstrelil na angle\u0161ki dvor in skregal s kraljem.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/razstave/850-let-od-skandaloznega-umora-nadskofa-tomaza-becketa/550872", "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2021/01/31/65860255_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T19:27:00Z", "content": "Prizor umora Tomaa Becketa iz 13. stoletja. Foto: Wikipedija\r\nMed osrednjimi eksponati na razstavi z naslovom Umor in posvetitev v svetnika bo tudi 800 let star vitra iz canterburyjske katedrale, pie\u2026 [+7982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Dunaj: pet tiso\u010d ljudi protestiralo proti policijski uri in drugim ukrepom - Siol.net", "description": "Okoli pet tiso\u010d ljudi je danes na Dunaju kljub prepovedi zbiranja v okviru protikoronskih ukrepov protestiralo proti policijski uri in drugim ukrepom, ki jih je vlada kanclerja Sebastiana Kurza sprejela z namenom zajezitve \u0161irjenja novega koronavirusa.\u00a0Med pr\u2026", "url": "https://siol.net/novice/svet/zamude-pri-cepivih-nemcija-grozi-s-tozbami-544749", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/82/aa/f3ae24dac9c49f01cf26-protest-na-dunaju.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T18:54:40Z", "content": "Okoli pet tiso ljudi je danes na Dunaju kljub prepovedi zbiranja v okviru protikoronskih ukrepov protestiralo proti policijski uri in drugim ukrepom, ki jih je vlada kanclerja Sebastiana Kurza spreje\u2026 [+4293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "12.000 prijav za ogled filmskega festivala na samotnem \u0161vedskem otoku - RTV Slovenija", "description": "Zmagala je medicinska sestra Lisa Enroth.", "url": "https://www.rtvslo.si/zabava-in-slog/zanimivosti/12-000-prijav-za-ogled-filmskega-festivala-na-samotnem-svedskem-otoku/550866", "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2021/01/31/65860248_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T18:36:00Z", "content": "Kot veina filmskih festivalov v tem obdobju tudi g\u00f6teborki letos poteka zgolj na spletu. Kljub temu pa so se organizatorji odloili, da enemu gledalcu ponudijo povsem drugano, nepozabno izkunjo, imeno\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Jan\u0161a: Lahko ustvarimo na tiso\u010de mladih, ki nimajo mo\u017enosti zaposlitve - Siol.net", "description": "Dolo\u010danje \u0161tevila vpisnih mest na javnih \u0161olah in fakultetah je ena najpomembnej\u0161ih strate\u0161kih odlo\u010ditev v vsaki dr\u017eavi, meni premier Janez Jan\u0161a. \u010ce je slaba, lahko ustvarjamo na tiso\u010de mladih, ki nimajo mo\u017enosti zaposlitve ne doma ne v tujini. Zato bo vlada\u2026", "url": "https://siol.net/novice/slovenija/jansa-nacrtovanju-vpisa-na-fakultete-bo-vlada-tudi-letos-posvetila-vso-dolzno-pozornost-544760", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/26/ff/588bdc251217b30b7097-janez-jansa.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T18:11:15Z", "content": "Doloanje tevila vpisnih mest na javnih olah in fakultetah je ena najpomembnejih stratekih odloitev v vsaki dravi, meni premier Janez Jana. e je slaba, lahko ustvarjamo na tisoe mladih, ki nimajo mono\u2026 [+2588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Kaoti\u010dna maratonska tekma izjemnemu Norve\u017eanu, do to\u010dk \u0161tirje Slovenci - Siol.net", "description": "Zmagovalec zahtevne maratonske tekme v Willingenu, na kateri so v skoraj dveh urah uspeli izpeljati le eno serijo, je vodilni v skupnem se\u0161tevku, Halvor Egner Granerud. Norve\u017ean je z izjemnim skokom, dolgim 149 metrov, najbli\u017ejega zasledovalca Piotra Zylo ugn\u2026", "url": "https://siol.net/sportal/zimski-sporti/willingen-posamicna-tekma-nedelja-finale-544755", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/a5/b6/a968bbcf897e1353896b-halvor-egner-granerud.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T17:48:45Z", "content": "Zmagovalec zahtevne maratonske tekme v Willingenu, na kateri so v skoraj dveh urah uspeli izpeljati le eno serijo, je vodilni v skupnem setevku, Halvor Egner Granerud. Norvean je z izjemnim skokom, d\u2026 [+6489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "Zasavskim star\u0161em je dovolj: to so napisali Jan\u0161i, oglasila se je tudi ministrica - Slovenske novice", "description": "Kuste\u010deva sporo\u010da: Realnost je \u0161e vedno virus.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/novice/slovenija/zasavski-starsi-pisali-jansi-oglasila-se-je-tudi-ministrica/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210131/871047.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-01-31T16:16:00Z", "content": "Po verajnjem protestu v Trbovljah in dananjem v Kopru, na katerih so stari in otroci zahtevali odprtje ol v zasavski in obalno-kraki regiji, so v Zasavju ustanovili tudi civilno iniciativo\u00a0Zasavski s\u2026 [+2232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delo.si"}, "author": null, "title": "Meje zaprla tudi Portugalska - Delo", "description": "V \u010dlanku povzemamo relevantne informacije o obvladovanju epidemije covida-19.", "url": "https://www.delo.si/novice/svet/del-drzave-v-karanteno-po-eni-okuzbi/", "urlToImage": "https://www.delo.si/media/images/20210131/871156.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-01-31T15:26:45Z", "content": "Nove okube:V soboto je bilo potrejnih 580 novih okub in 13 smrti.\r\nKLJUNI POUDARKI:\r\n<ul><li>V Kopru je potekal protest proti zaprtju ol in vrtcev v regiji.</li><li>Strokovnjaki WHO preiskujejo trnic\u2026 [+8833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "title": "Umrl sloviti kitarist, ustanovni \u010dlan zasedbe Animals - Svet24.si", "description": "V 78-letu starosti se je poslovil Hilton Valentine, kitarist in eden od ustanoviteljev glasbene skupine Animals, ki se je podpisala pod rockovsko klasiko The House of the Rising Sun.", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/zabava/estrada/6016bd7e88f95/umrl-sloviti-kitarist-ustanovni-clan-zasedbe-animals", "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2021/01/31/bb79877198b115c446ef9c998bb4a0a7/6016becfc3a66/bb79877198b115c446ef9c998bb4a0a7.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T14:00:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "STA, J.B.", "title": "Anamarija Lampi\u010d znova na stopni\u010dkah: tokrat druga v Falunu - 24ur.com", "description": "Najbolj\u0161a slovenska smu\u010darska teka\u010dica Anamarija Lampi\u010d je pri\u0161la do novih stopni\u010dk. Na sprinterski preizku\u0161nji v klasi\u010dni tehniki v Falunu je po fotofini\u0161u osvojila drugo mesto. Prva je bila \u0160vedinja Lina Svahn, tretja pa \u0161e ena doma\u010dinka Jonna Sundling, ki \u2026", "url": "https://www.24ur.com/sport/zimski_sporti/anamarija-lampic-falun-smucarski-teki.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jan2020/9731ec9514_62369938.jpg?v=d41d", "publishedAt": "2021-01-31T13:55:00Z", "content": "Anamarija Lampi je bila sicer ele deveta v kvalifikacijah, za najhitrejo, domainko Johanno Hagstroem, je zaostala 6,13 sekunde. Druga je bila Norveanka Tiril Udnes Weng (+1,53), tretja pa Svahnova (+\u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Nasilna smrt na obmo\u010dju Kamnika, osumljenec prijet - RTV Slovenija", "description": "Osumljencu odvzeli prostost.", "url": "https://www.rtvslo.si/crna-kronika/nasilna-smrt-na-obmocju-kamnika-osumljenec-prijet/550843", "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2021/01/31/65860158_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T13:14:00Z", "content": "Foto: MMC RTV SLO\r\nNa Policijski upravi Ljubljana so bili o dogodku v Kamniku obveeni nekaj po 11. uri.\r\nPo do zdaj zbranih podatkih je 35-letni osumljenec priel do stanovanja partnerice, s katero st\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovenskenovice.si"}, "author": null, "title": "Ljubitelji elektronike v \u0161oku, umrla je priljubljena glasbenica - Slovenske novice", "description": "Ob\u010dudovati je \u017eelela polno luno, ko je padla in umrla.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/bulvar/glasba-in-film/ljubitelji-elektronike-v-soku-umrla-je-priljubljena-glasbenica/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210131/870936.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-01-31T12:41:00Z", "content": "V nenavadni nesrei je ivljenje izgubila 34-letna transspolna glasbenica, ki je bila nominirana za nagrado grammy. Sophie Xeon, ki so jo gotovo zelo dobro poznali predvsem ljubitelji elektronske glasb\u2026 [+638 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Siol.net"}, "author": null, "title": "Superveleslalom prestavili na ponedeljek - siol.net - Siol.net", "description": "Slovita smu\u010darska proga Kandahar v Garmisch-Partenkirchnu bi morala v nedeljo ob 11. uri gostiti \u0161e drugi \u017eenski superveleslalom svetovnega pokala v dveh dneh, a so ga zaradi goste megle sprva prestavili na 13.30, nato pa sprejeli odlo\u010ditev, da bodo tekmo sku\u2026", "url": "https://siol.net/sportal/zimski-sporti/garmisch-partenkirchen-superveleslalom-zenske-nedelja-544742", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/4c/a3/3263227b0deff14dc052-marusa-ferk.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T12:26:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Najdi.si"}, "author": "", "title": "Dobra novica za lastnike odli\u010dnega telefona Samsung Galaxy M21! | Ra\u010dunalni\u0161ke novice na najdi.si novicah - najdi.si", "description": "Tokrat imamo odli\u010dno novico za vse, ki ste se ali pa se \u0161e boste odlo\u010dili za nakup cenovno ugodnega pametnega mobilnega telefona Galaxy M21 podjetja Samsung. Nadvse priljubljen pametni mobilni telefon je namre\u010d...", "url": "http://novice.najdi.si/predogled/novica/16fdb72fa69ca201480aa15211aab525/Ra\u010dunalni\u0161ke-novice/Znanost-in-IT/Dobra-novica-za-lastnike-odli\u010dnega-telefona-Samsung-Galaxy-M21", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-31T10:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "STA, K.K.", "title": "V Rusiji policija ob za\u010detku protestov pridr\u017eala ve\u010d kot 650 ljudi - 24ur.com", "description": "V \u0161tevilnih ruskih mestih so se danes kljub opozorilom oblasti za\u010deli protesti za izpustitev zaprtega opozicijskega voditelja Alekseja Navalnega. Policija je ob za\u010detku protestov po navedbah neodvisnih opazovalcev po vsej dr\u017eavi pridr\u017eala najmanj 650 ljudi.", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/v-rusiji-ob-zacetku-protestov-policija-pridrzala-vec-kot-250-ljudi.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jan2021/a12cbc44fb6a0cf3d9cb_62512488.jpg?v=f8a1", "publishedAt": "2021-01-31T10:17:00Z", "content": "Prvi protesti za izpustitev enega najglasnejih kritikov ruskega predsednika Vladimirja Putina so se zaeli na vzhodu Rusije, med drugim v mestu Vladivostok. Tam se je na glavnem mestnem trgu zbralo ve\u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtvslo.si"}, "author": null, "title": "Popoldne veliki finale SP-ja v rokometu, prenos na TV SLO 2 in MMC-ju - RTV Slovenija", "description": "Bron \u0160paniji.", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/rokomet/sp-v-rokometu-2021/landin-s-fantasticnimi-obrambami-obdrzal-dance-na-svetovnem-prestolu/550823", "urlToImage": "https://img.rtvslo.si/_up/upload/2021/01/31/65860239_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T09:53:00Z", "content": "Danci so po lanskem osmeenju na evropskem prvenstvu znova pokazali svojo mo. Foto: EPA\r\nDvoboj je bil dolgo izenaen, v drugem polasu pa se je \"razbranil\" danski vratar Niklas Landin (kar 15 obramb, 4\u2026 [+3671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet24.si"}, "author": "https://www.facebook.com/svet24.si", "title": "Znan je sobotni izkupi\u010dek testiranja na novi koronavirus - Svet24.si", "description": "Sobotno stanje je bilo precej podobno stanju pred tednom dni.", "url": "https://novice.svet24.si/clanek/novice/slovenija/6016768773104/znan-je-sobotni-izkupicek-testiranja-na-novi-koronavirus", "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/806xX/2021/01/08/a5088e3cc5bb1842eae12d833224fb8e/6016785974fbb/a5088e3cc5bb1842eae12d833224fb8e.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T09:21:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24ur.com"}, "author": "Anja Kralj, STA", "title": "Kitajci strokovnjakom WHO le dovolili pregled zloglasne tr\u017enice - 24ur.com", "description": "Skupina strokovnjakov Svetovne zdravstvene organizacije (WHO), ki na Kitajskem preiskuje izvor novega koronavirusa, je pregledala tr\u017enico v Vuhanu, kjer so pred dobrim letom potrdili eno prvih oku\u017eb in velja za verjetno prvo \u017eari\u0161\u010de novega virusa.", "url": "https://www.24ur.com/novice/tujina/vuhan_2.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jan2021/35c36a60b2923a1924a9_62512456.jpg?v=ccac", "publishedAt": "2021-01-31T07:38:00Z", "content": "Na trnico z morskimi sadei Huanan, na kateri so prodajali tudi divje ivali in ki je zaprta od lanskega decembra, so smeli vstopiti z vozilom preiskovalne skupine WHO, drugim pa so varnostniki vstop p\u2026 [+1383 chars]"}]}