{"status": "ok", "articles": [{"description": "P\u0159edseda \u00dastavn\u00edho soudu Pavel Rychetsk\u00fd se v\u00a0ned\u011bln\u00edm rozhovoru pro \u010ceskou televizi op\u0159el do premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e. Kritizoval tak\u00e9 n\u011bkter\u00e1 vl\u00e1dn\u00ed opat\u0159en\u00ed proti koronaviru.", "title": "Ne\u010dekal jsem, \u017ee v \u010dele vl\u00e1dy m\u016f\u017ee b\u00fdt n\u011bkdo takov\u00fd, op\u0159el se Rychetsk\u00fd do Babi\u0161e - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/necekal-jsem-ze-v-cele-vlady-muze-byt-nekdo-takovy-oprel-se-rychetsky-do-babise-40343682", "author": "alt", "publishedAt": "2020-11-29T21:06:41Z", "content": "J\u00e1 jsem neekal po listopadu, e meme m\u00edt pedsedou vl\u00e1dy takovou osobu, jakou m\u00e1me dnes z hlediska t\u00e9 jej\u00ed minulosti. To jsem si myslel, e u definitivn skonilo,\" ekl v nar\u00e1ce na Babie, kter\u00fd se dlouhod\u2026 [+1425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/5gxBGSi.jpeg?fl=cro,0,28,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Dne\u0161n\u00ed oslavenkyn\u00ed z \u0159ad slavn\u00fdch je Hana Maciuchov\u00e1, kter\u00e1 slav\u00ed 75. narozeniny. I kdy\u017e zmizela z nekone\u010dn\u00e9 Ulice, i v dob\u011b koronaviru je aktivn\u00ed. Co p\u0159ichystala na konec roku?", "title": "Hana Maciuchov\u00e1 slav\u00ed 75. narozeniny: Z Ulice zmizela, co dnes d\u011bl\u00e1? - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/24580-hana-maciuchova-slavi-75-narozeniny-z-ulice-zmizela-co-dnes-dela", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz / \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T20:52:00Z", "content": "Dnen\u00ed oslavenkyn\u00ed z ad slavn\u00fdch je Hana Maciuchov\u00e1, kter\u00e1 slav\u00ed 75. narozeniny. I kdy zmizela z nekonen\u00e9 Ulice, i v dob koronaviru je aktivn\u00ed. Co pichystala na konec roku? armantn\u00ed hereka Hana\u00a0Maciuc\u2026 [+831 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2018/06/18/400386-130980657045473-1304514593-n-9e7c333955-660x371.jpg"}, {"description": "P\u0159i raketov\u00e9m \u00fatoku byla dnes zasa\u017eena rafin\u00e9rie na severu Ir\u00e1ku. Kv\u016fli po\u017e\u00e1ru musel b\u00fdt provoz za\u0159\u00edzen\u00ed p\u0159eru\u0161en. K\u00a0akci se p\u0159ihl\u00e1sila teroristick\u00e1 skupina Isl\u00e1msk\u00fd st\u00e1t (IS).", "title": "Isl\u00e1msk\u00fd st\u00e1t zas\u00e1hl raketami ir\u00e1ckou ropnou rafin\u00e9rii - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/blizky-a-stredni-vychod/clanek/islamsky-stat-zasahl-raketami-irackou-ropnou-rafinerii-40343680", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T20:31:30Z", "content": "V rafin\u00e9rii S\u00ednija v provincii Sal\u00e1hadd\u00edn zaal po z\u00e1sahu hoet z\u00e1sobn\u00edk paliva. Ministerstvo ropn\u00e9ho prmyslu ozn\u00e1milo, e nikdo nebyl zrann, \u00fatok zpsobil men\u00ed materi\u00e1ln\u00ed kody.\r\nPo nkolika hodin\u00e1ch byl \u2026 [+579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_E/EifCD8T.jpeg?fl=cro,0,0,731,412%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Byl to p\u0159\u00edb\u011bh kola: souboj Filipa Zadiny s Filipem Hronkem, dvou spoluhr\u00e1\u010d\u016f z Detroitu a aktu\u00e1ln\u011b dvou nejv\u011bt\u0161\u00edch hv\u011bzd v Tipsport extralize.", "title": "N\u00e1dhern\u00e1 kli\u010dka! Zadina vykoupal Hronka a rozhodl \u0161l\u00e1gr - Hokej.cz", "url": "https://www.hokej.cz/nadherna-klicka-zadina-vykoupal-hronka-a-rozhodl-slagr/5053026", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T19:55:00Z", "content": "Byl to p\u00edbh kola: souboj Filipa Zadiny s Filipem Hronkem, dvou spoluhr\u00e1 z Detroitu a aktu\u00e1ln dvou nejvt\u00edch hvzd v Tipsport extralize.\r\nPo vech ohledech me b\u00fdt spokojenj\u00ed", "source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "urlToImage": "https://www.hokej.cz/files/images/235/screenshot-2020-11-29-20.54.27.png"}, {"description": "Praha - Po\u010det lid\u00ed hospitalizovan\u00fdch s nov\u00fdm koronavirem v sobotu klesl na 4565, zat\u00edmco v p\u00e1tek jich bylo 5087. Mezidenn\u00ed pokles o v\u00edce ne\u017e 520 p\u0159\u00edpad\u016f je nejv\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00ed za posledn\u00ed t\u00fdden. M\u00e9n\u011b ne\u017e 5000 lid\u00ed s covidem le\u017eelo v \u010desk\u00fdch nemocnic\u00edch naposledy p\u0159\u2026", "title": "V sobotu v\u00fdrazn\u011b ubylo hospitalizovan\u00fdch s covidem | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/v-sobotu-vyrazne-ubylo-hospitalizovanych-s-covidem/1962004", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T19:44:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1603357166_P202010220388401.jpg"}, {"description": "Slavia v utk\u00e1n\u00ed 9. kola Fortuna:Ligy remizovala doma se Zbrojovkou Brno 1:1 a jej\u00ed n\u00e1skok na \u010dele tabulky se zten\u010dil na dva body.", "title": "Le\u017e\u00e9rn\u00ed Slavii potrestal p\u0159ed koncem \u0160ural. Zbrojovka si z Edenu odv\u00e1\u017e\u00ed senza\u010dn\u00ed bod - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/brno-zaskocilo-lezerni-slavii-zbrojovka-si-odvezla-z-edenu-s/r~30467c92327911ebaabd0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T19:40:27Z", "content": "Pra\u017eany poslal v 68. minut\u011b do veden\u00ed Abdallah Sima, ale v 88. minut\u011b srovnal dal\u0161\u00ed st\u0159\u00eddaj\u00edc\u00ed hr\u00e1\u010d Jakub \u0160ural. \u00da\u0159aduj\u00edc\u00ed mist\u0159i teprve podruh\u00e9 v ligov\u00e9 sezon\u011b ztratili body a stejn\u011b jako s Pardubic\u2026 [+2423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/52bed2f1938e30738fe7d0390862b81b.jpg"}, {"description": "Sedmimetrov\u00e1 loutka and\u011bla i\u00a0and\u011bl\u00e9 ch\u016fda\u0159i v\u00a0ned\u011bli v\u00a0podve\u010der pro\u0161li Starom\u011bstsk\u00fdm n\u00e1m\u011bst\u00edm v\u00a0Praze. Pr\u016fvod doprov\u00e1zen\u00fd hudbou vzbudil velkou pozornost d\u011bt\u00ed i\u00a0dosp\u011bl\u00fdch. Zah\u00e1jil \u010das adventu a\u00a0zimn\u00ed verzi pouli\u010dn\u00edho festivalu Za dve\u0159mi.", "title": "Centrem Prahy pro\u0161el ob\u0159\u00ed and\u011bl - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/centrem-prahy-prosel-obri-andel-40343679", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T19:18:28Z", "content": "Ob\u00ed andl zaujal jet ped za\u00e1tkem akce, fotily se s n\u00edm des\u00edtky lid\u00ed. Prvod pak z Mari\u00e1nsk\u00e9ho n\u00e1mst\u00ed vyrazil po 17:00. Vedli ho klarinetista a zpvaka v ochrann\u00e9m t\u00edtu. Jako prvn\u00ed zaznla v\u00e1non\u00ed p\u00edse Byl\u2026 [+829 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/STAEv6.jpeg?fl=cro,0,0,799,449%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Z\u00e1chran\u00e1\u0159i zasahovali v\u00a0ned\u011bli v\u00a0podve\u010der v\u00a0Pavlovic\u00edch na Tachovsku. Asi pades\u00e1tilet\u00e9mu mu\u017ei explodoval v\u00a0ruce kanystr s\u00a0benzinem. S\u00a0v\u00e1\u017en\u00fdm poran\u011bn\u00edm ho p\u0159ev\u00e1\u017eel vrtuln\u00edk na pop\u00e1leninov\u00e9 centrum do pra\u017esk\u00e9 vinohradsk\u00e9 nemocnice.", "title": "Mu\u017ei vybuchl v ruce kanystr s benzinem - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/muzi-vybuchl-v-ruce-kanystr-s-benzinem-40343678", "author": "Patrik Biskup", "publishedAt": "2020-11-29T18:49:28Z", "content": "Mu byl pop\u00e1len\u00fd v oblieji a na rukou, uvedla mluv\u00ed krajsk\u00fdch z\u00e1chran\u00e1 M\u00e1ria Svobodov\u00e1. Podle informac\u00ed Pr\u00e1va by se mlo jednat o obana Nmecka.\r\nNa m\u00edsto dorazili tak\u00e9 hasii. Po\u00e1r byl uhaen ped naim p\u00ed\u2026 [+290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_C/zIKBhM.jpeg?fl=cro,0,133,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Nejen vysok\u00fd v\u011bk mohl za to, \u017ee n\u00e1s p\u0159ed n\u011bkolika t\u00fddny opustil Sean Connery. V t\u011bchto dnech se ve\u0159ejnost dozv\u011bd\u011bla, co v\u0161echno p\u0159isp\u011blo ke smrti p\u0159edstavitele agenta 007 a dr\u017eitele Oscara.", "title": "Pro\u010d zem\u0159el Sean Connery (\u202090)? P\u0159\u00ed\u010dina smrti kone\u010dn\u011b ODHALENA! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/svetove-celebrity/24576-proc-zemrel-sean-connery-90-pricina-smrti-konecne-odhalena", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "publishedAt": "2020-11-29T17:33:00Z", "content": "Nejen vysok\u00fd vk mohl za to, e n\u00e1s ped nkolika t\u00fddny opustil Sean Connery. V tchto dnech se veejnost dozvdla, co vechno pisplo ke smrti pedstavitele agenta 007 a dritele Oscara. Ped ms\u00edcem zas\u00e1hl svto\u2026 [+673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/10/31/snimek-obrazovky-143-5e197c5dc1-660x371.jpg"}, {"description": "Displej boduje nejen 90Hz obnovovac\u00ed frekvenc\u00ed \u2022 Nadpr\u016fm\u011brn\u00e1 v\u00fddr\u017e dok\u00e1\u017ee omluvit vy\u0161\u0161\u00ed hmotnost \u2022 Podporu 5G zat\u00edm moc nevyu\u017eijete", "title": "RECENZE: Motorola Moto G 5G Plus \u2013 90 Hz a 5G ve st\u0159edn\u00ed t\u0159\u00edd\u011b - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/recenze-motorola-moto-g-5g-plus--90-hz-a-5g-ve-stredni-tride/sc-3-a-1349682/default.aspx", "author": "Martin Herodek", "publishedAt": "2020-11-29T17:22:11Z", "content": "Plusy\r\n<ul><li>Kvalitn\u00ed 90Hz displej</li><li>Nadprmrn\u00e1 v\u00fddr</li><li>Podpora 5G</li><li>Rychl\u00e1 teka otisk prst</li><li>Slun\u00fd fotoapar\u00e1t</li></ul>\r\nMinusy\r\n<ul><li>Hybridn\u00ed slot</li><li>Chyb\u00ed notifikan\u2026 [+12554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=981217527"}, {"description": "Fotbalov\u00e1 liga zn\u00e1 prvn\u00edho odvolan\u00e9ho tren\u00e9ra v leto\u0161n\u00edm ro\u010dn\u00edku. Stal se j\u00edm teplick\u00fd Stanislav Hejkal. Ned\u011bln\u00ed por\u00e1\u017eka v 9. kole se Spartou (0:1) byla celkov\u011b sedmou v nov\u00e9 sezon\u011b. Jeho n\u00e1stupce chce veden\u00ed klubu p\u0159edstavit co nejd\u0159\u00edv.", "title": "Tren\u00e9r Hejkal v Teplic\u00edch skon\u010dil. Nesplnil podm\u00ednku, ozn\u00e1milo veden\u00ed klubu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/trener-stanislav-hejkal-teplice-angazma-konec-vyhazov.A201129_181718_fotbal_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-29T17:21:00Z", "content": "Tren\u00e9r u po nepoveden\u00e9m z\u00e1pase s Libercem vdl o podm\u00ednce, kterou jsme mu stanovili a tou byl zisk t\u00ed bod z n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch dvou utk\u00e1n\u00ed na Bohemians a se Spartou, co bohuel nesplnil. Pesto mu dkujeme za\u2026 [+1111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN87be3f_192013_976975_1.jpg&c=A201129_181718_fotbal_min"}, {"description": "T\u00e9m\u011b\u0159 rok pot\u00e9, co se v \u010d\u00ednsk\u00e9m Wu-chanu objevila prvn\u00ed n\u00e1kaza koronavirem, se \u010c\u00edna sna\u017e\u00ed pozm\u011bnit m\u00edsto p\u016fvodu choroby, je\u017e se n\u00e1sledn\u011b roz\u0161\u00ed\u0159ila do cel\u00e9ho sv\u011bta a nabrala podobu glob\u00e1ln\u00ed pandemie. M\u00edstn\u00ed m\u00e9dia horliv\u011b informuj\u00ed o objeven\u00e9 infekci na dovezen\u2026", "title": "\u201aKoronavirus nevznikl ve Wu-chanu.' \u010c\u00edna se sna\u017e\u00ed pozm\u011bnit p\u0159\u00edb\u011bh o p\u016fvodu covidu, pr\u00fd m\u016f\u017ee poch\u00e1zet iz \u010ceska | Sv\u011bt - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/cina-si-chce-zachranit-reputaci-snazi-se-vyvratit-puvod-koronavirove-infekce-ve-wu-chanu.A201129_115606_ln_zahranici_lihav", "author": "Monika Havrdov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-29T17:00:00Z", "content": "Peking\u00a0T\u00e9m rok pot\u00e9, co se v \u00ednsk\u00e9m Wu-chanu objevila prvn\u00ed n\u00e1kaza koronavirem, se \u00edna sna\u00ed pozmnit m\u00edsto pvodu choroby, je se n\u00e1sledn roz\u00edila do cel\u00e9ho svta a nabrala podobu glob\u00e1ln\u00ed pandemie. M\u00edstn\u2026 [+4105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/032/lnc460/ELE81f992_P202003090244201.jpg"}, {"description": null, "title": "M\u011bla b\u00fdt stabiln\u011bj\u0161\u00ed ne\u017e bitcoin. Kritizovan\u00e1 libra od Facebooku ale vyjde jen v omezen\u00e9 verzi - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigQFodHRwczovL2J5em55cy5paG5lZC5jei9jMS02Njg1MDg5MC1tZWxhLWJ5dC1zdGFiaWxuZWpzaS1uZXotYml0Y29pbi1rcml0aXpvdmFuYS1saWJyYS1vZC1mYWNlYm9va3UtYWxlLXZ5amRlLWplbi12LW9tZXplbmUtdmVyemnSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T16:54:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "I kdy\u017e je ve v\u011bt\u0161in\u011b kategori\u00ed n\u00e1r\u016fst sp\u00ed\u0161e pap\u00edrov\u00fd, p\u0159esto je sou\u010dasn\u00e1 nab\u00eddka na trhu daleko od po\u017eadovan\u00e9ho limitu 95 gram\u016f oxidu uhli\u010dit\u00e9ho na km.", "title": "Vykazovan\u00e9 emise aut stouply a\u017e o 4 %. M\u016f\u017ee za to WLTP - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/vykazovane-emise-aut-stouply-az-o-4-muze-za-to-wltp-136983", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T16:30:00Z", "content": "I kdy je ve vtin kategori\u00ed n\u00e1rst sp\u00ede pap\u00edrov\u00fd, pesto je souasn\u00e1 nab\u00eddka na trhu daleko od poadovan\u00e9ho limitu 95 gram oxidu uhliit\u00e9ho na km.Vykazovan\u00e9 prmrn\u00e9 mnostv\u00ed emis\u00ed osobn\u00edch aut na esk\u00fdch siln\u2026 [+2650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/5346598_technika-svetmotoru-v1.jpg?v=1"}, {"description": "\u00cdr\u00e1n\u0161t\u00ed poslanci v ned\u011bli podepsali v\u00fdzvu k pomst\u011b za smrt jadern\u00e9ho fyzika Mohsena Fachr\u00edz\u00e1deho, kter\u00fd zem\u0159el v p\u00e1tek po atent\u00e1tu u Teher\u00e1nu.", "title": "Izrael si za smrt fyzika zaslou\u017e\u00ed \u00fatok, napsal \u00edr\u00e1nsk\u00fd tisk. Pomstu cht\u011bj\u00ed i poslanci - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/izrael-si-za-smrt-fyzika-zaslouzi-utok-napsal-iransky-tisk-p/r~035a2a4c325d11ebb408ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T16:27:36Z", "content": "V\u00fdzva, kter\u00e1 se v ned\u011bli podepisovala v \u00edr\u00e1nsk\u00e9m parlamentu, obsahuje i n\u00e1vrh na p\u0159ijet\u00ed z\u00e1kona, kter\u00fd vl\u00e1d\u011b umo\u017en\u00ed vypov\u011bd\u011bt spolupr\u00e1ci s Mezin\u00e1rodn\u00ed agenturou pro atomovou energii (MAAE), kter\u00e1 kon\u2026 [+2396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/2436f976a61a3503a48119cb798a2675.jpg"}, {"description": "Ve v\u011bku p\u011btaosmdes\u00e1ti let zem\u0159el herec Dave Prowse. Britsk\u00fd sil\u00e1k se proslavil jako prvn\u00ed p\u0159edstavitel Darth Vadera ve filmov\u00e9 s\u00e9rii Hv\u011bzdn\u00fdch v\u00e1lek. P\u0159ed kamerou ale debutoval v \u201ebondovce\u201c Casino Royale a byl tak\u00e9 superhrdinou silni\u010dn\u00edho provozu.", "title": "Zem\u0159el Dave Prowse. Prvn\u00edho p\u0159edstavitele Darth Vadera prov\u00e1zela s\u00edla - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3233600-zemrel-dave-prowse-prvniho-predstavitele-darth-vadera-provazela-sila", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T15:12:39Z", "content": "Byl to laskav\u00fd mu a mnohem v\u00edc ne jen Darth Vader, pipomnl v reakci na zpr\u00e1vu o Prowseov \u00famrt\u00ed Mark Hamill, kter\u00fd si ve Hvzdn\u00fdch v\u00e1lk\u00e1ch zahr\u00e1l Luka Skywalkera.\r\nRole temn\u00e9ho p\u00e1na ze Sithu ale byla\u00a0v\u2026 [+1638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2519398-p202011290221001.jpeg?itok=5Vk62IoX"}, {"description": "Za obraz Franti\u0161ka Kupky nazvan\u00fd Divertimento II zaplat\u00ed kupec v\u010detn\u011b auk\u010dn\u00ed p\u0159ir\u00e1\u017eky 90,24 milionu korun. Jedn\u00e1 se tak o \u010desk\u00fd auk\u010dn\u00ed rekord.", "title": "Obraz Franti\u0161ka Kupky se prodal za 90 milion\u016f. Mezi \u010desk\u00fdmi mal\u00ed\u0159i jde o nov\u00fd rekord - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/obraz-frantiska-kupky-se-prodal-za-90-milionu-mezi-ceskymi-m/r~dc9415c2324c11eb8972ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T14:25:05Z", "content": "Vyvol\u00e1vac\u00ed cena obrazu, kter\u00fd podle auk\u010dn\u00ed s\u00edn\u011b pat\u0159\u00ed k jednomu z nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch d\u011bl Kupkova abstraktn\u00edho obdob\u00ed 30. let, \u010dinila 30 milion\u016f korun. Dosavadn\u00ed \u010desk\u00fd auk\u010dn\u00ed rekord pat\u0159il obrazu Pikov\u00e1\u2026 [+1127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/8738e70228303cec848769902d1a9337.jpg"}, {"description": "Lidovci budou usilovat o to, aby se cestou prezidentova poradce Martina Nejedl\u00e9ho do Ruska zab\u00fdvala sn\u011bmovna. T\u00e9ma navrhnou v \u00fater\u00fd jako mimo\u0159\u00e1dn\u00fd bod jedn\u00e1n\u00ed doln\u00ed komory. V po\u0159adu Ot\u00e1zky V\u00e1clava Moravce to v ned\u011bli \u0159ekl p\u0159edseda poslaneck\u00e9ho klubu KDU-\u010cSL J\u2026", "title": "Lidovci cht\u011bj\u00ed, aby o Nejedl\u00e9ho cest\u011b do Ruska jednala sn\u011bmovna. Hnut\u00ed ANO si podporu bodu promysl\u00ed | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/lidovci-chteji-aby-o-nejedleho-ceste-do-ruska-jednala-snemovna-hnuti-ano-si-podporu-bodu-promysli.A201129_151405_ln_domov_sed", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T14:22:00Z", "content": "Praha\u00a0Lidovci budou usilovat o to, aby se cestou prezidentova poradce Martina Nejedl\u00e9ho do Ruska zab\u00fdvala snmovna. T\u00e9ma navrhnou v \u00fater\u00fd jako mimo\u00e1dn\u00fd bod jedn\u00e1n\u00ed doln\u00ed komory. V poadu Ot\u00e1zky V\u00e1clava\u2026 [+2395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/18/013/lnc460/ELE70f3df_132757_4508587.jpg"}, {"description": "\u201eJe tam mo\u017enost pod\u00e1n\u00ed n\u011bjak\u00e9ho znaleck\u00e9ho posudku. Ale jestli\u017ee Evropsk\u00e1 komise definitivn\u011b rozhodne, \u017ee to pro ni nebude akceptovateln\u00e9, tak to jde standardn\u011b p\u0159es finan\u010dn\u00ed \u00fa\u0159ad,\u201c \u0159ekl ministr.", "title": "Havl\u00ed\u010dek: Pokud byla dotace na linku na toasty neopr\u00e1vn\u011bn\u00e1, budeme po Penamu cht\u00edt pen\u00edze zp\u00e1tky - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/penam-tousty-dotace-agrofert-karel-havlicek-andrej-babis_2011291456_kro", "author": "Krist\u00fdna Gury\u010dov\u00e1, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-29T13:56:00Z", "content": "<ul><li>Pokud se definitivn uk\u00e1e, e evropsk\u00e1 dotace 100 milion korun na stavbu linky na v\u00fdrobu toastov\u00e9ho chleba v pek\u00e1rn spolenosti Penam byla neopr\u00e1vnn\u00e1, vl\u00e1da bude poadovat jej\u00ed vr\u00e1cen\u00ed do st\u00e1tn\u00edh\u2026 [+4029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/penam_1_201110-191128_mda.jpg?itok=bz13f58u"}, {"description": "Vl\u00e1da z\u0159ejm\u011b po\u017e\u00e1d\u00e1 poslance, aby byl nouzov\u00fd stav prodlou\u017een do konce roku. V Ot\u00e1zk\u00e1ch V\u00e1clava Moravce (OVM) to \u0159ekl vicepremi\u00e9r Karel Havl\u00ed\u010dek (za ANO). Zat\u00edm m\u00e1 nouzov\u00fd stav trvat do 12. prosince. Havl\u00ed\u010dek nevylou\u010dil, \u017ee v z\u00e1vislosti na situaci by mohlo hr\u2026", "title": "Vl\u00e1da pravd\u011bpodobn\u011b po\u017e\u00e1d\u00e1 o prodlou\u017een\u00ed nouzov\u00e9ho stavu do konce roku, \u0159ekl Havl\u00ed\u010dek - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/specialy/koronavirus/3233332-vlada-pravdepodobne-pozada-o-prodlouzeni-nouzoveho-stavu-do-konce-roku", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T13:17:15Z", "content": "Ministr prmyslu a obchodu a dopravy Havl\u00edek v OVM ekl, e o prodlouen\u00ed nouzov\u00e9ho stavu do konce roku po\u00e1d\u00e1 vl\u00e1da s nejvt\u00ed pravdpodobnost\u00ed.\u00a0\r\nJihoesk\u00fd hejtman a b\u00fdval\u00fd ministr prmyslu a obchodu Martin \u2026 [+2593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2519378-havlicek.png?itok=XpoGRo2J"}], "totalResults": 30}