{"status": "ok", "articles": [{"description": "Fotbalist\u00e9 Br\u00e9m v \u00favodn\u00edm duelu bar\u00e1\u017ee o \u00fa\u010dast v n\u011bmeck\u00e9 bundeslize doma jen remizovali 0:0 s Heidenheimem. Za Werder hr\u00e1li \u010ce\u0161i Ji\u0159\u00ed Pavlenka i Theodor Gebre Selassie. Odveta se hraje v pond\u011bl\u00ed.", "title": "V N\u011bmecku za\u010dala bar\u00e1\u017e, Br\u00e9my jen remizovaly s Heidenheimem - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/nemecka-bundesliga-baraz-werder-bremy-heidenheim-online.A200702_154815_fot_zahranici_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-02T20:50:00Z", "content": "Br\u00e9my v posledn\u00edm bundesligov\u00e9m kole deklasovaly Kol\u00edn nad R\u00fdnem 6:1, ale tet\u00ed t\u00fdm druh\u00e9 ligy na sv\u00e9m stadionu pehr\u00e1t nedok\u00e1zaly. Dom\u00e1c\u00ed mustvo nav\u00edc v 87. minut oslabil kapit\u00e1n a obr\u00e1nce Niklas Mois\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU847324_63AI_SOCCER_GERMANY_SVW_HEI_REPORT_0.JPG&c=A200702_154815_fot_zahranici_vp2"}, {"description": "Lanovka m\u00e1 podle odhad\u016f vyj\u00edt na 1,5 miliardy korun a mohla by b\u00fdt v provozu v roce 2025.", "title": "Zastupitel\u00e9 schv\u00e1lili stavbu lanovky z Podbaby do Bohnic, m\u00e1 st\u00e1t 1,5 miliardy - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/regiony/praha/prazsti-zastupitele-schvalili-stavbu-lanovky-z-podbaby-do-bo/r~ff456c7cbca111eab0f60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-02T20:25:40Z", "content": "\"Lanovka m\u00e1 slou\u017eit v r\u00e1mci pra\u017esk\u00e9 integrovan\u00e9 dopravy (PID), proto jsme se rozhodli, \u017ee po v\u0161ech studi\u00edch, kter\u00e9 byly nutn\u00e9, tak lanovku p\u0159ed\u00e1me z magistr\u00e1tn\u00edho odboru investi\u010dn\u00edho rovnou DPP, kter\u2026 [+1878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0856c343829e3279a9dc6730c796cc09.png"}, {"description": "Americk\u00fd Sen\u00e1t ve \u010dtvrtek schv\u00e1lil sankce proti bank\u00e1m, je\u017e spolupracuj\u00ed s\u00a0\u010d\u00ednsk\u00fdmi p\u0159edstaviteli, kte\u0159\u00ed se pod\u00edleli na p\u0159ijet\u00ed kontroverzn\u00edho bezpe\u010dnostn\u00edho z\u00e1kona pro Hongkong. Informovala o\u00a0tom agentura Reuters, podle n\u00ed\u017e ke vstupu normy v\u00a0platnost zb\u00fdv\u00e1 u\u2026", "title": "Sen\u00e1t USA schv\u00e1lil sankce za bezpe\u010dnostn\u00ed z\u00e1kon pro Hongkong - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/senat-usa-schvalil-sankce-za-bezpecnostni-zakon-pro-hongkong-40329557", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-02T19:39:35Z", "content": "Sen\u00e1t sankce pijal jednohlasn pot\u00e9, co je ve stedu rovn bez v\u00fdhrad podpoili lenov\u00e9 Snmovny reprezentant. Schv\u00e1len\u00e1 pr\u00e1vn\u00ed norma zav\u00e1d\u00ed postihy subjekt, kter\u00e9 pom\u00e1haj\u00ed omezovat autonomii Hongkongu, i \u2026 [+1619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/hZHBeh.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Majitel Amazonu a nejbohat\u0161\u00ed mu\u017e planety Jeff Bezos se vloni vzdal \u010dtvrtiny majetku kv\u016fli rozvodu.", "title": "Bezos\u016fv majetek p\u0159ekonal rekord. Jeho b\u00fdval\u00e1 man\u017eelka je druh\u00e1 nejbohat\u0161\u00ed \u017eena sv\u011bta - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/svetova-ekonomika/jmeni-sefa-amazonu-prekonalo-rekord-se-172-miliardami-je-nej/r~0ee1c786bc8c11ea9c800cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-02T17:52:12Z", "content": "St\u0159ede\u010dn\u00ed r\u016fst akci\u00ed Amazonu na nov\u00fd rekord zv\u00fd\u0161il hodnotu Bezosova majetku na 171,6 miliardy USD (4,1 bilionu K\u010d). P\u0159edchoz\u00ed rekordn\u00ed hodnota ze 4. z\u00e1\u0159\u00ed 2018 podle Bloombergu \u010dinila 167,7 miliard US\u2026 [+1825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/65934ea9df6938d0952268d1f047c970.jpg"}, {"description": "Speci\u00e1ln\u00edm lanem a z\u00e1chrannou podkovou, kter\u00e9 mohou zachr\u00e1nit \u017eivot tonouc\u00edho, jsou vybaveny ty nejnebezpe\u010dn\u011bj\u0161\u00ed jezy v \u010cesku. Toto z\u00e1chran\u00e1\u0159sk\u00e9 n\u00e1\u010din\u00ed se ale \u010dasto krade a jsou tak ohro\u017eeny \u017eivoty v\u0161ech vod\u00e1k\u016f, kte\u0159\u00ed se na m\u00edsto vyd\u00e1vaj\u00ed. Lano n\u011bkdo odnesl t\u2026", "title": "Lano, kter\u00e9 m\u016f\u017ee rozhodnout o z\u00e1chran\u011b \u017eivota. U jez\u016f \u010dasto chyb\u00ed, krade se - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3132497-lide-kradou-zachranne-nacini-od-jezu-lano-chybelo-i-na-miste-kde-utonul-mlady-muz", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-02T17:51:59Z", "content": "Utonut\u00ed dvaadvacetilet\u00e9ho mue v \u00dast\u00ed nad Orlic\u00ed provuje policie. V p\u00e1tek skoil u jezu do rozvodnn\u00e9 Tich\u00e9 Orlice, jeho tlo se nalo a v nedli asi kilometr po proudu. Z\u00e1chrann\u00e1 souprava, kter\u00e1 je u jezu\u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2470019-p202007020465901.jpeg?itok=ZGuCRPux"}, {"description": "Ministr zdravotnictv\u00ed uvedl, \u017ee je nutn\u00e9 hodnotit krom\u011b vysok\u00e9ho po\u010dtu naka\u017een\u00fdch i pr\u016fb\u011bh nemoci covid-19 u pozitivn\u011b testovan\u00fdch. Ten je podle n\u011bj v\u011bt\u0161inou bez p\u0159\u00edznak\u016f nebo s m\u00edrn\u00fdmi obt\u00ed\u017eemi.", "title": "ONLINE: Karvinsko nepl\u00e1nujeme uzav\u0159\u00edt, \u0159ekl Vojt\u011bch. Sc\u00e9n\u00e1\u0159 Litovle a Uni\u010dova se podle n\u011bj opakovat nebude - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/ostrava-okd-karvina-koronavirus-doly-adam-vojtech_2007021944_tkr", "author": "Tereza Kr\u00e1\u010dmarov\u00e1, Martin \u0160tork\u00e1n, \u010cTK", "publishedAt": "2020-07-02T17:44:00Z", "content": "\u00dainnost mimo\u00e1dn\u00fdch protiepidemick\u00fdch opaten\u00ed platn\u00fdch kvli n\u00e1kaze covidem-19 na Karvinsku a Fr\u00fddecko-M\u00edstecku by mohla b\u00fdt vyhodnocena za dva t\u00fddny. Karvinsko se uzav\u00edrat nebude, ekl po tvrten\u00edm jedn\u2026 [+2287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/plos_testo_1_200423-121431_mda.jpg?itok=gO9X4qKY"}, {"description": "\u010cesko m\u00e1 v\u00a0tuto chv\u00edli zhruba \u010dty\u0159icet d\u00e1vek remdesiviru, l\u00e9ku, kter\u00fd m\u016f\u017ee vyl\u00e9\u010dit i\u00a0pacienty s\u00a0nejt\u011b\u017e\u0161\u00edm stadiem nemoci covid-19. Hroz\u00ed p\u0159itom, \u017ee dal\u0161\u00ed d\u00e1vky nebudou a\u017e do \u0159\u00edjna, proto\u017ee tak\u0159ka cel\u00e9 z\u00e1soby na n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed t\u0159i m\u011bs\u00edce, co\u017e je asi p\u016fl milionu d\u2026", "title": "\u010cR m\u00e1 remdesivir pro 40 lid\u00ed, cel\u00e9 z\u00e1soby skoupili Ameri\u010dan\u00e9 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/cr-ma-remdesivir-pro-40-lidi-cele-zasoby-skoupili-americane-40329550", "author": "Jan Martinek", "publishedAt": "2020-07-02T17:22:56Z", "content": "Ostatn\u00ed st\u00e1ty svta by se k l\u00e9ku vyvinut\u00e9mu firmou Gilead Sciences, v jej\u00edm veden\u00ed je esk\u00fd biochemik Tom\u00e1 Cihl\u00e1, mly dostat a na podzim.\r\nesk\u00e9 \u00faady jsou ale zat\u00edm klidn\u00e9: z\u00e1soba, kterou R dostala dare\u2026 [+2589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_Q/5MKCkU.jpeg?fl=cro,0,83,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Jihomoravsk\u00e9 ANO povede \u0159editel kyjovsk\u00e9 nemocnice Lubom\u00edr Wenzl. N\u00e1vrh nov\u00e9ho veden\u00ed ji\u017en\u00ed Moravy ve \u010dtvrtek odpoledne posv\u011btilo republikov\u00e9 p\u0159edsednictvo hnut\u00ed. Krajsk\u00e1 organizace tak m\u00e1 kompletn\u00ed veden\u00ed a\u00a0m\u016f\u017ee za\u010d\u00edt znovu stav\u011bt zru\u0161enou brn\u011bnskou bu\u0148ku, j\u2026", "title": "Jihomoravsk\u00e9 ANO povede Wenzl. \u017dadatele o \u010dlenstv\u00ed bude lustrovat - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/jihomoravske-ano-povede-wenzl-zadatele-o-clenstvi-bude-lustrovat-40329548", "author": "Jan Men\u0161\u00edk", "publishedAt": "2020-07-02T17:01:58Z", "content": "Organizace Brna-msta mus\u00ed urit vzniknout od za\u00e1tku. Proces bude takov\u00fd, e lovk pod\u00e1 pihl\u00e1ku a n\u00e1sledn to bude posouzeno. Ve veejn p\u00edstupn\u00fdch zdroj\u00edch budeme mimo jin\u00e9 o tom lovku zjiovat informace a \u2026 [+2454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QR_V/pyQBsk.jpeg?fl=cro,0,140,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Realme 6 je nejlevn\u011bj\u0161\u00ed telefonem na trhu s 90Hz displejem \u2022 S 30W adapt\u00e9rem dok\u00e1\u017ee telefon dob\u00edt z nuly na sto do 60 minut \u2022 \u010cty\u0159i fotosn\u00edma\u010de sice neum\u00ed z\u00e1zraky, ale ostudu neud\u011blaj\u00ed", "title": "RECENZE Realme 6: Tahle v\u00fdbava za tyhle pen\u00edze? Konkurence by m\u011bla zpozorn\u011bt - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/recenze-realme-6-tahle-vybava-za-tyhle-penize-konkurence-by-mela-zpozornet/sc-3-a-1348521/default.aspx", "author": "Milan M\u011bchura", "publishedAt": "2020-07-02T16:47:57Z", "content": "Plusy\r\n<ul><li>FullHD displej s 90Hz kmitotem</li><li>Rychl\u00e9 30W dob\u00edjen\u00ed</li><li>Velmi dobr\u00fd v\u00fdkon</li><li>Skvl\u00fd pomr cena/v\u00fdbava</li></ul>\r\nMinusy\r\n<ul><li>Chyb\u00ed zv\u00fden\u00e1 odolnost</li><li>N\u00e1ladov\u00e1 te\u2026 [+12604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=149700912"}, {"description": "Ve \u010dtvrtek r\u00e1no poprv\u00e9 n\u011bkolik fotograf\u016f po cel\u00e9 Evrop\u011b v\u010detn\u011b \u010ceska zachytilo kometu C/2020 F3 NEOWISE b\u011bhem jasn\u00e9ho rozb\u0159esku. Jej\u00ed jasnost dos\u00e1hla hodnot nejjasn\u011bj\u0161\u00edch hv\u011bzd oblohy. Je tu opravdu mimo\u0159\u00e1dn\u011b velk\u00e1 \u0161ance, \u017ee za pouh\u00e9 dva a\u017e t\u0159i dny mo\u017en\u00e1 - a\u00a0\u2026", "title": "Na obloze za\u010d\u00edn\u00e1 \u00fa\u0159adovat nejjasn\u011bj\u0161\u00ed kometa za posledn\u00edch 13 let - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/veda-skoly/clanek/na-obloze-zacina-uradovat-nejjasnejsi-kometa-za-poslednich-13-let-40329544", "author": "f\u0161", "publishedAt": "2020-07-02T15:35:45Z", "content": "Takzvan\u00fdm p\u00edslun\u00edm kometa prolet\u00ed ji v p\u00e1tek 3. ervence, kdy dos\u00e1hne maxim\u00e1ln\u00ed jasnosti. Tu si pak udr\u00ed dal\u00ed zhruba t\u00fdden, po dobu jeho trv\u00e1n\u00ed u bude viditeln\u00e1 na rann\u00ed obloze. Ji v tuto chv\u00edli jde o\u2026 [+4820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/yMoBs7.jpeg?fl=cro,19,0,1235,695%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Spole\u010dnost OKD p\u0159eru\u0161\u00ed od p\u00e1tku t\u011b\u017ebu ve v\u0161ech dolech na Karvinsku. Upozornila na to \u010cesk\u00e1 televize. Firma k tomuto kroku p\u0159istoupila po zji\u0161t\u011bn\u00ed nep\u0159\u00edzniv\u00fdch v\u00fdsledk\u016f z plo\u0161n\u00e9ho testov\u00e1n\u00ed na koronavirus zp\u016fsobuj\u00edc\u00ed nemoc covid-19 v dolech \u010cSM, \u0159ekla ve \u010dtvrt\u2026", "title": "OKD p\u0159eru\u0161\u00ed t\u011b\u017ebu ve v\u0161ech dolech na Karvinsku, firma reaguje na v\u00fdsledky testov\u00e1n\u00ed na covid-19 | Firmy a trhy - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/byznys/firmy-a-trhy/okd-prerusi-od-patku-tezbu-ve-vsech-dolech-na-karvinsku.A200702_145000_firmy-trhy_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T15:18:07Z", "content": "Karvin\u00e1\u00a0 Spolenost OKD peru\u00ed od p\u00e1tku tbu ve vech dolech na Karvinsku. Upozornila na to esk\u00e1 televize. Firma k tomuto kroku pistoupila po zjitn\u00ed nep\u00edzniv\u00fdch v\u00fdsledk z plon\u00e9ho testov\u00e1n\u00ed na koronavirus\u2026 [+1566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/16/043/lnc460/KIT5187a3_minermachinery_11.jpg"}, {"description": "Ghislaine Maxwellov\u00e1 je obvin\u011bn\u00e1 z pod\u00edlu na \u00fadajn\u00fdch sexu\u00e1ln\u00edch zlo\u010dinech finan\u010dn\u00edka Jeffreyho Epsteina.", "title": "V USA zatkli Epsteinovu dlouholetou partnerku Maxwellovou, p\u016fjde k soudu - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/v-usa-zatkli-za-podil-na-zlocinech-epsteinovu-dlouholetou-pa/r~1e6f87eabc7511eaa7deac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-02T15:06:03Z", "content": "Podle zdroj\u016f agentury Reuters 58letou \u017eenu zadr\u017eeli p\u0159\u00edmo agenti FBI. Maxwellov\u00e1, kter\u00e1 dosud ne\u010delila form\u00e1ln\u00edm obvin\u011bn\u00edm z trestn\u00e9 \u010dinnosti, \u00fadajn\u011b je\u0161t\u011b t\u00fd\u017e den stane p\u0159ed feder\u00e1ln\u00edm soudcem.\r\nRod\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/1c0c0ff48f373ca4a2c051ddc695662e.jpg"}, {"description": "Obrovsk\u00e1 trag\u00e9die, ale i\u00a0z\u00e1hada bez zjevn\u00e9ho vysv\u011btlen\u00ed. V\u00a0Botswan\u011b, je\u017e je domovem t\u0159etiny africk\u00e9 populace slona, uhynulo za posledn\u00ed dva m\u011bs\u00edce p\u0159es 350\u00a0zv\u00ed\u0159at. V\u011bdci si st\u00e1le nejsou jisti, pro\u010d tomu tak je, na v\u00fdsledky test\u016f se p\u0159esto \u010dek\u00e1 rekordn\u011b dlouho\u2026", "title": "V Botswan\u011b n\u00e1hle uhynuly stovky slon\u016f. D\u016fvod je pro v\u011bdce z\u00e1hadou - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/ze_sveta/botswana-sloni-uhyn-20200702.html", "author": "Tereza Polaczykov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-02T14:30:00Z", "content": "Vtina slon uhynula nedaleko vodn\u00edch zdroj v\u00a0severn\u00ed \u00e1sti delty eky Okavango, tedy oblasti, kter\u00e1 je zn\u00e1m\u00e1 pod n\u00e1zvem NG11. Nkte\u00ed z\u00a0nich pak byli nalezeni v\u00a0pozic\u00edch, je svd\u00ed o\u00a0n\u00e1hl\u00e9m kolapsu.\u00a0V\u00a0nedal\u2026 [+1953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/19/sloni-botswana-uhyn-01_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Horn\u00edci m\u011bli nosit respir\u00e1tory, kdy\u017e t\u011b\u017ece nepracovali, v dolech m\u011bly b\u00fdt jin\u00e9 podm\u00ednky v um\u00fdv\u00e1rn\u00e1ch. Ale \u010d\u00edsla v cel\u00e9m \u010cesku alarmuj\u00edc\u00ed nejsou.", "title": "OKD zav\u00edr\u00e1 doly kv\u016fli koronaviru: Horn\u00edci nem\u011bli mo\u017enost se adekv\u00e1tn\u011b chr\u00e1nit, \u0159\u00edk\u00e1 expert | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://video.aktualne.cz/dvtv/okd-uzavre-doly-kvuli-koronaviru-hornici-nemeli-moznost-se-d/r~6ab531ccbc6b11ea8b230cc47ab5f122/", "author": "Emma Smetana", "publishedAt": "2020-07-02T14:24:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/9b2644962c4f3a59bffb0ea3df2d7773.jpg"}, {"description": "Komedie Samot\u00e1\u0159i pat\u0159\u00ed k t\u011bm film\u016fm, z nich\u017e lid\u00e9 i po letech cituj\u00ed a kter\u00e9 nesou v\u00fdpov\u011b\u010f pro jednu generaci. O to sp\u00ed\u0161e je re\u017eis\u00e9r filmu David Ond\u0159\u00ed\u010dek zv\u011bdav\u00fd, jak na Samot\u00e1\u0159e zareaguj\u00ed sou\u010dasn\u00ed dvac\u00e1tn\u00edci. Od 2. \u010dervence se toti\u017e vracej\u00ed do kin, a to v di\u2026", "title": "\u201eLidi tady m\u00e1lo hulej'.\u201c Do kin se (proto) vrac\u00ed Samot\u00e1\u0159i - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3132449-lidi-tady-malo-hulej-do-kin-se-proto-vraci-samotari", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-02T14:18:39Z", "content": "Od uveden\u00ed v roce 2000 vidlo Samot\u00e1e pes 600 tis\u00edc div\u00e1k. Za to, e se znovu pipom\u00ednaj\u00ed v biografech, me Z\u00e1topek. Stejnojmenn\u00fd film Davida Ond\u00edka ml m\u00edt pvodn v l\u00e9t premi\u00e9ru, koronavirov\u00e1 pandemie ale\u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2444666-galnew_01.jpg?itok=tCGDQco6"}, {"description": "Praha - St\u00e1t se mus\u00ed prost\u0159ednictv\u00edm ministerstva financ\u00ed omluvit za to, \u017ee prezident Milo\u0161 Zeman ozna\u010dil novin\u00e1\u0159e Ferdinanda Peroutku za autora \u010dl\u00e1nku \"Hitler je gentleman\". Rozhodl o tom pra\u017esk\u00fd m\u011bstsk\u00fd soud, jen\u017e tak \u010d\u00e1ste\u010dn\u011b vyhov\u011bl odvol\u00e1n\u00ed \u017eurnalistovy \u2026", "title": "St\u00e1t se mus\u00ed omluvit za Zeman\u016fv v\u00fdrok o novin\u00e1\u0159i Peroutkovi - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/stat-se-musi-omluvit-za-zemanuv-vyrok-o-novinari-peroutkovi/1908549", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T14:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1593681000_P202007020274801.jpg"}, {"description": "Hv\u011bzda Slune\u010dn\u00e9 se roze\u0161la s Maty\u00e1\u0161em Adamcem. Eva Bure\u0161ov\u00e1\u00a0 (26) je pr\u00fd single dokonce u\u017e del\u0161\u00ed dobu, krach vztahu toti\u017e utajila!", "title": "A je to venku! Bure\u0161ov\u00e1 utajila rozchod s tane\u010dn\u00edkem - Ahaonline.cz", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/173327/a-je-to-venku-buresova-utajila-rozchod-s-tanecnikem.html", "author": "r\u017e", "publishedAt": "2020-07-02T13:12:00Z", "content": "Hvzda Slunen\u00e9 se rozela s Maty\u00e1em Adamcem. Eva Bureov\u00e1\u00a0 (26) je pr\u00fd single dokonce u del\u00ed dobu, krach vztahu toti utajila!", "source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/18/article/6255209_eva-buresova-slunecna-serial-matyas-adamec-svatba-pradylko-v8.jpg?v=8"}, {"description": "Ve v\u011bku 69 let zem\u0159el ve \u010dtvrtek v\u00a0Praze po nemoci historik um\u011bn\u00ed, pam\u00e1tk\u00e1\u0159 a\u00a0pedagog Ji\u0159\u00ed T. Kotal\u00edk. Informoval o\u00a0tom rektor Akademie v\u00fdtvarn\u00fdch um\u011bn\u00ed Tom\u00e1\u0161 Van\u011bk. Kotal\u00edk na akademii vyu\u010doval \u010dty\u0159i des\u00edtky let a\u00a0\u0161kolu tak\u00e9 v\u00a0letech 1997 a\u017e 2003 a\u00a0pot\u00e9 2010\u2026", "title": "Zem\u0159el historik um\u011bn\u00ed Ji\u0159\u00ed T. Kotal\u00edk - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/zemrel-historik-umeni-jiri-t-kotalik-40329518", "author": "ber", "publishedAt": "2020-07-02T13:05:43Z", "content": "Kotal\u00edk se narodil 14. \u00fanora 1951. Jeho otcem byl Ji\u00ed Kotal\u00edk, historik umn\u00ed, len Skupiny 42 a odborn\u00edk na modern\u00ed umn\u00ed, kter\u00fd byl v letech 1967 a 1990 editelem N\u00e1rodn\u00ed galerie v Praze. Od nj ji v ra\u2026 [+1864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QO_R/FjQBnK.jpeg?fl=cro,0,35,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "T-Mobilu se ve \u010dtvrtek odpoledne kone\u010dn\u011b poda\u0159ilo po n\u011bkolika des\u00edtk\u00e1ch hodin napravit technick\u00e9 probl\u00e9my t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se intern\u00edch syst\u00e9m\u016f, kv\u016fli kter\u00fdm nemohli z\u00e1kazn\u00edci ji\u017e od \u00fatern\u00edho dopoledne vy\u0159izovat sv\u00e9 po\u017eadavky. Novink\u00e1m to potvrdila mluv\u010d\u00ed oper\u00e1tora M\u2026", "title": "V\u0161e u\u017e zase funguje, T-Mobile vy\u0159e\u0161il technick\u00e9 probl\u00e9my - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/mobil/clanek/vse-uz-zase-funguje-t-mobile-vyresil-technicke-problemy-40329513", "author": "mif", "publishedAt": "2020-07-02T12:48:38Z", "content": "S radost\u00ed oznamuji, e se podailo odstranit technick\u00fd v\u00fdpadek intern\u00edch syst\u00e9m a od tvrten\u00edch 14:00 jsou opt pln funkn\u00ed vechny obslun\u00e9 a samoobslun\u00e9 kan\u00e1ly T-Mobile, uvedla Kemrov\u00e1.\r\nByl to jeden z\u00a0ne\u2026 [+1072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/NchBGLM.jpeg?fl=cro,0,68,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Ostravsk\u00fd herec \u0160t\u011bp\u00e1n Kozub, kter\u00fd si z\u00edskal nov\u00e9 fanou\u0161ky za karant\u00e9ny v internetov\u00e9m seri\u00e1lu sKORO NA mizin\u011b, dostal filmovou roli. Hraje jednoho z hrdin\u016f sn\u00edmku na pomez\u00ed hororu a thrilleru, kter\u00fd se to\u010d\u00ed pod n\u00e1zvem Hrana zlomu a do kin p\u0159ijde na ja\u0159e 202\u2026", "title": "\u0160t\u011bp\u00e1n Kozub ze sKORO NA mizin\u011b to\u010d\u00ed film Hrana zlomu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/kultura/film-televize/stepan-kozub-hrana-zlomu.A200702_105403_filmvideo_spm", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-02T11:59:58Z", "content": "Temnou p\u00edbhovou mozaikou, v n\u00ed je vechno jinak, ne se na prvn\u00ed pohled me zd\u00e1t, debutuje reis\u00e9r Emil Kika, autor kr\u00e1tkometr\u00e1n\u00edho hororu Ruchoth Raoth, do jeho hlavn\u00ed role obsadil pr\u00e1v Kozuba a herec z\u2026 [+888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=SPM84708c_hra3.jpg&c=A200702_105403_filmvideo_spm"}], "totalResults": 30}