{"status": "ok", "articles": [{"description": "V\u00a0\u010cesk\u00e9 republice p\u0159ibylo v\u00a0sobotu 2046 nov\u00fdch potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem. Celkem se ji\u017e v\u00a0zemi s\u00a0nemoc\u00ed covid-19 setkalo 48 306 osob. Plyne to z\u00a0dat ministerstva zdravotnictv\u00ed.", "title": "ON-LINE: V \u010cesku v sobotu p\u0159ibylo 2046 naka\u017een\u00fdch - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/on-line-v-cesku-v-sobotu-pribylo-2046-nakazenych-40336869", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-09-19T23:13:00Z", "content": "1:12 - V R za sobotu pibylo 2046 potvrzen\u00fdch p\u00edpad. S chorobou se aktu\u00e1ln pot\u00fdk\u00e1 23 789 osob. Vyl\u00e9ilo se 24 228 lid\u00ed. U vtiny nakaen\u00fdch m\u00e1 nemoc m\u00edrn\u00fd prbh. Hospitalizov\u00e1no je pes pt stovek lid\u00ed s po\u2026 [+601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_V/11Ckx.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Jak p\u0159ed v\u00edce ne\u017e osmi lety skon\u010dil, tak po n\u00e1vratu do \u010desk\u00e9 ligy za\u010dal: g\u00f3lem a v\u00edt\u011bzstv\u00edm nad Bohemians. \u201eTo je hezk\u00fd, jsem jenom r\u00e1d,\u201c prohl\u00e1sil plze\u0148sk\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Zden\u011bk Ondr\u00e1\u0161ek po triumfu 4:1.", "title": "Kobra si zase vychutnala klokana. A palec vydr\u017eel! sm\u00e1l se st\u0159elec Ondr\u00e1\u0161ek - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/zdenek-ondrasek-gol-bohemians-praha-viktoria-plzen.A200919_221012_fotbal_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-19T20:47:00Z", "content": "Proti Bohemians patil holohlav\u00fd \u00faton\u00edk mezi nejlep\u00ed na hiti. Na hrotu se pral, h\u00fdil aktivitou, chodil do hlavikov\u00fdch souboj, pak zase uk\u00e1zal, e me b\u00fdt platn\u00fd pi defenzivn\u00edch standardk\u00e1ch a drazn odko\u2026 [+2564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=HLT862edd_P202009190633601.jpg&c=A200919_221012_fotbal_vp2"}, {"description": "N\u011bkdej\u0161\u00ed buben\u00edk rockov\u00e9 skupiny Uriah Heep Lee Kerslake dnes zem\u0159el, v\u00a073 letech podlehl rakovin\u011b prostaty. Ozn\u00e1mil to server Rolling Stone. Kerslake hr\u00e1l na bic\u00ed tak\u00e9 na dvou prvn\u00edch s\u00f3lov\u00fdch desk\u00e1ch, kter\u00e9 na za\u010d\u00e1tku 80. let nato\u010dil zp\u011bv\u00e1k Ozzy Osbourne, k\u2026", "title": "Zem\u0159el buben\u00edk kapely Uriah Heep Lee Kerslake - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/zemrel-bubenik-kapely-uriah-heep-lee-kerslake-40336866", "author": "Novinky.cz", "publishedAt": "2020-09-19T19:47:20Z", "content": "S nejt\u00edm srdcem sd\u00edl\u00edm zpr\u00e1vu, e Lee Kerslake, kter\u00fd byl 55 let m\u00fdm p\u00edtelem a kter\u00fd byl nejlep\u00edm buben\u00edkem, s jak\u00fdm jsem kdy hr\u00e1l, dnes r\u00e1no ve 3:30 prohr\u00e1l svj boj s rakovinou, uvedl Ken Hensley, kt\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/36nOZr.jpeg?fl=cro,312,0,937,527%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "<p>\u010cesk\u00e9 nemocnice vyz\u00fdvaj\u00ed lidi, aby chodili na preventivn\u00ed prohl\u00eddky i dal\u0161\u00ed vy\u0161et\u0159en\u00ed v\u010das a neodkl\u00e1dali je kv\u016fli pandemii koronaviru. Necht\u011bj\u00ed, aby se opakovala situace z b\u0159ezna, kdy se lid\u00e9 kv\u016fli n\u00e1kaze b\u00e1li p\u0159ij\u00edt k l\u00e9ka\u0159i a zanedb\u00e1vali tak prevenci mno\u2026", "title": "Kv\u016fli Covidu-19 se Radim b\u00e1l j\u00edt na prohl\u00eddku. Rakovinu mu zjistili pozd\u011b - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/kvuli-covidu-19-se-radim-bal-jit-na-prohlidku-rakovinu-mu-zjistili-pozde.html", "author": "Lucie Cochlarov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-19T19:13:00Z", "content": "esk\u00e9 nemocnice vyz\u00fdvaj\u00ed lidi, aby chodili na preventivn\u00ed prohl\u00eddky i dal\u00ed vyeten\u00ed vas a neodkl\u00e1dali je kvli pandemii koronaviru. Nechtj\u00ed, aby se opakovala situace z bezna, kdy se lid\u00e9 kvli n\u00e1kaze b\u00e1l\u2026 [+1474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Sep2020/2426350.jpg?d41d"}, {"description": "<p>V \u010cesku p\u0159ibylo v p\u00e1tek 2 111 potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem. Vliv na ni\u017e\u0161\u00ed n\u00e1r\u016fst m\u016f\u017ee m\u00edt ale n\u011bkolikahodinov\u00fd v\u00fdpadek syst\u00e9mu elektronick\u00fdch \u017e\u00e1danek. Za sobotu je zat\u00edm hl\u00e1\u0161eno 1024 naka\u017een\u00fdch a celkem je aktu\u00e1ln\u011b infikovan\u00fdch u\u017e 23 tis\u00edc lid\u00ed. \u2026", "title": "Jak porazit Covid-19. Tohle jsou recepty Vojt\u011bcha, Prymuly a dal\u0161\u00edch - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/jak-porazit-covid-19-tohle-jsou-recepty-vojtecha-prymuly-a-dalsich.html", "author": "Jan Socha", "publishedAt": "2020-09-19T18:05:00Z", "content": "V esku pibylo v p\u00e1tek 2 111 potvrzen\u00fdch p\u00edpad n\u00e1kazy koronavirem. Vliv na ni\u00ed n\u00e1rst me m\u00edt ale nkolikahodinov\u00fd v\u00fdpadek syst\u00e9mu elektronick\u00fdch \u00e1danek. Za sobotu je zat\u00edm hl\u00e1eno 1024 nakaen\u00fdch a celkem\u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Sep2020/2426347.jpg?d41d"}, {"description": "Ministryn\u011b financ\u00ed Alena Schillerov\u00e1 (za ANO) v\u00a0prvn\u00edm n\u00e1vrhu st\u00e1tn\u00edho rozpo\u010dtu na rok 2021 pl\u00e1nuje schodek 116 miliard korun. P\u0159ed schvalov\u00e1n\u00edm se v\u0161ak schodek pravd\u011bpodobn\u011b v\u00fdrazn\u011b prohloub\u00ed, kv\u016fli dal\u0161\u00edm opat\u0159en\u00edm p\u0159ij\u00edman\u00fdm kv\u016fli koronaviru. St\u00e1vaj\u00edc\u00ed ver\u2026", "title": "Schillerov\u00e1 pl\u00e1nuje p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok schodek 116 miliard - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/schillerova-planuje-pristi-rok-schodek-116-miliard-40336864", "author": "Novinky.cz", "publishedAt": "2020-09-19T17:32:28Z", "content": "Leton\u00ed schodek se kvli koronavirov\u00e9 epidemii nkolikr\u00e1t zvyoval z pvodn\u00edch 40 miliard na aktu\u00e1ln\u00edch 500 miliard korun. Schillerov\u00e1 po\u00edt\u00e1 s t\u00edm, e svj n\u00e1vrh na p\u00edt\u00ed rok bude zpesovat podle dal\u00edch pijat\u2026 [+371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_H/2QKly.jpeg?fl=cro,0,0,1275,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Ag\u00e1ta Hanychov\u00e1 snad poprv\u00e9 odhodila masku drs\u0148a\u010dky a vyznala se ze sv\u00fdch pocit\u016f. A\u010dkoliv se v\u017edy se sna\u017e\u00ed p\u016fsobit suver\u00e9nn\u00edm dojmem, rozvod s Jakubem Pracha\u0159em ji rozn\u011b\u017enil natolik, \u017ee p\u0159iznala, \u017ee byla po rozpadu man\u017eelstv\u00ed na dn\u011b.", "title": "Myslela jsem, \u017ee v\u0161e kon\u010d\u00ed, za\u010d\u00edn\u00e1m v 35 letech znovu, popsala Ag\u00e1ta Hanychov\u00e1 sv\u016fj rozvod - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/agata-pracharova-agata-hanychova-jakub-prachar-rozvod.A200919_090800_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-09-19T17:00:00Z", "content": "Ag\u00e1ta Hanychov\u00e1 m\u00e1 za sebou rok jako na toboganu. Pesn ped dvan\u00e1cti ms\u00edci se j\u00ed definitivn rozpadlo manelstv\u00ed s Jakubem Prachaem a od t\u00e9 doby se hledala. Definitivn\u00ed teku za minul\u00fdm ivotem udlala v p\u2026 [+978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/17/021/cl6/REN6932ab_TIL_5436.JPG"}, {"description": "\u010cesk\u00e9 tenistky Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 a Mark\u00e9ta Vondrou\u0161ov\u00e1 se v ned\u011bli st\u0159etnou o postup do fin\u00e1le antukov\u00e9ho turnaje v \u0158\u00edm\u011b. Obh\u00e1jkyn\u011b titulu Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 porazila v dne\u0161n\u00edm \u010dtvrtfin\u00e1le 6:3, 3:6, 6:0 Belgi\u010danku Elise Mertensovou, Vondrou\u0161ov\u00e1 si p\u0159ipsala prvn\u00ed v\u00fdhru \u2026", "title": "Vondrou\u0161ov\u00e1 a Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 nad\u011blily kan\u00e1ry. Te\u010f si zahraj\u00ed proti sob\u011b o fin\u00e1le v \u0158\u00edm\u011b - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/1685150-vondrousova-a-pliskova-nadelily-kanary-ted-si-zahraji-proti-sobe-o-finale-v-rime.html", "author": "bp", "publishedAt": "2020-09-19T17:00:00Z", "content": "esk\u00e9 tenistky Karol\u00edna Pl\u00edkov\u00e1 a Mark\u00e9ta Vondrouov\u00e1 se v nedli stetnou o postup do fin\u00e1le antukov\u00e9ho turnaje v \u00edm. Obh\u00e1jkyn titulu Pl\u00edkov\u00e1 porazila v dnen\u00edm tvrtfin\u00e1le 6:3, 3:6, 6:0 Belgianku Elise M\u2026 [+3374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000002409990564/O5S2TUfA2jJfxdvGERnKWQ/5f664f1c649da77598d50000-383696.jpg?20200919203507"}, {"description": "B\u011blorusk\u00e1 policie v sobotu v centru Minsku zadr\u017eela stovky demonstrantek, kter\u00e9 se z\u00fa\u010dastnily opozi\u010dn\u00edho pochodu \u017een proti autorit\u00e1\u0159sk\u00e9mu re\u017eimu prezidenta Alexandra Luka\u0161enka. Do v\u011bze\u0148sk\u00e9ho vozu policist\u00e9 podle agentury DPA nalo\u017eili i t\u0159iasedmdes\u00e1tiletou Nin\u2026", "title": "Pochod \u017een v Minsku op\u011bt naru\u0161ila policie. Zatkla stovky demonstrantek - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3187866-pochod-zen-v-minsku-opet-narusila-policie-zatkla-stovky-demonstrantek", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-09-19T16:23:04Z", "content": "Agentury AFP a Reuters uvedly, e protestu se z\u00faastnilo asi dva tis\u00edce en. Pochod do centra hlavn\u00edho msta v jednu chv\u00edli policie zablokovala a pak zaala \u00faastnice protestu masov zadrovat. Mnoh\u00e9 z demon\u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2495973-p202009190490901.jpeg?itok=27YUUyXT"}, {"description": "", "title": "P\u0159ipravte si popcorn. Google l\u00e1k\u00e1 na keynote, uk\u00e1\u017ee nov\u00e9 Pixely, Chromecast a chytr\u00fd reproduktor - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/pripravte-si-popcorn-google-laka-na-keynote-ukaze-nove-pixely-chromecast-a-chytry-reproduktor/sc-3-a-1349324/default.aspx", "author": "Martin Miksa", "publishedAt": "2020-09-19T16:22:51Z", "content": "Google rozeslal pozv\u00e1nky na tiskovou konferenci, kde pedstav\u00ed Pixel 5 a Pixel 4a 5G. Akce nese n\u00e1zev Launch Night In, co napov\u00edd\u00e1, e uvid\u00edme posun v kvalit non\u00ed fotografie. Na rozd\u00edl od konkurence Go\u2026 [+272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=179129218"}, {"description": "Tom\u00e1\u0161 \u0158epka u\u017e se za m\u0159\u00ed\u017ee rozhodn\u011b vracet nehodl\u00e1, do Plzn\u011b, kde ve v\u011bzen\u00ed byl, ale nem\u00e1 probl\u00e9m se pod\u00edvat. Uk\u00e1zalo se to v t\u011bchto dnech, kdy se v z\u00e1pado\u010desk\u00e9m m\u011bst\u011b setkal s fanou\u0161ky. Co prozradil?", "title": "Tom\u00e1\u0161 \u0158epka zp\u00e1tky v Plzni: Slova o tom, jak se mu tam zm\u011bnil \u017eivot! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/22855-tomas-repka-zpatky-v-plzni-slova-o-tom-jak-se-mu-tam-zmenil-zivot", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "publishedAt": "2020-09-19T15:45:00Z", "content": "Tom\u00e1 epka u se za m\u00ede rozhodn vracet nehodl\u00e1, do Plzn, kde ve vzen\u00ed byl, ale nem\u00e1 probl\u00e9m se pod\u00edvat. Uk\u00e1zalo se to v tchto dnech, kdy se v z\u00e1padoesk\u00e9m mst setkal s fanouky. Co prozradil? Ji t\u00e9m ti t\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/01/24/snimek-obrazovky-317-62ad70bf4e-660x371.jpg"}, {"description": "Minist\u0159i kultury Lubom\u00edr Zaor\u00e1lek a vnitra Jan Ham\u00e1\u010dek (oba \u010cSSD) se shodli na tom, \u017ee nyn\u00ed nen\u00ed d\u016fvod kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru zastavovat kulturn\u00ed akce. Zaor\u00e1lek to v sobotu uvedl na Twitteru. Podle n\u011bj jsou akce, kde lid\u00e9 sed\u00ed, maj\u00ed rou\u0161ky a dodr\u017euj\u00ed se z\u00e1kl\u2026", "title": "Kulturn\u00ed akce zastavovat nebudeme, jsou bezpe\u010dn\u00e9, shodli se Zaor\u00e1lek s Ham\u00e1\u010dkem | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/zaoralek-s-hamackem-se-rozhodli-nezastavovat-kulturni-akce-protoze-jsou-bezpecne.A200919_160729_ln_domov_liev", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T15:30:00Z", "content": "Praha\u00a0Ministi kultury Lubom\u00edr Zaor\u00e1lek a vnitra Jan Ham\u00e1ek (oba SSD) se shodli na tom, e nyn\u00ed nen\u00ed dvod kvli \u00eden\u00ed koronaviru zastavovat kulturn\u00ed akce. Zaor\u00e1lek to v sobotu uvedl na Twitteru. Podle nj\u2026 [+3089 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/034/lnc460/TMR8261ef_31KUL7ZAO_9229242_CMYK.jpg"}, {"description": "P\u0159ibli\u017en\u011b dvacet tis\u00edc lid\u00ed se v podve\u010der m\u00edstn\u00edho \u010dasu (odpoledne SEL\u010c) navzdory de\u0161ti zapojilo do dal\u0161\u00ed protivl\u00e1dn\u00ed demonstrace v thajsk\u00e9m hlavn\u00edm m\u011bst\u011b Bangkoku. Organiz\u00e1to\u0159i ale o\u010dek\u00e1vaj\u00ed, \u017ee by se o tomto v\u00edkendu mohlo na demonstrac\u00edch sej\u00edt mnohem v\u00edce \u2026", "title": "\u201eNic nefunguje a lidi nemaj\u00ed pen\u00edze.\u201c Tis\u00edce Thajc\u016f protestuj\u00ed v Bangkoku proti vl\u00e1d\u011b - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3187854-tisice-thajcu-demonstruji-v-bangkoku-pozaduji-rozpusteni-parlamentu-i-zmenu-ustavy", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-09-19T15:27:59Z", "content": "V Thajsku se zvyuje napt\u00ed a od poloviny ervence jsou tam protestn\u00ed shrom\u00e1dn\u00ed t\u00e9m na denn\u00edm po\u00e1dku a st\u00e1le se rozrstaj\u00ed. Svol\u00e1vaj\u00ed je skupiny student, kte\u00ed poaduj\u00ed z\u00e1sadn\u00ed reformu mocensk\u00fdch org\u00e1n. Kr\u2026 [+358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2495946-f202009190860201.jpeg?itok=v7RWaPVK"}, {"description": "Americk\u00fd prezident DonalD Trump tvrd\u00ed, \u017ee soudkyni Nejvy\u0161\u0161\u00edho soudu Ruth Baderovou Ginsburgovou, kter\u00e1 v\u00a0p\u00e1tek zem\u0159ela, je t\u0159eba nahradit neprodlen\u011b. Demokrat\u00e9 oproti tomu tvrd\u00ed, \u017ee nov\u00e9ho soudce by m\u011bl vybrat a\u017e v\u00edt\u011bz nadch\u00e1zej\u00edc\u00edho prezidentsk\u00e9ho kl\u00e1n\u00ed.", "title": "Trump chce okam\u017eitou n\u00e1hradu za zesnulou soudkyni Ginsburgovou - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/trump-chce-okamzitou-nahradu-za-zesnulou-soudkyni-ginsburgovou-40336858", "author": "jas", "publishedAt": "2020-09-19T15:25:23Z", "content": "Byli jsme zvoleni do vlivn\u00e9 a v\u00fdznamn\u00e9 pozice, abychom inili rozhodnut\u00ed pro lidi, kte\u00ed n\u00e1s tak pyn zvolili. Za nejdleitj\u00ed z toho je u dlouho povaov\u00e1n v\u00fdbr soudc do Nejvy\u00edho soudu Spojen\u00fdch st\u00e1t. Jsme\u2026 [+1944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/gncDfu.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "", "title": "Nudn\u00e9 placky, jd\u011bte z cesty. P\u0159ich\u00e1z\u00ed doba ohebn\u00e1, vyt\u00e1\u010dec\u00ed a rolovac\u00ed - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/nudne-placky-jdete-z-cesty-prichazi-doba-ohebna-vytaceci-a-rolovaci/sc-3-a-206002/default.aspx", "author": "Filip K\u016f\u017eel", "publishedAt": "2020-09-19T14:00:07Z", "content": "iPhone dal svtu mobiln\u00edch telefon mnoho, ale tak\u00e9 mu vzal pestrost. Mobily po\u00ednaje rokem 2008 jsou stejno-stejn\u00e9 nudn\u00e9 dotykov\u00e9 placky. A posledn\u00ed dobou se za\u00ednaj\u00ed d\u00edt vci.\r\nSmartphony s\u00a0displejem pe\u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=979433187"}, {"description": "\u017delezni\u010dn\u00ed spojen\u00ed mezi \u010ceskem a Slovenskem \u010dek\u00e1 v\u00a0p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch dnech prvn\u00ed v\u011bt\u0161\u00ed redukce. \u017delezni\u010dn\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 Slovensko (ZSSK) ozn\u00e1mila, \u017ee ve spolupr\u00e1ci s\u00a0\u010cesk\u00fdmi drahami (\u010cD) redukuje spoje mezi ob\u011bma zem\u011bmi. Podle ZSSK se podle nab\u00edzen\u00e9ho po\u010dtu m\u00edst omezuje\u2026", "title": "Za\u010d\u00edn\u00e1 vlna ru\u0161en\u00ed vlak\u016f na Slovensko. Zat\u00edm u st\u00e1tn\u00edch dopravc\u016f - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/ekonomika/vlaky-slovensko-ruseni-doprava-20200919.html", "author": "Jan S\u016fra", "publishedAt": "2020-09-19T13:56:00Z", "content": "ZSSK to v\u00a0tiskov\u00e9 zpr\u00e1v vysvtluje rozhodnut\u00edm slovensk\u00e9ho krizov\u00e9ho t\u00e1bu, kter\u00fd eskou republiku zaadil na seznam rizikov\u00fdch zem\u00ed kvli pandemii koronaviru. To podle ZSSK povede k\u00a0omezen\u00ed popt\u00e1vky, pro\u2026 [+3509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/fd/0001505343-praha-ilustrace-nadrazi-doprava-zeleznice-cestovani-vlak_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Automobilka Ford odhalila prvn\u00ed n\u00e1znak designu elektrick\u00e9ho pick-upu F-150 a p\u0159idala p\u00e1r z\u00e1b\u011br\u016f z\u00a0testov\u00e1n\u00ed prototypu v\u00a0n\u00e1ro\u010dn\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch.", "title": "Ford poodhaluje elektrick\u00fd pick-up F-150, v ter\u00e9nu ho ne\u0161et\u0159\u00ed - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/ford-poodhaluje-elektricky-pick-up-f-150-v-terenu-ho-nesetri-136077", "author": "Ond\u0159ej M\u00e1ra", "publishedAt": "2020-09-19T13:51:44Z", "content": "Automobilka Ford odhalila prvn\u00ed n\u00e1znak designu elektrick\u00e9ho pick-upu F-150 a pidala p\u00e1r z\u00e1br z\u00a0testov\u00e1n\u00ed prototypu v\u00a0n\u00e1ron\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch.Ford pracuje na v\u00fdvoji elektrick\u00e9 verze sv\u00e9ho nejprod\u00e1vanj\u00edho \u2026 [+2527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6557597_ford-f-150-ev-ford-f-150-ev-ford-f-150-f-150-v0.jpg?v=0"}, {"description": "Stovky lid\u00ed dorazily v sobotu k pra\u017esk\u00e9 obo\u0159e Hv\u011bzda, aby si zde p\u0159ipomn\u011bly bitvu na B\u00edl\u00e9 ho\u0159e z roku 1620. Bitva se p\u0159edvede i v ned\u011bli.", "title": "Na B\u00edlou horu p\u0159i\u0161ly zhl\u00e9dnout rekonstrukci bitvy stovky lid\u00ed, dost\u00e1vaj\u00ed rou\u0161ky - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/na-bilou-horu-se-zhlednout-rekonstrukci-bitvy-stovky-lidi-u/r~363d5a50fa7d11eaaabd0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK, Dom\u00e1c\u00ed", "publishedAt": "2020-09-19T13:41:11Z", "content": "Akce se kon\u00e1 ji\u017e po\u0161estn\u00e1ct\u00e9. Kv\u016fli \u010dty\u0159st\u00e9mu v\u00fdro\u010d\u00ed st\u0159etu c\u00edsa\u0159sk\u00fdch vojsk s \u010desk\u00fdmi protestanty v\u0161ak p\u0159ipravili po\u0159adatel\u00e9 n\u011bkolik novinek. \"Sc\u00e9n\u00e1\u0159 samotn\u00e9 bitvy je bohat\u0161\u00ed. Jsou tam speci\u00e1ln\u00ed efe\u2026 [+2119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/dd679d3fdace344bafae440e0bfb2d92.jpg"}, {"description": "Po p\u011bti letech m\u00e1 hokejista Ond\u0159ej Pal\u00e1t op\u011bt na dosah Stanley Cup. Tehdy to proti Chicagu nevy\u0161lo, te\u010f dost\u00e1v\u00e1 druh\u00fd pokus. Tampa Bay Lightning proti Dallas Stars. Pal\u00e1t proti Radku Faksovi. A tuzemsk\u00fd fanou\u0161ek m\u016f\u017ee m\u00edt radost, po ro\u010dn\u00ed pauze ovl\u00e1dne NHL n\u011bk\u2026", "title": "Pal\u00e1t p\u0159ed fin\u00e1le Stanley Cupu: Dallas p\u0159ekvapil, netipoval bych je - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/ondrej-palat-tampa-bay-lightning-finale-stanley-cupu.A200919_105504_nhl_rmp", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-19T12:55:00Z", "content": "A nebude vadit, e jste se dotkli trofeje pro v\u00edtze V\u00fdchodn\u00ed konference? T\u00fdmy od n\u00ed vtinou d\u00e1vaj\u00ed z povrivosti ruce pry.Nedotkli jsme se j\u00ed v roce 2015 po v\u00edtzn\u00e9 s\u00e9rii s New York Rangers a stejn jsme \u2026 [+2690 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN86270d_P202009180220201.jpg&c=A200919_105504_nhl_rmp"}, {"description": "Slzy dojet\u00ed, kapesn\u00ed\u010dky, ale tak\u00e9 nostalgick\u00e9 i\u00a0spokojen\u00e9 \u00fasm\u011bvy prov\u00e1zely v\u00a0p\u00e1tek v\u00a0pra\u017esk\u00e9m Slovansk\u00e9m dom\u011b zahajovac\u00ed ve\u010der 27. ro\u010dn\u00edku Mezin\u00e1rodn\u00edho filmov\u00e9ho festivalu Praha - Febiofest. Spole\u010dn\u00fdm jmenovatelem byl film Karel o\u00a0zp\u011bv\u00e1kovi Karlu Gottovi.", "title": "Slzy dojet\u00ed i \u00fasm\u011bvy. Intimn\u00ed zpov\u011b\u010f o Karlu Gottovi zah\u00e1jila Febiofest - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/slzy-dojeti-i-usmevy-intimni-zpoved-o-karlu-gottovi-zahajila-febiofest-40336847", "author": "V\u011bra M\u00ed\u0161kov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-19T11:31:34Z", "content": "Na slavnostn\u00edm zaroukovan\u00e9m \u00favodu, na nm cenu Kristi\u00e1n za celoivotn\u00ed p\u00ednos pevzala hereka Iva Janurov\u00e1 a na d\u00e1lku herec Milan Lasica, vyj\u00e1dil prezident festivalu Fero Feni nadji, e navzdory koronavir\u2026 [+2646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/K5eDop.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}], "totalResults": 30}