{"status": "ok", "articles": [{"description": "Od st\u0159edy se zp\u0159\u00eds\u0148uj\u00ed opat\u0159en\u00ed zaveden\u00e1 kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronavirov\u00e9 epidemie po cel\u00e9 \u010cesk\u00e9 republice. V\u0161echny \u0161koly od z\u00e1kladn\u00edch po vysok\u00e9 p\u0159ejdou na distan\u010dn\u00ed v\u00fduku, otev\u0159en\u00e9 z\u016fstanou jen \u0161kolky. Uzav\u0159en\u00e9 budou restaurace, bary a\u00a0kluby, j\u00eddlo si bude mo\u017en\u00e9 k\u2026", "title": "Jak\u00e1 opat\u0159en\u00ed plat\u00ed od st\u0159edy - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/jaka-opatreni-plati-od-stredy-40339157", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-10-13T22:01:00Z", "content": "Restaurace musely od p\u00e1tku zav\u00edrat ve 20:00, od stedy ale mus\u00ed b\u00fdt uzaven\u00e9 \u00fapln. V\u00fddejn\u00ed ok\u00fdnka budou moci fungovat nanejv\u00fde do 20:00. Uzaveny nebudou hotelov\u00e9 restaurace, hostm budou k dispozici jen\u2026 [+2276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/m3Qc9N.jpeg?fl=cro,0,96,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Prvn\u00ed stupe\u0148 z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol se 2. listopadu otev\u0159\u00edt nemus\u00ed, \u0159ekl v\u00a0\u00fater\u00fd ve\u010der dnes v\u00a0\u010cesk\u00e9 televizi (\u010cT) ministr \u0161kolstv\u00ed Robert Plaga (ANO). Z\u016fstane zav\u0159en\u00fd, pokud nyn\u011bj\u0161\u00ed opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru nepomohou a\u00a0naka\u017een\u00fdch bude d\u00e1l v\u00fdrazn\u011b p\u0159ib\u00fdvat. M\u2026", "title": "Prvn\u00ed stupe\u0148 m\u016f\u017ee z\u016fstat uzav\u0159en\u00fd i v listopadu, varoval Plaga - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/prvni-stupen-muze-zustat-uzavreny-i-v-listopadu-varoval-plaga-40339162", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-13T21:13:42Z", "content": "Plaga uvedl, e steden\u00ed zp\u00edsnn\u00ed opaten\u00ed proti koronaviru, k nim pat\u00ed tak\u00e9 uzaven\u00ed kol s v\u00fdjimkou matesk\u00fdch a speci\u00e1ln\u00edch, by mlo sn\u00edit reprodukn\u00ed \u00edslo ukazuj\u00edc\u00ed, kolik lid\u00ed se prmrn nakaz\u00ed od jednoho \u2026 [+1412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/HAmU26.jpeg?fl=cro,0,14,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "David Pastr\u0148\u00e1k se po \u017eivotn\u00ed sezon\u011b v NHL podrobil operaci ky\u010dle a zme\u0161k\u00e1 \u00favod nov\u00e9ho ro\u010dn\u00edku z\u00e1mo\u0159sk\u00e9 hokejov\u00e9 sout\u011b\u017ee. Z\u00e1krok podstoupil 16. z\u00e1\u0159\u00ed, Boston Bruins o n\u011bm informovali a\u017e nyn\u00ed. Rekonvalescence \u010desk\u00e9 hv\u011bzdy by m\u011bla trvat p\u011bt m\u011bs\u00edc\u016f.", "title": "Pastr\u0148\u00e1k je po operaci ky\u010dle, za\u010d\u00e1tek nov\u00e9 sezony nestihne - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/davisd-pastrnak-operace-kycel-absence.A201013_230013_nhl_ten", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-13T21:01:00Z", "content": "Nov\u00e1 ron\u00edk NHL by kvli koronavirov\u00e9 pandemii mla za\u00edt netradin a v lednu.\r\nV uplynul\u00e9m ron\u00edku se stal Pastr\u00e1k nejlep\u00edm stelcem NHL. V z\u00e1kladn\u00ed \u00e1sti NHL pedasn ukonen\u00e9 kvli koronaviru dal 48 g\u00f3l stejn\u2026 [+351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV85b8f8_4283_hockey_nhl_bos_tbl_0829_1f_2.jpg&c=A201013_230013_nhl_ten"}, {"description": "Nizozemsk\u00e1 vl\u00e1da v\u00a0\u00fater\u00fd ozn\u00e1mila, \u017ee chyst\u00e1 legalizaci euthanasie nevyl\u00e9\u010diteln\u011b nemocn\u00fdch d\u011bt\u00ed ve v\u011bku od jednoho roku do 12 let. Ministr zdravotnictv\u00ed Hugo de Jonge podle agentury AFP uvedl, \u017ee p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 pr\u00e1vn\u00ed normy p\u0159iprav\u00ed na z\u00e1klad\u011b studie odborn\u00edk\u016f, kt\u2026", "title": "Nizozemsko chce legalizovat euthanasii nevyl\u00e9\u010diteln\u011b nemocn\u00fdch d\u011bt\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/nizozemsko-chce-legalizovat-euthanasii-nevylecitelne-nemocnych-deti-40339160", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-13T20:33:32Z", "content": "Koalin\u00ed kabinet premi\u00e9ra Marka Rutteho o takov\u00e9 monosti jednal adu ms\u00edc, vc nar\u00e1ela na tvrd\u00fd odpor kesansky orientovan\u00fdch stran. Rozhodnut\u00ed padlo a v \u00fater\u00fd parlament by ml o vci poprv\u00e9 diskutovat ve \u2026 [+741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/pzuQNE.jpeg?fl=cro,1,0,1278,719%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "\u0160\u00e9f zdravotnictv\u00ed Roman Prymula (za ANO) vystoupil s\u00a0mimo\u0159\u00e1dn\u00fdm projevem. P\u0159ipustil chyby, vysv\u011btlil postup proti koronaviru a vyzval k\u00a0soudr\u017enosti. \u010cesko podle n\u011bj \u010dekaj\u00ed t\u0159i pern\u00e9 t\u00fddny.", "title": "Prymula v projevu popsal novou strategii. \u010cekaj\u00ed n\u00e1s nevesel\u00e9 t\u00fddny, p\u0159iznal - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/prymula-v-projevu-popsal-novou-strategii-cekaji-nas-nevesele-tydny-priznal-124156", "author": "Daniela P\u0159\u00e1dov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-13T20:10:07Z", "content": "Na projev \u00e9fa resortu zdravotnictv\u00ed ei ekali d\u00e9le, ne bylo pvodn pl\u00e1nov\u00e1no. M\u00edsto pondln\u00edho veera Roman Prymula nakonec vystoupil v\u00a0\u00fater\u00fd a pi mimo\u00e1dn\u00e9m televizn\u00edm projevu uvedl hned nkolik poselstv\u00ed\u2026 [+4336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_F_R/zf9BMK.png?fl=cro,0,127,1366,768%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Slovensk\u00e1 prezidentka Zuzana \u010caputov\u00e1 v\u011b\u0159\u00ed, \u017ee zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00e1 opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru, kter\u00e1 zavedla vl\u00e1da Igora Matovi\u010de, jsou p\u0159im\u011b\u0159en\u00e1. Bez nich by podle n\u00ed hrozilo, \u017ee se Slovensko vyd\u00e1 \u010deskou cestou. Na Slovensku od \u00fater\u00fd plat\u00ed z\u00e1kaz shroma\u017e\u010fov\u00e1n\u00ed v\u00ed\u2026", "title": "P\u0159\u00edsn\u00e1 opat\u0159en\u00ed jsou nam\u00edst\u011b, jinak n\u00e1m hroz\u00ed \u010desk\u00e1 cesta, \u0159ekla Slov\u00e1k\u016fm \u010caputov\u00e1 - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3205975-prisna-opatreni-jsou-namiste-jinak-nam-hrozi-ceska-cesta-rekla-slovakum-caputova", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-13T20:07:41Z", "content": "aputov\u00e1 v rozhovoru s televiz\u00ed Mark\u00edza pipomnla, e na Slovensku stoup\u00e1 poet nakaen\u00fdch koronavirem, hospitalizovan\u00fdch i pacient v tk\u00e9m stavu, kte\u00ed vyaduj\u00ed intenzivn\u00ed p\u00e9i. Upozornila, e infikovan\u00fdch pi\u2026 [+891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2394962-p201909230873901.jpeg?itok=Ea9XRg_3"}, {"description": "Premi\u00e9r Nizozemska Mark Rutte kv\u016fli zhor\u0161uj\u00edc\u00ed se epidemii koronaviru ozn\u00e1mil uzav\u0159en\u00ed bar\u016f a restaurac\u00ed v zemi. Alkohol se nebude moci prod\u00e1vat po osm\u00e9 hodin\u011b ve\u010der, kontakty mezi lidmi z\u016fstanou omezen\u00e9. Nov\u00e9 restrikce za\u010dnou platit ve st\u0159edu ve\u010der. Opat\u0159en\u00ed\u2026", "title": "V Nizozemsku se zav\u0159ou restaurace. Pokud to epidemii nezpomal\u00ed, vl\u00e1da zavede celost\u00e1tn\u00ed karant\u00e9nu - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3205942-v-nizozemsku-se-zavrou-restaurace-pokud-epidemii-nezpomali-vlada-zavede-celostatni", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-13T18:55:17Z", "content": "Dnes oznamujeme nov\u00e1 a masivn\u00ed opaten\u00ed a v podstat smujeme do \u00e1sten\u00e9 celost\u00e1tn\u00ed karant\u00e9ny, uvedl Rutte na tiskov\u00e9 konferenci. Na rozd\u00edl od jara zstanou te koly oteven\u00e9, veejn\u00e1 doprava bude i nad\u00e1le f\u2026 [+1743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2505373-f202010130403701.jpeg?itok=x5ALRfY7"}, {"description": "", "title": "Qnap za\u010dal prod\u00e1vat cenov\u011b dostupn\u00fd ethernetov\u00fd switch s rychlost\u00ed 2,5 Gb/s - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/qnap-zacal-prodavat-cenove-dostupny-ethernetovy-switch-srychlosti-25-gb/s/sc-3-a-206427/default.aspx", "author": "Karel Jav\u016frek", "publishedAt": "2020-10-13T18:45:00Z", "content": "St\u00e1le v\u00edce z\u00e1kladn\u00edch desek a dal\u00edch za\u00edzen\u00ed u m\u00e1 m\u00edsto gigabitov\u00e9ho portu ethernet o nco rychlej\u00ed verzi 2,5 GbE. Re\u00e1ln\u00e9 pouit\u00ed ale trochu nar\u00e1elo na vy\u00ed cenu dal\u00edch potebn\u00fdch komponent, co ale Qnap \u2026 [+732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=102103251"}, {"description": "", "title": "Premi\u00e9ra nej\u017e\u00e1dan\u011bj\u0161\u00edho telefonu, Apple p\u0159edv\u00e1d\u00ed dal\u0161\u00ed generaci iPhonu - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/iphone-2020/sc-3-a-206436/default.aspx", "author": "David Polesn\u00fd", "publishedAt": "2020-10-13T18:10:25Z", "content": "Apple v \u00fater\u00fd 13. \u00edjna v 19:00 po\u00e1d\u00e1 dal\u00ed ze sv\u00fdch keynote, na kter\u00e9 pedstav\u00ed novinky. Tentokr\u00e1t u je prakticky jist\u00e9, e\u00a0to budou iPhony.\r\nPedn\u00e1ka probhne online na internetu bez p\u00edm\u00e9 \u00faasti div\u00e1k. Me\u2026 [+5376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=452014199"}, {"description": "M\u00e1 displej s \u00fahlop\u0159\u00ed\u010dkou 5,4 palce. P\u0159esto je men\u0161\u00ed ne\u017e star\u0161\u00ed modely s 4,7\" displejem. Jeho hlavn\u00edm trumfem je v\u00fdkonn\u00fd \u010dip A14 a podpora s\u00edt\u00ed 5G. Cena za\u010d\u00edn\u00e1 na 699 dolarech, co\u017e je v p\u0159epo\u010dtu bezm\u00e1la 20 tis\u00edc korun.", "title": "Apple iPhone 12 mini: men\u0161\u00ed neznamen\u00e1 hor\u0161\u00ed | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/apple-iphone-12-mini-mensi-neznamena-horsi-41935", "author": "Ond\u0159ej Pohl", "publishedAt": "2020-10-13T18:05:00Z", "content": "Mon\u00e1 nejvt\u00ed z\u00e1jem mezi pedstavovan\u00fdmi iPhony byl o model s p\u00eddomkem mini, kter\u00fd m\u00e1 nahradit iPhone SE. A to hned ze dvou dvod. Jednak je to zaj\u00edmavou cenou a pak tak\u00e9 faktem, e moc kompaktn\u00edch mobil \u2026 [+2618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-323002"}, {"description": "\u010ce\u0161t\u00ed fotbalist\u00e9 do 21 let v p\u0159edposledn\u00edm utk\u00e1n\u00ed kvalifikace ME do 21 let vyhr\u00e1li 1:0 v Marijampole nad Litvou a udr\u017eeli prvn\u00ed m\u00edsto v tabulce.", "title": "Lv\u00ed\u010data vybojovala d\u016fle\u017eitou v\u00fdhru v Litv\u011b. Cesta na Euro do 21 let je otev\u0159en\u00e1 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/fotbalova-reprezentace/lvicata-vybojovala-dulezitou-vyhru-v-litve-cesta-na-euro-do/r~e75e1f240d7c11ebb1110cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-13T17:53:19Z", "content": "\u010cesk\u00fd t\u00fdm se sice musel obej\u00edt bez nejlep\u0161\u00edho st\u0159elce a kl\u00ed\u010dov\u00e9ho z\u00e1lo\u017en\u00edka Ladislava Krej\u010d\u00edho, ale od za\u010d\u00e1tku m\u011bl z\u00e1pas pod kontrolou. Na rozd\u00edl od p\u0159edchoz\u00edho duelu ve Skotsku, kde navzdory p\u0159evaze\u2026 [+2403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/b2b053bf5b533f1ab4e2ab9f5fd64b30.jpg"}, {"description": "Podle vedouc\u00ed katedry marketingov\u00e9 komunikace a public relations na Univerzit\u011b Karlov\u011b Denisy Hejlov\u00e9 byla pond\u011bln\u00ed tiskov\u00e1 konference vl\u00e1dy velice chaotick\u00e1.", "title": "\u201aD\u011blejte si z n\u00e1s legraci na s\u00edt\u00edch, ale tam a\u0165 to skon\u010d\u00ed.' P\u0159e\u010dt\u011bte si, co zazn\u011blo po pond\u011bln\u00edm jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/tiskova-konference-vyroky-vlada-babis-hamacek-plaga-prymula-koronavirus-opatreni_2010131823_aur", "author": "Anna Urbanov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-13T16:23:00Z", "content": "Nem\u00e1m pocit, e bychom dlali nco patn. I to zaznlo v pondl\u00ed pozd veer z \u00fast premi\u00e9ra Andreje Babie (ANO) pot\u00e9, co vl\u00e1da ozn\u00e1mila dal\u00ed zp\u00edsnn\u00ed opaten\u00ed proti \u00eden\u00ed koronaviru. Jedn\u00e1n\u00ed kabinetu se oproti \u2026 [+8231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/pjimage_2_201013-150736_aur.jpg?itok=BZrGkVa7"}, {"description": "<p>Pro restaurace a hospody nov\u011b plat\u00ed z\u00e1kaz prodeje alkoholu a omezen\u00e1 je i mo\u017enost prod\u00e1vat uvnit\u0159 z\u00e1kazn\u00edk\u016fm j\u00eddlo. Bufet\u016f \u010di minibar\u016f ve vlac\u00edch se na\u0159\u00edzen\u00ed ale nedotklo. Na cest\u011b vlakem \u010cesk\u00fdch drah (\u010cD) nebo RegioJetu si tak nad\u00e1le lid\u00e9 mohou dop\u0159\u00e1t ob\u010d\u2026", "title": "Na pivo do vlaku m\u00edsto do hospody. Vlakov\u00fdch bufet\u016f se z\u00e1kaz pit\u00ed net\u00fdk\u00e1 - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/na-pivo-do-vlaku-misto-do-hospody-vlakovych-bufetu-se-zakaz-netyka.html", "author": "Krist\u00fdna Vond\u0159ichov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-13T16:12:00Z", "content": "Pro restaurace a hospody nov plat\u00ed z\u00e1kaz prodeje alkoholu a omezen\u00e1 je i monost prod\u00e1vat uvnit z\u00e1kazn\u00edkm j\u00eddlo. Bufet i minibar ve vlac\u00edch se na\u00edzen\u00ed ale nedotklo. Na cest vlakem esk\u00fdch drah (D) nebo\u2026 [+2078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2436489.jpg?d41d"}, {"description": "Kdy\u017e b\u011bhem prvn\u00ed vlny pandemie koronaviru na ja\u0159e ustal prakticky ve\u0161ker\u00fd kulturn\u00ed \u017eivot, rozhodli se n\u011bkte\u0159\u00ed herci nez\u016fstat doma a\u00a0naj\u00edt si n\u00e1hradn\u00ed pr\u00e1ci nap\u0159\u00edklad za prodejn\u00edm pultem. Herec Tom\u00e1\u0161 Novotn\u00fd za\u0161el je\u0161t\u011b d\u00e1l a\u00a0rovnou si b\u011bhem divadeln\u00ed p\u0159est\u00e1vk\u2026", "title": "Divadla zav\u0159eli, tak \u0161el \u010desk\u00fd herec kopat hroby - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/divadla-zavreli-tak-sel-cesky-herec-kopat-hroby-40339080", "author": "Krist\u00fdna L\u00e9blov\u00e1, jdu", "publishedAt": "2020-10-13T15:14:38Z", "content": "Rozhodl jsem se nesedt doma a udlat si rekvalifikan\u00ed kurz v oboru hrobn\u00edk. J\u00e1 v\u00edm, e je to mon\u00e1 pro nkoho zvl\u00e1tn\u00ed, ale j\u00e1 se tomu nebr\u00e1n\u00edm. Je to pr\u00e1ce jako kad\u00e1 jin\u00e1, uvedl Novink\u00e1m.\r\nBhem nynj\u00edch n\u2026 [+2152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/uAOPba.jpeg?fl=cro,0,0,799,449%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Triumf p\u0159i premi\u00e9\u0159e v z\u00e1vod\u011b! K tomu po v\u00edce ne\u017e roce. Hv\u011bzdn\u00fd slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan se p\u0159i sv\u00e9m prvn\u00edm startu na Giru d\u2019Italia do\u010dkal etapov\u00e9ho v\u00edt\u011bzstv\u00ed, na kter\u00e9 \u010dekal od lo\u0148sk\u00e9ho l\u00e9ta. Trojn\u00e1sobn\u00fd mistr sv\u011bta ovl\u00e1dl po dlouh\u00e9m \u00faniku des\u00e1tou etapu\u2026", "title": "Giro d'Italia 2020 | Peter Sagan vybojoval v\u00edt\u011bzstv\u00ed na 10. etap\u011b! - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/cyklistika/clanek/1754306-sagan-se-pri-premiere-na-giru-dockal-po-vice-nez-roce-vitezstvi.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-13T14:55:36Z", "content": "Triumf pi premi\u00e9e v z\u00e1vod! K tomu po v\u00edce ne roce. Hvzdn\u00fd slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan se pi sv\u00e9m prvn\u00edm startu na Giru dItalia dokal etapov\u00e9ho v\u00edtzstv\u00ed, na kter\u00e9 ekal od losk\u00e9ho l\u00e9ta. Trojn\u00e1sobn\u00fd \u2026 [+2885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0084001008340471/z_9lgHiISLbXMTWkuH8MOw/5f85c003d11feaa082180100-395846.jpg?20201013171122"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 ekonomika p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok vyk\u00e1\u017ee r\u016fst hrub\u00e9ho dom\u00e1c\u00edho produktu (HDP) o\u00a05,1 procenta, p\u0159edpokl\u00e1d\u00e1 ve sv\u00e9m podzimn\u00edm v\u00fdhledu sv\u011btov\u00e9 ekonomiky Mezin\u00e1rodn\u00ed m\u011bnov\u00fd fond (MMF). Zhor\u0161il tak v\u00fdhled z\u00a0dubna, kdy \u010cesku p\u0159edpov\u00eddal r\u016fst o\u00a07,5 procenta.", "title": "MMF zhor\u0161il v\u00fdhled \u010desk\u00e9 ekonomiky na p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/mmf-zhorsil-vyhled-ceske-ekonomiky-na-pristi-rok-40339143", "author": "bo\u017e", "publishedAt": "2020-10-13T14:46:37Z", "content": "Propad na leton\u00ed rok ale mnov\u00fd fond nechal v p\u00edpad esk\u00e9 ekonomiky beze zmn. Stejn jako v dubnu oek\u00e1v\u00e1, e HDP kvli dopadm pandemie klesne o 6,5 procenta.\r\nPokles HDP esk\u00e9 republiky o 6,5 procenta se m\u2026 [+1505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/uvuc0R.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Tuzem\u0161t\u00ed mobiln\u00ed oper\u00e1to\u0159i T-Mobile, O2 a\u00a0Vodafone za\u010dali v\u00a0\u00fater\u00fd odpoledne rozes\u00edlat v\u0161em sv\u00fdm z\u00e1kazn\u00edk\u016fm s\u00a0chytr\u00fdmi telefony prosbu ministerstva zdravotnictv\u00ed o\u00a0instalaci aplikace eRou\u0161ka. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0informac\u00ed firem.", "title": "Nainstalujte si eRou\u0161ku, apeluj\u00ed oper\u00e1to\u0159i na u\u017eivatele - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/software/clanek/nainstalujte-si-erousku-apeluji-operatori-na-uzivatele-40339140", "author": "mif", "publishedAt": "2020-10-13T14:18:39Z", "content": "Aplikace slou\u00ed k anonymn\u00edmu varov\u00e1n\u00ed uivatele, e se mohl setkat s lovkem nakaen\u00fdm nov\u00fdm typem koronaviru. K pondl\u00ed ji mlo staenou t\u00e9m 670 000 lid\u00ed, informoval t\u00fdm Chytr\u00e9 karant\u00e9ny na Twitteru.\r\nNa op\u2026 [+2602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/G00PYD.jpeg?fl=cro,0,49,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Velk\u00e9 pozdvi\u017een\u00ed vyvolal v\u00a0\u00fater\u00fd otev\u0159en\u00fd dopis Daniela H\u016flky (76)\nMilo\u0161i Zemanovi (52). Zp\u011bv\u00e1k byl dote\u010f pova\u017eovan\u00fd za jednoho\nz\u00a0nejv\u011brn\u011bj\u0161\u00edch p\u0159\u00edznivc\u016f prezidenta, kv\u016fli jeho posledn\u00edm v\u00fdrok\u016fm\nv\u0161ak ohl\u00e1sil konec jejich p\u0159\u00e1telstv\u00ed a vrac\u00ed mu st\u00e1tn\u00ed vyznamen\u00e1\u2026", "title": "Dan H\u016flka exkluzivn\u011b o rozchodu se Zemanem: Milo\u0161 je zl\u00fd a pln\u00fd z\u00e1\u0161ti, Ov\u010d\u00e1\u010dek m\u011b nezaj\u00edm\u00e1 - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/dan-hulka-exkluzivne-o-rozchodu-se-zemanem-milos-je-zly-a-plny-zasti-ovcacek-me-nezajima", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T13:56:25Z", "content": "Velk\u00e9 pozdvien\u00ed vyvolal v \u00fater\u00fd oteven\u00fd dopis Daniela Hlky (76) Miloi Zemanovi (52). Zpv\u00e1k byl dote povaovan\u00fd za jednoho z nejvrnj\u00edch p\u00edznivc prezidenta, kvli jeho posledn\u00edm v\u00fdrokm vak ohl\u00e1sil konec \u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/36/eb/36eb8fd-287143-profimedia-0152767380-1-668x376-crop.jpg"}, {"description": "Praha - N\u011bkter\u00e9 restaurace zlevnily dnes sv\u00e9 produkty, aby je p\u0159ed nucen\u00fdm zav\u0159en\u00edm vyprodaly. O neprodan\u00e9 zbo\u017e\u00ed z v\u011bt\u0161\u00edch provoz\u016f maj\u00ed z\u00e1jem potravinov\u00e9 banky. N\u011bkter\u00e9 provozy se p\u0159ipravuj\u00ed na zav\u0159en\u00ed a prodej z v\u00fddejov\u00e9ho ok\u00e9nka, omezuj\u00ed podle toho sv\u00e9 menu\u2026", "title": "Hospody zlevnily p\u0159ed uzav\u0159en\u00edm pit\u00ed, pivovary se boj\u00ed o p\u0159e\u017eit\u00ed - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/hospody-zlevnily-pred-uzavrenim-piti-pivovary-se-boji-o-preziti/1945510", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-13T13:49:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1602599140_P202010130691601.jpg"}, {"description": "Pape\u017e Franti\u0161ek p\u0159evzal od Japonsk\u00e9 konference biskup\u016f nov\u00fd papamobil. K dispozici mu bude speci\u00e1ln\u011b upraven\u00e1 vod\u00edkov\u00e1 Toyota Mirai.", "title": "Pape\u017e si vyzkou\u0161\u00ed prvn\u00ed vod\u00edkov\u00fd papamobil. Dostal speci\u00e1ln\u011b upravenou Toyotu Mirai - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/auto/papez-si-vyzkousi-prvni-vodikovy-papamobil-dostal-specialne/r~1047f6be0d3a11eb80e60cc47ab5f122/", "author": "Martin P\u0159ibyl", "publishedAt": "2020-10-13T13:33:00Z", "content": "Pape\u017e Franti\u0161ek dosud proslul zejm\u00e9na t\u00edm, \u017ee pro svoji p\u0159epravu d\u00e1val p\u0159ednost dostupn\u00fdm automobil\u016fm. Na sv\u00e9 n\u00e1v\u0161t\u011bv\u011b Irska jel \u0160kodou Rapid Spaceback, v USA Fiatem 500L, v Koreji Kiou Soul a v Arm\u00e9\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/bac425f327d43512bbd89254dfa89f29.jpg"}], "totalResults": 30}