{"status": "ok", "articles": [{"description": "Smartphony zna\u010dky Poco byly prakticky v\u017edy trefou do \u010dern\u00e9ho a nejinak je tomu i v p\u0159\u00edpad\u011b levn\u011bj\u0161\u00edho modelu X3 NFC. Ten zaujme opravdu skv\u011blou v\u00fdbavou na \u00farovn\u00ed vy\u0161\u0161\u00ed st\u0159edn\u00ed t\u0159\u00eddy, ov\u0161em za v\u00fdrazn\u011b m\u00e9n\u011b pen\u011bz.", "title": "Kandid\u00e1t na nejlep\u0161\u00ed koupi roku. Test Poco X3 NFC - iDNES.cz - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/recenze-poco-x3-nfc-xiaomi.A201008_123602_telefony_oma", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-11T23:09:00Z", "content": "Kdy se objev\u00ed nov\u00fd model od znaky Poco (tato znaka spad\u00e1 pod v\u00fdrobce Xiaomi), u dopedu tu\u00edme, e to bude po\u00e1dn\u00fd hit. Prvn\u00ed poco (F1) nab\u00eddlo opravdu nekompromisn\u00ed pomr ceny a v\u00fdkonu, leton\u00ed model F2 P\u2026 [+7590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=LHR8617a9_img_1315.jpg&c=A201008_123602_telefony_oma"}, {"description": "Poveden\u00fd za\u010d\u00e1tek nazna\u010doval, \u017ee z\u00e1pas bude v re\u017eii \u010desk\u00e9ho t\u00fdmu. A\u010dkoliv se pak notn\u011b zkomplikoval, reprezentace nakonec v Izraeli uh\u00e1jila t\u011bsn\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed 2:1 a ve skupin\u011b B2 fotbalov\u00e9 Ligy n\u00e1rod\u016f z\u016fst\u00e1v\u00e1 ve h\u0159e o prvn\u00ed m\u00edsto. \u201eMus\u00edm kluky pochv\u00e1lit, nestanda\u2026", "title": "Z postele pro t\u0159i body. Jsou zlat\u00e9, shoduj\u00ed se Coufal a spol. - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/liga-narodu/clanek/1749860-z-postele-pro-tri-body-jsou-zlate-shoduji-se-coufal-a-spol.html", "author": "dos, zp", "publishedAt": "2020-10-11T21:45:00Z", "content": "Poveden\u00fd za\u00e1tek naznaoval, e z\u00e1pas bude v reii esk\u00e9ho t\u00fdmu. Akoliv se pak notn zkomplikoval, reprezentace nakonec v Izraeli uh\u00e1jila tsn\u00e9 v\u00edtzstv\u00ed 2:1 a ve skupin B2 fotbalov\u00e9 Ligy n\u00e1rod zst\u00e1v\u00e1 ve he \u2026 [+2246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0007008208590485/8BTNNhL_WACvQcVpFmUawg/5f8367c96f8f24e69add0000-395108.jpg?20201011221637"}, {"description": "Z\u00e1stupci Pir\u00e1t\u016f, STAN, Spojenc\u016f - Koalice pro Olomouck\u00fd kraj a\u00a0ODS se v\u00a0ned\u011bli na ve\u010dern\u00ed sch\u016fzce v\u00a0Olomouci dohodli na n\u00e1vrhu memoranda o\u00a0vytvo\u0159en\u00ed krajsk\u00e9 koalice. N\u00e1vrh projednaj\u00ed org\u00e1ny stran a\u00a0pokud ho schv\u00e1l\u00ed, tak bude memorandum p\u0159ipraveno k\u00a0podpisu v\u00a0\u2026", "title": "Pir\u00e1ti, STAN, Spojenci a ODS se v Olomouci dohodli na memorandu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/volby/clanek/pirati-stan-spojenci-a-ods-se-v-olomouci-dohodli-na-memorandu-40338920", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-11T21:02:37Z", "content": "P\u00edpadn\u00e1 koalice Pir\u00e1t, STAN se Spojenci - Koalic\u00ed pro Olomouck\u00fd kraj a ODS se obejde bez v\u00edtzn\u00e9ho hnut\u00ed ANO a v 55lenn\u00e9m zastupitelstvu by mla vtinu 32 hlas.\r\n\"Dohodli jsme se na z\u00e1kladn\u00edm obrysu nae\u2026 [+1277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/Z0Ibva.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cwebp,75"}, {"description": "Rafael Nadal z\u00edskal t\u0159in\u00e1ct\u00fd titul z French Open. Pod\u00edvejte se, jak v pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e9m fin\u00e1le rozebral Novaka Djokovi\u010de.", "title": "Nadal v klukovsk\u00e9 euforii a nech\u00e1paj\u00edc\u00ed Djokovi\u010d. To bylo fin\u00e1le Roland Garros | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/tenis/nadal-v-klukovske-euforii-a-zaskoceny-djokovic-to-bylo-final/r~4143970c0be411eba6f6ac1f6b220ee8/", "author": "Ale\u0161 V\u00e1vra, Reuters", "publishedAt": "2020-10-11T20:27:03Z", "content": "Na nejvy\u0161\u0161\u00ed africk\u00e9 hoe Kilimand\u00e1ro odpoledne vypukl po\u00e1r. \u00daady se ho sna\u00ed zvl\u00e1dnout, ozn\u00e1mila spr\u00e1va n\u00e1rodn\u00edch park v Tanzanii na sv\u00e9m twitterov\u00e9m \u00fatu. V\u00edce informac\u00ed zat\u00edm nen\u00ed k dispozici.", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/6cd6b49f0c85368eb574848c28cb1234.jpg"}, {"description": "Iva Pazderkov\u00e1 (40) na sob\u011b v posledn\u00edch m\u011bs\u00edc\u00edch tvrd\u011b pracovala, denn\u011b cvi\u010dila pod dohledem tren\u00e9ra, dr\u017eela p\u0159\u00edsnou dietu a to v\u0161e kv\u016fli fitness sout\u011b\u017ei, kter\u00e9 se v ned\u011bli \u00fa\u010dastnila. \u201eDote\u010f m\u00e1m pocit, \u017ee to je n\u011bjak\u00fd omyl, v\u016fbec m\u011b nenapadlo, \u017ee nebudu posl\u2026", "title": "Iva Pazderkov\u00e1 se raduje, v sout\u011b\u017ei Bikini fitness skon\u010dila des\u00e1t\u00e1 - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/iva-pazderkova-se-raduje-v-soutezi-fitness-bikiny-skoncila-desata.A201011_220042_lidicky_lf", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-11T20:00:00Z", "content": "Iva Pazderkov\u00e1 p\u00edpravy na sout nepodceovala, na Instagramu se chlubila st\u00e1le vyr\u00fdsovanj\u00ed postavou a prbn followerm popisovala svj n\u00e1ron\u00fd tr\u00e9nink. Jde si plnit sny. Obas to hodn bol\u00ed, ale to i kdy lov\u2026 [+760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=NH4c03e2_DSC_9952.jpg&c=A201011_220042_lidicky_lf"}, {"description": "Druh\u00e9 venkovn\u00ed utk\u00e1n\u00ed v leto\u0161n\u00edm ro\u010dn\u00edku Ligy n\u00e1rod\u016f, druh\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed. \u010cesk\u00e1 reprezentace se tentokr\u00e1t radovala v Izraeli po v\u00fdsledku 2:1 a na druh\u00e9m m\u00edst\u011b skupiny B2 ztr\u00e1c\u00ed na vedouc\u00ed Skotsko, na jeho\u017e p\u016fd\u011b se p\u0159edstav\u00ed ve st\u0159edu, jeden bod. Ve 14. minut\u011b si\u2026", "title": "\u017dIV\u011a Liga n\u00e1rod\u016f: Izrael \u2013 \u010cesko 1:2 - \u010cT sport", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/fotbal/zive-liga-narodu-izrael-cesko-1-2/5f807bc03d136f1e237d724e", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T19:57:38Z", "content": "Z esk\u00e9ho t\u00fdmu ped z\u00e1pasem v Haif vypadli ti hr\u00e1i s pozitivn\u00edm testem na koronavirus a jeden s neprkazn\u00fdm v\u00fdsledkem. V Izraeli sch\u00e1zeli kapit\u00e1n Boek Dokal, Adam Hloek, Anton\u00edn Bar\u00e1k a Filip Nov\u00e1k a z \u2026 [+1803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/ZmE2NjQzYTE1NzcxYjA5NJLcxsEE8NdA4TYdJrrH1lEMQ1X0pdk3hsxpJmOTXHjUt0lvyxGls15oNn4uIQVaHx6CCxQupOkyLO_emDmYJ092clCgAuvRzpfgwA7BxqREqO24sJK03byhCOhbPnAZMXZGYbeg_0zARJkfcZZNAshWaaAXyWscz5yk9GIDHCAhHpqJg8ydUThvxd8LhPbP7hRruLyP-kgFjnQ7aGYGmuvkcSdY1rQs-FtMcoUofKgU.jpg"}, {"description": "Praha - Za dne\u0161ek do zhruba 21:00 v \u010cesku p\u0159ibylo 2414 p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru. Je to zhruba polovina sobotn\u00edho p\u0159\u00edr\u016fstku za cel\u00fd den, kter\u00fd byl nejvy\u0161\u0161\u00ed ve v\u00edkendov\u00fdch dnech od za\u010d\u00e1tku \u0161\u00ed\u0159en\u00ed nemoci covid-19. Naka\u017een\u00fdch je podle <a href=\"https://onemocneni-aktual\u2026", "title": "Za dne\u0161ek do ve\u010dera v \u010cR hygienici potvrdili 2414 p\u0159\u00edpad\u016f covidu - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/za-dnesek-do-vecera-v-cr-hygienici-potvrdili-2414-pripadu-covidu/1944684", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T19:44:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1602412923_P202010110187901.jpg"}, {"description": "Lockdown ve smyslu \u00fapln\u00e9ho zadr\u017een\u00ed lid\u00ed v\u00a0jejich domovech nenastane. Opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 se vl\u00e1da od st\u0159edy chyst\u00e1 zav\u00e9st, nebudou tak dramatick\u00e1, uvedl v\u00a0ned\u011bli ve\u010der v\u00a0CNN Prima News ministr zdravotnictv\u00ed Roman Prymula (za ANO).", "title": "T\u00fddny neopust\u00edme sv\u00e9 domy? To ur\u010dit\u011b nenastane, \u0159ekl Prymula - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/tydny-neopustime-sve-domy-to-urcite-nenastane-rekl-prymula-40338914", "author": "coe", "publishedAt": "2020-10-11T19:19:10Z", "content": "\"Pokud bychom si pod n\u00edm (lockdownem) mli pedstavit, e tady vechno zastav\u00edme, zstaneme doma a 14 dn nebo ti t\u00fddny neopust\u00edme sv\u00e9 domy, tak to urit nenastane,\" ekl Prymula, kter\u00fd tak regoval na slova \u2026 [+635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_W/Ol9dI.jpeg?fl=cro,0,90,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V\u00edt\u011bzstv\u00ed ve t\u0159etin\u011b sen\u00e1tn\u00edch obvod\u016f jasn\u011b pat\u0159\u00ed opozi\u010dn\u00edm stran\u00e1m. Nejv\u00edce usp\u011bli Starostov\u00e9 a nez\u00e1visl\u00ed, ob\u010dan\u0161t\u00ed demokrat\u00e9, m\u00e9n\u011b ji\u017e kandid\u00e1ti KDU-\u010cSL a Pir\u00e1ti. Naopak strany vl\u00e1dn\u00ed koalice zcela propadly. Z celkov\u00fdch 27 mand\u00e1t\u016f z\u00edskaly jeden mand\u00e1t. Opoz\u2026", "title": "ANAL\u00ddZA: Jak STAN vyhr\u00e1l volby a jak\u00e9 bude rozlo\u017een\u00ed sil v Sen\u00e1tu - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/volby/senatni-volby/3204302-analyza-jak-stan-vyhral-volby-a-jake-bude-rozlozeni-sil-v-senatu", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-11T18:16:44Z", "content": "Po dvou letech se obmovala tetina z 81 kesel Sen\u00e1tu. Z 27 volebn\u00edch obvod nejv\u00edce usplo hnut\u00ed STAN. Samo o sob z\u00edskalo osm mand\u00e1t, v r\u00e1mci koalic s hnut\u00edm SLK dal\u00ed dva a jeden v koalici s Pir\u00e1ty a TO\u2026 [+8956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2504480-p202010110461301_0.jpeg?itok=XRNI84FO"}, {"description": "Vl\u00e1da nepl\u00e1nuje kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159en\u00ed n\u00e1kazy covidem tak rozs\u00e1hl\u00e9 ekonomick\u00e9 restrikce jako na ja\u0159e. Obchody, restaurace a dal\u0161\u00ed slu\u017eby by m\u011bly z\u016fstat i p\u0159es dal\u0161\u00ed zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed opat\u0159en\u00ed otev\u0159en\u00e9. V dne\u0161n\u00ed Partii televize Prima to uvedl ministr pr\u016fmyslu, obchodu a dopravy\u2026", "title": "Andrej Babi\u0161: Nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed p\u0159ijdou ve st\u0159edu - Blesk.cz", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/zpravy-koronavirus/657962/nova-opatreni-prijdou-ve-stredu-prozradil-babis-havlicek-mozny-je-zakaz-alkoholu-vecer.html", "author": "\u010cTK, Mii", "publishedAt": "2020-10-11T18:06:00Z", "content": "Vl\u00e1da nepl\u00e1nuje kvli \u00eden\u00ed n\u00e1kazy covidem tak rozs\u00e1hl\u00e9 ekonomick\u00e9 restrikce jako na jae. Obchody, restaurace a dal\u00ed sluby by mly zstat i pes dal\u00ed zp\u00edsnn\u00ed opaten\u00ed oteven\u00e9. V dnen\u00ed Partii televize Prima\u2026 [+3990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blesk.cz"}, "urlToImage": "https://img.blesk.cz/img/1/article/6156994_karel-havlicek-andrej-babis-premier-ministr-dopravy-vicepremier-v2.jpg?v=2"}, {"description": "Nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru nov\u00e9ho typu budou platit od st\u0159edy, vl\u00e1da o nich rozhodne v pond\u011bl\u00ed, ozn\u00e1mil v ned\u011bli premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO). Vl\u00e1da nechce plo\u0161n\u011b uzav\u0159\u00edt ekonomiku jako na ja\u0159e, n\u00e1vrhy sm\u011b\u0159uj\u00ed p\u0159edev\u0161\u00edm k v\u00fdrazn\u00e9mu omezen\u00ed soci\u00e1ln\u00edch\u2026", "title": "Nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed budou platit od st\u0159edy, ozn\u00e1mil Babi\u0161. Zva\u017euje se i z\u00e1kaz prodeje alkoholu - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/koronahelpdesk-e15/nova-opatreni-budou-platit-od-stredy-oznamil-babis-zvazuje-se-i-zakaz-prodeje-alkoholu-1374042", "author": "\u010cTK, ly", "publishedAt": "2020-10-11T17:58:48Z", "content": "Nov\u00e1 opaten\u00ed proti \u00eden\u00ed koronaviru nov\u00e9ho typu budou platit od stedy, vl\u00e1da o nich rozhodne v pondl\u00ed, ozn\u00e1mil v nedli premi\u00e9r Andrej Babi (ANO). Vl\u00e1da nechce plon uzav\u00edt ekonomiku jako na jae, n\u00e1vrhy\u2026 [+2934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6582986.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=rpquKWPwWpX0sz52rC7VdA&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Zemsk\u00e9 volby v\u00a0rakousk\u00e9m hlavn\u00edm m\u011bst\u011b V\u00eddni vyhr\u00e1li podle prvn\u00edch progn\u00f3z po uzav\u0159en\u00ed volebn\u00edch m\u00edstnost\u00ed soci\u00e1ln\u00ed demokrat\u00e9 (SP\u00d6).", "title": "Volby ve V\u00eddni vyhr\u00e1li podle progn\u00f3z soci\u00e1ln\u00ed demokrat\u00e9 - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/volby-ve-vidni-vyhrali-podle-prognoz-socialni-demokrate-123836", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-11T17:41:58Z", "content": "Strana dosavadn\u00edho starosty Michaela Ludwiga by mohla z\u00edskat a 43\u00a0procent hlas, informovala agentura APA. Velk\u00e9 ztr\u00e1ty v\u00a0hlavn\u00edm mst, kter\u00e9 je z\u00e1rove i\u00a0jednou z\u00a0dev\u00edti rakousk\u00fdch spolkov\u00fdch zem\u00ed, zej\u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_E_N/epXBQG.jpeg?fl=cro,0,82,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Od pond\u011bl\u00ed 12. \u0159\u00edjna za\u010d\u00ednaj\u00ed v\u00a0\u010cesku platit nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 maj\u00ed podle vl\u00e1dy zbrzdit \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru. Na\u0159\u00edzen\u00ed budou platn\u00e1 po 14 dn\u00ed. Zav\u0159en\u00e9 budou pam\u00e1tky, divadla a\u00a0kina, omezen\u00ed se vztahuje na po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed koncert\u016f, v\u00fdstav i\u00a0na sportov\u00e1n\u00ed. Omezen\u00e9 bud\u2026", "title": "P\u0159ehledn\u011b: Nov\u00e9 zm\u011bny od pond\u011bl\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/prehledne-nove-zmeny-od-pondeli-40338900", "author": "f\u0161", "publishedAt": "2020-10-11T16:41:09Z", "content": "Z\u00e1stupci vl\u00e1dy varovali, e pokud omezen\u00ed nepomohou, mohou se zostit. Za p\u00e1tek pibylo rekordn\u00edch 8618 p\u00edpad nemoci. Premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) nevylouil ani lockdown, tedy uzaven\u00ed zem jako v jarn\u00ed vln \u2026 [+3857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/D49BVU.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "I z\u00e1kladn\u00ed model m\u016f\u017ee nab\u00eddnout skv\u011bl\u00fd pom\u011br cena/v\u00fdkon \u2022 Nadstandardn\u00ed v\u00fddr\u017e je p\u00e1dn\u00fd argument i p\u0159es pomalej\u0161\u00ed dob\u00edjen\u00ed \u2022 Volba spr\u00e1vn\u00e9 verze je u Redmi 9 kl\u00ed\u010dov\u00e1", "title": "RECENZE: Redmi 9 \u2013 hodn\u011b muziky za m\u00e1lo pen\u011bz - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/recenze-redmi-9--hodne-muziky-za-malo-penez/sc-3-a-1349414/default.aspx", "author": "Martin Herodek", "publishedAt": "2020-10-11T16:27:01Z", "content": "Plusy\r\n<ul><li>DualSIM + pamovka</li><li>Poveden\u00fd displej</li><li>Nadprmrn\u00e1 v\u00fddr</li><li>Slun\u00fd fotoapar\u00e1t</li><li>Rychl\u00e1 teka otisk prst</li></ul>\r\nMinusy\r\n<ul><li>Nkter\u00e9 verze bez NFC</li><li>Pomal\u00e9\u2026 [+11905 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=314499810"}, {"description": "Americk\u00fd prezident Donald Trump v\u00a0ned\u011bli v\u00a0televizi Fox News \u0159ekl, \u017ee u\u017e nem\u00e1 covid-19 a\u00a0nen\u00ed u\u00a0n\u011bj riziko p\u0159enosu koronaviru na dal\u0161\u00ed lidi. \u0160\u00e9f B\u00edl\u00e9ho domu se podle agentury Reuters v\u00a0pond\u011bl\u00ed chyst\u00e1 vr\u00e1tit k\u00a0p\u0159edvolebn\u00ed kampani a\u00a0na m\u00edtinky p\u0159ed listopadov\u00fdm\u2026", "title": "\u0160\u00edlen\u00fd \u010d\u00ednsk\u00fd virus jsem porazil a nikoho nenakaz\u00edm, prohl\u00e1sil Trump - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/sileny-cinsky-virus-jsem-porazil-a-nikoho-nenakazim-prohlasil-trump-40338909", "author": "f\u0161", "publishedAt": "2020-10-11T16:24:48Z", "content": "Porazil jsem ten \u00edlen\u00fd a hrozn\u00fd \u00ednsk\u00fd virus, pochlubil se Trump ped televizn\u00ed moder\u00e1torkou.\r\nProel jsem nejvy\u00edm testem, s nejvy\u00edmi standardy. Jsem ve skvl\u00e9 kondici. Vypad\u00e1 to, e jsem imunn\u00ed, nechal s\u2026 [+802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/M3Bboo.jpeg?fl=cro,0,0,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Na hudebn\u00ed sc\u00e9n\u011b M\u011bstsk\u00e9ho divadla v\u00a0Brn\u011b se v\u00a0ned\u011bli uskute\u010dnilo posledn\u00ed rozlou\u010den\u00ed s\u00a0divadeln\u00edm televizn\u00edm a\u00a0filmov\u00fdm hercem Martinem Havelkou. Zem\u0159el druh\u00e9ho \u0159\u00edjna ve v\u011bku 62 let a\u00a0chyb\u011bt bude nejen bl\u00edzk\u00fdm a\u00a0koleg\u016fm, ale i\u00a0po\u010detn\u00fdm divadeln\u00edm p\u0159\u00edznivc\u016fm,\u2026", "title": "Divadlo se rozlou\u010dilo s Martinem Havelkou na hudebn\u00ed sc\u00e9n\u011b - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/divadlo-se-rozloucilo-s-martinem-havelkou-na-hudebni-scene-40338910", "author": "Miroslav Homola", "publishedAt": "2020-10-11T16:04:42Z", "content": "Martin byl westernov\u00fd nadenec, zaj\u00edmal se o indi\u00e1nsk\u00fd zpsob ivota, V roli tvrd\u00fdch chl\u00e1pk se c\u00edtil jako doma. A bylo jedno, zda lo o padouchy, i ochr\u00e1nce z\u00e1kona.\r\nS kolegou se herci MDB louili i jako \u2026 [+2679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/uSEbpc.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "P\u00e1r des\u00edtek lid\u00ed v rou\u0161k\u00e1ch na tribunce za c\u00edlovou rovinkou, mezi nimi tak\u00e9 tren\u00e9r a legend\u00e1rn\u00ed \u017eokej Josef V\u00e1\u0148a. Ka\u017edou chv\u00edli si nasadil na o\u010di dalekohled, sledoval pohyb na dr\u00e1ze. Kdy\u017e se kon\u011b bl\u00ed\u017eili k c\u00edli, ticho roz\u010d\u00edsly povzbuzovac\u00ed pok\u0159iky tren\u00e9r\u016f a \u017e\u2026", "title": "Ticho jako v kostele. Velk\u00e1 pardubick\u00e1 se poprv\u00e9 jela bez div\u00e1k\u016f - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/ostatni/clanek/1749662-ticho-jako-v-kostele-velka-pardubicka-se-poprve-jela-bez-divaku.html", "author": "neu", "publishedAt": "2020-10-11T14:40:00Z", "content": "P\u00e1r des\u00edtek lid\u00ed v rouk\u00e1ch na tribunce za c\u00edlovou rovinkou, mezi nimi tak\u00e9 tren\u00e9r a legend\u00e1rn\u00ed okej Josef V\u00e1a. Kadou chv\u00edli si nasadil na oi dalekohled, sledoval pohyb na dr\u00e1ze. Kdy se kon bl\u00edili k c\u2026 [+984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000004909990564/XErfvawpL_uNMu2qn3DrFQ/5f832100c25fecefd0850100-394730.jpg?20201011171359"}, {"description": "Nepodporovan\u00e9 hry z PS4 bude mo\u017en\u00e9 upravit pro PS5. Seznam nekompatibiln\u00edch titul\u016f se m\u016f\u017ee zkr\u00e1tit. Jeden z v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f u\u017e se sna\u017e\u00ed svou hru opravit", "title": "Nepodporovan\u00e9 hry z PS4 bude mo\u017en\u00e9 upravit pro PS5 \u00bb Vortex - Vortex", "url": "https://www.vortex.cz/nepodporovane-hry-z-ps4-bude-mozne-upravit-pro-ps5/", "author": "Ji\u0159\u00ed Bigas", "publishedAt": "2020-10-11T14:00:32Z", "content": "Vera jsme se na Vortexu vnovali t\u00e9matu zptn\u00e9 kompatibility a informovali v\u00e1s o hr\u00e1ch pro PS4, kter\u00e9 nebudou fungovat na PS5. Pi t\u00e9 p\u00edleitosti jsme vznesli n\u00e1vrh, e seznam podporovan\u00fdch her by se mohl\u2026 [+2552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vortex.cz"}, "urlToImage": "https://www.vortex.cz/wp-content/uploads/2020/10/kompatibilita-1260x710.jpg"}, {"description": "A\u010dkoliv ministr zdravotnictv\u00ed Roman Prymula p\u0159edstavil ve \u010dtvrtek ambici\u00f3zn\u00ed pl\u00e1n, jak otestovat v\u011bt\u0161inu populace na covid-19 v\u00a0ordinac\u00edch praktick\u00fdch l\u00e9ka\u0159\u016f, v\u011bt\u0161ina praktik\u016f jeho n\u00e1pad odm\u00edt\u00e1 jako nerealizovateln\u00fd. Na otestov\u00e1n\u00ed takov\u00e9ho mno\u017estv\u00ed lid\u00ed nemaj\u2026", "title": "Prymul\u016fv n\u00e1pad je nesmysl, testov\u00e1n\u00ed nezvl\u00e1dneme, zn\u00ed od praktik\u016f - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/prymuluv-napad-je-nesmysl-testovani-nezvladneme-zni-od-praktiku-40338896", "author": "tin, alf, trj, vor", "publishedAt": "2020-10-11T12:37:19Z", "content": "Prymula podle sv\u00fdch slov douf\u00e1, e by se nechalo otestovat aspo est milion lid\u00ed, testov\u00e1n\u00ed by podle nj mlo b\u00fdt dobrovoln\u00e9. Pouily by se testy na p\u00edtomnost antigen, kter\u00e9 jsou levn\u00e9 a rychl\u00e9: v\u00fdsledek \u2026 [+3966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_V/2fTQl.jpeg?fl=cro,0,19,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V \u00fater\u00fd 13. \u0159\u00edjna v 19 hodin st\u0159edoevropsk\u00e9ho \u010dasu by m\u011bli fandov\u00e9 zna\u010dky Apple v\u011bd\u011bt, jak\u00e1 je dal\u0161\u00ed budoucnost telefon\u016f iPhone. Chyst\u00e1 se takzvan\u00e1 Apple Keynote (p\u0159edstavov\u00e1n\u00ed nov\u00fdch produkt\u016f t\u00e9to zna\u010dky), kterou americk\u00e1 m\u00e9dia ozna\u010duj\u00ed za nejv\u011bt\u0161\u00ed Apple spo\u2026", "title": "iPhone 12: Apple p\u0159edstav\u00ed nov\u00e9 modely v \u00fater\u00fd - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/technologie-a-media/apple-vrhne-na-trh-nove-modely-iphone-12-blizi-se-ocekavana-a-odkladana-prezentace-1374033", "author": "snk", "publishedAt": "2020-10-11T10:14:00Z", "content": "V \u00fater\u00fd 13. \u00edjna v 19 hodin stedoevropsk\u00e9ho asu by mli fandov\u00e9 znaky Apple vdt, jak\u00e1 je dal\u00ed budoucnost telefon iPhone. Chyst\u00e1 se takzvan\u00e1 Apple Keynote (pedstavov\u00e1n\u00ed nov\u00fdch produkt t\u00e9to znaky), kter\u2026 [+1074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6548567.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=7sEyD4-L2mS_PQiNgAajLQ&e=2145916800&v=1"}], "totalResults": 30}