{"status": "ok", "articles": [{"description": "Hokejista Jarom\u00edr J\u00e1gr (48) sice za chv\u00edli oslav\u00ed p\u016flstolet\u00ed, ale to nem\u011bn\u00ed nic na faktu, \u017ee s hokejem skon\u010dit nechce, stejn\u011b tak v zajet\u00fdch kolej\u00edch pokra\u010duje, co se t\u00fd\u010de v\u00fdb\u011bru sv\u00fdch d\u00edvek.", "title": "Jarom\u00edr J\u00e1gr m\u00e1 holky jako p\u0159es kop\u00edr\u00e1k: 6 d\u016fvod\u016f, pro\u010d si vyb\u00edr\u00e1 takov\u00e9 zaj\u00ed\u010dky - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/jaromir-jagr-veronika-koprivova-inna-puhajkova-iva-kubelkova-dominika-branisova-vztah-laska-sex-hoke.A200623_141810_dx-celebrity_sal", "author": "Lucie \u0160al\u00e9ov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-23T21:20:56Z", "content": "N\u00e1 nej\u00faspnj\u00ed hokejista Jarom\u00edr J\u00e1gr je snem mnoha holek. Je to vstupenka do velk\u00e9ho svta, luxusu, do poped\u00ed z\u00e1jmu a na VIP ve\u00edrky. Jsou na tituln\u00edch stran\u00e1ch asopis a najednou se dostanou takovou ryc\u2026 [+3655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "SAL843f0b_jgr.jpg"}, {"description": "Tentokr\u00e1t si po\u0159\u00e1dn\u011b zakou\u010doval. Skoro cel\u00fd prvn\u00ed polo\u010das V\u00e1clav Kotal p\u0159e\u0161lapoval na kraji vymezen\u00e9ho prostoru, a vysv\u011btloval hr\u00e1\u010d\u016fm, co od nich chce. Fotbalov\u00e9 Spart\u011b to prosp\u011blo - oto\u010dila z\u00e1pas s Ban\u00edkem Ostrava, doma zv\u00edt\u011bzila 3:2 a zapsala osm\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed\u2026", "title": "Kotal po osm\u00e9 v\u00fdh\u0159e v \u0159ad\u011b: Cel\u00fd polo\u010das jsem se sna\u017eil t\u00fdm srovnat - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/vaclav-kotal-rozhovor-po-zapase-sparta-ostrava.A200623_224426_fotbal_dc", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-23T21:19:31Z", "content": "Pro ale na za\u00e1tku pustila Ban\u00edk do veden\u00ed a trvalo to, ne se vzpamatovala? Kotal ml jasn\u00e9 vysvtlen\u00ed.\r\npatn jsme zareagovali na rozestaven\u00ed Ostravy, dost\u00e1vali se n\u00e1m stopei do souboj dva na dva s jeji\u2026 [+1894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN844094_214736_3874861_1.jpg&c=A200623_224426_fotbal_dc"}, {"description": "B\u00fdval\u00e1 p\u0159\u00edtelkyn\u011b \u010cecha Radovana Krej\u010d\u00ed\u0159e byla v\u00a0Jihoafrick\u00e9 republice odsouzena za to, \u017ee Krej\u010d\u00ed\u0159ovi pom\u00e1hala s\u00a0p\u0159\u00edpravou ne\u00fasp\u011b\u0161n\u00e9ho pl\u00e1nu na \u00fat\u011bk z\u00a0v\u011bzen\u00ed. Soud j\u00ed ulo\u017eil 24m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed trest - nebo zaplatit pokutu 80 tis\u00edc rand\u016f (109 tis\u00edc korun), napsal v\u00a0\u00fate\u2026", "title": "V JAR odsoudili Krej\u010d\u00ed\u0159ovu exp\u0159\u00edtelkyni za pomoc s pl\u00e1nem \u00fat\u011bku - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/v-jar-odsoudili-krejcirovu-expritelkyni-za-pomoc-s-planem-uteku-40328576", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-23T20:50:34Z", "content": "tyicetilet\u00e1 Marissa Christopherov\u00e1 byla zadrena v roce 2016, kdy byla za vznn\u00fdm Krej\u00edem na n\u00e1vtv. Podle obaloby se pokusila uplatit pracovn\u00edky vznice a do Krej\u00edovy cely propaovala telefony. Odsouzena\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/zmiBEv7.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Sparty porazili v 2. kole ligov\u00e9 nadstavby ve skupin\u011b o titul Ostravu 3:2.", "title": "Sparta porazila Ostravu 3:2 a vyhr\u00e1la osm\u00fd sout\u011b\u017en\u00ed z\u00e1pas po sob\u011b - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/sparta-banik-report/r~6a31551ab58a11ea9c800cc47ab5f122/", "author": "Sport, \u010cTK", "publishedAt": "2020-06-23T20:06:29Z", "content": "\"Jsme si v\u011bdomi toho, \u017ee m\u00e1me 56 bod\u016f. Nem\u016f\u017eeme nic podcenit. \u010cek\u00e1me na v\u00fdsledky z\u00edt\u0159ej\u0161\u00edch utk\u00e1n\u00ed a podle toho bude vypadat p\u0159\u00edprava na n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed dv\u011b utk\u00e1n\u00ed, to znamen\u00e1 Plze\u0148 a ve st\u0159edu poh\u00e1r v L\u2026 [+3215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/b36ab49d3be13841afd07fb08ec9d7b1.jpg"}, {"description": "Ji\u017en\u00ed \u010d\u00e1st Mexika zas\u00e1hlo zem\u011bt\u0159esen\u00ed, kter\u00e9 m\u011blo podle americk\u00e9 geologick\u00e9 slu\u017eby USGS s\u00edlu 7,7\u00a0stupn\u011b. V\u00a0hlavn\u00edm m\u011bst\u011b Mexiku se t\u0159\u00e1sly domy a tis\u00edce lid\u00ed vyb\u00edhaly z\u00a0domova do ulic. Potenci\u00e1ln\u00ed hrozbou je n\u00e1sledn\u00e1 vlna tsunami.", "title": "Mexiko zas\u00e1hlo siln\u00e9 zem\u011bt\u0159esen\u00ed. Zem\u0159eli dva lid\u00e9 a hroz\u00ed tsunami - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/mexiko-zasahlo-silne-zemetreseni-vazne-skody-nejsou-hrozi-ale-tsunami-110418", "author": "Daniela Ku\u010derov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-23T19:52:30Z", "content": "Podobn siln\u00e9 z\u00e1chvvy pdy mohou zpsobit v\u00e1n\u00e9 kody ve velk\u00fdch oblastech, ty vak ale zat\u00edm hl\u00e1eny nejsou. Agentura DPA s\u00a0odvol\u00e1n\u00edm na \u00e9fa \u00faadu civiln\u00ed ochrany Davida Le\u00f3na uvedla, e po zemtesen\u00ed jsou za\u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QO_M/It3L.jpeg?fl=cro,0,64,1250,703%7Cres,1200,,1"}, {"description": "", "title": "Pod\u00edvejte se na Thinkbook Plus s e-ink displejem na v\u00edku - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/podivejte-se-na-thinkbook-plus-s-e-ink-displejem-na-viku/sc-3-a-204568/default.aspx", "author": "Tom\u00e1\u0161 Hol\u010d\u00edk", "publishedAt": "2020-06-23T18:55:05Z", "content": "Kdy to Lenovo pedstavilo na CESu, klidn bychom ekli, e jde o prototyp, kter\u00fd se do prodeje nedostane. Pesto ale hodn netradin\u00ed Thinkbook Plus dorazil i na n\u00e1 trh.\r\nZaujme pedev\u00edm dotykov\u00fdm e-ink disp\u2026 [+1535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=852445032"}, {"description": "", "title": "Ten, jeho\u017e se \u201evyho\u0161t\u011bn\u00ed\u201c net\u00fdk\u00e1. V \u010cesku z\u016fst\u00e1v\u00e1 jedin\u00fd z\u00e1stupce rodu Xiaomi Mi 10 Lite - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/ten-jehoz-se-vyhosteni-netyka-v-cesku-zustava-jediny-zastupce-rodu-xiaomi-mi-10-lite/sc-3-a-1348569/default.aspx", "author": "Jan L\u00e1ska", "publishedAt": "2020-06-23T18:45:23Z", "content": "esk\u00e9 zastoupen\u00ed znaky Xiaomi minul\u00fd t\u00fdden ozn\u00e1milo, e z trhu po necel\u00e9m ms\u00edci st\u00e1hne vlajkovou adu Mi 10, konkr\u00e9tn tedy modely Xiaomi Mi 10 a Xiaomi Mi 10 Pro. Jedin\u00fd model, kter\u00e9 ho se konec prodeje\u2026 [+1792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=736472434"}, {"description": "\u0160patn\u00e9 zpr\u00e1vy, kter\u00e9 v souvislosti s koronavirovou pandemi\u00ed p\u0159ich\u00e1zej\u00ed ze Spojen\u00fdch st\u00e1t\u016f, Braz\u00edlie, Ruska nebo Indie, jsou ji\u017e \u0159adu t\u00fddn\u016f smutnou realitou. Evropa, kter\u00e1 si pro\u0161la vrcholem n\u00e1kazy v b\u0159eznu a dubnu a p\u0159ed m\u011bs\u00edcem za\u010dala br\u00e1t zp\u011bt p\u016fvodn\u00ed omeze\u2026", "title": "Naka\u017een\u00fdch v \u0159ad\u011b evropsk\u00fdch zem\u00ed p\u0159ib\u00fdv\u00e1, \u010desk\u00fdm odborn\u00edk\u016fm d\u011blaj\u00ed vr\u00e1sky hlavn\u011b cestovatel\u00e9 | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/nakazenych-v-rade-evropskych-zemi-pribyva-ceskym-odbornikum-delaji-vrasky-hlavne-cestovatele.A200623_160119_ln_domov_ceh", "author": "Melanie Kr\u00fdslov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-23T18:24:55Z", "content": "PRAHA \u00a0patn\u00e9 zpr\u00e1vy, kter\u00e9 v souvislosti s koronavirovou pandemi\u00ed pich\u00e1zej\u00ed ze Spojen\u00fdch st\u00e1t, Braz\u00edlie, Ruska nebo Indie, jsou ji adu t\u00fddn smutnou realitou. Evropa, kter\u00e1 si prola vrcholem n\u00e1kazy v \u2026 [+3837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/061/lnc460/VAG83e629_P202006050448501.jpg"}, {"description": "Evropsk\u00e1 komise (EK) chce tvrd\u011b bojovat proti dezinformac\u00edm, kter\u00e9 se b\u011bhem koronavirov\u00e9 krize hojn\u011b objevovaly nejenom na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch. Podle jej\u00edch statistik se takov\u00fdch l\u017e\u00ed a nepravd objevilo na sedm milion\u016f, p\u0159edev\u0161\u00edm z Ruska a \u010c\u00edny. Unie ale sama p\u0159\u2026", "title": "EU zah\u00e1jila ta\u017een\u00ed proti dezinformac\u00edm. B\u011bhem pandemie zaplavily nejen soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3125984-eu-zahajila-tazeni-proti-dezinformacim-behem-pandemie-zaplavily-nejen-socialni-site", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-06-23T18:20:02Z", "content": "Jednou ze z\u00e1sadn\u00edch evropsk\u00fdch hodnot, kter\u00fdmi podle esk\u00e9 eurokomisaky Vry Jourov\u00e9 (ANO) ned\u00e1vn\u00e1 krize ot\u00e1sla, byla pravda. Z\u00e1plavy dezinformac\u00ed a l\u00ed se vynoily nejen na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch. Asi bychom\u2026 [+1684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2052913-f201709200857001.jpeg?itok=Jgn-_FMz"}, {"description": "Brank\u00e1\u0159e na obou stran\u00e1ch se po\u0159\u00e1dn\u011b oh\u00e1n\u011bli. Kdy\u017e u\u017e byli p\u0159ekonan\u00ed, na brankov\u00e9 \u010d\u00e1\u0159e je zastoupili spoluhr\u00e1\u010di. I proto souboj 2. kolo nadstavbov\u00e9 \u010d\u00e1sti skupiny o z\u00e1chranu mezi fotbalisty Olomouce a Teplic skon\u010dil 0:0.", "title": "Olomouc - Teplice 0:0, \u010dinili se brank\u00e1\u0159i, dom\u00e1c\u00ed maj\u00ed jistou z\u00e1chranu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/olomouc-teplice-fortuna-liga-nadstavba-2-kolo-skupina-o-zachranu.A200623_163102_fotbal_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-23T18:08:44Z", "content": "Olomouc je definitivn zachr\u00e1nn\u00e1, Teplic\u00edm chod\u00ed k jistot jedin\u00fd bod. Zb\u00fdvaj\u00ed ti utk\u00e1n\u00ed.\r\nDnes to byl atraktivn\u00ed z\u00e1pas nahoru dol se spoustou anc\u00ed na obou stran\u00e1ch. Z\u00edskali jsme dnes bod a pjdeme d\u00e1l.\u2026 [+1819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN843f62_P202006230684601.jpg&c=A200623_163102_fotbal_min"}, {"description": "Karvin\u0161t\u00ed fotbalist\u00e9 cel\u00fd z\u00e1pas \u00fato\u010dili, patn\u00e1ctkr\u00e1t vyst\u0159elili, ale v druh\u00e9m kole nadstavbov\u00e9 \u010d\u00e1sti skupiny o z\u00e1chranu g\u00f3l nedali. Karvin\u00e1 tak m\u00e1 na Opavu d\u00e1l t\u0159\u00edbodov\u00fd n\u00e1skok.", "title": "Karvin\u00e1 - Opava 0:0, dom\u00e1c\u00ed jasn\u011b lep\u0161\u00ed, trefili ty\u010d a zahazovali \u0161ance - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/karvina-opava-fortuna-liga-skupina-o-zachranu-nadstavba-2-kolo.A200623_162503_fotbal_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-23T17:37:45Z", "content": "<table><tr><td>Utk\u00e1n\u00ed jsme sledovali minutu po minut\r\n</td></tr>\r\n</table>Karvint\u00ed\u00a0byli jasn lep\u00edm t\u00fdmem, v \u00favodu Janeka hlavikoval do tye a v sam\u00e9m z\u00e1vru se st\u00eddaj\u00edc\u00ed Guba zjevil ped brank\u00e1em, ale s\u2026 [+2170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN843f73_P202006230692301.jpg&c=A200623_162503_fotbal_min"}, {"description": "Zkusil jsem se zbavit z\u00e1vislosti na vyhled\u00e1va\u010di od Googlu \u2022 Jako alternativy poslou\u017eily Bing, Seznam a DuckDuckGo \u2022 Maj\u00ed sv\u00e9 siln\u00e9 str\u00e1nky, ale i nep\u0159ekonateln\u00e1 negativa", "title": "Na m\u011bs\u00edc jsem opustil Google a potupn\u011b se zase vr\u00e1til zp\u011bt (koment\u00e1\u0159) - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/na-mesic-jsem-opustil-google-a-potupne-se-zase-vratil-zpet-komentar/sc-3-a-204482/default.aspx", "author": "Luk\u00e1\u0161 V\u00e1clav\u00edk", "publishedAt": "2020-06-23T16:55:01Z", "content": "V uplynul\u00fdch letech jsem vyst\u00eddal vechny mon\u00e9 desktopov\u00e9 i mobiln\u00ed platformy. Mnil pou\u00edvan\u00e9 aplikace. Pech\u00e1zel mezi soci\u00e1ln\u00edmi s\u00edtmi a chatovac\u00edmi slubami. Vytvoil nov\u00fd prim\u00e1rn\u00ed e-mail. Vdy jsem si p\u2026 [+4118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=838017885"}, {"description": "Nassim Nicholas Taleb, autor slavn\u00e9 knihy \u010cern\u00e1 labu\u0165, se na Twitteru pustil do vyhrocen\u00e9 debaty s fanou\u0161ky bitcoinu a libertari\u00e1nstv\u00ed. Ob\u011b kategorie se podle jeho m\u00edn\u011bn\u00ed t\u00e9m\u011b\u0159 dokonale p\u0159ekr\u00fdvaj\u00ed. K ideologii vych\u00e1zej\u00edc\u00ed z p\u0159edpokladu, \u017ee st\u00e1t lze nahradit t\u2026", "title": "Bitcoin propaguj\u00ed p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b hlup\u00e1ci, mysl\u00ed si autor \u010cern\u00e9 labut\u011b - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/kryptomeny/autor-cerne-labute-taleb-skoro-vsichni-fanousci-bitcoinu-jsou-naprosti-idioti-1370905", "author": "vaj", "publishedAt": "2020-06-23T16:30:00Z", "content": "Nassim Nicholas Taleb, autor slavn\u00e9 knihy ern\u00e1 labu, se na Twitteru pustil do vyhrocen\u00e9 debaty s fanouky bitcoinu a libertari\u00e1nstv\u00ed. Ob kategorie se podle jeho m\u00ednn\u00ed t\u00e9m dokonale pekr\u00fdvaj\u00ed. K ideolog\u2026 [+1414 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6406858.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=jgwHQVMReYIcMzFyOSap0A&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Leti\u0161t\u011b Praha p\u0159edalo ministerstvu dopravy n\u00e1vrhy podm\u00ednek, za kter\u00fdch by st\u00e1tn\u00ed pomoc \u010desko-\u010d\u00ednsk\u00e9 spole\u010dnosti Smartwings byla v\u00fdhodn\u00e1 i pro nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 leti\u0161t\u011b. P\u00ed\u0161e o tom server den\u00edku E15. Podle n\u011bj by Smartwings nap\u0159\u00edklad musely uhradit dluhy v\u016f\u010di let\u2026", "title": "Leti\u0161t\u011b Praha navrhlo podm\u00ednky st\u00e1tn\u00ed pomoci pro Smartwings. Dopravce mus\u00ed uhradit ve\u0161ker\u00e9 dluhy | Firmy a trhy - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/byznys/firmy-a-trhy/letiste-praha-stanovilo-podminky-statni-pomoci-pro-smartwings-dopravce-se-odmitl-vyjadrit.A200623_181345_firmy-trhy_ceh", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T16:24:30Z", "content": "Praha \u00a0Letit Praha pedalo ministerstvu dopravy n\u00e1vrhy podm\u00ednek, za kter\u00fdch by st\u00e1tn\u00ed pomoc esko-\u00ednsk\u00e9 spolenosti Smartwings byla v\u00fdhodn\u00e1 i pro nejvt\u00ed esk\u00e9 letit. P\u00ede o tom server den\u00edku E15. Podle nj\u2026 [+1680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/053/lnc460/ELE838b3f_37avirus_airlines_airports_0521_1j.jpg"}, {"description": "Kapacity v\u00edcelet\u00fdch gymn\u00e1zi\u00ed by se do budoucna mohly omezit, je\u0161t\u011b p\u0159edt\u00edm by se ale m\u011bla zlep\u0161it kvalita v\u00fduky na druh\u00e9m stupni z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol. M\u011bla by se t\u00e9\u017e vyhodnotit v\u00fdb\u011brovost gymn\u00e1zi\u00ed a\u00a0zm\u011bnit dlouhodob\u00e9 z\u00e1m\u011bry vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v\u00a0kraj\u00edch, uvedl na \u00fatern\u00edm b\u2026", "title": "V\u00edcelet\u00e1 gymn\u00e1zia by se mohla omezit, \u0159ekl Plaga - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/veda-skoly/clanek/viceleta-gymnazia-by-se-mohla-omezit-rekl-plaga-40328552", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-23T14:39:43Z", "content": "P\u00edpadn\u00e9 omezen\u00ed v\u00edcelet\u00fdch gymn\u00e1zi\u00ed za onch urit\u00fdch podm\u00ednek by podle ministra mohlo pispt ke sn\u00eden\u00ed nerovnost\u00ed v p\u00edstupu ke vzdl\u00e1v\u00e1n\u00ed.\r\nJe smutnou pravdou, e dnes jsou nkter\u00e1 m\u00edsta, kde v\u00edcelet\u00e1 gym\u2026 [+2454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/SCqm2S.jpeg?fl=cro,0,39,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Sn\u011bmovna v\u00a0\u00fater\u00fd hlasy ANO, \u010cSSD a\u00a0KS\u010cM poslala n\u00e1vrh rozpo\u010dtu s\u00a0p\u016flbilionov\u00fdm deficitem do druh\u00e9ho \u010dten\u00ed. Souhlasili s\u00a0t\u00edm tak\u00e9 poslanci Pir\u00e1t\u016f a\u00a0SPD. N\u00e1vrh naopak nepodpo\u0159ily kluby ODS, TOP 09 a\u00a0KDU-\u010cSL.", "title": "Rekordn\u00ed schodek 500 miliard protla\u010dila koalice do druh\u00e9ho \u010dten\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/schodek-500-miliard-korun-poslala-snemovna-do-druheho-cteni-40328555", "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-23T14:33:32Z", "content": "Pevn douf\u00e1m, e duben byl nejhor\u00edm ms\u00edcem roku. V\u00edm, e je tato novela rozpotu pro rok 2020 tou posledn\u00ed, sdlila ped poslanci ministryn financ\u00ed Alena Schillerov\u00e1 (za ANO).\r\nTa letos \u00e1d\u00e1 doln\u00ed komoru o \u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QJ_G/308CLb.jpeg?fl=cro,0,22,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "<p>Pandemie koronaviru p\u0159inesla probl\u00e9my nejen podnikatel\u016fm, ale tak\u00e9 jejich zam\u011bstnanc\u016fm. Mnoz\u00ed zam\u011bstnavatel\u00e9 toti\u017e situaci \u0159e\u0161\u00ed propou\u0161t\u011bn\u00edm a lid\u00e9 se tak boj\u00ed o pr\u00e1ci. Redakce TN.cz sestavila p\u0159ehled po jednotliv\u00fdch kraj\u00edch, ve kter\u00fdch zam\u011bstnavatel\u00e9 v kv\u2026", "title": "Firmy v \u010cesku ohl\u00e1sily propou\u0161t\u011bn\u00ed tis\u00edc\u016f lid\u00ed! P\u0158EHLED PO KRAJ\u00cdCH - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/tady-se-planuje-propousteni-firmy-rekly-kolik-lidi-prijde-o-praci.html", "author": "Lucie Stani\u010dkov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-23T14:10:00Z", "content": "Pandemie koronaviru pinesla probl\u00e9my nejen podnikatelm, ale tak\u00e9 jejich zamstnancm. Mnoz\u00ed zamstnavatel\u00e9 toti situaci e\u00ed propoutn\u00edm a lid\u00e9 se tak boj\u00ed o pr\u00e1ci. Redakce TN.cz sestavila pehled po jednot\u2026 [+1931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2399028.jpg?d41d"}, {"description": "A\u017e desetitis\u00edce lid\u00ed mohou m\u00edt po prod\u011blan\u00e9 infekci zp\u016fsoben\u00e9 koronavirem trvale po\u0161kozen\u00e9 pl\u00edce. Varuj\u00ed p\u0159ed t\u00edm brit\u0161t\u00ed l\u00e9ka\u0159i, kte\u0159\u00ed se st\u00e1le \u010dast\u011bji setk\u00e1vaj\u00ed s p\u0159\u00edpady, kdy pacienti i po vyl\u00e9\u010den\u00ed z nemoci covid-19 maj\u00ed d\u00e1l v\u00e1\u017en\u00e9 d\u00fdchac\u00ed obt\u00ed\u017ee.", "title": "N\u00e1sledky nemoci covid-19? Rentgenov\u00e9 sn\u00edmky plic zasko\u010dily l\u00e9ka\u0159e - EuroZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://eurozpravy.cz/zahranicni/evropa/nasledky-nemoci-covid-19-rentgenove-snimky-plic-zaskocily-lekare.ec8322d1/", "author": "EuroZpr\u00e1vy.cz / \u010cTK", "publishedAt": "2020-06-23T14:07:16Z", "content": "Rentgenov\u00e9 sn\u00edmky u nkter\u00fdch z nich uk\u00e1zaly zjizven\u00ed plic, kter\u00e9 me b\u00fdt po\u00e1ten\u00edm stadiem plicn\u00ed fibr\u00f3zy, napsal dnes server BBC.\r\nB\u00fdval\u00fd idi taxisluby Anthony McHugh skonil kvli n\u00e1kaze koronavirem v \u2026 [+1316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurozpravy.cz"}, "urlToImage": "https://eurozpravy.cz/pictures/photo/2020/03/27/vystrizek-fdd4a3c1a6_660x371.jpg"}, {"description": "Spole\u010dnost Hyundai Motor Manufacturing Czech (HMMC) dokon\u010dila p\u0159echod na kompletn\u00ed produkci modelu i30 ve faceliftov\u00e9 verzi. Jako posledn\u00ed v noci na dne\u0161ek za\u010dala s v\u00fdrobou sportovn\u011b lad\u011bn\u00e9 verze N Line. Model i30 je v \u010cesku nejprod\u00e1van\u011bj\u0161\u00edm vozem korejsk\u00e9 zn\u2026", "title": "Hyundai vyr\u00e1b\u00ed v No\u0161ovic\u00edch u\u017e kompletn\u011b omlazen\u00e9 i30, za\u010dal s produkc\u00ed \u201espor\u0165\u00e1ku\u201c N Line - Zdopravy.cz", "url": "https://zdopravy.cz/hyundai-vyrabi-v-nosovicich-uz-kompletne-omlazene-i30-zacal-s-produkci-sportaku-n-line-52069/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-23T13:50:07Z", "content": "Spolenost Hyundai Motor Manufacturing Czech (HMMC) dokonila pechod na kompletn\u00ed produkci modelu i30 ve faceliftov\u00e9 verzi. Jako posledn\u00ed v noci na dneek zaala s v\u00fdrobou sportovn ladn\u00e9 verze N Line. Mo\u2026 [+1864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zdopravy.cz"}, "urlToImage": "https://zdopravy.cz/wp-content/uploads/2020/06/i30_N_Line_2020_4.jpg"}, {"description": "Kv\u016fli koronavirov\u00fdm opat\u0159en\u00edm se musela \u010d\u00e1st programu festivalu Letn\u00ed Letn\u00e1 p\u0159esunout na p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok. V\u00a0reakci na sou\u010dasn\u00e9 uvol\u0148ov\u00e1n\u00ed situace se ale organiz\u00e1to\u0159i rozhodli, \u017ee mezin\u00e1rodn\u00ed festival nov\u00e9ho cirkusu a\u00a0divadla uspo\u0159\u00e1daj\u00ed i\u00a0letos, v\u00a0odleh\u010den\u00e9 verzi. \u2026", "title": "Cirkus bude. Letn\u00ed Letn\u00e1 v odleh\u010den\u00e9 verzi - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/festivaly/clanek/cirkus-bude-letni-letna-v-odlehcene-verzi-40328542", "author": "ja\u0161, kul", "publishedAt": "2020-06-23T12:46:35Z", "content": "Festival bude zah\u00e1jen pedstaven\u00edm v nebes\u00edch od panlsk\u00e9ho souboru Voal\u00e1. Bhem osmi dn nab\u00eddne svtovou premi\u00e9ru francouzsk\u00e9ho souboru Galapiat Cirque, pekvapivou a\u00a0neopakovatelnou drubu dvou pedn\u00edch t\u2026 [+772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QR_V/4b2Jz.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}], "totalResults": 30}