{"status": "ok", "articles": [{"description": "Britsk\u00e1 leteck\u00e1 spole\u010dnost Virgin Atlantic ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech po\u017e\u00e1dala o\u00a0soudn\u00ed ochranu p\u0159ed v\u011b\u0159iteli. Vyhl\u00e1\u0161en\u00ed bankrotu v\u00a0USA je podle mluv\u010d\u00ed leteck\u00e9 spole\u010dnosti sou\u010d\u00e1st\u00ed soudn\u00edho \u0159\u00edzen\u00ed v\u00a0Brit\u00e1nii. Virgin m\u011bla pot\u00ed\u017ee i\u00a0v\u00a0Austr\u00e1lii, kde nov\u00fd vlastn\u00edk te\u010f \u2026", "title": "Britsk\u00e9 aerolinky Virgin Altantic v USA vyhl\u00e1sily bankrot - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/britske-aerolinky-virgin-altantic-v-usa-vyhlasily-bankrot-40332540", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-08-05T13:49:32Z", "content": "Leteck\u00e9 odvtv\u00ed siln postihly dsledky glob\u00e1ln\u00ed pandemie nemoci covid-19. Ty vedly k propadu popt\u00e1vky, v mnoha zem\u00edch tak\u00e9 dolo k omezen\u00ed cestov\u00e1n\u00ed ze strany st\u00e1tu na nkolik ms\u00edc.\r\nAerolinky, je zaloil\u2026 [+1209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/kVPDsd.jpeg?fl=cro,0,67,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Mohutnou explozi, kter\u00e1 zas\u00e1hla Bejr\u00fat, poc\u00edtili v\u0161ichni obyvatel\u00e9 libanonsk\u00e9 metropole. Po z\u00e1b\u011brech lid\u00ed, kte\u0159\u00ed to\u010dili po\u017e\u00e1r v\u00a0p\u0159\u00edstavu, se na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch objevily z\u00e1b\u011bry z\u00a0bezpe\u010dnostn\u00edch kamer z\u00a0bejr\u00fatsk\u00fdch byt\u016f, kter\u00e9 zas\u00e1hla tlakov\u00e1 vlna.", "title": "Z\u00e1b\u011bry z bejr\u00fatsk\u00fdch byt\u016f, kdy\u017e dorazila ni\u010d\u00edc\u00ed tlakov\u00e1 vlna - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/zabery-z-bejrutskych-bytu-kdyz-dorazila-nicici-tlakova-vlna-40332532", "author": "tcs", "publishedAt": "2020-08-05T13:13:31Z", "content": "V jednom z byt ena se temi dtmi sledovala p\u00edstavn\u00ed po\u00e1r, ani by mla tuen\u00ed, co o nkolik vtein pozdji pijde. Ohluuj\u00edc\u00ed tlakov\u00e1 vlna vyrazila okna a dti i se enou srazila k zemi.\r\nNa dal\u00edm z vide\u00ed se po\u2026 [+511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_R/UYtCjz.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Rozsah \u00fatern\u00edho v\u00fdbuchu v\u00a0libanonsk\u00e9 metropoli Bejr\u00fatu mohla zp\u016fsobit i\u00a0mal\u00e1 \u010d\u00e1st z\u00a02750 tun dusi\u010dnanu amonn\u00e9ho uskladn\u011bn\u00fdch v\u00a0tamn\u00edm p\u0159\u00edstavu. S\u00edla v\u00fdbuchu tis\u00edc\u016f tun chemik\u00e1lie by byla srovnateln\u00e1 s\u00a0malou atomovou bombou. \u0158ekl to Petr Holzhauser z\u00a0Vysok\u00e9 \u0161k\u2026", "title": "Masivn\u00ed v\u00fdbuch mohla zp\u016fsobit i mal\u00e1 \u010d\u00e1st chemik\u00e1lie, tvrd\u00ed v\u011bdec - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/masivni-vybuch-mohla-zpusobit-i-mala-cast-chemikalie-tvrdi-vedec-40332526", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-05T12:28:42Z", "content": "Dusinan amonn\u00fd neboli ledek je b\u00edl\u00e1 krystalick\u00e1 l\u00e1tka pou\u00edvan\u00e1 jako zemdlsk\u00e9 hnojivo, dezinfekn\u00ed prostedek vody a d\u00edky oxidan\u00edm vlastnostem tak\u00e9 v pyrotechnice. V\u00fdbuchy dusinanu amonn\u00e9ho nejsou vz\u00e1cn\u2026 [+2737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QJ_N/GDGCeM.jpeg?fl=cro,0,116,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Praha - Fotbalist\u00e9 pra\u017esk\u00e9 Slavie zah\u00e1j\u00ed cestu za obhajobou ligov\u00e9ho titulu utk\u00e1n\u00edm v \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic\u00edch. Druh\u00fd t\u00fdm uplynul\u00e9 sezony Plze\u0148 vstoup\u00ed do nov\u00e9ho ro\u010dn\u00edku dom\u00e1c\u00edm z\u00e1pasem s Opavou, Sparta v \u00favodn\u00edm kole o v\u00edkendu 22. a\u017e 23. srpna bude hr\u00e1t na p\u016fd\u011b \u2026", "title": "Slavia za\u010dne ligu v Bud\u011bjovic\u00edch, jaro startuje na konci ledna - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/slavia-zacne-ligu-v-budejovicich-jaro-startuje-na-konci-ledna/1918929", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-05T12:05:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1590525341_P202005260925901.jpg"}, {"description": "Samsung dnes p\u0159edstavuje hned n\u011bkolik novinek. P\u0159edev\u0161\u00edm v\u0161ak nejnov\u011bj\u0161\u00ed generaci nejvy\u0161\u0161\u00ed \u0159ady Note. K tomu pak p\u0159id\u00e1v\u00e1 nov\u00e9 hodinky, luxusn\u00ed tablet a bezdr\u00e1tov\u00e1 sluch\u00e1tka. Akce za\u010d\u00edn\u00e1 v 16:00 st\u0159edoevropsk\u00e9ho \u010dasu.", "title": "Samsung p\u0159edstavuje sv\u00e9 nejlep\u0161\u00ed telefony, sledujte premi\u00e9ru - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/samsung-premiera-fold-2-note-20-note-20-ultra-watch-3-tab-s7-buds-live.A200804_140014_telefony_jm", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-05T12:04:00Z", "content": "Leton\u00ed premi\u00e9ra nov\u00e9 ady Galaxy Note sice prob\u00edh\u00e1 v obvykl\u00e9m term\u00ednu na za\u00e1tku srpna, ale oproti jin\u00fdm rokm jen online. D\u00edv Samsung telefony ukazoval na velkolep\u00fdch akc\u00edch v New Yorku, jene to letos \u2026 [+679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JM853029_galaxyunpacked.jpg&c=A200804_140014_telefony_jm"}, {"description": "M\u00edt jako symbol strany do volebn\u00ed kampan\u011b p\u0159ita\u017elivou a\u00a0inteligentn\u00ed tv\u00e1\u0159 mlad\u00e9 \u017eeny ur\u010dit\u011b nen\u00ed \u0161patn\u00fd n\u00e1pad. Probl\u00e9m nastane ve chv\u00edli, kdy se uk\u00e1\u017ee, \u017ee ta tv\u00e1\u0159 pat\u0159\u00ed 35let\u00e9 N\u011bmce, kter\u00e1 s\u00a0tou stranou nechce m\u00edt nic spole\u010dn\u00e9ho. Pr\u00e1v\u011b to se p\u0159ihodilo \u010desk\u00fdm \u2026", "title": "Pot\u0159ebovali podvr\u017een\u00fd image? Komunisty \u0161t\u011bp\u00ed tv\u00e1\u0159 z plak\u00e1tu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/potrebovali-podvrzeny-image-komunisty-stepi-tvar-z-plakatu-40332524", "author": "Jan Men\u0161\u00edk", "publishedAt": "2020-08-05T12:02:26Z", "content": "A byl z ostudy kab\u00e1t. Po protestu nizozemsk\u00e9ho autora fotografie komunist\u00e9 plak\u00e1t radji st\u00e1hli a uvnit strany i mimo ni zaala debata. Zat\u00edmco jedna \u00e1st len KSM h\u00e1j\u00ed pouit\u00ed fotky modelky, ta druh\u00e1 pro\u2026 [+3120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_R/d8mCjM.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "M\u00e1te chu\u0165 na film, ze kter\u00e9ho l\u00e9to s\u00e1l\u00e1 na d\u00e1lku? Roztan\u010dit se nechte s Mamma Mia!, n\u00e1let mimozem\u0161\u0165an\u016f si p\u0159ipome\u0148te u Dne nez\u00e1vislosti a nebo si dejte klasiku: \u010celisti!", "title": "Filmy, kter\u00e9 von\u00ed l\u00e9tem: Mamma Mia!, Dobr\u00fd ro\u010dn\u00edk i \u010celisti - Pro\u017deny.cz", "url": "https://www.prozeny.cz/clanek/filmy-ktere-voni-letem-mamma-mia-dobry-rocnik-i-celisti-65862", "author": "Kate\u0159ina Osi\u010dkov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-05T12:02:16Z", "content": "Ide\u00e1ln\u00ed as na osvuj\u00edc\u00ed ovocn\u00e9 drinky, proch\u00e1zky v z\u00e1padu slunce, poj\u00edd\u00e1n\u00ed zeleninov\u00fdch sal\u00e1t na kila a sledov\u00e1n\u00ed film s letn\u00ed atmosf\u00e9rou? No pece pr\u00e1v te! Udlejte si doma letn\u00ed kino a vzte, e mezi na\u2026 [+4280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prozeny.cz"}, "urlToImage": "https://d50-a.sdn.cz/d_50/c_img_QN_M/O2eBL/Sesterstvo-putovnich-kalhot.jpeg?fl=cro,0,146,1796,1010%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Po\u010det nezam\u011bstnan\u00fdch se v\u00a0\u010dervenci zv\u00fd\u0161il na 279\u00a0673, co\u017e bylo nejv\u00edc od \u00fanora 2018.\u00a0Dobr\u00e1 zpr\u00e1va je, \u017ee r\u016fst je jen velmi m\u00edrn\u00fd a firmy st\u00e1le hledaj\u00ed v\u00edc lid\u00ed, ne\u017e jim jsou \u00fa\u0159ady pr\u00e1ce schopny nab\u00eddnout.", "title": "Fronty na \u00fa\u0159adu pr\u00e1ce se prodlu\u017euj\u00ed. Nezam\u011bstnanost stoupla na 3,8 % - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/fronty-na-uradu-prace-se-prodluzuji-nezamestnanost-stoupla-na-38-114824", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-05T11:34:18Z", "content": "Nezamstnanost v\u00a0esku stoupla v\u00a0ervenci na 3,8\u00a0procenta z\u00a0ervnov\u00fdch 3,7\u00a0procenta. P\u00edinou m\u00edrn\u00e9ho n\u00e1rstu byl krom aktu\u00e1ln\u00ed situace kolem koronaviru i\u00a0kadoron\u00ed p\u00edchod \u00e1sti zamstnanc ze kolstv\u00ed do eviden\u2026 [+403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_G_J/z0CBdo.jpeg?fl=cro,0,0,1920,1080%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Zni\u010den\u00e9 domy, auta, hang\u00e1ry zm\u00e1\u010dknut\u00e9 jako plechovky. Bejr\u00fat se od \u00fatern\u00ed exploze neb\u00fdval\u00fdch rozm\u011br\u016f zm\u011bnil k\u00a0nepozn\u00e1n\u00ed. V\u00fdbuch ve skladu, kde byly uskladn\u011bny stovky\u00a0tun ledku amonn\u00e9ho, doslova srovnal m\u011bsto se zem\u00ed.\u00a0Mohutn\u00e1 vlna, kter\u00e1 se p\u0159es Bejr\u00fat p\u0159evali\u2026", "title": "V\u00fdbuch t\u00e9m\u011b\u0159 srovnal Bejr\u00fat se zem\u00ed. Experti: Jen na ledek to nevypad\u00e1 - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/ze_sveta/exploze-bejrut-mesto-20200805.html", "author": "Andrea Gri\u010dov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-05T11:30:00Z", "content": "Libanonsk\u00fd premi\u00e9r Hassan Diab uvedl, e 2750\u00a0tun dusinanu amonn\u00e9ho, kter\u00fd se obvykle pou\u00edv\u00e1 jako zemdlsk\u00e9 hnojivo, bylo uloeno v\u00a0p\u00edstavn\u00edm skladu bez jak\u00fdchkoliv bezpenostn\u00edch opaten\u00ed u od roku 2013.\u2026 [+4423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/c3/bejrut-vybuch-1_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Z\u00a0leti\u0161t\u011b V\u00e1clava Havla ve st\u0159edu v\u00a016:00 hodin odl\u00e9t\u00e1 z\u00e1chrann\u00fd t\u00fdm hasi\u010d\u016f USAR v\u010detn\u011b p\u011bti psovod\u016f na pomoc po exploz\u00edch, k\u00a0nim\u017e do\u0161lo v\u00a0Bejr\u00fatu. Hlavn\u00edm m\u011bstem Libanonu v\u00a0\u00fater\u00fd ot\u0159\u00e1sla masivn\u00ed exploze 2750 tun dusi\u010dnanu amonn\u00e9ho, kter\u00e1 si dosud vy\u017e\u00e1dala p\u0159\u2026", "title": "Do Bejr\u00fatu m\u00ed\u0159\u00ed p\u011btice psovod\u016f i z\u00e1chran\u00e1\u0159i se statikem, \u010cR nab\u00edz\u00ed i p\u00e9\u010di o pop\u00e1len\u00e9 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/do-bejrutu-miri-petice-psovodu-i-zachranari-se-statikem-40332503", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-08-05T11:24:34Z", "content": "Do Libanonu by mohl vedle hasisk\u00fdch specialist odlett i esk\u00fd traumat\u00fdm. Ministr zdravotnictv\u00ed Adam Vojtch (za ANO) avizoval, e v p\u00edpad poteby me esk\u00e1 republika pijmout do pop\u00e1leninov\u00fdch center 10 pac\u2026 [+1508 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_R/b3SCin.jpeg?fl=cro,0,54,599,337%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Ob\u0159\u00ed exploze, kter\u00e1 v \u00fater\u00fd ot\u0159\u00e1sla libanonsk\u00fdm Bejr\u00fatem, si ke st\u0159ede\u010dn\u00edmu r\u00e1nu vy\u017e\u00e1dala u\u017e stovku ob\u011bt\u00ed a na \u010dty\u0159i tis\u00edce zran\u011bn\u00fdch. Ti, kte\u0159\u00ed detonaci p\u0159e\u017eili, si v\u00fdbuch mimo jin\u00e9 spletli se zem\u011bt\u0159esen\u00edm.", "title": "\"Nech\u00e1pu, \u017ee je\u0161t\u011b \u017eiju.\" Sv\u011bdci popsali d\u011bsivou zk\u00e1zu v Bejr\u00fatu! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/nechapu-ze-jeste-ziju-svedci-popsali-desivou-zkazu-v-bejrutu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-05T11:17:00Z", "content": "Ob\u00ed exploze, kter\u00e1 v \u00fater\u00fd ot\u00e1sla libanonsk\u00fdm Bejr\u00fatem, si ke steden\u00edmu r\u00e1nu vy\u00e1dala u stovku obt\u00ed a na tyi tis\u00edce zrann\u00fdch. Ti, kte\u00ed detonaci peili, si v\u00fdbuch mimo jin\u00e9 spletli se zemtesen\u00edm.\"Byla j\u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2411479.jpg?d41d"}, {"description": "T\u011bhotensk\u00e9 b\u0159\u00ed\u0161ko je p\u0159\u00edli\u0161 mal\u00e9 a k\u00e1vu byste p\u00edt nem\u011bla. S\u00a0takovou\nkritikou se v\u00a0posledn\u00edch dnech setk\u00e1v\u00e1 Mark\u00e9ta Konvi\u010dkov\u00e1 (26) na sv\u00fdch\nsoci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch. \u0158ada \u017een toti\u017e za\u010dala porovn\u00e1vat zp\u011bva\u010d\u010din stav\ns\u00a0t\u00edm sv\u00fdm. N\u011bkter\u00e9 ji dokonce odsuzuj\u00ed za hrnek s\u00a0k\u2026", "title": "Mark\u00e9ta Konvi\u010dkov\u00e1 porod\u00ed za dva m\u011bs\u00edce: Kde je b\u0159\u00ed\u0161ko a co ta k\u00e1va, krout\u00ed lid\u00e9 hlavou - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/marketa-konvickova-porodi-za-dva-mesice-kde-je-brisko-a-co-ta-kava-krouti-lide-hlavou", "author": null, "publishedAt": "2020-08-05T10:11:45Z", "content": "Tento web pou\u00edv\u00e1 soubory cookie k poskytov\u00e1n\u00ed slueb, personalizaci reklam a anal\u00fdze n\u00e1vtvnosti. Pou\u00edv\u00e1n\u00edm tohoto webu s uit\u00edm cookies souhlas\u00edte.Rozum\u00edm\r\nThotensk\u00e9 b\u00edko je p\u00edli mal\u00e9 a k\u00e1vu byste p\u00edt \u2026 [+2145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/1d/c9/1dc9db6-279001-t-668x376-crop.jpg"}, {"description": "Zru\u0161en\u00ed superhrub\u00e9 mzdy a\u00a0sn\u00ed\u017een\u00ed dan\u011b z\u00a0p\u0159\u00edjm\u016f na patn\u00e1ct procent by ve Sn\u011bmovn\u011b mohlo proj\u00edt i\u00a0bez hlas\u016f vl\u00e1dn\u00ed \u010cSSD a\u00a0komunist\u016f, kte\u0159\u00ed men\u0161inovou vl\u00e1du podporuj\u00ed. S\u00a0prosazen\u00edm opat\u0159en\u00ed, je\u017e by v\u0161em zam\u011bstnanc\u016fm zvedlo v\u00fdplaty o\u00a0stovky a\u017e tis\u00edce korun m\u011bs\u00ed\u010d\u2026", "title": "Patn\u00e1ctiprocentn\u00ed da\u0148 z p\u0159\u00edjmu m\u00e1 \u0161anci. D\u00edky pravici - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/patnactiprocentni-dan-z-prijmu-ma-sanci-diky-pravici-40332465", "author": "tov, svj", "publishedAt": "2020-08-05T09:51:24Z", "content": "\u00e9f ODS Petr Fiala se u proto obr\u00e1til na Babie. Podepsal jsem smlouvu mezi mnou a Andrejem Babiem, e do konce tohoto roku spolen dos\u00e1hneme zruen\u00ed superhrub\u00e9 mzdy, a odeslal ji premi\u00e9rovi k podpisu, a \u2026 [+2400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/T7OxZc.jpeg?fl=cro,0,123,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>O dv\u011b procenta se v \u010dervnu po o\u010di\u0161t\u011bn\u00ed meziro\u010dn\u011b sn\u00ed\u017eily tr\u017eby \u010desk\u00fdch maloobchodn\u00edk\u016f.Lid\u00e9 m\u00e9n\u011b utr\u00e1celi za potraviny a pohonn\u00e9 hmoty. Nejv\u00edce se propadly tr\u017eby prodejc\u016fm oble\u010den\u00ed a bot. Da\u0159ilo se obchodn\u00edk\u016fm s nepotravin\u00e1\u0159sk\u00fdm zbo\u017e\u00edm.</p>", "title": "\u010ce\u0161i za\u010dali v dob\u011b koronakrize v\u00edce \u0161et\u0159it! Na tomto \u0161kudl\u00edme nejv\u00edce - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/cesi-zacali-v-dobe-koronakrize-vice-setrit-na-tomto-skudli-nejvice.html", "author": "Lucie Stani\u010dkov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-05T09:28:00Z", "content": "O dv procenta se v ervnu po oitn\u00ed meziron sn\u00edily trby esk\u00fdch maloobchodn\u00edk.Lid\u00e9 m\u00e9n utr\u00e1celi za potraviny a pohonn\u00e9 hmoty. Nejv\u00edce se propadly trby prodejcm obleen\u00ed a bot. Dailo se obchodn\u00edkm s nepot\u2026 [+1693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2411504.jpg?d41d"}, {"description": "Hokejist\u00e9 Caroliny porazili New York Rangers 4:1, s\u00e9rii uzav\u0159eli 3:0 na z\u00e1pasy a postoupili do 1. kola play-off NHL.", "title": "Recept na z\u00e1zrak? Nat\u00e1hnete ruku a douf\u00e1te, popsal g\u00f3lman, jak sebral \u010cechovi g\u00f3l - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/hokej/carolina-vyradila-rangers-chytila-oloupil-o-gol-fantasticky/r~e1b8ea04d6d611ea80e60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-05T09:27:25Z", "content": "Rangers se po dvan\u00e1cti sekund\u00e1ch druh\u00e9 t\u0159etiny ujali po pr\u016fniku Chrise Kreidera veden\u00ed, ale u\u017e za t\u0159i minuty vyrovnal bekhendem Teuvo Ter\u00e4v\u00e4inen. T\u00fdm z New Yorku m\u011bl p\u0159ed druhou sir\u00e9nou velkou \u0161anci \u2026 [+4761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/2cd4a46e2408355c83dfb398777215bd.jpg"}, {"description": "", "title": "Xbox v\u0161ude s sebou. Project xCloud startuje ji\u017e 15. z\u00e1\u0159\u00ed, bude i v \u010cesku a na Slovensku - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/xbox-vsude-s-sebou-project-xcloud-startuje-jiz-15-zari-bude-i-v-cesku-a-na-slovensku/sc-3-a-205296/default.aspx", "author": "Luk\u00e1\u0161 V\u00e1clav\u00edk", "publishedAt": "2020-08-05T08:55:21Z", "content": "Mal\u00fd krok pro lidstvo, velk\u00fd skok pro Microsoft i hr\u00e1e. Ji 15. z\u00e1\u00ed naostro odstartuje Project xCloud. Cloudov\u00e1 verze Xboxu, kter\u00e1 uivatelm dovol\u00ed hr\u00e1t konzolov\u00e9 tituly na po\u00edta\u00edch, mobilech, tabletec\u2026 [+1569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=16422208"}, {"description": "Tlakov\u00e1 vlna se nesla t\u00e9m\u011b\u0159 26 kilometr\u016f a podle agentury AP byla exploze sly\u0161et a\u017e na 200 kilometr\u016f vzd\u00e1len\u00e9m Kypru.", "title": "VIDEO: Z\u00e1b\u011bry z dronu uk\u00e1zaly, jak mohutn\u00e1 exploze srovnala bejr\u00fatsk\u00fd p\u0159\u00edstav se zem\u00ed - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/libanon-bejrut-vybuch-dron_2008051038_zit", "author": "Martin Z\u00edta, \u010cTK", "publishedAt": "2020-08-05T08:38:00Z", "content": "Prakticky cel\u00fd p\u00edstav v Bejr\u00fatu, kde v \u00fater\u00fd vybuchl sklad s dusinanem amonn\u00fdm, je srovnan\u00fd se zem\u00ed. Tlakov\u00e1 vlna se nesla t\u00e9m 26 kilometr a podle agentury AP byla exploze slyet a na 200 kilometr vzd\u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-08-04t185618z_2_200804-225335_tkr.JPG?itok=CNx8Aw6T"}, {"description": "Ministr vnitra Jan Ham\u00e1\u010dek jednal se z\u00e1stupci parlamentn\u00edch stran o tom, zda budou moci na podzim hlasovat i lid\u00e9 v karant\u00e9n\u011b.", "title": "Z karant\u00e9ny p\u016fjde na podzim volit t\u0159emi zp\u016fsoby. Je to dobr\u00fd kompromis, \u0159ekl Ham\u00e1\u010dek - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://video.aktualne.cz/dvtv/zive-jak-budou-vypadat-volby-v-dobe-koronaviru-sledujte-brif/r~9597fb5ad6f011eab1110cc47ab5f122/", "author": "DVTV", "publishedAt": "2020-08-05T08:07:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/e74706825d7f379286db939317f65361.jpg"}, {"description": "Sch\u016fzka z\u00e1stupc\u016f parlamentn\u00edch stran a ministerstva vnitra p\u0159inesla dohodu na t\u0159ech zp\u016fsobech, jak by lid\u00e9 mohli hlasovat z karant\u00e9ny. Sv\u016fj l\u00edstek by mohli odevzdat z auta, ve speci\u00e1ln\u00edch volebn\u00edch okrsc\u00edch a u v\u00fdjezdn\u00edch komis\u00ed. Ministr vnitra Jan Ham\u00e1\u010dek (\u010c\u2026", "title": "Lid\u00e9 v karant\u00e9n\u011b dostanou t\u0159i mo\u017enosti, jak hlasovat u podzimn\u00edch voleb - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3155175-zive-parlamentni-strany-se-shodly-na-trech-zpusobech-hlasovani-z-karanteny", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-05T08:02:02Z", "content": "V kad\u00e9m okresu v esku by mlo b\u00fdt k dispozici jedno speci\u00e1ln\u00ed stanovit pro hlasov\u00e1n\u00ed z auta, dohromady jich tedy bude 78. N\u00e1mstek ministra vnitra Petr Mlsna upesuje, e lid\u00e9 v karant\u00e9n budou moci odevz\u2026 [+4019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2008885-2017-10-20t145044z_893745357_rc13dc307d40_rtrmadp_3_czech-election.jpg?itok=nU70aOLx"}, {"description": "Davy turist\u016f, kte\u0159\u00ed si v\u00a0luxusn\u00edch obchodech zkou\u0161ej\u00ed hodinky za\u00a0statis\u00edce a\u017e miliony \u010di vyb\u00edraj\u00ed skute\u010dn\u011b drah\u00e9 kabelky nebo \u0161\u00e1tky. Tak vypadaly v\u00a0uplynul\u00fdch letech b\u011b\u017en\u00e9 letn\u00ed m\u011bs\u00edce v\u00a0centru \u010desk\u00e9ho luxusu \u2013 v\u00a0pra\u017esk\u00e9 Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e9 ulici. V\u00a0sou\u010dasnosti je situa\u2026", "title": "Trh s luxusem kolabuje. Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e1 l\u00e1k\u00e1 tuzemsk\u00e9 z\u00e1kazn\u00edky - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/obchod-a-sluzby/globalni-trh-s-luxusem-kolabuje-parizska-ulice-laka-tuzemske-zakazniky-1372135", "author": "Vladan Gallistl", "publishedAt": "2020-08-05T08:00:00Z", "content": "Davy turist, kte\u00ed si v\u00a0luxusn\u00edch obchodech zkouej\u00ed hodinky za\u00a0statis\u00edce a miliony i vyb\u00edraj\u00ed skuten drah\u00e9 kabelky nebo \u00e1tky. Tak vypadaly v\u00a0uplynul\u00fdch letech bn\u00e9 letn\u00ed ms\u00edce v\u00a0centru esk\u00e9ho luxusu v\u00a0\u2026 [+5389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6324837.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=m1O37Q_CYWuR3EuGcUxeSw&e=2145916800&v=1"}], "totalResults": 30}