{"status": "ok", "articles": [{"description": "Podez\u0159el\u00e9ho policist\u00e9 na \u00fat\u011bku post\u0159elili. Zran\u011bn\u00ed na m\u00edst\u011b podlehl.", "title": "Mu\u017e na p\u0159edm\u011bst\u00ed Pa\u0159\u00ed\u017ee u\u0159\u00edzl hlavu u\u010diteli, kter\u00fd d\u011btem uk\u00e1zal karikaturu proroka - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/utok-na-predmesti-parize-si-vyzadal-jednu-obet-policie-ho-vy/r~6bfeba900fdf11eba25cac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-16T20:27:49Z", "content": "Podez\u0159el\u00e9ho policist\u00e9 na \u00fat\u011bku post\u0159elili. Zran\u011bn\u00ed na m\u00edst\u011b podlehl. Francouz\u0161t\u00ed politici \u010din odsoudili, \u0159ada z nich vyzvala k boji s islamistick\u00fdm terorismem.\r\n\u00datok se odehr\u00e1l na p\u0159edm\u011bst\u00ed Conflans-\u2026 [+2844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/18bfdf5e514c3755ac962184213fd11a.jpg"}, {"description": "Jan Vesel\u00fd byl s 25 body nejlep\u0161\u00edm st\u0159elcem euroligov\u00e9ho z\u00e1pasu basketbalist\u016f Fenerbahce Istanbul s Bayernem Mnichov, favorizovan\u00fd tureck\u00fd t\u00fdm v\u0161ak doma prohr\u00e1l 71:75.", "title": "Vesel\u00e9ho par\u00e1da, na Bayern Mnichov v\u0161ak jeho kousky nesta\u010dily - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/basket/euroliga-jan-vesely-fenerbahce-istanbul-bayern-mnichov.A201016_221202_sport-basket_ten", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-16T20:12:00Z", "content": "esk\u00fd pivot pedvedl ve tvrt\u00e9m kole svj nejlep\u00ed steleck\u00fd v\u00fdkon v ron\u00edku a z\u00e1rove po vlekl\u00e9m zrann\u00ed z pedchoz\u00edch dvou sezon, dosud bylo jeho leton\u00edm maximem 13 bod ve v\u00edtzn\u00e9m derby proti Anadolu Efes Is\u2026 [+3236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN86c7ae_jalen_reynolds_fc_bayern_munich_eb20.jpg&c=A201016_221202_sport-basket_ten"}, {"description": "Turecko a Ukrajina v\u00a0p\u00e1tek za p\u0159\u00edtomnosti prezident\u016f obou zem\u00ed v\u00a0Istanbulu podepsaly dohody o\u00a0vojensk\u00e9 spolupr\u00e1ci. Partnerstv\u00ed Ankary a Kyjeva je vn\u00edm\u00e1no jako snaha vyv\u00e1\u017eit nadvl\u00e1du Ruska v\u00a0\u010dernomo\u0159sk\u00e9m regionu, p\u00ed\u0161e agentura AP.", "title": "Turecko a Ukrajina se shodly na vojensk\u00e9 spolupr\u00e1ci, z\u0159ejm\u011b proti Rusku - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/turecko-a-ukrajina-se-shodly-na-vojenske-spolupraci-zrejme-proti-rusku-124777", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-16T20:10:31Z", "content": "\u00e9f tureck\u00e9ho sdruen\u00ed obrann\u00e9ho prmyslu Ismail Demir a ukrajinsk\u00fd ministr obrany Andrij Taran podepsali dokument o dve ohledn projekt obrann\u00e9ho prmyslu. Taran se sv\u00fdm tureck\u00fdm protjkem Halusim Akarem \u2026 [+885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_E_N/6GPBX7.jpeg?fl=cro,0,130,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Tesla ofici\u00e1ln\u011b p\u0159edstavila refresh elektromobilu Tesla Model 3 pro rok 2021. M\u00e1 elektrick\u00fd kufr, tepeln\u00e9 \u010derpadlo a o 48 km vy\u0161\u0161\u00ed dojezd!", "title": "Nov\u00fd Tesla Model 3 pro rok 2021 ofici\u00e1ln\u011b: o 48 km vy\u0161\u0161\u00ed dojezd, tepeln\u00e9 \u010derpadlo - Hybrid.cz", "url": "http://www.hybrid.cz/novy-tesla-model-3-pro-rok-2021-oficialne-o-48-km-vyssi-dojezd-tepelne-cerpadlo", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T19:18:45Z", "content": "No jo no. Tesla je holt jinde. \r\nTed se tady bavime u piva s kolegou co jezdi v jednom z nasich eNir jak se dneska nechal vycukat. \r\nJel nekam delsi cestu, a kdyz se vracel tak mu v jednu chvili zaca\u2026 [+894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hybrid.cz"}, "urlToImage": null}, {"description": "<p>Dva televizn\u00ed projevy v rozmez\u00ed p\u00e1r dn\u00ed. Po ministrovi zdravotnictv\u00ed Romanu Prymulovi (za ANO) promluvil v p\u00e1tek ve\u010der k n\u00e1rodu z obrazovek tak\u00e9 prezident Milo\u0161 Zeman. \u010cech\u016fm vzk\u00e1zal, aby nosili rou\u0161ky a chr\u00e1nili tak nejen sebe, ale i v\u0161echny kolem. Proslo\u2026", "title": "Skon\u010dil \u010das domluv, nev\u011b\u0159te antirou\u0161ka\u0159\u016fm, vyzval prezident \u010cechy! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/prezident-promluvi-k-narodu-sledujte-projev-zive-na-tv-nova-i-tn-cz.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-10-16T18:35:20Z", "content": "Dva televizn\u00ed projevy v rozmez\u00ed p\u00e1r dn\u00ed. Po ministrovi zdravotnictv\u00ed Romanu Prymulovi (za ANO) promluvil v p\u00e1tek veer k n\u00e1rodu z obrazovek tak\u00e9 prezident Milo Zeman. echm vzk\u00e1zal, aby nosili rouky a \u2026 [+2447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2439909.jpg?d41d"}, {"description": "Prezident Milo\u0161 Zeman vystoupil v\u00a0p\u00e1tek ve\u010der se sv\u00fdm projevem k\u00a0n\u00e1rodu. V\u00a0n\u011bm ob\u010dany vyzval, aby nepodl\u00e9hali hlas\u016fm \u201eantirou\u0161ka\u0159\u016f\u201c, ale naopak vn\u00edmali n\u00e1zory odborn\u00edk\u016f a nosili\u00a0rou\u0161ky.", "title": "Zeman vyzval k no\u0161en\u00ed rou\u0161ek: Nenechte se sv\u00e9st t\u011bmi, kte\u0159\u00ed o covidu nic nev\u011bd\u00ed - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/zeman-projev-koronavirus-20211016.html", "author": "Luk\u00e1\u0161 Rott", "publishedAt": "2020-10-16T18:16:56Z", "content": "Setk\u00e1v\u00e1me se v\u00a0tk\u00e9 chv\u00edli. Roste poet nakaen\u00fdch koronavirem, roste poet hospitalizovan\u00fdch, roste poet tce nemocn\u00fdch a co hor\u00edho, roste poet mrtv\u00fdch, uvedl na \u00favod projevu a vyj\u00e1dil \u00factu, obdiv a podk\u2026 [+1501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/31/milos-zeman-prezident_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Ve sm\u00ed\u0159liv\u00e9m duchu v\u00a0p\u00e1tek promluvil z\u00a0televizn\u00edch obrazovek v\u00a0kr\u00e1tk\u00e9m projevu prezident Milo\u0161 Zeman. Byl to od jara jeho druh\u00fd mimo\u0159\u00e1dn\u00fd projev v\u00a0pr\u016fb\u011bhu epidemie.", "title": "Zeman d\u011bkoval zdravotn\u00edk\u016fm, kritizoval antirou\u0161ka\u0159e - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/zeman-dekoval-zdravotnikum-kritizoval-antirouskare-40339529", "author": "ada, nig", "publishedAt": "2020-10-16T18:13:41Z", "content": "Jsme v situaci, kdy o lidsk\u00e9 ivoty bojuj\u00ed nai zdravotn\u00edci a j\u00e1 bych jim chtl vyj\u00e1dit \u00factu, obdiv a podkov\u00e1n\u00ed, ekl. Pjil si v\u00fdrok z posv\u00e1tn\u00e9ho idovsk\u00e9ho textu Talmud, kde je ps\u00e1no, e ten, kdo zachr\u00e1ni\u2026 [+2161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/0BCSAP.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V\u00fdpov\u011bdn\u00ed hodnota denn\u00edho po\u010dtu pozitivn\u00edch test\u016f na covid-19 pro predikce je relativn\u011b n\u00edzk\u00e1. L\u00e9pe se d\u00e1 usuzovat z hospitalizac\u00ed, \u0159ekl \u010cTK \u0159editel \u00dastavu zdravotnick\u00fdch informac\u00ed a statistiky Ladislav Du\u0161ek. Ve \u010dtvrtek bylo v \u010cesku pozitivn\u011b testov\u00e1no 9718,\u2026", "title": "V\u00fdpov\u011bdn\u00ed hodnota po\u010dtu pozitivn\u00edch je pro predikce n\u00edzk\u00e1, tvrd\u00ed Du\u0161ek | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/vypovedni-hodnota-poctu-pozitivnich-je-pro-predikce-nizka-tvrdi-dusek.A201016_195530_ln_domov_hekr", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T18:02:00Z", "content": "Praha\u00a0V\u00fdpovdn\u00ed hodnota denn\u00edho potu pozitivn\u00edch test na covid-19 pro predikce je relativn n\u00edzk\u00e1. L\u00e9pe se d\u00e1 usuzovat z hospitalizac\u00ed, ekl TK editel \u00dastavu zdravotnick\u00fdch informac\u00ed a statistiky Ladisl\u2026 [+2087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/061/lnc460/ELE83e503_085149_4865982_1.jpg"}, {"description": "Policist\u00e9 v\u00a0p\u00e1tek prohledali d\u016fm, kter\u00fd pat\u0159\u00ed m\u00edstop\u0159edsedovi Fotbalov\u00e9 asociace \u010cR Romanu Berbrovi. Domovn\u00ed prohl\u00eddky se z\u00fa\u010dastnil i\u00a0Berbr\u016fv advok\u00e1t, kter\u00fd ji ale necht\u011bl komentovat. S\u00e1m Berbr je podle zdroje redakce Pr\u00e1va obvin\u011bn z\u00a0podplacen\u00ed a\u00a0zpronev\u011bry v\u2026", "title": "Policie provedla prohl\u00eddku u Berbra. Obvinila ho z korupce a zpronev\u011bry - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/policie-provedla-prohlidku-v-berbrove-dome-v-plzni-setri-korupci-a-sazky-na-zapasy-40339537", "author": "Radim Vacul\u00edk, Patrik Biskup", "publishedAt": "2020-10-16T16:29:01Z", "content": "Na m\u00edst pracovala asi des\u00edtka detektiv v civilu a policejn\u00ed technik. Pes okno byly patrn\u00e9 z\u00e1blesky fotoapar\u00e1tu. Objekt policist\u00e9 opustili po p\u00e1t\u00e9 hodin odpoledne. Z domu v dob p\u00edtomnosti report\u00e9ra Pr\u2026 [+882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/71Kep9.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Praha - \u017divnostn\u00edci budou m\u00edt i p\u0159i druh\u00e9 vln\u011b epidemie koronaviru n\u00e1rok na o\u0161et\u0159ovn\u00e9. Bude ve v\u00fd\u0161i 400 korun na den po celou dobu uzav\u0159en\u00ed \u0161kol. Podporu lid\u00e9 z\u00edskaj\u00ed na d\u00edt\u011b do deseti let. Z\u00e1ru\u010dn\u00ed program COVID III bude prodlou\u017een minim\u00e1ln\u011b do poloviny p\u0159\u00ed\u0161t\u2026", "title": "Vl\u00e1da schv\u00e1lila podporu \u017eivnostn\u00edk\u016fm i podnikatel\u016fm | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/vlada-schvalila-podporu-zivnostnikum-i-podnikatelum/1946682", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-16T16:03:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1601880648_P202010050183601.jpg"}, {"description": "Byla v\u016fbec Ag\u00e1ta Hanychov\u00e1 v man\u017eelstv\u00ed s Jakubem \u0161\u0165astn\u00e1? V rozhovoru pro Expres p\u0159iznala, \u017ee v jejich vztahu rozhodn\u011b tahala za krat\u0161\u00ed konec provazu. Co v\u0161echno j\u00ed otec jejich dcerky Mii zakazoval?", "title": "Ag\u00e1ta promluvila o man\u017eelstv\u00ed s Pracha\u0159em. Nesm\u011bla jsem vybrat ani seda\u010dku - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/agata-pracharova-agata-hanychova-jakub-prachar-rozvod-rozhovor.A201016_151302_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-10-16T15:44:00Z", "content": "Ag\u00e1ta Hanychov\u00e1 je v posledn\u00edch dnech jako vymnn\u00e1. Sundala si prodlouen\u00e9 vlasy, zmnila si jejich barvu a doslova z\u00e1\u00ed. Co za t\u00edm stoj\u00ed?\r\nJakub vdycky chtl, abych si sundala ty uml\u00e9 p\u00edern\u00e9 vlasy a nech\u2026 [+1570 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/102/cl6/REN86bf57_EXCZ45110_Rozhovor.jpg"}, {"description": "Velk\u00e1 investi\u010dn\u00ed skupina m\u00e1 zva\u017eovat prodej sv\u00e9ho kl\u00ed\u010dov\u00e9ho aktiva na poli tuzemsk\u00e9ho maloobchodu. O\u010dek\u00e1v\u00e1 se, \u017ee na prodej bude v\u00fdznamn\u00fd men\u0161inov\u00fd pod\u00edl. Hork\u00fdm z\u00e1jemcem m\u00e1 b\u00fdt americk\u00fd kolos s\u00a0tr\u017en\u00ed kapitalizac\u00ed p\u0159es t\u0159icet miliard dolar\u016f.", "title": "Na trhu se p\u0159et\u0159\u00e1s\u00e1 prodej siln\u00e9ho \u0159et\u011bzce - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/obchod-a-sluzby/na-trhu-se-pretrasa-prodej-silneho-retezce-1374230", "author": "Vladan Gallistl", "publishedAt": "2020-10-16T14:52:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-5812084.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI3LmpwZywxMCwtNDUsMCwyNSwyNSk%3D&h=CVZcyphYdqvGMQ7nQvY1tg&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Pra\u017esk\u00e9 Divadlo NoD se ob\u00e1v\u00e1, \u017ee sou\u010dasn\u00e1 vl\u00e1dn\u00ed opat\u0159en\u00ed pro n\u011bj budou zcela likvida\u010dn\u00ed. Hr\u00e1t se nesm\u00ed, \u00faspory do\u0161ly. \u017d\u00e1d\u00e1 proto ve\u0159ejnost, aby poslala jakoukoliv \u010d\u00e1stku.", "title": "Nem\u00e1me u\u017e nic, po\u0161lete aspo\u0148 stokorunu, \u017e\u00e1d\u00e1 divadlo ve\u0159ejnost - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/nemame-uz-nic-poslete-aspon-stokorunu-zada-divadlo-verejnost-40339522", "author": "Stanislav Dvo\u0159\u00e1k", "publishedAt": "2020-10-16T14:14:46Z", "content": "V Divadle NoD v souasnosti pravideln psob\u00ed pt soubor. Krom jeho dom\u00e1c\u00edho souboru, kter\u00fd vede reis\u00e9r Janek Les\u00e1k a dramaturgyn Nat\u00e1lie Preslov\u00e1, jsou to soubory 11:55, Maso Krt\u00ed, Divadlo MASO a 20 000\u2026 [+1222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/lJCejd.jpeg?fl=cro,27,89,1219,686%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "ANO s\u00a0Pir\u00e1ty, ODS a\u00a0\u010cSSD v\u00a0p\u00e1tek podepsalo ve Zl\u00ednsk\u00e9m kraji koali\u010dn\u00ed smlouvu. Hejtmanem bude na z\u00e1klad\u011b dohody krajsk\u00fd l\u00eddr ANO Radim Holi\u0161. Koalice bude m\u00edt v\u00a0zastupitelstvu 24 ze 45 k\u0159esel.", "title": "Ve Zl\u00ednsk\u00e9m kraji podepsali koali\u010dn\u00ed smlouvu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/volby/kraj/clanek/ve-zlinskem-kraji-podepsali-koalicni-smlouvu-40339518", "author": "jas", "publishedAt": "2020-10-16T13:58:35Z", "content": "V rad obsad\u00ed ANO ti kesla, dal\u00ed ti budou m\u00edt Pir\u00e1ti, dv ODS a jedno SSD. Poet n\u00e1mstk hejtmana vzroste z dosavadn\u00edch t\u00ed na pt, piem ANO bude m\u00edt dva, Pir\u00e1ti, ODS a SSD po jednom. Do opozice m\u00ed\u00ed KDU-SL\u2026 [+536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/1MnL0i.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V\u00a0deten\u010dn\u00edch n\u00e1dr\u017e\u00edch zni\u010den\u00e9 jadern\u00e9 elektr\u00e1rny doch\u00e1z\u00ed m\u00edsto. T\u011b\u017ek\u00e9 vody je p\u0159\u00edli\u0161 a japonsk\u00e1 vl\u00e1da st\u00e1le po sedmi letech vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed a hled\u00e1n\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed nev\u00ed, co s\u00a0n\u00ed. Nejsnadn\u011bj\u0161\u00edm \u0159e\u0161en\u00edm, ale z\u00e1rove\u0148 velmi kontroverzn\u00edm, je jej\u00ed vypu\u0161t\u011bn\u00ed do Tich\u00e9ho\u00a0oce\u00e1nu.", "title": "Co s radioaktivn\u00ed vodou z Fuku\u0161imy? Japonci ji cht\u011bj\u00ed pustit do mo\u0159e - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/ze_sveta/japonsko-fukusima-elektrartna-more-20211016.html", "author": "Martin Kratochv\u00edl ,\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-16T13:45:12Z", "content": "V\u00a0detenn\u00edch n\u00e1dr\u00edch znien\u00e9 jadern\u00e9 elektr\u00e1rny doch\u00e1z\u00ed m\u00edsto. Tk\u00e9 vody je p\u00edli a japonsk\u00e1 vl\u00e1da st\u00e1le po sedmi letech vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed a hled\u00e1n\u00ed een\u00ed nev\u00ed, co s\u00a0n\u00ed. Nejsnadnj\u00edm een\u00edm, ale z\u00e1rove velmi kont\u2026 [+1246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/31/tri-manazeri-tepca-zprosteni-viny-v-souvislosti-s-fukusimou_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "<p>\u00da\u0159ady pr\u00e1ce i b\u011bhem druh\u00e9 vlny epidemie koronaviru nab\u00edzej\u00ed lidem, kte\u0159\u00ed se kv\u016fli n\u00e1kaze dostali do t\u00ed\u017eiv\u00e9 \u017eivotn\u00ed situace, mimo\u0159\u00e1dnou pomoc. Ministerstvo pr\u00e1ce p\u0159itom tvrd\u00ed, \u017ee dos\u00e1hnout na d\u00e1vku je jednodu\u0161\u0161\u00ed ne\u017e na ja\u0159e. Jak o ni tedy \u017e\u00e1dat?</p>", "title": "Drt\u00ed v\u00e1s finan\u010dn\u011b pandemie? St\u00e1t nab\u00edz\u00ed mimo\u0159\u00e1dnou d\u00e1vku! MANU\u00c1L - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/drti-vas-financne-pandemie-stat-nabizi-mimoradnou-davku-manual.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-10-16T13:39:00Z", "content": "\u00daady pr\u00e1ce i bhem druh\u00e9 vlny epidemie koronaviru nab\u00edzej\u00ed lidem, kte\u00ed se kvli n\u00e1kaze dostali do t\u00ediv\u00e9 ivotn\u00ed situace, mimo\u00e1dnou pomoc. Ministerstvo pr\u00e1ce pitom tvrd\u00ed, e dos\u00e1hnout na d\u00e1vku je jednodu\u00ed\u2026 [+3316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2439667.jpg?d41d"}, {"description": "D\u011bn\u00ed kolem koronavirov\u00e9 epidemie v\u00a0\u010cesku sledujeme online.", "title": "Arm\u00e1da v pond\u011bl\u00ed za\u010dne do Let\u0148an nav\u00e1\u017eet materi\u00e1l na poln\u00ed nemocnici - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/online-ctvrtek-prinesl-dalsi-rekord-v-poctu-nakazenych-124604", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-16T13:08:37Z", "content": "- Ve tvrtek testy v\u00a0esku potvrdily n\u00e1kazu nov\u00fdm koronavirem u\u00a09721\u00a0lid\u00ed. Je to nejvy\u00ed denn\u00ed n\u00e1rst od za\u00e1tku infekce. Dosavadn\u00ed maximum ze stedy bylo o\u00a0177\u00a0p\u00edpad ni\u00ed. Aktu\u00e1ln nemocn\u00fdch je 84\u00a0430, stav\u2026 [+933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_E_N/SjjBW7.png?fl=cro,84,285,1635,920%7Cres,1200,,1"}, {"description": "\u010cesk\u00fd tren\u00e9r Pavel Hapal po dvou letech kon\u010d\u00ed u slovensk\u00e9 fotbalov\u00e9 reprezentace. Srazily ho \u0161patn\u00e9 v\u00fdkony a v\u00fdsledky v Lize n\u00e1rod\u016f, kde je t\u00fdm v \u201e\u010desk\u00e9\u201c skupin\u011b B2 na sestup.", "title": "O Euro u\u017e s nov\u00fdm tren\u00e9rem. Hapala od slovensk\u00e9 reprezentace odvolali - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/reprezentace/pavel-hapal-slovenska-reprezentace-vyhazov-konec-odvolani.A201016_142840_fot_reprez_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-16T12:32:00Z", "content": "Ozn\u00e1milo to veden\u00ed tamn\u00edho fotbalov\u00e9ho svazu (SFZ) s t\u00edm, e ukonen\u00ed spolupr\u00e1ce s Hapalem a jeho asistentem Otou Brunegrafem navrhlo v\u00fdkonn\u00e9mu v\u00fdboru. Ten souhlas\u00ed a na \u00fatern\u00edm zased\u00e1n\u00ed jej form\u00e1ln po\u2026 [+1684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JIC7e9df7_36AI_SOCCER_EURO_SVK_WAL_REPORT_1010.JPG&c=A201016_142840_fot_reprez_vp2"}, {"description": "<p>Porotkyn\u011b obl\u00edben\u00e9 show Tvoje tv\u00e1\u0159 m\u00e1 zn\u00e1m\u00fd hlas Eva Bure\u0161ov\u00e1 je v povinn\u00e9 karant\u00e9n\u011b. V izolaci je i se sv\u00fdm synem. Nat\u00e1\u010den\u00ed dal\u0161\u00edch d\u00edl\u016f po\u0159adu to ale nijak neovlivn\u00ed.</p>", "title": "Eva Bure\u0161ov\u00e1 je v karant\u00e9n\u011b. Sv\u00fdm p\u0159\u00edznivc\u016fm poslala vzkaz - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/co-bude-s-tvari-koronavirus-zasahl-oblibenou-show.html", "author": "Redakce TN.cz", "publishedAt": "2020-10-16T12:07:00Z", "content": "Porotkyn obl\u00edben\u00e9 show Tvoje tv\u00e1 m\u00e1 zn\u00e1m\u00fd hlas Eva Bureov\u00e1 je v povinn\u00e9 karant\u00e9n. V izolaci je i se sv\u00fdm synem. Nat\u00e1en\u00ed dal\u00edch d\u00edl poadu to ale nijak neovlivn\u00ed.Eva Bureov\u00e1 je v tuto chv\u00edli v karant\u00e9n\u2026 [+807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2439654.jpg?d41d"}, {"description": "Cel\u00fd pytel brambor si za\u017eil \u00falohu neboh\u00fdch lid\u00ed ve sv\u011bt\u011b Matrixu. Tentokr\u00e1t je na druh\u00e9 stran\u011b zlot\u0159il\u00fd \u010dlov\u011bk, kter\u00fd si z nich ud\u011blal obrovskou baterii jen proto, aby mohl na sv\u00e9 kalkula\u010dce od Texas Instruments hr\u00e1t Doom.", "title": "Jak se hraje Doom na kalkula\u010dce nap\u00e1jen\u00e9 bramborami? - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/jak-se-hraje-doom-na-kalkulacce-napajene-bramborami/53359", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-10-16T12:00:00Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/jak-se-hraje-doom-na-kalkulacce-napajene-bramborami/53359/img/doom-brambory-170.jpg"}], "totalResults": 30}