{"status": "ok", "articles": [{"description": "Washington - Odpov\u011b\u010f na ot\u00e1zku, kdo se stane po vyhrocen\u00e9m volebn\u00edm \u00faterku nov\u00fdm americk\u00fdm prezidentem, dne\u0161ek nep\u0159inesl. V p\u0159epo\u010dtu hlas\u016f na volitele vede demokratick\u00fd kandid\u00e1t Joe Biden, volebn\u00ed \u0161t\u00e1b sou\u010dasn\u00e9ho \u0161\u00e9fa B\u00edl\u00e9ho domu Donalda Trumpa ale po\u017eaduje p\u2026", "title": "Volebn\u00ed kl\u00e1n\u00ed o B\u00edl\u00fd d\u016fm zat\u00edm nem\u00e1 v\u00edt\u011bze | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/volebni-klani-o-bily-dum-zatim-nema-viteze/1953002", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-04T22:01:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1603785118_P202010270193001.jpg"}, {"description": "Olga Menzelov\u00e1 (42) po zve\u0159ejn\u011bn\u00ed na\u0161ich fotografi\u00ed egyptologa Miroslava B\u00e1rty (50) u n\u00ed doma p\u0159iznala to, o \u010dem si u\u017e dlouho cvrkali vrabci na st\u0159e\u0161e, \u017ee m\u00e1 t\u0159et\u00ed d\u00edt\u011b, kter\u00e9 se narodila je\u0161t\u011b za Menzelova \u017eivota. Kdo je otcem, to ne\u0159ekla, ale dr\u017e\u00ed ho egypto\u2026", "title": "Olga Menzelov\u00e1 p\u0159iznala t\u0159et\u00ed d\u00edt\u011b, narodilo se je\u0161t\u011b za Menzelova \u017eivota a dr\u017e\u00ed ho egyptolog B\u00e1rta - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/olga-menzelova-dalsi-dite-egyptolog-miroslav-barta.A201104_221949_dx-celebrity_bk", "author": "Barbora Koukalov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-04T21:19:00Z", "content": "Na jedn\u00e9 fotce, kterou dala Olga Menzelov\u00e1 na Instagram, je jej\u00ed manel Ji\u00ed Menzel, b\u00fdval\u00fd milenec Jaroslav Brabec, s n\u00edm m\u00e1 nejstar\u00ed dceru, a egyptolog Miroslav B\u00e1rta, o nm tvrdila, e k n\u00ed dom chod\u00ed \u2026 [+1911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/111/cl6/BK87323e_04.png"}, {"description": "K pr\u00e1vn\u00edm krok\u016fm se Trump\u016fv volebn\u00ed \u0161t\u00e1b uch\u00fdlil, proto\u017ee Republik\u00e1n\u0161t\u00ed pozorovatel\u00e9 \u00fadajn\u011b nemaj\u00ed p\u0159\u00edstup ke s\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed a cht\u011bj\u00ed, aby se situace zp\u0159ehlednila.", "title": "Trump\u016fv t\u00fdm po\u017eaduje zastaven\u00ed s\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed hlas\u016f v Michiganu a Pensylv\u00e1nii - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/trumpuv-volebni-tym-vyplnil-zalobu_2011042218_zuj", "author": "Zuzana Jarol\u00edmkov\u00e1, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-04T21:18:00Z", "content": "T\u00fdm \u00faaduj\u00edc\u00edho prezidenta Donalda Trumpa napadl s\u00edt\u00e1n\u00ed hlas ve st\u00e1tech Michigan a Pensylv\u00e1nie. alobou poaduje ukonen\u00ed po\u00edt\u00e1n\u00ed hlas. K pr\u00e1vn\u00edm krokm se uch\u00fdlil, protoe\u00a0republik\u00e1nt\u00ed pozorovatel\u00e9 \u00fadajn \u2026 [+2917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/texas_201104-032827_miz.JPG?itok=1Z6mtw7o"}, {"description": "D\u00e1nsko vybije celou svou populaci nork\u016f \u010d\u00edtaj\u00edc\u00ed a\u017e 17 milion\u016f zv\u00ed\u0159at. Objevila se u nich mutace koronaviru, kter\u00e1 se p\u0159enesla i na lidi a vykazuje men\u0161\u00ed citlivost na protil\u00e1tky. To by mohlo sn\u00ed\u017eit \u00fa\u010dinnost budouc\u00edch vakc\u00edn, \u0159ekla na tiskov\u00e9 konferenci podle \u2026", "title": "D\u00e1nsko vybije a\u017e 17 milion\u016f nork\u016f, objevil se u nich zmutovan\u00fd koronavirus p\u0159enosn\u00fd na lidi | Sv\u011bt - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/dansko-vybije-miliony-norku-objevila-se-u-nich-mutace-koronaviru-prenosna-na-lidi.A201104_202714_ln_zahranici_lihem", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T19:27:00Z", "content": "Koda\u00a0D\u00e1nsko vybije celou svou populaci nork \u00edtaj\u00edc\u00ed a 17 milion zv\u00edat. Objevila se u nich mutace koronaviru, kter\u00e1 se penesla i na lidi a vykazuje men\u00ed citlivost na protil\u00e1tky. To by mohlo sn\u00edit \u00fainn\u2026 [+1945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/061/lnc460/TMR83c310_norek_2.jpg"}, {"description": "Britsk\u00e9mu \u0159et\u011bzci Tesco v\u00a0\u010cesku v\u00a0uplynul\u00e9m finan\u010dn\u00edm roce, kter\u00fd skon\u010dil letos 29. \u00fanora, klesly meziro\u010dn\u011b tr\u017eby o\u00a03,6 procenta na p\u0159ibli\u017en\u011b 43 miliard korun. Zisk po zdan\u011bn\u00ed se propadl o\u00a0zhruba dv\u011b miliardy na 516 milion\u016f korun. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0v\u00fdro\u010dn\u00ed zpr\u00e1vy \u2026", "title": "Tesku v \u010cesku klesly tr\u017eby i zisk - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/tesku-v-cesku-klesly-trzby-i-zisk-40341318", "author": "bo\u017e", "publishedAt": "2020-11-04T19:02:31Z", "content": "Dvodem v\u00fdrazn\u00e9ho sn\u00eden\u00ed zisku bylo mimo jin\u00e9 sn\u00eden\u00ed cen nkter\u00fdch v\u00fdrobk a pecenn\u00ed majetku, uvedl mluv\u00ed spolenosti V\u00e1clav Koukol\u00edek.\r\nV \u00faetn\u00edm roce 2018/2019 spolenost Tesco Stores R vyk\u00e1zala ve srovn\u2026 [+391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QR_U/5LOu.jpeg?fl=cro,0,92,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Ministr zdravotnictv\u00ed p\u0159ipravuje model, podle kter\u00e9ho by se v\u00a0budoucnu m\u011bla rozvol\u0148ovat \u010di zp\u0159\u00eds\u0148ovat opat\u0159en\u00ed podle moment\u00e1ln\u00edho v\u00fdvoje n\u00e1kazy. Ve st\u0159edu poslanc\u016fm \u0159ekl, \u017ee model bude po kraj\u00edch a\u00a0zm\u011bny budou br\u00e1t v\u00a0\u00favahu nap\u0159\u00edklad po\u010det naka\u017een\u00fdch za posled\u2026", "title": "Je tu tvrd\u00fd lockdown, \u0159ekl Blatn\u00fd. Chyst\u00e1 model pro rozvol\u0148ov\u00e1n\u00ed a zp\u0159\u00eds\u0148ov\u00e1n\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/konec-chaosu-v-opatrenich-blatny-popsal-model-ktery-ma-byt-citelny-i-pro-bezne-lidi-40341317", "author": "Al\u017eb\u011bta Trousilov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-04T18:52:38Z", "content": "Kad\u00fd region se bude podle modelu posuzovat na k\u00e1le od nuly do sta z hlediska vech sledovan\u00fdch hodnot. Budou barevn odlieny na ptistupov\u00e9 k\u00e1le.\r\nC\u00edlem je maxim\u00e1ln\u00ed itelnost a predikovatelnost, a proto\u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_O/z8dBDu.jpeg?fl=cro,0,75,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "", "title": "NASA se po dlouh\u00fdch m\u011bs\u00edc\u00edch spojila se sondou Voyager 2. Dnes je 18 miliard kilometr\u016f daleko - \u017div\u011b.cz", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/nasa-se-po-dlouhych-mesicich-spojila-se-sondou-voyager-2-dnes-je-18-miliard-kilometru-daleko/sc-870-a-206801/default.aspx", "author": "Jakub \u010c\u00ed\u017eek", "publishedAt": "2020-11-04T18:45:30Z", "content": "Sonda Voyager 2 u 43 let let\u00ed vesm\u00edrem a dnes se nach\u00e1z\u00ed zhruba 125,6 astronomick\u00fdch jednotek od Zem. To dl\u00e1 njak\u00fdch 18,8 miliard kilometr. Aktu\u00e1ln\u00ed statistiku letu najdete na webu NASA. Svtlo a tedy\u2026 [+1072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=596055423"}, {"description": "Od prvn\u00ed minuty arogantn\u00ed, situaci kolem koronaviru zleh\u010doval a popsal ji jako divadlo vymy\u0161len\u00e9 m\u00e9dii. Brank\u00e1\u0159 hokejov\u00e9 reprezentace Dominik Hrachovina navrch v rann\u00edm rozhovoru s \u010desk\u00fdmi novin\u00e1\u0159i pou\u017e\u00edval vulg\u00e1rn\u00ed slovn\u00edk. Reprezentace se te\u010f od jeho slov d\u2026", "title": "Covid je vymy\u0161len\u00e9 divadlo, \u0159ekl brank\u00e1\u0159. Reprezentace se pak omluvila - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/reprezentace/hrachovina-pesan-covid-divadlo-vulgarity-cesky-hokej-omluva.A201104_193121_reprezentace_bobo", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-04T18:23:00Z", "content": "Co vlastn estadvacetilet\u00fd g\u00f3lman ekl?\r\nVe chv\u00edli, kdy na nj zrovna na p\u00e1r sekund nem\u00edila \u00e1dn\u00e1 ot\u00e1zka, vulg\u00e1rn ekl: Se klidn neptejte, mn je to u pi*e.\r\nN\u00e1sledn odpovdl utpan na dotaz o tom, jak vn\u00edm\u00e1\u2026 [+1843 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU81ab5b_P202002251026701.jpg&c=A201104_193121_reprezentace_bobo"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 hokejov\u00e1 reprezentace se distancuje od dne\u0161n\u00edho v\u00fdroku brank\u00e1\u0159e Dominika Hrachoviny. \u201eRespektujeme pr\u00e1vo ka\u017ed\u00e9ho \u010dlov\u011bka na svobodu projevu, v tomto p\u0159\u00edpad\u011b v\u0161ak s jeho v\u00fdroky z\u00e1sadn\u011b nesouhlas\u00edme a na\u0161e n\u00e1zory jsou diametr\u00e1ln\u011b odli\u0161n\u00e9,\" uvedl v prohl\u00e1\u0161\u2026", "title": "Reprezentace se distancuje od v\u00fdroku Hrachoviny. Pe\u0161\u00e1n se za cel\u00fd t\u00fdm omluvil - Hokej.cz", "url": "https://www.hokej.cz/reprezentace-se-distancuje-od-vyroku-hrachoviny-pesan-se-za-cely-tym-omluvil/5052398", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T18:04:00Z", "content": "esk\u00e1 hokejov\u00e1 reprezentace se distancuje od dnen\u00edho v\u00fdroku brank\u00e1e Dominika Hrachoviny. Respektujeme pr\u00e1vo kad\u00e9ho lovka na svobodu projevu, v tomto p\u00edpad vak s jeho v\u00fdroky z\u00e1sadn nesouhlas\u00edme a nae n\u2026 [+1338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "urlToImage": "https://www.hokej.cz/files/images/1/800-narodnitym.jpg"}, {"description": "V \u00fater\u00fd byl v \u010cesku zaznamen\u00e1n nejvy\u0161\u0161\u00ed po\u010det \u00famrt\u00ed pacient\u016f s nemoc\u00ed covid-19 za den od za\u010d\u00e1tku epidemie, zem\u0159elo 220 lid\u00ed. Nejvy\u0161\u0161\u00ed za celou dobu epidemie je nyn\u00ed podle \u00fadaj\u016f k \u00fater\u00fd tak\u00e9 po\u010det hospitalizovan\u00fdch, kter\u00fdch je zhruba 8300, z toho 1244 ve v\u00e1\u017en\u00e9\u2026", "title": "Jen za \u00fater\u00fd zem\u0159elo 220 lid\u00ed s covidem, jde o nejhor\u0161\u00ed bilanci od za\u010d\u00e1tku epidemie. P\u0159ibylo 7298 p\u0159\u00edpad\u016f | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/behem-stredy-zatim-pribylo-7298-pripadu-covidu-v-nemocnicich-je-vice-nez-7300-hospitalizovanych.A201104_180430_ln_domov_lihem", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T18:03:00Z", "content": "Praha\u00a0V \u00fater\u00fd byl v esku zaznamen\u00e1n nejvy\u00ed poet \u00famrt\u00ed pacient s nemoc\u00ed covid-19 za den od za\u00e1tku epidemie, zemelo 220 lid\u00ed. Nejvy\u00ed za celou dobu epidemie je nyn\u00ed podle \u00fadaj k \u00fater\u00fd tak\u00e9 poet hospital\u2026 [+1816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/102/lnc460/LIH86b4dc_36RONAVIRUS_FRANCE_TESTS_1013_11_1.JPG"}, {"description": "S trochou nads\u00e1zky lze \u0159\u00edci, \u017ee byl v uplynul\u00fdch dnech a t\u00fddnech prohl\u00ed\u017ee\u010d Chrome d\u011brav\u00fd jako \u0159e\u0161eto. V\u00e1\u017en\u00e9 bezpe\u010dnostn\u00ed chyby byly nalezeny jak ve verz\u00edch pro Windows, macOS a Linux, tak pro Android. Google ji\u017e vydal opravn\u00e9 aktualizace, zkontrolujte, zda je\u2026", "title": "M\u00e1te prohl\u00ed\u017ee\u010d Chrome? Aktualizace je nutn\u00e1 v po\u010d\u00edta\u010di i telefonu - Technet.cz", "url": "https://www.idnes.cz/technet/software/bezpecnostni-chyba-prohlizec-google-chrome-instalujte-aktualizaci.A201104_174236_software_nyv", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz, https://www.facebook.com/Technet.cz", "publishedAt": "2020-11-04T17:50:00Z", "content": "Bezpenostn\u00ed chyby v aplikac\u00edch se z\u00e1platuj\u00ed kadou chv\u00edli. Ty, co byly v uplynul\u00fdch dnech nalezeny a z\u00e1platov\u00e1ny v prohl\u00edei Google Chrome, ale pat\u00ed mezi ty v\u00e1nj\u00ed. Zanme chybou oznaenou jako CVE-2020-1\u2026 [+1585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=NYV87314a_chrome.PNG&c=A201104_174236_software_nyv"}, {"description": "Praha - Ministr \u0161kolstv\u00ed Robert Plaga (za ANO) dnes na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch vzk\u00e1zal u\u010ditel\u016fm, \u017ee maj\u00ed p\u0159i vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na d\u00e1lku kombinovat v\u00fduku on-line se samostatnou prac\u00ed \u017e\u00e1k\u016f nebo s projektovou \u010dinnost\u00ed. Podle n\u011bj nen\u00ed spr\u00e1vn\u011b, kdy\u017e \u0161koly u\u010d\u00ed na d\u00e1lku podle kl\u2026", "title": "Plaga: V\u00fduka na d\u00e1lku nem\u00e1 b\u00fdt jen on-line, ani jen jednou t\u00fddn\u011b - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/plaga-vyuka-na-dalku-nema-byt-jen-on-line-ani-jen-jednou-tydne/1954293", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-04T16:31:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1602167674_P202010080786201.jpg"}, {"description": "B\u00fdval\u00fd m\u00edstop\u0159edseda TOP 09 Miroslav Kalousek v minul\u00fdch \u010dtrn\u00e1cti dnech kritizoval exministra Romana Prymulu a poslance Jaroslav Falt\u00fdnka, kter\u00e9 v restauraci na Vy\u0161ehrad\u011b vyfotil den\u00edk Blesk.", "title": "Byla to chyba, d\u00e1m deset tis\u00edc na charitu, omluvil se Kalousek za pivo v zav\u0159en\u00e9 restauraci - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/miroslav-kalousek-v-pristizen-v-hospode-omluva_2011041726_zuj", "author": "Radek Kedro\u0148", "publishedAt": "2020-11-04T16:26:00Z", "content": "Dvacet hodin trvalo poslanci TOP 09 Miroslavu Kalouskovi, ne uznal, e n\u00e1vtvou uzaven\u00e9 restaurace chyboval. V prvn\u00edch hodin\u00e1ch pitom celou vc zlehoval. A to navzdory tomu, e jej report\u00e9i Radiourn\u00e1lu p\u2026 [+2429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/m_kalousek_2_200720-115224_mda.jpg?itok=MVhhPx5d"}, {"description": "", "title": "Huawei bude m\u00edt sv\u016fj iPhone 12. Chystan\u00e1 Nova 8 SE m\u00e1 vypadat dost podobn\u011b - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/huawei-bude-mit-svuj-iphone-12-chystana-nova-8-se-ma-vypadat-dost-podobne/sc-3-a-1349757/default.aspx", "author": "Martin Chroust", "publishedAt": "2020-11-04T15:40:03Z", "content": "Huawei m\u00e1 z\u00edtra v \u00edn pedstavil model Nova 8 SE, a pokud se potvrd\u00ed \u00faniky fotografi\u00ed, bude novinka dost podobn\u00e1 iPhonu 12. Jeho hlavn\u00edmi pozn\u00e1vac\u00edmi znaky tak budou irok\u00e9 kovov\u00e9 hrany obep\u00ednaj\u00edc\u00ed boky\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=716574540"}, {"description": "V referendu Ameri\u010dan\u00e9 rozhodli, \u017ee New Jersey se stane ji\u017e 12. st\u00e1tem USA, kde bude mo\u017en\u00e9 marihuanu u\u017e\u00edvat pro rekrea\u010dn\u00ed \u00fa\u010dely.", "title": "Referenda ve st\u00ednu voleb v USA: Schvalovala se marihuana, ru\u0161ily symboly otrok\u00e1\u0159stv\u00ed - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/nejen-volby-prezidenta-new-jersey-a-jizni-dakota-v-referendu/r~efb92b7a1e8211ebb0f60cc47ab5f122/", "author": "Kuni Nguyenov\u00e1, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-04T15:29:45Z", "content": "New Jersey se podle informac\u00ed CNN stane ji\u017e 12. st\u00e1tem USA, kde lid\u00e9 star\u0161\u00ed 21 let budou m\u00edt mo\u017enost marihuanu rekrea\u010dn\u011b u\u017e\u00edvat.\u00a0\r\nPro legalizaci se vyj\u00e1d\u0159ilo p\u0159es 66 procent hlasuj\u00edc\u00edch. P\u0159ijali t\u00edm\u2026 [+2626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0e044a2b97fa3de3b80722a5ad8f1164.jpg"}, {"description": "B\u00fdval\u00fd poslanec za V\u011bci ve\u0159ejn\u00e9 Jaroslav \u0160k\u00e1rka ukon\u010d\u00ed sv\u016fj pracovn\u00ed pom\u011br ve V\u011bze\u0148sk\u00e9 slu\u017eb\u011b, kde pracuje jako vychovatel odsouzen\u00fdch. N\u011bkdej\u0161\u00ed politik napsal na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti, \u017ee p\u0159ed\u010dasn\u011b narozen\u00e9 d\u011bti jsou \u201enevyvinut\u00e9 zr\u016fdy\u201c. Bezpe\u010dnostn\u00ed sbor se ve st\u0159ed\u2026", "title": "B\u00fdval\u00fd poslanec \u0160k\u00e1rka kon\u010d\u00ed ve V\u011bze\u0148sk\u00e9 slu\u017eb\u011b po v\u00fdroc\u00edch o \u201ezr\u016fd\u00e1ch\u201c - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3221455-byvaly-poslanec-skarka-konci-ve-vezenske-sluzbe-po-vyrocich-o-zrudach", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-11-04T15:22:25Z", "content": "S panem k\u00e1rkou jsme se dnes dohodli, e v na\u00ed vznici ukon\u00ed pracovn\u00ed pomr, ekl ve stedu editel plzesk\u00e9 vznice Petr Vlk. k\u00e1rkovy v\u00fdroky o dtech odsoudil a uvedl, e se jm\u00e9nem vznice omluvil neziskov\u00e9 org\u2026 [+4024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/1119384-347681.jpg?itok=yaufH0OW"}, {"description": "Poslankyn\u011b ANO Eva Fialov\u00e1 navrhovala, aby bylo jedn\u00e1n\u00ed poslaneck\u00e9ho v\u00fdboru pro \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed o otrav\u011b Be\u010dvy tajn\u00e9.", "title": "Tak\u00e9 chci zn\u00e1t vin\u00edka, \u0159ekl Brabec k otrav\u011b Be\u010dvy. Lituje, \u017ee sl\u00edbil rychl\u00e9 vy\u0161et\u0159en\u00ed - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/take-chci-znat-vinika-rekl-brabec-k-otravene-becve/r~d4ea84501e7e11eb80e60cc47ab5f122/", "author": "Radek Barton\u00ed\u010dek", "publishedAt": "2020-11-04T14:56:25Z", "content": "Hork\u00e9 chv\u00edle za\u017e\u00edval ve st\u0159edu kolem poledne ministr \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed a z\u00e1rove\u0148 m\u00edstop\u0159edseda hnut\u00ed ANO Richard Brabec.\r\nZejm\u00e9na opozi\u010dn\u00ed poslanci se na n\u011bj u\u017e dlouho \"chystali\" kv\u016fli tomu, \u017ee po \u2026 [+10365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/7d0d811ed5b236e38acbdf4903898b6c.jpg"}, {"description": "\u0158et\u011bzec rychl\u00e9ho ob\u010derstven\u00ed Burger King ve st\u0159edu vyzval na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch sv\u00e9 z\u00e1kazn\u00edky, aby podpo\u0159ili tak\u00e9 ostatn\u00ed konkuren\u010dn\u00ed \u0159et\u011bzce. V p\u0159\u00edsp\u011bvku \"Dejte si McDonald's\" spole\u010dnost tak\u00e9 vysv\u011btlila, pro\u010d p\u0159istoupila k takov\u00e9mu kroku.", "title": "Burger King vyzval: Podpo\u0159te na\u0161i konkurenci a dejte si McDonald's! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/burger-king-vyzval-zakazniky-dejte-si-mcdonald-s-a-podporte-konkurenci.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T14:20:29Z", "content": "etzec rychl\u00e9ho oberstven\u00ed Burger King ve stedu vyzval na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch sv\u00e9 z\u00e1kazn\u00edky, aby podpoili tak\u00e9 ostatn\u00ed konkurenn\u00ed etzce. V p\u00edspvku \"Dejte si McDonald's\" spolenost tak\u00e9 vysvtlila, pro pis\u2026 [+913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jan2019/2228046.jpg?d41d"}, {"description": "\u201eOpravdu? To jsem v\u016fbec nev\u011bd\u011bl a mus\u00edm \u0159\u00edct, \u017ee jsem p\u0159ekvapen\u00fd.\u201c Takov\u00e1 byla reakce tren\u00e9ra Vladim\u00edra R\u016f\u017ei\u010dky, kdy\u017e se doslechl o konci kari\u00e9ry hokejov\u00e9ho \u00fato\u010dn\u00edka Tom\u00e1\u0161e Rolinka. Dnes \u010dty\u0159icetilet\u00e9ho rod\u00e1ka ze \u017d\u010f\u00e1ru nad S\u00e1zavou vedl dlouh\u00e9 roky v n\u00e1rodn\u00edm \u2026", "title": "Zasko\u010den\u00fd R\u016f\u017ei\u010dka: Rolinek byl srdca\u0159, kter\u00fd by na led\u011b polo\u017eil \u017eivot. To dnes mlad\u00fdm chyb\u00ed - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/plus/clanek/1808495-zaskoceny-ruzicka-rolinek-byl-srdcar-ktery-by-na-lede-polozil-zivot-to-dnes-mladym-chybi.html", "author": "\u0161kv", "publishedAt": "2020-11-04T14:20:21Z", "content": "Opravdu? To jsem vbec nevdl a mus\u00edm \u00edct, e jsem pekvapen\u00fd. Takov\u00e1 byla reakce tren\u00e9ra Vladim\u00edra Riky, kdy se doslechl o konci kari\u00e9ry hokejov\u00e9ho \u00faton\u00edka Tom\u00e1e Rolinka. Dnes tyicetilet\u00e9ho rod\u00e1ka ze \u00e1r\u2026 [+1165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/u07IF3zmF1JIS2iC-Y6dUA/5fa28fcb3fd9f4540fd50100-404081.jpg?20201104122659"}, {"description": "Ve st\u0159edu ve\u010der se mohou televizn\u00ed div\u00e1ci t\u011b\u0161it na nov\u00fd d\u00edl po\u0159adu\nSvatba na prvn\u00ed pohled. V\u00a0minul\u00e9m se mohli sezn\u00e1mit s\u00a0Nat\u00e1lkou a\nFranti\u0161kem, kte\u0159\u00ed po svatb\u011b vyrazili na Zanzibar. Na poh\u00e1dkov\u00e9m ostrov\u011b\nse v\u0161ak nad novoman\u017eeli za\u010d\u00ednaj\u00ed tu a tam objevovat prv\u2026", "title": "Dusno ve Svatb\u011b na prvn\u00ed pohled: Nezvl\u00e1d\u00e1m lidi, co moc mluv\u00ed, st\u011b\u017euje si Nat\u00e1lka na Franti\u0161ka - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/dusno-ve-svatbe-na-prvni-pohled-nezvladam-lidi-co-moc-mluvi-stezuje-si-natalka-na-frantiska", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T13:50:01Z", "content": "Ve stedu veer se mohou televizn\u00ed div\u00e1ci tit na nov\u00fd d\u00edl poadu Svatba na prvn\u00ed pohled. V minul\u00e9m se mohli sezn\u00e1mit s Nat\u00e1lkou a Frantikem, kte\u00ed po svatb vyrazili na Zanzibar. Na poh\u00e1dkov\u00e9m ostrov se v\u2026 [+1010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/a2/01/a20128a-289966-screenshot-2020-10-17-at-12-13-1-668x376-crop.png"}], "totalResults": 30}