{"status": "ok", "articles": [{"description": "N\u011bmecko kv\u016fli st\u00e1le vysok\u00e9mu po\u010dtu p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem prodlou\u017e\u00ed p\u0159\u00edsn\u00e1 omezen\u00ed do 20. prosince. Kancl\u00e9\u0159ka Angela Merkelov\u00e1 se na tom ve st\u0159edu dohodla s\u00a0premi\u00e9ry spolkov\u00fdch zem\u00ed. Sou\u010dasn\u00e1 epidemick\u00e1 situace se sice podle n\u00ed stabilizovala, z\u016fst\u00e1v\u00e1 ale \u2026", "title": "N\u011bmecko prodlou\u017e\u00ed karant\u00e9nu do 20. prosince, podm\u00ednky se zp\u0159\u00edsn\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/nemecko-prodlouzi-prisna-omezeni-do-20-prosince-40343341", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-25T21:01:59Z", "content": "\"Jsme jet velmi daleko od incidence 50,\" ekla na tiskov\u00e9 konferenci Merkelov\u00e1. Hodnotu 50 nov nakaen\u00fdch na 100 000 obyvatel bhem sedmi dn\u00ed oznaila kancl\u00e9ka ji ped za\u00e1tkem listopadov\u00e9 karant\u00e9ny za c\u00edl\u2026 [+2650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_P/xp3Bbs.jpeg?fl=cro,0,70,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "<p>Policejn\u00ed inspekce st\u00e1le neuzav\u0159ela tragick\u00fd p\u0159\u00edpad, kter\u00fd se stal p\u0159ed 3 t\u00fddny v obci L\u00edsk\u00fd na Kladensku. Zem\u0159eli tam 3 lid\u00e9 z jedn\u00e9 rodiny. Miminko, kter\u00e9 jako jedin\u00e9 z\u016fstalo v dom\u011b na\u017eivu, by m\u011blo b\u00fdt u\u017e brzy sv\u011b\u0159eno do n\u00e1hradn\u00ed rodiny. Obec spole\u010dn\u011b se\u2026", "title": "Miminko jako jedin\u00e9 p\u0159e\u017eilo st\u0159elbu u Kladna. Te\u010f m\u00ed\u0159\u00ed do n\u00e1hradn\u00ed rodiny! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/miminko-jako-jedine-prezilo-strelbu-u-kladna-ted-miri-do-nahradni-rodiny.html", "author": "Jan Mare\u0161", "publishedAt": "2020-11-25T20:44:00Z", "content": "Policejn\u00ed inspekce st\u00e1le neuzavela tragick\u00fd p\u00edpad, kter\u00fd se stal ped 3 t\u00fddny v obci L\u00edsk\u00fd na Kladensku. Zemeli tam 3 lid\u00e9 z jedn\u00e9 rodiny. Miminko, kter\u00e9 jako jedin\u00e9 zstalo v dom naivu, by mlo b\u00fdt u b\u2026 [+1720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Nov2020/2458543.jpg?d41d"}, {"description": "Cel\u00fd fotbalov\u00fd sv\u011bt se pono\u0159il do smutku a truchlen\u00ed. Nejpopul\u00e1rn\u011bj\u0161\u00ed sport planety zas\u00e1hlo \u00famrt\u00ed jednoho z nejlep\u0161\u00edch hr\u00e1\u010d\u016f v\u0161ech dob Diega Maradony, kter\u00fd ve st\u0159edu v 60 letech podlehl infarktu. Kondolence a dojemn\u00e9 vzkazy po skonu legendy proud\u00ed z cel\u00e9ho s\u2026", "title": "\u0160ok a zni\u010duj\u00edc\u00ed r\u00e1na! Fotbalov\u00fd sv\u011bt oplak\u00e1v\u00e1 Maradonu. Pel\u00e9, Messi a spol. p\u00ed\u0161\u00ed dojemn\u00e9 vzkazy - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ostatni/clanek/1868513-sok-a-znicujici-rana-fotbalovy-svet-oplakava-maradonu-pele-messi-a-spol-pisi-dojemne-vzkazy.html", "author": "roj", "publishedAt": "2020-11-25T19:51:26Z", "content": "Cel\u00fd fotbalov\u00fd svt se ponoil do smutku a truchlen\u00ed. Nejpopul\u00e1rnj\u00ed sport planety zas\u00e1hlo \u00famrt\u00ed jednoho z nejlep\u00edch hr\u00e1 vech dob Diega Maradony, kter\u00fd ve stedu v 60 letech podlehl infarktu. Kondolence \u2026 [+2092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/videos/gallery/5fbe9f39716334c060740000-28220.jpg?20201125200222"}, {"description": "Covid-19 byl v prvn\u00edm pololet\u00ed hlavn\u00ed p\u0159\u00ed\u010dinou smrti asi u 27 procent lid\u00ed, kte\u0159\u00ed zem\u0159eli s pozitivn\u00edm testem na nov\u00fd typ koronaviru. Ve druh\u00e9m pololet\u00ed se podle zat\u00edm dostupn\u00fdch dat tento pod\u00edl zvy\u0161uje, p\u016fjde a\u017e o 40 procent. Novin\u00e1\u0159\u016fm to \u0159ekl ministr zdravo\u2026", "title": "Covid-19 je v \u010cesku hlavn\u00ed p\u0159\u00ed\u010dinou smrti. Ve druh\u00e9m pololet\u00ed byl zji\u0161t\u011bn a\u017e u 40 procent um\u00edraj\u00edc\u00edch | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/blatny-na-covid-zemrelo-na-jare-27-procent-pozitivnich-lidi-nyni-je-to-zhruba-40-procent.A201125_183022_ln_domov_lihem", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T18:47:00Z", "content": "Covid-19 byl v prvn\u00edm pololet\u00ed hlavn\u00ed p\u00edinou smrti asi u 27 procent lid\u00ed, kte\u00ed zemeli s pozitivn\u00edm testem na nov\u00fd typ koronaviru. Ve druh\u00e9m pololet\u00ed se podle zat\u00edm dostupn\u00fdch dat tento pod\u00edl zvyuje, \u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/112/lnc460/CEH8783c3_P202011190234901.jpg"}, {"description": "B\u011bhem st\u0159edy do 18:00 p\u0159ibylo v\u00a0\u010cR dal\u0161\u00edch 2678 potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem, co\u017e je v\u00edce za stejnou dobu p\u0159ed t\u00fddnem, kdy jich bylo 2482. V\u00a0\u00fater\u00fd detekovaly testy v\u00a0\u010cesk\u00e9 republice 5854 potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f. Je to o\u00a01608 infikovan\u00fdch v\u00edce ne\u017e p\u0159ed t\u2026", "title": "ON-LINE: Po\u010det naka\u017een\u00fdch v \u010cR stoupl b\u011bhem st\u0159edy o 2678 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/on-line-pocet-nakazenych-v-cesku-stoupl-o-5854-pripadu-40343209", "author": "jz", "publishedAt": "2020-11-25T18:33:45Z", "content": "19:32 -\u00a0 Lucembursko od tvrtka zp\u00edsn\u00ed opaten\u00ed proti \u00eden\u00ed koronaviru. N\u00e1vrh z\u00e1kona, kter\u00fd nov\u00e1 omezen\u00ed zav\u00e1d\u00ed, schv\u00e1lil dnes m\u00edstn\u00ed parlament. A do poloviny prosince se uzavou vechny restaurace, bary,\u2026 [+7277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/GqPEH5.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Anal\u00fdza kontroln\u00edho vzorku B potvrdila pozitivn\u00ed dopingov\u00fd n\u00e1lez u \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00edho mistra republiky v cyklokrosu Emila Hekeleho. Vzorek obsahoval zak\u00e1zan\u00e9 l\u00e1tky oxandrolon a clenbuterol. T\u0159ia\u010dty\u0159icetilet\u00e9mu reprezentantovi hroz\u00ed v\u00edcelet\u00fd z\u00e1kaz \u010dinnosti, jezdec v\u011b\u2026", "title": "Potvrzeno! \u010cesk\u00fd cyklokrosov\u00fd \u0161ampion dopoval, pozitivn\u00ed byl i kontroln\u00ed vzorek - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/cyklistika/clanek/1868324-potvrzeno-cesky-cyklokrosovy-sampion-dopoval-pozitivni-byl-i-kontrolni-vzorek.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-25T18:24:44Z", "content": "Anal\u00fdza kontroln\u00edho vzorku B potvrdila pozitivn\u00ed dopingov\u00fd n\u00e1lez u \u00faaduj\u00edc\u00edho mistra republiky v cyklokrosu Emila Hekeleho. Vzorek obsahoval zak\u00e1zan\u00e9 l\u00e1tky oxandrolon a clenbuterol. Tiatyicetilet\u00e9mu \u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000012009990564/l_7J3a99pHxS1wletBNHBg/5888b0b83f783bf9a6e00200-231618.jpg?20201021082908"}, {"description": "Dosavadn\u00ed \u010dleny poradn\u00edho org\u00e1nu rada kv\u016fli \"v\u00e1\u017en\u00fdm v\u00fdhrad\u00e1m\" odvolala p\u0159ed dv\u011bma t\u00fddny.", "title": "Rada \u010cT se poh\u00e1dala p\u0159i volb\u011b dozor\u010d\u00ed komise. Zavolejte policii, \u0159\u00edkal \u0160arapatka - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/rada-ct-se-pohadala-pri-volbe-dozorci-komise/r~307383b02f2f11eb9d470cc47ab5f122/", "author": "Tom\u00e1\u0161 Kl\u00e9zl, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-25T18:02:26Z", "content": "V prvn\u00edm kole prvn\u00ed volby radn\u00ed zvolili dva komisa\u0159e. Michal Petrman p\u016fsob\u00ed jako finan\u010dn\u00ed konzultant, zased\u00e1 v dozor\u010d\u00ed rad\u011b Moneta Money Bank a p\u0159edsed\u00e1 jej\u00edmu auditn\u00edmu v\u00fdboru. Mimo to je tak\u00e9 \u010dlene\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/4e4f9679521b3c9ebdc66fae89b11ca9.jpg"}, {"description": "Pra\u017esk\u00fd realitn\u00ed trh p\u0159iv\u00edtal pozoruhodnou nemovitost. Jde o b\u00fdval\u00fd pr\u016fmyslov\u00fd are\u00e1l historicky z\u00e1sobuj\u00edc\u00ed arm\u00e1dy N\u011bmecka i Rakouska ukryt\u00fd p\u0159ed civilizac\u00ed v malebn\u00e9m skaln\u00edm \u00fadol\u00ed v Bohnic\u00edch. Majitel nen\u00ed p\u0159itom o nic m\u00e9n\u011b zaj\u00edmav\u00fd ne\u017e are\u00e1l samotn\u00fd.", "title": "Vyr\u00e1b\u011bla pro Hitlera i pro c\u00edsa\u0159e p\u00e1na. Z\u00e1hadn\u00ed Italov\u00e9 prod\u00e1vaj\u00ed torzo \u201etajn\u00e9\u201c pra\u017esk\u00e9 tov\u00e1rny - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/reality-a-stavebnictvi/vyrabela-pro-hitlera-i-pro-cisare-pana-zahadni-italove-prodavaji-torzo-tajne-prazske-tovarny-1375649", "author": "Jaroslav Bukovsk\u00fd", "publishedAt": "2020-11-25T17:45:36Z", "content": "Prask\u00fd realitn\u00ed trh piv\u00edtal pozoruhodnou nemovitost. Jde o b\u00fdval\u00fd prmyslov\u00fd are\u00e1l historicky z\u00e1sobuj\u00edc\u00ed arm\u00e1dy Nmecka i Rakouska ukryt\u00fd ped civilizac\u00ed v malebn\u00e9m skaln\u00edm \u00fadol\u00ed v Bohnic\u00edch. Majitel ne\u2026 [+44 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6683916.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI3LmpwZywxMCwtNDUsMCwyNSwyNSk%3D&h=yqAhG2XX3y0QmXqX4A3zUw&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Spole\u010dnost IKEA b\u011bhem druh\u00e9 vlny pandemie zaznamen\u00e1v\u00e1 v\u00fdrazn\u011b vy\u0161\u0161\u00ed po\u010det online objedn\u00e1vek. M\u00e1 probl\u00e9my s\u00a0jejich zpracov\u00e1v\u00e1n\u00edm. Denn\u00ed limit e-shopu se rychle napl\u0148uje, a ne na v\u0161echny z\u00e1kazn\u00edky se tak dostane.", "title": "Kdo d\u0159\u00edv klikne, ten d\u0159\u00edv mele. IKEA nezvl\u00e1d\u00e1 n\u00e1por online objedn\u00e1vek - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/kdo-driv-klikne-ten-driv-mele-ikea-nezvlada-napor-online-objednavek-131196", "author": "Sofie Kr\u00fd\u017eov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-25T17:45:15Z", "content": "Kvli vl\u00e1dn\u00edm na\u00edzen\u00edm mus\u00ed b\u00fdt prodejny s\u00a0n\u00e1bytkem uzaven\u00e9, a tak si vtina lid\u00ed zbo\u00ed objedn\u00e1v\u00e1 online. v\u00e9dsk\u00fd n\u00e1bytk\u00e1sk\u00fd gigant IKEA se vak aktu\u00e1ln pot\u00fdk\u00e1 s\u00a0velk\u00fdm n\u00e1porem online objedn\u00e1vek a nezvl\u00e1d\u2026 [+3534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QK_N/z3eFF.jpeg?fl=cro,0,193,5200,2925%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) p\u0159iznal, \u017ee podoba z\u00e1kona o\u00a0zru\u0161en\u00ed superhrub\u00e9 mzdy, kterou minul\u00fd t\u00fdden schv\u00e1lila Sn\u011bmovna, je katastrofa. Spolu s\u00a0\u0161\u00e9fkou kasy Alenou Schillerovou (za ANO) se tak ve st\u0159edu sna\u017eili p\u0159esv\u011bd\u010dit Sen\u00e1t, aby novelu upravil. Cht\u011bj\u00ed, aby \u2026", "title": "Co pro\u0161lo Sn\u011bmovnou, je podle Babi\u0161e katastrofa, \u017e\u00e1d\u00e1 Sen\u00e1t o zm\u011bny - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/co-proslo-snemovnou-je-podle-babise-katastrofa-zada-senat-o-zmeny-40343329", "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-25T17:41:42Z", "content": "Pan premi\u00e9r i pan\u00ed ministryn financ\u00ed piznali, e to, co Snmovna schv\u00e1lila, je katastrofa, uvedl po jedn\u00e1n\u00ed \u00e9f Sen\u00e1tu Milo Vystril (ODS). Zruen\u00ed superhrub\u00e9 mzdy podpoily minul\u00fd t\u00fdden kluby ANO, ODS a S\u2026 [+1627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/7NcDiJ.jpeg?fl=cro,0,25,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Dal\u0161\u00edm t\u00fdmem, kter\u00fd se ji\u017e ve \u010dtvrt\u00e9m kole z\u00e1kladn\u00edch skupin Ligy mistr\u016f kvalifikoval do vy\u0159azovac\u00ed f\u00e1ze, je Manchester City. Na h\u0159i\u0161ti Olympiakosu zv\u00edt\u011bzil 1:0. T\u0159i body m\u00e1 i Borussia M\u00f6nchengladbach za v\u00fdhru 4:0 proti \u0160achtaru. Od 21 hodin startuje dal\u0161\u00edch \u2026", "title": "Liga mistr\u016f: Hraje se Inter - Real Madrid, City si zajistili postup - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/fotbal-liga-mistru-4-kolo-inter-milan-real-madrid-bayern-atletico-madrid-manchester-city.A201125_180233_fot_pohary_elv", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-25T17:36:00Z", "content": "V \u00fater\u00fd si jaro v Lize mistr vykopali hr\u00e1i Chelsea, Sevilly, Barcelony a Juventusu.\r\nK nim se pipoj\u00ed i Manchester City, kter\u00fd i pes mnostv\u00ed zahozen\u00fdch anc\u00ed triumfoval nad Olympiakosem 1:0. Pohlednou \u2026 [+5445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV87a79a_13CHAMPIONS_OLY_MCI_REPORT_1125_1G.JPG&c=A201125_180233_fot_pohary_elv"}, {"description": "Uplynulo 60 let od vra\u017edy Patrie, Minervy a Antonie Mar\u00edi Mirabalov\u00fdch, kter\u00e9 se vzep\u0159ely dikt\u00e1torsk\u00e9mu re\u017eimu Rafaela Trujilla v Dominik\u00e1nsk\u00e9 republice. Sestry se staly nejen symbolem boje za svobodu a hrdinkami n\u00e1roda, ale i ikonami feminismu. Na jejich po\u010d\u2026", "title": "Sestry Mirabalovy zem\u0159ely v r\u00e1kos\u00ed u silnice. Na jejich po\u010dest mezin\u00e1rodn\u00ed den bojuje proti n\u00e1sil\u00ed na \u017een\u00e1ch - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3231672-sestry-mirabalovy-zemrely-v-rakosi-u-silnice-na-jejich-pocest-mezinarodni-den-bojuje", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T17:23:07Z", "content": "Pr\u00e1v za nimi se v osudn\u00fd den, 25. listopadu 1960, sestry Mirabalovy vypravily na n\u00e1vtvu. V t\u00e9 dob se u prosl\u00fdchalo, e se chyst\u00e1 jejich vrada, nikdy ovem neuvaovaly o tom, e by t\u00fddenn\u00ed n\u00e1vtvu manel ve\u2026 [+1005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2518496-f202011241101601.jpeg?itok=0PQBrYFl"}, {"description": "Praha - Pokud se bude stav epidemie covidu-19 v n\u011bkter\u00fdch okresech d\u00e1l zhor\u0161ovat, hroz\u00ed podle ministra zdravotnictv\u00ed Jana Blatn\u00e9ho (za ANO) zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed pro celou \u010cR. V n\u011bkter\u00fdch okresech, zejm\u00e9na na Vyso\u010din\u011b nebo Pardubick\u00e9m kraji, toti\u017e rizikov\u00e9 sk\u00f3re st\u00e1le do\u2026", "title": "Blatn\u00fd: P\u0159i zhor\u0161en\u00ed v regionech p\u0159ijde zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed pro celou \u010cR - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/blatny-pri-zhorseni-v-regionech-prijde-zprisneni-pro-celou-cr/1962980", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-25T17:13:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1600679326_P202009210351901.jpg"}, {"description": "Crysis Remastered p\u0159i\u0161el po pr\u016ftaz\u00edch na trh letos pozd\u011b v l\u00e9t\u011b, alespo\u0148 ve verzi pro PC, a to chr\u00e1n\u011bn notorick\u00fd zn\u00e1m\u00fdm DRM Denuvo. Nyn\u00ed unikl na web dokument, kter\u00fd ukazuje finan\u010dn\u00ed str\u00e1nku v\u011bci.", "title": "Crysis Remastered odhaluje ceny, kter\u00e9 hern\u00ed firmy plat\u00ed za ochranu Denuvem - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/crysis-remastered-odhaluje-ceny-ktere-herni-firmy-plati-za-ochranu-denuvem/53694", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-11-25T16:15:13Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/crysis-remastered-odhaluje-ceny-ktere-herni-firmy-plati-za-ochranu-denuvem/53694/img/crysis-3-170.jpg"}, {"description": "Do sousedn\u00edho S\u00fad\u00e1nu u\u017e uteklo kolem 40 tis\u00edc lid\u00ed z provincie Tigraj v Etiopii. Pod\u00edvejte se na fotografi\u00edch, jak to na m\u00edst\u011b vypad\u00e1.", "title": "Foto: Na v\u00fdchod\u011b Afriky bobtn\u00e1 nov\u00e1 krize. Des\u00edtky tis\u00edc uprchl\u00edk\u016f ut\u00edkaj\u00ed z Etiopie - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/foto-na-vychode-afriky-bobtna-nova-krize-desitky-tisic-uprch/r~54a7e0e62e5d11eba25cac1f6b220ee8/", "author": "Zahrani\u010d\u00ed, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-25T16:03:08Z", "content": "Anal\u00fdza kontroln\u00edho vzorku B potvrdila pozitivn\u00ed dopingov\u00fd n\u00e1lez u \u00faaduj\u00edc\u00edho mistra republiky v cyklokrosu Emila Hekeleho. Vzorek obsahoval zak\u00e1zan\u00e9 l\u00e1tky oxandrolon a clenbuterol. Tiatyicetilet\u00e9mu \u2026 [+1166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0a5de6bfcddf3c25a1a7e518afb9b968.jpg"}, {"description": "Po triumfu na Letn\u00e9 proti Spart\u011b skolili ve st\u0159edu i dal\u0161\u00ed pra\u017esk\u00fd t\u00fdm. Fotbalist\u00e9 \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic v dohr\u00e1vce 5. ligov\u00e9ho kola udolali oslaben\u00e9 Bohemians 2:1. \u00dast\u0159edn\u00ed postavou se p\u0159itom stal Karel M\u00e9sz\u00e1ros, po faulu na n\u011bj prom\u011bnil pokutov\u00fd kop \u010coli\u010d a pot\u2026", "title": "Bud\u011bjovice - Bohemians 1905 2:1, Dynamo po senza\u010dn\u00ed v\u00fdh\u0159e na Spart\u011b porazilo i Bohemku - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1867118-dynamo-po-senzacni-vyhre-na-sparte-porazilo-i-bohemku.html", "author": "jsv", "publishedAt": "2020-11-25T16:00:00Z", "content": "Po triumfu na Letn\u00e9 proti Spart skolili ve stedu i dal\u00ed prask\u00fd t\u00fdm. Fotbalist\u00e9 esk\u00fdch Budjovic v dohr\u00e1vce 5. ligov\u00e9ho kola udolali oslaben\u00e9 Bohemians 2:1. \u00dastedn\u00ed postavou se pitom stal Karel M\u00e9sz\u00e1ro\u2026 [+2319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000009109990564/cP7TarohdE0zXudcKGEzuw/5fbe98d27b22a922828c0100-416048.jpg?20201125185014"}, {"description": "V\u00e1clav Dej\u010dmar je spoluzakladatelem investi\u010dn\u00ed spole\u010dnosti RSJ. Aktivn\u011b spolupracuje na cel\u00e9 \u0159ad\u011b dal\u0161\u00edch projekt\u016f od Centra sou\u010dasn\u00e9ho um\u011bn\u00ed DOX p\u0159es agenturu Czechoslovak Models po tov\u00e1rnu na betonov\u00fd design Gravelli. A investuje do bitcoinu. Kryptom\u011bn\u011b - s\u2026", "title": "Bitcoin je vz\u00e1cn\u00fd, chamtiv\u00fdch investor\u016f je hodn\u011b, \u0159\u00edk\u00e1 Dej\u010dmar - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/kryptomeny/dejcmar-cenu-bitcoinu-tlaci-nahoru-zastupy-chamtivych-investoru-1375636", "author": "Michal \u0160enk", "publishedAt": "2020-11-25T15:50:00Z", "content": "V\u00e1clav Dejmar je spoluzakladatelem investin\u00ed spolenosti RSJ. Aktivn spolupracuje na cel\u00e9 ad dal\u00edch projekt od Centra souasn\u00e9ho umn\u00ed DOX pes agenturu Czechoslovak Models po tov\u00e1rnu na betonov\u00fd design \u2026 [+5213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-2313740.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=_RcHFsiLM8eLAjFU98xvWw&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Skotsko se stalo v\u016fbec prvn\u00ed zem\u00ed sv\u011bta, kter\u00e1 \u017een\u00e1m poskytla menstrua\u010dn\u00ed pom\u016fcky zdarma. Otev\u00edr\u00e1 se tak op\u011bt t\u00e9ma tzv. menstrua\u010dn\u00ed chudoby (period poverty).", "title": "Perioda zadarmo. Ve Skotsku razantn\u011b bojuj\u00ed s menstrua\u010dn\u00ed chudobou - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/perioda-zadarmo-ve-skotsku-razantne-bojuji-s-menstruacni-chudobou-131177", "author": "Eva Souken\u00edkov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-25T15:22:19Z", "content": "V\u00a0\u00fater\u00fd skotsk\u00fd parlament jednomysln odsouhlasil, e budou vem en\u00e1m, kter\u00e9 o\u00a0to za\u00e1daj\u00ed, poskytnuty zdarma menstruan\u00ed pomcky. Reaguj\u00ed tak na problematiku, kter\u00e1 je v\u00a0mnoha zem\u00edch st\u00e1le tabu\u00a0 tedy e js\u2026 [+3166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QI_V/rViBZ.jpeg?fl=cro,0,92,1800,1013%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Tragick\u00e9 osudy kolem zavra\u017ed\u011bn\u00e9ho n\u011bkdej\u0161\u00edho romsk\u00e9ho \u0161\u00e9fa podsv\u011bt\u00ed Anton\u00edna B\u011bly (52) nekon\u010d\u00ed. V\u00a0minul\u00fdch dnech zem\u0159ela B\u011blova man\u017eelka M\u00e1ria (77), kter\u00e1 podle zji\u0161t\u011bn\u00ed Pr\u00e1va sp\u00e1chala sebevra\u017edu.", "title": "Vdova po mafi\u00e1nsk\u00e9m bossovi sp\u00e1chala u Prahy sebevra\u017edu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/vdova-po-mafianskem-bossovi-spachala-u-prahy-sebevrazdu-40343305", "author": "Radim Vacul\u00edk", "publishedAt": "2020-11-25T14:52:17Z", "content": "Policie jej\u00ed tlo nala podle informac\u00ed redakce 9. listopadu ve vile Blov\u00fdch v \u00davalech u Prahy. Dva na sob nez\u00e1visl\u00e9 zdroje Pr\u00e1va nyn\u00ed potvrdily, e se ena o den d\u00edv obsila.\r\nRodinn\u00e9 s\u00eddlo se pitom jet \u2026 [+1158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_N/JjxEQc.jpeg?fl=cro,0,55,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Elektromobily se vyr\u00e1b\u011bj\u00ed na stejn\u00e9 lince jako vozy Octavia a Karoq, automobilka investovala p\u0159es 800 milion\u016f korun do p\u0159estavby.", "title": "\u0160koda Auto za\u010dala se s\u00e9riovou v\u00fdrobou elektromobilu Enyaq iV - Zdopravy.cz", "url": "https://zdopravy.cz/skoda-auto-zacala-se-seriovou-vyrobou-elektromobilu-enyaq-iv-67129/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T14:04:09Z", "content": "Elektromobily se vyr\u00e1bj\u00ed na stejn\u00e9 lince jako vozy Octavia a Karoq, automobilka investovala pes 800 milion korun do pestavby. \r\nSpolenost koda Auto dnes zaala se s\u00e9riovou produkc\u00ed nov\u00e9ho modelu Enyaq\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zdopravy.cz"}, "urlToImage": "https://zdopravy.cz/wp-content/uploads/2020/11/eny1.jpg"}], "totalResults": 30}