{"status": "ok", "articles": [{"description": "<p>K velk\u00e9 radosti podnikatel\u016f i nakupuj\u00edc\u00edch i p\u0159es p\u0159echod k vy\u0161\u0161\u00edmu stupni v syst\u00e9mu PES z\u016fstanou obchody otev\u0159en\u00e9. V r\u00e1mci zm\u011bn se ale po\u010d\u00edt\u00e1 s omezen\u00edm pohybu p\u0159es den. V usnesen\u00ed vl\u00e1dy je v\u00fdslovn\u011b \u0159e\u010deno, \u017ee jsou povoleny jen cesty nezbytn\u011b nutn\u00e9 k obst\u2026", "title": "Obchody z\u016fstanou otev\u0159en\u00e9, lid\u00e9 ale do n\u011bkter\u00fdch nebudou moci chodit! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/obchody-zustanou-otevrene-lide-ale-do-nekterych-nebudou-moci-chodit.html", "author": "Martin Kl\u00edcha", "publishedAt": "2020-12-15T21:11:02Z", "content": "K velk\u00e9 radosti podnikatel i nakupuj\u00edc\u00edch i pes pechod k vy\u00edmu stupni v syst\u00e9mu PES zstanou obchody oteven\u00e9. V r\u00e1mci zmn se ale po\u00edt\u00e1 s omezen\u00edm pohybu pes den. V usnesen\u00ed vl\u00e1dy je v\u00fdslovn eeno, e js\u2026 [+2033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2019/2344364.jpg?d41d"}, {"description": "K dvoulet\u00e9mu synovi Arthurovi tak do rodiny, kterou tvo\u0159\u00ed s britsk\u00fdm miliard\u00e1\u0159em Jamesem Matthewsem, p\u0159ibude p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok dal\u0161\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek.", "title": "Pippa Middletonov\u00e1 je t\u011bhotn\u00e1, pohlav\u00ed druh\u00e9ho d\u00edt\u011bte ale sestra v\u00e9vodkyn\u011b Kate taj\u00ed - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zena.aktualne.cz/celebrity/sestra-vevodkyne-kate-pippa-middletonova-ceka-druhe-dite-rod/r~93f8f1363ecf11eb9d470cc47ab5f122/", "author": "\u017dena.cz", "publishedAt": "2020-12-15T20:03:56Z", "content": "Pippa Middletonov\u00e1 se v roce 2017 provdala za\u00a0britsk\u00e9ho miliard\u00e1\u0159e Jamese Matthewse a rok nato se jim narodil prvn\u00ed syn Arthur\u00a0Michael William Matthews. Sedmat\u0159icetilet\u00e1 sestra v\u00e9vodkyn\u011b Kate z Cambr\u2026 [+981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "http://cdn.xsd.cz/original/454162bf1ab73604ac8c83e3d1a206e2.jpg"}, {"description": "Vl\u00e1da \u010del\u00ed kritice za dal\u0161\u00ed opat\u0159en\u00ed, ve kter\u00e9m lid\u00e9 postr\u00e1daj\u00ed element\u00e1rn\u00ed logiku. Z\u00a0opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 maj\u00ed platit od p\u00e1tku, vypl\u00fdv\u00e1, \u017ee bude omezen\u00fd pohyb i\u00a0p\u0159es den a\u00a0lid\u00e9 budou sm\u011bt nakupovat jen z\u00e1kladn\u00ed \u017eivotn\u00ed pot\u0159eby. P\u0159itom ale z\u016fstanou otev\u0159en\u00e9 v\u0161echn\u2026", "title": "V\u00fdroba paskvil\u016f pokra\u010duje. Vl\u00e1da nech\u00e1 obchody otev\u0159en\u00e9, ale nedovol\u00ed do nich chodit - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/vyroba-paskvilu-pokracuje-vlada-necha-obchody-otevrene-ale-nedovoli-do-nich-chodit-40345337", "author": "fia", "publishedAt": "2020-12-15T19:43:20Z", "content": "Na zjevn\u00fd nesoulad v opaten\u00edch v \u00fater\u00fd upozornil server Lidovky.cz.\r\nMinisterstvo zdravotnictv\u00ed ale na znn\u00ed opaten\u00ed trv\u00e1. Podle jeho mluv\u00ed Barbory Peterov\u00e9 jde o omezen\u00ed pobytu na veejn\u00fdch m\u00edstech. V\u2026 [+2941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_Q/J9eCIo.jpeg?fl=cro,0,46,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "\u201eCel\u00fd \u017eivot byl vychov\u00e1v\u00e1n tak, \u017ee hlavn\u00ed hodnotou je v\u00edt\u011bzstv\u00ed. Te\u010f, v roce 2020, ale za\u017eil naprosto ho\u0159kou por\u00e1\u017eku, ze kter\u00e9, jak vid\u00edme, se nen\u00ed schopen vzpamatovat,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 politolog Jakub Lep\u0161.", "title": "Jedin\u00e1 n\u00e1plast na Trumpovu por\u00e1\u017eku je jeho vidina kandidatury v roce 2024, \u0159\u00edk\u00e1 politolog Lep\u0161 - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/donald-trump-kandidatura-na-prezidenta-2024_2012152015_zuj", "author": "Jan Burda, Ond\u0159ej \u010cih\u00e1k", "publishedAt": "2020-12-15T19:15:00Z", "content": "Joe Biden vyzval Donalda Trumpa, aby uznal por\u00e1ku v prezidentsk\u00fdch volb\u00e1ch. Pot\u00e9, co ho sbor volitel zvolil 46. prezidentem Spojen\u00fdch st\u00e1t americk\u00fdch. Skonila hra \u00faaduj\u00edc\u00edho prezidenta o zpochybnn\u00ed v\u2026 [+4452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/images/624b485f1c36975f2f68048647248b79.jpg?itok=RGAQcT4Q"}, {"description": "S nemoc\u00ed covid-19 se dosud pot\u00fdkali vicepremi\u00e9r a ministr vnitra Jan Ham\u00e1\u010dek, ministr zem\u011bd\u011blstv\u00ed Miroslav Toman (oba \u010cSSD) a ministryn\u011b pro m\u00edstn\u00ed rozvoj Kl\u00e1ra Dost\u00e1lov\u00e1 (za ANO).", "title": "\u201aPr\u016fb\u011bh nemoci je m\u00edrn\u00fd.' P\u0159edseda sn\u011bmovny Radek Vondr\u00e1\u010dek m\u00e1 koronavirus - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/radek-vondracek-snemovna-koronavirus_2012151938_cen", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-15T18:38:00Z", "content": "Pedseda Poslaneck\u00e9 snmovny Radek Vondr\u00e1ek (ANO) ml pozitivn\u00ed test na koronavirus. Na twitteru dnes napsal, e prbh nemoci je u nj m\u00edrn\u00fd. Z \u00fatern\u00edho jedn\u00e1n\u00ed doln\u00ed komory byl Vondr\u00e1ek podle serveru Sezn\u2026 [+1310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/profimedia-048916533_191231-154456_cen.jpg?itok=NRgPKIFH"}, {"description": "Ve st\u0159edu 16. prosince za\u010dne v \u010cesk\u00e9 republice bezplatn\u00e9 testov\u00e1n\u00ed pomoc\u00ed takzvan\u00fdch antigenn\u00edch test\u016f. Ty jsou schopn\u00e9 rychle odhalit n\u00e1kazu, zejm\u00e9na u lid\u00ed, kte\u0159\u00ed jsou velmi naka\u017eliv\u00ed. Bude prob\u00edhat do 15. ledna 2021.", "title": "Antigenn\u00ed testy: Deset odpov\u011bd\u00ed na hlavn\u00ed ot\u00e1zky - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/veda/3241468-antigenni-testy-deset-odpovedi-na-hlavni-otazky", "author": null, "publishedAt": "2020-12-15T18:01:15Z", "content": "1) Kde se mu otestovat?\r\nTestov\u00e1n\u00ed je mon\u00e9 na v\u00edce m\u00edstech. Nejsnadnji to pjde v odbrov\u00fdch centrech, kde je ale nutn\u00e9 si nejd\u00edv zarezervovat term\u00edn, a to bu telefonicky, nebo pes internet. Seznam odb\u2026 [+3664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2523146-f202012150690901.jpeg?itok=H6mZneLA"}, {"description": "", "title": "Co o\u010dek\u00e1vat od \u0159ady Galaxy S21? V\u00edme v\u0161e podstatn\u00e9, Samsung si \u00faniky neuhl\u00eddal - MobilMania.cz", "url": "https://samsungmania.mobilmania.cz/clanky/co-ocekavat-od-rady-galaxy-s21-vime-vse-podstatne-samsung-si-uniky-neuhlidal/sc-309-a-1350121", "author": "Martin Chroust", "publishedAt": "2020-12-15T18:00:00Z", "content": "Samsung m\u00e1 v polovin ledna pedstavit trojici model ady Galaxy S21, a my u m\u00e1me, mimo specifikac\u00ed, i slunou pedstavu o tom, v jak\u00fdch barevn\u00fdch variant\u00e1ch se bude nov\u00e1 modelov\u00e1 ada nab\u00edzet. Je sice mon\u2026 [+1879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=249130359"}, {"description": "Komisi rozhod\u010d\u00edch Fotbalov\u00e9 asociace \u010cR povede z\u00e1stupce UEFA Portugalec V\u00edtor Melo Pereira. O kone\u010dn\u00e9m slo\u017een\u00ed komise bude jasno za\u010d\u00e1tkem roku 2021.", "title": "Komisi rozhod\u010d\u00edch povede Portugalec, FA\u010cR se v Berbrov\u011b kauze hl\u00e1s\u00ed jako po\u0161kozen\u00e1 | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/berbr-prisel-o-posledni-funkci-facr-se-v-kauze-mistopredsedy/r~2c43fbce3efe11eb8b230cc47ab5f122/", "author": "Sport, \u010cTK", "publishedAt": "2020-12-15T17:58:27Z", "content": "Komisi rozhod\u010d\u00edch Fotbalov\u00e9 asociace \u010cR povede od nov\u00e9ho roku V\u00edtor Manuel Melo Pereira. T\u0159ia\u0161edes\u00e1tilet\u00e9ho Portugalce spole\u010dn\u011b vybrali \u0161\u00e9f sud\u00edch UEFA Roberto Rosetti s p\u0159edsedou FA\u010cR Martinem Mal\u00edk\u2026 [+4138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/fdecbc033258321a8735e83746679f28.jpg"}, {"description": "Na internetu se objevilo video, kter\u00e9 nato\u010dil slovensk\u00fd herec \u0160tefan Ko\u017eka, kter\u00fd se nakazil koronavirem. Po n\u011bkolika hodin\u00e1ch od jeho nato\u010den\u00ed zem\u0159el ve v\u011bku 66 let. Herec ve videu popisuje sv\u016fj stav. \u0158\u00edk\u00e1, \u017ee vytrp\u011bl tolik bolesti, \u017ee prosil Boha, aby ho vz\u2026", "title": "Herec \u0160tefan Ko\u017eka nato\u010dil video o covidu a zem\u0159el - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/herec-stefan-kozka-natocil-video-o-covidu-a-zemrel-40345333", "author": "Ivan Vil\u010dek (Bratislava)", "publishedAt": "2020-12-15T17:55:20Z", "content": "Koka pi nat\u00e1en\u00ed videa tce d\u00fdch\u00e1 a mus\u00ed si obas udlat pest\u00e1vku, aby mohl d\u00e1l mluvit. Jsem tefan, m\u00e1m 66 let a m\u00e1m covid. Nedl\u00e1m si srandu, je to opravdu v\u00e1n\u00e9, \u00edk\u00e1 na videu. Za posledn\u00ed tyi dny jsem za\u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_P/AkSGq9.jpeg?fl=cro,0,39,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Evropsk\u00e1 komise p\u0159edstavila n\u00e1vrh normy o\u00a0digit\u00e1ln\u00edch slu\u017eb\u00e1ch, kter\u00e1 vymezuje v\u011bt\u0161\u00ed odpov\u011bdnost soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed za obsah p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f. Zaveden\u00ed nov\u00fdch pravidel v\u0161ak m\u016f\u017ee trvat i\u00a0n\u011bkolik let.", "title": "Nov\u00e1 pravidla. Internetov\u00ed giganti jsou na mu\u0161ce Evropsk\u00e9 komise - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/nova-pravidla-internetovi-giganti-jsou-na-musce-evropske-komise-133909", "author": "Daryna Dziuba", "publishedAt": "2020-12-15T17:52:45Z", "content": "Provozovatel\u00e9 velk\u00fdch internetov\u00fdch platforem budou muset \u00fainnji postupovat proti \u00eden\u00ed neleg\u00e1ln\u00edch text i prodeji neleg\u00e1ln\u00edho zbo\u00ed. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0nov\u00fdch pravidel pro fungov\u00e1n\u00ed digit\u00e1ln\u00edho trhu a slueb\u2026 [+3132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gR_R/SXjCo.jpeg?fl=cro,0,187,1800,1013%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Kde jsou ty doby, kdy m\u011bl skoro ka\u017ed\u00fd doma Photoshop \u2022 Photoshop a Premiere Pro od kamar\u00e1da nebo z warezu \u2022 Dnes u\u017e to nem\u00e1 smysl, existuje toti\u017e hromada lacin\u00fdch alternativ", "title": "V\u00e1\u017en\u011b dnes je\u0161t\u011b n\u011bkdo krade Adobe? Video m\u016f\u017eete st\u0159\u00edhat zdarma v Resolve a fotky i vektory zvl\u00e1dne Affinity - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/vazne-dnes-jeste-nekdo-krade-adobe-video-muzete-strihat-zdarma-v-resolve-a-fotky-i-vektory-zvladne-affinity/sc-3-a-207495/default.aspx", "author": "Jakub \u010c\u00ed\u017eek", "publishedAt": "2020-12-15T17:45:26Z", "content": "Kdybychom se teleportovali dejme tomu o patn\u00e1ct let zpt, na dom\u00e1c\u00edm po\u00edtai t\u00e9m kad\u00e9ho IT nadence a teenagera s\u00a0Windows bychom nali Photoshop. A na po\u00edtai tch, kte\u00ed si tou dobou po\u00eddili prvn\u00ed digit\u00e1ln\u2026 [+7149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=372610689"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Jablonce remizovali v \u00fatern\u00edm utk\u00e1n\u00ed 12. kola prvn\u00ed ligy na h\u0159i\u0161ti Karvin\u00e9 2:2, kdy\u017e v z\u00e1v\u011bru p\u0159i\u0161li o dvoubrankov\u00fd n\u00e1skok. Mlad\u00e1 Boleslav podlehla Ban\u00edku Ostrava 1:3 a nezv\u00edt\u011bzila tak ani ve druh\u00e9m duelu pod veden\u00edm kou\u010de Karla Jarol\u00edma. V\u00fdhru sla\u2026", "title": "Plze\u0148 rozdrtila ne\u0161kodn\u00e9 Teplice! Bud\u011bjovice znovu bodovaly, Jarol\u00edm \u010dek\u00e1 na v\u00fdhru - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1928975-plzen-rozdrtila-neskodne-teplice-budejovice-znovu-bodovaly-jarolim-ceka-na-vyhru.html", "author": "dos, rjm, pan", "publishedAt": "2020-12-15T17:00:00Z", "content": "Fotbalist\u00e9 Jablonce remizovali v \u00fatern\u00edm utk\u00e1n\u00ed 12. kola prvn\u00ed ligy na hiti Karvin\u00e9 2:2, kdy v z\u00e1vru pili o dvoubrankov\u00fd n\u00e1skok. Mlad\u00e1 Boleslav podlehla Ban\u00edku Ostrava 1:3 a nezv\u00edtzila tak ani ve dru\u2026 [+3646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0103012708180462/X_drH1X3S0U7ByTsNqFc8g/5fd8fda3cf01c6df7c930100-428774.jpg?20201215191817"}, {"description": "Fr\u00fddek-M\u00edstek jako prvn\u00ed prvoligov\u00fd t\u00fdm v Chance lize odvolal hlavn\u00edho tren\u00e9ra: t\u0159ineckou farmu u\u017e nepovede Vlastimil Wojnar, ale zku\u0161en\u00fd Mojm\u00edr Trli\u010d\u00edk.", "title": "Tr\u00e1p\u00edc\u00ed se t\u00fdm m\u011bn\u00ed tren\u00e9ra! Odvolan\u00e9ho Wojnara vyst\u0159\u00edd\u00e1 Trli\u010d\u00edk - Hokej.cz", "url": "https://hokej.cz/trapici-se-tym-meni-trenera-odvolaneho-wojnara-vystrida-trlicik/5053459", "author": null, "publishedAt": "2020-12-15T16:27:00Z", "content": "Foto: hcf-m.cz\r\nFr\u00fddek-M\u00edstek jako prvn\u00ed prvoligov\u00fd t\u00fdm v Chance lize odvolal hlavn\u00edho tren\u00e9ra: tineckou farmu u nepovede Vlastimil Wojnar, ale zkuen\u00fd Mojm\u00edr Trli\u00edk.\r\nTrli\u00edk zstal bez pr\u00e1ce jen nco p\u2026 [+5100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "urlToImage": "https://hokej.cz/files/images/230/hcfm-mojmirtrlicik.jng.png"}, {"description": "Plze\u0148\u0161t\u00ed fotbalist\u00e9 maj\u00ed co napravovat, v posledn\u00edch \u010dty\u0159ech z\u00e1pasech z\u00edskali jen bod za rem\u00edzu a propadaj\u00ed se tabulkou. Pozice tren\u00e9ra Adriana Gu\u013ey je nahnut\u00e1. Z\u00e1pas 12. kola Fortuna ligy mezi Viktori\u00ed a Teplicemi m\u016f\u017eete od 18 hodin sledovat v online report\u00e1\u2026", "title": "Plze\u0148 - Teplice 5:0, host\u00e9 v deseti, \u010cerm\u00e1k d\u00e1v\u00e1 hattrick - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/viktoria-plzen-teplice-12-kolo-fortuna-liga.A201215_125440_fotbal_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-12-15T16:21:00Z", "content": "Na Euro 2021 se esko ve skupin D utk\u00e1 se Skotskem, Chorvatskem a Angli\u00ed.\u00a0 esk\u00e1 Fortuna liga zkr\u00e1tila zimn\u00ed pest\u00e1vku; hr\u00e1t se bude a do 23. prosince a znovu u od 16. ledna. Kvalifikace MS 2022 se stih\u2026 [+281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VP2881804_P202012150756101.jpg&c=A201215_125440_fotbal_min"}, {"description": "Mnoz\u00ed \u010dekali hern\u00ed revoluci, ale ta se nedostavila. A\u010dkoliv jsou recenze na dlouho o\u010dek\u00e1van\u00fd titul polsk\u00fdch v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f vesm\u011bs kladn\u00e9, verze pro konzole minul\u00e9 generace (PlayStation 4 a Xbox One) jsou v sou\u010dasn\u00e9m katastrof\u00e1ln\u00edm stavu t\u00e9m\u011b\u0159 nehrateln\u00e9. V\u00fdvoj\u00e1\u0159i s\u2026", "title": "Zpackan\u00fd start Cyberpunku 2077. Verze pro konzole m\u016f\u017eete vr\u00e1tit, omlouvaj\u00ed se v\u00fdvoj\u00e1\u0159i | Kultura - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/kultura/zpackany-start-cyberpunku-2077-verze-pro-konzole-muzete-vratit-omlouvaji-se-vyvojari.A201215_144211_ln_kultura_jto", "author": null, "publishedAt": "2020-12-15T16:00:00Z", "content": "PRAHA\u00a0Mnoz\u00ed ekali hern\u00ed revoluci, ale ta se nedostavila. Akoliv jsou recenze na dlouho oek\u00e1van\u00fd titul polsk\u00fdch v\u00fdvoj\u00e1 vesms kladn\u00e9, verze pro konzole minul\u00e9 generace (PlayStation 4 a Xbox One) jsou v\u2026 [+2769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/19/062/lnc460/JTO7bea82_019_Xbox_Cyberpunk_2077_screenshot_2.jpg"}, {"description": "Apple se v prvn\u00ed polovin\u011b roku 2021 chyst\u00e1 v\u00fdrazn\u011b nav\u00fd\u0161it produkci iPhon\u016f. Podle japonsk\u00e9ho listu Nikkei, kter\u00fd se odvolal na informovan\u00e9 zdroje, chce vyrobit zhruba 95 a\u017e 96 milion\u016f kus\u016f, co\u017e v meziro\u010dn\u00edm srovn\u00e1n\u00ed p\u0159edstavuje zv\u00fd\u0161en\u00ed produkce o t\u00e9m\u011b\u0159 t\u0159icet\u2026", "title": "Apple chce v\u00fdrazn\u011b nav\u00fd\u0161it produkci iPhon\u016f. Nemus\u00ed mu to vyj\u00edt - Mobil.cz", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/tech-trendy/apple-navyseni-produkce-iphone-prvni-ctvrleti-2021.A201215_104914_mob_tech_LHR", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-12-15T14:51:00Z", "content": "Apple podle zdroj po\u00e1dal o produkci iPhon sv\u00e9 dodavatele, nicm\u00e9n dosaen\u00ed pl\u00e1novan\u00e9ho objemu v\u00fdroby by mohl ohrozit nedostatek d\u00edl. Pl\u00e1n bude nav\u00edc pravideln upravov\u00e1n, aby se zohlednily p\u00edpadn\u00e9 zmny \u2026 [+699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=OMA87c284_p1120761.jpg&c=A201215_104914_mob_tech_LHR"}, {"description": "\u010cil\u00fd ruch panuj\u00edc\u00ed obvykle p\u0159ed V\u00e1noci v historick\u00e9m centru Prahy vyst\u0159\u00eddal zvl\u00e1\u0161tn\u00ed klid. \u0158ada obchod\u016f a dal\u0161\u00edch provozoven se tam kv\u016fli chyb\u011bj\u00edc\u00edm turist\u016fm rozhodla neotev\u0159\u00edt, p\u0159esto\u017ee od 3. prosince otev\u0159\u00edt mohla. Zvl\u00e1\u0161t\u011b viditeln\u00e9 je to v ulic\u00edch kolem St\u2026", "title": "\u0158ada obchod\u016f v centru Prahy rad\u011bji neotev\u0159ela. Pod tlakem je i luxus v Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e9 - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/obchod-a-sluzby/rada-obchodu-v-centru-prahy-radeji-neotevrela-pod-tlakem-je-i-luxus-v-parizske-1376249", "author": "Daniel Nov\u00e1k", "publishedAt": "2020-12-15T13:00:00Z", "content": "il\u00fd ruch panuj\u00edc\u00ed obvykle ped V\u00e1noci v historick\u00e9m centru Prahy vyst\u00eddal zvl\u00e1tn\u00ed klid. ada obchod a dal\u00edch provozoven se tam kvli chybj\u00edc\u00edm turistm rozhodla neotev\u00edt, pestoe od 3. prosince otev\u00edt moh\u2026 [+3439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6717580.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=87UURsrERVGQ9fRlIHqyqQ&e=2145916800&v=0"}, {"description": "Ve t\u0159et\u00edm \u010dtvrtlet\u00ed sice pr\u016fm\u011brn\u00e9 ceny nov\u00fdch aut klesly o 1,2 procenta, z\u00e1kladn\u00ed modely ale o 0,6 procenta zdra\u017eily.", "title": "Analytici: Nov\u00e1 auta sice v \u010cesku v pr\u016fm\u011bru zlevnila, dostupn\u011bj\u0161\u00ed ale nejsou - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/auto/analytici-nova-auta-sice-v-cesku-zlevnila-ale-nejsou-dostupn/r~b9c8cec43ed211eb95caac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-15T12:45:03Z", "content": "D\u016fvodem poklesu cen je podle partnera EY pro automobilov\u00fd pr\u016fmysl Petra Knapa aktu\u00e1ln\u00ed situace na trhu. \"Zdra\u017eov\u00e1n\u00ed z\u00e1kladn\u00edch model\u016f automobil\u016f je patrn\u011b spojen\u00e9 s jejich povinnost\u00ed plnit z\u00e1konn\u00e9 po\u2026 [+1987 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/fe0420a994f139af83d2cf0df3ca6604.jpg"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 republika je podle Pavla \u0158eh\u00e1ka \u2013 co se t\u00fd\u010de koronavirov\u00e9 situace \u2013 na k\u0159i\u017eovatce. Na t\u00e9 se rozhodne, jestli covid zvl\u00e1dneme, nebo budeme nejm\u00e9n\u011b dal\u0161\u00ed rok \u017e\u00edt \u201ev n\u011bjak\u00e9 form\u011b marasmu\u201c.", "title": "Na ja\u0159e politik\u016fm pomohl zvl\u00e1dnout prvn\u00ed vlnu. Te\u010f je podle n\u011bj kl\u00ed\u010dov\u00e9, jak se poda\u0159\u00ed proo\u010dkovat \u010cesko - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zivotni-styl/spolecnost/pavel-rehak-koronavirus-v-cesku-muz-ktery-prisel_2012151336_pj", "author": "Petr Jadrn\u00fd", "publishedAt": "2020-12-15T12:36:00Z", "content": "esk\u00e1 republika je co se t\u00fde koronavirov\u00e9 situace na kiovatce. Na t\u00e9 se rozhodne, jestli covid zvl\u00e1dneme, nebo budeme nejm\u00e9n dal\u00ed rok \u00edt v njak\u00e9 form marasmu. esk\u00e9 televizi to ekl Pavel eh\u00e1k, autor ma\u2026 [+3047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/profimedia-025592755_201215-102746_pj.jpg?itok=379aloS-"}, {"description": "Ji\u0159\u00ed Krampol se na star\u00e1 kolena pustil do neprob\u00e1dan\u00fdch vod, a to ve spolupr\u00e1ci se Zuzanou Bub\u00edlkovou. Pr\u00e1v\u011b ona zn\u00e1m\u00e9mu herci a bavi\u010di uk\u00e1zala soci\u00e1ln\u00ed s\u00ed\u0165 Instagram, kde na n\u011bj te\u010f tak\u00e9 naraz\u00edte.", "title": "Krampol a Bub\u00edlkov\u00e1 dob\u00fdvaj\u00ed Instagram: Pod\u00edvejte se sami! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/24959-krampol-a-bubilkova-dobyvaji-instagram-podivejte-se-sami", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "publishedAt": "2020-12-15T12:31:00Z", "content": "Ji\u00ed Krampol se na star\u00e1 kolena pustil do neprob\u00e1dan\u00fdch vod, a to ve spolupr\u00e1ci se Zuzanou Bub\u00edlkovou. Pr\u00e1v ona zn\u00e1m\u00e9mu herci a bavii uk\u00e1zala soci\u00e1ln\u00ed s\u00ed Instagram, kde na nj te tak\u00e9 naraz\u00edte. Ji\u00edho K\u2026 [+748 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/12/15/129341963-171884864640955-3573436683356298244-n-f618f1241b-660x371.jpg"}], "totalResults": 30}