{"status": "ok", "articles": [{"description": "Promluv\u00ed mimo jin\u00e9 republik\u00e1nsk\u00fd guvern\u00e9r st\u00e1tu Ohio a hlasit\u00fd Trump\u016fv kritik John Kasich.", "title": "Proti Trumpovi. Na demokratick\u00e9m sjezdu vystoup\u00ed s proslovy n\u011bkolik republik\u00e1n\u016f - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/proti-trumpovi-na-demokratickem-sjezdu-vystoupi-s-proslovy-n/r~931a3f84e0cb11eaa7deac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-17T20:54:20Z", "content": "Podle n\u011bkter\u00fdch pozorovatel\u016f se demokrat\u00e9 t\u00edmto zp\u016fsobem sna\u017e\u00ed z\u00edskat na svou stranu tradi\u010dn\u00ed um\u00edrn\u011bn\u00e9 republik\u00e1nsk\u00e9 voli\u010de, kter\u00fdm se znechutil zp\u016fsob vl\u00e1dnut\u00ed a politika nyn\u011bj\u0161\u00edho prezidenta Donald\u2026 [+2803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/5bf1e72fea433689b674de567f59f26e.jpg"}, {"description": "Libanon mus\u00ed na dva t\u00fddny vyhl\u00e1sit celoplo\u0161nou karant\u00e9nu. Kv\u016fli rekordn\u00edmu p\u0159\u00edr\u016fstku po\u010dtu naka\u017een\u00fdch koronavirem to navrhl \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00ed ministr zdravotnictv\u00ed. Zem\u011b se st\u00e1le vzpamatov\u00e1v\u00e1 z exploze v bejr\u00fatsk\u00e9m p\u0159\u00edstavu, kter\u00e1 zabila dv\u011b stovky lid\u00ed, tis\u00edce dal\u0161\u00ed\u2026", "title": "Dal\u0161\u00ed r\u00e1na pro Libanon. Po\u010dty naka\u017een\u00fdch koronavirem strm\u011b rostou, cel\u00e1 zem\u011b jde do karant\u00e9ny - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3163917-dalsi-rana-pro-libanon-pocty-nakazenych-koronavirem-strme-rostou-cela-zeme-jde-do", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-17T18:05:00Z", "content": "R\u00e1ny zpsoben\u00e9 v\u00fdbuchem v bejr\u00fatsk\u00e9m p\u00edstavu zst\u00e1vaj\u00ed i po dvou t\u00fddnech oteven\u00e9. Hodiny v byt Talala Mereba se zastavily v okamiku exploze. Od toho momentu v jeho ivot nen\u00ed nic jako d\u00edv. St\u00e1le trp\u00edm d\u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2484255-2020-08-17t115806z_2098755198_rc2nfi93iaar_rtrmadp_3_lebanon-security-blast-electricity_0.jpg?itok=5hB2F0oa"}, {"description": "\u00dadol\u00ed smrti v\u00a0americk\u00e9m st\u00e1t\u011b Kalifornie zaznamenalo mo\u017en\u00e1 nejvy\u0161\u0161\u00ed teplotu na Zemi v\u00a0historii m\u011b\u0159en\u00ed. Ta m\u011bla vy\u0161plhat na 54,4\u00a0stup\u0148\u016f Celsia. Informovala o\u00a0tom BBC.", "title": "Historicky nejvy\u0161\u0161\u00ed teplotu na Zemi z\u0159ejm\u011b nam\u011b\u0159ili v ned\u011bli v USA - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/544-celsia-v-udoli-smrti-mozna-namerili-teplotni-rekord-historie-116376", "author": "Anita Mejzrov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-17T18:03:23Z", "content": "Teplotn\u00ed rekord v\u00a0souasnosti ovuje Americk\u00fd meteorologick\u00fd \u00fastav (NWS). Rekord ml padnout v\u00a0dob, kdy americk\u00e9 z\u00e1padn\u00ed pobe\u00ed suuje vlna extr\u00e9mn\u00edch veder. Teploty by vak v\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm t\u00fddnu mly jet rs\u2026 [+2957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QK_N/wizEo.jpeg?fl=cro,176,0,1447,814%7Cres,1200,,1"}, {"description": "<p>V \u017eiv\u00e9m vys\u00edl\u00e1n\u00ed ve\u010dern\u00edch Televizn\u00edch zpr\u00e1v na Nov\u011b odpov\u00eddal na dotazy ohledn\u011b no\u0161en\u00ed rou\u0161ek ministr zdravotnictv\u00ed Adam Vojt\u011bch (za ANO). Mluvil o v\u00fdjimk\u00e1ch a tak\u00e9 o tom, zda budou povinn\u00e9 na svatb\u00e1ch a poh\u0159bech.</p>", "title": "Ministr Vojt\u011bch promluvil o v\u00fdjimk\u00e1ch p\u0159i no\u0161en\u00ed rou\u0161ek, chce jich minimum - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/ministr-vojtech-promluvil-o-vyjimkach-pri-noseni-rousek-chce-jich-minimum.html", "author": "Roman Dolejsk\u00fd", "publishedAt": "2020-08-17T17:49:00Z", "content": "V iv\u00e9m vys\u00edl\u00e1n\u00ed veern\u00edch Televizn\u00edch zpr\u00e1v na Nov odpov\u00eddal na dotazy ohledn noen\u00ed rouek ministr zdravotnictv\u00ed Adam Vojtch (za ANO). Mluvil o v\u00fdjimk\u00e1ch a tak\u00e9 o tom, zda budou povinn\u00e9 na svatb\u00e1ch a p\u2026 [+693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2415792.jpg?d41d"}, {"description": "Minsk - B\u011blorusk\u00fd prezident Alexandr Luka\u0161enko, kter\u00fd nyn\u00ed \u010del\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00edm protest\u016fm za cel\u00fdch 26 let sv\u00e9ho autorit\u00e1\u0159sk\u00e9ho vl\u00e1dnut\u00ed, dnes nejprve znovu odm\u00edtl vol\u00e1n\u00ed opozice po nov\u00fdch prezidentsk\u00fdch volb\u00e1ch, pozd\u011bji ale podle rusk\u00e9 tiskov\u00e9 agentury RIA Novosti\u2026", "title": "Luka\u0161enko nejprve odm\u00edtl nov\u00e9 volby, pak je sl\u00edbil po nov\u00e9 \u00fastav\u011b - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/lukasenko-nejprve-odmitl-nove-volby-pak-je-slibil-po-nove-ustave/1922555", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-17T17:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1597673515_P202008170537201.jpg"}, {"description": "Hasi\u010di v\u00a0Plze\u0148sk\u00e9m kraji na n\u011bkolika m\u00edstech zasahuj\u00ed po vydatn\u00fdch de\u0161t\u00edch. Nejv\u00edc v\u00fdjezd\u016f maj\u00ed na Klatovsku, ale tak\u00e9 nap\u0159\u00edklad v\u00a0Plzni. Nap\u0159\u00edklad ulici Na Koreji v\u00a0Plzni - Litic\u00edch a\u00a0v\u00a0Nezna\u0161ovech se na soukrom\u00e9 pozemky dostala naplaven\u00e1 voda z\u00a0pol\u00ed, \u0159ekl m\u2026", "title": "\u010cesko od jihoz\u00e1padu zas\u00e1hly prudk\u00e9 de\u0161t\u011b s kroupami - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/cesko-od-jihozapadu-zasahly-prudke-deste-s-kroupami-40333613", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-17T17:14:18Z", "content": "Zat\u00edmco dopoledne hasii na nkolika m\u00edstech ve vedru likvidovali nebezpen\u00fd hmyz, naveer je zaaly zamstn\u00e1vat n\u00e1sledky poas\u00ed.\r\nV Neznaovech, kde zakalen\u00e1 voda st\u00e1la na silnic\u00edch, hasii istili kan\u00e1lov\u00e9 p\u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_G/FwQntY.jpeg?fl=cro,0,0,671,378%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Vl\u00e1da v pond\u011bl\u00ed schv\u00e1lila zaveden\u00ed distan\u010dn\u00ed v\u00fduky do \u0161kolsk\u00e9ho z\u00e1kona. Po\u017e\u00e1dala sn\u011bmovnu, kter\u00e1 se ve st\u0159edu sejde kv\u016fli z\u00e1konu o hlasov\u00e1n\u00ed z karant\u00e9ny, o projedn\u00e1n\u00ed n\u00e1vrhu v nouzov\u00e9m stavu. Ministr \u0161kolstv\u00ed Robert Plaga (ANO) novin\u00e1\u0159\u016fm \u0159ekl, \u017ee by tak z\u00e1kon\u2026", "title": "Vl\u00e1da chce distan\u010dn\u00ed v\u00fduku jako sou\u010d\u00e1st povinn\u00e9 \u0161koln\u00ed doch\u00e1zky. O form\u011b maj\u00ed rozhodovat \u0161koly - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3163905-vlada-chce-distancni-vyuku-jako-soucast-povinne-skolni-dochazky-o-forme-maji", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-17T16:59:39Z", "content": "Novela kolsk\u00e9ho z\u00e1kona, kterou nyn\u00ed posoud\u00ed snmovna, zav\u00e1d\u00ed pro dti povinnost \u00faastnit se distann\u00ed v\u00fduky jako sou\u00e1sti povinn\u00e9 koln\u00ed doch\u00e1zky. Formu v\u00fduky na d\u00e1lku nestanov\u00ed, kola ji m\u00e1 pizpsobit podm\u00ed\u2026 [+2067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2458385-p202004090767801.jpeg?itok=iy_mv9tw"}, {"description": "Za dopravn\u00ed p\u0159estupky by mohli policist\u00e9 \u010di \u00fa\u0159ady m\u00edsto sou\u010dasn\u00e9 sedmibodov\u00e9 \u0161k\u00e1ly ukl\u00e1dat dva, \u010dty\u0159i \u010di \u0161est bod\u016f. N\u00e1vrh bodov\u00e9ho z\u00e1kona schv\u00e1lila v\u00a0pond\u011bl\u00ed vl\u00e1da, informoval na Twitteru ministr dopravy Karel Havl\u00ed\u010dek (za ANO). Kabinet rovn\u011b\u017e jednal o\u00a0\u00faprav\u011b\u2026", "title": "Vl\u00e1da schv\u00e1lila zm\u011bnu bodov\u00e9ho syst\u00e9mu a \u00fapravu rychlosti na d\u00e1lnic\u00edch - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/vlada-schvalila-zmenu-bodoveho-systemu-40333598", "author": "ber", "publishedAt": "2020-08-17T16:24:19Z", "content": "Zv\u00fden\u00e9 postihy pro idie za alkohol, nedovolen\u00fd vjezd na eleznin\u00ed pejezd, ujet\u00ed od nehody. M\u00edrnj\u00ed postihy za parkov\u00e1n\u00ed, svtla, pekroen\u00ed rychlosti do 10 km/hod. Vl\u00e1da pr\u00e1v pijala bodov\u00fd z\u00e1kon, napsal n\u2026 [+2628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_O/wpIQXL.jpeg?fl=cro,0,130,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Minul\u00fd t\u00fdden skon\u010dila platnost posledn\u00ed v\u00fdjimky, kterou Huawei dostal na obchodov\u00e1n\u00ed s americk\u00fdmi firmami. To v praxi znamen\u00e1, \u017ee by star\u0161\u00ed telefony u\u017e definitivn\u011b mohly p\u0159ij\u00edt o syst\u00e9mov\u00e9 aktualizace.", "title": "Konec v\u00fdjimek, od star\u0161\u00edch telefon\u016f Huawei mus\u00ed d\u00e1t Google ruce pry\u010d - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/tech-trendy/huawei-konec-vyjimek-google-hms-gms.A200817_150439_mob_tech_oma", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-17T16:04:00Z", "content": "O konci v\u00fdjimek pro Huawei informoval server The Washington Post. \u00ednsk\u00e1 spolenost se u od losk\u00e9ho kvtna pot\u00fdk\u00e1 s obchodn\u00ed v\u00e1lkou se Spojen\u00fdmi st\u00e1ty. Ta citeln zas\u00e1hla zejm\u00e9na jeho mobiln\u00ed sektor, pro\u2026 [+1922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VOK7b105a_huawei_p30_pro11.jpg&c=A200817_150439_mob_tech_oma"}, {"description": "Herec Ladislav Frej (78) truchl\u00ed pro dal\u0161\u00ed \u017eenu, kter\u00e1 mu zem\u0159ela na rakovinu, jako by tato z\u00e1ke\u0159n\u00e1 nemoc byla jeho osudem protkan\u00e1 coby smrteln\u00e9 nebezpe\u010d\u00ed \u010d\u00edhaj\u00edc\u00ed na partnerky. Gabriela Mrkvicov\u00e1 (\u202056) nen\u00ed jedin\u00e1, kterou musel herec oplak\u00e1vat. Jeho osobn\u00ed \u2026", "title": "Frej a jeho \u017eeny: Osud si s n\u00edm krut\u011b pohr\u00e1l. Smrt, rakovina, neplodnost, rozvod - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/ladislav-frej-partnerka-smrt-rakovina-gabriela-mrkvicova-herec-vera-galatikova.A200817_104143_dx-celebrity_sal", "author": "Lucie \u0160al\u00e9ov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-17T16:00:00Z", "content": "Zn\u00e1m\u00fd herec Ladislav Frej, jen se proslavil v seri\u00e1lu Nemocnice na kraji msta, je opt na dn. Jeho partnerka Gabriela, se kterou pl\u00e1noval svatbu, podlehla rakovin slinivky. M\u00edsto dal\u00edho ivotn\u00edho slibu\u2026 [+3806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/082/cl6/SAL8573be_frej.jpg"}, {"description": "Znovu 11 g\u00f3l\u016f, znovu v\u00fdhra \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic a prohra Kladna. Jiho\u010de\u0161t\u00ed hokejist\u00e9 po \u00fasp\u011bchu z minul\u00e9ho t\u00fddne v pom\u011bru 8:3 porazili i v dohr\u00e1vce 3. kola skupiny A poh\u00e1rov\u00e9ho Generali \u010cesk\u00e1 Cup prvoligov\u00e9 kladensk\u00e9 Ryt\u00ed\u0159e, tentokr\u00e1t 7:4, p\u0159esto\u017ee host\u00e9 je\u0161t\u011b v\u2026", "title": "\u010c. Bud\u011bjovice - Kladno 7:4, Motor prohr\u00e1val o dva g\u00f3ly, pak se rozjel! Ryt\u00ed\u0159i odjeli s p\u0159\u00edd\u011blem - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/extraliga/clanek/1598048-motor-prohraval-o-dva-goly-pak-se-rozjel-rytiri-odjeli-s-pridelem.html", "author": "mm, \u0161kv", "publishedAt": "2020-08-17T15:30:00Z", "content": "Znovu 11 g\u00f3l, znovu v\u00fdhra esk\u00fdch Budjovic a prohra Kladna. Jihoet\u00ed hokejist\u00e9 po \u00faspchu z minul\u00e9ho t\u00fddne v pomru 8:3 porazili i v dohr\u00e1vce 3. kola skupiny A poh\u00e1rov\u00e9ho Generali esk\u00e1 Cup prvoligov\u00e9 kla\u2026 [+2244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000005109990564/93v3XNdD25ZuSmcN32cGmg/5f3abdacc77fbd87af4d0100-366803.jpg?20200817192835"}, {"description": "Osm nabit\u00fdch dn\u016f m\u00edsto obvykl\u00fdch t\u0159\u00ed t\u00fddn\u016f potrv\u00e1 leto\u0161n\u00ed festival nov\u00e9ho cirkusu Letn\u00ed Letn\u00e1. Na zah\u00e1jen\u00ed div\u00e1ky \u010dekaj\u00ed \u0161pan\u011bl\u0161t\u00ed akrobat\u00e9 zav\u011b\u0161en\u00ed na je\u0159\u00e1bu.", "title": "Osel s mrkv\u00ed p\u0159ed nosem. Festival Letn\u00ed Letn\u00e1 zah\u00e1j\u00ed \u0161pan\u011blsk\u00fd cirkus - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/divadlo/osel-s-mrkvi-zavesenou-pred-nosem-letni-letna-festival/r~5a4d29c0e09c11eaa6f6ac1f6b220ee8/", "author": "Magdalena \u010cechlovsk\u00e1", "publishedAt": "2020-08-17T15:23:57Z", "content": "Jak je p\u0159i \u00favodn\u00edm p\u0159edstaven\u00ed zvykem, \u0160pan\u011bl\u00e9 vystoup\u00ed pod \u0161ir\u00fdm nebem. Jejich vzdu\u0161n\u00e1 akrobacie doprov\u00e1zen\u00e1 \u017eivou hudbou zaujala po\u0159adatele u\u017e p\u0159ed sedmi lety, teprve letos se v\u0161ak poda\u0159ilo naj\u00edt s\u2026 [+2925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/6c24bd25383734d9a3f9f8d781e4c038.jpg"}, {"description": "Finsk\u00e9mu pilotovi Valtterimu Bottasovi za\u010d\u00edn\u00e1 b\u00fdt ve formuli 1 po\u0159\u00e1dn\u00e9 horko. A nejen kv\u016fli nep\u0159\u00edli\u0161 dobr\u00fdm v\u00fdsledk\u016fm, ale tak\u00e9 kv\u016fli \u010dern\u00fdm voz\u016fm a kombin\u00e9z\u00e1m st\u00e1je Mercedes. Podle t\u0159icetilet\u00e9ho jezdce nov\u00e1 barva, kterou se st\u00e1j rozhodla podpo\u0159it boj proti r\u2026", "title": "Bottas nen\u00ed spokojen s \u010dernou barvou mercedesu, je mu v n\u00ed vedro - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/motorsport/bottas-nechce-cerny-vuz.A200817_171051_motorsport_ald", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-17T15:23:00Z", "content": "Letos je v aut jet vt\u00ed vedro ne obvykle, citovala agentura Reuters Bottase, kter\u00fd pi nedln\u00ed Velk\u00e9 cen panlska v Barcelon shodil ti kilogramy. Zmnili jsme barvu pro dobrou vc, ale ern\u00e1 nejv\u00edc pitahuje\u2026 [+1116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU856ee6_79fdde8aa92b4964a0ed3339b89cf348_0.jpg&c=A200817_171051_motorsport_ald"}, {"description": "Total War chce b\u00fdt jako Fortnite...", "title": "Total War: Troy si na Epicu p\u0159ivlastnilo p\u0159es 7,5 milionu lid\u00ed. Je to \u00fasp\u011bch? | GAMES.CZ - Zpr\u00e1vy Tiscali", "url": "https://games.tiscali.cz/komentar/total-war-troy-si-na-epicu-privlastnilo-pres-7_5-milionu-lidi-je-to-uspech-494706", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T15:01:34Z", "content": "Darovan\u00e9mu koni na zuby nehle, pokud to tedy nen\u00ed zrovna devn\u00fd k, kter\u00e9ho Ach\u00e1jov\u00e9 nechali ped hradbami jako ob bohm tam po tch zubech prosv\u00edtaj\u00edc\u00edch kv\u00edrami ve dev radi zap\u00e1trejte, protoe by mohly p\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tiscali.cz"}, "urlToImage": "https://im.tiscali.cz/games/2020/06/23/1186526-menelaos-troy-total-war-base_16x9.jpg.1152?1592921001.0"}, {"description": "Ministryn\u011b pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed Jana Mal\u00e1\u010dov\u00e1 (\u010cSSD) navrhuje sn\u00ed\u017eit platy \u00fastavn\u00edch \u010dinitel\u016f na \u010dty\u0159n\u00e1sobek minim\u00e1ln\u00ed mzdy. Poslanc\u016fm by se plat sn\u00ed\u017eil asi o 22 000, uvedla na Twitteru. Minim\u00e1ln\u00ed mzda by se pak podle n\u00ed m\u011bla automaticky valorizovat podle \u2026", "title": "Mal\u00e1\u010dov\u00e1 navrhuje sn\u00ed\u017een\u00ed plat\u016f \u00fastavn\u00edch \u010dinitel\u016f. Poslanc\u016fm by mzda klesla o 22 tis\u00edc korun | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/malacova-navrhuje-snizeni-platu-ustavnich-cinitelu-poslancum-by-se-tak-snizil-o-22-tisic-korun.A200817_164622_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-17T14:51:00Z", "content": "Praha\u00a0Ministryn pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch vc\u00ed Jana Mal\u00e1ov\u00e1 (SSD) navrhuje sn\u00edit platy \u00fastavn\u00edch initel na tyn\u00e1sobek minim\u00e1ln\u00ed mzdy. Poslancm by se plat sn\u00edil asi o 22 000, uvedla na Twitteru. Minim\u00e1ln\u00ed mzda\u2026 [+2663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/19/063/lnc460/ELE7c44cb_p201906240605901.jpg"}, {"description": "Za sv\u00e9 nez\u00e1konn\u00e9 st\u00edh\u00e1n\u00ed kv\u016fli vyd\u00e1n\u00ed p\u0159ekladu knihy Z\u00e1klady tavh\u00eddu vysoudil arabista Vladim\u00edr S\u00e1\u0148ka dal\u0161\u00edch 202 tis\u00edc korun. S\u00e1\u0148ku po p\u011bti letech st\u00edh\u00e1n\u00ed soudy zprostily ob\u017ealoby z\u00a0\u0161\u00ed\u0159en\u00ed n\u00e1bo\u017eensk\u00e9 nen\u00e1visti a\u00a0p\u0159iznaly mu 380tis\u00edcov\u00e9 od\u0161kodn\u00e9. To bylo podl\u2026", "title": "Za nez\u00e1konn\u00e9 st\u00edh\u00e1n\u00ed kv\u016fli Z\u00e1klad\u016fm tavh\u00eddu vysoudil arabista S\u00e1\u0148ka dal\u0161\u00edch 200 tis\u00edc - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/za-nezakonne-stihani-kvuli-zakladum-tavhidu-vysoudil-arabista-sanka-dalsich-200-tisic-40333603", "author": "bad", "publishedAt": "2020-08-17T14:37:21Z", "content": "Dolo ke vzniku nemajetkov\u00e9 \u00fajmy a k z\u00e1sahu do mor\u00e1ln\u00ed sf\u00e9ry alobce (S\u00e1ky). V dsledku nez\u00e1konn\u00e9ho rozhodnut\u00ed st\u00e1tu byla z\u00e1sadn\u00edm zpsobem pokozena jeho povst, uvedl soudce Obvodn\u00edho soudu pro Prahu 2 L\u2026 [+2138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/4tPBFxl.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Sedm b\u00fdval\u00fdch pobo\u010dek n\u00e1bytk\u00e1\u0159sk\u00e9 s\u00edt\u011b Kika dopln\u00ed t\u0159i st\u00e1vaj\u00edc\u00ed pobo\u010dky XXXLutz v Praze Stod\u016flk\u00e1ch, na \u010cern\u00e9m most\u011b a v Brn\u011b.", "title": "N\u00e1bytk\u00e1\u0159sk\u00fd trh se m\u011bn\u00ed. XXXLutz p\u0159et\u0159el sv\u00e9 obchody Kika na\u010derveno a dot\u00edr\u00e1 na Ikeu - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/finance/nakupovani/kika-xxxlutz/r~3c195484e08211ea95caac1f6b220ee8/", "author": "Ekonomika", "publishedAt": "2020-08-17T14:15:23Z", "content": "\u0158et\u011bzec p\u016fsob\u00ed v \u010cesku od roku 2010. Loni v z\u00e1\u0159\u00ed potvrdil \u00da\u0159ad pro ochranu hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 sout\u011b\u017ee odkup jeho konkurenta Kika s podm\u00ednkou, \u017ee XXXLutz \u010d\u00e1st kupovan\u00e9 spole\u010dnosti odprod\u00e1.\u00a0\r\nSedm dom\u016f p\u0159esta\u2026 [+2452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/3704379051c131c1b843aa3d0b4305be.jpg"}, {"description": "Vyhr\u00e1no je\u0161t\u011b zdaleka nen\u00ed, v\u0161ichni si nicm\u00e9n\u011b oddechli. Emisa\u0159i na vl\u00e1d\u011b dojednali m\u00edrn\u011bj\u0161\u00ed podm\u00ednky pro startuj\u00edc\u00ed sezonu. P\u0159edstavitel\u00e9 fotbalov\u00e9 ligy se dohodli s premi\u00e9rem Andrejem Babi\u0161em, \u017ee p\u0159i dodr\u017eov\u00e1n\u00ed opat\u0159en\u00ed nebude muset p\u0159i n\u00e1kaze jednoho hr\u00e1\u010de\u2026", "title": "Sejdeme se v Bud\u011bjovic\u00edch! t\u011b\u0161\u00ed se Tvrd\u00edk. Sezonu dohrajeme, zn\u00ed ze Sparty. A co poh\u00e1ry? - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1598453-sejdeme-se-v-budejovicich-tesi-se-tvrdik-sezonu-dohrajeme-zni-ze-sparty-a-co-pohary.html", "author": "dos", "publishedAt": "2020-08-17T14:15:00Z", "content": "Vyhr\u00e1no jet zdaleka nen\u00ed, vichni si nicm\u00e9n oddechli. Emisai na vl\u00e1d dojednali m\u00edrnj\u00ed podm\u00ednky pro startuj\u00edc\u00ed sezonu. Pedstavitel\u00e9 fotbalov\u00e9 ligy se dohodli s premi\u00e9rem Andrejem Babiem, e pi dodrov\u00e1n\u00ed\u2026 [+3049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0206023206660376/FsgQ1gsekHfDke-Qben_cQ/5e2c8b0f941775b3f67f0200-293025.jpg?20200125202123"}, {"description": "Administrativa americk\u00e9ho prezidenta Donalda Trumpa v\u00a0pond\u011bl\u00ed ozn\u00e1mila, \u017ee zp\u0159\u00eds\u0148uje sankce proti \u010d\u00ednsk\u00e9 spole\u010dnosti Huawei Technologies, kter\u00e9 omezuj\u00ed jej\u00ed p\u0159\u00edstup k\u00a0\u010dip\u016fm. Spojen\u00e9 st\u00e1ty firmu obvi\u0148uj\u00ed z\u00a0kr\u00e1de\u017ee technologi\u00ed a\u00a0podez\u0159\u00edvaj\u00ed ji ze \u0161pion\u00e1\u017ee pro \u010d\u2026", "title": "USA utahuj\u00ed \u0161rouby, zp\u0159\u00eds\u0148uj\u00ed sankce proti \u010d\u00ednsk\u00e9 firm\u011b Huawei - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/clanek/usa-utahuji-srouby-zprisnuji-sankce-proti-cinske-firme-huawei-40333592", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-17T13:58:55Z", "content": "Washington vloni um\u00edstil Huawei na ernou listinu a letos v kvtnu ohl\u00e1sil restrikce, kter\u00e9 \u00ednsk\u00e9mu podniku znemouj\u00ed z\u00edskat bez zvl\u00e1tn\u00edho povolen\u00ed ipy vyvinut\u00e9 i vyr\u00e1bn\u00e9 s vyuit\u00edm americk\u00fdch technologi\u2026 [+1627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/wBNxup.jpeg?fl=cro,167,118,990,556%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Do v\u00fdzkumu planetky Psyche se pustili i v\u011bdci z Los Alamos National Laboratory \u2022 Na superpo\u010d\u00edta\u010di modelovali impakty, kter\u00fdm planetka \u010delila b\u011bhem sv\u00e9 historie \u2022 Co to prozradilo o jej\u00ed povaze?", "title": "Velk\u00e1 planetka Psyche je z\u0159ejm\u011b kovov\u00fdm j\u00e1drem nezrozen\u00e9 planety - \u017div\u011b.cz", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/velka-planetka-psyche-je-zrejme-kovovym-jadrem-nezrozene-planety/sc-870-a-205444/default.aspx", "author": "Stanislav Mihulka", "publishedAt": "2020-08-17T13:55:24Z", "content": "16 Psyche je velk\u00e1 planetka z\u00a0Hlavn\u00edho p\u00e1su planetek, jej\u00ed prmr in\u00ed asi 200 kilometr. Je pojmenovan\u00e1 po eck\u00e9 nymf Ps\u00fdch\u00e9 a od sv\u00e9ho objevu v\u00a0roce 1852 Italem Annibalem de Gasparis bud\u00ed pozornost odbo\u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=671802552"}], "totalResults": 30}