{"status": "ok", "articles": [{"description": "Washington/Z\u00e1h\u0159eb/Moskva - Glob\u00e1ln\u00ed po\u010det zaznamenan\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem dnes p\u0159es\u00e1hl 11 milion\u016f. Bilance p\u0159edstavuje dal\u0161\u00ed smutn\u00fd miln\u00edk v pandemii, kter\u00e1 si za \u0161est m\u011bs\u00edc\u016f vy\u017e\u00e1dala v\u00edce ne\u017e p\u016fl milionu mrtv\u00fdch. Zhruba polovina naka\u017een\u00fdch se zotavi\u2026", "title": "Ve sv\u011bt\u011b p\u0159es 11 milion\u016f naka\u017een\u00fdch, v Miami no\u010dn\u00ed z\u00e1kaz vych\u00e1zen\u00ed - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/ve-svete-pres-11-milionu-nakazenych-v-miami-nocni-zakaz-vychazeni/1908988", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T21:48:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1593748338_P202007030086101.jpg"}, {"description": "Legitimizovat hlasov\u00e1n\u00ed o zm\u011bn\u00e1ch v \u00dastav\u011b pomohli Kremlu jeho zahrani\u010dn\u00ed p\u0159\u00edznivci \u2013 ultrapravicov\u00ed politici a aktivist\u00e9 z Evropy.", "title": "\u201aTransparentn\u00ed a svobodn\u00e9.' Referendum v Rusku pomohli legitimovat evrop\u0161t\u00ed p\u0159\u00e1tel\u00e9 Kremlu | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/pratele-ruska-pozorovali-referendum.A200703_212559_ln_zahranici_vcht", "author": "Tom\u00e1\u0161 Vlach", "publishedAt": "2020-07-03T20:55:41Z", "content": "Legitimizovat hlasov\u00e1n\u00ed o zmn\u00e1ch v \u00dastav pomohli Kremlu jeho zahranin\u00ed p\u00edznivci ultrapravicov\u00ed politici a aktivist\u00e9 z Evropy.\r\n Nen\u00ed to monitorovac\u00ed mise, tady jsme experti a po\u00edt\u00e1 se s t\u00edm, e teba o\u2026 [+3710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/071/lnc460/VCH847894_elect.jpg"}, {"description": "Loty\u0161sk\u00e9 centrum pro prevenci a kontrolu nemoc\u00ed p\u0159idalo na seznam zem\u00ed se zv\u00fd\u0161en\u00fdm rizikem \u0161\u00ed\u0159en\u00ed nemoci covid-19 \u010cesko a Monako, napsal v p\u00e1tek loty\u0161sk\u00fd zpravodajsk\u00fd server Delfi.lv. \"Cestuj\u00edc\u00ed z t\u011bchto zem\u00ed, anebo osoby cestuj\u00edc\u00ed p\u0159es n\u011b tranzitem, budou mu\u2026", "title": "Vstup \u010cech\u016f omezily kv\u016fli koronaviru tak\u00e9 Loty\u0161sko a Estonsko. Po p\u0159\u00edjezdu je povinn\u00e1 karant\u00e9na | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/vstup-cechu-na-sve-uzemi-omezilo-kvuli-koronaviru-take-lotyssko-po-prijezdu-je-povinna-karantena.A200703_181217_ln_zahranici_vag", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T20:15:37Z", "content": "Lotysk\u00e9 centrum pro prevenci a kontrolu nemoc\u00ed pidalo na seznam zem\u00ed se zv\u00fden\u00fdm rizikem \u00eden\u00ed nemoci covid-19 esko a Monako, napsal v p\u00e1tek lotysk\u00fd zpravodajsk\u00fd server Delfi.lv. \"Cestuj\u00edc\u00ed z tchto zem\u2026 [+3434 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/071/lnc460/GLU455120_P8046102.JPG"}, {"description": "Dev\u011bta\u0161edes\u00e1tilet\u00e1 spolujezdkyn\u011b zem\u0159ela v\u00a0p\u00e1tek p\u0159i \u010deln\u00ed sr\u00e1\u017ece dvou osobn\u00edch aut v\u00a0Rychvaldu na Karvinsku. Dal\u0161\u00ed dva lid\u00e9 se zranili, uvedla policejn\u00ed mluv\u010d\u00ed Eva Michal\u00edkov\u00e1.", "title": "V Rychvaldu se \u010deln\u011b srazily dva osobn\u00ed vozy, mrtv\u00e1 spolujezdkyn\u011b - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/v-rychvaldu-se-celne-srazily-dva-osobni-vozy-mrtva-spolujezdkyne-40329648", "author": "den", "publishedAt": "2020-07-03T19:37:32Z", "content": "Z pedbn zjitn\u00fdch informac\u00ed vypl\u00fdv\u00e1, e idi osobn\u00edho vozidla renault z dosud nezjitn\u00e9ho dvodu v zat\u00e1ce nezvl\u00e1dl \u00edzen\u00ed a n\u00e1sledn s vozidlem narazil do protijedouc\u00edho vozidla volkswagen, piem dolo k eln\u00ed\u2026 [+699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/tq8B4q.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Ve zdravotnick\u00fdch a soci\u00e1ln\u00edch za\u0159\u00edzen\u00edch v \u010cesku ji\u017e nebudou plo\u0161n\u011b povinn\u00e9 rou\u0161ky. Bude pot\u0159eba nasazovat je pouze p\u0159i n\u00e1v\u0161t\u011bv\u00e1ch nemocnic, domov\u016f pro seniory a n\u011bkter\u00fdch dal\u0161\u00edch soci\u00e1ln\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed, ozn\u00e1mil ministr zdravotnictv\u00ed Adam Vojt\u011bch (za ANO). Zam\u011b\u2026", "title": "Rou\u0161ky u\u017e nebudou nutn\u00e9 u v\u0161ech l\u00e9ka\u0159\u016f. Z\u016fstanou v nemocnic\u00edch a domovech d\u016fchodc\u016f - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3133355-rousky-uz-nebudou-nutne-u-vsech-lekaru-zustanou-v-nemocnicich-a-domovech-duchodcu", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-03T18:49:14Z", "content": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed dosud naizovalo plon\u00e9 pou\u00edv\u00e1n\u00ed rouek ve zdravotnick\u00fdch a soci\u00e1ln\u00edch za\u00edzen\u00edch. Od soboty u to tak nebude.\u00a0Na z\u00e1klad podnt zdravotn\u00edk jsme se rozhodli opaten\u00ed, pvodn psan\u00e9 n\u2026 [+1325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2434534-fo00511363.jpeg?itok=MYQZ_X_x"}, {"description": "Kdy\u017e po jeden\u00e1cti letech v zahrani\u010d\u00ed m\u00ed\u0159il zp\u00e1tky dom\u016f, bylo z\u0159ejm\u00e9, kde podep\u00ed\u0161e - by\u0165 t\u0159eba odm\u00edtl nab\u00eddku ze Sparty. Milan Baro\u0161 zkr\u00e1tka pat\u0159\u00ed k Ban\u00edku, i proto se do milovan\u00e9ho klubu vracel hned t\u0159ikr\u00e1t. A je ve h\u0159e, \u017ee po konci kari\u00e9ry to bude po\u010dtvrt\u00e9.", "title": "Baro\u0161ovy n\u00e1vraty do Ban\u00edku. Vzdal se platu, kritizoval, zkraty si kazil pov\u011bst - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/milan-baros-konec-kariery-navraty-do-baniku-ostrava.A200703_133656_fotbal_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-03T18:08:19Z", "content": "Pi tiskov\u00e9 konferenci, na n\u00ed sv\u00e9 rozhodnut\u00ed o louen\u00ed s profesion\u00e1ln\u00edm fotbalem oznamoval, Baro pipustil, e by si v klubu dok\u00e1zal pedstavit psoben\u00ed v nov\u00e9 roli.\r\nBavili jsme se o tom nkolikr\u00e1t, ale te\u2026 [+5147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV796a71_182431_2104183.jpg&c=A200703_133656_fotbal_vp2"}, {"description": "V\u00a0t\u011bchto chv\u00edl\u00edch m\u011bli Ji\u0159\u00ed Barto\u0161ka a\u00a0Marek Eben zahajovat 55. ro\u010dn\u00edk Mezin\u00e1rodn\u00edho filmov\u00e9ho festivalu v\u00a0Karlov\u00fdch Varech. M\u00edsto ve\u010dera ov\u0161em na m\u00edsto d\u011bn\u00ed dorazili s\u00a0p\u0159edstihem. Dopoledne, aby v\u00a0pr\u00e1zdn\u00e9m Velk\u00e9m s\u00e1lu hotelu Thermal nato\u010dili zdravici. Vys\u00edla\u2026", "title": "Ji\u0159\u00ed Barto\u0161ka: Na medv\u011bda p\u016fjdu do kin hned n\u011bkolikr\u00e1t - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/mff-kv/clanek/jiri-bartoska-na-medveda-pujdu-do-kin-hned-nekolikrat-40329639", "author": "Lenka Hlou\u0161kov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-03T18:00:46Z", "content": "Hlavn nehuhlej, a t sly\u00edm, \u00edk\u00e1 smrem k Markovi Ebenovi Ji\u00ed Bartoka jet ped t\u00edm, ne se zane pozv\u00e1n\u00ed nat\u00e1et. Osloven\u00fd sed\u00ed uprosted Velk\u00e9ho s\u00e1lu a v\u00fdtku pij\u00edm\u00e1 s \u00fasmvem. To, e se oba seli ve Varech, po\u2026 [+4395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QL_O/ILPC8f.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Prodeje nov\u00fdch automobil\u016f na \u010desk\u00e9m trhu byly v prvn\u00edm pololet\u00ed roku siln\u011b ovlivn\u011bny pandemi\u00ed koronaviru. \u010cervnov\u00e9 v\u00fdsledky ale slibuj\u00ed n\u00e1vrat k norm\u00e1lu.", "title": "\u010cesk\u00fd trh v \u010dervnu 2020: Nejlep\u0161\u00ed m\u011bs\u00edc leto\u0161n\u00edho roku, \u0160koda rostla o 16 % - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/cesky-trh-v-cervnu-2020-nejlepsi-letosni-mesic-skoda-rostla-o-16-135081", "author": "David Bure\u0161", "publishedAt": "2020-07-03T16:59:13Z", "content": "Prodeje nov\u00fdch automobil na esk\u00e9m trhu byly v prvn\u00edm pololet\u00ed roku siln ovlivnny pandemi\u00ed koronaviru. ervnov\u00e9 v\u00fdsledky ale slibuj\u00ed n\u00e1vrat k norm\u00e1lu.Na esk\u00e9m trhu bylo bhem ervna 2020 registrov\u00e1no 20.\u2026 [+8290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6262227_skoda-kamiq-1-0-tsi-skoda-skoda-kamiq-kamiq-v0.jpg?v=0"}, {"description": "Karant\u00e9nu nelze nahradit negativn\u00edm testem na koronavirus, jako je tomu ve Slovinsku. Pobaltsk\u00e9 st\u00e1ty opat\u0159en\u00edm reaguj\u00ed na zvy\u0161uj\u00edc\u00ed se po\u010det p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19 v \u010cesku.", "title": "Po Slovinsku i Loty\u0161sko a Estonsko, \u010cechy \u010dek\u00e1 p\u0159i vstupu do pobaltsk\u00fdch zem\u00ed povinn\u00e1 \u010dtrn\u00e1ctidenn\u00ed karant\u00e9na - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/riga-lotyssko-slovinsko-opatreni-cestovani-omezeni-karantena-estonsko_2007031846_tkr", "author": "Tereza Kr\u00e1\u010dmarov\u00e1, \u010cTK", "publishedAt": "2020-07-03T16:46:00Z", "content": "Po Slovinsku omezilo kvli n\u00e1rstu potu nov\u00fdch p\u00edpad koronaviru vstup ech na sv\u00e9 \u00fazem\u00ed tak\u00e9 Lotysko a Estonsko. Povinnou trn\u00e1ctidenn\u00ed karant\u00e9nu musej\u00ed v zemi absolvovat pi p\u00edjezdu od p\u00e1ten\u00edho odpoledne\u2026 [+2494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/vistas_desde_la_igle_200703-181509_tkr.JPG?itok=a9ZJnMA2"}, {"description": "N\u011bkdej\u0161\u00ed sv\u011btov\u00fd rekordman v maratonu a bronzov\u00fd medailista z lond\u00fdnsk\u00e9 olympi\u00e1dy Wilson Kipsang z Keni dostal za poru\u0161en\u00ed antidopingov\u00fdch pravidel \u010dty\u0159let\u00fd z\u00e1kaz start\u016f. Provinil se t\u00edm, \u017ee opakovan\u011b nenahl\u00e1sil m\u00edsto pobytu, aby mohl b\u00fdt p\u0159\u00edpadn\u011b testov\u00e1n, a\u2026", "title": "B\u00fdval\u00fd nejrychlej\u0161\u00ed maratonec sv\u011bta Kipsang dostal stopku na \u010dty\u0159i roky - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/atletika/wilson-kipsang-trest-doping.A200703_161114_atletika_rou", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-03T16:21:14Z", "content": "Osmaticetilet\u00fd Kipsang, jen ze slavn\u00fdch maraton vyhr\u00e1l dvakr\u00e1t v Lond\u00fdn a jednou v New Yorku, mezi dubnem 2018 a kvtnem 2019 tyikr\u00e1t neozn\u00e1mil, kde pob\u00fdv\u00e1. Jednou jako omluvu pedloil fotografii z dop\u2026 [+1156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN5c07e0_143112_1309749.jpg&c=A200703_161114_atletika_rou"}, {"description": "\u010celenku je\u0161t\u011b nenosil, proto\u017ee vlasy m\u011bl ost\u0159\u00edhan\u00e9 na kr\u00e1tk\u00e9ho je\u017eka. Na sob\u011b plandav\u00fd dres a na z\u00e1dech pro \u00fato\u010dn\u00edka netradi\u010dn\u00ed \u010d\u00edslo p\u011bt. Brzy to bude osmn\u00e1ct let, kdy fotbalov\u00e1 Anglie poznala Milana Baro\u0161e.", "title": "Z Ostravy do Liverpoolu. Baro\u0161ovi vy\u010d\u00edtali nadv\u00e1hu, pak zast\u00ednil i dr\u017eitele Zlat\u00e9ho m\u00ed\u010de - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/milan-baros-liverpool-anglie-zacatky.A200703_103036_fotbal_jic", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-03T16:04:34Z", "content": "14. z\u00e1\u00ed 2002 kluk z Vigantic poprv\u00e9 nastoupil za Liverpool v Premier League a rovnou dal dva g\u00f3ly. Bylo mu dvacet.\r\nKdy jsem dv hodiny ped z\u00e1pasem vidl tabuli se z\u00e1kladn\u00ed sestavou a na n\u00ed sv\u00e9 jm\u00e9no, \u2026 [+2637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JIC8475f9_bar.jpg&c=A200703_103036_fotbal_jic"}, {"description": "Policie obvinila starostu pra\u017esk\u00fdch \u0158eporyj\u00ed Pavla Novotn\u00e9ho (ODS) z\u00a0v\u00fdtr\u017enictv\u00ed a\u00a0podn\u011bcov\u00e1n\u00ed k\u00a0trestn\u00e9mu \u010dinu v\u016f\u010di n\u011bkdej\u0161\u00edmu policejn\u00edmu prezidentovi Stanislavu Novotn\u00e9mu. Starosta o\u00a0sv\u00e9m obvin\u011bn\u00ed informoval v\u00a0p\u00e1tek na Twitteru. P\u0159\u00edpad m\u00e1 na starosti odbor\u2026", "title": "Policie obvinila starostu pra\u017esk\u00fdch \u0158eporyj\u00ed Novotn\u00e9ho z v\u00fdtr\u017enictv\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/policie-obvinila-starostu-prazskych-reporyji-novotneho-z-vytrznictvi-40329638", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-03T15:07:34Z", "content": "Nkdej\u00ed policejn\u00ed prezident Stanislav Novotn\u00fd kritizoval sv\u00e9ho jmenovce loni v prosinci ve vys\u00edl\u00e1n\u00ed Rossija 1. Rusk\u00e1 televize starostu prask\u00e9 mstsk\u00e9 \u00e1sti oslovila kvli jeho z\u00e1mru vybudovat v eporyj\u00edch\u2026 [+1920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_O/zadJcM.jpeg?fl=cro,0,57,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Do kin brzy zam\u00ed\u0159\u00ed prvn\u00ed hran\u00fd celove\u010dern\u00ed film o V\u00e1clavu Havlovi. Re\u017eis\u00e9r Sl\u00e1vek Hor\u00e1k v\u0161ak upozor\u0148uje, \u017ee div\u00e1ci nemohou o\u010dek\u00e1vat portr\u00e9t st\u00e1tn\u00edka. Jak tedy sv\u016fj film pojal? Nahl\u00e9dn\u011bte pod pokli\u010dku nov\u00e9ho d\u00edla...", "title": "Tak jste Geislerovou je\u0161t\u011b nevid\u011bli. Na Havla m\u016f\u017eete brzy i do kina - Parlamentn\u00edListy.cz", "url": "https://www.parlamentnilisty.cz/arena/monitor/Tak-jste-Geislerovou-jeste-nevideli-Na-Havla-muzete-brzy-i-do-kina-629450", "author": "mp", "publishedAt": "2020-07-03T15:07:00Z", "content": "V kinech i v televizi mohli lid\u00e9 shl\u00e9dnout dokument\u00e1rn\u00ed film Oban Havel z roku 2007, v nm je zachycen skuten\u00fd V\u00e1clav Havel coby prezident a d\u00e1v\u00e1 nahl\u00e9dnout do toho, jak s\u00e1m Havel, ale i jeho spolupra\u2026 [+1729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parlamentnilisty.cz"}, "urlToImage": "https://cms.parlamentnilisty.cz/image.ashx?w=632&h=307&f=Havel-1990_637293633841104556.jpg&id=151472&watermark=1"}, {"description": "M\u00e1 svoji p\u0159edstavu a t\u00e9 se dr\u017e\u00ed, prost\u011b v\u011b\u0159\u00ed, \u017ee tohle je cesta, kter\u00e1 je spr\u00e1vn\u00e1 a v\u00edt\u011bzn\u00e1. Ji\u0159\u00ed Proch\u00e1zka se p\u0159ed premi\u00e9rou v UFC nehrout\u00ed, naopak p\u0159i odletu p\u016fsobil uvoln\u011bn\u011b, rozd\u00e1val rozhovory, tradi\u010dn\u011b u toho gestikuloval. Slova, za kter\u00fdmi se skr\u00fdv\u00e1 jed\u2026", "title": "\u010cek\u00e1 m\u011b zkou\u0161ka toho nejlep\u0161\u00edho, s \u010d\u00edm se mohu potkat, c\u00edt\u00ed ohe\u0148 Proch\u00e1zka - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/bojove-sporty/clanek/1498256-ceka-me-zkouska-toho-nejlepsiho-s-cim-se-mohu-potkat-citi-ohen-prochazka.html", "author": "lik", "publishedAt": "2020-07-03T15:00:34Z", "content": "M\u00e1 svoji pedstavu a t\u00e9 se dr\u00ed, prost v\u00ed, e tohle je cesta, kter\u00e1 je spr\u00e1vn\u00e1 a v\u00edtzn\u00e1. Ji\u00ed Proch\u00e1zka se ped premi\u00e9rou v UFC nehrout\u00ed, naopak pi odletu psobil uvolnn, rozd\u00e1val rozhovory, tradin u toho \u2026 [+2410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009930561/ezNd0XaMeceDF-f4H8sJaw/5ee0db8f2bbaabe5c1a00100-337624.jpg?20200610150937"}, {"description": "V\u00e9vodkyn\u011b Meghan (38) je p\u0159esv\u011bd\u010den\u00e1, \u017ee nebyla pod dostate\u010dnou ochranou britsk\u00e9ho kr\u00e1lovsk\u00e9ho pal\u00e1ce. Bylo to v dob\u011b, kdy byla t\u011bhotn\u00e1 a v m\u00e9di\u00edch se objevovaly \u00fatoky na jej\u00ed osobu. Pr\u00e1vn\u00edci man\u017eelky prince Harryho (34) v soudn\u00edch dokumentech tak\u00e9 uvedli, \u017ee\u2026", "title": "Meghan m\u00e1 pocit, \u017ee ji b\u011bhem t\u011bhotenstv\u00ed kr\u00e1lovsk\u00fd pal\u00e1c nechr\u00e1nil - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/vevodkyne-meghan-princ-harry-tehotenstvi-kralovsky-palac-utok-ochrana-soud-rasismus.A200703_121013_lidicky_zar", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-03T14:24:42Z", "content": "Dokumenty jsou sou\u00e1st\u00ed aloby v\u00e9vodkyn ze Sussexu proti britsk\u00e9mu bulv\u00e1ru. List Daily Mail toti zveejnil \u00e1sti dopisu, kter\u00e9 v\u00e9vodkyn napsala sv\u00e9mu otci v roce 2018, nkolik ms\u00edc po satku s princem Harr\u2026 [+2124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR78b05c_5bbacfaef50d41629729d0ad0405308b_0.jpg&c=A200703_121013_lidicky_zar"}, {"description": "Dv\u011b nemocnice v\u00a0Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00e9m kraji hl\u00e1s\u00ed naka\u017een\u00e9 l\u00e9ka\u0159e. Koronavirem se nakazili ve voln\u00e9m \u010dase. V\u00a0Trutnov\u011b kv\u016fli tomu ru\u0161\u00ed pl\u00e1novanou operativu a od r\u00e1na testuj\u00ed des\u00edtky zam\u011bstnanc\u016f i\u00a0pacient\u016f.", "title": "Dv\u011b \u010desk\u00e9 nemocnice zas\u00e1hla n\u00e1kaza. Dva l\u00e9ka\u0159i se nakazili a pak ordinovali - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/dve-ceske-nemocnice-zasahla-nakaza-dva-lekari-se-nakazili-a-pak-ordinovali-111437", "author": "Michaela Rambouskov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-03T14:18:12Z", "content": "Oblastn\u00ed nemocnice v\u00a0Trutnov se nejsp\u00ed \u00e1sten vr\u00e1t\u00ed k\u00a0provozu bhem pandemie koronaviru. Kvli l\u00e9kai tamn\u00edho oddlen\u00ed ARO jej\u00ed veden\u00ed pl\u00e1nuje zruen\u00ed pl\u00e1novan\u00fdch operac\u00ed na p\u00edt\u00ed dva t\u00fddny. V\u00a0trutnovsk\u00e9 a \u2026 [+1387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QM_M/AOODQ.jpeg?fl=cro,0,270,5184,2916%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Ministr zdravotnictv\u00ed nam\u00edt\u00e1, \u017ee riziko n\u00e1kazy covid-19\u00a0nen\u00ed v\u00a0regionu v\u00fdrazn\u00e9. Hotely a penziony v\u00a0Karvin\u00e9, kter\u00e9 se je\u0161t\u011b ani nevzpomatovaly ze zav\u0159en\u00fdch hranic, u\u017e ov\u0161em p\u0159ich\u00e1zej\u00ed o\u00a0z\u00e1kazn\u00edky.", "title": "\u201eNikdo sem nejezd\u00ed, v\u0161ichni maj\u00ed strach z Karvi\u0148\u00e1k\u016f.\u201c Turist\u00e9 ru\u0161\u00ed rezervace - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/vsichni-maji-strach-z-karvinaku-a-co-az-hornici-vyrazi-na-dovolenou-111411", "author": "Vojt\u011bch Gavrin\u011bv", "publishedAt": "2020-07-03T14:02:28Z", "content": "\u00eden\u00ed nemoci covid-19\u00a0na Karvinsku dopad\u00e1 krom nemocn\u00fdch i\u00a0na ostatn\u00ed obyvatele. Hotely si stuj\u00ed, e i\u00a0po rozvolnn\u00ed d\u00edvj\u00edch tvrd\u00fdch opaten\u00ed mohou na podnik\u00e1n\u00ed zapomenout. Turist\u00e9 se toti Karvin\u00e9 vyh\u00fdba\u2026 [+4461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_F_N/HFMCxE.jpeg?fl=cro,0,190,3661,2059%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Premi\u00e9\u0159i zem\u00ed Visegr\u00e1dsk\u00e9 skupiny (V4 - \u010cesko, Slovensko, Polsko, Ma\u010farsko) se shoduj\u00ed, \u017ee \u010derp\u00e1n\u00ed pen\u011bz z evropsk\u00e9ho fondu obnovy mus\u00ed b\u00fdt flexibiln\u00ed a spravedliv\u00e9. Nem\u016f\u017eeme b\u00fdt trest\u00e1ni za \u00fasp\u011bchy, \u0159ekl polsk\u00fd premi\u00e9r Mateusz Morawiecki na tiskov\u00e9 konferenc\u2026", "title": "Netrestejte n\u00e1s za \u00fasp\u011bchy, \u017e\u00e1d\u00e1 po Unii polsk\u00fd premi\u00e9r. V4 chce spravedliv\u00e9 rozd\u011blen\u00ed pen\u011bz - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3133241-netrestejte-nas-za-uspechy-zada-po-unii-polsky-premier-v4-chce-spravedlive-rozdeleni", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-03T13:13:02Z", "content": "St\u00e1ty jin\u00ed Evropy podle Morawieck\u00e9ho potebuj\u00ed pen\u00edze na boj s nezamstnanost\u00ed, jin\u00e9 na rozvoj infrastruktury. Mus\u00edme m\u00edt prostedky na infrastrukturu, v\u00fdstavbu silnic, eleznic, most, energetickou a int\u2026 [+4442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2470556-p202007030284901.jpeg?itok=GnBkKQ75"}, {"description": "Dev\u011btapades\u00e1tilet\u00fd buben\u00edk skupiny Lucie\u00a0dnes pojal za man\u017eelku matku sv\u00e9ho \u010dtvrt\u00e9ho syna Annu Dolejskou. Svatebn\u00ed ob\u0159ad se konal za slune\u010dn\u00e9ho po\u010das\u00ed na moravsk\u00e9m z\u00e1mku Mikulov!", "title": "Koller z Lucie pot\u0159et\u00ed \u017eenichem: Veselka na z\u00e1mku v Mikulov\u011b! - Ahaonline.cz", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/173353/koller-z-lucie-potreti-zenichem-veselka-na-zamku-v-mikulove.html", "author": "r\u017e", "publishedAt": "2020-07-03T12:55:00Z", "content": "Devtapades\u00e1tilet\u00fd buben\u00edk skupiny Lucie\u00a0dnes pojal za manelku matku sv\u00e9ho tvrt\u00e9ho syna Annu Dolejskou. Svatebn\u00ed obad se konal za slunen\u00e9ho poas\u00ed na moravsk\u00e9m z\u00e1mku Mikulov!", "source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/18/article/5774977_david-koller-pritelkyne-anna-dolejska-v6.jpg?v=6"}, {"description": "Pra\u017esk\u00fd dopravn\u00ed podnik bude muset s\u00a0vyhl\u00e1\u0161en\u00edm v\u00edt\u011bze sout\u011b\u017ee na stavbu metra D v\u00a0\u00faseku z\u00a0Pankr\u00e1ce do stanice Olbrachtova je\u0161t\u011b po\u010dkat.", "title": "Praha narazila. \u00da\u0159ad zak\u00e1zal podepsat smlouvu na metro D - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/praha-narazila-urad-zakazal-podepsat-smlouvu-na-metro-d-111406", "author": "Radek Nohl", "publishedAt": "2020-07-03T12:09:24Z", "content": "\u00daad pro ochranu hospod\u00e1sk\u00e9 soute zak\u00e1zal prask\u00e9mu dopravn\u00edmu podniku podepsat smlouvu na v\u00fdstavbu prvn\u00edho \u00faseku metra D.\r\nTato zak\u00e1zka po\u00edt\u00e1 se stavbou nov\u00e9 podzemn\u00ed dr\u00e1hy z\u00a0Pankr\u00e1ce do stanice Olbra\u2026 [+1770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QI_J/N9hH.jpeg?fl=cro,0,262,3600,2025%7Cres,1200,,1"}], "totalResults": 30}