{"status": "ok", "articles": [{"description": "Restart hokejov\u00e9 NHL po b\u0159eznov\u00e9m p\u0159eru\u0161en\u00ed kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159\u00edc\u00ed se pandemii koronaviru obstaral \u00favodn\u00ed souboj kvalifika\u010dn\u00ed s\u00e9rie play off mezi Carolinou a Rangers. Na v\u00fdh\u0159e Hurricanes 3:2 se 24 z\u00e1kroky pod\u00edlel \u010desk\u00fd g\u00f3lman Petr Mr\u00e1zek a hlavn\u011b rozd\u00edlovou trefu za\u0159\u00edd\u2026", "title": "Ne\u010das za\u0159\u00eddil \u00favodn\u00ed v\u00fdhru Caroliny, skv\u011bl\u00fd Kubal\u00edk u\u017e m\u00e1 \u010dty\u0159i body - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/play-off-hokejove-nhl.A200801_203913_nhl_mkr", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-01T18:39:00Z", "content": "V br\u00e1n Rangers nastoupil pekvapiv na m\u00edsto talentovan\u00e9ho Igora esjorkina, kter\u00fd chybl\u00a0z bl\u00ede nespecifikovan\u00fdch dvod i na st\u00eddace, veter\u00e1n Henrik Lundqvist a na \u00favod rozhodn nebude vzpom\u00ednat v dobr\u00e9m.\u2026 [+3425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ALD851b85_dda359801c634007a5efafa46fbb090a_0.jpg&c=A200801_203913_nhl_mkr"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Interu Mil\u00e1n zv\u00edt\u011bzili v z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9m 38. kole italsk\u00e9 ligy v p\u0159\u00edm\u00e9m souboji o druh\u00e9 m\u00edsto v Bergamu 2:0 a co do um\u00edst\u011bn\u00ed se jim povedl nejlep\u0161\u00ed v\u00fdsledek od rovn\u011b\u017e vicemistrovsk\u00e9 sezony 2010/11. Navzdory proh\u0159e skon\u010dila Atalanta stejn\u011b jako loni t\u0159et\u2026", "title": "Inter porazil Bergamo a skon\u010dil druh\u00fd, Immobile dal 36. g\u00f3l - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/italska-liga-38-kolo.A200801_201524_fot_zahranici_ald", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-01T18:24:00Z", "content": "Stejn\u00fdm pomrem prohr\u00e1l mistrovsk\u00fd Juventus Tur\u00edn s AS \u00edm. Ciro Immobile z Lazia dal 36. g\u00f3l v sezon a velmi pravdpodobn si zajistil Zlatou kopaku pro nejlep\u00edho stelce evropsk\u00fdch lig.\r\nV Bergamu se ut\u2026 [+8952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ALD851be0_52CER_ITALY_ATT_INT_REPORT_0801_1E.JPG&c=A200801_201524_fot_zahranici_ald"}, {"description": "Jedna z hlavn\u00edch firem, kter\u00e1 sb\u00edr\u00e1 elektroodpad, p\u0159estane od srpna p\u0159ij\u00edmat televize a monitory Samsungu, ten se toti\u017e spojil s jinou spole\u010dnost\u00ed, kter\u00e1 ale nem\u00e1 tak \u0161irokou s\u00ed\u0165. Podle ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed se firemn\u00ed spor p\u0159en\u00e1\u0161\u00ed na obce a lidi, \u2026", "title": "Z\u00e1kaz vstupu pro elektroniku Samsungu. Jedna z hlavn\u00edch firem pro sb\u011br elektroodpadu ji p\u0159est\u00e1v\u00e1 p\u0159ij\u00edmat - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3153108-zakaz-vstupu-pro-elektroniku-samsungu-jedna-z-hlavnich-firem-pro-sber-elektroodpadu", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-01T18:21:10Z", "content": "Z Horouan nedaleko Prahy odj\u00edd\u00ed kad\u00fd ms\u00edc n\u00e1kladn\u00ed auto pln\u00e9 elektroodpadu ledniek, praek i men\u00edch za\u00edzen\u00ed. Takov\u00fdch 25 televiz\u00ed, asi deset monitor, r\u00e1dia a jin\u00e9 vci, je toho hodn, upesuje zamstnanec\u2026 [+1515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2479215-p201901150665601.jpeg?itok=hJ6WE0fj"}, {"description": "\u010cesk\u00fd kabinet chyst\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed da\u0148ovou reformu za posledn\u00edch t\u0159in\u00e1ct let, dotkne se \u010dty\u0159 a p\u016fl milionu zam\u011bstnanc\u016f. M\u00edsto patn\u00e1cti procent ze superhrub\u00e9 mzdy by platili stejn\u00e9 procento z hrub\u00e9, \u0159ekl \u010cesk\u00e9 televizi premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO). Pracuj\u00edc\u00edm by v\u00fdra\u2026", "title": "Vl\u00e1da chyst\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed reformu plat\u016f za t\u0159in\u00e1ct let. Pracuj\u00edc\u00edm by v\u00fdrazn\u011b klesly dan\u011b - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3153162-vlada-chysta-nejvetsi-reformu-platu-za-trinact-let-pracujicim-vyrazne-klesly-dane", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-01T18:05:23Z", "content": "Budeme cht\u00edt v podstat dostat maximum, aby to zkr\u00e1tka lid\u00e9 vidli a aby se samozejm neb\u00e1li pen\u00edze utr\u00e1cet, konstatuje premi\u00e9r a pedseda hnut\u00ed ANO Andrej Babi. Ide\u00e1ln\u00ed rozsah by podle nho byl patn\u00e1ct p\u2026 [+2954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2479272-p202002140397101.jpeg?itok=E1mEAhYs"}, {"description": "V centru Berl\u00edna protestovaly tis\u00edce lid\u00ed proti restrikc\u00edm platn\u00fdm v souvislosti s pandemi\u00ed nemoci covid-19.", "title": "\"Rou\u0161ky dol\u016f, nos\u00edme n\u00e1hubky!\" V Berl\u00edn\u011b se protestovalo proti vl\u00e1dn\u00edm na\u0159\u00edzen\u00edm - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/galerie-a-videa/obrazem-jak-v-berline-15-tisic-lidi-kricelo-rousky-dolu/r~fd0200aed41311eaa7deac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK / Reuters", "publishedAt": "2020-08-01T17:41:23Z", "content": "Fotbalist\u00e9 Brescie se s psoben\u00edm v italsk\u00e9 lize rozlouili v posledn\u00edm 38. kole rem\u00edzou 1:1 se Sampdori\u00ed Janov. Za sestupuj\u00edc\u00ed Bresciu odehr\u00e1li cel\u00fd z\u00e1pas esk\u00fd obr\u00e1nce Ale\u0161 Matj i z\u00e1lon\u00edk Jarom\u00edr Zmrh\u2026 [+424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/1bf024d48e5839a89233359e96b373a5.jpg"}, {"description": "Je\u0161t\u011b p\u0159ed deseti patn\u00e1cti lety se b\u011blorusk\u00fd l\u00eddr Alexandr Luka\u0161enko prezentoval jako v\u011brn\u00fd spojenec Moskvy, kter\u00e9ho podkop\u00e1vaj\u00ed temn\u00e9 s\u00edly Z\u00e1padu. Dnes se ob\u00e1v\u00e1 sv\u00e9ho v\u00fdchodn\u00edho souseda.", "title": "B\u011blorusko stra\u0161\u00ed ru\u0161t\u00ed diverzanti. Luka\u0161enk\u016fv re\u017eim vid\u00ed t\u00fdden p\u0159ed volbami nep\u0159\u00e1tele v\u0161ude kolem | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/belorusko-strasi-rusti-diverzanti-lukasenkuv-rezim-vidi-tyden-pred-prezidentskymi-volbami-nepratele.A200801_082635_ln_zahranici_ele", "author": "Tom\u00e1\u0161 Vlach", "publishedAt": "2020-08-01T17:39:00Z", "content": "MINSK/PRAHA\u00a0Jet ped deseti patn\u00e1cti lety se blorusk\u00fd l\u00eddr Alexandr Lukaenko prezentoval jako vrn\u00fd spojenec Moskvy, kter\u00e9ho podkop\u00e1vaj\u00ed temn\u00e9 s\u00edly Z\u00e1padu. Dnes se ob\u00e1v\u00e1 sv\u00e9ho v\u00fdchodn\u00edho souseda.\r\n Co \u2026 [+3221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/081/lnc460/VAG8518f6_P202007280682701.jpg"}, {"description": "Praha - S koronavirem se v \u010cR aktu\u00e1ln\u011b l\u00e9\u010d\u00ed nejv\u00edce lid\u00ed od po\u010d\u00e1tku epidemie v b\u0159eznu, a to 4674. Vyplynulo to z \u00fadaj\u016f na webu ministerstva zdravotnictv\u00ed. Za p\u00e1tek p\u0159ibylo 232 potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f, za dne\u0161ek zat\u00edm 66, celkov\u00fd po\u010det p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19 tak \u2026", "title": "P\u0159\u00edpad\u016f koronaviru je nyn\u00ed v \u010cR nejv\u00edc od po\u010d\u00e1tku epidemie - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/pripadu-koronaviru-je-nyni-v-cr-nejvic-od-pocatku-epidemie/1917723", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-01T16:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1589876213_P202005190227701.jpg"}, {"description": "Lewis Hamilton v sobotu z\u00edskal svou 91. pole position ve formuli 1, kdy\u017e dominoval kvalifikaci na Velkou cenu Velk\u00e9 Brit\u00e1nie.", "title": "Za Hamilton\u016fv smyk v kvalifikaci m\u016f\u017ee nespr\u00e1vn\u00e9 vyv\u00e1\u017een\u00ed vozu - F1sport.cz", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/za-hamiltonuv-smyk-v-kvalifikaci-muze-nespravne-vyvazeni-vozu", "author": "David Skalo\u0161", "publishedAt": "2020-08-01T16:22:21Z", "content": "Na Silverstonu se mu pitom podailo vyhr\u00e1t kvalifikaci u posedm\u00e9 v kari\u00e9e, kdy tentokr\u00e1t sv\u00e9ho nejbli\u00edho soupee, t\u00fdmov\u00e9ho kolegu z Mercedesu Valtteriho Bottase, porazil o 313 tis\u00edcin. Tet\u00edmu Maxi Vers\u2026 [+1789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=215024630"}, {"description": "Americk\u00fd prezident Donald Trump prohl\u00e1sil, \u017ee pl\u00e1nuje je\u0161t\u011b v\u00a0sobotu podepsat p\u0159\u00edkaz, kter\u00fdm zak\u00e1\u017ee aplikaci TikTok v\u00a0USA. P\u0159evzet\u00ed operac\u00ed aplikace pro s\u00eddlen\u00ed videa TikTok ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech p\u0159itom zva\u017euje americk\u00fd gigant Microsoft. Uvedla to agentura Reu\u2026", "title": "Trump ozn\u00e1mil z\u00e1kaz TikToku - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/clanek/trump-oznamil-zakaz-tiktoku-40332205", "author": "laz, fia", "publishedAt": "2020-08-01T14:10:16Z", "content": "Trump nejprve v p\u00e1tek ekl novin\u00e1m, e zvauje akci proti TikToku. Pozdji, pi letu letadlem Air Force One z Floridy, novin\u00e1m sdlil, e TikTok pedstavuje nebezpe\u00ed a zak\u00e1e ho v USA.\r\nTikTok vlastn\u00ed \u00ednsk\u00e1 f\u2026 [+1804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_J/gqjhs5.jpeg?fl=cro,1,46,1278,719%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Akce na soukrom\u00e9m pozemku za\u010dala u\u017e v p\u00e1tek, zat\u00edm se na ni podle odhadu policie sjelo kolem 600 lid\u00ed.", "title": "Na ohl\u00e1\u0161enou tane\u010dn\u00ed party na Lounsku se sjely stovky lid\u00ed, m\u00edstn\u00ed si st\u011b\u017euj\u00ed na hluk - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/regiony/na-ohlasenou-tanecni-party-u-kryr-na-lounsku-se-sjely-stovky/r~07d535d4d3f911eab408ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-01T13:25:50Z", "content": "Party se kon\u00e1 u lomu ve sm\u011bru na Valov. \"Lidi jsou dost na\u0161tvan\u00ed, ale co m\u016f\u017eeme d\u011blat. Ohl\u00e1\u0161en\u00e9 to bylo jako oslava narozenin na soukrom\u00e9m pozemku, ale co v\u00edme, tak tam vyb\u00edraj\u00ed velk\u00e9 vstupn\u00e9, jsem z\u2026 [+596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/3110abbd6b693f289047c20797869b49.jpg"}, {"description": "<p>Nez\u00e1jem ze strany st\u00e1tn\u00edch org\u00e1n\u016f, pocity zoufalstv\u00ed a bezmoci. \u010clen pra\u017esk\u00e9 m\u011bstsk\u00e9 policie popsal ot\u0159esnou zku\u0161enost s l\u00e9ka\u0159i a pracovn\u00edky hygienick\u00e9 stanice pot\u00e9, co se polovina jeho dom\u00e1cnosti nakazila koronavirem. P\u0159\u00edb\u011bh zve\u0159ejnili str\u00e1\u017en\u00edci na sv\u00fdch \u2026", "title": "Zoufalstv\u00ed a beznad\u011bj! P\u016flka rodiny le\u017e\u00ed s Covid-19, hygienu to nezaj\u00edmalo - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/zoufalstvi-a-beznadej-pulka-rodiny-lezi-s-covid-19-hygienu-to-nezajimalo.html", "author": "Roman Dolejsk\u00fd", "publishedAt": "2020-08-01T12:40:00Z", "content": "Nez\u00e1jem ze strany st\u00e1tn\u00edch org\u00e1n, pocity zoufalstv\u00ed a bezmoci. len prask\u00e9 mstsk\u00e9 policie popsal otesnou zkuenost s l\u00e9kai a pracovn\u00edky hygienick\u00e9 stanice pot\u00e9, co se polovina jeho dom\u00e1cnosti nakazila \u2026 [+5595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/May2020/2387350.jpg?d41d"}, {"description": "Kandid\u00e1t na \u0161\u00e9fa \u0160kody po n\u00e1hle odvolan\u00e9m Bernhardu Maierovi je jasn\u00fd, je to \u0161\u00e9f jihoafrick\u00fdch aktivit VW. Na pond\u011bln\u00ed zased\u00e1n\u00ed p\u0159edstavenstva, kde se o nov\u00e9m \u0161\u00e9fovi \u010desk\u00e9 zna\u010dky rozhodne, se ov\u0161em mo\u017en\u00e1 chyst\u00e1 i adept, o kter\u00e9m se spekulovalo od po\u010d\u00e1tku. Mar\u2026", "title": "\u0160koda zvol\u00ed nov\u00e9ho \u0161\u00e9fa, \u010desk\u00fd adept mo\u017en\u00e1 znovu ve h\u0159e. Jahn kon\u010d\u00ed v \u010c\u00edn\u011b - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/auto/zpravodajstvi/skoda-zvoli-noveho-sefa-cesky-adept-mozna-znovu-ve-hre-jahn-konci-v-cine.A200801_132323_automoto_fdv", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-01T12:23:00Z", "content": "Manaer Martin Jahn kon\u00ed ve funkci v\u00fdkonn\u00e9ho viceprezidenta pro prodej a marketing joint-venture FAW-VW, jednoho ze dvou spolen\u00fdch podnik skupiny Volkswagen v \u00edn. Jahn to v p\u00e1tek uvedl na sv\u00e9m profilu\u2026 [+3881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VEN27ad18_jahn.jpg&c=A200801_132323_automoto_fdv"}, {"description": "Je\u0161t\u011b se ani neza\u010dalo hr\u00e1t, ale u\u017e je jednou z nejprop\u00edran\u011bj\u0161\u00edch postav hokejov\u00e9ho sv\u011bta. A nen\u00ed to proto, \u017ee se David Pastr\u0148\u00e1k na play off chyst\u00e1 jako nejlep\u0161\u00ed st\u0159elec NHL.", "title": "NHL, bav sv\u011bt sportu! O\u010dek\u00e1vejte neo\u010dek\u00e1vateln\u00e9, slibuj\u00ed v Kanad\u011b - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/nhl-restrart-sezony-bublina-edmonton-toronto-koronavirus.A200731_204502_nhl_ten", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-01T12:00:00Z", "content": "Nejprve z\u00e1hadn zmekal tr\u00e9ninkov\u00fd kemp Bostonu. Vylo najevo, e se sklouzl na neschv\u00e1len\u00e9m zim\u00e1ku na pedmst\u00ed msta, co v dan\u00fd as nedovolovaly p\u00edsn\u00e9 covidov\u00e9 reglementy NHL. Poruen\u00ed jej automaticky uvrhl\u2026 [+5971 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU83fca3_profimedia_0486941652.jpg&c=A200731_204502_nhl_ten"}, {"description": "Zad\u00e1n\u00ed je jednoduch\u00e9: spojit t\u0159i strany pyramidy podle po\u010d\u00e1te\u010dn\u00edch p\u00edsmen n\u00e1pov\u011bd. Ale m\u00e1 to h\u00e1\u010dek \u2013 mus\u00edte m\u00edt lep\u0161\u00ed znalosti ne\u017e soupe\u0159. AZ-kv\u00edz bav\u00ed div\u00e1ky \u010cesk\u00e9 televize u\u017e t\u0159iadvacet let. Ob\u010das i mimo televizn\u00ed studio. Naposledy v p\u00e1tek, kdy byl AZ-kv\u00edz \u2026", "title": "Moder\u00e1to\u0159i AZ-kv\u00edzu: M\u00e1lem jsme nep\u0159e\u017eili konec mil\u00e9nia. A \u017eeny by n\u00e1m m\u011bly v\u00edc d\u016fv\u011b\u0159ovat - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3152493-moderatori-az-kvizu-malem-jsme-neprezili-konec-milenia-a-zeny-nam-mely-vic-duverovat", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-01T11:52:15Z", "content": "Alei, zmnilo se za tiadvacet let v AZ-kv\u00edzu nco v\u00fdrazn?\r\nAZ: Byli jsme snad jedin\u00fd nejen poad, ale tak\u00e9 v\u00fdroba, kter\u00e1 m\u00e1lem nepeila\u00a0Y2K\r\n \u00fadajn\u00fd po\u00edtaov\u00fd kolaps, kdy se pech\u00e1zelo z roku 99 na 00, ted\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/azkviz2019_051.jpg?itok=ZkcutGBT"}, {"description": "Velmi vysok\u00e9 teploty vyst\u0159\u00eddaj\u00ed v\u00a0ned\u011bli odpoledne v\u00a0\u010cech\u00e1ch a na z\u00e1pad\u011b Moravy ojedin\u011bl\u00e9 siln\u00e9 bou\u0159ky s\u00a0p\u0159\u00edvalov\u00fdm de\u0161t\u011bm. Vyskytovat se budou do noci na pond\u011bl\u00ed. Dnes budou nejvy\u0161\u0161\u00ed teploty v\u00a0\u010cR p\u0159ekra\u010dovat 25\u00a0stup\u0148\u016f Celsia, p\u0159i\u010dem\u017e o\u00a0n\u011bco tepleji m\u00e1 b\u00fdt v\u00a0\u2026", "title": "Vedro vyst\u0159\u00eddaj\u00ed v \u010cech\u00e1ch a na z\u00e1pad\u011b Moravy bou\u0159ky. D\u00e1l plat\u00ed nebezpe\u010d\u00ed po\u017e\u00e1r\u016f - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/vedro-vystridaji-v-cechach-a-na-zapade-moravy-bourky-dal-plati-nebezpeci-pozaru-20200801.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-01T10:29:00Z", "content": "Podle nj poas\u00ed ovlivuje studen\u00e1 fronta, kter\u00e1 bude v\u00a0nedli pes eskou republiku pech\u00e1zet od z\u00e1padu, a dnes tak bude v\u00a0zemi vrcholit piliv velmi tepl\u00e9ho vzduchu od jihu.S\u00a0teplotami nad tropick\u00fdmi 30\u00a0st\u2026 [+523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/3e/bourka-80_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Prvn\u00ed m\u00edstop\u0159edseda vl\u00e1dy a\u00a0ministr vnitra Jan Ham\u00e1\u010dek (\u010cSSD) se\u00a0v\u00a0p\u00e1tek podruh\u00e9 o\u017eenil. Jeho man\u017eelkou se\u00a0stala b\u00fdval\u00e1 politi\u010dka ODS Gabriela Kloudov\u00e1. M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed ob\u0159adu svateb\u010dan\u00e9 nezve\u0159ejnili.", "title": "Ham\u00e1\u010dek se podruh\u00e9 o\u017eenil. \u201eS G\u00e1binou jsme se zamilovali p\u0159i pr\u00e1ci,\u201c \u0159ekl - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/Sgxyx/hamacek-se-podruhe-ozenil-s-gabinou-jsme-se-zamilovali-pri-praci-rekl", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-08-01T09:29:00Z", "content": "Prvn\u00ed m\u00edstopedseda vl\u00e1dy a\u00a0ministr vnitra Jan Ham\u00e1ek (SSD) se\u00a0v\u00a0p\u00e1tek podruh\u00e9 oenil. Jeho manelkou se\u00a0stala b\u00fdval\u00e1 politika ODS Gabriela Kloudov\u00e1. M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed obadu svateban\u00e9 nezveejnili.\r\nN\u00e1 p\u00edbh m\u2026 [+2085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f25309bffd858161ae4ac7f/1910/1000?_sig=uaBYFnfgTRhUpDdBeHo0ynqvF4nhDZokO9pO_70cQvI"}, {"description": "Moment\u00e1ln\u011b je na chorvatsk\u00e9m pob\u0159e\u017e\u00ed asi 600 000 turist\u016f, z nich\u017e mnoho pob\u00fdv\u00e1 na Istrii, kde po\u010det Slovinc\u016f a N\u011bmc\u016f p\u0159es\u00e1hl 80 procent jejich po\u010dtu v lo\u0148sk\u00e9m roce.", "title": "V chorvatsk\u00e9m turismu je propastn\u00fd rozd\u00edl mezi severem a jihem. Dubrovn\u00edk \u010dek\u00e1 na n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky z Brit\u00e1nie - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zivotni-styl/cestovani/dubrovnik-chorvatsko-dovolena-more-turiste-covid-19_2008011014_ada", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-01T08:14:00Z", "content": "V jin\u00edm c\u00edpu chorvatsk\u00e9ho jadersk\u00e9ho pobe\u00ed se mramorov\u00fdmi ulicemi Dubrovn\u00edku proch\u00e1z\u00ed mnohem m\u00e9n turist, ne je v tuto ron\u00ed dobu obvykl\u00e9. Naproti tomu poty n\u00e1vtvn\u00edk na pl\u00e1\u00edch na severu se daleko sp\u00ede \u2026 [+3130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-07-30t132312z_2_200801-090430_ada.JPG?itok=sJz2Mfq7"}, {"description": "Fanou\u0161ky Mandrage st\u00e1le zaj\u00edm\u00e1, jak se m\u00e1 zp\u011bv\u00e1k V\u00edt Star\u00fd (31), kter\u00fd\nbojuje s\u00a0drogovou z\u00e1vislost\u00ed. Pr\u00e1v\u011b kv\u016fli tomu to vypad\u00e1 pro zn\u00e1mou\n\u010deskou kapelu opravdu b\u00eddn\u011b a je klidn\u011b mo\u017en\u00e9, \u017ee u\u017e nikdy nebudou\nhr\u00e1t. Ohledn\u011b toho promluvil kytarista z\u00a0Mandrage Pep\u2026", "title": "Pepa Bolan o V\u00ed\u0165ovi Star\u00e9m a Mandrage: D\u00e9mon\u016fm nerozum\u00edm, s kapelou je konec - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/pepa-bolan-o-vitovi-starem-a-mandrage-demonum-nerozumim-s-kapelou-je-konec", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T07:01:42Z", "content": "Tento web pou\u00edv\u00e1 soubory cookie k poskytov\u00e1n\u00ed slueb, personalizaci reklam a anal\u00fdze n\u00e1vtvnosti. Pou\u00edv\u00e1n\u00edm tohoto webu s uit\u00edm cookies souhlas\u00edte.Rozum\u00edm\r\nFanouky Mandrage st\u00e1le zaj\u00edm\u00e1, jak se m\u00e1 zpv\u00e1\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/94/5e/945e7e6-255044-pjimage-668x376-crop.jpg"}, {"description": null, "title": "Apple je nejv\u011bt\u0161\u00ed firmou na sv\u011bt\u011b podle tr\u017en\u00ed kapitalizace, jeho akcie od za\u010d\u00e1tku roku pos\u00edlily o 45 procent - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijwFodHRwczovL2J5em55cy5paG5lZC5jei9jMS02Njc5Nzk0MC1hcHBsZS1qZS1uZWp2ZXRzaS1maXJtb3UtbmEtc3ZldGUtcG9kbGUtdHJ6bmkta2FwaXRhbGl6YWNlLWplaG8tYWtjaWUtb2QtemFjYXRrdS1yb2t1LXBvc2lsaWx5LW8tNDUtcHJvY2VudNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T06:06:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Osm\u00fd m\u011bs\u00edc v roce p\u0159inese netradi\u010dn\u011b n\u011bkolik velk\u00fdch her.", "title": "Srpnov\u00e9 Hern\u00ed Menu - Zing - Zing - hry, recenze her, preview, videa a novinky", "url": "https://www.zing.cz/specialy/96183513/srpnove-herni-menu-2/", "author": "Zing", "publishedAt": "2020-08-01T04:00:56Z", "content": "Letn\u00ed ms\u00edce vtinou b\u00fdvaj\u00ed zn\u00e1mkou videohern\u00edho sucha, kdy skoro \u00e1dn\u00e9 velk\u00e9 tituly moc nevych\u00e1z\u00ed a ped\u00a0nudou n\u00e1s astokr\u00e1t mus\u00ed zachraovat men\u00ed hry. Tento rok je nicm\u00e9n velice specifick\u00fd, proe v\u00a0ervenc\u2026 [+11389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zing.cz"}, "urlToImage": "https://www.zing.cz/wp-content/uploads/2020/07/Srpen1.jpg"}], "totalResults": 30}