{"status": "ok", "articles": [{"description": "V\u00a0\u010cesk\u00e9 republice p\u0159ibylo za \u010dtvrtek 5864 nov\u011b potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy SARS-CoV-2. Je to o\u00a0600 m\u00e9n\u011b ne\u017e ve st\u0159edu, ale o\u00a01200 v\u00edce ne\u017e p\u0159ed t\u00fddnem. Sk\u00f3re PES z\u016fst\u00e1v\u00e1 d\u00e1l na 64 bodech, ministr zdravotnictv\u00ed chce p\u0159\u00edst\u00ed t\u00fdden navrhnout p\u0159esun \u010cR do \u010dtvrt\u00e9ho \u2026", "title": "Do rebeluj\u00edc\u00edch hospod znovu dorazila policie - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/on-line-v-nemecku-zaznamenali-rekordni-narust-poctu-nakazenych-i-obeti-40344901", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-12-11T20:39:00Z", "content": "Report\u00e1 byla ukonena. \r\n22:01 - Nkte\u00ed hospodt\u00ed opt na protest nechali sv\u00e9 podniky oteven\u00e9 i po 20:00. Stejn jako v pedchoz\u00edch dvou dnech odm\u00edtla zav\u00edt ve vl\u00e1dou stanovenou hodinu prask\u00e1 sm\u00edchovsk\u00e1 Ta\u2026 [+11729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_Q/XrfdF.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "O v\u00edkendu se svezou prvn\u00ed cestuj\u00edc\u00ed po \u017eeleznici, kter\u00e1 zat\u00edm nem\u00e1 v \u010cesku obdoby. \u010cty\u0159kolejn\u00e1 tra\u0165 mezi pra\u017esk\u00fdmi Vr\u0161ovicemi a Hostiva\u0159\u00ed m\u00e1 zv\u00fd\u0161it kapacitu a tak\u00e9 zrychlit cestov\u00e1n\u00ed z metropole na jih. St\u00e1la p\u011bt miliard korun, 80 procent zaplatily evropsk\u00e9 f\u2026", "title": "Vr\u0161ovice a Hostiva\u0159 v Praze spojuje nov\u00e1 \u017eeleznice. Prvn\u00ed cestuj\u00edc\u00ed ji vyzkou\u0161\u00ed o v\u00edkendu - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3239738-vrsovice-a-hostivar-spojuje-v-praze-nova-zeleznice-prvni-cestujici-ji-vyzkousi-o", "author": null, "publishedAt": "2020-12-11T20:30:09Z", "content": "Jedna z nejvt\u00edch eleznin\u00edch staveb posledn\u00edch let je rekonstrukce \u00faseku mezi n\u00e1dra\u00edmi Hostiva a Vrovice v jihov\u00fdchodn\u00ed \u00e1sti Prahy. Nov\u00e1 tykolejka nahradila dv star\u00e9 trat. Vlaky tak opoutj\u00ed pvodn\u00ed tra\u2026 [+1215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2522508-p202012110692001.jpeg?itok=vFPyk7a_"}, {"description": "M\u00edsto vrta\u010dek, jejich\u017e zvuk d\u011bs\u00ed mnoh\u00e9 pacienty, by mohli zuba\u0159i v\u00a0budoucnosti vyu\u017e\u00edvat k\u00a0l\u00e9\u010db\u011b chrupu zubn\u00ed bu\u0148ky. Jsou jich des\u00edtky typ\u016f, p\u0159i\u010dem\u017e ka\u017ed\u00fd m\u00e1 p\u0159i r\u016fstu zubu jinou funkci. Podrobn\u011b jsou nov\u011b pops\u00e1ny v\u00a0atlasu zubn\u00edch bun\u011bk, kter\u00fd vznikl na l\u00e9ka\u0159s\u2026", "title": "V\u011bdci maj\u00ed atlas zubn\u00edch bun\u011bk, chrup by se mohl l\u00e9\u010dit s\u00e1m - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/veda-skoly/clanek/vedci-maji-atlas-zubnich-bunek-chrup-by-se-mohl-lecit-sam-40344792", "author": "Vladim\u00edr Klep\u00e1\u010d", "publishedAt": "2020-12-11T20:29:24Z", "content": "Atlas je prvn\u00edm krokem k tomu, aby se jednou zub obnovoval s\u00e1m. Chtli jsme zjistit, jak funguj\u00ed procesy utv\u00e1en\u00ed zubu. Lidsk\u00e9 zuby k takov\u00e9mu v\u00fdzkumu nejsou vhodn\u00e9, protoe se u nich zastavuje rst a t\u00ed\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/snKGEe.jpeg?fl=cro,18,0,1251,704%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Rusk\u00e1 vl\u00e1da dokon\u010duje z\u00e1kon o povinn\u011b instalovan\u00e9m softwaru pro v\u0161echna nov\u00e1 chytr\u00e1 elektronick\u00e1 za\u0159\u00edzen\u00ed. Platit m\u00e1 od dubna 2021 a vzbuzuje kritiku mezi obyvateli i v\u00fdrobci. Firmy jako Apple nebo Samsung se ob\u00e1vaj\u00ed naru\u0161en\u00ed soukrom\u00ed u\u017eivatel\u016f i toho, \u017ee sys\u2026", "title": "Rusk\u00fd re\u017eim pl\u00e1nuje donutit ob\u010dany k instalaci st\u00e1tn\u00edch aplikac\u00ed do mobil\u016f i po\u010d\u00edta\u010d\u016f - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3239670-rusky-rezim-planuje-donutit-obcany-k-instalaci-statnich-aplikaci-do-mobilu-i-pocitacu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-11T19:59:36Z", "content": "Z\u00e1kon se bude t\u00fdkat mobiln\u00edch telefon, tablet, po\u00edta i chytr\u00fdch televiz\u00ed zkr\u00e1tka veho s obrazovkou a p\u00edstupem na internet. Budou muset obsahovat bal\u00edek aplikac\u00ed vetn st\u00e1tn\u00edch program na komunikaci s \u2026 [+1567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2522440-2020-05-27t000000z_1609294513_rc27xg94bmpu_rtrmadp_3_health-coronavirus-russia.jpg?itok=WdUGrpCw"}, {"description": "Dvan\u00e1ct\u00e9 kolo anglick\u00e9 Premier League startuje soubojem mezi Leedsem a West Hamem United. V sestav\u011b fotbalist\u016f host\u00ed nechyb\u011bj\u00ed \u010de\u0161t\u00ed reprezentanti Vladim\u00edr Coufal s Tom\u00e1\u0161em Sou\u010dkem. Utk\u00e1n\u00ed m\u016f\u017eete od 21 hodin sledovat v podrobn\u00e9 report\u00e1\u017ei minutu po minut\u011b.", "title": "ONLINE: Leeds vs. West Ham, jak si Sou\u010dek a Coufal vedou proti nov\u00e1\u010dkovi? - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/anglicka-premier-league-12-kolo-online-leeds-united-west-ham-united.A201211_145502_fot_zahranici_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-12-11T19:53:00Z", "content": "Oba celky v minul\u00e9m kole prohr\u00e1ly 1:3 s pap\u00edrov silnj\u00edmi protivn\u00edky: Leeds podlehl Chelsea, West Ham doma Manchesteru United, piem jeho jedin\u00fd g\u00f3l vstelil Souek.\r\nOsm\u00fd (West Ham) a trn\u00e1ct\u00fd (Leeds) ce\u2026 [+485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV87dff9_43ENGLAND_WHU_MUN_REPORT_1205_1L_2.JPG&c=A201211_145502_fot_zahranici_vp2"}, {"description": "P\u0159i \u010deln\u00ed sr\u00e1\u017ece dvou osobn\u00edch aut v\u00a0Praze 20 zem\u0159eli v\u00a0p\u00e1tek ve\u010der dva dosp\u011bl\u00ed lid\u00e9. T\u011b\u017ece zran\u011bn\u00e9 zhruba desetilet\u00e9 d\u00edt\u011b musel do nemocnice p\u0159epravit vrtuln\u00edk. P\u0159\u00ed\u010diny nehody vy\u0161et\u0159uje policie, ulice N\u00e1rodn\u00edch hrdin\u016f je uzav\u0159en\u00e1. Uvedl to mluv\u010d\u00ed pra\u017esk\u00e9 pol\u2026", "title": "V\u00e1\u017en\u00e1 nehoda v Praze: Dva mrtv\u00ed, t\u011b\u017ece zran\u011bn\u00e9 d\u00edt\u011b - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/tragicka-nehoda-v-praze-dva-mrtvi-tezce-zranene-dite-40345028", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-11T19:32:20Z", "content": "Auta se stetla kolem 19:00 v podjezdu pod Prask\u00fdm okruhem. Na m\u00edsto vyjeli krom policist tak\u00e9 hasii ze Satalic a Stranic a z\u00e1chrann\u00e1 sluba. Zhruba plhodinov\u00fd pokus o resuscitaci dvou mu byl ne\u00faspn\u00fd, \u2026 [+426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_O/nL2Dbe.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Vl\u00e1dn\u00ed z\u00e1kaz prodeje n\u00e1poj\u016f z\u00a0restaurac\u00ed a\u00a0jejich v\u00fddejov\u00fdch ok\u00e9nek podle ministra pr\u016fmyslu Karla Havl\u00ed\u010dka (za ANO) neznamen\u00e1, \u017ee by si lid\u00e9 nemohli u\u00a0ok\u00e9nka koupit n\u00e1poj v\u00a0kel\u00edmku a\u00a0odn\u00e9st si ho jinam. \u0158ekl to v\u00a0p\u00e1tek ve\u010der Radio\u017eurn\u00e1lu.", "title": "K\u00e1vu si u ok\u00e9nka koup\u00edte, ale vyp\u00edt ji tam nesm\u00edte, vysv\u011btluje Havl\u00ed\u010dek - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/kavu-si-u-okenka-koupite-ale-vypit-ji-tam-nesmite-vysvetluje-havlicek-40345027", "author": "kov", "publishedAt": "2020-12-11T19:18:33Z", "content": "Vl\u00e1dn\u00ed na\u00edzen\u00ed zakazuje prod\u00e1vat z\u00a0v\u00fddejov\u00fdch ok\u00e9nek rozl\u00e9van\u00e9 nebo na m\u00edst pipravovan\u00e9 n\u00e1poje k okamit\u00e9 konzumaci.\r\nHavl\u00edek to vykl\u00e1d\u00e1 tak, e nen\u00ed zak\u00e1z\u00e1no prod\u00e1vat k\u00e1vu nebo aj z ok\u00e9nka. Definitivn\u2026 [+697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_P/tS9Wu.jpeg?fl=cro,54,29,1225,689%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Australsk\u00e1 firma CSL a Queenslandsk\u00e1 univerzita zastavily v\u00fdvoj slibn\u00e9 vakc\u00edny proti koronaviru pot\u00e9, co n\u011bkte\u0159\u00ed \u00fa\u010dastn\u00edci studie m\u011bli fale\u0161n\u011b pozitivn\u00ed testy na virus HIV. Probl\u00e9my se objevily i u vakc\u00edny francouzsk\u00e1 farmaceutick\u00e1 spole\u010dnost Sanofi, kterou v\u2026", "title": "Austr\u00e1lie zastavila v\u00fdvoj vakc\u00edny, dobrovoln\u00edci m\u011bli pozitivn\u00ed testy na HIV - Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/zahranicni/australie-vakcina-pfizer-sanofi-pfizer-hiv-testy-koronavirus-svetova-zdravotnicka-organizace.A201211_173042_zahranicni_jhr", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-12-11T18:03:00Z", "content": "Vakc\u00edna by pravdpodobn fungovala. Falen pozitivn\u00ed testy na HIV by ale mohly zpsobit zmatky a sn\u00edit dvru oban, ekl pedstavitel australsk\u00e9ho ministerstva zdravotnictv\u00ed Brendan Murphy.\u00a0\r\nAustralsk\u00e1 vakc\u2026 [+2497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JHR880162_profimedia_0575192345.jpg&c=A201211_173042_zahranicni_jhr"}, {"description": "Pandemick\u00e1 komise, poradn\u00ed org\u00e1n slovensk\u00e9 vl\u00e1dy, navrhla v\u00a0p\u00e1tek zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed lockdownu, kter\u00e9 by zahrnovalo i\u00a0z\u00e1kaz vych\u00e1zen\u00ed a\u00a0omezen\u00ed pohybu mezi jednotliv\u00fdmi okresy. Zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed avizoval ministr zdravotnictv\u00ed Marek Kraj\u010d\u00ed, kter\u00fd uvedl, \u017ee v\u00a0nemocnic\u00edch nyn\u00ed u\u2026", "title": "V\u00e1no\u010dn\u00ed lockdown na Slovensku bude nejsp\u00ed\u0161 je\u0161t\u011b p\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/lockdown-na-slovensku-komise-navrhuje-zprisnit-jeste-vic-40345026", "author": "ivi", "publishedAt": "2020-12-11T18:01:22Z", "content": "Podle ministra zdravotnictv\u00ed by se opaten\u00ed mohla podobat tm, kter\u00e1 byla na Slovensku v platnosti v obdob\u00ed Velikonoc. Lid\u00e9 by mohli vych\u00e1zet z domova pouze do obchodu, do pr\u00e1ce, k l\u00e9kai a do p\u00edrody po\u2026 [+1216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_P/j4cDaW.jpeg?fl=cro,19,49,1042,586%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Jeden\u00e1ct m\u011bs\u00edc\u016f p\u0159ed volbami p\u0159edstavila ministryn\u011b pr\u00e1ce d\u016fchodovou reformu. Konkr\u00e9tn\u00ed paragrafy m\u00ed\u0159\u00ed do meziresortn\u00edho p\u0159ipom\u00ednkov\u00e9ho \u0159\u00edzen\u00ed. Chce d\u016fchody spravedliv\u011bj\u0161\u00ed, jak nal\u00edt pen\u00edze do d\u016fchodov\u00e9ho syst\u00e9mu, v\u0161ak ne\u0159\u00edk\u00e1.", "title": "Kde vz\u00edt na d\u016fchody? Za 30 let jsem to vymyslela a\u017e j\u00e1, \u0159\u00edk\u00e1 Mal\u00e1\u010dov\u00e1 - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/malacova-babis-reformu-duchodu-nechce-30-let-jsme-promarnili-133431", "author": "Mark\u00e9ta Bidrmanov\u00e1", "publishedAt": "2020-12-11T17:34:55Z", "content": "Jedna koalin\u00ed strana pijde se z\u00e1sadn\u00ed reformou, kter\u00e1 by mohla ovlivnit ivot nkolika generac\u00ed. Ale druh\u00e1 koalin\u00ed strana d\u00e1v\u00e1 od zmn ruce pry.\r\nEvidentn hnut\u00ed ANO dchodovou reformu nechce. Ale my neme\u2026 [+14481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QN_R/ZvRKP.jpeg?fl=cro,0,0,1920,1080%7Cres,1200,,1"}, {"description": "", "title": "Unikl prvn\u00ed sn\u00edmek procesoru Intel Xeon Scalable nov\u00e9 generace. Je to slepenec dvou \u010dip\u016f - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/unikl-prvni-snimek-procesoru-intel-xeon-scalable-nove-generace-je-to-slepenec-dvou-cipu/sc-3-a-207444/default.aspx", "author": "Karel Jav\u016frek", "publishedAt": "2020-12-11T17:15:19Z", "content": "Na konci roku 2021 by ml Intel pedstavit novou generaci serverov\u00fdch procesor Intel Xeon Scalable s\u00a0k\u00f3dov\u00fdm oznaen\u00edm Sapphire Rapids, kter\u00e9 pinesou adu novinek. Nyn\u00ed se objevil asi prvn\u00ed re\u00e1ln\u00fd sn\u00edmek\u2026 [+1230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=36061149"}, {"description": "Ministr zdravotnictv\u00ed Blatn\u00fd navrhuje, aby byl provoz ly\u017ea\u0159sk\u00fdch st\u0159edisek mo\u017en\u00fd, ale lid\u00e9 se na hor\u00e1ch nemohli ubytovat.", "title": "\"Je to podp\u00e1sovka.\" Z\u00e1kaz ubytov\u00e1n\u00ed bude podle \u010d\u00e1sti skiare\u00e1l\u016f a hotel\u016f likvida\u010dn\u00ed - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/zakaz-ubytovani-bude-podle-casti-skiarealu-a-hotelu-likvidac/r~09cd73723bcf11eb8972ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-11T17:07:32Z", "content": "\u0160umavsk\u00fd skiare\u00e1l Lipno, kter\u00fd je nejv\u011bt\u0161\u00edm st\u0159ediskem na jihu \u010cech, by podle provozovatel\u016f p\u0159i\u0161el o v\u011bt\u0161inu n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f. \"V\u00edme, \u017ee ly\u017ea\u0159\u016f, kte\u0159\u00ed p\u0159ij\u00ed\u017ed\u011bj\u00ed na v\u00edcedenn\u00ed pobyt, je v\u00edce,\" uvedla za ar\u2026 [+3686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/56e71930f3cc3e738a3dfa874dac7c76.jpg"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Ban\u00edku Ostrava v p\u0159edehr\u00e1vce 11. kola prvn\u00ed Fortuna ligy udolali Bohemians 1905 nejt\u011bsn\u011bj\u0161\u00edm rozd\u00edlem 1:0 a p\u0159ipsali si t\u0159et\u00ed v\u00fdhru za sebou. Naopak Pra\u017ean\u00e9, kter\u00e9 i kv\u016fli koronaviru tr\u00e1p\u00ed rozs\u00e1hl\u00e1 marodka, v nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ei u\u017e \u010dty\u0159ikr\u00e1t za sebou \u2026", "title": "Ostrava - Bohemians 1905 1:0, Ban\u00edk prodlou\u017eil v\u00edt\u011bznou \u0161\u0148\u016fru. Klokani dohr\u00e1vali v deseti - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1917725-banik-prodlouzil-viteznou-snuru-klokani-dohravali-v-deseti.html", "author": "mm", "publishedAt": "2020-12-11T17:00:00Z", "content": "Fotbalist\u00e9 Ban\u00edku Ostrava v pedehr\u00e1vce 11. kola prvn\u00ed Fortuna ligy udolali Bohemians 1905 nejtsnj\u00edm rozd\u00edlem 1:0 a pipsali si tet\u00ed v\u00fdhru za sebou. Naopak Praan\u00e9, kter\u00e9 i kvli koronaviru tr\u00e1p\u00ed rozs\u00e1hl\u2026 [+2864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0001005209990564/z5WNmqweWtxyPLgmFtlnQQ/5fd3c539979a8efe3c1b0100-426290.jpg?20201211202219"}, {"description": "Je\u0161t\u011b p\u0159ed t\u00fddnem obl\u00e9kal dres mate\u0159sk\u00fdch V\u00edtkovic, v nich\u017e rozjel extraligovou sezonu. Dal\u0161\u00ed kr\u00e1tkodobou smlouvu s ostravsk\u00fdm celkem u\u017e ale 29let\u00fd hokejov\u00fd obr\u00e1nce Adam Pol\u00e1\u0161ek nepodepsal a m\u00edsto toho se vr\u00e1til k ji\u017e t\u0159et\u00edmu anga\u017em\u00e1 do Sparty. A hned ve druh\u2026", "title": "Za tohle vyhrajeme Zlatou helmu, smekl Pol\u00e1\u0161ek p\u0159ed b\u00fdval\u00fdm spoluhr\u00e1\u010dem, kter\u00fd ho oklamal - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/extraliga/clanek/1919453-za-tohle-vyhrajeme-zlatou-helmu-smekl-polasek-pred-byvalym-spoluhracem-ktery-ho-oklamal.html", "author": "\u0161kv", "publishedAt": "2020-12-11T17:00:00Z", "content": "Jet ped t\u00fddnem obl\u00e9kal dres matesk\u00fdch V\u00edtkovic, v nich rozjel extraligovou sezonu. Dal\u00ed kr\u00e1tkodobou smlouvu s ostravsk\u00fdm celkem u ale 29let\u00fd hokejov\u00fd obr\u00e1nce Adam Pol\u00e1ek nepodepsal a m\u00edsto toho se vr\u2026 [+2033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000002909990564/axpEeTZc3Z9jarcG_iTysw/5fd3b50cb8b66239ce2c0100-426227.jpg?20201211190757"}, {"description": "Hokejov\u00e1 Tipsport extraliga v p\u00e1tek pokra\u010dovala p\u011bti z\u00e1pasy. Prvn\u00ed T\u0159inec v utk\u00e1n\u00ed 26. kola podlehl na led\u011b posledn\u00edch \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic 1:2 po prodlou\u017een\u00ed, druh\u00e1 Plze\u0148 stejn\u00fdm v\u00fdsledkem prohr\u00e1la s t\u0159in\u00e1ctou Olomouc\u00ed. T\u0159et\u00ed Karlovy Vary padly s \u0161est\u00fdm Hradcem\u2026", "title": "HOKEJ ONLINE: Motor se vyt\u00e1hl na T\u0159inec. Olomouc dobyla Plze\u0148, Sparta vede - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/extraliga/clanek/1917185-motor-se-vytahl-na-trinec-olomouc-dobyla-plzen-sparta-nezavahala.html", "author": "lik, vap", "publishedAt": "2020-12-11T17:00:00Z", "content": "Hokejov\u00e1 Tipsport extraliga v p\u00e1tek pokraovala pti z\u00e1pasy. Prvn\u00ed Tinec v utk\u00e1n\u00ed 26. kola podlehl na led posledn\u00edch esk\u00fdch Budjovic 1:2 po prodlouen\u00ed, druh\u00e1 Plze stejn\u00fdm v\u00fdsledkem prohr\u00e1la s tin\u00e1ctou \u2026 [+2913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0192017306830386/VEVbBoIC9JZ29nG2uEhFSA/5fd3c5b230b1df5baef70000-426308.jpg?20201211213824"}, {"description": "N\u011bmeck\u00e1 policie v Sasku pokutuje \u010desk\u00e9 ob\u010dany, kte\u0159\u00ed si m\u00edsto del\u0161\u00ed cesty po \u010desk\u00e9m \u00fazem\u00ed zkracuj\u00ed trasu p\u0159es N\u011bmecko. Dnes na to na twitteru upozornilo \u010desk\u00e9 ministerstvo zahrani\u010d\u00ed. \u010cesk\u00e9 velvyslanectv\u00ed v Berl\u00edn\u011b o probl\u00e9mu v\u00ed a \u010desk\u00e9 ve\u0159ejnosti doporu\u010duje, \u2026", "title": "Policie v Sasku pokutuje \u010cechy zkracuj\u00edc\u00ed si cestu p\u0159es N\u011bmecko. Nesm\u00ed se zastavit, jinak poru\u0161\u00ed na\u0159\u00edzen\u00ed | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/policie-v-sasku-pokutuje-cechy-zkracujici-si-cestu-pres-nemecko-pokud-se-vsak-nikde-nezastavi-narize.A201211_154811_ln_domov_litsp", "author": null, "publishedAt": "2020-12-11T16:42:00Z", "content": "BERL\u00cdN\u00a0Nmeck\u00e1 policie v Sasku pokutuje esk\u00e9 obany, kte\u00ed si m\u00edsto del\u00ed cesty po esk\u00e9m \u00fazem\u00ed zkracuj\u00ed trasu pes Nmecko. Dnes na to na twitteru upozornilo esk\u00e9 ministerstvo zahrani\u00ed. esk\u00e9 velvyslanectv\u00ed\u2026 [+2297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/063/lnc460/VCH8460cd_dsp_8100.jpg"}, {"description": "K antigenn\u00edmu testov\u00e1n\u00ed na covid-19, kter\u00e9 bude spu\u0161t\u011bno 18. prosince a bude hrazeno ze zdravotn\u00edho poji\u0161t\u011bn\u00ed, se Pra\u017ean\u00e9 mohou u\u017e na n\u011bkolika odb\u011brov\u00fdch m\u00edstech registrovat. Z nemocnic rezervace umo\u017enila \u00dast\u0159edn\u00ed vojensk\u00e1 nemocnice, Fakultn\u00ed nemocnice Kr\u00e1lov\u2026", "title": "Pra\u017ean\u00e9 u\u017e se mohou registrovat na antigenn\u00ed testy, kter\u00e9 za\u010dnou 18. prosince | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/prazane-uz-se-mohou-registrovat-na-antigenni-testy-ktere-zacnou-18-prosince.A201211_170306_ln_domov_litsp", "author": null, "publishedAt": "2020-12-11T16:08:00Z", "content": "PRAHA\u00a0K antigenn\u00edmu testov\u00e1n\u00ed na covid-19, kter\u00e9 bude sputno 18. prosince a bude hrazeno ze zdravotn\u00edho pojitn\u00ed, se Praan\u00e9 mohou u na nkolika odbrov\u00fdch m\u00edstech registrovat. Z nemocnic rezervace umoni\u2026 [+1917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/111/lnc460/LIH874b18_181510_3103640.jpg"}, {"description": "\"C\u00edt\u00edm, \u017ee pro m\u011b te\u010f nastal \u010das na zm\u011bnu,\" zd\u016fvodnila sv\u016fj krok 41let\u00e1 moder\u00e1torka a jedna z tv\u00e1\u0159\u00ed hlavn\u00ed zpravodajsk\u00e9 relace Ud\u00e1losti.", "title": "Moder\u00e1torka P\u00edsa\u0159ovicov\u00e1 odch\u00e1z\u00ed po 16 letech z \u010cT. Nebylo to snadn\u00e9 rozhodnut\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/moderatorka-pisarovicova-odchazi-po-16-letech-z-ct/r~769604303bc811eba25cac1f6b220ee8/", "author": "Dom\u00e1c\u00ed, \u010cTK", "publishedAt": "2020-12-11T15:57:42Z", "content": "Skokan na ly\u00edch estm\u00edr Ko\u00ed\u0161ek skon\u00ed na mistrovstv\u00ed svta v letech v Planici tiatic\u00e1t\u00fd. Jedin\u00fd esk\u00fd z\u00e1stupce v z\u00e1vodu nepostoupil na slovinsk\u00e9m mamut\u00edm mstku do tic\u00edtky, kter\u00e1 bojuje o medaile. Po dvou\u2026 [+1816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/48174520602331bf9bf4a52241bc0997.jpg"}, {"description": "O\u010dek\u00e1van\u00fd titul Cyberpunk 2077 se za\u010dal prod\u00e1vat teprve tento t\u00fdden, p\u0159esto u\u017e stihl p\u0159ekonat n\u011bkolik rekord\u016f. Hned prvn\u00ed den si novinku zahr\u00e1l milion lid\u00ed a\u00a0tv\u016frci se netaj\u00ed t\u00edm, \u017ee rekordn\u00ed jsou tak\u00e9 tr\u017eby.", "title": "Cyberpunk 2077 l\u00e1me rekordy. Prvn\u00ed den si zahr\u00e1l milion lid\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hry-a-herni-systemy/clanek/cyberpunk-2077-lame-rekordy-prvni-den-si-zahral-milion-lidi-40344987", "author": "abr", "publishedAt": "2020-12-11T13:08:30Z", "content": "Jen v\u00a0r\u00e1mci pedobjedn\u00e1vek se prodalo zhruba osm milion kopi\u00ed, trby tak celkov inily pes pl miliardy dolar, tedy bezm\u00e1la 11 miliard korun. Vzhledem k\u00a0tomu, e v\u00fdvoj st\u00e1l 135 milion dolar (2,9 miliardy \u2026 [+1779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/TqptYc.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Praha - Od ned\u011ble bude mo\u017en\u00e9 na \u017eeleznici t\u00e9m\u011b\u0159 ve v\u0161ech spoj\u00edch r\u016fzn\u00fdch dopravc\u016f jezdit na jedinou j\u00edzdenku. Jednotn\u00e9 st\u00e1tn\u00ed j\u00edzdn\u00e9 OneTicket bude platit ve v\u0161ech vlac\u00edch s v\u00fdjimkou komer\u010dn\u00edch spoj\u016f typick\u00fdch nap\u0159\u00edklad pro tra\u0165 Praha-Ostrava. Komer\u010dn\u00ed linky \u2026", "title": "Jednotn\u00e9 j\u00edzdn\u00e9 se od ned\u011ble roz\u0161\u00ed\u0159\u00ed na v\u011bt\u0161inu vlak\u016f v zemi - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/jednotne-jizdne-se-od-nedele-rozsiri-na-vetsinu-vlaku-v-zemi/1969953", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-11T10:03:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1584636732_P202003190937501.jpg"}], "totalResults": 30}