{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kv\u016fli siln\u00e9 bou\u0159ce z\u016fstaly v \u010cesku bez proudu des\u00edtky tis\u00edc dom\u00e1cnost\u00ed. Spole\u010dnost E.ON evidovala v \u00fater\u00fd pozd\u011b ve\u010der 36 poruch na veden\u00ed vysok\u00e9ho nap\u011bt\u00ed, bez elekt\u0159iny bylo kolem 22:30 na jej\u00edm distribu\u010dn\u00edm \u00fazem\u00ed 46 tis\u00edc dom\u00e1cnost\u00ed, p\u0159i\u010dem\u017e kolem 21:00 to b\u2026", "title": "Po bou\u0159ce z\u016fstaly des\u00edtky tis\u00edc dom\u00e1cnost\u00ed bez proudu, nejv\u00edc na Zl\u00ednsku - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3150228-cesko-zazilo-nejteplejsi-den-letosniho-roku-rekordy-ale-nepadly", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-28T21:33:45Z", "content": "Hasii eili v \u00fater\u00fd od 17:00 do 22:00 v souvislosti s boukami 570 ud\u00e1lost\u00ed. Nejv\u00edce zasaen\u00fdm krajem je Vysoina, n\u00e1sleduje Jihomoravsk\u00fd kraj, Jihoesk\u00fd kraj, Zl\u00ednsk\u00fd kraj a Olomouck\u00fd kraj, uvedli na Twi\u2026 [+955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2463677-f202006131115201.jpeg?itok=KgyI0YOK"}, {"description": "Denn\u00ed n\u00e1r\u016fst potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru v Praze je nejvy\u0161\u0161\u00ed od za\u010d\u00e1tku epidemie. K \u00fatern\u00edm 18:00 za p\u0159edchoz\u00edch 24 hodin p\u0159ibylo 101 nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f. Vypl\u00fdv\u00e1 to z \u00fadaj\u016f pra\u017esk\u00e9 hygienick\u00e9 stanice. Doposud nejvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00ed n\u00e1r\u016fst zaznamenaly pra\u017esk\u00e9 laborato\u0159\u2026", "title": "Denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek v Praze je nejvy\u0161\u0161\u00ed od za\u010d\u00e1tku epidemie. Covid se nov\u011b prok\u00e1zal u 101 lid\u00ed | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/denni-prirustek-v-praze-je-nejvyssi-od-zacatku-epidemie-covid-19-se-nove-prokazal-u-101-lidi.A200728_222443_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T20:29:00Z", "content": "Praha\u00a0Denn\u00ed n\u00e1rst potvrzen\u00fdch p\u00edpad koronaviru v Praze je nejvy\u00ed od za\u00e1tku epidemie. K \u00fatern\u00edm 18:00 za pedchoz\u00edch 24 hodin pibylo 101 nov\u00fdch p\u00edpad. Vypl\u00fdv\u00e1 to z \u00fadaj prask\u00e9 hygienick\u00e9 stanice. Dopos\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/073/lnc460/CEH84e299_P202007220605701.jpg"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Interu Mil\u00e1n maj\u00ed p\u0159ed z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00fdm kolem italsk\u00e9 ligy bl\u00ed\u017ee k pozici vicemistra za \u0161ampiony z Juventusu Tur\u00edn. V p\u0159edposledn\u00edm kole porazili 2:0 Neapol a udr\u017eeli jednobodov\u00fd n\u00e1skok p\u0159ed Bergamem, kter\u00e9 po obratu zv\u00edt\u011bzilo v Parm\u011b 2:1. Pr\u00e1v\u011b Inter a \u2026", "title": "Inter Mil\u00e1n i Atalanta usp\u011bly, italsk\u00e9ho vicemistra ur\u010d\u00ed vz\u00e1jemn\u00fd souboj - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/italska-liga-37-kolo-parma-bergamo-inter-milan-neapol.A200728_221004_fot_zahranici_ten", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-28T20:14:39Z", "content": "V Mil\u00e1n rozhodli o v\u00edtzstv\u00ed favorita Danilo DAmbrosio a Argentinec Lautaro Mart\u00ednez. Neapol zstala o bod sedm\u00e1 za AC Mil\u00e1n, kter\u00fd dr\u00ed posledn\u00ed poh\u00e1rovou pozici a m\u00e1 z\u00e1pas k dobru.\r\nAtalanta udrela po\u2026 [+4439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN85055b_29cer_italy_int_nap_report_0728_1o.jpg&c=A200728_221004_fot_zahranici_ten"}, {"description": "Nejstar\u0161\u00ed syn americk\u00e9ho prezidenta Donald Trump junior nebude moci v\u00a0nadch\u00e1zej\u00edc\u00edch 12 hodin\u00e1ch zve\u0159ej\u0148ovat p\u0159\u00edsp\u011bvky na Twitteru. K\u00a0rozhodnut\u00ed spole\u010dnost dosp\u011bla pot\u00e9, co Trump mlad\u0161\u00ed sd\u00edlel video o\u00a0p\u0159\u00ednosech antimalarika hydroxychlorochin proti koronaviru.\u2026", "title": "Synovi Trumpa zablokoval Twitter na p\u016fl dne \u00fa\u010det - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/clanek/synovi-trumpa-zablokoval-twitter-na-pul-dne-ucet-40331851", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-28T19:43:24Z", "content": "Prezident Trump ji d\u00edve poznamenal, e antimalarikum funguje preventivn proti nemoci covid-19 a e jej s\u00e1m tak\u00e9 bral, pestoe toto tvrzen\u00ed ada l\u00e9kask\u00fdch studi\u00ed vyvr\u00e1tila. Twitter dnes uvedl, e p\u00edspvek p\u2026 [+1354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QJ_N/q4VBO2.jpeg?fl=cro,0,38,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Netflix dnes z\u00edskal rekordn\u00ed po\u010det nominac\u00ed na televizn\u00ed ceny Emmy. Hereck\u00e9 so\u0161ky mohou dostat Cate Blanchettov\u00e1, Zendaya za Euforii nebo Olivia Colmanov\u00e1.", "title": "Nejv\u00edc nominac\u00ed na televizn\u00ed Emmy z\u00edskali Str\u00e1\u017eci, rekordn\u011b vede Netflix - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/film/nejvice-nominaci-na-televizni-emmy-ziskali-strazci-rekordne/r~3f45bdb0d10911ea9d470cc47ab5f122/", "author": "Reuters, \u010cTK, Kultura", "publishedAt": "2020-07-28T19:40:41Z", "content": "Druh\u00fd nejvy\u0161\u0161\u00ed po\u010det nominac\u00ed, dvacet, si p\u0159ipsala komedie The Marvelous Mrs. Maisel (\u00da\u017easn\u00e1 pan\u00ed Maiselov\u00e1) od Amazonu. 18 nominac\u00ed m\u00e1 seri\u00e1l Ozark z produkce Netflixu.\r\nO so\u0161ku pro nejlep\u0161\u00ed drama b\u2026 [+2918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0595831812bf396a90ff4a00c06a2918.jpg"}, {"description": "Vz\u00e1cn\u00fd autoportr\u00e9t renesan\u010dn\u00edho mal\u00ed\u0159e Rembrandta van Rijna se na \u00fatern\u00ed aukci spole\u010dnosti Sotheby\u00b4s\u00a0prodal za v\u00edce ne\u017e 14,5 milionu liber (p\u0159es 420,7 milionu korun). Jde o\u00a0nejvy\u0161\u0161\u00ed \u010d\u00e1stku, jakou doposud n\u011bjak\u00fd kupec za vlastn\u00ed podobiznu tohoto velik\u00e1na v\u00fdtva\u2026", "title": "Autoportr\u00e9t Rembrandta se prodal za 420 milion\u016f - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/autoportret-rembrandta-se-prodal-za-420-milionu-40331850", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-28T19:28:22Z", "content": "Na obraze z roku 1632 se Rembrandt, kter\u00e9mu tehdy bylo 26 let, ztv\u00e1rnil v ern\u00fdch atech s b\u00edl\u00fdm krajkov\u00fdm l\u00edmcem a klobouku. Jde o jeden z pouh\u00fdch t\u00ed mal\u00edov\u00fdch autoportr\u00e9t ve sb\u00edrk\u00e1ch soukrom\u00fdch majit\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_R/kPeBSe.jpeg?fl=cro,0,20,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Nov\u00fd \u0161koln\u00ed rok za\u010dne pro v\u0161echny \u017e\u00e1ky 1. z\u00e1\u0159\u00ed ve \u0161kol\u00e1ch. P\u0159i b\u011b\u017en\u00e9 v\u00fduce se budou ale dodr\u017eovat p\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00ed hygienick\u00e1 pravidla. P\u0159\u00edpadn\u00e1 opat\u0159en\u00ed proti koronaviru se budou \u0159\u00eddit takzvan\u00fdm semaforem pro oblasti s r\u016fzn\u00fdm rizikem n\u00e1kazy.", "title": "\u0160koln\u00ed rok za\u010dne pro v\u0161echny \u017e\u00e1ky 1. z\u00e1\u0159\u00ed, uvedl Plaga. Opat\u0159en\u00ed se budou \u0159\u00eddit podle \u201asemaforu - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/skolni-rok-zacne-pro-vsechny-zaky-klasicky-na-zacatku-zari-uvedl-plaga-opatreni-se-budou-ridit-dle-s.A200728_154348_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T19:14:00Z", "content": "Praha\u00a0Nov\u00fd koln\u00ed rok zane pro vechny \u00e1ky 1. z\u00e1\u00ed ve kol\u00e1ch. Pi bn\u00e9 v\u00fduce se budou ale dodrovat p\u00edsnj\u00ed hygienick\u00e1 pravidla. P\u00edpadn\u00e1 opaten\u00ed proti koronaviru se budou \u00eddit takzvan\u00fdm semaforem pro oblast\u2026 [+2948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/033/lnc460/APE82445a_plaga.jpg"}, {"description": "Epidemiologov\u00e9 a politici se k plo\u0161n\u00fdm opat\u0159en\u00edm vracet necht\u011bj\u00ed, zd\u016fraznil vl\u00e1dn\u00ed zmocn\u011bnec pro v\u011bdu a v\u00fdzkum ve zdravotnictv\u00ed a epidemiolog Roman Prymula v Interview \u010cT24. Jejich zaveden\u00ed v po\u010d\u00e1te\u010dn\u00e9 f\u00e1zi ale bylo spr\u00e1vn\u00e9, domn\u00edv\u00e1 se. Ne\u017e bude dostupn\u00e1 vakc\u2026", "title": "Je pot\u0159eba, abychom norm\u00e1ln\u011b \u017eili, ale z\u00e1rove\u0148 n\u00e1kazu nepodce\u0148ovali, \u0159\u00edk\u00e1 Prymula - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3150267-je-potreba-abychom-normalne-zili-ale-zaroven-nakazu-nepodcenovali-rika-prymula", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-28T18:54:05Z", "content": "Pravdou je, e v nkter\u00fdch zem\u00edch se znovu dost\u00e1vaj\u00ed k nkter\u00fdm opaten\u00edm, kter\u00e1 jsou plon\u00e9ho charakteru. My to opravdu dlat nechceme, uvedl Prymula.\u00a0\r\nV t\u00e9 souvislosti zdraznil, e se pedstavitel\u00e9 sna\u00ed v\u2026 [+1718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2477898-prymula.jpg?itok=EzTe7Kb3"}, {"description": "Ze skupiny 94 migrant\u016f, kter\u00e9 v pond\u011bl\u00ed zachr\u00e1nilo z pot\u00e1p\u011bj\u00edc\u00edho se \u010dlunu maltsk\u00e9 n\u00e1mo\u0159nictvo, bylo 65 pozitivn\u011b testov\u00e1no na covid-19. S odvol\u00e1n\u00edm na ministerstvo zdravotnictv\u00ed Malty o tom v \u00fater\u00fd informovala agentura Reuters. Podle n\u00ed se jedn\u00e1 o nejv\u011bt\u0161\u00ed s\u2026", "title": "Z 94 migrant\u016f zachr\u00e1n\u011bn\u00fdch u Malty jich 65 m\u00e1 koronavirus. Jde o nejv\u011bt\u0161\u00ed ohnisko na ostrov\u011b | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/z-necele-stovky-migrantu-zachranenych-u-malty-jich-ma-65-covid-dle-reuters-jde-o-nejvetsi-ohnisko-na.A200728_203551_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T18:40:00Z", "content": "Valletta\u00a0Ze skupiny 94 migrant, kter\u00e9 v pondl\u00ed zachr\u00e1nilo z pot\u00e1pj\u00edc\u00edho se lunu maltsk\u00e9 n\u00e1monictvo, bylo 65 pozitivn testov\u00e1no na covid-19. S odvol\u00e1n\u00edm na ministerstvo zdravotnictv\u00ed Malty o tom v \u00fate\u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/073/lnc460/ELE8504f2_gdn_europe_migrants_malta_0727_1k_1.jpg"}, {"description": "<p>Dev\u011bt lid\u00ed, kte\u0159\u00ed jsou obvin\u011bni v kauze pornocasting\u016f realizovan\u00fdch \u00fadajn\u011b pod n\u00e1tlakem, poprv\u00e9 od policejn\u00ed razie promluvili. Redakce TN.cz z\u00edskala prohl\u00e1\u0161en\u00ed spole\u010dnosti Netlook, kter\u00e1 je nejv\u011bt\u0161\u00edm producentem lechtiv\u00fdch film\u016f u n\u00e1s. V t\u00e9 popsali, co se \u2026", "title": "Obvin\u011bn\u00ed pornoproducenti promluvili. Popsali, co se d\u011blo p\u0159ed kamerou - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/obvineni-pornoproducenti-promluvili-popsali-co-se-delo-pred-kamerou.html", "author": "Zden\u011bk Drg\u00e1\u010d", "publishedAt": "2020-07-28T18:29:00Z", "content": "Devt lid\u00ed, kte\u00ed jsou obvinni v kauze pornocasting realizovan\u00fdch \u00fadajn pod n\u00e1tlakem, poprv\u00e9 od policejn\u00ed razie promluvili. Redakce TN.cz z\u00edskala prohl\u00e1en\u00ed spolenosti Netlook, kter\u00e1 je nejvt\u00edm producen\u2026 [+2419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Mar2014/1632887.jpg?6b47"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 republika dnes za\u017eila nejteplej\u0161\u00ed den leto\u0161n\u00edho roku. Teplotn\u00ed rekordy pro dne\u0161n\u00ed den p\u0159ekon\u00e1ny nebyly, v\u00a0roce 2013\u00a0bylo je\u0161t\u011b o\u00a0t\u0159i a\u017e \u010dty\u0159i stupn\u011b Celsia tepleji ne\u017e dnes. \u010cTK to \u0159ekl Franti\u0161ek \u0160opko z\u00a0\u010cesk\u00e9ho hydrometeorologick\u00e9ho \u00fastavu (\u010cHM\u00da). V\u00a0po\u2026", "title": "\u010cesko za\u017eilo nejteplej\u0161\u00ed den roku. Ve\u010der pak ude\u0159ily bou\u0159ky a krupobit\u00ed - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/cesko-pocasi-horko-bourky-20200728.html", "author": "\u010cTK ,Luk\u00e1\u0161 Rott ,Daniela Loudov\u00e1 ,Lenka Novotn\u00e1 ,Redakce", "publishedAt": "2020-07-28T16:27:00Z", "content": "\"Nejvy\u00ed hodnoty byly dnes nameny v\u00a0Polab\u00ed,\" uvedl opko. O\u00a0jednu desetinu stupn Celsia m\u00e9n ne v\u00a0Dobichovic\u00edch namili meteorologov\u00e9 v\u00a0Kralupech nad Vltavou. Ve stedoesk\u00e9 stanici Mrzky vystoupala teplot\u2026 [+1797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/33/31/popadane-stromy-zatarasily-silnice-i-trat-bourka-radila-i-napric-vysocinou-04_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Hackersk\u00e1 skupina Evil Corp napadla minul\u00fd t\u00fdden technologickou spole\u010dnost Garmin, jej\u00ed\u017e slu\u017eby vyu\u017e\u00edvaj\u00ed miliony amat\u00e9rsk\u00fdch i\u00a0profesion\u00e1ln\u00edch sportovc\u016f. Chytr\u00e9 hodinky zaznamen\u00e1vaj\u00ed d\u00edky dru\u017eic\u00edm GPS pohyb t\u0159eba b\u011b\u017ec\u016f nebo cyklist\u016f. U\u017e p\u00e1t\u00fd den ale maj\u00ed spo\u2026", "title": "Ru\u0161t\u00ed hacke\u0159i vypnuli Garmin, na n\u011bm\u017e jsou sportovci z\u00e1visl\u00ed. Expert: Je to reputa\u010dn\u00ed probl\u00e9m, data u\u017eivatel\u016f nejsp\u00ed\u0161 nemaj\u00ed - Den\u00edk N", "url": "https://denikn.cz/408284/rusti-hackeri-vypnuli-garmin-na-nemz-jsou-sportovci-zavisli-expert-je-to-reputacni-problem-data-uzivatelu-nejspis-nemaji/", "author": "David Janeczek", "publishedAt": "2020-07-28T16:26:44Z", "content": "Americkou spolenost Garmin napadli minul\u00fd tvrtek hackei. Od t\u00e9 doby jsou sluby v\u00fdrobc civiln\u00edch GPS pij\u00edma\u00a0 zejm\u00e9na chytr\u00fdch hodinek\u00a0 omezeny. Podle den\u00edku Guardian za probl\u00e9my Garminu stoj\u00ed skupina \u2026 [+1245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denikn.cz"}, "urlToImage": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/07/isaac-smith-21e0DwvSXFg-unsplash-1.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=6w&mark=2019/06/cz-1.png"}, {"description": "Prezentace Halo byla ostuda a zbytek je v nedohlednu...", "title": "Microsoft tentokr\u00e1t namazal na chleba s\u00e1m sebe | GAMES.CZ - Zpr\u00e1vy Tiscali", "url": "https://games.tiscali.cz/komentar/microsoft-tentokrat-namazal-na-chleba-sam-sebe-493654", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T16:00:45Z", "content": "Pro velk\u00fd \u00faspch l\u00e1nku Sony si Microsoft namazala na chleba v t\u00e9hle gastro s\u00e9rii pokraujeme. Dnen\u00ed text bude o tom, jak Microsoft pokazil svoji nejnovj\u00ed prezentaci. Tu, na kterou vichni ekali, tu, kte\u2026 [+11241 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tiscali.cz"}, "urlToImage": "https://im.tiscali.cz/games/2020/07/28/1198608-phil-spencer-base_16x9.jpg.1152?1595924328.0"}, {"description": "Martin Host\u00e1k kon\u010d\u00ed po t\u0159ech sezon\u00e1ch v pozici gener\u00e1ln\u00edho mana\u017eera a jednatele hokejov\u00e9ho Zl\u00edna. Berani za jeho p\u016fsoben\u00ed nep\u0159ekro\u010dili p\u0159edkolo.", "title": "Host\u00e1k kon\u010d\u00ed ve Zl\u00edn\u011b v pozici gener\u00e1ln\u00edho mana\u017eera - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/hokej/extraliga/hostak-konci-ve-zline-v-pozici-generalniho-manazera/r~36117f9ad0e611ea9d74ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-28T15:23:47Z", "content": "Osm dn\u00ed za m\u00edemi si m\u00e1 za naru\u0161en\u00ed dopravy odsedt idi dod\u00e1vky Rostislav Burjak,\u00a0kter\u00fd se v Chabarovsku na v\u00fdchod Ruska aktivn z\u00faastnil v\u0161ech protest proti ned\u00e1vn\u00e9mu uvznn\u00ed tamn\u00edho gubern\u00e1tora Sergeje\u2026 [+695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/4be2a91664f53f9486a11a25c7a5f75d.jpg"}, {"description": "Dva miliony korun nalezen\u00e9 p\u0159i lo\u0148sk\u00e9 domovn\u00ed prohl\u00eddce u\u00a0\u0161\u00e9fa antimonopoln\u00edho \u00fa\u0159adu Petra Rafaje byly pr\u00fd na svatbu jeho dcery. \u010c\u00e1stka poch\u00e1zela z\u00a0\u00faspor a\u00a0p\u016fj\u010dky, \u0159ekl Rafaj R\u00e1diu Impuls.", "title": "Nalezen\u00e9 dva miliony byly na svatbu dcery, vysv\u011btloval Rafaj - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/rafaj-nalezene-dva-miliony-byly-na-svatbu-dcery-40331833", "author": "Mat\u011bj \u0158\u00edha", "publishedAt": "2020-07-28T14:53:24Z", "content": "Policie editele mocn\u00e9ho \u00faadu od losk\u00e9ho bezna provuje kvli tendru na elektronick\u00e9 d\u00e1lnin\u00ed m\u00fdto. Pi domovn\u00ed prohl\u00eddce u nj \u00fadajn policist\u00e9 nali pen\u00edze v ob\u00e1lk\u00e1ch zastrkan\u00fdch za n\u00e1bytkem. To ale Rafaj \u2026 [+1158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QR_W/D0UBMU.jpeg?fl=cro,0,49,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "V Bostonu si museli po\u0159\u00e1dn\u011b oddechnout. David Pastr\u0148\u00e1k, kr\u00e1l st\u0159elc\u016f aktu\u00e1ln\u00edho ro\u010dn\u00edku NHL, se nemohl z\u00fa\u010dastnit v\u011bt\u0161iny p\u0159\u00edpravy hokejist\u016f Bruins p\u0159ed bl\u00ed\u017e\u00edc\u00edm se play off. Jen n\u011bkolik dn\u00ed p\u0159ed sobotn\u00edm startem ale p\u0159i\u0161la dobr\u00e1 zpr\u00e1va \u2013 \u010desk\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk u\u017e je z\u2026", "title": "Pastr\u0148\u00e1k kone\u010dn\u011b tr\u00e9nuje. Je\u0161t\u011b by se m\u011bl ost\u0159\u00edhat, r\u00fdpl si tren\u00e9r Bostonu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/nhl/david-pastrnak-navrat-trenink-boston-bruins-karantena-ondrej-kase-nhl-hokej-play-off.A200728_110704_nhl_zele", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-28T13:59:00Z", "content": "Dva t\u00fddny a jen jedin\u00fd tr\u00e9nink. Dlouh\u00e1 absence Davida Pastr\u00e1ka a dal\u00edho esk\u00e9ho \u00faton\u00edka Ondeje Kaeho pidl\u00e1vala veden\u00ed Bostonu starosti. Pastr\u00e1k ml b\u00fdt podle z\u00e1mosk\u00fdch m\u00e9di\u00ed v karant\u00e9n kvli kontaktu s \u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZEL84c544_e769be50b7e74af7b70fb86b7634135b_0.jpg&c=A200728_110704_nhl_zele"}, {"description": "B\u00fdval\u00fd novin\u00e1\u0159 Ivan Safronov byl obvin\u011bn z vlastizrady kv\u016fli \u00fadajn\u00e9 spolupr\u00e1ci s \u010deskou rozv\u011bdkou.", "title": "Ru\u0161t\u00ed vy\u0161et\u0159ovatel\u00e9 cht\u011bj\u00ed od v\u011bzn\u011bn\u00e9ho Safronova, aby vyzradil sv\u00e9 zdroje - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/rusti-vysetrovatele-chteji-od-vezneneho-safronova-aby-vyzrad/r~85228302d0d911eaaabd0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-28T13:52:46Z", "content": "Pokud Safronov, naposledy p\u016fsob\u00edc\u00ed jako poradce \u0161\u00e9fa vesm\u00edrn\u00e9 agentury Roskosmos, bude odsouzen, hroz\u00ed mu a\u017e 20 let v\u011bzen\u00ed. Pokud by na dohodu s \u00fa\u0159ady p\u0159istoupil, odpykal by si podle advok\u00e1ta deset l\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/8f71ad0bb7f632b1b422dfafe19218e6.jpg"}, {"description": "", "title": "Takov\u00e1 nab\u00eddka tu je\u0161t\u011b nebyla. O2 m\u00e1 100 GB mobiln\u00edch dat za 300 K\u010d! - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/takova-nabidka-tu-jeste-nebyla-o2-ma-100-gb-mobilnich-dat-za-300-kc/sc-3-a-1348904/default.aspx", "author": "Filip K\u016f\u017eel", "publishedAt": "2020-07-28T10:57:27Z", "content": "Oper\u00e1tor O2 pedstavuje limitovanou edici pedplacen\u00fdch karet s\u00a0unik\u00e1tn\u00edm datov\u00fdm bal\u00edkem, kter\u00fd obsahuje 100 GB dat, plat\u00ed ms\u00edc a stoj\u00ed 300 K. Cena je na esk\u00e9 pomry a neuviteln\u00e1, take spr\u00e1vn oek\u00e1v\u00e1te \u2026 [+2221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=686667778"}, {"description": "Praha - St\u00e1t a energetick\u00e1 spole\u010dnost \u010cEZ uzav\u0159ely smlouvy k pl\u00e1novan\u00e9mu nov\u00e9mu bloku Jadern\u00e9 elektr\u00e1rny Dukovany. Vicepremi\u00e9r a ministr pr\u016fmyslu a obchodu Karel Havl\u00ed\u010dek (za ANO) a gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel \u010cEZ Daniel Bene\u0161 podepsali vedle zast\u0159e\u0161uj\u00edc\u00ed dohody tak\u00e9 s\u2026", "title": "Podeps\u00e1ny smlouvy o Dukovanech, tendr m\u00e1 za\u010d\u00edt v prosinci - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/podepsany-smlouvy-o-dukovanech-tendr-ma-zacit-v-prosinci/1916298", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-28T10:27:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1595929358_P202007280345301.jpg"}, {"description": "Teplick\u00e1 v\u011bznice podle ministerstva poru\u0161ila pr\u00e1vn\u00ed p\u0159edpis v souvislosti s t\u00edm, \u017ee odsouzen\u00e9mu Rathovi povolila civiln\u00ed oble\u010den\u00ed a zdravotn\u00ed matraci.", "title": "V\u011bznice i st\u00e1tn\u00ed z\u00e1stupci ohledn\u011b Ratha pochybili, zdravotn\u00ed matraci dostat nem\u011bl - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/veznice-i-statni-zastupci-ohledne-ratha-pochybili-zdravotni/r~6465fecad0b411ea9d74ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-28T10:20:25Z", "content": "Teplick\u00e1 v\u011bznice podle ministerstva poru\u0161ila pr\u00e1vn\u00ed p\u0159edpis v souvislosti s t\u00edm, \u017ee odsouzen\u00e9mu Rathovi povolila civiln\u00ed oble\u010den\u00ed a zdravotn\u00ed matraci. \"V dob\u011b prov\u00e1d\u011bn\u00e9 prov\u011brky dozorov\u00fdm st\u00e1tn\u00edm z\u00e1s\u2026 [+2893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c73534851a3833fe8d745c93cd877a63.jpg"}], "totalResults": 30}