{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kandid\u00e1t demokrat\u016f na prezidenta Spojen\u00fdch st\u00e1t\u016f Joe Biden v\u00a0ned\u011bli obvinil prezidenta Donalda Trumpa, \u017ee p\u0159ed pandemi\u00ed nemoci covid-19 kapituloval. Biden to prohl\u00e1sil v\u00a0reakci na v\u00fdrok person\u00e1ln\u00edho \u0161\u00e9fa B\u00edl\u00e9ho domu Marka Meadowse, podle kter\u00e9ho nebude Trumpo\u2026", "title": "Biden obvinil Trumpa, \u017ee kapituloval p\u0159ed pandemi\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/biden-obvinil-trumpa-ze-kapituloval-pred-pandemii-40340361", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-25T21:41:34Z", "content": "Meadowsovo vyj\u00e1den\u00ed nebylo podle Bidena peeknut\u00edm, ale \"up\u00edmn\u00fdm uzn\u00e1n\u00edm toho, co bylo zjevn strategi\u00ed prezidenta Trumpa od za\u00e1tku krize: m\u00e1vat b\u00edlou vlajkou por\u00e1ky a doufat, e virus odejde, kdy jej b\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_O/4OgN4.jpeg?fl=cro,0,51,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Britsk\u00e1 policie spolu s\u00a0pob\u0159e\u017en\u00ed a pohrani\u010dn\u00ed str\u00e1\u017e\u00ed zasahovaly kv\u016fli incidentu na ropn\u00e9m tankeru v\u00a0Laman\u0161sk\u00e9m pr\u016flivu. D\u016fvodem bylo n\u011bkolik \u010dern\u00fdch pasa\u017e\u00e9r\u016f, kte\u0159\u00ed podle sd\u011blen\u00ed policie slovn\u011b vyhro\u017eovali pos\u00e1dce.", "title": "Drama v Laman\u0161sk\u00e9m pr\u016flivu, na vin\u011b byli \u010dern\u00ed pasa\u017e\u00e9\u0159i - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/drama-v-lamansskem-prulivu-na-vine-byli-cerni-pasazeri-126093", "author": "Tom\u00e1\u0161 Trn\u011bn\u00fd", "publishedAt": "2020-10-25T21:27:09Z", "content": "Drama se v\u00a0nedli odehr\u00e1lo na palub tankeru v\u00a0Lamansk\u00e9m prlivu jin od ostrova Wight. Na palub tankeru bylo nkolik ern\u00fdch pasa\u00e9r, kte\u00ed slovn vyhroovali pos\u00e1dce. Nikdo nebyl zrann, uvedla policie v\u00a0proh\u2026 [+2199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gT_S/jsUO.jpeg?fl=cro,0,26,1011,568%7Cres,1200,,1"}, {"description": "<p>\u010c\u00edm hor\u0161\u00ed je situace u n\u00e1s, t\u00edm v\u00edce lid\u00e9 cestuj\u00ed. Vypl\u00fdv\u00e1 to z dat cestovn\u00edch kancel\u00e1\u0159\u00ed, kter\u00e9 zejm\u00e9na po vyhl\u00e1\u0161en\u00ed tvrd\u00fdch vl\u00e1dn\u00edch opat\u0159en\u00ed zaznamenaly v\u00fdrazn\u00fd n\u00e1r\u016fst prodeje z\u00e1jezd\u016f. Vyprodan\u00e9 jsou lety do Tuniska, kam st\u00e1le \u010ce\u0161i mohou bez test\u016f, nebo \u2026", "title": "Vl\u00e1da vyhl\u00e1sila opat\u0159en\u00ed proti Covidu, \u010ce\u0161i za\u010dali kupovat z\u00e1jezdy do ciziny - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/cestovani-do-zahranici-je-v-kurzu-cesi-ve-velkem-kupuji-zajezdy.html", "author": "Simona \u0160imkov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-25T20:08:00Z", "content": "\u00edm hor\u00ed je situace u n\u00e1s, t\u00edm v\u00edce lid\u00e9 cestuj\u00ed. Vypl\u00fdv\u00e1 to z dat cestovn\u00edch kancel\u00e1\u00ed, kter\u00e9 zejm\u00e9na po vyhl\u00e1en\u00ed tvrd\u00fdch vl\u00e1dn\u00edch opaten\u00ed zaznamenaly v\u00fdrazn\u00fd n\u00e1rst prodeje z\u00e1jezd. Vyprodan\u00e9 jsou lety\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2444272.jpg?d41d"}, {"description": "Biker Martin Sto\u0161ek vybojoval bronz na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v maratonu a v historii \u0161ampion\u00e1t\u016f je t\u0159et\u00edm \u010desk\u00fdm medailistou mezi mu\u017ei. V Turecku \u0161estadvacetilet\u00fd cyklista nav\u00e1zal na Jaroslava Kulhav\u00e9ho a Kristi\u00e1na Hynka, kter\u00fd v ned\u011bli dojel p\u0159i obhajob\u011b st\u0159\u00edbra\u2026", "title": "Biker Sto\u0161ek z\u00edskal bronz na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v maratonu - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/cyklistika/clanek/1784564-biker-stosek-ziskal-bronz-na-mistrovstvi-sveta-v-maratonu.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-25T19:46:08Z", "content": "Biker Martin Stoek vybojoval bronz na mistrovstv\u00ed svta v maratonu a v historii ampion\u00e1t je tet\u00edm esk\u00fdm medailistou mezi mui. V Turecku estadvacetilet\u00fd cyklista nav\u00e1zal na Jaroslava Kulhav\u00e9ho a Kristi\u2026 [+1966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/kWrXqK4k6y2BQyV-aKXZKw/5eb31e15600b97be61eb0200-325288.jpg?20200506222912"}, {"description": "Formentor je prvn\u00ed sv\u00e9bytn\u00e9 d\u00edlo zna\u010dky Cupra, v\u0161echny dosavadn\u00ed vozy byly jen p\u0159ezna\u010dkovan\u00e9 Seaty. Prvn\u00ed zku\u0161enosti nazna\u010duj\u00ed, \u017ee se novinka povedla.", "title": "Poprv\u00e9 za volantem Cupry Formentor: Prvn\u00ed ryz\u00ed model zna\u010dky bud\u00ed zaslou\u017eenou pozornost - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/poprve-za-volantem-cupry-formentor-prvni-ryzi-model-znacky-budi-zaslouzenou-pozornost-136553", "author": "David Bure\u0161", "publishedAt": "2020-10-25T19:43:30Z", "content": "Formentor je prvn\u00ed sv\u00e9bytn\u00e9 d\u00edlo znaky Cupra, vechny dosavadn\u00ed vozy byly jen peznakovan\u00e9 Seaty. Prvn\u00ed zkuenosti naznauj\u00ed, e se novinka povedla.Cupra je dnes sestersk\u00e1 znaka Seatu, kter\u00e1 slou\u00ed jako sp\u2026 [+6619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6624988_cupra-formentor-test-v0.jpg?v=0"}, {"description": "Za sou\u010dasnou \u0161patnou koronavirovou situaci v \u010cesku mohou zn\u00e1m\u00ed l\u00e9ka\u0159i kritizuj\u00edc\u00ed vl\u00e1du a jej\u00ed opat\u0159en\u00ed, ale probl\u00e9m je i to, \u017ee epidemiologov\u00e9 a dal\u0161\u00ed odborn\u00edci dostate\u010dn\u011b neinformovali vl\u00e1du o bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se \u201ekatastrof\u011b\u201c. V po\u0159adu Interview \u010cT24 to \u0159ekl p\u0159edn\u00ed \u2026", "title": "Do m\u011bs\u00edce budou tis\u00edce mrtv\u00fdch. Velkou vinu za stav nesou nezodpov\u011bdn\u00ed l\u00e9ka\u0159i kritizuj\u00edc\u00ed opat\u0159en\u00ed, m\u00edn\u00ed p\u0159edn\u00ed imunolog - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3213793-do-mesice-budou-tisice-mrtvych-velkou-vinu-za-stav-nesou-nezodpovedni-lekari", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-25T18:34:22Z", "content": "Hodn lid\u00ed si mysl\u00ed, e za patnou koronavirovou situaci v esku me vl\u00e1da, ministr zdravotnictv\u00ed nebo premi\u00e9r Andrej Babi. Vdycky jsem si ale \u00edkal, e hodn velkou vinu nesou sp\u00ede ti nezodpovdn\u00ed, popul\u00e1rn\u00ed\u2026 [+3417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2509582-4v5s64vd5_0.jpg?itok=7XvVIAeW"}, {"description": "V Evrop\u011b v\u00fdrazn\u011b p\u0159ib\u00fdv\u00e1 lid\u00ed naka\u017een\u00fdch nov\u00fdm koronavirem. Nejvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstky od za\u010d\u00e1tku epidemie hl\u00e1s\u00ed Francie, It\u00e1lie, Nizozemsko, Rakousko, Ma\u010farsko \u010di Slovensko. Pozitivn\u00ed testy vy\u0161ly i n\u011bkter\u00fdm politik\u016fm, v\u010detn\u011b polsk\u00e9ho prezidenta \u010di bulharsk\u00e9ho \u2026", "title": "Evropa \u010del\u00ed druh\u00e9 vln\u011b: Francie ozn\u00e1mila p\u0159es 45 tis\u00edc nov\u00fdch n\u00e1kaz, It\u00e1lie a Brit\u00e1nie okolo 20 tis\u00edc | Sv\u011bt - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/nemecke-zdravotni-urady-hlasi-11-176-novych-pripadu-nakazy.A201025_074249_ln_zahranici_libsm", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T18:25:00Z", "content": "Berl\u00edn/Bogot\u00e1\u00a0V Evrop v\u00fdrazn pib\u00fdv\u00e1 lid\u00ed nakaen\u00fdch nov\u00fdm koronavirem. Nejvy\u00ed denn\u00ed p\u00edrstky od za\u00e1tku epidemie hl\u00e1s\u00ed Francie, It\u00e1lie, Nizozemsko, Rakousko, Maarsko i Slovensko. Pozitivn\u00ed testy vyly i \u2026 [+3583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/103/lnc460/LIB86f6a0_P202010230656801.jpg"}, {"description": "Do ve\u010dera dnes v\u00a0\u010cesku p\u0159ibylo 4577\u00a0p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru, zhruba o\u00a0t\u0159i \u010dtvrtiny v\u00edc ne\u017e minulou ned\u011bli za stejnou dobu. Ned\u011bln\u00ed \u010d\u00edsla b\u00fdvaj\u00ed ni\u017e\u0161\u00ed ne\u017e v\u00a0jin\u00fdch dnech, proto\u017ee se obvykle m\u00e9n\u011b testuje. Po\u010det \u00famrt\u00ed s\u00a0nemoc\u00ed covid-19\u00a0se od rann\u00ed statistiky zv\u00fd\u0161il o\u2026", "title": "Ned\u011bln\u00ed r\u016fst p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru zrychlil. Ve v\u00e1\u017en\u00e9m stavu je 800 naka\u017een\u00fdch - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/koronavirus-cesko-aktualne-vecer-20201025.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-25T17:50:00Z", "content": "Poty nov potvrzen\u00fdch p\u00edpad koronaviru tak d\u00e1l v\u00fdrazn rostou. Za sobotu jich pibylo 12\u00a0472, co byl rekord ve v\u00edkendov\u00e9m dni a zhruba o\u00a0polovinu v\u00edc ne o\u00a0t\u00fdden d\u00edv. P\u00e1ten\u00edch 15\u00a0253\u00a0odhalen\u00fdch nakaen\u00fdch\u2026 [+1693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/e0/nedelni-rust-pripadu-covidu-zrychlil-ve-vaznem-stavu-je-800-lidi_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "\u0158\u00edm/Berl\u00edn/Bratislava - V Evrop\u011b v\u00fdrazn\u011b p\u0159ib\u00fdv\u00e1 lid\u00ed naka\u017een\u00fdch nov\u00fdm koronavirem. Nejvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstky od za\u010d\u00e1tku epidemie hl\u00e1s\u00ed Francie, It\u00e1lie, Nizozemsko, Rakousko, Ma\u010farsko \u010di Slovensko. Pozitivn\u00ed testy vy\u0161ly i n\u011bkter\u00fdm politik\u016fm, v\u010detn\u011b polsk\u00e9ho pr\u2026", "title": "Koronavirus se d\u00e1l \u0161\u00ed\u0159\u00ed, \u0159ada evropsk\u00fdch zem\u00ed hl\u00e1s\u00ed rekordy - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/koronavirus-se-dal-siri-rada-evropskych-zemi-hlasi-rekordy/1950258", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-25T17:28:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1603636550_P202010250391301.jpg"}, {"description": "Zvl\u00e1dl kvalifikaci, skv\u011ble odstartoval, prol\u00e9tl kolem Bottase, ale cestu za rekordn\u00edm 92. triumfem ve formuli 1 nem\u011bl Lewis Hamilton tak jednoduchou. Jeho pravou nohu, kterou \u0161lape na plyn, tr\u00e1pily k\u0159e\u010de. \u201eV l\u00fdtku jsem c\u00edtil ostrou bolest. Bolelo to tak, \u017ee j\u2026", "title": "V k\u0159e\u010d\u00edch za rekordem. Hamilton p\u0159ekonal Schumachera v bolestech - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/motorsport/v-krecich-za-rekordem-hamilton-prekonal-schumachera-v-bolestech.A201025_182844_motorsport_mah", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-25T17:28:00Z", "content": "Dvan\u00e1ct\u00fd z\u00e1vod, osm\u00e9 v\u00edtzstv\u00ed, Lewis Hamilton vl\u00e1dne sezon 2020 pevnou rukou. Navzdory mn\u00edc\u00edmu se programu kvli epidemii koronaviru, navzdory nov\u00fdm trat\u00edm a nevyzpytateln\u00fdm okolnostem je jistj\u00ed ne v \u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=HLT86f8f2_AI_MOTOR_F1_PORTUGAL_1025_11.JPG&c=A201025_182844_motorsport_mah"}, {"description": "Here\u010dka Krist\u00fdna Leichtov\u00e1 a jej\u00ed partner Vojt\u011bch \u0160t\u011bp\u00e1nek prod\u011blali koronavirus. Here\u010dka si nyn\u00ed post\u011b\u017eovala na bolest hlavy a tvrd\u00ed, \u017ee je to jako ta nejhor\u0161\u00ed kocovina v \u017eivot\u011b.", "title": "Leichtov\u00e1 popsala pr\u016fb\u011bh covidu: Nejhor\u0161\u00ed kocovina v \u017eivot\u011b! Je\u0161t\u011b jednou, tak asi ze\u0161\u00edl\u00edm! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/23698-leichtova-popsala-prubeh-covidu-nejhorsi-kocovina-v-zivote-jeste-jednou-tak-asi-zesilim", "author": "Libor Fr\u00fddl / stars24.cz", "publishedAt": "2020-10-25T17:09:00Z", "content": "M\u00e1te pro n\u00e1s tip? \u00a0\u00a0\u00a0\r\nredakce@stars24.cz \u00a0\u00a0\u00a0\r\n+420 778 000 211\r\n\u00a9 Copyright INCORP, a.s. a dodavatel\u00e9. Publikov\u00e1n\u00ed \u00ed \u00eden\u00ed obsahu serveru Stars24.cz bez pedchoz\u00edho p\u00edsemn\u00e9ho souhlasu veden\u00ed spolenost\u2026 [+352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/06/16/100971956-180204349993975-7728981632800373564-n-1974853156-660x371.jpg"}, {"description": "Kon\u010d\u00edc\u00ed ministr zdravotnictv\u00ed Roman Prymula (za ANO) se bude d\u00e1le pod\u00edlet na boji s\u00a0epidemi\u00ed jako \u010dlen vl\u00e1dn\u00ed expertn\u00ed skupiny. Po prohl\u00eddce z\u00e1lo\u017en\u00ed nemocnice v\u00a0pra\u017esk\u00fdch Let\u0148anech to v\u00a0ned\u011bli \u0159ekl premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO).", "title": "Prymula bude d\u00e1l pandemii \u0159e\u0161it jako vl\u00e1dn\u00ed expert - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/prymula-se-bude-do-reseni-pandemie-zapojovat-na-expertni-urovni-40340355", "author": "kub", "publishedAt": "2020-10-25T17:05:44Z", "content": "Pedpokl\u00e1d\u00e1m, e bude (Prymula) spolupracovat jako expert epidemiolog, to znamen\u00e1 v r\u00e1mci mezin\u00e1rodn\u00ed expertn\u00ed skupiny, ekl Babi s t\u00edm, e situac\u00ed se jet bude v pondl\u00ed zab\u00fdvat vl\u00e1da.\r\nProhl\u00eddky s Babiem\u2026 [+801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/hlEe9.jpeg?fl=cro,32,38,732,412%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Zat\u00edmco spole\u010dnost\u00ed zm\u00edt\u00e1 epidemie koronaviru, nemocnice se\u00a0pln\u00ed naka\u017een\u00fdmi lidmi a\u00a0st\u00e1le nar\u016fst\u00e1 po\u010det zem\u0159el\u00fdch, v\u00a0z\u00e1kulis\u00ed se\u00a0odehr\u00e1v\u00e1 boj mocn\u00fdch ekonomick\u00fdch skupin o\u00a0ovl\u00e1dnut\u00ed V\u0161eobecn\u00e9 zdravotn\u00ed poji\u0161\u0165ovny, kter\u00e1 disponuje rozpo\u010dtem p\u0159es\u00a0200 miliard. N\u2026", "title": "Na pozad\u00ed covidov\u00e9 krize se vede tvrd\u00fd boj o stamiliardy z VZP - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/S9UZK/na-pozadi-covidove-krize-se-vede-tvrdy-boj-o-stamiliardy-z-vzp", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-10-25T16:52:00Z", "content": "Zat\u00edmco spolenost\u00ed zm\u00edt\u00e1 epidemie koronaviru, nemocnice se\u00a0pln\u00ed nakaen\u00fdmi lidmi a\u00a0st\u00e1le narst\u00e1 poet zemel\u00fdch, v\u00a0z\u00e1kulis\u00ed se\u00a0odehr\u00e1v\u00e1 boj mocn\u00fdch ekonomick\u00fdch skupin o\u00a0ovl\u00e1dnut\u00ed Veobecn\u00e9 zdravotn\u00ed poj\u2026 [+3759 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f95a6a7ffd8cd3c46ef346c/1910/1000?_sig=z9zcn08MY--zmV5Fzyd21gq7z_ZjaAYCzAIF6VId5Ho"}, {"description": "Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 p\u0159ipustil, \u017ee v\u00a0p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm t\u00fddnu vl\u00e1da nejsp\u00ed\u0161 schv\u00e1l\u00ed tvrd\u0161\u00ed opat\u0159en\u00ed. V\u011bt\u0161ina ob\u010dan\u016f podle n\u011bj opat\u0159en\u00ed nebere v\u00e1\u017en\u011b, a pokud se nepoda\u0159\u00ed n\u00e1r\u016fst naka\u017een\u00fdch sn\u00ed\u017eit, zdravotnick\u00fd syst\u00e9m zkolabuje.", "title": "Babi\u0161: \u010c\u00edsla jsou katastrof\u00e1ln\u00ed. Opat\u0159en\u00ed nejsp\u00ed\u0161 znovu zp\u0159\u00edsn\u00edme - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/babis-cisla-jsou-katastrofalni-opatreni-se-nejspis-znovu-zprisni-126066", "author": "Zdislava Pokorn\u00e1", "publishedAt": "2020-10-25T16:51:06Z", "content": "Premi\u00e9r Andrej Babi pipustil, e situace ohledn \u00eden\u00ed koronaviru nevypad\u00e1 pro eskou republiku dobe, protoe pandemie covid-19\u00a0roste a \u00edsla jsou katastrof\u00e1ln\u00ed.\r\nOpaten\u00ed, kter\u00e1 jsme na vl\u00e1d pijali, zat\u00edm \u2026 [+4279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QI_U/SIXT.jpeg?fl=cro,0,20,918,516%7Cres,1200,,1"}, {"description": "", "title": "Po\u010d\u00edta\u010de pro kreativce se zjevn\u011b uchytily, Acer p\u0159edstavuje novinky v \u0159ad\u011b ConceptD - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/pocitace-pro-kreativce-se-zjevne-uchytily-acer-predstavuje-novinky-v-rade-conceptd/sc-3-a-206579/default.aspx", "author": "David Polesn\u00fd", "publishedAt": "2020-10-25T16:30:31Z", "content": "ConceptD je n\u00e1zev ady po\u00edta od Aceru, kter\u00e1 je zamena na tzv. kreativce. Jsou to prost v\u00fdkonn\u00e9 stroje s vysok\u00fdm grafick\u00fdm v\u00fdkonem, akor\u00e1t e nejsou prim\u00e1rn ureny na hran\u00ed her. C\u00edl\u00ed se na projektanty, \u2026 [+1734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=201188960"}, {"description": "Arm\u00e1da dokon\u010dila pr\u00e1ce na z\u00e1lo\u017en\u00ed nemocnici v pra\u017esk\u00fdch Let\u0148anech, ozn\u00e1mila v ned\u011bli na Twitteru. Nemocnice v hal\u00e1ch let\u0148ansk\u00e9ho v\u00fdstavi\u0161t\u011b bude slou\u017eit pro pacienty s nemoc\u00ed covid-19, m\u00e1 v n\u00ed b\u00fdt 500 l\u016f\u017eek. Zda bude uvedena do provozu, z\u00e1le\u017e\u00ed na v\u00fdvoji epide\u2026", "title": "Poln\u00ed nemocnice v Let\u0148anech je hotov\u00e1, st\u00e1t d\u00e1 za pron\u00e1jem p\u0159es 20 milion\u016f. Uva\u017euje se io druh\u00e9 v Brn\u011b | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/armada-dokoncila-prace-na-zalozni-nemocnici-v-letnanech.A201025_124939_ln_domov_libsm", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T16:18:00Z", "content": "Praha\u00a0Arm\u00e1da dokonila pr\u00e1ce na z\u00e1lon\u00ed nemocnici v prask\u00fdch Letanech, ozn\u00e1mila v nedli na Twitteru. Nemocnice v hal\u00e1ch letansk\u00e9ho v\u00fdstavit bude slouit pro pacienty s nemoc\u00ed covid-19, m\u00e1 v n\u00ed b\u00fdt 500 l\u2026 [+2834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/103/lnc460/LIH86e66a_3IRUS_CZECH_FIELDHOSPITAL_1022_1G.JPG"}, {"description": "Britsk\u00fd cyklista Tao Geoghegan Hart vyhr\u00e1l poprv\u00e9 v kari\u00e9\u0159e Giro d'Italia. Z\u00e1v\u011bre\u010dnou \u010dasovku ovl\u00e1dl Ital Filippo Ganna, Josef \u010cern\u00fd v n\u00ed byl \u0161est\u00fd.", "title": "Tao Geoghegan Hart vyhr\u00e1l poprv\u00e9 Giro, \u010cern\u00fd dojel v z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9 \u010dasovce \u0161est\u00fd - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/ostatni-sporty/cyklistika/tao-geoghegan-hart-vyhral-poprve-giro-cerny-dojel-v-zaverecn/r~b187f06816d811eb9c800cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-25T15:57:08Z", "content": "\u010cesk\u00fd cyklista potvrdil na trati 15,7 kilometru v Mil\u00e1n\u011b \u010dasovk\u00e1\u0159sk\u00e9 kvality. V\u00edt\u011bz p\u00e1te\u010dn\u00ed 19. etapy uzav\u0159el Giro stejn\u011b, jak ho p\u0159ed t\u0159emi t\u00fddny zah\u00e1jil. \u0160est\u00fd byl i v \u00favodn\u00ed \u010dasovce v Palermu, p\u0159e\u2026 [+3631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/fc0a1a95e29730dba5869b1ff4d9c84d.jpg"}, {"description": "NVIDIA ve \u010dtvrtek odpoledne vy\u0161le na trh nov\u00e9 karty GeForce RTX 3070, z nich\u017e by se mohl st\u00e1t velk\u00fd prodejn\u00ed \u00fasp\u011bch. Nab\u00eddnout toti\u017e maj\u00ed v\u00fdkon pln\u011b srovnateln\u00fd s RTX 2080 Ti, a to s cenou 500 dolar\u016f. Ale jak to bude s dostupnost\u00ed?", "title": "Prodejci hl\u00e1s\u00ed: z\u00e1soby RTX 3070 jsou podstatn\u011b v\u011bt\u0161\u00ed ne\u017e karet RTX 3080 - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/prodejci-hlasi-zasoby-rtx-3070-jsou-podstatne-vetsi-nez-karet-rtx-3080/53411", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-10-25T14:43:11Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/prodejci-hlasi-zasoby-rtx-3070-jsou-podstatne-vetsi-nez-karet-rtx-3080/53411/img/nvidia-rtx-3000-170.jpg"}, {"description": "Pokud se nestane z\u00e1zrak, vl\u00e1da bude muset p\u0159itvrdit opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru. \u0158ekl to premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) ve videu zve\u0159ejn\u011bn\u00e9m v\u00a0ned\u011bli na Youtube. Znovu vyzval, aby lid\u00e9 omezen\u00ed dodr\u017eovali. Ministerstvo zdravotnictv\u00ed tak\u00e9 podle n\u011bj bude muset \u2026", "title": "Babi\u0161: Pokud se nestane z\u00e1zrak, p\u0159itvrd\u00edme - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/babis-pokud-se-nestane-zazrak-pritvrdime-40340350", "author": "Al\u017eb\u011bta Trousilov\u00e1, Jakub Bartosz", "publishedAt": "2020-10-25T14:35:05Z", "content": "J\u00e1 tady nic nebudu slibovat, protoe j\u00e1 nev\u00edm, co bude s t\u00edm virem, nev\u00edm,\" uvedl premi\u00e9r. Pipomnl, e \u00edsla v\u00fdrazn rostou v cel\u00e9 Evrop.\r\nNae \u00edsla jsou katastrof\u00e1ln\u00ed a ta opaten\u00ed, kter\u00e1 jsme pijali na v\u2026 [+2315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_N/uqQgs.jpeg?fl=cro,0,1,791,444%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>Oktagon opou\u0161t\u00ed velk\u00e1 hv\u011bzda. Na konec nepora\u017een\u00e9ho \u0161ampiona reaguj\u00ed \u0161pi\u010dky sv\u011btov\u00e9ho bojov\u00e9ho sportu a sv\u016fj koment\u00e1\u0159 p\u0159idal i prezident UFC Dana White, kter\u00fd Chabiba Nurmagomedova ozna\u010dil za nejlep\u0161\u00edho bojovn\u00edka planety.</p>", "title": "Jsi nejlep\u0161\u00ed bojovn\u00edk na sv\u011bt\u011b, vzk\u00e1zal Chabibovi White. Jak reaguj\u00ed dal\u0161\u00ed? - tn.cz", "url": "https://sport.tn.nova.cz/clanek/jsi-nejlepsi-bojovnik-na-svete-vzkazal-chabibovi-white-jak-reaguji-dalsi.html", "author": "Richard Wagner", "publishedAt": "2020-10-25T13:46:00Z", "content": "Oktagon opout\u00ed velk\u00e1 hvzda. Na konec neporaen\u00e9ho ampiona reaguj\u00ed piky svtov\u00e9ho bojov\u00e9ho sportu a svj koment\u00e1 pidal i prezident UFC Dana White, kter\u00fd Chabiba Nurmagomedova oznail za nejlep\u00edho bojovn\u00edk\u2026 [+2974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2444105.jpg?d41d"}], "totalResults": 30}