{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u010ctvrt\u00fd \u00fanor, den, kdy v\u00a0roce 1648 opustil Jan \u00c1mos Komensk\u00e1 vlast, m\u00e1 \u0161anci roz\u0161\u00ed\u0159it seznam v\u00fdznamn\u00fdch dn\u016f \u010cesk\u00e9 republiky. Mohl by se st\u00e1t Dnem \u010cech\u016f v\u00a0zahrani\u010d\u00ed. V\u00a0anket\u011b ministerstva zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed o\u00a0tom m\u016f\u017ee ka\u017ed\u00fd hlasovat do 30. z\u00e1\u0159\u00ed. Lid\u00e9 ale mohou z\u2026", "title": "\u010cesk\u00e9 exulanty p\u0159ipom\u00edn\u00e1 R\u016f\u017eov\u00fd palou\u010dek, p\u0159ibude z\u0159ejm\u011b i den v kalend\u00e1\u0159i - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/ceske-exulanty-pripomina-ruzovy-paloucek-pribude-zrejme-i-den-v-kalendari-40334151", "author": "Ludmila \u017dl\u00e1bkov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-23T01:16:00Z", "content": "Konen\u00e9 rozhodnut\u00ed vak bude na vl\u00e1d. Podle ministra zahrani\u00ed Tom\u00e1e Pet\u00edka (SSD) bychom si v\u00fdznam krajan mli pravideln pipom\u00ednat.\r\nJestli ministerstvo hled\u00e1 den, tak mi ji meme nab\u00eddnout m\u00edsto. T\u00edm je \u2026 [+2597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_R/NtDEM9.jpeg?fl=cro,0,83,1239,697%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "No\u010dn\u00ed romance Emmy Smetana a Josefa Trojana byla sice ne\u010dekan\u00e1, n\u011bkter\u00e9 lidi ale nep\u0159ekvapila. Ne proto, \u017ee by to byl n\u011bjak\u00fd standard, ale podobnost mezi mlad\u00fdm Trojanem a jej\u00edm ofici\u00e1ln\u00edm partnerem Jordanem Hajem je v\u00edce ne\u017e n\u00e1padn\u00e1.", "title": "Emma Smetana mezi dv\u011bma mu\u017ei: Podoba mlad\u00e9ho Trojana a Haje z vesm\u00edru je a\u017e n\u00e1padn\u00e1 - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/emma-smetana-josef-trojan-jordan-haj-nocni-romance-sarlatan-premiera-filmu.A200820_155525_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-08-22T21:32:00Z", "content": "O non\u00edm rom\u00e1nku Emmy Smetana a Josefa Trojana v\u00e1m asi pov\u00eddat nemus\u00edme. Zat\u00edmco se Jordan Haj mluv\u00edc\u00ed o nerozbitn\u00e9m a nedobytn\u00e9m vesm\u00edru vracel z ve\u00edrku premi\u00e9ry filmu arlat\u00e1n s\u00e1m, jeho partnerla Mar\u2026 [+1077 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/083/cl6/REN85853d_Untitledcollage.jpg"}, {"description": "Jeden z fotbalist\u016f \u0161ir\u0161\u00edho k\u00e1dru Mlad\u00e9 Boleslavi m\u011bl pozitivn\u00ed n\u00e1lez na koronavirus. Dal\u0161\u00ed testy zb\u00fdvaj\u00edc\u00edch hr\u00e1\u010d\u016f a realiza\u010dn\u00edho t\u00fdmu byly negativn\u00ed. Dodate\u010dnou kontrolu s negativn\u00edmi v\u00fdsledky u\u017e m\u00e1 za sebou Ban\u00edk a m\u016f\u017ee v ned\u011bli nastoupit k \u00favodn\u00edmu utk\u00e1n\u00ed \u2026", "title": "Ban\u00edk m\u016f\u017ee v ned\u011bli hr\u00e1t, stejn\u011b jako Bohemians 1905. Koronavirus je i v Mlad\u00e9 Boleslavi - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1611170-banik-muze-v-nedeli-hrat-stejne-jako-bohemians-1905-koronavirus-je-i-v-mlade-boleslavi.html", "author": "neu", "publishedAt": "2020-08-22T20:39:24Z", "content": "Jeden z fotbalist ir\u00edho k\u00e1dru Mlad\u00e9 Boleslavi ml pozitivn\u00ed n\u00e1lez na koronavirus. Dal\u00ed testy zb\u00fdvaj\u00edc\u00edch hr\u00e1 a realizan\u00edho t\u00fdmu byly negativn\u00ed. Dodatenou kontrolu s negativn\u00edmi v\u00fdsledky u m\u00e1 za sebou \u2026 [+2356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0121001608780496/zEmQ7TyEwfZ6D0UaiZ4DPw/5e0f5d8257008ab334e10000-291470.jpg?20200103162908"}, {"description": "V\u00a0p\u00e1tek p\u0159ibyl rekordn\u00ed po\u010det naka\u017een\u00fdch, podle ministerstva je v\u0161ak epidemie covid-19\u00a0v\u00a0zemi pod kontrolou.", "title": "506 p\u0159\u00edpad\u016f za den? Kv\u016fli rekordu je \u010cesko hor\u0161\u00ed ne\u017e sousedi - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/rekordni-narust-nakazenych-byl-nejvetsi-i-v-porovnani-se-sousedy-117033", "author": "Seznam Zpr\u00e1vy", "publishedAt": "2020-08-22T20:15:00Z", "content": "V\u00a0p\u00e1tek pibylo 506\u00a0osob nakaen\u00fdch koronavirem, co je nejvy\u00ed denn\u00ed n\u00e1rst od za\u00e1tku epidemie. Pepoteno na obyvatele se za posledn\u00ed dobu jednalo o\u00a0nejvt\u00ed p\u00edrstek v\u00a0porovn\u00e1n\u00ed s\u00a0okoln\u00edmi zemmi.\r\nDlouhodob\u2026 [+852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gX_N/kJZBg.jpeg?fl=cro,0,93,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "", "title": "VYZKOU\u0160ENO: Gadgety od Instaxu jsou v\u00fdrobn\u00ed linka na z\u00e1znam z\u00e1\u017eitk\u016f - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/vyzkouseno-gadgetu-od-instaxu-jsou-vyrobni-linka-na-zaznam-zazitku/sc-3-a-1349110/default.aspx", "author": "Filip K\u016f\u017eel", "publishedAt": "2020-08-22T19:52:30Z", "content": "Zvykli jsme si m\u00edt vechno okamit, a tak digit\u00e1ln\u00ed fotky asto v\u00a0digit\u00e1ln\u00ed podob za\u00ednaj\u00ed i kon\u00ed. Protoe kdo by ekal na fotolab Instantn\u00ed fotoapar\u00e1ty (dl\u00e1 je Polaroid a Instax) v\u00e1m obr\u00e1zek vyplivnou hne\u2026 [+1772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=268033679"}, {"description": "Ministryn\u011b pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed Jana Mal\u00e1\u010dov\u00e1 (\u010cSSD) v pond\u011bl\u00ed p\u0159edlo\u017e\u00ed n\u00e1vrh na jednor\u00e1zov\u00fd bonus pro d\u016fchodce 6000 korun. \u0158ekla to v sobotu televizi Nova. O vl\u00e1dou zva\u017eovan\u00e9m jednor\u00e1zov\u00e9m p\u0159\u00edsp\u011bvku 5000 nebo 6000 korun pro d\u016fchodce v rozhovoru pro sobotn\u2026", "title": "\u201aRou\u0161kovn\u00e9' pro d\u016fchodce. Mal\u00e1\u010dov\u00e1 navrhne jednor\u00e1zov\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek 6000 korun | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/rouskovne-pro-duchodce-malacova-navrhne-jednorazovy-prispevek-6000-korun.A200822_204232_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T18:42:00Z", "content": "Praha\u00a0Ministryn pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch vc\u00ed Jana Mal\u00e1ov\u00e1 (SSD) v pondl\u00ed pedlo\u00ed n\u00e1vrh na jednor\u00e1zov\u00fd bonus pro dchodce 6000 korun. ekla to v sobotu televizi Nova. O vl\u00e1dou zvaovan\u00e9m jednor\u00e1zov\u00e9m p\u00edspvku 50\u2026 [+1542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/062/lnc460/ELE841c55_031003_11116634_1.jpg"}, {"description": "Kur\u00e1tor Karel Srp p\u0159ipravil v\u00fdstavu plak\u00e1t\u016f mal\u00ed\u0159e Alfonse Muchy ze sb\u00edrky tenisty Ivana Lendla. Digit\u00e1ln\u011b je rozpohyboval \u010dlen skupiny Lucie Michal Dvo\u0159\u00e1k.", "title": "V\u00fdstava v Obecn\u00edm dom\u011b rozpohybovala Slovanskou epopej, potrv\u00e1 minim\u00e1ln\u011b rok - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/umeni/vystava-imucha-obecni-dum-slovanska-epopej/r~cb065410e4a311eab0f60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-22T18:24:36Z", "content": "Nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00ed sb\u00edrka d\u011bl secesn\u00edho v\u00fdtvarn\u00edka, shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00e1 tenistou Ivanem Lendlem, se do takt\u00e9\u017e secesn\u00ed budovy v centru Prahy vr\u00e1tila po sedmi letech, tentokr\u00e1t \u010d\u00e1ste\u010dn\u011b digitalizovan\u00e1 a roz\u0161\u00ed\u0159en\u00e1 \u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/3c6869800b4b3e989daaa74595e9bd2e.jpg"}, {"description": "Spole\u010dn\u011b s uveden\u00edm mobilu Samsung Galaxy Note20 jsme se do\u010dkali tak\u00e9 nasazen\u00ed nov\u00e9 verze Android nadstavby One UI 2.5. Prost\u0159ed\u00ed, kter\u00e9 p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed mimo jin\u00e9 bezdr\u00e1tov\u00fd DeX, pokro\u010dilej\u0161\u00ed\u2026", "title": "Seznam v\u0161ech Samsung mobil\u016f, kter\u00e9 nyn\u00ed ofici\u00e1ln\u011b dost\u00e1vaj\u00ed One UI 2.5 - Sv\u011bt Androida", "url": "https://www.svetandroida.cz/samsung-mobily-one-ui-2-5-update-seznam/", "author": "Marek Houser", "publishedAt": "2020-08-22T18:07:39Z", "content": "Spolen s uveden\u00edm mobilu Samsung Galaxy Note20 jsme se dokali tak\u00e9 nasazen\u00ed nov\u00e9 verze Android nadstavby One UI 2.5. Prosted\u00ed, kter\u00e9 pin\u00e1\u00ed mimo jin\u00e9 bezdr\u00e1tov\u00fd DeX, pokroilej\u00ed nat\u00e1en\u00ed vide\u00ed nebo snaz\u2026 [+2309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2020/08/samsung-mobily-one-ui-2-5-update-seznam.jpg"}, {"description": "Batman je mrtv\u00fd. Jeho rodina mus\u00ed ochr\u00e1nit Gotham m\u00edsto n\u011bj. Hr\u00e1\u010d se stane nov\u00fdm temn\u00fdm ryt\u00ed\u0159em. Hlavn\u00edmi hrdiny jsou Batgirl, Nightwing, Red Hood a Robin", "title": "Batman je mrtv\u00fd. Jeho rodina mus\u00ed ochr\u00e1nit Gotham m\u00edsto n\u011bj - Vortex", "url": "https://www.vortex.cz/batman-je-mrtvy-jeho-rodina-musi-ochranit-gotham-misto-nej/", "author": "Ji\u0159\u00ed Bigas", "publishedAt": "2020-08-22T17:52:21Z", "content": "Spolenost Warner Bros. Interactive Entertainment dnes veer pedstavila na speci\u00e1ln\u00ed akci DC FanDome nov\u00e9ho Batmana od studia WB Games Montr\u00e9al. A na to, e to nen\u00ed tak docela Batman. Nem\u00e1 ho dokonce an\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vortex.cz"}, "urlToImage": "https://www.vortex.cz/wp-content/uploads/2020/08/batman-top2-1260x710.jpg"}, {"description": "Pozitivn\u00edch test\u016f na koronavirus je v\u00edc ne\u017e branek, p\u0159esto se sout\u011b\u017e rozb\u00edh\u00e1. Sobotn\u00ed program 1. kola fotbalov\u00e9 Fortuna ligy nab\u00eddl \u010dty\u0159i z\u00e1pasy. Olomouc porazila Liberec 1:0, host\u00e9 nedali penaltu. P\u0159\u00edbram doma prohr\u00e1la s Teplicemi 1:3 a Zl\u00edn podlehl Slov\u00e1cku\u2026", "title": "Sparta si za\u0159\u00e1dila v Brn\u011b, nov\u00e1\u010dek jen m\u00edrnil debakl. Liberec padl v Olomouci - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1611269-sparta-si-zaradila-v-brne-novacek-jen-mirnil-debakl-liberec-padl-v-olomouci.html", "author": "dos", "publishedAt": "2020-08-22T17:30:00Z", "content": "Pozitivn\u00edch test na koronavirus je v\u00edc ne branek, pesto se sout rozb\u00edh\u00e1. Sobotn\u00ed program 1. kola fotbalov\u00e9 Fortuna ligy nab\u00eddl tyi z\u00e1pasy. Olomouc porazila Liberec 1:0, host\u00e9 nedali penaltu. P\u00edbram d\u2026 [+1617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0088001108350471/B7SFYQ_jGN6QQm4z1EAWNg/5f417584d0a1a12364630100-369188.jpg?20200822214911"}, {"description": "Takhle si premi\u00e9rov\u00fd duel po n\u00e1vratu do nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee ur\u010dit\u011b nep\u0159edstavovali ani v nejhor\u0161\u00edm snu. Brn\u011bn\u0161t\u00ed fotbalist\u00e9 pro\u017eili v z\u00e1pase se Spartou p\u0159i vstupu do nov\u00e9ho ro\u010dn\u00edku prvn\u00ed ligy hr\u016fzn\u00fd prvn\u00ed polo\u010das, po n\u011bm\u017e prohr\u00e1vali vysoko 0:4. Po pauze se ale z\u2026", "title": "Hr\u016fzn\u00fd polo\u010das Zbrojovky. Zran\u011bn\u00fd Dreksa chyb\u011bl, v\u00e1zla n\u00e1m organizace defenz\u00edvy, st\u00fdsk\u00e1 si kou\u010d Mach\u00e1lek - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1611917-hruzny-polocas-zbrojovky-zraneny-dreksa-chybel-vazla-nam-organizace-defenzivy-styska-si-kouc-machalek.html", "author": "\u010dfo", "publishedAt": "2020-08-22T17:30:00Z", "content": "Takhle si premi\u00e9rov\u00fd duel po n\u00e1vratu do nejvy\u00ed soute urit nepedstavovali ani v nejhor\u00edm snu. Brnnt\u00ed fotbalist\u00e9 proili v z\u00e1pase se Spartou pi vstupu do nov\u00e9ho ron\u00edku prvn\u00ed ligy hrzn\u00fd prvn\u00ed poloas, po \u2026 [+1646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0244001407280411/bAD1JGipr1iiGGA7W3fIjQ/5f418b8dd60551f920710100-369215.jpg?20200822232124"}, {"description": "V\u00a0It\u00e1lii se za posledn\u00edch 24 hodin potvrdilo dal\u0161\u00edch 1071 naka\u017een\u00fdch koronavirem, je to nejv\u00edce za den od poloviny kv\u011btna. V\u00a0p\u00e1tek hl\u00e1sily tamn\u00ed \u00fa\u0159ady 947 p\u0159\u00edpad\u016f. O\u00a0nov\u00fdch \u010d\u00edslech v\u00a0sobotu informovala m\u00edstn\u00ed m\u00e9dia. Za posledn\u00ed den podle nich v\u00a0It\u00e1lii tak\u00e9 ze\u2026", "title": "It\u00e1lie hl\u00e1s\u00ed rekordn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek naka\u017een\u00fdch, za den jich p\u0159ibylo 1071 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/italie-hlasi-rekordni-prirustek-nakazenych-za-den-jich-pribylo-1071-40334147", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-08-22T17:01:29Z", "content": "It\u00e1lie se v posledn\u00edch t\u00fddnech pot\u00fdk\u00e1 s rostouc\u00edm potem nov\u00fdch p\u00edpad n\u00e1kazy, kter\u00e9 se stejn jako v dob vrcholu epidemie na jae sousteuj\u00ed zejm\u00e9na do nkolika region na severu zem. Za posledn\u00ed den ale h\u2026 [+1449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_C/QNpv7.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "N\u00e1kaza koronavirem se za t\u00fdden do st\u0159edy 19.\u00a0srpna prok\u00e1zala u\u00a035 \u010cech\u016f, kte\u0159\u00ed pob\u00fdvali v\u00a0Chorvatsku. Od za\u010d\u00e1tku pr\u00e1zdnin je takov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f 142.\u00a0V\u00a0zahrani\u010d\u00ed se pravd\u011bpodobn\u011b nakazilo celkem 320\u00a0lid\u00ed, za posledn\u00ed t\u00fdden se po\u010det zv\u00fd\u0161il zhruba o\u00a0t\u0159etinu. V\u00a0cel\u2026", "title": "\u010ce\u0161i si koronavirus voz\u00ed i ze zahrani\u010d\u00ed. Nejv\u00edce naka\u017een\u00fdch p\u0159ijelo z Chorvatska - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/cesi-koronavirus-chorvatsko-20200822.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-22T16:41:00Z", "content": "Chorvatsko pat\u00ed dlouhodob k\u00a0nejobl\u00edbenj\u00edm letn\u00edm c\u00edlm esk\u00fdch turist. Ministerstvo zdravotnictv\u00ed dnes na twitteru uvedlo, e nyn\u00ed eviduje etn\u00e9 p\u00edpady covidu-19\u00a0u\u00a0\u00faastn\u00edk hromadn\u00fdch akc\u00ed bhem dovolen\u00e9 v\u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/d1/ctk-covid-19-se-za-tyden-prokazal-u-35-cechu-kteri-byli-v-chorvatsku_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Prvn\u00ed z\u00e1pas v lize po dvou letech a hned se Spartou. Fotbalisty Zbrojovky Brno \u010dek\u00e1 \u017ehav\u00e1 premi\u00e9ra nov\u00e9ho ro\u010dn\u00edku. Utk\u00e1n\u00ed nov\u00e1\u010dka proti nejsledovan\u011bj\u0161\u00edmu klubu v zemi m\u016f\u017eete od 19.30 sledovat v online report\u00e1\u017ei.", "title": "Brno - Sparta 0:4, nov\u00e1\u010dek je na ru\u010dn\u00edk, sv\u016fj druh\u00fd g\u00f3l d\u00e1v\u00e1 Do\u010dkal - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/zbrojovka-brno-sparta-fortuna-liga-1-kolo.A200821_095142_fotbal_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-22T16:40:00Z", "content": "Zbrojovka se vr\u00e1tila do ligy po sestupu v roce 2018, postoupila jako druh\u00fd t\u00fdm druholigov\u00e9 tabulky.\r\n<table><tr><td>utk\u00e1n\u00ed sledujeme minutu po minut\r\n</td></tr>\r\n</table>I v ron\u00edku, kdy skonila posle\u2026 [+425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN859163_P202008220483301.jpg&c=A200821_095142_fotbal_min"}, {"description": "Jeho jm\u00e9no se v posledn\u00edch dnech sice sklo\u0148uje hlavn\u011b s no\u010dn\u00ed romanc\u00ed, kterou pro\u017eil s Emmou Smetana, Josef Trojan je ale bravurn\u00ed herec, kter\u00fd ve sn\u00edmku \u0160arlat\u00e1n ztv\u00e1rnil roli mlad\u00e9ho Jana Mikol\u00e1\u0161ka. Expresu kr\u00e1tce p\u0159ed toulkou no\u010dn\u00ed Prahou s Emmou p\u0159iznal, \u2026", "title": "Trojan je\u0161t\u011b p\u0159ed romanc\u00ed s Emmou poskytl Expresu rozhovor. Kdo ho obj\u00edmal b\u011bhem nat\u00e1\u010den\u00ed? - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/emma-smetana-josef-trojan-jordan-haj-nocni-romance-sarlatan-premiera-filmu.A200821_162623_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-08-22T15:15:00Z", "content": "Zat\u00edmco Ivan Trojan ve filmu arlat\u00e1n ztv\u00e1rnil roli dospl\u00e9ho Jana Mikol\u00e1ka, jeho syn Josef byl reis\u00e9rkou Agnieszkou Hollandovou vybr\u00e1n do role dvacetilet\u00e9ho Mikol\u00e1ka. A aby to bylo vrohodn\u00e9, nat\u00e1en\u00ed s\u2026 [+1036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/083/cl6/REN858ada_EXCZ34120_Premiera_filmu_Sa.jpg"}, {"description": "Anal\u00fdza mo\u010de rusk\u00e9ho opozi\u010dn\u00edho politika Alexeje Navaln\u00e9ho, kter\u00fd je od 20. srpna v k\u00f3matu, odhalila alkohol a kofein, uvedl dnes rusk\u00fd list Kommersant. Odvol\u00e1v\u00e1 se na \u00fa\u0159ady v Omsku, kde byl Navalnyj ve \u010dtvrtek 20. srpna v k\u00f3matu hospitalizov\u00e1n a odkud jej v \u2026", "title": "\u017d\u00e1dn\u00fd jed. Navalnyj m\u011bl v mo\u010di alkohol a kofein, \u0159\u00edk\u00e1 Rusko - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/zahranicni/zadny-jed-navalnyj-mel-v-moci-alkohol-a-kofein-rika-rusko-1372629", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-22T14:14:00Z", "content": "Anal\u00fdza moe rusk\u00e9ho opozin\u00edho politika Alexeje Navaln\u00e9ho, kter\u00fd je od 20. srpna v k\u00f3matu, odhalila alkohol a kofein, uvedl dnes rusk\u00fd list Kommersant. Odvol\u00e1v\u00e1 se na \u00faady v Omsku, kde byl Navalnyj ve\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6504951.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=qO1hWiQgp25fQ-g6H4fD5A&e=2145916800&v=1"}, {"description": "B\u011blorusk\u00fd prezident Alexandr Luka\u0161enko v\u00a0sobotu na\u00a0n\u00e1v\u0161t\u011bv\u011b vojensk\u00e9 pos\u00e1dky ve\u00a0m\u011bst\u011b Grodno varoval p\u0159ed\u00a0revoluc\u00ed, kterou se\u00a0podle jeho slov v\u00a0zemi sna\u017e\u00ed rozpoutat cizina. Podle agentur ozn\u00e1mil, \u017ee pov\u011b\u0159\u00ed ministra obrany, aby p\u0159ijal nejtvrd\u0161\u00ed opat\u0159en\u00ed na\u00a0och\u2026", "title": "V B\u011blorusku u\u017e vlaj\u00ed polsk\u00e9 vlajky a NATO \u010d\u00edh\u00e1 na hranici. Luka\u0161enko varuje voj\u00e1ky p\u0159ed revoluc\u00ed - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/SPxam/v-belorusku-uz-vlaji-polske-vlajky-a-nato-ciha-na-hranici-lukasenko-varuje-vojaky-pred-revoluci", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-08-22T12:51:00Z", "content": "Blorusk\u00fd prezident Alexandr Lukaenko v\u00a0sobotu na\u00a0n\u00e1vtv vojensk\u00e9 pos\u00e1dky ve\u00a0mst Grodno varoval ped\u00a0revoluc\u00ed, kterou se\u00a0podle jeho slov v\u00a0zemi sna\u00ed rozpoutat cizina. Podle agentur ozn\u00e1mil, e pov\u00ed minis\u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f40f0a9ffd858161d45c28c/1910/1000?_sig=XBd3AKC9YQFE5S0txwQRW1bgbsJF_BLCTer9wU9e8T8"}, {"description": "N\u00e1kaza koronavirem se za t\u00fdden do st\u0159edy 19. srpna prok\u00e1zala u 35 \u010cech\u016f, kte\u0159\u00ed pob\u00fdvali v Chorvatsku. Je to polovina po\u010dtu z p\u0159edchoz\u00edho t\u00fddne. Od za\u010d\u00e1tku pr\u00e1zdnin je takov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f 142. V zahrani\u010d\u00ed se pravd\u011bpodobn\u011b nakazilo celkem 320 lid\u00ed, za posledn\u00ed t\u00fdd\u2026", "title": "Koronavirus se za t\u00fdden prok\u00e1zal u 35 \u010cech\u016f, kte\u0159\u00ed pob\u00fdvali v Chorvatsku | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/covid-19-se-za-tyden-prokazal-u-35-cechu-kteri-byli-v-chorvatsku.A200822_144723_ln_domov_hetom", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T12:47:00Z", "content": "Praha\u00a0N\u00e1kaza koronavirem se za t\u00fdden do stedy 19. srpna prok\u00e1zala u 35 ech, kte\u00ed pob\u00fdvali v Chorvatsku. Je to polovina potu z pedchoz\u00edho t\u00fddne. Od za\u00e1tku pr\u00e1zdnin je takov\u00fdch p\u00edpad 142. V zahrani\u00ed se\u2026 [+2553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/18/081/lnc460/FOR751582_plaz.jpg"}, {"description": "Kdy\u017e v \u010dervenci za\u010daly lidem po cel\u00fdch Spojen\u00fdch st\u00e1tech chodit pochybn\u00e9 bal\u00ed\u010dky pln\u00e9 nezn\u00e1m\u00fdch sem\u00ednek, p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 \u00fa\u0159ady vydaly d\u016frazn\u00e1 na\u0159\u00edzen\u00ed, jak se maj\u00ed lid\u00e9, kte\u0159\u00ed podobnou z\u00e1silku obdr\u017e\u00ed, chovat. V t\u00e9 dob\u011b nebylo jist\u00e9, zda se jedn\u00e1 o pokus o vtip, bio\u2026", "title": "V USA odhalili tajemstv\u00ed podez\u0159el\u00fdch sem\u00ednek, kter\u00e9 lid\u00e9 nach\u00e1zeli ve schr\u00e1nk\u00e1ch. O terorismus ne\u0161lo | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/horcice-zeli-mata-peprna-v-usa-odhalili-tajemstvi-zahadnych-podezrelych-seminek.A200822_113742_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T12:24:00Z", "content": "WASHINGTON D.C.\u00a0Kdy v ervenci zaaly lidem po cel\u00fdch Spojen\u00fdch st\u00e1tech chodit pochybn\u00e9 bal\u00edky pln\u00e9 nezn\u00e1m\u00fdch sem\u00ednek, p\u00edslun\u00e9 \u00faady vydaly drazn\u00e1 na\u00edzen\u00ed, jak se maj\u00ed lid\u00e9, kte\u00ed podobnou z\u00e1silku obdr\u00ed,\u2026 [+2596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/081/lnc460/ELE8518d1_tor545_usa_china_seeds_0728_11_1.jpg"}, {"description": "Dosud aplikace slou\u017eila hygienik\u016fm jako pomoc p\u0159i trasov\u00e1n\u00ed kontakt\u016f naka\u017een\u00e9ho. Od z\u00e1\u0159\u00ed se budou muset obej\u00edt bez jej\u00ed pomoci.", "title": "eRou\u0161ka zastarala, zm\u011bn\u00ed se ve varovn\u00fd syst\u00e9m. K dat\u016fm u\u017e nebude m\u00edt hygiena p\u0159\u00edstup - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/aplikace-erouska-se-zmeni-ve-varovny-system-k-jejim-datum-se/r~5a83813ce2e011ea842f0cc47ab5f122/", "author": "Radek Dragoun", "publishedAt": "2020-08-22T11:08:13Z", "content": "Kdy\u017e si \u010dlov\u011bk nyn\u00ed nainstaluje eRou\u0161ku, aplikace bude evidovat jin\u00e9 jej\u00ed u\u017eivatele v okol\u00ed. Pokud se pak dan\u00fd \u010dlov\u011bk nakaz\u00ed, m\u016f\u017ee pracovn\u00edk\u016fm hygieny poslat seznam kontakt\u016f, se kter\u00fdmi se st\u0159etl. Vz\u2026 [+5292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/5525be32fe4a318091640788af70d8e7.png"}], "totalResults": 30}