{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u0160\u00e9f Mercedesu Toto Wolff p\u0159iznal selh\u00e1n\u00ed t\u00fdmu p\u0159i z\u00e1m\u011bn\u011b pneumatik George Russella a Valtteriho Bottase u zast\u00e1vky v boxech b\u011bhem Velk\u00e9 ceny Sach\u00edru, kter\u00e1 Russella p\u0159ipravila o jeho prvn\u00ed v\u00edt\u011bzstv\u00ed ve formuli 1.", "title": "Wolff pova\u017euje chybu Mercedesu p\u0159i z\u00e1m\u011bn\u011b pneumatik za \u201ekolos\u00e1ln\u011b zkur*****\u201c - F1sport.cz", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/wolff-povazuje-chybu-mercedesu-pri-zamene-pneumatik-za-kolosalne-zkur", "author": "David Skalo\u0161", "publishedAt": "2020-12-06T20:41:21Z", "content": "Russell pro z\u00e1vod na vnj\u00ed verzi okruhu v Bahrajnu nahradil u Mercedesu Lewise Hamiltona pot\u00e9, co ji jist\u00fd leton\u00ed mistr svta ml pozitivn\u00ed test na koronavirus.\r\nU od prvn\u00edho tr\u00e9ninku si Russell po\u00ednal \u2026 [+1702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=857078792"}, {"description": "Nen\u00ed to dlouho, co p\u0159ed\u00e1k Asociace samostatn\u00fdch odbor\u016f Bohum\u00edr Dufek nadzdvihl v\u0161echny provozovatele hospod a\u00a0restaurac\u00ed, co se t\u0159esou o\u00a0existenci, slovy, \u017ee se nic nestane, pokud polovina z\u00a0nich zkrachuje. U\u00a0toho se v\u0161ak nezastavil. O\u00a0v\u00edkendu p\u0159idal radu, \u017ee\u2026", "title": "Dufek je\u0161t\u011b p\u0159itvrdil: A\u0165 se restaurat\u00e9\u0159i a hoteli\u00e9\u0159i p\u0159e\u0161kol\u00ed na d\u011blnick\u00e9 profese - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/dufek-jeste-pritvrdil-at-se-restaurateri-a-hotelieri-preskoli-na-delnicke-profese-40344411", "author": "Bohum\u00edr \u017d\u00eddek", "publishedAt": "2020-12-06T20:35:31Z", "content": "Nejv\u00edce je postien segment hotelnictv\u00ed, restaurac\u00ed a cestovn\u00edho ruchu, a to zejm\u00e9na v Praze, konstatoval Dufek v rozhovoru na webu sv\u00e9 asociace. Pipustil pitom, e segment slueb m\u00e1 60procentn\u00ed pod\u00edl n\u2026 [+1474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gW_P/cQWChc.jpeg?fl=cro,0,16,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Soukrom\u00e1 spole\u010dnost SpaceX v ned\u011bli vyslala z americk\u00e9ho Kennedyho vesm\u00edrn\u00e9ho st\u0159ediska na Mezin\u00e1rodn\u00ed vesm\u00edrnou stanici (ISS) novou a v\u011bt\u0161\u00ed verzi sv\u00e9 bezpilotn\u00ed z\u00e1sobovac\u00ed lodi Cargo Dragon (Drak). P\u0159ist\u00e1t na orbit\u00e1ln\u00edm komplexu by lo\u010f m\u011bla v pond\u011bl\u00ed. Sou\u010d\u00e1s\u2026", "title": "SpaceX vyslala k ISS z\u00e1sobovac\u00ed lo\u010f, veze i krocana a v\u00e1no\u010dn\u00ed d\u00e1rky - Zpr\u00e1vy iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/zpravy/zahranicni/spacex-vesmir-mezinarodni-stanice-iss-zasoby-lod-cargo-dragon-bezpilotni-vanoce-darky-naklad-raketa.A201206_203919_zahranicni_pmk", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-12-06T20:02:00Z", "content": "Bude to vbec poprv\u00e9, co m\u00e1 SpaceX na obn\u00e9 dr\u00e1ze dv lodi z\u00e1rove. V listopadu na ISS lo Crew Dragon dopravila tyi astronauty. Draci kam se pod\u00edv\u00e1te, poznamenal Kenny Todd z americk\u00e9ho N\u00e1rodn\u00edho \u00faadu pr\u2026 [+1326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=PMK87e5d9_0226f29614304343aaf48da80a098d9a_0.jpg&c=A201206_203919_zahranicni_pmk"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Slavie zvl\u00e1dli pra\u017esk\u00e9 derby v r\u00e1mci 10. kola prvn\u00ed fotbalov\u00e9 ligy v\u00edt\u011bzn\u011b a Spartu na Letn\u00e9 porazili 3:0. Dvakr\u00e1t se trefil Abdallah Sima.", "title": "Slavia v derby vyplenila Letnou. Kol\u00e1\u0159 chytil penaltu, Sima rozhodl dv\u011bma g\u00f3ly | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/sparta-slavia-derby-10-kolo-fortuna-ligy/r~50d1ccfa37ec11eb80e60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-06T19:26:30Z", "content": "Sl\u00e1vist\u00e9 vyrovnali lo\u0148sk\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed na Letn\u00e9 a po\u010dtvrt\u00e9 v samostatn\u00e9 historii vyhr\u00e1li nad Spartou t\u0159\u00edbrankov\u00fdm rozd\u00edlem. \u010cervenob\u00edl\u00ed v ligov\u00e9 sezon\u011b d\u00e1l dr\u017e\u00ed neporazitelnost a vedou tabulku u\u017e o p\u011bt \u2026 [+3789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/ed57036487713414a0d9e96473c5b765.jpg"}, {"description": "<p>Bohat\u00e1 \u0161t\u011bdrove\u010dern\u00ed tabule z\u0159ejm\u011b letos v mnoha dom\u00e1cnostech bude chyb\u011bt. Situace donutila \u0159adu lid\u00ed \u0161et\u0159it. Nav\u00edc vzrostly i ceny z\u00e1kladn\u00edch surovin k pe\u010den\u00ed cukrov\u00ed. Naopak t\u0159eba bramborov\u00fd sal\u00e1t n\u00e1s vyjde levn\u011bji.</p>", "title": "\u0160t\u011bdrove\u010dern\u00ed tabule se letos prodra\u017e\u00ed. Na tolik n\u00e1s hodov\u00e1n\u00ed vyjde - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/stedrovecerni-tabule-se-letos-prodrazi-na-tolik-nas-hodovani-vyjde.html", "author": "Lucie Cochlarov\u00e1", "publishedAt": "2020-12-06T19:22:00Z", "content": "Bohat\u00e1 tdroveern\u00ed tabule zejm letos v mnoha dom\u00e1cnostech bude chybt. Situace donutila adu lid\u00ed etit. Nav\u00edc vzrostly i ceny z\u00e1kladn\u00edch surovin k peen\u00ed cukrov\u00ed. Naopak teba bramborov\u00fd sal\u00e1t n\u00e1s vyjde l\u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2008/449420.jpg?d41d"}, {"description": "Do ned\u011bln\u00edch 18:00 p\u0159ibylo v \u010cesku dal\u0161\u00edch 541 potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f covidu, to je zhruba o 160 m\u00ed\u0148 ne\u017e minulou ned\u011bli za stejnou dobu. V posledn\u00edch n\u011bkolika dnech p\u0159itom byly celkov\u00e9 denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstky ve srovn\u00e1n\u00ed s p\u0159edchoz\u00edm t\u00fddnem vy\u0161\u0161\u00ed. B\u011bhem soboty laborato\u0159\u2026", "title": "Do ve\u010dera p\u0159ibylo 541 naka\u017een\u00fdch, m\u00e9n\u011b ne\u017e minulou ned\u011bli. Stoupl ale pod\u00edl pozitivn\u00edch test\u016f | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/do-vecera-pribylo-541-nakazenych-mene-nez-minulou-nedeli-stoupl-ale-podil-pozitivnich-testu.A201206_190358_ln_domov_lidar", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T18:10:00Z", "content": "Praha \u00a0Do nedln\u00edch 18:00 pibylo v esku dal\u00edch 541 potvrzen\u00fdch p\u00edpad covidu, to je zhruba o 160 m\u00ed ne minulou nedli za stejnou dobu. V posledn\u00edch nkolika dnech pitom byly celkov\u00e9 denn\u00ed p\u00edrstky ve srov\u2026 [+2475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/103/lnc460/VAG86ee7a_225807_4986982_1.jpg"}, {"description": "Takhle hraj\u00ed mist\u0159i! Fotbalist\u00e9 pra\u017esk\u00e9 Slavie v \u0161l\u00e1gru 10. kola Fortuna ligy p\u0159ejeli v souboji prvn\u00edho s druh\u00fdm Spartu na jej\u00edm h\u0159i\u0161ti 3:0 a v tabulce si upevnili pozici l\u00eddra. Na rivala z Letn\u00e9 u\u017e maj\u00ed se\u0161\u00edvan\u00ed p\u011btibodov\u00fd n\u00e1skok a nad\u00e1le jako jedin\u00ed nepozna\u2026", "title": "Sl\u00e1vist\u00e9 sfoukli v derby Spartu a nasadili k trh\u00e1ku! Bud\u011bjovice porazily Zbrojovku - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1900256-slaviste-sfoukli-v-derby-spartu-a-nasadili-k-trhaku-budejovice-porazily-zbrojovku.html", "author": "mm, dos", "publishedAt": "2020-12-06T17:30:00Z", "content": "Takhle hraj\u00ed misti! Fotbalist\u00e9 prask\u00e9 Slavie v l\u00e1gru 10. kola Fortuna ligy pejeli v souboji prvn\u00edho s druh\u00fdm Spartu na jej\u00edm hiti 3:0 a v tabulce si upevnili pozici l\u00eddra. Na rivala z Letn\u00e9 u maj\u00ed se\u2026 [+1801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0362007206370359/CKC13EPo2OE_Y2FgU08Ffg/5fcd1fa8977b094dc13e0100-423284.jpg?20201206191633"}, {"description": "Po t\u0159in\u00e1cti dnech, kdy se rizikov\u00e9 sk\u00f3re syst\u00e9mu PES dr\u017eelo na \u00farovni t\u0159et\u00edho stupn\u011b, se dnes r\u00e1no vr\u00e1tilo na 64\u00a0bod\u016f odpov\u00eddaj\u00edc\u00edch p\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00edmu, \u010dtvrt\u00e9mu stupni.", "title": "Havl\u00ed\u010dek: Jsme jen kr\u016f\u010dek od znovuzav\u0159en\u00ed restaurac\u00ed a obchod\u016f - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/havlicek-jsme-jen-krucek-od-znovuzavreni-restauraci-a-obchodu-132630", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-06T17:15:58Z", "content": "esk\u00e1 republika je podle vicepremi\u00e9ra Karla Havl\u00edka (za ANO) jen krek od n\u00e1vratu do tvrt\u00e9ho stupn rizika v\u00a0protiepidemick\u00e9m syst\u00e9mu PES. Ve videu natoen\u00e9m v\u00a0jedn\u00e9 z\u00a0restaurac\u00ed, kter\u00e9 zveejnil na Twitt\u2026 [+1800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QN_R/Al1D2.jpeg?fl=cro,0,41,1095,616%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Podrobnosti belgick\u00e1 m\u00e9dia neuvedla.", "title": "Na neleg\u00e1ln\u00ed sex party v Bruselu byl podle belgick\u00fdch m\u00e9di\u00ed i \u010desk\u00fd politik - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/na-nelegalni-sex-party-v-bruselu-byl-podle-belgickych-medii/r~532d55ce37e111ebaabd0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-06T16:46:35Z", "content": "Nor\u0161t\u00ed skokani na ly\u00edch ovl\u00e1dli druh\u00fd z\u00e1vod Svtov\u00e9ho poh\u00e1ru v Nin\u00edm Tagilu. Ze tet\u00edho v\u00edtzstv\u00ed za sebou se radoval Halvor Granerud a upevnil si veden\u00ed v seri\u00e1lu. Druh\u00fd skonil l\u00eddr prvn\u00edho kola Robert\u2026 [+1448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/dcd4632caecf3869b0c58a59dbbb4bf6.jpg"}, {"description": "", "title": "P\u0159\u00edm\u00fd p\u0159\u00edstup procesoru ke grafick\u00e9 pam\u011bti zvy\u0161uje v\u00fdkon u procesor\u016f Intel a\u017e o 20 % - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/primy-pristup-procesoru-ke-graficke-pameti-zvysuje-vykon-u-procesoru-intel-az-o-20-/sc-3-a-207335/default.aspx", "author": "Karel Jav\u016frek", "publishedAt": "2020-12-06T16:25:08Z", "content": "S\u00a0uveden\u00edm nov\u00fdch procesor Ryzen 5000 s\u00a0architekturou Zen 3 pedstavilo AMD i technologii Smart Access Memory (SAM), kter\u00e1 umouje s\u00a0grafick\u00fdmi kartami Radeon RX 6000 p\u00edstup k\u00a0celkov\u00e9mu objemu grafick\u00e9\u2026 [+1432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=523529555"}, {"description": "<p>V ned\u011bli se v Praze konaly hned dv\u011b demonstrace. Jedna z nich za\u010dala v 13 hodin na Palack\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a druh\u00e1 byla svol\u00e1na na 14 hodin na V\u00e1clavsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed. Ob\u011b se spojily a pokra\u010dovaly pr\u016fvodem k \u00da\u0159adu vl\u00e1dy. Na klidn\u00fd pr\u016fb\u011bh dohl\u00ed\u017eela policie, bez inciden\u2026", "title": "Lid\u00e9 v Praze protestovali proti opat\u0159en\u00edm, \u0159e\u010dn\u00edk dostal na p\u00f3diu p\u011bst\u00ed - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/mikulasska-demonstrace-v-praze-stovky-lidi-miri-k-uradu-vlady.html", "author": "Luk\u00e1\u0161 Richt\u00e1r", "publishedAt": "2020-12-06T15:07:00Z", "content": "V nedli se v Praze konaly hned dv demonstrace. Jedna z nich zaala v 13 hodin na Palack\u00e9ho n\u00e1mst\u00ed a druh\u00e1 byla svol\u00e1na na 14 hodin na V\u00e1clavsk\u00e9 n\u00e1mst\u00ed. Ob se spojily a pokraovaly prvodem k \u00daadu vl\u00e1dy.\u2026 [+935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2020/2463393.jpg?d41d"}, {"description": "<p>V pond\u011bl\u00ed 7. prosince zam\u00ed\u0159\u00ed do \u0161koln\u00edch lavic dal\u0161\u00ed studenti. \u0160koln\u00ed verze syst\u00e9mu PES se toti\u017e definitivn\u011b p\u0159esune do stupn\u011b t\u0159i, ve kter\u00e9m je \u010cesk\u00e1 republika od \u010dtvrtka 3. prosince. Do \u0161kol se po dlouh\u00e9 pauze vr\u00e1t\u00ed \u017e\u00e1ci st\u0159edn\u00edch \u0161kol, konzervato\u0159\u00ed a vy\u2026", "title": "U\u017e z\u00edtra dal\u0161\u00ed rozvol\u0148ov\u00e1n\u00ed. \u0160koln\u00ed PES na 3. stupni p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed zm\u011bny. P\u0158EHLED - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/skolni-pes-bude-od-pondeli-ve-stupni-tri-co-se-meni.html", "author": "Martina Brabec", "publishedAt": "2020-12-06T14:02:28Z", "content": "V pondl\u00ed 7. prosince zam\u00ed\u00ed do koln\u00edch lavic dal\u00ed studenti. koln\u00ed verze syst\u00e9mu PES se toti definitivn pesune do stupn ti, ve kter\u00e9m je esk\u00e1 republika od tvrtka 3. prosince. Do kol se po dlouh\u00e9 pauze \u2026 [+1233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Nov2020/2460323.jpg?d41d"}, {"description": "Volkswagen se tak nehodl\u00e1 dopustit stejn\u00e9 chyby, jakou u\u010dinily zna\u010dky Nissan a Mercedes-Benz s\u00a0modely Navara a X-Class.", "title": "Nov\u00fd Volkswagen Amarok dostane v\u00fdrazn\u011b jin\u00fd vzhled ne\u017e jeho dvoj\u010de - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/novy-volkswagen-amarok-dostane-vyrazne-jiny-vzhled-nez-jeho-dvojce-137067", "author": "Ond\u0159ej M\u00e1ra", "publishedAt": "2020-12-06T13:46:55Z", "content": "Volkswagen se tak nehodl\u00e1 dopustit stejn\u00e9 chyby, jakou uinily znaky Nissan a Mercedes-Benz s\u00a0modely Navara a X-Class.Jedn\u00edm z\u00a0prvn\u00edch plod spolupr\u00e1ce automobilek Volkswagen a Ford na poli lehk\u00fdch uit\u2026 [+2237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6240454_volkswagen-amarok-volkswagen-amarok-v0.jpg?v=0"}, {"description": "Vl\u00e1da by m\u011bla od 13. prosince zkusit pracovat bez nouzov\u00e9ho stavu, \u0159ekla v Ot\u00e1zk\u00e1ch V\u00e1clava Moravce sen\u00e1torka Miroslava N\u011bmcov\u00e1 (ODS). Nouzov\u00fd stav nepova\u017euje za nutn\u00fd. P\u0159edseda Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Radek Vondr\u00e1\u010dek (ANO) je v\u0161ak p\u0159esv\u011bd\u010den, \u017ee nutn\u00fd je vzhlede\u2026", "title": "Vl\u00e1da si nouzov\u00fdm stavem jen usnad\u0148uje situaci, vin\u00ed ji N\u011bmcov\u00e1. Podle Vondr\u00e1\u010dka kv\u016fli soud\u016fm jin\u00e1 mo\u017enost nen\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3237014-vlada-si-nouzovym-stavem-jen-usnadnuje-situaci-vini-ji-nemcova-podle-vondracka-kvuli", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T13:30:37Z", "content": "Radek Vondr\u00e1ek se vak domn\u00edv\u00e1, e vl\u00e1da nakonec nemus\u00ed m\u00edt na vybranou. Surfujeme na vln, na pice, jsme u bodu zlomu a vl\u00e1da se to sna\u00ed vyvaovat. Kdy to jenom trochu jde, tak se uvoluje, ale riziko je\u2026 [+4249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2521060-201206ovm.jpg?itok=kzHC5EXE"}, {"description": "Moskva - Arslan Gibadullin se nemohl do\u010dkat, a\u017e si vyzkou\u0161\u00ed drah\u00fd p\u00e1r bot od americk\u00e9 sportovn\u00ed zna\u010dky North Face, kter\u00e9 si pro pot\u011b\u0161en\u00ed koupil p\u0159es internet a n\u00e1sledn\u011b nechal doru\u010dit do obchodu v Petrohrad\u011b. \"P\u0159i\u0161el jsem dom\u016f a za\u010dal jsem si je nazouvat. Hne\u2026", "title": "The Moscow Times: Rusk\u00fd mlad\u00edk na\u0161el v bot\u00e1ch znepokojiv\u00fd vzkaz - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/the-moscow-times-rusky-mladik-nasel-v-botach-znepokojivy-vzkaz/1967602", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T13:14:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1245930486_1238407218_200903300168_MIX_1.jpg"}, {"description": "Solidn\u00ed \u0161tafetov\u00fd v\u00fdkon p\u0159edvedli \u010de\u0161t\u00ed mu\u017ei na Sv\u011btov\u00e9m poh\u00e1ru v biatlonu. Reprezenta\u010dn\u00ed kvarteto obsadilo ve finsk\u00e9m Kontiolahti sedm\u00e9 m\u00edsto, i kdy\u017e Moravec na druh\u00e9m \u00faseku ztratil h\u016flku a Krup\u010d\u00edk na t\u0159et\u00edm odvracel vle\u017ee nebezpe\u010d\u00ed trestn\u00e9ho kola. Fini\u0161man \u2026", "title": "BIATLON ONLINE: Krup\u010d\u00edk kaz\u00ed nadm\u00edru poveden\u00fd \u00favod mlad\u00e9ho esa a Moravce - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/biatlon/clanek/1900247-skvela-premiera-mladeho-esa-a-solidni-vysledek-cesi-ve-stafete-sedmi.html", "author": "kez", "publishedAt": "2020-12-06T11:45:00Z", "content": "Solidn\u00ed tafetov\u00fd v\u00fdkon pedvedli et\u00ed mui na Svtov\u00e9m poh\u00e1ru v biatlonu. Reprezentan\u00ed kvarteto obsadilo ve finsk\u00e9m Kontiolahti sedm\u00e9 m\u00edsto, i kdy Moravec na druh\u00e9m \u00faseku ztratil hlku a Krup\u00edk na tet\u00edm o\u2026 [+2209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0213002406350358/V3gLBOK3K0kI3DhTvZMqYw/5fccf5b401ef396d52f70000-422906.jpg?20201206163150"}, {"description": "Cestov\u00e1n\u00ed je oblast, kter\u00e1 letos zazanemanala kv\u016fli pandemii koronaviru obrovsk\u00e9 propady. Ve v\u011bt\u0161in\u011b zem\u00ed v podstat\u011b ze dne na den v\u0161e skon\u010dilo \u2013\u2060 hranice se zav\u0159ely, letadla dosedla na zem a lid\u00e9 cht\u011bli za sv\u00e9 letenky pen\u00edze zp\u00e1tky. Navzdory sou\u010dan\u00e9 situaci \u2026", "title": "Lid\u00e9 cestovat cht\u011bj\u00ed, \u010dekaj\u00ed jen na to, a\u017e to bude praktick\u00e9 a bezpe\u010dn\u00e9, \u0159\u00edk\u00e1 \u0159editel Kiwi.com - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3236748-lide-cestovat-chteji-cekaji-jen-na-az-bude-prakticke-a-bezpecne-rika-reditel", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T11:41:52Z", "content": "Ani souasn\u00e1 situace neodrazuje zakladatele a editele vyhled\u00e1vae Kiwi.com Olivera Dlouh\u00e9ho od byznysu v cestovn\u00edm ruchu, naopak \u00edk\u00e1, e v nm chce zstat mon\u00e1 jet v\u00edce ne d\u00edve. A to i pestoe nelze vyloui\u2026 [+5439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2521048-p202007060257301.jpeg?itok=1hDz7LXG"}, {"description": "Bez proudu bylo ve t\u0159ech kraj\u00edch zhruba 1300 dom\u00e1cnost\u00ed, jim\u017e dod\u00e1v\u00e1 elekt\u0159inu firma E.ON.", "title": "Druh\u00fd den se siln\u00fdm v\u011btrem. Hasi\u010di odkl\u00edzeli stromy, dom\u00e1cnosti z\u016fstaly bez proudu - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/cesko-druhy-den-trapi-silny-vitr-zamestnava-hasice-i-energet/r~c0e87fca37b011eb80e60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-06T10:56:18Z", "content": "Nor\u0161t\u00ed skokani na ly\u00edch ovl\u00e1dli druh\u00fd z\u00e1vod Svtov\u00e9ho poh\u00e1ru v Nin\u00edm Tagilu. Ze tet\u00edho v\u00edtzstv\u00ed za sebou se radoval Halvor Granerud a upevnil si veden\u00ed v seri\u00e1lu. Druh\u00fd skonil l\u00eddr prvn\u00edho kola Robert\u2026 [+1448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/d5e46e65fbb4365194dbda6bfb78f643.jpg"}, {"description": "D\u0159\u00edv\u011bj\u0161\u00ed generace m\u011bly St\u00ednadla, dne\u0161n\u00ed \u010dten\u00e1\u0159i hledaj\u00ed nap\u011bt\u00ed na Pra\u0161in\u011b. Vych\u00e1z\u00ed z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00fd d\u00edl s\u00e9rie o tajemn\u00e9 pra\u017esk\u00e9 \u010dtvrti Vojt\u011bcha Matochy. Neo\u010dek\u00e1van\u00fd bestseller ukazuje, jak lze p\u0159it\u00e1hnout d\u011bti ke \u010dten\u00ed a jak se zm\u011bnilo jejich vn\u00edm\u00e1n\u00ed sv\u011bta od dob Jar\u2026", "title": "D\u0159\u00edv se bloudilo ve St\u00ednadlech, dnes mlad\u00ed hledaj\u00ed nap\u011bt\u00ed na Pra\u0161in\u011b. Podle bestselleru vznik\u00e1 film - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3236210-driv-se-bloudilo-ve-stinadlech-dnes-mladi-hledaji-napeti-na-prasine-podle", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T10:01:25Z", "content": "Praina je tajupln\u00e9 m\u00edsto, temn\u00fd ostrov uprosted Prahy. Nikdo nev\u00ed pro, ale lampy tam nesv\u00edt\u00ed, tramvaje nejezd\u00ed, r\u00e1dio nehraje, mobil je k niemu. Skupina dt\u00ed lut\u00ed v temn\u00fdch sklep\u00edch, kivolak\u00fdch ulik\u00e1c\u2026 [+1595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2520822-prasina02.jpg?itok=_RZzUMTW"}, {"description": "Ve v\u011bt\u0161in\u011b \u010ceska st\u00e1le plat\u00ed v\u00fdstraha na siln\u00fd v\u00edtr, v Jizersk\u00fdch hor\u00e1ch a na Je\u0161t\u011bdu s vysok\u00fdm stupn\u011bm nebezpe\u010d\u00ed. Hasi\u010di museli v noci vyj\u00ed\u017ed\u011bt podobn\u011b jako v noci na sobotu, pr\u00e1ce v\u0161ak m\u011bli u\u017e m\u00e9n\u011b. Do ter\u00e9nu ale museli znovu i energetici, popadan\u00e9 stromy a\u2026", "title": "St\u00e1le siln\u011b fouk\u00e1, v\u00fdstraha plat\u00ed a\u017e do pond\u011bl\u00ed. Hasi\u010di maj\u00ed m\u00e9n\u011b pr\u00e1ce, stovky lid\u00ed jsou ale bez elekt\u0159iny - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3236744-stale-silne-fouka-vystraha-plati-az-do-pondeli-hasici-ale-maji-mene-prace", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T08:30:39Z", "content": "V\u00fdstraha na siln\u00fd v\u00edtr plat\u00ed na cel\u00e9 Morav a ve Slezsku a tak\u00e9 ve v\u00fdchodn\u00ed a severn\u00ed \u00e1sti ech. Od 12 hodin se roz\u00ed\u00ed i na vtinu Stedoesk\u00e9ho kraje vetn Prahy, cel\u00fd Jihoesk\u00fd kraj i \u00e1st Plzesk\u00e9ho kraje. \u2026 [+4206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2521046-201206padlystrom.jpg?itok=hENvCqt-"}], "totalResults": 30}