{"status": "ok", "articles": [{"description": "Praha - Kv\u016fli n\u00e1kaze nov\u00fdm koronavirem mezi \u010dleny sboru Opery N\u00e1rodn\u00edho divadla (ND) p\u016fjde po dohod\u011b s pra\u017esk\u00fdmi hygieniky cel\u00fd dvaa\u0161edes\u00e1ti\u010dlenn\u00fd sbor od pond\u011bl\u00ed do karant\u00e9ny. Bude to znamenat zm\u011bny programu, zru\u0161\u00ed se p\u0159edstaven\u00ed opery Libu\u0161e, m\u00edsto toho div\u2026", "title": "Sbor Opery N\u00e1rodn\u00edho divadla jde kv\u016fli covidu do karant\u00e9ny - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/sbor-opery-narodniho-divadla-jde-kvuli-covidu-do-karanteny/1927074", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-30T19:43:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1403612873_008.jpg"}, {"description": "Minsk - V centru b\u011blorusk\u00e9 metropole Minsku p\u0159i\u0161ly v ned\u011bli op\u011bt des\u00edtky tis\u00edc lid\u00ed protestovat proti autorit\u00e1\u0159sk\u00e9mu prezidentovi Alexandru Luka\u0161enkovi. Policie zatarasila p\u0159\u00edstup na n\u00e1m\u011bst\u00ed Nez\u00e1vislosti, zam\u00fd\u0161len\u00fd c\u00edl protestuj\u00edc\u00edch, aby zabr\u00e1nila demonstrac\u2026", "title": "V Minsku protestovaly des\u00edtky tis\u00edc lid\u00ed, policie zat\u00fdkala - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/v-minsku-protestovaly-desitky-tisic-lidi-policie-zatykala/1926913", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-30T19:26:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1598805575_P202008300526201.jpg"}, {"description": "Sparta v prvn\u00edm dom\u00e1c\u00edm utk\u00e1n\u00ed sezony nezav\u00e1hala a s Olomouc\u00ed si poradila snadno 3:0.", "title": "Dal\u0161\u00ed dominantn\u00ed v\u00fdkon Sparty. Sigmu srazil dv\u011bma g\u00f3ly kanon\u00fdr Juli\u0161 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/dalsi-dominantni-vykon-sparty-sigmu-srazil-dvema-goly-kanony/r~b699460eeaf211eab408ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK, Sport", "publishedAt": "2020-08-30T19:05:17Z", "content": "Sparta v nov\u00e9m ro\u010dn\u00edku i podruh\u00e9 zv\u00edt\u011bzila. Leten\u0161t\u00ed jsou spolu s pra\u017esk\u00fdm rivalem Slavi\u00ed jedin\u00ed v tabulce s pln\u00fdm po\u010dtem bod\u016f. Han\u00e1ci nenav\u00e1zali na \u00favodn\u00ed triumf 1:0 nad Libercem.\r\nSpar\u0165an\u00e9 se p\u0159i d\u2026 [+2040 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/4f6787204bbf3fb3b6e9ef613a6db3ee.jpg"}, {"description": "<p>Realitn\u00ed trh v \u010cesku proch\u00e1z\u00ed nezvyklou prom\u011bnou. Ve velk\u00fdch m\u011bstech toti\u017e za\u010daly klesat ceny n\u00e1jm\u016f za mal\u00e9 byty. Kv\u016fli koronavirov\u00e9 krizi a komplikac\u00edm s cestov\u00e1n\u00edm se na trh dost\u00e1vaj\u00ed i byty, kter\u00e9 byly p\u016fvodn\u011b ur\u010den\u00e9 ke kr\u00e1tkodob\u00fdm pron\u00e1jm\u016fm turist\u016fm. R\u2026", "title": "Ceny n\u00e1jm\u016f ve m\u011bstech padaj\u00ed dol\u016f. Nejv\u011bt\u0161\u00ed pokles hl\u00e1s\u00ed Praha - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/rapidne-se-snizuji-ceny-najmu-ve-mestech-nejvetsi-pokles-hlasi-praha.html", "author": "Martin Ko\u010d\u00e1rek", "publishedAt": "2020-08-30T18:25:00Z", "content": "Realitn\u00ed trh v esku proch\u00e1z\u00ed nezvyklou promnou. Ve velk\u00fdch mstech toti zaaly klesat ceny n\u00e1jm za mal\u00e9 byty. Kvli koronavirov\u00e9 krizi a komplikac\u00edm s cestov\u00e1n\u00edm se na trh dost\u00e1vaj\u00ed i byty, kter\u00e9 byly p\u2026 [+1665 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2419641.jpg?d41d"}, {"description": "D\u011bti a mladistv\u00ed, kte\u0159\u00ed nevykazuj\u00ed \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edznaky n\u00e1kazy koronavirem, mohou stejn\u011b tento virus dlouh\u00e9 t\u00fddny p\u0159en\u00e1\u0161et. P\u0159ich\u00e1z\u00ed s t\u00edm nejnov\u011bj\u0161\u00ed americk\u00e1 studie, kter\u00e1 z\u00e1rove\u0148 tvrd\u00ed, \u017ee doba, po jakou mohou d\u011bti vykazovat symptomy, se velice r\u016fzn\u00ed.", "title": "Varov\u00e1n\u00ed p\u0159ed otev\u0159en\u00edm \u0161kol. D\u011bti bez p\u0159\u00edznak\u016f mohou covid p\u0159en\u00e1\u0161et \u0159adu t\u00fddn\u016f, tvrd\u00ed nov\u00e1 studie | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/varovani-pred-otevrenim-skol-deti-bez-priznaku-mohou-covid-prenaset-radu-tydnu-tvrdi-nova-studie.A200830_110439_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T18:04:00Z", "content": "Washington\u00a0Dti a mladistv\u00ed, kte\u00ed nevykazuj\u00ed \u00e1dn\u00e9 p\u00edznaky n\u00e1kazy koronavirem, mohou stejn tento virus dlouh\u00e9 t\u00fddny pen\u00e1et. Pich\u00e1z\u00ed s t\u00edm nejnovj\u00ed americk\u00e1 studie, kter\u00e1 z\u00e1rove tvrd\u00ed, e doba, po jakou \u2026 [+3926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/083/lnc460/ELE839ae8_100036_6505353.jpg"}, {"description": "\"Je zvl\u00e1\u0161tn\u00ed pocit, kdy\u017e n\u011bco navrac\u00edte do p\u016fvodn\u00ed podoby. Lid\u00e9 se v\u00e1s pak ptaj\u00ed, co se po t\u00e9 rekonstrukci vlastn\u011b zm\u011bnilo,\" \u0159\u00edk\u00e1 zachr\u00e1nce fary.", "title": "Rodina zachra\u0148uje faru a kostel na \u00da\u0161t\u011bcku. Komunist\u00e9 v nich chovali slepice - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/obrazem/fara-habrina/r~a1e2cd10e90e11eaaabd0cc47ab5f122/", "author": "Magdal\u00e9na Medkov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-30T17:30:10Z", "content": "Parlamentn\u00ed volby konan\u00e9 v nedli v ern\u00e9 Hoe tsn vyhr\u00e1la proz\u00e1padn\u00ed aliance veden\u00e1 vl\u00e1dnouc\u00ed Demokratickou stranou socialist (DPS) prezidenta Mila Djukanovie. Vypl\u00fdv\u00e1 to z odhad nez\u00e1visl\u00e9ho Centra pro\u2026 [+877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/f31c0129ce8d3fbf84d5a3782e8f680b.jpg"}, {"description": "Za\u010d\u00e1tek \u0161koln\u00edho roku p\u0159edstavuje v\u017edy n\u00e1por na rodinn\u00fd rozpo\u010det. P\u0159i po\u0159izov\u00e1n\u00ed v\u00fdbavy pro prvn\u00ed t\u0159\u00eddu z\u00e1le\u017e\u00ed sice na tom, jak moc rodi\u010de podlehnou vlivu m\u00f3dn\u00edch trend\u016f se zna\u010dkov\u00fdm zbo\u017e\u00edm, ale i\u00a0p\u0159i st\u0159\u00edzliv\u00e9m odhadu si mus\u00ed p\u0159ipravit nejm\u00e9n\u011b dva a\u00a0p\u016fl tis\u00ed\u2026", "title": "Rodi\u010de \u010dasto nev\u011bd\u00ed o mo\u017en\u00fdch d\u00e1vk\u00e1ch, \u0159\u00edk\u00e1 ombudsman - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/rodice-casto-nevedi-o-moznych-davkach-rika-ombudsman-40334809", "author": "Miroslav Homola", "publishedAt": "2020-08-30T17:02:23Z", "content": "K t\u00e9to \u00e1stce je teba pipo\u00edtat n\u00e1klady na koln\u00ed obdy a z\u00e1jmov\u00e9 krouky. Pro rodiny s n\u00edzk\u00fdmi p\u00edjmy je asto nemon\u00e9 vlastn\u00edmi silami zajistit d\u00edtti ve potebn\u00e9.\r\nSt\u00e1t pro tyto situace po\u00edt\u00e1 s d\u00e1vkou mimo\u00e1\u2026 [+2889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_O/gHddBs.jpeg?fl=cro,0,24,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Eset analyzoval tis\u00edce n\u011bmeck\u00fdch Wi-Fi router\u016f \u2022 Hromada z nich m\u011bla tov\u00e1rn\u00ed hesla \u2022 T\u0159eba admin, password a 1234", "title": "Bezpe\u010dnostn\u00ed katastrofa: Dom\u00e1c\u00ed Wi-Fi routery maj\u00ed i po letech tragick\u00e1 hesla - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/bezpecnostni-katastrofa-domaci-wi-fi-routery-maji-i-po-letech-tragicka-hesla/sc-3-a-205665/default.aspx", "author": "Jakub \u010c\u00ed\u017eek", "publishedAt": "2020-08-30T17:00:19Z", "content": "Uivatelsk\u00e1 hesla a jejich (ne)bezpenost je odvk\u00fd evergreen, kter\u00fd se pes vekerou snahu za ty roky zmnil jen \u00e1sten a mnoz\u00ed st\u00e1le vol\u00ed takov\u00e1, kter\u00e1 jsou bu kr\u00e1tk\u00e1, anebo zcela nezapamatovateln\u00e1, take \u2026 [+6222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=772827622"}, {"description": "Kruh se p\u0159ed reprezenta\u010dn\u00ed p\u0159est\u00e1vkou uzav\u0159el. Tren\u00e9r V\u00e1clav Kotal loni na podzim nechal v t\u0159etiligov\u00e9m b\u00e9\u010dku fotbalov\u00e9 Sparty rozehr\u00e1t po zran\u011bn\u00ed Luk\u00e1\u0161e Juli\u0161e. \u00dato\u010dn\u00edk se na ja\u0159e vr\u00e1til do nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee na hostov\u00e1n\u00ed v Olomouci, kde nas\u00e1zel osm g\u00f3l\u016f. A kd\u2026", "title": "Chceme pades\u00e1t procent za Juli\u0161e, \u017eadon\u00ed Han\u00e1ci. Zachr\u00e1nili mu kari\u00e9ru, on je popravil - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1629476-chceme-padesat-procent-za-julise-zadoni-hanaci-zachranili-mu-karieru-on-je-popravil.html", "author": "dos", "publishedAt": "2020-08-30T17:00:00Z", "content": "Kruh se ped reprezentan\u00ed pest\u00e1vkou uzavel. Tren\u00e9r V\u00e1clav Kotal loni na podzim nechal v tetiligov\u00e9m b\u00e9ku fotbalov\u00e9 Sparty rozehr\u00e1t po zrann\u00ed Luk\u00e1e Julie. \u00daton\u00edk se na jae vr\u00e1til do nejvy\u00ed soute na hos\u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000004609990564/83RKmFZiaD9BIiCpGQYdPA/5f4c00d165eadeed37c50200-373148.jpg?20200830220549"}, {"description": "Praha - N\u00e1r\u016fst po\u010dtu potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19 v \u010cesku sice v sobotu zpomalil z p\u00e1te\u010dn\u00edch skoro p\u011bti stovek na 319, ale pod\u00edl p\u0159\u00edpad\u016f na mno\u017estv\u00ed proveden\u00fdch test\u016f byl nejvy\u0161\u0161\u00ed za m\u011bs\u00edc. Stoupl z p\u00e1te\u010dn\u00edch 4,71 procenta na 5,81 procenta. Vypl\u00fdv\u00e1 to \u2026", "title": "Pod\u00edl p\u0159\u00edpad\u016f covidu na po\u010det test\u016f byl v sobotu nejvy\u0161\u0161\u00ed za m\u011bs\u00edc - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/podil-pripadu-covidu-na-pocet-testu-byl-v-sobotu-nejvyssi-za-mesic/1926886", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-30T16:51:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1586165482_P202004060291401.jpg"}, {"description": "Tohle u\u017e tu bylo p\u0159ed rokem. Julian Alaphilippe se znovu obl\u00e9kl do \u017elut\u00e9ho dresu pro l\u00eddra Tour de France. Francouzsk\u00fd jezdec vyhr\u00e1l druhou etapu, kdy\u017e ve sprintu z t\u0159\u00ed\u010dlenn\u00e9 skupiny porazil Marka Hirschiho a Adama Yatese. Oba \u010ce\u0161i, Roman Kreuziger a Jan Hirt\u2026", "title": "Alaphilippe je po roce znovu ve \u017elut\u00e9m. V Nice vyhr\u00e1l druhou etapu Tour - \u010cT sport", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/cyklistika/alaphilippe-je-po-roce-znovu-ve-zlutem-v-nice-vyhral-druhou-etapu-tour/5f4b4a143d136f1e2384c933", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T16:37:33Z", "content": "Julian Alaphilippe je zkr\u00e1tka jedinen\u00fd. Cel\u00fd peloton vdl, e v z\u00e1vren\u00e9m stoup\u00e1n\u00ed pijde jeho \u00fatok. Vichni to ekali... a Alaphilippe stejn odjel. V z\u00e1vren\u00e9m sprintu porazil sv\u00e9 dva soupee a mohl slavit,\u2026 [+2372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/MWQyNDhkMmIxOGVmZDk5Mlm5QIqYVyRKQ2kAJmunR7UbOLk0d9zyW0dQO4nn7e4xlfbH1Py_ANl-ot2eCobF_8jJoZdSvTI7BR0ALoXcn9hgrWQk_Exq4GgmA8lQtE-imbzVznxmmNZbeijq_DBciauTEOMXdxpDVbY3aRwzRyoXtNHGbdAQYyRitj7eYfETwrdPO38eXK0rT1vIdnkFB-gR-Mdbxd3PypJksow9aBjuILLlzBeKDOmAbFZ6BwIv.jpg"}, {"description": "N\u00e1r\u016fst po\u010dtu potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19 v\u00a0\u010cesku sice v\u00a0sobotu zpomalil z\u00a0p\u00e1te\u010dn\u00edch skoro p\u011bti stovek na 319, ale pod\u00edl p\u0159\u00edpad\u016f na mno\u017estv\u00ed proveden\u00fdch test\u016f byl nejvy\u0161\u0161\u00ed za m\u011bs\u00edc. Stoupl z\u00a0p\u00e1te\u010dn\u00edch 4,71 procenta na 5,81 procenta. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0\u00fadaj\u016f \u2026", "title": "Pod\u00edl nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f covid-19 na po\u010dtu test\u016f byl v \u010cR nejvy\u0161\u0161\u00ed za m\u011bs\u00edc - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/podil-novych-pripadu-covid-19-na-poctu-testu-byl-v-cr-nejvyssi-za-mesic-40334808", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-30T16:23:25Z", "content": "V nedli zat\u00edm do 18:00 pibylo 104 nakaen\u00fdch. Od 1. bezna, kdy se v esku objevily prvn\u00ed p\u00edpady n\u00e1kazy, bylo zaznamen\u00e1no 24 198 p\u00edpad covidu-19. Zhruba ti tvrtiny nakaen\u00fdch se vyl\u00e9ily a 423 jich zemelo\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QI_P/dXgkr.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Absence GMS v\u00e1s bu\u010f bude tr\u00e1pit, nebo je v\u00e1m \u00fapln\u011b jedno \u2022 Displej, v\u00fddr\u017e, v\u00fdkon, fotografie, to v\u0161e je velmi poveden\u00e9 \u2022 Dlouh\u00e9 je nab\u00edjen\u00ed i ost\u0159en\u00ed u videa, chyb\u00ed notifika\u010dn\u00ed dioda", "title": "RECENZE: Honor 9X Pro je jako \u0161ikovn\u00fd hokejista na trestn\u00e9 lavici - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/recenze-honor-9x-pro-je-jako-sikovny-hokejista-na-trestne-lavici/sc-3-a-1348888/default.aspx", "author": "Jakub Vrback\u00fd", "publishedAt": "2020-08-30T16:21:15Z", "content": "Plusy\r\n<ul><li>Dostaten\u00e1 porce v\u00fdkonu</li><li>Dlouh\u00e1 v\u00fddr baterie</li><li>Perfektn\u00ed teka otisk prst</li><li>Kvalitn\u00ed hlavn\u00ed sn\u00edma</li><li>F\u00f3lie na displeji a obal v balen\u00ed</li></ul>\r\nMinusy\r\n<ul><li>\u2026 [+17584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=408405912"}, {"description": "", "title": "Tesla v re\u017eimu Autopilot nabourala policejn\u00ed auto. \u0158idi\u010d se m\u00edsto sledov\u00e1n\u00ed provozu d\u00edval na film - \u017div\u011b.cz", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/tesla-v-rezimu-autopilot-nabourala-policejni-auto-ridic-se-misto-sledovani-provozu-dival-na-film/sc-870-a-205655/default.aspx", "author": "Karel Kili\u00e1n", "publishedAt": "2020-08-30T15:26:47Z", "content": "Stokr\u00e1t ohran\u00e1 p\u00edsnika tak by se dala popsat dal\u00ed nehoda automobilu Tesla, ke kter\u00e9 dolo ve stedu 26. srpna r\u00e1no v americk\u00e9 Severn\u00ed Karol\u00edn. Opt v n\u00ed hraje roli funkce Autopilot a nepozornost idie, k\u2026 [+2060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=336867052"}, {"description": "Politici je r\u00e1di ozna\u010duj\u00ed za symbol Brna, rodinn\u00e9 st\u0159\u00edbro \u010di poklad s\u00a0tradic\u00ed, na kterou m\u016f\u017eeme b\u00fdt ve sv\u011bt\u011b hrd\u00ed. Jde o\u00a0mistrovstv\u00ed sv\u011bta silni\u010dn\u00edch motocykl\u016f a\u00a0brn\u011bnsk\u00e9 v\u00fdstavi\u0161t\u011b a\u00a0jeho veletrhy. Oba symboly mohou skon\u010dit stejn\u011b \u2013 z\u00e1nikem.", "title": "Veletrhy Brno jsou na pokraji krachu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/veletrhy-brno-jsou-na-pokraji-krachu-40334441", "author": "Miroslav Homola", "publishedAt": "2020-08-30T15:21:25Z", "content": "Zat\u00edmco prvn\u00ed symbol msta a kraje pe\u00edv\u00e1 u nkolik let jen d\u00edky tdr\u00fdm podpor\u00e1m z kapes daov\u00fdch poplatn\u00edk, do losk\u00e9ho roku jet v\u00fddlen\u00e1 spolenost Veletrhy Brno, a. s., je na pokraji krachu. Smrteln\u00e9 ohro\u2026 [+3663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_O/PhaEwL.jpeg?fl=cro,0,1,1275,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Tento t\u00fdden p\u0159inesl op\u011bt v\u00fdznamn\u00fd p\u0159\u00ednos pro majetek nejbohat\u0161\u00edch z bohat\u00fdch, kter\u00fdm pom\u00e1h\u00e1 hlavn\u011b prudk\u00fd r\u016fst akciov\u00fdch trh\u016f, zvl\u00e1\u0161t\u011b technologick\u00fdch akci\u00ed.", "title": "Majetek nejbohat\u0161\u00edch lid\u00ed sv\u011bta strm\u011b roste. \u0160\u00e9f Amazonu letos vyd\u011blal t\u00e9m\u011b\u0159 85 miliard dolar\u016f - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/ekonomika/jeff-bezos-amazon-elon-musk-tesla-majetek-akcie-dolarovi-miliardari-bohatstvi_2008301526_gak", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-30T13:26:00Z", "content": "Pro nkter\u00e9 z nejbohat\u00edch lid\u00ed svta byl tento t\u00fdden jedn\u00edm z nejv\u00fdnosnj\u00edch. Hodnota majetku 500 z nich se za t\u00fdden zv\u00fdila o 209 miliard USD (4,6 bilionu K), upozornila agentura Bloomberg. Z jednotliv\u00fd\u2026 [+2364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2017-07-27t135249z_6_170727-173736_rez.jpg?itok=RvwpO1DH"}, {"description": "Na za\u010d\u00e1tku \u0161koln\u00edho roku se kv\u016fli karant\u00e9nn\u00edm opat\u0159en\u00edm proti koronaviru neotev\u0159e \u201edo deseti \u0161kol\u201c. V po\u0159adu Partie televize Prima to \u0159ekl ministr \u0161kolstv\u00ed Robert Plaga (ANO). M\u00edstop\u0159edseda opozi\u010dn\u00ed ODS a expert strany na \u0161kolstv\u00ed Martin Baxa kritizuje nejasn\u2026", "title": "Prvn\u00edho z\u00e1\u0159\u00ed se neotev\u0159e do deseti \u0161kol, tvrd\u00ed Plaga. Pra\u017e\u0161t\u00ed \u0159editel\u00e9 cht\u011bj\u00ed jasn\u00e9 pokyny ohledn\u011b rou\u0161ek - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3172413-prvniho-zari-se-neotevre-do-deseti-skol-tvrdi-plaga-prazsti-reditele-chteji-jasne", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-30T11:36:03Z", "content": "Podle pl\u00e1nu m\u00e1 za\u00edt nov\u00fd koln\u00ed rok v \u00fater\u00fd ve kol\u00e1ch. V\u00fduku maj\u00ed prov\u00e1zet p\u00edsn\u00e1 hygienick\u00e1 pravidla. P\u00edpadn\u00e1 opaten\u00ed proti koronaviru se budou \u00eddit takzvan\u00fdm semaforem pro oblasti s rzn\u00fdm rizikem n\u00e1k\u2026 [+1993 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2462456-plaga.jpg?itok=KgBzdYnj"}, {"description": "Spole\u010dn\u00fd program n\u011bkolika pra\u017esk\u00fdch festival\u016f nazvan\u00fd Praha Z\u00e1\u0159\u00ed nab\u00eddne od 8. do 28. z\u00e1\u0159\u00ed na V\u00fdstavi\u0161ti v\u00a0Praze-Hole\u0161ovic\u00edch \u0159adu koncert\u016f, divadel i\u00a0film\u016f. Jeho vrcholem bude vystoupen\u00ed skupiny Lucie, jej\u00ed jedin\u00e9 letos v\u00a0Praze. Odehraje se 28. z\u00e1\u0159\u00ed u\u00a0K\u0159i\u017e\u00edk\u2026", "title": "Skupina Lucie vystoup\u00ed v Praze. Na festivalu Praha Z\u00e1\u0159\u00ed se p\u0159edstav\u00ed 28. z\u00e1\u0159\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/skupina-lucie-vystoupi-v-praze-na-festivalu-praha-zari-se-predstavi-28-zari-40334793", "author": "ja\u0161, kul", "publishedAt": "2020-08-30T11:22:22Z", "content": "Zpv\u00e1k a buben\u00edk David Koller z\u00a0Lucie vzkazuje: Tenhle rok nebyl pro muzikanty nic moc. Museli jsme zruit iv\u00e1 vystoupen\u00ed na velk\u00fdch festivalech, a tak se dost t\u00edme na iv\u00e9 hran\u00ed u Ki\u00edkovy font\u00e1ny, co j\u2026 [+422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_J/TVYBIwu.jpeg?fl=cro,0,67,1000,562%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "\u0158ada sv\u011btov\u00fdch agentur a m\u00e9di\u00ed zaznamenala p\u0159\u00edlet \u010desk\u00e9 delegace na Tchaj-wan. Jde o druhou d\u016fle\u017eitou zahrani\u010dn\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvou na ostrov\u011b, kter\u00fd se \u010c\u00edna sna\u017e\u00ed izolovat, p\u0159ipomn\u011bla AFP. Na po\u010d\u00e1tku m\u011bs\u00edce ostrov nav\u0161t\u00edvil americk\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed. Server fran\u2026", "title": "O p\u0159\u00edletu \u010desk\u00e9 delegace na Tchaj-wan napsala \u0159ada sv\u011btov\u00fdch m\u00e9di\u00ed. P\u0159ipom\u00ednaj\u00ed nelibost \u010c\u00edny i Kuberu | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/prilet-ceske-delegace-na-tchaj-wan-zaznamenala-rada-svetovych-agentur-a-medii.A200830_122118_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T10:21:00Z", "content": "Tchaj-pej\u00a0ada svtov\u00fdch agentur a m\u00e9di\u00ed zaznamenala p\u00edlet esk\u00e9 delegace na Tchaj-wan. Jde o druhou dleitou zahranin\u00ed n\u00e1vtvou na ostrov, kter\u00fd se \u00edna sna\u00ed izolovat, pipomnla AFP. Na po\u00e1tku ms\u00edce ostrov\u2026 [+3063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/084/lnc460/ELE85bca7_P202008300209701.jpg"}, {"description": "Jeden z nejbohat\u0161\u00edch lid\u00ed planety Warren Buffett je podle agentury Reuters z\u0159ejm\u011b nejobdivovan\u011bj\u0161\u00edm investorem sv\u011bta.", "title": "Z prodava\u010de plechovek legend\u00e1rn\u00edm investorem. \"V\u011b\u0161tec z Omahy\" Buffett slav\u00ed 90 let - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/warren-buffett/r~07c5bfb6e90f11eab408ac1f6b220ee8/", "author": "Ekonomika, \u010cTK", "publishedAt": "2020-08-30T10:15:33Z", "content": "Rusk\u00fd prezident Vladimir Putin a jeho blorusk\u00fd protj\u0161ek Alexandr Luka\u0161enko se dohodli, e se nkdy v p\u00ed\u0161t\u00edch t\u00fddnech setkaj\u00ed v Moskv. Informovala o tom agentura Reuters s odvol\u00e1n\u00edm na dne\u0161n\u00ed ozn\u00e1men\u00ed K\u2026 [+1224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/eaa188de024b3394bcfb947462e7dd35.jpg"}], "totalResults": 30}