{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ministerstvo financ\u00ed se zat\u00edm nemus\u00ed omluvit za v\u00fdroky prezidenta Milo\u0161e Zemana o\u00a0novin\u00e1\u0159i Ferdinandu Peroutkovi. Nejvy\u0161\u0161\u00ed soud (NS) odlo\u017eil lh\u016ftu pro omluvu, dokud nerozhodne o\u00a0dovol\u00e1n\u00ed ministerstva financ\u00ed. Napsal to na webu Den\u00edk N\u00a0s\u00a0odvol\u00e1n\u00edm na pr\u00e1vn\u00edka \u2026", "title": "Ministerstvo se zat\u00edm nemus\u00ed omluvit za slova Zemana o Peroutkovi - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/ministerstvo-se-zatim-nemusi-omluvit-za-slova-zemana-o-peroutkovi-40335024", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-09-01T20:21:28Z", "content": "Prask\u00fd mstsk\u00fd soud ministerstvu po\u00e1tkem leton\u00edho ervence uloil, aby se Kaslov\u00e9 omluvilo za dehonestuj\u00edc\u00ed a nepravdiv\u00e9 v\u00fdroky prezidenta o tom, e jej\u00ed dd byl autorem l\u00e1nku Hitler je gentleman. Omluvu \u2026 [+1247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_J/pPEU0n.jpeg?fl=cro,0,40,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "\u00dasp\u011b\u0161n\u00fd n\u00e1vrat do velk\u00e9ho tenisu po t\u0159\u00edlet\u00e9 pauze pro\u017eili na US Open Andrej Kuzn\u011bcov a Cvetana Pironkovov\u00e1. Rusk\u00fd hr\u00e1\u010d po vlekl\u00fdch probl\u00e9mech s ky\u010dl\u00ed porazil Ameri\u010dana Sama Querreyho 6:4, 7:6 s 6:2. Dvaat\u0159icetilet\u00e1 Bulharka po mate\u0159sk\u00e9 pauze zdolala Rusku Lju\u2026", "title": "US Open | Kuzn\u011bcov - Querrey 6:4, 7:6, 6:2, Velk\u00e9 n\u00e1vraty po t\u0159ech letech! Kuzn\u011bcov a Pironkovov\u00e1 na US Open postupuj\u00ed - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/tenis/us-open/clanek/1634525-velke-navraty-po-trech-letech-kuznecov-a-pironkovova-na-us-open-postupuji.html", "author": "pan", "publishedAt": "2020-09-01T19:26:12Z", "content": "\u00daspn\u00fd n\u00e1vrat do velk\u00e9ho tenisu po t\u00edlet\u00e9 pauze proili na US Open Andrej Kuzncov a Cvetana Pironkovov\u00e1. Rusk\u00fd hr\u00e1 po vlekl\u00fdch probl\u00e9mech s kyl\u00ed porazil Ameriana Sama Querreyho 6:4, 7:6 s 6:2. Dvaatice\u2026 [+3877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0005002806350358/7S4u1AfmVvOYdE9q-VD0BQ/5f4e7cac95f2a1256ec50000-373895.jpg?20200901185633"}, {"description": "Za\u010dal \u0161koln\u00ed rok a slavn\u00e9 \u010desk\u00e9 i\u00a0slovensk\u00e9 osobnosti vypravily sv\u00e9\nd\u011bti do \u0161koly \u010di \u0161kolky. P\u0159ich\u00e1z\u00ed v\u010dasn\u00e9 vst\u00e1v\u00e1n\u00ed, p\u0159ipravov\u00e1n\u00ed\nsva\u010din a starosti s\u00a0dom\u00e1c\u00edmi \u00fakoly a zn\u00e1mkami. Pro n\u011bkter\u00e9 ratolesti to\nje v\u016fbec poprv\u00e9, co se do \u0161kolek nebo \u0161kol pod\u00edvaj\u00ed!", "title": "Za\u010d\u00e1tek \u0161koln\u00edho roku slavn\u00fdch maminek: Takhle vypravily d\u011bti Eva Decastelo a Alena \u0160eredov\u00e1 - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/zacatek-skolniho-roku-slavnych-maminek-takhle-vypravily-deti-eva-decastelo-a-alena-seredova", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T19:11:12Z", "content": "Zaal koln\u00ed rok a slavn\u00e9 esk\u00e9 i slovensk\u00e9 osobnosti vypravily sv\u00e9 dti do koly i kolky. Pich\u00e1z\u00ed vasn\u00e9 vst\u00e1v\u00e1n\u00ed, pipravov\u00e1n\u00ed svain a starosti s dom\u00e1c\u00edmi \u00fakoly a zn\u00e1mkami. Pro nkter\u00e9 ratolesti to je vbec\u2026 [+1955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/64/6c/646c307-282343-pjimage-2-668x376-crop.jpg"}, {"description": "Moder\u00e1torka a b\u00fdval\u00e1 kr\u00e1lovna kr\u00e1sy Gabriela La\u0161kov\u00e1 (30) se na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch pochlubila \u0161\u0165astnou novinou, \u017ee je z n\u00ed dvojn\u00e1sobn\u00e1 m\u00e1ma. Sv\u00e9mu druh\u00e9mu synovi dala jm\u00e9no Vincent.", "title": "Gabriela La\u0161kov\u00e1 je dvojn\u00e1sobnou maminkou. Prozradila i jm\u00e9no syna - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/gabriela-laskova-miss-porod-syn-druhe-dite-rodina-moderatorka.A200901_202823_lidicky_zar", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-01T18:51:00Z", "content": "Tak u je s n\u00e1mi, chlapeek n\u00e1. Jsme tak stran moc vdn\u00ed, e ho m\u00e1me v n\u00e1ru\u00ed a e ten p\u00edchod na svt zvl\u00e1dl v po\u00e1dku. Nae nekonen\u00e9 d\u00edky pat\u00ed panu doktoru Petru Hor\u00e1kovi. Jen d\u00edky nmu m cel\u00fd den dr\u00ed za prst\u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR819ab7_profimedia_0432091427.jpg&c=A200901_202823_lidicky_zar"}, {"description": "Brilantn\u00ed z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1st, rozpa\u010dit\u00e9 play off. Hokejov\u00fd Boston po lo\u0148sk\u00e9m fin\u00e1le kon\u010d\u00ed u\u017e ve druh\u00e9m kole.", "title": "Zlomen\u00fd Krej\u010d\u00ed zakr\u00fdval slzy, v\u0161iml si novin\u00e1\u0159. \u010cesk\u00e9 part\u011b hroz\u00ed p\u00e1d z v\u00fdslun\u00ed - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/hokej/nhl/boston-hokej-nhl-vyrazeni-ohlasy/r~6787031eec3511eaa6f6ac1f6b220ee8/", "author": "Daniel Pol\u00e1\u010dek", "publishedAt": "2020-09-01T18:34:15Z", "content": "Kdy\u017e ve skupin\u011b o um\u00edst\u011bn\u00ed prohr\u00e1li v\u0161echno, co se dalo, uklid\u0148ovali znepokojen\u00e9 fanou\u0161ky: \"V\u017edy\u0165 je\u0161t\u011b o nic nejde! Um\u00edme zabrat!\"\r\nSv\u00e1 slova n\u00e1sledn\u011b potvrdili. V prvn\u00edm kole Bruins rychle vy\u0159adili\u2026 [+3177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/4b437e4c3dbb365cb2e522d780c7cae4.jpg"}, {"description": "N\u00e1m\u011bstek \u0161\u00e9fa \u010desk\u00fdch hasi\u010d\u016f Franti\u0161ek Vavera \u010del\u00ed policejn\u00edmu obvin\u011bn\u00ed kv\u016fli manipulaci st\u00e1tn\u00ed zak\u00e1zky na simulaci dopravn\u00edch nehod. K t\u00e9 m\u011blo doj\u00edt v dob\u011b, kdy Vavera p\u016fsobil p\u0159\u00edmo na ministerstvu vnitra, pod n\u011bj\u017e hasi\u010di spadaj\u00ed. \u0160\u00e9f resortu Jan Ham\u00e1\u010dek (\u010cS\u2026", "title": "Policie obvinila druh\u00e9ho mu\u017ee \u010desk\u00fdch hasi\u010d\u016f kv\u016fli tendru na simulaci leteck\u00fdch nehod - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3174534-policie-obvinila-druheho-muze-ceskych-hasicu-kvuli-tendru-na-simulaci-leteckych-nehod", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-09-01T18:07:43Z", "content": "V\u00a0centr\u00e1le hasisk\u00e9ho z\u00e1chrann\u00e9ho sboru m\u00e1 Vavera v\u00a0souasnosti coby n\u00e1mstek na starosti \u00edzen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj. V\u00a0minulosti psobil p\u00edmo na ministerstvu vnitra; nejd\u00edve jako n\u00e1mstek, pozdji jako \u00e9f kabin\u2026 [+1559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2489130-vavera.jpg?itok=ZBrkbVNG"}, {"description": "\u0160koda Auto p\u0159edstavila elektromobil Enyaq. I nejlevn\u011bj\u0161\u00ed verze bude st\u00e1t v\u00edce ne\u017e milion korun, z\u00e1jemci v \u010cesku si v\u016fz budou moci za\u010d\u00edt objedn\u00e1vat od \u010dtvrtka 3. z\u00e1\u0159\u00ed. SUV s ud\u00e1van\u00fdm dojezdem a\u017e 510 kilometr\u016f se bude vyr\u00e1b\u011bt v Mlad\u00e9 Boleslavi. Automobilka do v\u2026", "title": "\u0160koda Enyaq bude st\u00e1t p\u0159es milion, objedn\u00e1vat p\u016fjde o \u010dtvrtka - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/prumysl-a-energetika/elektromobil-skoda-enyaq-bude-stat-pres-milion-vyroba-zustane-v-cesku-1372877", "author": "\u010cTK, bru", "publishedAt": "2020-09-01T17:52:00Z", "content": "koda Auto pedstavila elektromobil Enyaq. I nejlevnj\u00ed verze bude st\u00e1t v\u00edce ne milion korun, z\u00e1jemci v esku si vz budou moci za\u00edt objedn\u00e1vat od tvrtka 3. z\u00e1\u00ed. SUV s ud\u00e1van\u00fdm dojezdem a 510 kilometr se \u2026 [+2438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6526299.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=mglHgZvkFI1XMao1ZSSHZQ&e=2145916800&v=1"}, {"description": "<p>\u017de policejn\u00ed kontroly na silnic\u00edch maj\u00ed smysl, snad nejl\u00e9pe vystihuje p\u0159\u00edpad z \u010ceskolipska. Hl\u00eddka si v\u0161imla, \u017ee jedna z\u00a0cestuj\u00edc\u00edch\u00a0v aut\u011b nem\u00e1 zapnut\u00fd bezpe\u010dnostn\u00ed p\u00e1s. Pos\u00e1dku zastavila a \u017eenu p\u0159im\u011bla si p\u00e1s zapnout. T\u00edm j\u00ed policist\u00e9 zachr\u00e1nili \u017eivot, p\u2026", "title": "Policist\u00e9 donutili spolujezdkyni se p\u0159ipoutat. Zachr\u00e1nili j\u00ed t\u00edm \u017eivot - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/policiste-primeli-spolujezdkyni-k-pripoutani-o-chvili-pozdeji-mela-vaznou-nehodu.html", "author": "Ivan Berka", "publishedAt": "2020-09-01T17:50:00Z", "content": "e policejn\u00ed kontroly na silnic\u00edch maj\u00ed smysl, snad nejl\u00e9pe vystihuje p\u00edpad z eskolipska. Hl\u00eddka si vimla, e jedna z\u00a0cestuj\u00edc\u00edch\u00a0v aut nem\u00e1 zapnut\u00fd bezpenostn\u00ed p\u00e1s. Pos\u00e1dku zastavila a enu pimla si p\u00e1\u2026 [+1382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Sep2020/2420304.jpg?d41d"}, {"description": "V \u00fater\u00fd zas\u00e1hla hokejov\u00fd sv\u011bt ne\u010dekan\u00e1 a smutn\u00e1 zpr\u00e1va \u2013 b\u00fdval\u00fd tren\u00e9r hokejov\u00e9 reprezentace Milo\u0161 \u0158\u00edha star\u0161\u00ed ve v\u011bku 61 let zem\u0159el. Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch vyj\u00e1d\u0159ili soustrast n\u011bkdej\u0161\u00ed hr\u00e1\u010di i kluby, kter\u00e9 vedl.", "title": "Vzpom\u00edn\u00e1me, pane tren\u00e9re. Nad \u0158\u00edhovou smrt\u00ed truchl\u00ed kluby i hokejist\u00e9 - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/reprezentace/milos-riha-reakce-socialni-site-dekujeme-pane-trenere-kluby-hraci-hokej.A200901_171327_reprezentace_zele", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-01T17:48:00Z", "content": "Pipojila se i KHL, kde \u00edha kouoval nkolik klub. V roce 2011 byl zvolen nejlep\u00edm tren\u00e9rem ligy.\r\n\u041d\u0430 62-\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u0442\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440 \u041c\u0438\u043b\u043e\u0448 \u0420\u0436\u0438\u0433\u0430. \r\n\u0412 \u041a\u0425\u041b \u0420\u0436\u0438\u0433\u0430 \u0431\u044b\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u0442\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440\u043e\u043c \"\u0421\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043a\u0430\", \u0421\u041a\u0410, \"\u0410\u2026 [+1460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TOF7574d5_P201808200458401.jpg&c=A200901_171327_reprezentace_zele"}, {"description": "Intenzivn\u00ed de\u0161t\u011b zvedly hladiny \u0159ek v\u00a0Pardubick\u00e9m a\u00a0Olomouck\u00e9m kraji. Zat\u00edm nejhor\u0161\u00ed situace panuje na Chrudimsku, kde Novohradka v\u00a0Lu\u017ei vystoupala vpodve\u010der na druh\u00fd povod\u0148ov\u00fd stupe\u0148, tedy pohotovost. \u010cesk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav vydal pro Chrudimsko v\u00fdst\u2026", "title": "Hladiny \u0159ek prudce stoupaj\u00ed, na Chrudimsku a Jesenicku plat\u00ed pohotovost - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/hladiny-rek-prudce-stoupaji-na-chrudimsku-a-jesenicku-plati-pohotovost-40335018", "author": "jz", "publishedAt": "2020-09-01T17:17:34Z", "content": "Podle meteorolog se eky v povod\u00ed Novohradky mohou vyl\u00e9vat z beh. Voda me podm\u00e1et stromy a zpsobit probl\u00e9my na komunikac\u00edch, lid\u00e9 by proto mli b\u00fdt opatrn\u00ed. V\u00fdstraha s vysok\u00fdm stupnm nebezpe\u00ed plat\u00ed od \u2026 [+1081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_T/kL8CB.jpeg?fl=cro,0,2,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Vydatn\u00fd d\u00e9\u0161\u0165 rozvodnil toky na \u010ceskomoravsk\u00e9 vrchovin\u011b, Novohradka v Pardubick\u00e9m kraji se pak dostala na druh\u00fd stupe\u0148 povod\u0148ov\u00e9 aktivity. Hladiny \u0159ek stoupaj\u00ed tak\u00e9 na \u010desko-polsk\u00e9m pomez\u00ed v podh\u016f\u0159\u00ed Rychlebsk\u00fdch hor a Jesen\u00edk\u016f. V\u00fdstraha meteorolog\u016f p\u0159ed povodn\u2026", "title": "D\u00e9\u0161\u0165 zvedl \u0159eky na \u010ceskomoravsk\u00e9 vrchovin\u011b. Meteorologov\u00e9 varuj\u00ed p\u0159ed velkou vodou - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3174540-dest-zvedl-reky-na-ceskomoravske-vrchovine-meteorologove-varuji-pred-velkou-vodou", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-09-01T16:59:37Z", "content": "Trval\u00fd d\u00e9, kter\u00fd do eska pinesla studen\u00e1 fronta, se nejv\u00fdraznji projevil v\u00a0hornat\u00fdch oblastech na esko-moravsk\u00e9m pomez\u00ed a na v\u00fdchod zem. Na eskomoravsk\u00e9 vrchovin, v Orlick\u00fdch hor\u00e1ch a v\u00a0Jesen\u00edk\u00e1ch do\u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2489169-voda.jpg?itok=DWY0iis3"}, {"description": "Krom\u011b \u010ceska za\u010dala v\u00fduka 1. z\u00e1\u0159\u00ed i ve Francii, Belgii, Polsku nebo v \u010d\u00ednsk\u00e9m Wu-chanu.", "title": "Foto: Rou\u0161ky si sundaj\u00ed jen b\u011bhem j\u00eddla. Takto vypad\u00e1 prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den ve sv\u011bt\u011b - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/zacal-novy-skolni-rok-fotografie/r~66002920ec4011ea95caac1f6b220ee8/", "author": "Zahrani\u010d\u00ed", "publishedAt": "2020-09-01T16:45:37Z", "content": "Filip\u00ednsk\u00fd prezident Rodrigo Duterte veejn uvedl, e \u0161\u00e9fovi celn\u00edk na\u00eddil st\u00edlet a zab\u00edjet pa\u0161er\u00e1ky drog. Podle agentury AP \u0161lo o jednu z nejotevenj\u0161\u00edch v\u00fdhrek Duterteho za dobu tyi roky trvaj\u00edc\u00ed n\u00e1si\u2026 [+627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/ff9a19bd011734bc98778a3510a6aec2.jpg"}, {"description": "Spole\u010dnost Samsung ji\u017e v\u00a0polovin\u011b letn\u00edch pr\u00e1zdnin prozradila, \u017ee se chyst\u00e1 na trh uv\u00e9st nov\u00fd skl\u00e1dac\u00ed smartphone s\u00a0ohebn\u00fdm displejem \u2013 model Galaxy Z\u00a0Fold2. V\u00a0\u00fater\u00fd z\u00e1stupci jihokorejsk\u00e9ho elektronick\u00e9ho gigantu doplnili v\u0161echny d\u00edly do skl\u00e1da\u010dky. Dvojka se \u2026", "title": "Posledn\u00ed ot\u00e1zky zodpov\u011bzeny, Galaxy Z Fold2 se bude prod\u00e1vat je\u0161t\u011b v z\u00e1\u0159\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/mobil/clanek/posledni-otazky-zodpovezeny-galaxy-z-fold2-se-bude-prodavat-jeste-v-zari-40335017", "author": "bri", "publishedAt": "2020-09-01T16:13:30Z", "content": "P\u00edpadn\u00ed z\u00e1jemci si mohou Galaxy Z\u00a0Fold2 po\u00eddit ji nyn\u00ed v\u00a0r\u00e1mci pedobjedn\u00e1vky za 54\u00a0990 K. To je pesn o tis\u00edc korun v\u00edce, ne za kolik se ped losk\u00fdmi V\u00e1nocemi nab\u00edzela prvn\u00ed generace. Fyzicky skladem b\u2026 [+2032 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QJ_N/iKSCgh.jpeg?fl=cro,0,1,1275,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Podle francouzsk\u00e9ho ministerstva zahrani\u010d\u00ed je reakce Pekingu nep\u0159ijateln\u00e1 a vztahy mezi Evropskou uni\u00ed a \u010c\u00ednou musej\u00ed b\u00fdt zalo\u017een\u00e9 na vz\u00e1jemn\u00e9m respektu a dialogu.", "title": "\u201aJak\u00e1koli v\u00fdhr\u016f\u017eka je nep\u0159ijateln\u00e1.' Francie kv\u016fli cest\u011b na Tchaj-wan vyj\u00e1d\u0159ila solidaritu s \u010ceskem - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/francie-solidarita-cina-tchaj-wan-milos-vystrcil-wang-i_2009011709_jgr", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-09-01T15:09:00Z", "content": "Francie vyj\u00e1dila solidaritu s eskou republikou v souvislosti s v\u00fdhrkou \u00edny kvli cest \u00e9fa Sen\u00e1tu Miloe Vystrila na Tchaj-wan, uvedla agentura AFP. Podle francouzsk\u00e9ho ministerstva zahrani\u00ed je reakce P\u2026 [+1516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/france-1273150_1920_180608-082001_mos.jpg?itok=DgN4orA1"}, {"description": "\u201eRu\u0161n\u00e9 l\u00e9to je za n\u00e1mi,\u201c vzkazoval marn\u011b b\u011blorusk\u00fd autorit\u00e1\u0159 Alexander Luka\u0161enko protestuj\u00edc\u00edm. V\u00fdzvu opozi\u010dn\u00ed v\u016fdkyn\u011b k\u00a0bojkotu nov\u00e9ho \u0161koln\u00edho roku vysly\u0161ely stovky student\u016f. V\u00a0Minsku proti nim op\u011bt zasahovala policie.", "title": "Luka\u0161enkovi mu\u017ei zat\u00fdkali studenty i novin\u00e1\u0159e. B\u011blorusk\u00e9 protesty neutichaj\u00ed - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/lukasenkovi-muzi-zatykali-studenty-i-novinare-beloruske-protesty-neutichaji-118021", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-09-01T15:02:50Z", "content": "Stovky blorusk\u00fdch student dnes bojkotovaly za\u00e1tek nov\u00e9ho koln\u00edho roku v\u00a0reakci na v\u00fdzvu opozin\u00ed vdkyn Svjatlany Cichanousk\u00e9, kter\u00e1 z\u00a0litevsk\u00e9ho exilu burcuje k\u00a0udren\u00ed tlaku na odstoupen\u00ed prezidenta A\u2026 [+2736 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QR_O/7RtE.jpeg?fl=cro,0,61,1250,703%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Lid\u00e9, kte\u0159\u00ed podnikaj\u00ed jako osoby samostatn\u011b v\u00fdd\u011ble\u010dn\u011b \u010dinn\u00e9 (OSV\u010c), musej\u00ed od z\u00e1\u0159\u00ed za\u010d\u00edt znovu platit z\u00e1lohy na zdravotn\u00ed a\u00a0soci\u00e1ln\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed. Tuto povinnost jim st\u00e1t na p\u016fl roku prominul kv\u016fli dopad\u016fm koronaviru.", "title": "Podnikatel\u00e9 to bal\u00ed ve velk\u00e9m. Nemaj\u00ed na z\u00e1lohy - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/podnikatele-to-bali-ve-velkem-nemaji-na-zalohy-40335012", "author": "Tom\u00e1\u0161 Volf", "publishedAt": "2020-09-01T14:54:25Z", "content": "V p\u00edpad minim\u00e1ln\u00edch z\u00e1loh jde ms\u00edn skoro o pt tis\u00edc korun. Bohuel v ad obor, jako nap\u00edklad v cestovn\u00edm ruchu, se ale byznys zdaleka nevr\u00e1til do norm\u00e1ln\u00edch kolej\u00ed a podnikatel\u00e9 jsou bez penz. Na z\u00e1loh\u2026 [+2439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_F/ZF9CFr6.jpeg?fl=cro,0,0,798,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "", "title": "Samsung Galaxy Z Fold2 je skl\u00e1da\u010dka nov\u00e9 generace. Tohle v\u00e1s bude bavit - MobilMania.cz", "url": "https://samsungmania.mobilmania.cz/clanky/samsung-galaxy-z-fold2-je-skladacka-nove-generace-tohle-vas-bude-bavit/sc-309-a-1349189", "author": "Martin Chroust", "publishedAt": "2020-09-01T14:11:09Z", "content": "Samsung pr\u00e1v dopedstavil skl\u00e1dac\u00ed Galaxy Z Fold2. Losk\u00e1 prvn\u00ed generace prola porodn\u00edmi bolestmi, lo o prvn\u00ed pokus na lidech, te se posouv\u00e1me d\u00e1l, koncept skl\u00e1dac\u00edho smartphonu s ohebn\u00fdm displejem dos\u2026 [+8217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=897141702"}, {"description": "St\u00e1t se zbavuje dal\u0161\u00ed v\u00e1rky \"\u0159op\u00edk\u016f\". Stoj\u00ed na Opavsku, Znojemsku \u010di Jind\u0159ichohradecku. Prohl\u00e9dn\u011bte si je ve fotogalerii.", "title": "Obrazem: Bunkry na prodej. St\u00e1t se zbavuje \"\u0159op\u00edk\u016f\" i p\u011bchotn\u00edho srubu - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/bunkry-na-prodej/r~4c219854ec3611eab115ac1f6b220ee8/", "author": "Pavel \u0160vec", "publishedAt": "2020-09-01T12:00:56Z", "content": "D\u00e1nsko chce po vzoru \u0160v\u00e9dska zp\u00edsnit z\u00e1kon o zn\u00e1silnn\u00ed. Podle vl\u00e1dn\u00edho n\u00e1vrhu budou muset s pohlavn\u00edm stykem vyj\u00e1dit oba partnei jasn\u00fd souhlas, jinak pjde o\u00a0zn\u00e1silnn\u00ed. Informovaly o tom agentury DPA \u2026 [+441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/38afee9593293d678aefb651f66dbf75.png"}, {"description": "Rolls-Royce uk\u00e1zal novou generaci limuz\u00edny Ghost. Ta se odpoutala od BMW \u0159ady 7 a nad\u00e1le nab\u00edz\u00ed dvan\u00e1ctiv\u00e1lec.", "title": "Vrcholn\u00fd luxus v men\u0161\u00edm balen\u00ed. Rolls-Royce uk\u00e1zal nov\u00fd Ghost, dvan\u00e1ctiv\u00e1lec nechyb\u00ed - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/auto/rolls-royce-ghost/r~294780bcebb111ea9d74ac1f6b220ee8/", "author": "Jan Matou\u0161ek", "publishedAt": "2020-09-01T12:00:56Z", "content": "Druh\u00fd Ghost na prvn\u00ed pohled vypad\u00e1 sp\u00ed\u0161e jako evoluce ji\u017e nevyr\u00e1b\u011bn\u00e9 prvn\u00ed generace, pod karoseri\u00ed se ale skr\u00fdv\u00e1 zcela nov\u00e1 technika. Rolls-Royce dal p\u0159edev\u0161\u00edm sbohem platform\u011b BMW \u0159ady 7. M\u00edsto toho\u2026 [+5706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c27c45ee635433019a9545493a030007.jpg"}, {"description": "Zp\u011bv\u00e1k Ed Sheeran (29) a jeho man\u017eelka Cherry Seabornov\u00e1 (28) ozn\u00e1mili, \u017ee se jim narodilo miminko. Rodi\u010de dali dce\u0159i trochu neobvykl\u00e9 jm\u00e9no Lyra Antarctica.", "title": "Ed Sheeran je tat\u00ednkem. Miminko dostalo neobvykl\u00e9 druh\u00e9 jm\u00e9no - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/ed-sheeran-porod-dcera-jmeno-lyra-antarctica.A200901_110554_lidicky_zar", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-01T09:32:00Z", "content": "astnou novinu zpv\u00e1k s chot\u00ed zveejnili na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch, kde sd\u00edleli fotku s mal\u00fdmi ponokami na barevn\u00e9 dece.\r\nAhoj! Jen rychle, protoe m\u00e1m nkolik novinek, o kter\u00e9 jsem se s v\u00e1mi chtl podlit... Ch\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=SUB80e7a6_profimedia_0449272742.jpg&c=A200901_110554_lidicky_zar"}], "totalResults": 30}