{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u010ctvrte\u010dn\u00ed testy na covid-19 u fotbalist\u016f Plzn\u011b odhalilo druh\u00fd pozitivn\u00ed p\u0159\u00edpad u \u010dlena \u0161ir\u0161\u00edho realiza\u010dn\u00edho t\u00fdmu. T\u00fdm dal\u0161\u00ed testy podstoup\u00ed v p\u00e1tek.", "title": "Plze\u0148 m\u00e1 druh\u00fd p\u0159\u00edpad koronaviru, v p\u00e1tek absolvuje dal\u0161\u00ed testy - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/dnesni-kolo-testu-na-covid-19-u-fotbalistu-plzne-odhalilo-dr/r~b231fa5ae31f11eaa25cac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-20T20:10:45Z", "content": "Pozitivn\u011b testovan\u00fd \u010dlov\u011bk, kter\u00fd je bezp\u0159\u00edznakov\u00fd, byl izolov\u00e1n. U v\u0161ech plze\u0148sk\u00fdch hr\u00e1\u010d\u016f i tren\u00e9r\u016f dopadly testy s negativn\u00edm v\u00fdsledkem. Zat\u00edm nen\u00ed jasn\u00e9, zda budou Z\u00e1pado\u010de\u0161i moci v p\u00e1tek od 18:00\u2026 [+1802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/f11e44b22c4e3b0ea125b7e24a5bd219.jpg"}, {"description": "Zmatky v\u00a0zav\u00e1d\u011bn\u00ed rou\u0161ek od 1.\u00a0z\u00e1\u0159\u00ed budou m\u00edt minim\u00e1ln\u011b jednu organiza\u010dn\u00ed dohru. Rastislav Ma\u010far a jeho epidemiologick\u00fd t\u00fdm u\u017e nebude samostatn\u00e1 jednotka. Nov\u011b by m\u011bli spadat pod \u0159\u00edzen\u00ed hlavn\u00ed hygieni\u010dky Jarmily R\u00e1\u017eov\u00e9.", "title": "Ma\u010far dostal p\u0159es prsty. Za rou\u0161kov\u00fd zmatek bude degradov\u00e1n - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/madar-dostal-pres-prsty-za-rouskovy-zmatek-bude-degradovan-116899", "author": "Zdislava Pokorn\u00e1", "publishedAt": "2020-08-20T19:39:53Z", "content": "A na kl\u00edov\u00e9m tvrten\u00edm jedn\u00e1n\u00ed chybl, jeho jm\u00e9no padalo opakovan. Rastislav Maar vede ministerskou pracovn\u00ed skupinu pro uvolov\u00e1n\u00ed karant\u00e9nn\u00edch opaten\u00ed. A\u00a0byl to on, kdo prosadil p\u00edsn\u00e1 pravidla pro noe\u2026 [+3054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QO_G/d0jCJ.jpeg?fl=cro,0,93,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "\u0158editel\u00e9 nemocnic v Pardubic\u00edch a \u010c\u00e1slavi prov\u011b\u0159uj\u00ed l\u00e9\u010dbu a p\u0159evoz pacienta s oboustrann\u00fdm z\u00e1palem plic a covidem-19. Mu\u017e s\u00e1m cestoval mezi ob\u011bma za\u0159\u00edzen\u00edmi a nakonec skon\u010dil Na Bulovce v Praze, kde p\u0159ed t\u00fddnem zem\u0159el. Bylo mu 42 let, m\u011bl velkou nadv\u00e1hu a n\u011bk\u2026", "title": "Nemocnice v Pardubic\u00edch prov\u011b\u0159uje p\u0159evoz pacienta s covidem-19, kter\u00fd zem\u0159el. P\u0159\u00edpadem se zab\u00fdv\u00e1 i policie - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3166218-nemocnice-v-pardubicich-proveruje-prevoz-pacienta-s-covidem-19-ktery-zemrel-pripadem", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-20T18:48:47Z", "content": "Co se pesn stalo, zjiuj\u00ed editel\u00e9 nemocnic z Pardubic a \u00e1slavi. Krok za krokem mapuj\u00ed tydenn\u00ed cestu pacienta z ordinace l\u00e9kae z Temonice na Chrudimsku pes nemocnice v Pardubic\u00edch a \u00e1slavi do Prahy Na \u2026 [+2288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2457662-f201601301245601.jpeg?itok=Gf2u4Eo-"}, {"description": "Hokejist\u00e9 T\u0159ince, Pardubic, Plzn\u011b a Zl\u00edna si v\u00fdhrami v z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9m \u0161est\u00e9m kole Poh\u00e1ru Generali \u010cesk\u00e9 poji\u0161\u0165ovny zajistili postup do \u010dtvrtfin\u00e1le play off letn\u00ed sout\u011b\u017ee. Ocel\u00e1\u0159i porazili doma V\u00edtkovice 6:2 a vyhraj\u00ed skupinu D; Dynamo usp\u011blo v p\u0159\u00edm\u00e9m souboji o po\u2026", "title": "T\u0159inec, Pardubice, Zl\u00edn, Liberec a Plze\u0148 si zajistily play off. Brno se do\u010dkalo v\u00fdhry - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/ostatni/clanek/1605239-trinec-pardubice-zlin-liberec-a-plzen-si-zajistily-play-off-brno-se-dockalo-vyhry.html", "author": "lik", "publishedAt": "2020-08-20T18:25:16Z", "content": "Hokejist\u00e9 Tince, Pardubic, Plzn a Zl\u00edna si v\u00fdhrami v z\u00e1vren\u00e9m est\u00e9m kole Poh\u00e1ru Generali esk\u00e9 pojiovny zajistili postup do tvrtfin\u00e1le play off letn\u00ed soute. Ocel\u00e1i porazili doma V\u00edtkovice 6:2 a vyhraj\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000002309990564/QoGjYHBApDKzcINAG0zz3g/5f3e9dc875aaa99b379c0300-368243.jpg?20200820183624"}, {"description": "Je\u0161t\u011b ve \u010dtvrtek ve\u010der vyraz\u00ed z\u00a0Berl\u00edna pro rusk\u00e9ho opozi\u010dn\u00edho p\u0159ed\u00e1ka Alexeje Navaln\u00e9ho pohotovostn\u00ed letoun s\u00a0t\u00fdmem specialist\u016f na l\u00e9\u010dbu pacient\u016f v\u00a0k\u00f3matu, uvedl Bild. Navaln\u00e9ho letadlo muselo nouzov\u011b p\u0159ist\u00e1t v\u00a0Omsku pot\u00e9, co se u\u00a0politika projevily p\u0159\u00edznaky\u2026", "title": "Pro Navaln\u00e9ho let\u00ed speci\u00e1l, kter\u00fd ho m\u00e1 p\u0159ev\u00e9zt na l\u00e9\u010den\u00ed do Berl\u00edna - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/pro-navalneho-leti-special-ktery-ho-ma-prevezt-na-leceni-do-berlina-40334011", "author": "mso", "publishedAt": "2020-08-20T18:18:41Z", "content": "Pokud bude Navalnyj schopen transportu, odlet\u00ed letadlo zpt do Berl\u00edna hned v p\u00e1tek r\u00e1no, ekl den\u00edku slovinsk\u00fd aktivista za lidsk\u00e1 pr\u00e1va Jaka Bizilj, kter\u00fd u v roce 2018 obdobn pomohl k pesunu do Berl\u2026 [+330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_S/s2uEHQ.jpeg?fl=cro,0,88,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Komunikace s ve\u0159ejnost\u00ed o rou\u0161k\u00e1ch nen\u00ed podle premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO) ide\u00e1ln\u00ed. O pravidlech pro zakr\u00fdv\u00e1n\u00ed nosu a \u00fast kv\u016fli koronaviru rozhoduj\u00ed odborn\u00edci, vl\u00e1da ale vn\u00edm\u00e1 reakce lid\u00ed a nechce dopady do ekonomiky, \u0159ekl ve \u010dtvrtek Babi\u0161 v \u010cesk\u00e9 televizi (\u2026", "title": "Babi\u0161 nen\u00ed spokojen\u00fd s komunikac\u00ed ministerstva zdravotnictv\u00ed. \u201aPravidla se d\u00e1le m\u011bnit nebudou - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/babis-neni-spokojeny-s-komunikaci-ministerstva-zdravotnictvi-pravidla-se-dale-menit-nebudou-rekl-to.A200820_200650_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T18:18:00Z", "content": "Praha \u00a0Komunikace s veejnost\u00ed o rouk\u00e1ch nen\u00ed podle premi\u00e9ra Andreje Babie (ANO) ide\u00e1ln\u00ed. O pravidlech pro zakr\u00fdv\u00e1n\u00ed nosu a \u00fast kvli koronaviru rozhoduj\u00ed odborn\u00edci, vl\u00e1da ale vn\u00edm\u00e1 reakce lid\u00ed a nechc\u2026 [+2490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/032/lnc460/ELE821913_P202003170733701.jpg"}, {"description": "<p>Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) zav\u00edtal do \u017eiv\u00e9ho vys\u00edl\u00e1n\u00ed televize Nova. Tam odpov\u00eddal na dotazy ohledn\u011b zmatk\u016f kolem pravidel pro no\u0161en\u00ed rou\u0161ky a manu\u00e1lu pro \u0161koly.</p>", "title": "A\u0165 si ka\u017ed\u00fd pou\u017e\u00edv\u00e1 rou\u0161ku, jak chce, prohl\u00e1sil premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/at-si-kazdy-pouziva-rousku-jak-chce-prohlasil-premier-andrej-babis.html", "author": "Roman Dolejsk\u00fd", "publishedAt": "2020-08-20T18:09:00Z", "content": "Premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) zav\u00edtal do iv\u00e9ho vys\u00edl\u00e1n\u00ed televize Nova. Tam odpov\u00eddal na dotazy ohledn zmatk kolem pravidel pro noen\u00ed rouky a manu\u00e1lu pro koly.V p\u00edm\u00e9m penosu Televizn\u00edch novin na Nov padla\u2026 [+2141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2416889.jpg?d41d"}, {"description": "Kde bude od 1. z\u00e1\u0159\u00ed no\u0161en\u00ed rou\u0161ek povinn\u00e9 a kde je naopak m\u016f\u017eeme odlo\u017eit?", "title": "Pravidla pro no\u0161en\u00ed rou\u0161ek: v restaurac\u00edch a ve \u0161kol\u00e1ch povinn\u00e9 nebudou, na \u00fa\u0159adech a u l\u00e9ka\u0159e ano - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/nova-pravidla-pro-rousky-seznam-vladnich-narizeni_2008201947_vin", "author": "Julie Vinklov\u00e1, \u010cTK", "publishedAt": "2020-08-20T17:47:00Z", "content": "To, co bylo ozn\u00e1meno ve stedu, u ve tvrtek neplat\u00ed. Ministr zdravotnictv\u00ed Adam Vojtch ozn\u00e1mil zmny v manu\u00e1lu pro noen\u00ed rouek, kter\u00fd ml za\u00edt platit od 1. za\u00ed. P\u00edsn\u00e1 opaten\u00ed, je by zavedla noen\u00ed rouek \u2026 [+2755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-02-27t143505z_1_200309-150907_pj.JPG?itok=C0izMPAA"}, {"description": "Kondolence od hudebn\u00ed kapely Queen a celostr\u00e1nkov\u00e9ho nekrologu v britsk\u00fdch Timesech se do\u010dkala Irena Sedleck\u00e1. \u00damrt\u00ed \u010desk\u00e9 socha\u0159ky vyvolalo na britsk\u00fdch ostrovech emotivn\u00ed ohlas. Ve sv\u011bt\u011b ji zvl\u00e1\u0161\u0165 u fanou\u0161k\u016f zp\u011bv\u00e1ka Freddieho Mercuryho proslavila jej\u00ed socha\u2026", "title": "Kapela Queen truchl\u00ed za \u010deskou socha\u0159kou Sedleckou - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3165564-kapela-queen-truchli-za-ceskou-socharkou-sedleckou", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-20T17:32:04Z", "content": "Dramatick\u00fd \u00fatk z komunistick\u00e9ho bloku zaila jej\u00ed dcera Nora jako desetilet\u00e1. Pes Jugosl\u00e1vii do It\u00e1lie pevezl ti sochainy dti n\u00e1hodn\u00fd anglick\u00fd p\u00e1r. My jsme dostali slunen\u00ed br\u00fdle, klobouk, anglick\u00e9 dts\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2485233-sedlecka_dela_mercuryho_rodinny_archiv_richard_gray.png?itok=UCyOpUOS"}, {"description": "Pod\u00edvejte se na deset fotografi\u00ed z leto\u0161n\u00ed Ligy mistr\u016f a zkuste na ka\u017ed\u00e9 dvojici sn\u00edmk\u016f naj\u00edt v\u0161ech p\u011bt rozd\u00edl\u016f.", "title": "Co chyb\u00ed Schickovi a kde se vzal Arnoldo? Najd\u011bte rozd\u00edly na fotk\u00e1ch z Ligy mistr\u016f - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/liga-mistru/fotbal-difference-game/r~8870fcbae15e11ea842f0cc47ab5f122/", "author": "Jakub \u0160afr\u00e1nek, Denis Chrip\u00e1k", "publishedAt": "2020-08-20T17:30:21Z", "content": "Nkolik t\u00fddn po Twitteru zav\u00e1d\u00ed opaten\u00ed nam\u00eden\u00e1 proti \u0161\u00eden\u00ed konspiran\u00ed teorie QAnon tak\u00e9 spolenost Facebook. Ve stedu veer\u00a0ozn\u00e1mila, e posiluje sv\u00e1 pravidla kolem \"nebezpen\u00fdch jednotlivc a organizac\u00ed\"\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/38e3164139cf3c1bac1395e591e6bc2f.jpg"}, {"description": "Zjistili jsme, kam do cloudu nejv\u00fdhodn\u011bji ulo\u017e\u00edte data \u2022 Vytvo\u0159ili jsme \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek cen deseti cloudov\u00fdch \u00falo\u017ei\u0161\u0165 \u2022 Ceny se li\u0161\u00ed - \u010dasto i velice v\u00fdrazn\u011b!", "title": "Porovn\u00e1n\u00ed deseti cloudov\u00fdch disk\u016f: kam a za kolik ulo\u017eit 100 GB, 1 TB a 10 TB dat? - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/porovnani-deseti-cloudovych-disku-kam-a-za-kolik-ulozit-100-gb-1-tb-a-10-tb-dat/sc-3-a-205481/default.aspx", "author": "Karel Kili\u00e1n", "publishedAt": "2020-08-20T16:55:16Z", "content": "Kam se vyplat\u00ed uloit sv\u00e1 data? Pod\u00edvali jsme se na deset cloudov\u00fdch disk a zjiovali, za jakou cenu z\u00edsk\u00e1te prostor pro uloen\u00ed 100 GB, 1 TB a 10 TB dat. V\u00fdsledky jsme seadili od nejvy\u00edch cen po nejni\u00ed\u2026 [+11650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=938661454"}, {"description": "Opozi\u010dn\u00ed politici v anket\u011b \u010cTK a na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch kritizuj\u00ed fakt, \u017ee kabinet den po ozn\u00e1men\u00ed koronavirov\u00fdch opat\u0159en\u00ed o rou\u0161k\u00e1ch ve \u010dtvrtek vyhl\u00e1sil jejich \u00fapravu. Vl\u00e1da podle nich p\u0159ipom\u00edn\u00e1 cirkus a rozhoduje amat\u00e9rsky a populisticky.", "title": "\u201aCirkus a amat\u00e9rismus, b\u011bh\u00e1 mi mr\u00e1z po z\u00e1dech'. Opozice kritizuje vl\u00e1dn\u00ed opat\u0159en\u00ed | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/cirkus-a-amaterismus-opozice-kritizuje-vladni-opatreni.A200820_172600_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T16:25:00Z", "content": "Praha \u00a0Opozin\u00ed politici v anket TK a na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch kritizuj\u00ed fakt, e kabinet den po ozn\u00e1men\u00ed koronavirov\u00fdch opaten\u00ed o rouk\u00e1ch ve tvrtek vyhl\u00e1sil jejich \u00fapravu. Vl\u00e1da podle nich pipom\u00edn\u00e1 cirkus\u2026 [+3895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/19/092/lnc460/ELE7df702_P201909100691701.jpg"}, {"description": "Nep\u0159\u00edjemn\u00e9 probuzen\u00ed za\u017eil ve st\u0159edu r\u00e1no Jordan Haj, na str\u00e1nk\u00e1ch Expresu ho \u010dekal bud\u00ed\u010dek v podob\u011b no\u010dn\u00edho tulen\u00ed jeho partnerky Emmy Smetana a mladi\u010dk\u00e9ho Josefa Trojana. Ze spole\u010dn\u00e9ho bytu tak odch\u00e1zel nad r\u00e1nem velmi nalehko a jenom se za sebou symbolicky\u2026", "title": "Rann\u00ed probuzen\u00ed do no\u010dn\u00ed romance: Haj opustil byt nalehko, Emma si pozvala na pomoc kamar\u00e1dku - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/emma-smetana-josef-trojan-jordan-haj-nocni-romance-sarlatan-premiera-filmu.A200819_213711_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-08-20T16:00:00Z", "content": "O nenapadnuteln\u00e9m a nerozbitn\u00e9m vesm\u00edru Emmy Smetana (32) a Jordana Haje (31) toho u muzikant ekl hodn, na premi\u00e9e filmu arlat\u00e1n se mu ale ot\u00e1sl v z\u00e1kladech. Emma se tulila k teprve devaten\u00e1ctilet\u00e9mu\u2026 [+983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/082/cl6/REN858105_Untitledcollage.jpg"}, {"description": "B\u011blorusk\u00e1 gener\u00e1ln\u00ed prokuratura za\u010dala trestn\u00ed st\u00edh\u00e1n\u00ed \u010dlen\u016f opozi\u010dn\u00ed Koordina\u010dn\u00ed rady pro p\u0159evzet\u00ed moci. Podle prokuratury zalo\u017een\u00ed Rady ohro\u017euje n\u00e1rodn\u00ed bezpe\u010dnost.", "title": "B\u011blorusk\u00e9 \u00fa\u0159ady zah\u00e1jily trestn\u00ed st\u00edh\u00e1n\u00ed opozi\u010dn\u00edch politik\u016f. Ohro\u017euj\u00ed podle nich n\u00e1rodn\u00ed bezpe\u010dnost - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/lukasenko-belorusko-protesty-trestni-stihani-opozice_2008201728_vis", "author": "Martin Doraz\u00edn", "publishedAt": "2020-08-20T15:28:00Z", "content": "Blorusk\u00e1 gener\u00e1ln\u00ed prokuratura zaala trestn\u00ed st\u00edh\u00e1n\u00ed len opozin\u00ed Koordinan\u00ed rady pro pevzet\u00ed moci. Podle prokuratury zaloen\u00ed Rady ohrouje n\u00e1rodn\u00ed bezpenost. Blorusk\u00fd gener\u00e1ln\u00ed prokur\u00e1tor Alexandr Kon\u2026 [+2023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-08-17t115739z_2_200817-162936_kro.JPG?itok=HGU8C2O6"}, {"description": "P\u0159edsedou \u00da\u0159adu pro ochranu osobn\u00edch \u00fadaj\u016f bude b\u00fdval\u00fd st\u00e1tn\u00ed tajemn\u00edk na ministerstvu vnitra Ji\u0159\u00ed Kauck\u00fd. Sen\u00e1t mu ve \u010dtvrtek dal v\u00a0tajn\u00fdch volb\u00e1ch p\u0159ednost p\u0159ed m\u00edstop\u0159edsedou \u00fa\u0159adu Josefem Proke\u0161em.", "title": "\u0160\u00e9fem \u00fa\u0159adu na ochranu soukrom\u00ed bude Kauck\u00fd. Pozastavil se nad m\u00fdtem i e-rou\u0161kou - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/sefem-uradu-na-ochranu-soukromi-bude-kaucky-pozastavil-se-nad-mytem-i-e-rouskou-40333999", "author": "ber", "publishedAt": "2020-08-20T15:16:15Z", "content": "Kauck\u00fd v ele \u00faadu nahrad\u00ed Ivanu Jan, jej\u00ed funkn\u00ed obdob\u00ed skon\u00ed p\u00edt\u00ed t\u00fdden.\u00a0 Pedsedou \u00faadu se stane po jmenov\u00e1n\u00ed prezidentem Miloem Zemanem.\r\nSedmatyicetilet\u00fd pr\u00e1vn\u00edk Kauck\u00fd, kter\u00e9ho prosazovala ODS, v\u2026 [+1015 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QO_S/aiJEDq.jpeg?fl=cro,0,82,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Andrej Hryc se ji\u017e n\u011bkolik m\u011bs\u00edc\u016f pot\u00fdk\u00e1 se z\u00e1va\u017en\u00fdmi zdravotn\u00edmi probl\u00e9my, kter\u00e9 u\u017e mu v\u0161ak umo\u017e\u0148uj\u00ed, aby se uk\u00e1zal mezi lidmi. Podle vlastn\u00ed dcery naposledy viditeln\u011b pook\u0159\u00e1l. Co k tomu p\u0159isp\u011blo?", "title": "Andrej Hryc se zase uk\u00e1zal: D\u00edky \u010demu viditeln\u011b pook\u0159\u00e1l? - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/svetove-celebrity/22193-andrej-hryc-se-zase-ukazal-diky-cemu-viditelne-pookral", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "publishedAt": "2020-08-20T14:55:00Z", "content": "Andrej Hryc se ji nkolik ms\u00edc pot\u00fdk\u00e1 se z\u00e1van\u00fdmi zdravotn\u00edmi probl\u00e9my, kter\u00e9 u mu vak umouj\u00ed, aby se uk\u00e1zal mezi lidmi. Podle vlastn\u00ed dcery naposledy viditeln pook\u00e1l. Co k tomu pisplo? Andrej Hryc\u00a0se\u2026 [+813 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/08/20/117626353-384359249214036-8198954531496364145-n-f448a6c0c3-660x371.jpg"}, {"description": "Newyorsk\u00e1 prokuratura ve \u010dtvrtek obvinila b\u00fdval\u00e9ho poradce americk\u00e9ho prezidenta Donalda Trumpa Steva Bannona a\u00a0t\u0159i jeho spolupracovn\u00edky z\u00a0\u00fa\u010dasti na podvodu p\u0159i sb\u011bru pen\u011bz na stavbu hrani\u010dn\u00ed zdi mezi USA a\u00a0Mexikem. \u017dalobu uve\u0159ejnil feder\u00e1ln\u00ed soud na Manhatta\u2026", "title": "Prokuratora obvinila b\u00fdval\u00e9ho Trumpova poradce Bannona z podvodu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/prokuratora-obvinila-byvaleho-trumpova-poradce-bannona-z-podvodu-40333994", "author": "mso", "publishedAt": "2020-08-20T14:27:23Z", "content": "Bannon byl podle mluv\u00edho prokuratury zaten a vzat do vazby. Jeho pr\u00e1vn\u00edk zat\u00edm na \u00e1dost CNN o koment\u00e1 neodpovdl.\r\nKrom b\u00fdval\u00e9ho Trumpova poradce byli obvinni tak\u00e9 ti Bannonovi spolupracovn\u00edci Timothy\u2026 [+407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_R/M1pEHY.jpeg?fl=cro,0,0,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Posledn\u00ed model octavie nen\u00ed podle zam\u011bstnanc\u016f automobilky \u0160koda Auto dostate\u010dn\u011b p\u0159ipraven\u00fd pro s\u00e9riovou v\u00fdrobu.", "title": "Zam\u011bstnanci \u0160kody jsou zoufal\u00ed z nefunk\u010dn\u00edho softwaru. Probl\u00e9my m\u00e1 Octavia i Enyaq - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/zamestnanci-skody-jsou-zoufali-z-nefunkcniho-softwaru-problemy-ma-octavia-i-enyaq-135686", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-20T13:53:01Z", "content": "Posledn\u00ed model octavie nen\u00ed podle zamstnanc automobilky koda Auto dostaten pipraven\u00fd pro s\u00e9riovou v\u00fdrobu.Zamstnanci se pot\u00fdkaj\u00ed s problematick\u00fdm softwarem, odstraov\u00e1n\u00ed jeho chyb je zdlouhav\u00e9, kad\u00fd de\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6424428_v0.jpg?v=0"}, {"description": "Americk\u00e9 m\u00edstn\u00ed i\u00a0feder\u00e1ln\u00ed \u00fa\u0159ady definitivn\u011b povolily vypustit 750 milion\u016f geneticky upraven\u00fdch kom\u00e1r\u016f na \u00fazem\u00ed Floridy. Modifikovan\u00e1 krvela\u010dn\u00e1 hav\u011b\u0165 m\u00e1 vytla\u010dit p\u0159irozen\u011b se vyskytuj\u00edc\u00ed kom\u00e1ry, kte\u0159\u00ed p\u0159en\u00e1\u0161ej\u00ed naka\u017eliv\u00e9 nemoci, jako jsou hore\u010dka dengue nebo\u2026", "title": "Na Florid\u011b vypust\u00ed 750 milion\u016f geneticky upraven\u00fdch kom\u00e1r\u016f kanibal\u016f - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/na-floride-vypusti-750-milionu-geneticky-upravenych-krvelacnych-komaru-40333974", "author": "jem", "publishedAt": "2020-08-20T13:38:51Z", "content": "Administrativa pouila pen\u00edze daov\u00fdch poplatn\u00edk na pokus jak z Jursk\u00e9ho parku. Monroesk\u00fd okresek te udlil definitivn\u00ed povolen\u00ed. Co by se mohlo zvrtnout? Nev\u00edme, protoe feder\u00e1ln\u00ed Agentura pro ochranu i\u2026 [+1060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_R/rYgEFS.jpeg?fl=cro,0,0,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V\u00fdroba osobn\u00edch aut v \u010cesku se od ledna do \u010dervence meziro\u010dn\u011b propadla o 29,7 procenta na 586 333 voz\u016f. \u0160koda Auto zaznamenala pokles o 23,7 procenta na 390 933 aut. I v l\u00e9t\u011b tak pokra\u010doval pokles zp\u016fsoben\u00fd koronavirovou kriz\u00ed, ozn\u00e1milo Sdru\u017een\u00ed automobilov\u00e9h\u2026", "title": "Pokles v\u00fdroby automobil\u016f pokra\u010duje. Do \u010dervence se propadla o 30 procent - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/automobilovy-prumysl-skoda-auto-koronavirus-tcpa.A200820_142247_ekonomika_kou", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-20T12:52:00Z", "content": "V\u00fdroba v samotn\u00e9m ervenci klesla o pt procent a byla ovlivnna letn\u00edmi dovolen\u00fdmi. Nap\u00edklad v tov\u00e1rn TPCA byla v leton\u00edm roce vyhl\u00e1ena v ervenci, zat\u00edmco v roce 2019 a v srpnu, koda Auto pak dovolen\u00e9 \u2026 [+1915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB83ac6a_Depositphotos_171058382_xl_2015.jpg&c=A200820_142247_ekonomika_kou"}], "totalResults": 30}