{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na nez\u00e1jem o nov\u00fd iPhone SE si Apple nem\u016f\u017ee st\u011b\u017eovat. T\u0159eba v \u010cesku byly v den spu\u0161t\u011bn\u00ed prodeje koncem kv\u011btna \u010dekac\u00ed lh\u016fty zhruba t\u00fdden. I p\u0159esto chce americk\u00e1 spole\u010dnost popt\u00e1vku po nov\u00e9m modelu levn\u00e9ho iPhonu je\u0161t\u011b v\u00edce podpo\u0159it. D\u016fvod? O\u010dek\u00e1van\u00fd levn\u00fd smar\u2026", "title": "Levn\u00fd iPhone SE mo\u017en\u00e1 je\u0161t\u011b zlevn\u00ed. Kv\u016fli konkurenci s Androidem - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/tech-trendy/iphone-se-nizsi-cena-zlevneni-vyssi-poptavka-konkurence-google-pixel-4a.A200519_104244_mob_tech_LHR", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-05-25T22:50:10Z", "content": "Cena z\u00e1kladn\u00ed 64GB verze aktu\u00e1ln\u00edho iPhonu SE za\u00edn\u00e1 v USA na 399 dolarech bez m\u00edstn\u00ed dan (zhruba 10 tis\u00edc korun), ta esk\u00e1 startuje na 12 990 korun\u00e1ch. To je na pomry Applu skvl\u00e1 cena. Je vlastn stejn\u2026 [+1358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JM82ed8e_img_20200424_155556.jpg&c=A200519_104244_mob_tech_LHR"}, {"description": "Kroky britsk\u00e9 vl\u00e1dy v souvislosti s koronavirovou kriz\u00ed v t\u011bchto dnech op\u011bt pobou\u0159ily koment\u00e1tory na obou stran\u00e1ch politick\u00e9ho spektra. Po ned\u00e1vn\u00e9 smr\u0161ti kritiky kolem relativn\u011b pomal\u00e9ho testov\u00e1n\u00ed potenci\u00e1ln\u00edch naka\u017een\u00fdch je nyn\u00ed d\u016fvodem reakce premi\u00e9ra Boris\u2026", "title": "Af\u00e9ra kolem poradce Cummingse v dob\u011b koronaviru nekon\u010d\u00ed. Johnson v\u011bc nevysv\u011btlil, tvrd\u00ed britsk\u00e1 m\u00e9dia | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/afera-kolem-pocinani-poradce-cummingse-v-dobe-koronaviru-nekonci-johnson-vec-nevysvetlil-tvrdi-brits.A200525_134225_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T19:55:53Z", "content": "LOND\u00ddN\u00a0Kroky britsk\u00e9 vl\u00e1dy v souvislosti s koronavirovou kriz\u00ed v tchto dnech opt pobouily koment\u00e1tory na obou stran\u00e1ch politick\u00e9ho spektra. Po ned\u00e1vn\u00e9 smrti kritiky kolem relativn pomal\u00e9ho testov\u00e1n\u00ed \u2026 [+3861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/042/lnc460/ELE82aa4c_18alth_coronavirus_britain_0412_11.jpg"}, {"description": "Vl\u00e1da schv\u00e1lila pozici vl\u00e1dn\u00edho zmocn\u011bnce pro v\u011bdu a v\u00fdzkum ve zdravotnictv\u00ed, kterou bude zast\u00e1vat dosavadn\u00ed n\u00e1m\u011bstek ministra zdravotnictv\u00ed a epidemiolog Roman Prymula. Dle ministra zdravotnictv\u00ed m\u00e1 j\u00edt o post v\u011bdecko-v\u00fdzkumn\u00fd, kter\u00fd se nebude kr\u00fdt s kompete\u2026", "title": "Politicky nem\u00e1m bl\u00edzko k nikomu, uvedl Prymula v Interview \u010cT24 - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3105095-sledujte-roman-prymula-hostem-interview-ct24", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-05-25T19:30:35Z", "content": "Roman Prymula v poadu potvrdil, e z funkce n\u00e1mstka ministra zdravotnictv\u00ed odch\u00e1z\u00ed. U jsem hovoil v lednu o tom, e odejdu. Potom pila krize, take jsem zstal. Tch dvod byla cel\u00e1 ada. Pem\u00fdlel jsem o n\u00e1v\u2026 [+4525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2456942-prymula_v_interview.png?itok=Zj148jMv"}, {"description": "Patricie Pag\u00e1\u010dov\u00e1 \u010das od \u010dasu mus\u00ed \u010delit spekulac\u00edm o t\u011bhotenstv\u00ed. Naposledy se tak stalo po ned\u011bln\u00edm p\u0159\u00edm\u00e9m p\u0159enosu hudebn\u00ed talentov\u00e9 sout\u011b\u017ee SuperStar. Zn\u00e1mou here\u010dku to tentokr\u00e1t po\u0159\u00e1dn\u011b roz\u010d\u00edlilo.", "title": "Patricie Pag\u00e1\u010dov\u00e1 je t\u011bhotn\u00e1? Here\u010dka se po\u0159\u00e1dn\u011b roz\u010d\u00edlila! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/20027-patricie-pagacova-je-tehotna-herecka-se-poradne-rozcilila", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "publishedAt": "2020-05-25T18:29:31Z", "content": "Patricie Pag\u00e1ov\u00e1 as od asu mus\u00ed elit spekulac\u00edm o thotenstv\u00ed. Naposledy se tak stalo po nedln\u00edm p\u00edm\u00e9m penosu hudebn\u00ed talentov\u00e9 soute SuperStar. Zn\u00e1mou hereku to tentokr\u00e1t po\u00e1dn roz\u00edlilo. SuperStar 20\u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2019/11/12/73505115-461271711177400-819261785908106726-n-aef80f25d3-660x371.jpg"}, {"description": "\u00datraty v\u00a0restaurac\u00edch b\u011bhem karant\u00e9ny meziro\u010dn\u011b klesly a\u017e o\u00a0polovinu, po otev\u0159en\u00ed zahr\u00e1dek \u010dinil propad u\u017e jen 19\u00a0procent. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0\u00fadaj\u016f \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny o\u00a0platb\u00e1ch kartou.", "title": "Evropa v datech: Kolik \u010ce\u0161i utrat\u00ed za stravov\u00e1n\u00ed a kde ob\u011bdvaj\u00ed nejd\u0159\u00edv - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/evropa-v-datech-kolik-cesi-utrati-za-stravovani-a-kde-obedvaji-nejdriv-107362", "author": "Seznam Zpr\u00e1vy", "publishedAt": "2020-05-25T18:04:16Z", "content": "Ped pandemi\u00ed utr\u00e1celi ei za stravov\u00e1n\u00ed v\u00a0n\u00e1levn\u00e1ch, restaurac\u00edch i j\u00eddeln\u00e1ch prmrn 15\u00a0850\u00a0korun ron. Stravov\u00e1n\u00ed a ubytov\u00e1n\u00ed patilo u\u00a0n\u00e1s podle zjitn\u00ed projektu Evropa v\u00a0datech mezi nejlevnj\u00ed v\u00a0Evrop, \u2026 [+3305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_G_O/EcXY3.jpeg?fl=cro,0,96,1024,576%7Cres,1200,,1"}, {"description": "", "title": "Tohle je nov\u00fd rychlostn\u00ed rekord. V Austr\u00e1lii stahovali p\u0159es internet rychlost\u00ed 44,2 Tb/s - \u017div\u011b.cz", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/tohle-je-novy-rychlostni-rekord-v-australii-stahovalipres-internet-rychlosti-442-tb/s/sc-870-a-204085/default.aspx", "author": "Karel Jav\u016frek", "publishedAt": "2020-05-25T17:55:16Z", "content": "Rychlost internetu se neust\u00e1le zvyuje, by zcela rozd\u00edln na rzn\u00e9m \u00fazem\u00ed a st\u00e1tech na cel\u00e9 planet. Satelitn\u00ed internet pro celou Zemi je st\u00e1le jet ve v\u00fdstavb, a p\u00e1ten\u00ed s\u00edt jsou tak postaven\u00e9 hlavn na op\u2026 [+1313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=378625148"}, {"description": "Nizozemsk\u00e1 vl\u00e1da ohl\u00e1sila druh\u00fd p\u0159\u00edpad mo\u017en\u00e9ho p\u0159enosu koronaviru z\u00a0norka na \u010dlov\u011bka na farm\u011b, kde jsou drobn\u00ed savci chov\u00e1ni na ko\u017ee\u0161inu. Podle vl\u00e1dn\u00edch expert\u016f je \u201evelmi pravd\u011bpodobn\u00e9\u201d, \u017ee se dan\u00fd pracovn\u00edk chovu infikoval od zv\u00ed\u0159ete, mimo ko\u017ee\u0161inov\u00e9 farmy a\u2026", "title": "Nizozemci ohl\u00e1sili dal\u0161\u00ed mo\u017en\u00fd p\u0159enos koronaviru z norka na \u010dlov\u011bka - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/nizozemci-ohlasili-dalsi-mozny-prenos-koronaviru-z-norka-na-cloveka-40325330", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-25T17:49:33Z", "content": "P\u00edpad je velmi podobn\u00fd tomu pedchoz\u00edmu, uvedla v prohl\u00e1en\u00ed nizozemsk\u00e1 ministryn zemdlstv\u00ed Carola Schoutenov\u00e1.\r\nTa u minulou stedu informovala, e koronavirem se od norka zejm nakazil zamstnanec farmy \u2026 [+784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_E/Tkxqe.jpeg?fl=cro,0,79,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Ned\u00e1vno se v televizi m\u00e1lem poprali, te\u010f by se politici Jaroslav Foldyna a Pavel Novotn\u00fd mohli poprat skute\u010dn\u011b - v ringu, by\u0165 exhibi\u010dn\u011b. Tuhle nab\u00eddku jim p\u0159edlo\u017eil b\u00fdval\u00fd profesion\u00e1ln\u00ed mistr sv\u011bta v boxu a promot\u00e9r Luk\u00e1\u0161 Kone\u010dn\u00fd.", "title": "Foldyna a Novotn\u00fd v boxersk\u00e9m ringu? Kone\u010dn\u00fd s politick\u00fdmi rivaly jedn\u00e1 - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/ostatni/jaroslav-foldyna-pavel-novotny-box-exhibice-lukas-konecny.A200525_183555_sporty_par", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-05-25T17:13:00Z", "content": "S obma jsem v kontaktu, oba chtj\u00ed jednat, tak uvid\u00edme. S ohledem na jejich postoje si meme b\u00fdt jisti, e to nebude jen tak lehk\u00e1 exhibice, uvedl Konen\u00fd na sv\u00e9m webu Profiboxing.cz. \r\nB\u00fdval\u00fd profesion\u00e1\u2026 [+1787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VAC668378_223137_2501071.jpg&c=A200525_183555_sporty_par"}, {"description": "Nab\u00edjec\u00ed zinko-vzduchov\u00e9 akumul\u00e1tory jsou sice relativn\u00ed novinkou, p\u0159esto se u\u017e za\u010d\u00ednaj\u00ed nasazovat do praxe. Spole\u010dnost Zinc8 m\u00e1 v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch dvou letech postavit hned n\u011bkolik \u00falo\u017ei\u0161\u0165 energie.", "title": "Zinko-vzduchov\u00e9 akumul\u00e1tory Zinc8 m\u00ed\u0159\u00ed do praxe - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/zinko-vzduchove-akumulatory-zinc8-miri-do-praxe/52153", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-05-25T16:48:26Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "https://www.svethardware.cz/zinko-vzduchove-akumulatory-zinc8-miri-do-praxe/52153/img/zinc8-battery-170.jpg"}, {"description": "Dv\u011b t\u0159etiny klub\u016f Tipsport extraligy (TELH) se na dne\u0161n\u00ed valn\u00e9 hromad\u011b v Praze vyslovily pro kompromisn\u00ed n\u00e1vrh p\u0159edstavenstva Asociace profesion\u00e1ln\u00edch klub\u016f (APK), jak by mohl vypadat model nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee na \u010dty\u0159i dal\u0161\u00ed sezony. Po\u010d\u00edt\u00e1 se 14 \u00fa\u010dastn\u00edky, n\u00e1vra\u2026", "title": "Kluby k tomu p\u0159istoupily st\u00e1totvorn\u011b, \u0159\u00edk\u00e1 Bene\u0161. Kdy za\u010dnou \u0159\u00eddit TELH? - Hokej.cz", "url": "https://hokej.cz/kluby-k-tomu-pristoupily-statotvorne-rika-benes-kdy-zacnou-ridit-telh/5048864", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T16:48:00Z", "content": "Foto: hcocelari.cz\r\nDv tetiny klub Tipsport extraligy (TELH) se na dnen\u00ed valn\u00e9 hromad v Praze vyslovily pro kompromisn\u00ed n\u00e1vrh pedstavenstva Asociace profesion\u00e1ln\u00edch klub (APK), jak by mohl vypadat mo\u2026 [+8085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "urlToImage": "https://hokej.cz/files/images/1/benes-prokop.jpg"}, {"description": "V\u00edce vyl\u00e9\u010den\u00fdch z\u00a0Covid-19\u00a0ne\u017e naka\u017een\u00fdch p\u0159ibylo na jihu Moravy. Oproti v\u00edkendu stoupl po\u010det vyl\u00e9\u010den\u00fdch k\u00a0pond\u011bln\u00edmu ve\u010deru o\u00a0p\u011bt lid\u00ed na 435, zat\u00edmco po\u010det naka\u017een\u00fdch pouze o\u00a0dva na 524.", "title": "Koronavirus na jihu Moravy: Op\u011bt p\u0159ibylo vyl\u00e9\u010den\u00fdch, naka\u017een\u00fdch je o dva v\u00edc - Brn\u011bnsk\u00fd den\u00edk", "url": "https://brnensky.denik.cz/zpravy_region/koronavirus-jizni-morava-nakazeni-uzdraveni.html", "author": "Michal Hrabal", "publishedAt": "2020-05-25T16:45:00Z", "content": "Vyl\u00e9en\u00ed tvo\u00ed aktu\u00e1ln ji 83\u00a0procent vech dosud zaznamenan\u00fdch p\u00edpad. U\u00a0vtiny ostatn\u00edch dosud pozitivn\u00edch p\u00edpad se vak ji nejedn\u00e1 o\u00a0akutn\u00ed stav onemocnn\u00ed, n\u00fdbr o\u00a0dozn\u00edv\u00e1n\u00ed nemoci, uvedla editelka protie\u2026 [+900 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/50/39/0526-mapa-koronavir_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Rou\u0161ky nov\u011b nebudou muset nosit zam\u011bstnanci, kte\u0159\u00ed vykon\u00e1vaj\u00ed pr\u00e1ci na jednom m\u00edst\u011b a\u00a0pracuj\u00ed ve vzd\u00e1lenosti dva metry od dal\u0161\u00edch lid\u00ed. Zm\u011bnu v\u00a0pond\u011bl\u00ed schv\u00e1lil kabinet premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO). Povinnost u\u017e se nebude vztahovat tak\u00e9 na plav\u010d\u00edky \u010di tren\u00e9r\u2026", "title": "Vl\u00e1da schv\u00e1lila dal\u0161\u00ed rozvoln\u011bn\u00ed v no\u0161en\u00ed rou\u0161ek, kade\u0159n\u00edci nemus\u00ed m\u00edt \u0161t\u00edt - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/vlada-schvalila-dalsi-rozvolneni-v-noseni-rousek-kadernici-nemusi-mit-stit-40325326", "author": "ber", "publishedAt": "2020-05-25T16:44:22Z", "content": "Rouky nemus\u00ed m\u00edt zamstnanci, kte\u00ed vykon\u00e1vaj\u00ed pr\u00e1ci na jednom m\u00edst a pracuj\u00ed ve vzd\u00e1lenosti vt\u00ed ne dva metry. Pokud je vzd\u00e1lenost men\u00ed, mus\u00ed j\u00ed m\u00edt, sdlil na tiskov\u00e9 konferenci po jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy minist\u2026 [+999 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_E/JPwKA.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Od \u00fater\u00fd budou kontroly na hranic\u00edch s\u00a0Rakouskem a N\u011bmeckem pouze nam\u00e1tkov\u00e9, se zem\u011bmi se otev\u0159ou v\u0161echny silni\u010dn\u00ed a \u017eelezni\u010dn\u00ed p\u0159echody. Vl\u00e1da rovn\u011b\u017e rozhodla o\u00a0konci omezen\u00ed v\u00a0obchodech, sn\u00ed\u017een\u00ed DPH \u010di finan\u010dn\u00ed pomoc\u00a0firm\u00e1m.", "title": "Vl\u00e1da schv\u00e1lila dal\u0161\u00ed uvol\u0148ov\u00e1n\u00ed: Otev\u0159ou se p\u0159echody, no\u0161en\u00ed rou\u0161ek dozn\u00e1 zm\u011bn - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/vlada-opatreni-koronavirus-obchody-firmy-cestovani-20200525.html", "author": "\u010cTK ,Andrea Gri\u010dov\u00e1", "publishedAt": "2020-05-25T16:01:00Z", "content": "N\u00e1vrh vicepremi\u00e9ra a ministra vnitra Jana Ham\u00e1ka (SSD) ohledn oteven\u00ed hranic s\u00a0Rakouskem a Nmeckem dnes schv\u00e1lila vl\u00e1da. Nad\u00e1le ale bude povinn\u00e9 pi vstupu do zem dokl\u00e1dat negativn\u00ed test na nemoc covi\u2026 [+6411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/57/f6/kino-retrostar-koronavirus-covid-19_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Firm\u00e1m do 50 zam\u011bstnanc\u016f by st\u00e1t mohl odpustit soci\u00e1ln\u00ed odvody a\u00a0p\u0159\u00edsp\u011bvek na politiku zam\u011bstnanosti za \u010derven a\u017e srpen. Zam\u011bstnavatel by ale nesm\u011bl propustit v\u00edc ne\u017e desetinu pracovn\u00edk\u016f a\u00a0ve srovn\u00e1n\u00ed s\u00a0b\u0159eznem nesn\u00ed\u017eit mzdy. N\u00e1vrh z\u00e1kona schv\u00e1lila v\u00a0pond\u011bl\u00ed \u2026", "title": "St\u00e1t odpust\u00ed men\u0161\u00edm firm\u00e1m soci\u00e1ln\u00ed odvody, schv\u00e1lila vl\u00e1da - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/stat-odpusti-mensim-firmam-socialni-odvody-schvalila-vlada-40325321", "author": "ber", "publishedAt": "2020-05-25T15:47:17Z", "content": "Soci\u00e1ln\u00ed pojitn\u00ed a p\u00edspvek na politiku zamstnanosti in\u00ed 24,8 procenta pracovn\u00edkova v\u00fddlku. Prominut\u00ed odvod m\u00e1 b\u00fdt dal\u00ed podporou z kurzarbeitov\u00e9ho programu Antivirus, z nho se vypl\u00e1cej\u00ed dva druhy p\u00edsp\u2026 [+972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_P/pE5QV5.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Za norm\u00e1ln\u00edch okolnost\u00ed by jim jejich fanou\u0161ci na boleslavsk\u00e9m stadionku jist\u011b vytvo\u0159ili dom\u00e1c\u00ed prost\u0159ed\u00ed. Jako v\u017edy, kdy\u017e sl\u00e1vist\u00e9 vyraz\u00ed z Prahy po d\u00e1lnici D10 sm\u011brem na severov\u00fdchod. Jen\u017ee 25. kolo, kter\u00fdm po koronavirov\u00e9 pauze v t\u00fddnu pokra\u010duje nejvy\u0161\u0161\u00ed f\u2026", "title": "Slavia v Boleslavi, premi\u00e9ra pro Horv\u00e1tha. Liga u\u017e se rozjede naostro - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/fortuna-liga-koronavirus-25-kolo-pozvanka-mlada-boleslav-slavia-pavel-horvath-pribram.A200525_101652_fotbal_jic", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-05-25T15:12:27Z", "content": "Po \u00faspn\u00e9m sobotn\u00edm testu v podob okletn\u00e9 pedehr\u00e1vky v Teplic\u00edch startuje liga naostro. M\u00edsto 150 lid\u00ed u jich na stadionu me b\u00fdt dvojn\u00e1sobek, tak\u00e9 tren\u00e9i pjdou o pest\u00e1vce do kabiny, co byl jeden z nej\u2026 [+5728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=RMP7e56d3_060721_5594641_1.jpg&c=A200525_101652_fotbal_jic"}, {"description": "<p>Do Famful\u00edkovy ulice v pra\u017esk\u00fdch Kobylis\u00edch vyj\u00ed\u017ed\u011bla v pond\u011bl\u00ed odpoledne policejn\u00ed z\u00e1sahov\u00e1 jednotka. Zam\u011bstnal ji podle v\u0161eho psychicky nemocn\u00fd mu\u017e, kter\u00fd se u\u017e p\u0159ibli\u017en\u011b p\u0159ed rokem zabarik\u00e1doval v byt\u011b a m\u011bl vyhro\u017eovat zbran\u011bmi i chemik\u00e1liemi.</p>", "title": "Mu\u017e zkrotl p\u0159ed zbran\u011bmi z\u00e1sahovky. U\u017e loni se v byt\u011b zabarik\u00e1doval! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/muz-zkrotl-pred-zbranemi-zasahovky-uz-loni-se-v-byte-zabarikadoval.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-05-25T14:41:00Z", "content": "Do Famful\u00edkovy ulice v prask\u00fdch Kobylis\u00edch vyj\u00eddla v pondl\u00ed odpoledne policejn\u00ed z\u00e1sahov\u00e1 jednotka. Zamstnal ji podle veho psychicky nemocn\u00fd mu, kter\u00fd se u piblin ped rokem zabarik\u00e1doval v byt a ml vy\u2026 [+730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/May2020/2389782.jpg?49ff"}, {"description": "Praha - Od \u00fater\u00fd p\u0159estane v \u010cesku platit omezen\u00ed, podle kter\u00e9ho mohou do v\u011bt\u0161\u00edch obchod\u016f s potravinami, hygienick\u00fdm zbo\u017e\u00edm, kosmetikou a drogeri\u00ed v dob\u011b mezi 08:00 a 10:00 jen osoby star\u0161\u00ed 65 let. Na dne\u0161n\u00edm zased\u00e1n\u00ed o tom rozhodla vl\u00e1da, sd\u011blil \u010cTK vicepremi\u2026", "title": "Od \u00fater\u00fd u\u017e nebudou v obchodech vyhrazen\u00e9 hodiny pro seniory - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/od-utery-uz-nebudou-v-obchodech-vyhrazene-hodiny-pro-seniory/1894885", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-25T14:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1584625372_P202003190677801.jpg"}, {"description": "Elitn\u00ed osmi\u010dka \u010desk\u00fdch tenist\u016f a tenistek si od \u00fater\u00fd rozd\u00e1 O poh\u00e1r prezidenta \u010cesk\u00e9ho tenisov\u00e9ho svazu.", "title": "Rad\u0161i grandslam zru\u0161te ne\u017e hr\u00e1t bez div\u00e1k\u016f, \u0159\u00edk\u00e1 Kvitov\u00e1. \u010cesk\u00fd tenis m\u00e1 sm\u011bl\u00e9 pl\u00e1ny - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/tenis/radsi-grandslam-zruste-nez-hrat-bez-divaku-rika-kvitova-cesk/r~c3fd1ab49e8011ea9d470cc47ab5f122/", "author": "Miroslav Harnoch", "publishedAt": "2020-05-25T13:26:28Z", "content": "Mu\u017ei budou bojovat na antuce, \u017eeny si zahraj\u00ed na tvrd\u00e9m povrchu, ale ten nejlep\u0161\u00ed z osmi\u010dky \u010desk\u00fdch \u00fa\u010dastn\u00edk\u016f vyhraje unik\u00e1tn\u00ed trofej prezidenta tenisov\u00e9ho svazu.\r\n\"V\u011b\u0159\u00edm, \u017ee dne\u0161n\u00ed den bude startem \u2026 [+2052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/53fb18f3442737b49c5fc36c46d99214.jpg"}, {"description": "Od smrti zp\u011bv\u00e1ka Petra Muka uplynulo p\u0159esn\u011b 10\u00a0let. \u010cty\u0159iadvac\u00e1t\u00e9ho\nkv\u011btna 2010\u00a0byl nalezen mrtv\u00fd ve sv\u00e9m byt\u011b. V\u00a0pouh\u00fdch 45\u00a0letech se\nudusil ve sp\u00e1nku. Po Mukovi, kter\u00fd zde zanechal spoustu legend\u00e1rn\u00edch a\nnezapomenuteln\u00fdch p\u00edsni\u010dek, tu z\u016fstala i\u00a0vdova Eva s\u00a0\u2026", "title": "Deset let od tragick\u00e9 smrti Petra Muka: Z jeho dcery Noemi je velk\u00e1 sle\u010dna cel\u00e1 po t\u00e1tovi - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/deset-let-od-tragicke-smrti-petra-muka-z-jeho-dcery-noemi-je-velka-slecna-cela-po-tatovi", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T13:03:32Z", "content": "Tento web pou\u00edv\u00e1 soubory cookie k poskytov\u00e1n\u00ed slueb, personalizaci reklam a anal\u00fdze n\u00e1vtvnosti. Pou\u00edv\u00e1n\u00edm tohoto webu s uit\u00edm cookies souhlas\u00edte.Rozum\u00edm\r\nOd smrti zpv\u00e1ka Petra Muka uplynulo pesn 10 l\u2026 [+1790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/bc/68/bc6817a-268921-muk-668x376-crop.png"}, {"description": "Kytaristu kapely Queen Briana Maye (72) v posledn\u00ed dob\u011b tr\u00e1p\u00ed zdrav\u00ed. Nejd\u0159\u00edv myslel, \u017ee si p\u0159i zahradni\u010den\u00ed natrhl sval, z \u010deho\u017e se pozd\u011bji vyklubal z\u00e1n\u011bt sedac\u00edho nervu coby n\u00e1sledek dlouholet\u00e9ho koncertov\u00e1n\u00ed. Nav\u00edc prod\u011blal infarkt.", "title": "Kytarista Queen\u016f Brian May fanou\u0161k\u016fm prozradil, \u017ee m\u00e1lem zem\u0159el - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/brian-may-kytarista-queen-infarkt-smrt-berle.A200525_141315_lidicky_zar", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-05-25T13:02:16Z", "content": "Brian May se fanoukm na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch svil, e z\u00e1nt sedac\u00edho nervu mu zjistili na magnetick\u00e9 rezonanci. Podle hudebn\u00edka za to me to, e v\u00edce ne 50 let bh\u00e1 s kytarou na lev\u00e9m rameni. Bhem zotavov\u00e1n\u00ed\u2026 [+853 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=EB61bec1_110629_1940993.jpg&c=A200525_141315_lidicky_zar"}], "totalResults": 30}