{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "J\u00edcha dovedl h\u00e1zenk\u00e1\u0159e Kielu k triumfu v Lize mistr\u016f i jako kou\u010d - Sport.cz", "description": "Filip J\u00edcha dovedl h\u00e1zenk\u00e1\u0159e Kielu k triumfu v Lize mistr\u016f a jako prvn\u00ed mu\u017e historie ovl\u00e1dl tuto presti\u017en\u00ed sout\u011b\u017e jako hr\u00e1\u010d i tren\u00e9r s jedn\u00edm klubem. N\u011bmeck\u00fd t\u00fdm ve fin\u00e1le z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9ho turnaje sezony 2019/20 v Kol\u00edn\u011b nad R\u00fdnem porazil 33:28 vysoce favorizovano\u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/micove-sporty/clanek/1964014-jicha-dovedl-hazenkare-kielu-k-triumfu-v-lize-mistru-i-jako-kouc.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001409990564/YnqScD9jc_4yhT_6JbxbMA/5feb9d84a1e5017355c40000-437020.jpg?20201229222211", "publishedAt": "2020-12-29T21:41:05Z", "content": "Filip J\u00edcha dovedl h\u00e1zenk\u00e1e Kielu k triumfu v Lize mistr a jako prvn\u00ed mu historie ovl\u00e1dl tuto prestin\u00ed sout jako hr\u00e1 i tren\u00e9r s jedn\u00edm klubem. Nmeck\u00fd t\u00fdm ve fin\u00e1le z\u00e1vren\u00e9ho turnaje sezony 2019/20 v \u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "kez", "title": "MS hokej U20 | USA - \u010cesko 7:0, Krut\u00e9 vyst\u0159\u00edzliv\u011bn\u00ed \u010desk\u00e9 dvac\u00edtky. Dostala dal\u0161\u00ed sedmig\u00f3lovou nad\u00edlku - Sport.cz", "description": "\u010ce\u0161t\u00ed hokejist\u00e9 hraj\u00ed na MS do 20 let jako na houpa\u010dce. Za\u010dali debaklem 1:7 od \u0160v\u00e9d\u016f, pak z\u00edskali senza\u010dn\u00ed skalp Rus\u016f (2:0), ale v \u00fater\u00fd p\u0159i\u0161el krut\u00fd n\u00e1vrat do reality. Proti USA nebyli \u010de\u0161t\u00ed mlad\u00edci defenzivn\u011b dost pe\u010dliv\u00ed, postupn\u011b propadli do v\u00fdrazn\u00e9 pasiv\u2026", "url": "https://www.sport.cz/hokej/u20-ms-hokej/clanek/1962394-krute-vystrizliveni-ceske-dvacitky-dostala-dalsi-sedmigolovou-nadilku.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001109990564/cRJXWmXgNARJCSgDAdlOcA/5feb9c5cb121a0f9d9bf0100-437011.jpg?20201229221919", "publishedAt": "2020-12-29T21:33:54Z", "content": "et\u00ed hokejist\u00e9 hraj\u00ed na MS do 20 let jako na houpace. Zaali debaklem 1:7 od v\u00e9d, pak z\u00edskali senzan\u00ed skalp Rus (2:0), ale v \u00fater\u00fd piel krut\u00fd n\u00e1vrat do reality. Proti USA nebyli et\u00ed mlad\u00edci defenzivn d\u2026 [+3234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "\u017dIV\u011a MS U20: USA - \u010cesko 7:0 - \u010cT sport", "description": "Na p\u0159edchoz\u00ed v\u00fdkon proti Rusku se \u010desk\u00fdm junior\u016fm proti Ameri\u010dan\u016fm\u00a0zdaleka nepoda\u0159ilo nav\u00e1zat. Ve t\u0159et\u00edm utk\u00e1n\u00ed ve skupin\u011b B na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v Edmontonu sv\u011b\u0159enci Karla Mlejnka schytali debakl 0:7. Talentovan\u00fd v\u00fdb\u011br USA po prvn\u00ed bezg\u00f3lov\u00e9 t\u0159etin\u011b spustil \u2026", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/hokej/ms-20/zive-ms-u20-usa-cesko-4-0/5feb7be63d136f1e233680ad", "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/NjliNzBjMTRhOGNjNzU3ZJJDc61kYsqEyY9uxixQ8ICvUGvVoYdpVZIPMaRBROBBUIj9f0J7CpamisN2uUSbTwC24c3y71O0dMwzCSkUFIOP3MWr4yXLLIHGAqK7iVmPUQwLMO7UCA_n6ODty1vGTOuFRz0vzCdinzlyfkaWLQ5NDvkncUCKnnuDvywfr1tLdAtzqK2fSC21jUYUCSpHRvovE02tAqCf2qtzaDEA5CM.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T21:09:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Koutn\u00edk", "title": "Ham\u00e1\u010dek: Zeman\u016fv dopis ch\u00e1pu jako veto da\u0148ov\u00e9ho bal\u00ed\u010dku. Ov\u010d\u00e1\u010dek to odm\u00edt\u00e1 - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Server Info.cz oslovil pr\u00e1vn\u00edky, podle nich\u017e prezident Milo\u0161 Zeman pravd\u011bpodobn\u011b omylem vetoval da\u0148ov\u00fd bal\u00ed\u010dek. Stejn\u00fd n\u00e1zor m\u00e1 i\u00a0vicepremi\u00e9r Jan Ham\u00e1\u010dek (\u010cSSD), kter\u00fd to \u0159ekl Seznam Zpr\u00e1v\u00e1m.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/hamacek-zemanuv-dopis-chapu-jako-veto-danoveho-balicku-135485", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QK_S/Oc5JR.jpeg?fl=cro,0,67,1280,720%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2020-12-29T20:58:49Z", "content": "Mlo se za to, e prezident Milo Zeman daov\u00fd bal\u00edek sice nepodepsal, ale ani nevetoval. Proto tak\u00e9 dnes ze snmovny odeel pokyn na ministerstvo vnitra, aby z\u00e1kon vyel ve sb\u00edrce 31.\u00a0prosince 2020\u00a0a mohl \u2026 [+2352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Nemocnice mohou od st\u0159edy pou\u017e\u00edt z jedn\u00e9 ampule o jednu d\u00e1vku vakc\u00edny nav\u00edc. Nao\u010dkujeme v\u00edc lid\u00ed, uvedl Babi\u0161 | Domov - Lidovky", "description": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed schv\u00e1lilo pou\u017eit\u00ed \u0161esti d\u00e1vek vakc\u00edny proti covidu-19 z jedn\u00e9 ampule od firmy Pfizer nam\u00edsto p\u011bti. Nemocnice takto mohou za\u010d\u00edt o\u010dkovat od st\u0159edy. Na Twitteru to v \u00fater\u00fd uvedl premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO). C\u00edlem zm\u011bny je zv\u00fd\u0161it po\u010det l\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/ministerstvo-schvalilo-pouziti-sesti-davek-vakciny-proti-covidu.A201229_195617_ln_domov_tmr", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/123/lnc460/LIE88594f_095059_7767889_1.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:36:00Z", "content": "Praha\u00a0Ministerstvo zdravotnictv\u00ed schv\u00e1lilo pouit\u00ed esti d\u00e1vek vakc\u00edny proti covidu-19 z jedn\u00e9 ampule od firmy Pfizer nam\u00edsto pti. Nemocnice takto mohou za\u00edt okovat od stedy. Na Twitteru to v \u00fater\u00fd uve\u2026 [+3110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Od\u011bvn\u00ed firma Bla\u017eek na sebe podala n\u00e1vrh na insolvenci - novinky.cz", "description": "Od\u011bvn\u00ed firma Bla\u017eek Praha na sebe podala n\u00e1vrh na insolvenci. Firma eviduje v\u00edce ne\u017e 150 v\u011b\u0159itel\u016f, kter\u00fdm dlu\u017e\u00ed dohromady t\u00e9m\u011b\u0159 87 milion\u016f korun. Po\u017e\u00e1dala z\u00e1rove\u0148 soud o\u00a0povolen\u00ed reorganizace. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0insolven\u010dn\u00edho rejst\u0159\u00edku. Na informaci upozornil serve\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/odevni-firma-blazek-na-sebe-podala-navrh-na-insolvenci-40346443", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_P/zA1BQY.jpeg?fl=cro,0,67,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-12-29T20:00:26Z", "content": "Spolenost dostalo do platebn\u00ed neschopnosti nucen\u00e9 zaven\u00ed prodejen bhem prvn\u00ed a druh\u00e9 vlny koronavirov\u00e9 epidemie. V dob uzaven\u00ed kamenn\u00fdch obchod v obdob\u00ed nouzov\u00e9ho stavu zaznamenala citeln\u00fd pokles dos\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Info.cz"}, "author": "Vratislav Dost\u00e1l", "title": "Zeman nejsp\u00ed\u0161 omylem vetoval sn\u00ed\u017een\u00ed dan\u00ed. Pr\u00e1vn\u00edci se shoduj\u00ed, \u017ee z\u00e1kon p\u0159ed soudem nem\u016f\u017ee obst\u00e1t - Info.cz", "description": "A\u010d to zn\u00ed neuv\u011b\u0159iteln\u011b, prezident Milo\u0161 Zeman dost mo\u017en\u00e1 vetoval da\u0148ov\u00fd bal\u00ed\u010dek. Shoduj\u00ed se na tom pr\u00e1vn\u00edci, je\u017e se n\u00e1m poda\u0159ilo kr\u00e1tce p\u0159ed Silvestrem kontaktovat. Zeman toti\u017e v dopise, kter\u00fd odeslal p\u0159edsedovi Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny\u00a0Radku Vondr\u00e1\u010dkovi, na \u00fapln\u00e9\u2026", "url": "https://www.info.cz/zpravodajstvi/cesko/zeman-nejspis-omylem-vetoval-snizeni-dani-pravnici-se-shoduji-ze-zakon-pred-soudem-nemuze-obstat", "urlToImage": "https://infocz-media.s3.amazonaws.com/infocz/production/files/2020/12/12/10/04/46/b7b2562f-0cdf-4767-97c5-1b67aea2e902/profimedia-0562577901.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:38:00Z", "content": "Cituji \u00dastavu, l. 50:\r\n(1) Prezident republiky m\u00e1 pr\u00e1vo vr\u00e1tit pijat\u00fd z\u00e1kon s\u00a0v\u00fdjimkou z\u00e1kona \u00fastavn\u00edho, s\u00a0odvodnn\u00edm do patn\u00e1cti dn ode dne, kdy mu byl postoupen.\r\n(2) O\u00a0vr\u00e1cen\u00e9m z\u00e1konu hlasuje Posla\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Ministerstvo schv\u00e1lilo pou\u017eit\u00ed \u0161esti d\u00e1vek vakc\u00edny z ampule nam\u00edsto p\u011bti, uvedl Babi\u0161 - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "V \u010cesku za pond\u011bl\u00ed p\u0159ibylo t\u00e9m\u011b\u0159 jeden\u00e1ct tis\u00edc p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru, jde o t\u0159et\u00ed nejhor\u0161\u00ed bilanci od 7. listopadu. Laborato\u0159e provedly 26 tis\u00edc test\u016f, pozitivn\u00edch jich bylo 42 procent, dosud nejv\u00edce. O\u010dkovat se za\u010dalo v Ostrav\u011b. Ministerstvo zdravotnictv\u00ed schv\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3247212-v-pondeli-vyslo-pozitivne-42-procent-testu-dosud-nejvice-v-ostrave-startuje-ockovani", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2525624-p202012290190201.jpeg?itok=k2WlDFYL", "publishedAt": "2020-12-29T19:29:00Z", "content": "Testy v pondl\u00ed prok\u00e1zaly n\u00e1kazu covidem-19 u 10 811 lid\u00ed, laboratoe jich provedly 25 580. Pozitivn jich tedy vylo 42,26 procenta, dosud nejvy\u00ed pod\u00edl. Hlavn\u00ed epidemiolog IKEMu Petr Smejkal vn\u00edm\u00e1 aktu\u00e1\u2026 [+13446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "ivi", "title": "B\u00fdval\u00fd \u0161\u00e9f slovensk\u00e9 policie se ve vazb\u011b pokusil o sebevra\u017edu. Je v kritick\u00e9m stavu - novinky.cz", "description": "B\u00fdval\u00fd prezident slovensk\u00e9 policie Milan Lu\u010dansk\u00fd se pokusil ve vazb\u011b o\u00a0sebevra\u017edu. Nyn\u00ed le\u017e\u00ed v\u00a0kritick\u00e9m stavu v\u00a0nemocnici. V\u00a0\u00fater\u00fd to potvrdilo slovensk\u00e9 ministerstvo spravedlnosti. Podle slovensk\u00e9ho Denn\u00edku N\u00a0se m\u011bl 51let\u00fd Lu\u010dansk\u00fd pokusit ob\u011bsit na tepl\u00e1k\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/byvaly-prezident-slovenske-policie-se-ve-vazbe-pokusil-o-sebevrazdu-40346442", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_R/wtcBRN.jpeg?fl=cro,0,0,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-12-29T19:19:47Z", "content": "Luansk\u00fd je ve vazb od za\u00e1tku prosince pro podezen\u00ed z korupce. O sebevradu se ml pokusit ve vzen\u00ed v Preov. Stalo se tak navzdory tomu, e byl pravideln monitorovan\u00fd a bylo mu poskytov\u00e1no psychologick\u00e9 \u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Filip Harzer", "title": "U\u017e 7 mrtv\u00fdch po siln\u00e9m zem\u011bt\u0159esen\u00ed v Chorvatsku. \u010cesko pos\u00edl\u00e1 pomoc - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Chorvatsko zas\u00e1hlo v\u00a0\u00fater\u00fd dal\u0161\u00ed zem\u011bt\u0159esen\u00ed, tentokr\u00e1t o\u00a0s\u00edle 6,3\u00a0stupn\u011b Richterovy \u0161k\u00e1ly. Epicentrum bylo znovu 47\u00a0kilometr\u016f jihov\u00fdchodn\u011b od Z\u00e1h\u0159ebu u\u00a0m\u011bst Petrinja a Sisak. Tamn\u00ed m\u00e9dia zat\u00edm hovo\u0159\u00ed o\u00a0sedmi mrtv\u00fdch.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/chorvatsko-zasahlo-dalsi-silne-zemetreseni-citit-bylo-az-ve-vidni-135436", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QM_S/rQaBw.jpeg?fl=cro,0,108,1800,1013%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2020-12-29T19:18:32Z", "content": "Na m\u00edst zemtesen\u00ed panuje podle chorvatsk\u00fdch m\u00e9di\u00ed chaos a zem se znovu zat\u00e1sla kolem pl druh\u00e9 odpoledne. Server Jutarnji list informuje o\u00a0v\u00edcero zrann\u00fdch lidech a tak\u00e9 z\u00edcen\u00fdch budov\u00e1ch a mnostv\u00ed sut\u2026 [+4306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "ONLINE: USA - \u010cesko 3:0, favorit u\u017e na led\u011b vl\u00e1dne, junio\u0159i nest\u00edhaj\u00ed - iDNES.cz", "description": "\u010cesk\u00e1 hokejov\u00e1 reprezentace do 20 let hraje v Edmontonu od 20 hodin s dal\u0161\u00edm favoritem mistrovstv\u00ed sv\u011bta junior\u016f. Tak\u00e9 Spojen\u00e9 st\u00e1ty dosud z\u00edskaly t\u0159i body ve dvou z\u00e1pasech, p\u0159i\u010dem\u017e \u010ce\u0161i nejd\u0159\u00edve prohr\u00e1li vysoko se \u0160v\u00e9dy 1:7, na\u010de\u017e p\u0159ekvapili Rusy 2:0. Utk\u00e1n\u00ed\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/reprezentace/cesko-usa-mistrovstvi-sveta-junioru-do-20-let.A201229_182821_reprezentace_rmp", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=RMP886752_b33922e00849471ca1d38f9ecde003cc_0.jpg&c=A201229_182821_reprezentace_rmp", "publishedAt": "2020-12-29T18:49:00Z", "content": "Z\u00e1mosk\u00fd v\u00fdbr vstoupil do turnaje por\u00e1kou s Ruskem 3:5 a n\u00e1sledn deklasoval 11:0 Rakousko, proti nmu nastoup\u00ed svenci koue Karla Mlejnka na z\u00e1vr sv\u00e9ho \u00fainkov\u00e1n\u00ed ve skupin.\r\nAmerian\u00e9 maj\u00ed co napravovat,\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Silvie Friedmannov\u00e1", "title": "Boeing 737 MAX je zp\u011bt! V USA poprv\u00e9 vzl\u00e9tl s pasa\u017e\u00e9ry na b\u011b\u017en\u00e9 lince - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Letoun typu Boeing 737\u00a0Max se ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech vr\u00e1til do provozu. Na pravidelnou dopoledn\u00ed linku z\u00a0Miami do New Yorku a zp\u011bt jej jako prvn\u00ed nasadila spole\u010dnost American Airlines.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/boeing-737-max-se-vraci-v-usa-poprve-vzletl-s-pasazery-na-bezne-lince-135448", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QJ_R/cjbEJ.jpeg?fl=cro,0,91,1800,1012%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2020-12-29T16:10:26Z", "content": "Jinak bn\u00fd \u00fatern\u00ed spoj tak vstoup\u00ed do historie. V\u00a010:32, tedy kr\u00e1tce po pl p\u00e1t\u00e9 esk\u00e9ho asu, toti z\u00a0Mezin\u00e1rodn\u00edho letit v\u00a0Miami odstartoval Boeing 737\u00a0MAX. M\u00ed\u00ed do New Yorku na letit LaGuardia, kter\u00e9 je\u2026 [+1759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Jind\u0159ich Ginter, Tom\u00e1\u0161 Volf", "title": "\u0160koda Auto m\u00e1 p\u0159ipraven\u00e1 vlastn\u00ed o\u010dkovac\u00ed st\u0159ediska - novinky.cz", "description": "Nao\u010dkovat proti covidu-19 sv\u00e9 zam\u011bstnance je p\u0159ipravena \u0160koda Auto. Disponuje vlastn\u00edmi o\u010dkovac\u00edmi centry a\u00a0m\u00e1 tak\u00e9 dostatek zdravotn\u00edk\u016f i\u00a0jehel. Vakc\u00edny by nakoupila i\u00a0nap\u0159\u00edmo, ale nem\u016f\u017ee, o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky mus\u00ed po\u0159\u00eddit ministerstvo zdravotnictv\u00ed.", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/skoda-auto-ma-pripravena-vlastni-ockovaci-strediska-40346432", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/8LyBGFY.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-12-29T15:37:41Z", "content": "V tuto chv\u00edli nen\u00ed mon\u00e9 vakc\u00ednu nakoupit a prod\u00e1vat jinak ne pes ministerstvo, ekl Pr\u00e1vu mluv\u00ed automobilky Tom\u00e1 Kotera. Podnik je podle jeho slov pipraven vakc\u00edny ihned odebrat a za\u00edt okovat, p\u00edpadn \u2026 [+1966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Vok\u0159\u00e1l", "title": "Pau\u0161\u00e1ln\u00ed da\u0148: Spo\u010d\u00edtejte si, jestli se v\u00e1m vyplat\u00ed - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "P\u0159ehledn\u011b: Za 5 469 korun m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b nemus\u00edte za rok pod\u00e1vat da\u0148ov\u00e9 p\u0159izn\u00e1n\u00ed, a to d\u00edky pau\u0161\u00e1ln\u00ed dani. Vyplat\u00ed se v\u00e1m?", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/pausalni-dan-134255", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QJ_S/KwzBi.jpeg?fl=cro,0,94,1800,1012%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2020-12-29T15:26:54Z", "content": "Co to je?\r\nJeden odvod, kter\u00fdm podnikatel uhrad\u00ed da z\u00a0p\u00edjm i\u00a0soci\u00e1ln\u00ed a zdravotn\u00ed pojitn\u00ed. Pro rok 2021\u00a0in\u00ed pau\u00e1ln\u00ed da 5\u00a0469\u00a0korun ms\u00edn. Skl\u00e1d\u00e1 se z\u00a0minim\u00e1ln\u00edho zdravotn\u00edho pojistn\u00e9ho ve v\u00fdi 2\u00a0393\u00a0ko\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vortex.cz"}, "author": "Zden\u011bk Princ", "title": "CD Projekt za\u010d\u00edn\u00e1 l\u00e1kat na prvn\u00ed DLC pro Cyberpunk 2077 - Vortex", "description": "CD Projekt za\u010d\u00edn\u00e1 l\u00e1kat na prvn\u00ed DLC pro Cyberpunk 2077. Bude bezplatn\u00e9 a doraz\u00ed za\u010d\u00e1tkem p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho roku. Mezi t\u00edm se p\u0159ipravuje dal\u0161\u00ed \u017ealoba", "url": "https://www.vortex.cz/cd-projekt-zacina-lakat-na-prvni-dlc-pro-cyberpunk-2077/", "urlToImage": "https://www.vortex.cz/wp-content/uploads/2020/12/cyberpunk-top7-1260x710.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:17:53Z", "content": "Akoliv se v\u00fdvoj\u00e1i z CD Projektu RED nechtli ped vyd\u00e1n\u00edm Cyberpunku 2077 p\u00edli bavit o obsahu, kter\u00fd do hry chystaj\u00ed teprve v\u00fdhledov, dolo na nkoliker\u00e9 potvrzen\u00ed multiplayerov\u00e9 \u00e1sti a v n\u00e1znac\u00edch tak\u00e9 \u2026 [+3304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed \u010cern\u00fd", "title": "Vesm\u00edrn\u00fd turista propa\u0161oval na ISS zpopeln\u011bn\u00e9 ostatky herce zn\u00e1m\u00e9ho ze seri\u00e1lu Star Trek - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/vesmirny-turista-propasoval-na-iss-zpopelnene-ostatky-herce-znameho-ze-serialu-star-trek/sc-870-a-207680/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=425717289", "publishedAt": "2020-12-29T14:55:18Z", "content": "Vesm\u00edrn\u00fd turista Richard Garriott, kter\u00fd str\u00e1vil piblin 10 dn\u00ed na palub Mezin\u00e1rodn\u00ed vesm\u00edrn\u00e9 stanice (ISS), na jej\u00ed palubu propaoval zpopelnn\u00e9 ostatky zesnul\u00e9ho herce Jamese Doohana. Ten v\u00a0pvodn\u00edm te\u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Krist\u00fdna Vond\u0159ichov\u00e1", "title": "\u010cesko bez petard? Zapome\u0148te! Na v\u011bt\u0161in\u011b m\u00edst se odpalovat m\u016f\u017ee. MAPY - tn.cz", "description": "<p>Pandemie koronaviru poznamenala i tradi\u010dn\u00ed oslavy konce roku. V \u0159ad\u011b m\u011bst kv\u016fli vl\u00e1dn\u00edm na\u0159\u00edzen\u00edm zru\u0161ili pl\u00e1novan\u00e9 novoro\u010dn\u00ed oh\u0148ostroje a omezen\u00ed plat\u00ed i pro obyvatele. Zat\u00edmco n\u011bkde mohou d\u011blbuchy odpalovat bez obav, v jin\u00fdch m\u011bstech plat\u00ed p\u0159\u00edsn\u00fd z\u00e1kaz.<\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/silvestr-se-blizi-takhle-to-v-krajskych-mestech-bude-s-ohnostroji.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2020/2468289.jpg?d41d", "publishedAt": "2020-12-29T13:59:47Z", "content": "Pandemie koronaviru poznamenala i tradin\u00ed oslavy konce roku. V ad mst kvli vl\u00e1dn\u00edm na\u00edzen\u00edm zruili pl\u00e1novan\u00e9 novoron\u00ed ohostroje a omezen\u00ed plat\u00ed i pro obyvatele. Zat\u00edmco nkde mohou dlbuchy odpalovat b\u2026 [+5246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "kub", "title": "Lid\u00e9 vyrazili na zav\u0159en\u00e9 sjezdovky, vleky nahradila auta - novinky.cz", "description": "Ly\u017ea\u0159sk\u00e1 st\u0159ediska sice musela po na\u0159\u00edzen\u00ed vl\u00e1dy kv\u016fli koronaviru zastavit vleky a\u00a0lanovky, milovn\u00edky zimn\u00edch radov\u00e1nek p\u0159esto kopce vyl\u00e1kaly k\u00a0v\u00fdletu. Jak dokl\u00e1daj\u00ed z\u00e1b\u011bry webkamer ze st\u0159edisek, lid\u00e9 vyrazili na sn\u00edh nap\u0159\u00edklad s\u00e1\u0148kovat, u\u017e\u00edvaj\u00ed si to zejm\u00e9na\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/lide-vyrazili-na-zavrene-sjezdovky-vleky-nahradila-auta-40346416", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_R/fZkBNQ.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-12-29T13:49:29Z", "content": "Podle vl\u00e1dn\u00edch na\u00edzen\u00ed jsou uzaven\u00e9 tak\u00e9 hotely, lid\u00e9 proto jezd\u00ed s karavany, tch pibylo nap\u00edklad na Bo\u00edm Daru.\r\nLid\u00e9 rovn zastaven\u00e9 lanovky nahrazuj\u00ed vlastn\u00ed dopravou auty. I kdy podle starosty obce\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Linda Humlov\u00e1", "title": "Zem\u0159el Pierre Cardin - novinky.cz", "description": "Ve v\u011bku 98 let zem\u0159el francouzsk\u00fd m\u00f3dn\u00ed n\u00e1vrh\u00e1\u0159 Pierre Cardin, vizion\u00e1\u0159sk\u00fd stylista a\u00a0pr\u016fkopn\u00edk pr\u00eat-\u00e0-porter, konfek\u010dn\u00edho od\u00edv\u00e1n\u00ed, je\u017e m\u00f3du zp\u0159\u00edstupnilo \u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnosti. Zem\u0159el v\u00a0Americk\u00e9 nemocnici v\u00a0Pa\u0159\u00ed\u017ei. Agentu\u0159e AFP jeho \u00famrt\u00ed ozn\u00e1mili poz\u016fstal\u00ed.", "url": "https://www.novinky.cz/zena/styl/clanek/zemrel-navrhar-pierre-cardin-40346419", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_P/F8dBNC.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-12-29T13:23:51Z", "content": "Pierre Cardin se narodil v italsk\u00e9m mst San Biagio di Callata v oblasti Treviso. Jeho otec, z\u00e1mon\u00fd obchodn\u00edk s v\u00ednem, si p\u00e1l, aby Pierre el studovat architekturu. Jeho snem bylo ale od dtstv\u00ed st\u00e1t se\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "author": "oXy Online s.r.o.", "title": "Na\u0161lo se p\u016fl milionu karet GeForce RTX 3000 v zapomenut\u00e9m kontejneru? - Sv\u011bt hardware", "description": "Hern\u00ed sv\u011bt prahne po nov\u00fdch grafick\u00fdch kart\u00e1ch GeForce a Radeon, jich\u017e je na trhu st\u00e1le velice m\u00e1lo a cht\u011blo by se \u0159\u00edci, \u017ee se tomu ani nelze divit, kdy\u017e se statis\u00edce karet v\u00e1lej\u00ed ve ztracen\u00fdch lodn\u00edch kontejnerech. Anebo nev\u00e1lej\u00ed?", "url": "https://www.svethardware.cz/naslo-se-pul-milionu-karet-geforce-rtx-3000-v-zapomenutem-kontejneru/53945", "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/naslo-se-pul-milionu-karet-geforce-rtx-3000-v-zapomenutem-kontejneru/53945/img/nvidia-cargaison-geforce-170.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T12:48:37Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]"}]}