{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se tenisov\u00e9 US Open bude bezpochyby \u00fapln\u011b jin\u00e9 ne\u017e des\u00edtky p\u0159edchoz\u00edch ro\u010dn\u00edk\u016f newyorsk\u00e9ho grandslamu: t\u011bch nov\u00fdch pravidel, omezen\u00ed, \u00fazkost\u00ed, nezn\u00e1m\u00fdch. Ale t\u00edm seznam nekon\u010d\u00ed, naopak.", "title": "Chce n\u011bkdo trofej z US Open? Slavn\u00e9mu grandslamu hroz\u00ed exodus hv\u011bzd - Sport iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/tenis/us-open-ucast-elitnich-tenistu.A200708_182214_tenis_ald", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-08T22:00:23Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU7de8c9_8edc8907ad9f49f6b1d5a19ae0b522b4_0.jpg&c=A200708_182214_tenis_ald&premium"}, {"description": "Snaha vyhnout se pozitivn\u00edmu testu, nebo pouh\u00e1 nepozornost? Na tom nesejde, n\u00e1sledky m\u016f\u017eou b\u00fdt v\u00e1\u017en\u00e9. Hned t\u0159i atleti z neju\u017e\u0161\u00ed sv\u011btov\u00e9 \u0161pi\u010dky v posledn\u00edch t\u00fddnech narazili, proto\u017ee opakovan\u011b spr\u00e1vn\u011b nenahl\u00e1sili dopingov\u00fdm komisa\u0159\u016fm m\u00edsto sv\u00e9ho pobytu.", "title": "Podvodn\u00edci, nebo lajd\u00e1ci? Atletick\u00e9 hv\u011bzdy si p\u0159ivodily velk\u00e9 probl\u00e9my - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/atletika/clanek/1510280-podvodnici-nebo-lajdaci-atleticke-hvezdy-si-privodily-velke-problemy.html", "author": "Michal Osoba", "publishedAt": "2020-07-08T20:44:53Z", "content": "Snaha vyhnout se pozitivn\u00edmu testu, nebo pouh\u00e1 nepozornost? Na tom nesejde, n\u00e1sledky mou b\u00fdt v\u00e1n\u00e9. Hned ti atleti z neju\u00ed svtov\u00e9 piky v posledn\u00edch t\u00fddnech narazili, protoe opakovan spr\u00e1vn nenahl\u00e1sili\u2026 [+1820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000002009990564/1jTdBrCMeeR9oZnFe4D1FA/5d5e77580d87fde7a4390100-283093.jpg?20190822130943"}, {"description": "", "title": "Chrome 86 vydr\u017e\u00ed na baterii a\u017e o n\u011bkolik hodin d\u00e9le. Testuje techniku, kterou pou\u017e\u00edv\u00e1 Safari - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/chrome-86-vydrzi-na-baterii-az-o-nekolik-hodin-dele-testuje-techniku-kterou-pouziva-safari/sc-3-a-204815/default.aspx", "author": "Jakub \u010c\u00ed\u017eek", "publishedAt": "2020-07-08T18:55:09Z", "content": "Inen\u00fdi Chromu testuj\u00ed dal\u00ed techniku, jak pinutit webov\u00fd prohl\u00ede, aby spaloval co nejm\u00e9n energie. Tentokr\u00e1t se zamili na weby, kter\u00e9 jsou oteven\u00e9 v\u00a0panelech na\u00a0pozad\u00ed. Na jednu stranu by mly b\u00fdt okami\u2026 [+2605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=929936195"}, {"description": "<p>Za \u00fatern\u00ed tragickou sr\u00e1\u017ekou dvou vlak\u016f na Karlovarsku m\u016f\u017ee podle prvn\u00edch v\u00fdsledk\u016f vy\u0161et\u0159ov\u00e1n\u00ed chyba jednoho ze strojv\u016fdc\u016f. Podle Dr\u00e1\u017en\u00ed inspekce vyrazil na tra\u0165 p\u0159\u00edmo proti vlaku, se kter\u00fdm se m\u011bl minout na n\u00e1dra\u017e\u00ed v Perninku. V\u00fdsledkem chyby, kter\u00e1 mohla \u2026", "title": "Sv\u011bdek hav\u00e1rie: Lid\u00e9 k\u0159i\u010deli bolest\u00ed, z\u00e1chran\u00e1\u0159i se k nim nemohli dostat! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/havarie-u-perninku-minutu-po-minute-rana-jak-od-granatu-popsal-svedek.html", "author": "Barbora Slav\u00edkov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-08T18:44:00Z", "content": "Za \u00fatern\u00ed tragickou sr\u00e1kou dvou vlak na Karlovarsku me podle prvn\u00edch v\u00fdsledk vyetov\u00e1n\u00ed chyba jednoho ze strojvdc. Podle Dr\u00e1n\u00ed inspekce vyrazil na tra p\u00edmo proti vlaku, se kter\u00fdm se ml minout na n\u00e1dra\u2026 [+2624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jul2020/2403179.jpg?f89f"}, {"description": "Ministryn\u011b financ\u00ed Alena Schillerov\u00e1 (za ANO) ve st\u0159edu kr\u00e1tce po schv\u00e1len\u00ed rekordn\u00edho p\u016flbilionov\u00e9ho schodku leto\u0161n\u00edho rozpo\u010dtu nevylou\u010dila, \u017ee by do konce roku je\u0161t\u011b mohla po\u017e\u00e1dat o\u00a0dal\u0161\u00ed nav\u00fd\u0161en\u00ed deficitu. Z\u00e1le\u017eet podle n\u00ed bude na \u201e\u0159ad\u011b prom\u011bnn\u00fdch\u201d.", "title": "Schillerov\u00e1 nevylu\u010duje dal\u0161\u00ed nav\u00fd\u0161en\u00ed ob\u0159\u00edho schodku - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/je-tu-rada-promennych-schillerova-nevylucuje-dalsi-navyseni-obriho-schodku-40330044", "author": "jam", "publishedAt": "2020-07-08T18:09:27Z", "content": "Je tu ada promnn\u00fdch a je mon\u00e9, e tu rozpotovou rezervu, kter\u00e1 je nyn\u00ed piblin 35 miliard, teba spolkne hlub\u00ed propad p\u00edjm, uvedla ministryn.\r\nDodala ale, e douf\u00e1, e k\u00a0tomu nedojde, a e bude moci dodret\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_Q/rjLDzY.jpeg?fl=cro,316,230,961,540%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Na soukrom\u00e9 budov\u011b na n\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru v Uhersk\u00e9m Hradi\u0161ti se objevila rud\u00e1 hv\u011bzda a azbukou napsan\u00fd n\u00e1pis Kreml. Sv\u011bteln\u00e9 za\u0159\u00edzen\u00ed v m\u011bstsk\u00e9 pam\u00e1tkov\u00e9 z\u00f3n\u011b n\u011bkdo nainstaloval v minul\u00fdch dnech bez v\u011bdom\u00ed radnice. Starosta Stanislav Blaha (ODS) kv\u016fli tomu podal tr\u2026", "title": "V Uhersk\u00e9m Hradi\u0161ti z\u00e1\u0159\u00ed rud\u00e1 hv\u011bzda, upozor\u0148uje pr\u00fd na zch\u00e1tralou v\u011bznici. Starosta podal trestn\u00ed ozn\u00e1men\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/regiony/3136565-v-uherskem-hradisti-zari-ruda-hvezda-upozornuje-pry-na-zchatralou-veznici-starosta", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-08T18:00:00Z", "content": "Pachatel se podle starosty mohl dopustit trestn\u00e9ho inu zaloen\u00ed, podpory a propagace hnut\u00ed smuj\u00edc\u00edho k potlaen\u00ed pr\u00e1v a svobod lovka. \u00e1dn\u00e9 okolnosti ani dvody t\u00e9to iniciativy mn nejsou zn\u00e1my, pesto pov\u2026 [+2714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2471816-ecacn3mwkaijoix.jpg?itok=BMpBQarJ"}, {"description": "Skupina o z\u00e1chranu se zadrhla kv\u016fli n\u00e1kaze koronavirem v&nbsp;karvinsk\u00e9m\nt\u00fdmu. N\u011bkte\u0159\u00ed dokonce za\u010dali spekulovat, \u017ee se v&nbsp;hr\u00e1\u010di v&nbsp;Karvin\u00e9 nakazili\nsch", "title": "Kapit\u00e1n Karvin\u00e9 se roz\u010d\u00edlil na Facebooku: Tomuhle p\u00e1novi to je asi ukraden\u00e9 - eFotbal.cz", "url": "https://www.efotbal.cz/clanek-215889-Kapitan-Karvine-se-rozcilil-na-Facebooku-Tomuhle-panovi-to-je-asi-ukradene.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T17:37:00Z", "content": "Skupina o z\u00e1chranu se zadrhla kvli n\u00e1kaze koronavirem v\u00a0karvinsk\u00e9m\r\nt\u00fdmu. Nkte\u00ed dokonce zaali spekulovat, e se v\u00a0hr\u00e1i v\u00a0Karvin\u00e9 nakazili\r\nschv\u00e1ln a k\u00a0tomu se vyj\u00e1dil karvinsk\u00fd kapit\u00e1n Marek Janeka.O \u2026 [+1022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Efotbal.cz"}, "urlToImage": "https://www.efotbal.cz/files/thumbnails/20190116-23-41-52-foto-10-crop-700-419-1547678512.jpg"}, {"description": "Praha - Sn\u011bmovna dnes hlasy poslanc\u016f ANO, \u010cSSD a KS\u010cM schv\u00e1lila zv\u00fd\u0161en\u00ed leto\u0161n\u00edho schodku st\u00e1tn\u00edho rozpo\u010dtu na rekordn\u00edch 500 miliard korun. Jde ji\u017e o t\u0159et\u00ed nav\u00fd\u0161en\u00ed leto\u0161n\u00edho schodku kv\u016fli dopad\u016fm epidemie koronaviru. P\u016fvodn\u00ed schodek schv\u00e1len\u00fd loni v prosinc\u2026", "title": "Sn\u011bmovna schv\u00e1lila zv\u00fd\u0161en\u00ed schodku rozpo\u010dtu na 500 miliard korun - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/snemovna-schvalila-zvyseni-schodku-rozpoctu-na-500-miliard-korun/1910240", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-08T17:23:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1594201336_P202007080321701.jpg"}, {"description": "Mo\u017en\u00e1 sta\u010dila minuta a ke sr\u00e1\u017ece vlak\u016f by podle Rudolfa Hol\u00e9ho z\u00a0Perninku v\u016fbec nemuselo doj\u00edt. \u017de jedou proti sob\u011b toti\u017e v\u00a0zat\u00e1\u010dce strojvedouc\u00ed nevid\u011bli a pak u\u017e bylo na reakci pozd\u011b. Rudolf Hol\u00fd up\u0159\u00edmn\u011b p\u0159izn\u00e1v\u00e1, \u017ee takovou hr\u016fzu je\u0161t\u011b nevid\u011bl. Na m\u00edst\u011b tra\u2026", "title": "Vlak houkal, pak p\u0159i\u0161la r\u00e1na. Byla to hr\u016fza, l\u00ed\u010d\u00ed mu\u017e, kter\u00fd byl u nehody prvn\u00ed - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/nehody/zahoukal-vlak-a-uslyseli-jsme-ranu-a-prisla-hruza-lici-horal-ktery-byl-prvni-20200708.html", "author": "Alena Nov\u00e1 ,Redakce", "publishedAt": "2020-07-08T17:01:00Z", "content": "Slyeli jsme houk\u00e1n\u00ed vlaku a za dv vteiny pila ohromn\u00e1 r\u00e1na. Jako kdy nco vybuchne. e by do sebe nabouraly dva vlaky, to n\u00e1s v\u00a0t\u00e9 chv\u00edli vbec nenapadlo, l\u00ed\u00ed majitel Ski are\u00e1lu Pod n\u00e1dra\u00edm v\u00a0Perninku. \u2026 [+1188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/19/bf/tragicka-zeleznicni-nehoda-pernink-200707-002_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Opera\u010dn\u00ed syst\u00e9m Android je tu s n\u00e1mi bezm\u00e1la dvan\u00e1ct let \u2022 Za tu dobu se mu poda\u0159ilo z\u00edskat v\u00fdznamn\u00fd pod\u00edl na trhu \u2022 Pod\u00edvejte se, jak se vyv\u00edjel od verze 1.0 a\u017e po Android 11", "title": "12 let s Androidem: Jak se vyv\u00edjel nejroz\u0161\u00ed\u0159en\u011bj\u0161\u00ed mobiln\u00ed opera\u010dn\u00ed syst\u00e9m - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/12-let-s-androidem-jak-se-vyvijel-nejrozsirenejsi-mobilni-operacni-system/sc-3-a-204809/default.aspx", "author": "Karel Kili\u00e1n", "publishedAt": "2020-07-08T16:57:48Z", "content": "Android 1.0\u00a0\r\nRok uveden\u00ed: 2008\r\nOperan\u00ed syst\u00e9m Android je tu s n\u00e1mi bezm\u00e1la dvan\u00e1ct let. Za tu dobu se mu podailo ukousnout v\u00fdznamn\u00fd pod\u00edl kol\u00e1e, vyjaduj\u00edc\u00edho zastoupen\u00ed mobiln\u00edch syst\u00e9m. Pojme se o\u2026 [+17500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=492107692"}, {"description": "", "title": "Vodafone rozhodl o vypnut\u00ed 3G s\u00edt\u011b. Star\u0161\u00ed technologii do roka nahrad\u00ed LTE a 5G - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/vodafone-rozhodl-o-vypnuti-3g-site-starsi-technologii-do-roka-nahradi-lte-a-5g/sc-3-a-1348757/default.aspx", "author": "Jan L\u00e1ska", "publishedAt": "2020-07-08T16:43:50Z", "content": "Vodafone jako prvn\u00ed z esk\u00fdch oper\u00e1tor ozn\u00e1mil z\u00e1mr vyp\u00edn\u00e1n\u00ed jedn\u00e9 ze s\u00edt\u00ed star\u00ed generace. Podle oek\u00e1v\u00e1n\u00ed jde o 3G (UMTS) s\u00ed, funguj\u00edc\u00ed v p\u00e1smu 2 100 MHz, kter\u00e1 tak v \u00fastupu pedbhne jet star\u00ed GSM (2G)\u2026 [+2698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=293314521"}, {"description": "", "title": "Huawei p\u0159iveze do \u010ceska novou generaci MateBook\u016f. Ni\u017e\u0161\u00ed modely budou s AMD - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/huawei-priveze-do-ceska-novou-generaci-matebooku-nizsi-modely-budou-s-amd/sc-3-a-1348758/default.aspx", "author": "Jan L\u00e1ska", "publishedAt": "2020-07-08T15:44:41Z", "content": "Huawei na dnen\u00ed online tiskov\u00e9 konferenci prozradil svoji strategii okolo portfolia notebook MateBook. Vybran\u00e9 modely t\u00e9to ady zaal na esk\u00e9m trhu prod\u00e1vat loni, nyn\u00ed je as na jejich n\u00e1stupce. Leton\u00ed \u2026 [+1810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=559498323"}, {"description": "P\u0159es \u010dty\u0159i roky \u010dek\u00e1 fotbalov\u00e1 Sparta na v\u00edt\u011bzstv\u00ed nad Slavi\u00ed a \u010dekat bude d\u00e1l. V 296. derby, kter\u00fdm v Edenu skon\u010dila nadstavbov\u00e1 skupina o titul, byla hor\u0161\u00ed. A bere bezg\u00f3lovou rem\u00edzu.", "title": "Slavia - Sparta 0:0, vypjat\u00e9 296. derby, dom\u00e1c\u00ed trefili dv\u011b b\u0159evna - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/fortuna-liga-nadstavba-skupina-o-titul-derby-slavia-sparta.A200708_130156_fotbal_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-08T15:14:00Z", "content": "Bylo to podobn\u00e9 vyvrcholen\u00ed sezony jako ped rokem. Slavia, u jist\u00fd mistr ligy, proti Spart, kter\u00e1 musela pihl\u00edet dom\u00e1c\u00edm oslav\u00e1m, kter\u00e9 p\u00edmo na tr\u00e1vn\u00edku v Edenu vypukly po posledn\u00edm hvizdu.\u00a0\r\nNejd\u00edv \u2026 [+3883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VP284947d_072530_12153058.jpg&c=A200708_130156_fotbal_vp2"}, {"description": "", "title": "Asus RT-AX89X AX6000: v\u00fdkonn\u00fd hern\u00ed Wi-Fi router m\u00e1 dva ethernetov\u00e9 porty s rychlost\u00ed 10 Gb/s - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/asus-rt-ax89x-ax6000-vykonny-herni-wi-fi-router-ma-dva-ethernetove-porty-srychlosti-10-gb/s/sc-3-a-204808/default.aspx", "author": "Karel Jav\u016frek", "publishedAt": "2020-07-08T14:55:09Z", "content": "Pro hr\u00e1e ale z\u00e1rove i uivatele, kte\u00ed si potrp\u00ed na nadupanou po\u00edtaovou s\u00ed, si Asus pichystal nov\u00fd model v\u00fdkonn\u00e9ho routeru, kter\u00fd se pyn\u00ed hlavn rychl\u00fdmi porty ethernet a modern\u00edmi technologiemi.\r\nRoute\u2026 [+769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=267320107"}, {"description": "Probl\u00e9my se sp\u00e1nkem, deprese \u010di\u00a0izolace od ostatn\u00edch lid\u00ed. I\u00a0takov\u00e9 dopady m\u016f\u017ee m\u00edt\u00a0na cestuj\u00edc\u00ed a vlakov\u00fd person\u00e1l nehoda vlaku podobn\u00e1 t\u00e9 \u00fatern\u00ed u\u00a0Karlov\u00fdch Var\u016f, kde zem\u0159eli dva lid\u00e9 a des\u00edtky byly zran\u011bny. U\u00a0v\u011bt\u0161iny lid\u00ed tyto\u00a0p\u0159\u00edznaky ale po \u010dase\u00a0odezn\u00ed.", "title": "Po nehod\u011b vlaku mohou lid\u00e9 trp\u011bt strachem i pocitem viny, \u0159\u00edk\u00e1 psycholog - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/psycholog-vymetal-rozhovor-nehoda-vlak-20200708.html", "author": "Pavel Cechl", "publishedAt": "2020-07-08T14:31:00Z", "content": "Jen u\u00a0men\u00ed skupiny lid\u00ed se me rozvinout posttraumatick\u00e1 stresov\u00e1 porucha nebo jin\u00e9 zdravotn\u00ed pot\u00ede a s\u00a0ud\u00e1lost\u00ed se vypo\u00e1d\u00e1vaj\u00ed del\u00ed dobu, ekl Den\u00edku tp\u00e1n Vymtal, psycholog ministerstva vnitra a len S\u2026 [+3836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/19/89/tragicka-zeleznicni-nehoda-pernink-200707-011_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Rakousk\u00fd oper\u00e1tor A1 Telekom Austria zaslal \u010desk\u00e9mu telekomunika\u010dn\u00edmu \u00fa\u0159adu p\u0159ipom\u00ednky k n\u00e1vrhu podm\u00ednek nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed dra\u017eby frekvenc\u00ed pro 5G s\u00ed\u0165. St\u00e1vaj\u00edc\u00ed oper\u00e1to\u0159i podm\u00ednky aukce kritizuj\u00ed.", "title": "Vstoup\u00ed do \u010ceska oper\u00e1tor ze zahrani\u010d\u00ed? Kolem aukce frekvenc\u00ed pro 5G s\u00ed\u0165 krou\u017e\u00ed spole\u010dnost z Rakouska - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/veda-technologie/technologie/mobilni-operator-rakousko-a1-telekom-austria-frekvence-aukce-5g-sit_2007081623_onz", "author": "Jakub Hor\u00e1\u010dek", "publishedAt": "2020-07-08T14:23:00Z", "content": "O chystanou aukci frekvenc\u00ed pro 5G s\u00edt, ze kter\u00e9 by ml vzej\u00edt i tvrt\u00fd oper\u00e1tor, se zaal zaj\u00edmat rakousk\u00fd oper\u00e1tor A1 Telekom Austria. esk\u00e9mu telekomunikan\u00edmu \u00faadu zaslal pipom\u00ednky k tet\u00edmu n\u00e1vrhu pod\u2026 [+5839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2016-07-28t120000z_2_200708-155158_onz.JPG?itok=VwFAdpIt"}, {"description": "Spole\u010dnost DEVA z Fr\u00fddku-M\u00edstku, v n\u00ed\u017e se objevil koronavirus, p\u0159eru\u0161uje na n\u011bkolik t\u00fddn\u016f sv\u016fj provoz. Podle prim\u00e1tora Michala Pobuck\u00e9ho (\u010cSSD) je tam naka\u017eeno nejm\u00e9n\u011b 17 lid\u00ed, p\u0159\u00edstup firmy k \u0159e\u0161en\u00ed cel\u00e9ho probl\u00e9mu ozna\u010dil za zodpov\u011bdn\u00fd. Jednatel spole\u010dnosti\u2026", "title": "Firma DEVA uzav\u00edr\u00e1 ve Fr\u00fddku-M\u00edstku kv\u016fli koronaviru provoz. V ohnisku se nakazilo nejm\u00e9n\u011b 17 lid\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/regiony/moravskoslezsky-kraj/3136484-firma-deva-uzavira-ve-frydku-mistku-kvuli-koronaviru-provoz-v", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-08T14:19:23Z", "content": "DEVA vyr\u00e1b\u00ed ochrann\u00e9 a z\u00e1sahov\u00e9 odvy a v beznu ila rouky z nanotextilie i pro msto Fr\u00fddek-M\u00edstek. Podle Dedka by mlo b\u00fdt otestov\u00e1no vech 95 zamstnanc spolenosti. Zat\u00edm se n\u00e1kaza covidem-19 prok\u00e1zala \u2026 [+2490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2471732-p202007080312901.jpeg?itok=PyrUOKqb"}, {"description": "Izrael \u010del\u00ed druh\u00e9 vln\u011b koronaviru, jen za posledn\u00ed den v zemi p\u0159ibylo 1289 naka\u017een\u00fdch. Tamn\u00ed vl\u00e1da rozhodla o znovuzaveden\u00ed \u010d\u00e1sti opat\u0159en\u00ed proti n\u00e1kaze v\u010detn\u011b uzav\u0159en\u00ed bar\u016f a no\u010dn\u00edch klub\u016f nebo omezen\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvnosti restaurac\u00ed a synagog. Kabinet tak\u00e9 jedn\u00e1 o u\u2026", "title": "Izraelsk\u00e1 vl\u00e1da jedn\u00e1 o uzav\u0159en\u00ed m\u011bst, podle televize je mezi nimi i Jeruzal\u00e9m - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3136466-izrael-celi-druhe-vlne-koronaviru-vlada-omezila-i-navstevnost-synagog", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-07-08T13:39:36Z", "content": "Premi\u00e9r Benjamin Netanjahu svolal na veer ministry, aby se dohodli na oblastech, kde bude vyhl\u00e1ena uz\u00e1vra. Televize ozn\u00e1mila, e pjde bu o cel\u00e1 msta, nebo o jejich \u00e1sti. Jmenovala mezi nimi Jeruzal\u00e9m,\u2026 [+2630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2471930-izrael.jpg?itok=mGxqgA-G"}, {"description": "Dcera Ivy Kubelkov\u00e9 je v pubert\u011b, kdy maj\u00ed ob\u010das rodi\u010de a d\u011bti mezi sebou probl\u00e9my. Zn\u00e1m\u00e1 modelka se nyn\u00ed musela vypo\u0159\u00e1dat s radik\u00e1ln\u00ed zm\u011bnou vzhledu \"mal\u00e9\" Nat\u00e1lie. Co na ni \u0159ekla?", "title": "Ivu Kubelkovou zklamala dcera? Nat\u00e1lie radik\u00e1ln\u011b zm\u011bnila vzhled! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/21128-ivu-kubelkovou-zklamala-dcera-natalie-radikalne-zmenila-vzhled", "author": "Pavel Krej\u010d\u00ed / stars24.cz", "publishedAt": "2020-07-08T13:24:28Z", "content": "Dcera Ivy Kubelkov\u00e9 je v pubert, kdy maj\u00ed obas rodie a dti mezi sebou probl\u00e9my. Zn\u00e1m\u00e1 modelka se nyn\u00ed musela vypo\u00e1dat s radik\u00e1ln\u00ed zmnou vzhledu \"mal\u00e9\" Nat\u00e1lie. Co na ni ekla?U docela dlouho je jasn\u00e9,\u2026 [+814 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/07/08/107248576-2704028199812236-7912097720619824909-n-05f7412cbe-660x371.jpg"}, {"description": "Mluv\u010d\u00ed Kremlu Dmitrij Peskov dnes ozna\u010dil nyn\u011bj\u0161\u00ed rusko-\u010desk\u00e9 vztahy za zkalen\u00e9. Kontakty s\u00a0\u010desk\u00fdm veden\u00edm se podle n\u011bj v\u00a0nejbli\u017e\u0161\u00ed dob\u011b nepl\u00e1nuj\u00ed. Peskov podle Interfaxu komentoval vztahy s\u00a0\u010ceskem na pozad\u00ed \u0161pion\u00e1\u017en\u00edch skand\u00e1l\u016f.", "title": "\u201eVztahy s \u010ceskem jsou zkalen\u00e9,\u201c vzkazuje Rusko uprost\u0159ed dal\u0161\u00ed kauzy - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/vztahy-s-ceskem-jsou-zkalene-vzkazuje-rusko-uprostred-dalsi-kauzy-111833", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-08T13:07:38Z", "content": "Vztahy s\u00a0eskem byly v\u00a0posledn\u00ed dob zkaleny zn\u00e1m\u00fdmi ud\u00e1losti, jist\u00fdmi nep\u00e1telsk\u00fdmi kroky, podniknut\u00fdmi na \u00farovni mstsk\u00fdch a \u00fastedn\u00edch org\u00e1n. Nepochybn to veobecn poznamenalo nae bilater\u00e1ln\u00ed vztahy, ek\u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QI_N/nsSS.jpeg?fl=cro,0,93,1800,1012%7Cres,1200,,1"}], "totalResults": 30}