{"status": "ok", "articles": [{"description": "Od 15. \u010dervna u\u017e nebudou lid\u00e9 muset m\u00edt venku rou\u0161ky ani v p\u0159\u00edpadech, kdy budou bl\u00edzko u sebe. Nov\u011b bude tak\u00e9 povolen prodej ob\u010derstven\u00ed na trz\u00edch \u010di \u0161v\u00e9dsk\u00e9 stoly v restaurac\u00edch. V tiskov\u00e9 zpr\u00e1v\u011b to v p\u00e1tek ozn\u00e1milo ministerstvo zdravotnictv\u00ed. K dal\u0161\u00edmu zm\u00edr\u2026", "title": "Nov\u00e1 pravidla pro no\u0161en\u00ed rou\u0161ek. Od pond\u011bl\u00ed u\u017e nebudou venku povinn\u00e9 ani p\u0159i nedodr\u017een\u00ed rozestup\u016f, uvedl Vojt\u011bch | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/od-15-cervna-nemusi-lide-venku-nosit-rousky-ve-vnitrnich-prostorach-budou-ale-stale-povinne.A200612_190820_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T19:21:44Z", "content": "Praha \u00a0Od 15. ervna u nebudou lid\u00e9 muset m\u00edt venku rouky ani v p\u00edpadech, kdy budou bl\u00edzko u sebe. Nov bude tak\u00e9 povolen prodej oberstven\u00ed na trz\u00edch i v\u00e9dsk\u00e9 stoly v restaurac\u00edch. V tiskov\u00e9 zpr\u00e1v to v\u2026 [+4579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/053/lnc460/ELE838c74_p202005220427701.jpg"}, {"description": "Washington/Berl\u00edn/Dill\u00ed - Pandemie nemoci covid-19 vyhl\u00e1\u0161en\u00e1 p\u0159ed t\u0159emi m\u011bs\u00edci je nad\u00e1le prov\u00e1zena zpr\u00e1vami o rekordn\u00edch propadech ekonomick\u00fdch ukazatel\u016f. Podle evropsk\u00e9ho statistick\u00e9ho \u00fa\u0159adu Eurostat v dubnu pr\u016fmyslov\u00e1 v\u00fdroba v Evropsk\u00e9 unii klesla oproti p\u0159\u2026", "title": "Evropa hl\u00e1s\u00ed ekonomick\u00fd propad, pandemie ve sv\u011bt\u011b nepolevuje - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/evropa-hlasi-ekonomicky-propad-pandemie-ve-svete-nepolevuje/1901506", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-12T18:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1591933432_P202006120106001.jpg"}, {"description": "Sobotn\u00ed otev\u0159en\u00ed polsk\u00fdch hranic neznamen\u00e1, \u017ee \u010ce\u0161i budou moci k\u00a0severn\u00edm soused\u016fm ihned cestovat bez omezen\u00ed, upozornilo \u010desk\u00e9 ministerstvo zahrani\u010d\u00ed. Teprve v\u00a0pond\u011bl\u00ed toti\u017e skon\u010d\u00ed povinnost prok\u00e1zat se p\u0159i n\u00e1vratu negativn\u00edm testem na koronavirus, nebo nast\u2026", "title": "Pozor, otev\u0159en\u00ed polsk\u00fdch hranic neznamen\u00e1 voln\u00e9 cestov\u00e1n\u00ed, vzkazuje ministerstvo - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/pozor-otevreni-polskych-hranic-neznamena-volne-cestovani-vzkazuje-ministerstvo-40327454", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-06-12T17:38:35Z", "content": "Polsko od 13. ervna ukonuje kontroly na hranic\u00edch s eskem, Slovenskem a Nmeckem, kter\u00e9 zavedlo kvli pandemii koronaviru. Do zem tak bude mon\u00e9 vstoupit na vech pozemn\u00edch hranic\u00edch bez ud\u00e1n\u00ed dvodu, ani\u2026 [+1158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_P/5xtiYa.jpeg?fl=cro,53,35,1221,687%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Vystr\u010dil svou misi opakovan\u011b zd\u016fvodnil pot\u0159ebou br\u00e1nit z\u00e1kladn\u00ed principy, hodnoty a pr\u00e1va, na nich\u017e je \u010cesko po p\u00e1du komunismu zalo\u017eeno.", "title": "Vystr\u010dila oslovily des\u00edtky podnikatel\u016f a intituc\u00ed, cht\u011bj\u00ed s n\u00edm jet na Tchaj-wan - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/vystrcil-eviduje-desitky-zajemcu-kteri-s-nim-chteji-jet-na-t/r~fd3d2ea0acd011ea9c800cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-12T17:25:00Z", "content": "Vystr\u010dil \u0159ekl, \u017ee ho oslovily des\u00edtky z\u00e1jemc\u016f z \u0159ad podnikatel\u016f a instituc\u00ed zam\u011b\u0159en\u00fdch na v\u011bdu, v\u00fdzkumu, inovace a kulturu. Vyb\u00edr\u00e1ni budou podle p\u0159edsedy Sen\u00e1tu mimo jin\u00e9 na z\u00e1klad\u011b toho, zda maj\u00ed ko\u2026 [+1612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/269199afae923b7dba5df557193247a3.png"}, {"description": "Ka\u017ed\u00fd sektor sm\u00ed pojmout maxim\u00e1ln\u011b 500 lid\u00ed a mus\u00ed m\u00edt vlastn\u00ed vstup zven\u010d\u00ed. Tak\u00e9 nebude mo\u017en\u00e9 mezi jednotliv\u00fdmi sektory p\u0159ech\u00e1zet. Povolen\u00ed plat\u00ed pro are\u00e1ly, kter\u00e9 jsou k tomu stavebn\u011b uzp\u016fsoben\u00e9.", "title": "ONLINE: Rou\u0161ky u\u017e i bez rozestup\u016f a 2 500 lid\u00ed na akce v are\u00e1lech se sektory, ohl\u00e1sil Vojt\u011bch dal\u0161\u00ed uvoln\u011bn\u00ed - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/akce-koronavirus-opatreni-rousky-kadernictvi-omezeni-sektory-stadiony_2006121916_tkr", "author": "Tereza Kr\u00e1\u010dmarov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-12T17:16:00Z", "content": "Zruen\u00ed rozestup v kadenictv\u00edch, oteven\u00ed vodn\u00edch atrakc\u00ed nebo monost zakoupit oberstven\u00ed na trz\u00edch. Od pondl\u00ed se rozvoln\u00ed dal\u00ed z opaten\u00ed, kter\u00e1 maj\u00ed zamezit \u00eden\u00ed koronaviru, informoval o tom ministr A\u2026 [+2536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/vojtech_200506-083009_cen.jpg?itok=Vq8SXAaC"}, {"description": "Udr\u017e\u00ed fotbalist\u00e9 Slavie p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem nadstavby \u0161estibodov\u00fd n\u00e1skok na Plze\u0148? Kdo bude hr\u00e1t ve skupin\u011b o titul a kdo play off o Evropu? I tyto ot\u00e1zky zodpov\u00ed z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9 30. kolo z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1sti fotbalov\u00e9 ligy, kter\u00e9 se hraje v ned\u011bli od 17 hodin.", "title": "Slavia se Zl\u00ednem, Plze\u0148 venku. Z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1st kon\u010d\u00ed bojem o \u0161estku io Evropu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/fortuna-liga-30-kolo-pozvanka.A200612_093714_fotbal_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-12T16:36:38Z", "content": "Tak jako ve stedu maj\u00ed vechny duely v\u00fdkop ve stejn\u00fd as a tabulka se me jet v\u00fdrazn promnit: a na vedouc\u00ed Slavii a druhou Plze nem\u00e1 nikdo jistotu aktu\u00e1ln\u00edho um\u00edstn\u00ed.\r\nSlavia bude h\u00e1jit estibodov\u00fd n\u00e1sko\u2026 [+8583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN83f69d_185435_3577333.jpg&c=A200612_093714_fotbal_vp2"}, {"description": "<p>Dal\u0161\u00ed vlnu uvol\u0148ov\u00e1n\u00ed opat\u0159en\u00ed p\u0159edstavilo ministerstvo zdravotnictv\u00ed. To se t\u00fdk\u00e1 no\u0161en\u00ed rou\u0161ek, po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed spole\u010densk\u00fdch akc\u00ed a tak\u00e9 provozu prodejen a slu\u017eeb. Zm\u00edrn\u011bn\u00ed za\u010dnou platit od pond\u011bl\u00ed.</p>", "title": "Dal\u0161\u00ed vlna uvol\u0148ov\u00e1n\u00ed: M\u011bn\u00ed se i pravidla pro no\u0161en\u00ed rou\u0161ek! P\u0158EHLED - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/dalsi-vlna-uvolnovani-meni-se-i-pravidla-pro-noseni-rousek-prehled.html", "author": "Roman Dolejsk\u00fd", "publishedAt": "2020-06-12T16:36:00Z", "content": "Dal\u00ed vlnu uvolov\u00e1n\u00ed opaten\u00ed pedstavilo ministerstvo zdravotnictv\u00ed. To se t\u00fdk\u00e1 noen\u00ed rouek, po\u00e1d\u00e1n\u00ed spoleensk\u00fdch akc\u00ed a tak\u00e9 provozu prodejen a slueb. Zm\u00edrnn\u00ed zanou platit od pondl\u00ed.Noen\u00ed rouek venku \u2026 [+1719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2395771.jpg?d41d"}, {"description": "Praha - P\u0159elom \u010dervna a \u010dervence bude z\u0159ejm\u011b hork\u00fd. V nadch\u00e1zej\u00edc\u00edm t\u00fddnu bude p\u0159es den a\u017e 27 stup\u0148\u016f Celsia a p\u0159es noc rtu\u0165 neklesne pod deset stup\u0148\u016f. Nejm\u00e9n\u011b p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden ale budou tak\u00e9 asi p\u0159etrv\u00e1vat bou\u0159ky se siln\u00fdmi de\u0161ti. Vypl\u00fdv\u00e1 to z m\u011bs\u00ed\u010dn\u00edho v\u00fdhledu p\u2026", "title": "P\u0159elom \u010dervna a \u010dervence bude hork\u00fd, p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden budou bou\u0159ky - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/prelom-cervna-a-cervence-bude-horky-pristi-tyden-budou-bourky/1901814", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-12T16:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1527493226_P201805280203301.jpg"}, {"description": "Energetick\u00fd a\u00a0pr\u016fmyslov\u00fd holding (EPH) podnikatele Daniela K\u0159et\u00ednsk\u00e9ho zv\u00fd\u0161il loni provozn\u00ed zisk EBITDA o\u00a0desetinu na 56 miliard korun (2,1 miliardy eur), konsolidovan\u00e9 tr\u017eby pak vzrostly o\u00a0v\u00edce ne\u017e p\u011btinu na 230 miliard korun (8,6 miliardy eur). Holding to v\u2026", "title": "K\u0159et\u00ednsk\u00e9ho EPH loni dos\u00e1hl dosud nejlep\u0161\u00edho v\u00fdsledku - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/kretinskeho-eph-loni-dosahl-dosud-nejlepsiho-vysledku-40327450", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-12T15:00:32Z", "content": "EPH je strukturov\u00e1n do dvou hlavn\u00edch pil\u00ed - EP Infrastructure (EPIF) a EP Power Europe (EPPE). EPIF sdruuje firmy EPH zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se pepravou, distribuc\u00ed a skladov\u00e1n\u00edm zemn\u00edho plynu, distribuc\u00ed elektr\u2026 [+674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/ZdFBAmH.jpeg?fl=cro,0,52,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "", "title": "Ikona odch\u00e1z\u00ed. Architekt Jim Keller po dvou letech opou\u0161t\u00ed Intel - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/ikona-odchazi-architekt-jim-keller-po-dvou-letech-opousti-intel/sc-3-a-204376/default.aspx", "author": "Luk\u00e1\u0161 V\u00e1clav\u00edk", "publishedAt": "2020-06-12T14:55:25Z", "content": "Ze Santa Clary pila neekan\u00e1 zpr\u00e1va. Intel vera veer ozn\u00e1mil, e z firmy z osobn\u00edch dvod odch\u00e1z\u00ed Jim Keller. Toho Intel najal v roce 2018 do nejvy\u00edho veden\u00ed jako viceprezidenta, kter\u00fd ml na starost v\u00fdv\u2026 [+2330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=509064979"}, {"description": "Lid\u00e9 na Teplicku vol\u00ed od 14 hodin nov\u00e9ho sen\u00e1tora, kter\u00fd v\u00a0horn\u00ed parlamentn\u00ed komo\u0159e nahrad\u00ed v\u00a0lednu n\u00e1hle zesnul\u00e9ho Jaroslava Kuberu (ODS). Ve druh\u00e9m kole dopl\u0148ovac\u00edch voleb vyb\u00edraj\u00ed mezi teplick\u00fdm prim\u00e1torem Hynkem Hanzou (ODS) a\u00a0\u0159editelem teplick\u00e9ho gymn\u00e1zi\u2026", "title": "Prim\u00e1tor Hanza, nebo \u0159editel gymn\u00e1zia Bergman? Na Teplicku vol\u00ed Kuberova n\u00e1stupce - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/primator-hanza-nebo-reditel-gymnazia-bergman-na-teplicku-voli-kuberova-nastupce-40327444", "author": "Karel Otcovsk\u00fd", "publishedAt": "2020-06-12T13:47:33Z", "content": "Prvn\u00ed kolo volebn\u00edho kl\u00e1n\u00ed, do kter\u00e9ho se zapojilo devt kandid\u00e1t, prov\u00e1zela n\u00edzk\u00e1 \u00faast, kter\u00e1 nakonec inila 15,79 procenta. Ani v p\u00e1tek se lid\u00e9 k urn\u00e1m ve velk\u00e9m nehrnuli.\r\nStejn jako bhem prvn\u00edho ko\u2026 [+1264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_K/ndBXZ.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>Tragicky skon\u010dila nehoda u Hory sv. \u0160ebesti\u00e1na, v k\u0159i\u017eovatce se srazili motork\u00e1\u0159, osobn\u00ed auto a kamion. Jeden \u010dlov\u011bk zem\u0159el na m\u00edst\u011b, dal\u0161\u00edho z\u00e1chran\u00e1\u0159i p\u0159evezli do nemocnice. Silnice je kv\u016fli z\u00e1sahu zcela uzav\u0159ena. Jen o chv\u00edli pozd\u011bji p\u0159i dal\u0161\u00ed hromadn\u00e9 \u2026", "title": "Trag\u00e9die na silnic\u00edch! P\u0159i dvou hromadn\u00fdch nehod\u00e1ch zem\u0159eli t\u0159i lid\u00e9 - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/hromadna-nehoda-na-ustecku-jeden-clovek-zemrel-dalsi-je-v-nemocnici.html", "author": "Martin Kl\u00edcha", "publishedAt": "2020-06-12T12:38:00Z", "content": "Tragicky skonila nehoda u Hory sv. ebesti\u00e1na, v kiovatce se srazili motork\u00e1, osobn\u00ed auto a kamion. Jeden lovk zemel na m\u00edst, dal\u00edho z\u00e1chran\u00e1i pevezli do nemocnice. Silnice je kvli z\u00e1sahu zcela uzaven\u2026 [+1042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2395607.jpg?d41d"}, {"description": "Historicky prvn\u00ed v\u00edt\u011bzka americk\u00e9 SuperStar Kelly Clarksonov\u00e1 (38), nebo p\u0159esn\u011bji v\u00edt\u011bzka \u00favodn\u00ed s\u00e9rie americk\u00e9 verze sout\u011b\u017ee World Idol, se rozv\u00e1d\u00ed. S mana\u017eerem Brandonem Blackstockem (43) m\u00e1 zp\u011bva\u010dka dceru a syna. Dal\u0161\u00ed dv\u011b d\u011bti vyvdala.", "title": "Kelly Clarksonov\u00e1 se rozv\u00e1d\u00ed. D\u011bti chce do sv\u00e9 p\u00e9\u010de - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/vztahy-a-sex/kelly-clarksonova-zpevacka-rozvod-manzel-brandon-blackstock-deti-rodina.A200612_110748_sex_sub", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-12T12:15:01Z", "content": "O rozvod se sv\u00fdm manelem a z\u00e1rove manaerem Brandonem Blackstockem po\u00e1dala Kelly Clarksonov\u00e1 po sedmi letech manelstv\u00ed. Jako dvod uvedla zpvaka nesluiteln\u00e9 rozd\u00edly mezi obma partnery, informoval web T\u2026 [+1301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=KAC73750b_p201805210035901.jpg&c=A200612_110748_sex_sub"}, {"description": "Far Cry 6 by m\u011bl p\u0159edstavovat n\u00e1vrat ke ko\u0159en\u016fm, \u010dili hru odehr\u00e1vaj\u00edc\u00ed se na exotick\u00e9m ostrov\u011b, kde se bude snoubit modr\u00e1 barva oce\u00e1nu, zelen\u00e1 vegetace a \u010derven\u00e1 krev. Jak to bude, bychom se m\u011bli p\u0159esv\u011bd\u010dit pr\u00fd u\u017e 12. \u010dervence.", "title": "Far Cry 6: chyst\u00e1 se \u010dervencov\u00e9 odhalen\u00ed a n\u00e1vrat do trop\u016f? - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/far-cry-6-chysta-se-cervencove-odhaleni-a-navrat-do-tropu/52301", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-06-12T11:56:47Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/far-cry-6-chysta-se-cervencove-odhaleni-a-navrat-do-tropu/52301/img/far-cry-6-170.jpg"}, {"description": "Brig\u00e1dn\u00ed gener\u00e1l Franti\u0161ek Ridz\u00e1k p\u0159evzal velen\u00ed v\u00fdcvikov\u00e9 mise Evropsk\u00e9 unie v Mali (EUTM).", "title": "\u010cesk\u00e1 arm\u00e1da poprv\u00e9 vede mezin\u00e1rodn\u00ed misi EU, p\u0159evzala velen\u00ed v Mali - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/ceska-armada-poprve-vede-mezinarodni-misi-eu-prevzala-veleni/r~c5715724ac9611eaa25cac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-12T11:52:22Z", "content": "Ridz\u00e1k bude velet v\u00edce ne\u017e 700 voj\u00e1k\u016fm z asi dvou des\u00edtek zem\u00ed. Hlavn\u00edm \u00fakolem mise je pomoc p\u0159i v\u00fdstavb\u011b a v\u00fdcviku malijsk\u00e9 arm\u00e1dy, kter\u00e1 bojuje proti isl\u00e1msk\u00fdm radik\u00e1l\u016fm. \u010cesk\u00e1 republika do n\u00ed v so\u2026 [+2709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/78311b8517ce3d70a6e172f603c65df5.jpg"}, {"description": "<p>\u0158idi\u010d hromadn\u00e9 dopravy si ve \u010dtvrtek z\u0159ejm\u011b necht\u011bl nechat uj\u00edt slevy v jedn\u00e9 z pra\u017esk\u00fdch prodejen, na n\u00e1kup vyrazil s dlouh\u00fdm kloubov\u00fdm autobusem. Vzal s sebou i doprovod. Podle provozovatele jej \u010dek\u00e1 p\u0159\u00edsn\u00fd trest.</p>", "title": "S linkov\u00fdm kloubov\u00fdm autobusem vyrazil na n\u00e1kupy! Vzal i \u017eenu - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/s-linkovym-kloubovym-autobusem-vyrazil-na-nakupy-vzal-i-zenu.html", "author": "Roman Dolejsk\u00fd", "publishedAt": "2020-06-12T11:11:00Z", "content": "idi hromadn\u00e9 dopravy si ve tvrtek zejm nechtl nechat uj\u00edt slevy v jedn\u00e9 z prask\u00fdch prodejen, na n\u00e1kup vyrazil s dlouh\u00fdm kloubov\u00fdm autobusem. Vzal s sebou i doprovod. Podle provozovatele jej ek\u00e1 p\u00edsn\u00fd\u2026 [+919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2395285.jpg?d41d"}, {"description": "<p>\u010ce\u0161t\u00ed v\u011bdci zm\u011bnili pohled na kl\u00ed\u0161\u0165ata. Jako prvn\u00ed na sv\u011bt\u011b dok\u00e1zali, \u017ee kl\u00ed\u0161t\u011b americk\u00e9 krom\u011b krve pije i vodu. Dokonce je p\u0159itom nato\u010dili a vyvinuli recepturu post\u0159iku, kter\u00fd by se dal proti parazit\u016fm vyu\u017e\u00edt. Te\u010f testuj\u00ed, jestli se stejn\u011b chovaj\u00ed i kl\u00ed\u0161\u0165\u2026", "title": "Revoluce v boji s kl\u00ed\u0161\u0165aty: \u010cesk\u00fd v\u011bdec na\u0161el jejich slab\u00e9 m\u00edsto! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/revoluce-v-boji-s-klistaty-cesky-vedec-nasel-jejich-slabe-misto.html", "author": "Josef Svoboda", "publishedAt": "2020-06-12T10:11:00Z", "content": "et\u00ed vdci zmnili pohled na kl\u00edata. Jako prvn\u00ed na svt dok\u00e1zali, e kl\u00edt americk\u00e9 krom krve pije i vodu. Dokonce je pitom natoili a vyvinuli recepturu postiku, kter\u00fd by se dal proti parazitm vyu\u00edt. Te te\u2026 [+858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2395543.jpg?381d"}, {"description": "<p>Pro cel\u00e9 \u00fazem\u00ed plat\u00ed v\u00fdstraha, kterou vydal \u010cesk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (\u010cHM\u00da). Platn\u00e1 je od sobotn\u00edch 12 hodin do ned\u011bln\u00ed p\u016flnoci. \u010cekaj\u00ed n\u00e1s siln\u00e9 bou\u0159ky, doprov\u00e1zen\u00e9 p\u0159\u00edvalov\u00fdmi de\u0161ti.</p>", "title": "V \u010cesku ude\u0159\u00ed siln\u00e9 bou\u0159ky. Hroz\u00ed dal\u0161\u00ed p\u0159\u00edvalov\u00e9 de\u0161t\u011b a kroupy - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/na-cele-cesko-uderi-silne-bourky-hrozi-dalsi-privalove-deste-a-kroupy.html", "author": "Krist\u00fdna Vond\u0159ichov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-12T08:57:00Z", "content": "Pro cel\u00e9 \u00fazem\u00ed plat\u00ed v\u00fdstraha, kterou vydal esk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (HM\u00da). Platn\u00e1 je od sobotn\u00edch 12 hodin do nedln\u00ed plnoci. ekaj\u00ed n\u00e1s siln\u00e9 bouky, doprov\u00e1zen\u00e9 p\u00edvalov\u00fdmi deti.Akoli stupe nebe\u2026 [+1180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2395508.jpg?d41d"}, {"description": "Ve zkr\u00e1cen\u00e9 sezon\u011b formule 1, jej\u00ed\u017e start byl kv\u016fli pandemii nov\u00e9ho typu koronaviru odlo\u017een z b\u0159ezna na \u010dervenec, se nepojedou Velk\u00e9 ceny \u00c1zerb\u00e1jd\u017e\u00e1nu, Singapuru a Japonska. Veden\u00ed \u0161ampion\u00e1tu tyto t\u0159i z\u00e1vody zru\u0161ilo, proto\u017ee za sou\u010dasn\u00e9 situace nen\u00ed mo\u017en\u00e9 je \u2026", "title": "F1 zru\u0161ila leto\u0161n\u00ed z\u00e1vody v \u00c1zerb\u00e1jd\u017e\u00e1nu, Singapuru a Japonsku - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/moto/formule1/clanek/1455640-f1-zrusila-letosni-zavody-v-azerbajdzanu-singapuru-a-japonsku.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-12T08:29:03Z", "content": "Ve zkr\u00e1cen\u00e9 sezon formule 1, jej\u00ed start byl kvli pandemii nov\u00e9ho typu koronaviru odloen z bezna na ervenec, se nepojedou Velk\u00e9 ceny \u00c1zerb\u00e1jd\u00e1nu, Singapuru a Japonska. Veden\u00ed ampion\u00e1tu tyto ti z\u00e1vody \u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0003000006760382/j86IX8ZPJ23XZDdmCrYD-A/5eb3b04585c0ef81ebd30000-325296.jpg?20200507085255"}, {"description": "Evropsk\u00e9 akciov\u00e9 trhy zah\u00e1j\u00ed p\u00e1te\u010dn\u00ed obchodov\u00e1n\u00ed po nejv\u011bt\u0161\u00edm poklesu na americk\u00fdch trz\u00edch od b\u0159eznov\u00fdch v\u00fdplach\u016f sp\u00ed\u0161e m\u00edrn\u00fdm poklesem. Futures pro p\u00e1te\u010dn\u00ed obchodov\u00e1n\u00ed na evropsk\u00fdch burz\u00e1ch ukazuj\u00ed pokles n\u011bmeck\u00e9ho DAX  o 0,6 %, francouzsk\u00e9ho CAC  40 o 0,2 %\u2026", "title": "Po nejv\u011bt\u0161\u00edm americk\u00e9m v\u00fdplachu od b\u0159ezna m\u00ed\u0159\u00ed Evropa do \u010derven\u00e9ho - Patria.cz", "url": "https://www.patria.cz/zpravodajstvi/4428248/po-nejvetsim-americkem-vyplachu-od-brezna-miri-evropa-do-cerveneho.html", "author": "Patria.cz", "publishedAt": "2020-06-12T06:51:00Z", "content": "Pokraov\u00e1n\u00ed l\u00e1nku je dostupn\u00e9 jen klientm placen\u00fdch slueb Patria Plus / Investor Plus p\u00edpadn uivatelm platformy\u00a0Patria Direct.\r\nPokud jste klientem tchto slueb, potom je nutn\u00e9 se Pihl\u00e1sit.\r\nV\r\nr\u00e1mci p\u2026 [+552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Patria.cz"}, "urlToImage": "https://www.patria.cz/fotobank/22a9e5db-ba2c-4153-9777-e77a8ded5c61"}], "totalResults": 30}