{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nov\u011b zvolen\u00fd prezident USA Joe Biden v\u00a0\u00fater\u00fd nominoval do pozice ministra obrany gener\u00e1la ve v\u00fdslu\u017eb\u011b Lloyda Austina. Podle agentury Reuters to uvedl jeho t\u00fdm ve vyj\u00e1d\u0159en\u00ed. Pokud by jej do funkce potvrdil Sen\u00e1t, stal by se Austin prvn\u00edm \u010dernochem v\u00a0\u010dele Penta\u2026", "title": "Biden nominoval do \u010dela Pentagonu Austina. Byl by prvn\u00edm \u010dernochem ve funkci - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/biden-nominoval-do-cela-pentagonu-austina-byl-by-prvnim-cernochem-ve-funkci-40344656", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-08T21:37:27Z", "content": "Austin je velmi zkuen\u00fd a v\u00e1en\u00fd velitel, kter\u00fd slouil s poctami na nkolika z\u00e1sadn\u00edch pozic\u00edch v Pentagonu, uvedl Biden.\r\nZa favoritku na post byla pvodn oznaovan\u00e1 Mich\u00e8le Flournoyov\u00e1, kterou by si pod\u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_P/XbMBVw.jpeg?fl=cro,1,0,1278,719%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Dosud nezn\u00e1m\u00ed zlod\u011bji vykradli letoun rusk\u00e9 arm\u00e1dy Ilju\u0161in Il-80, z\u00a0n\u011bho\u017e by v\u00a0p\u0159\u00edpad\u011b jadern\u00e9 v\u00e1lky m\u011bli vysoce postaven\u00ed \u010dinitel\u00e9 zem\u011b v\u010detn\u011b prezidenta velet vojsk\u016fm. Lapkov\u00e9 z\u00a0letounu, kter\u00fd agentura Interfax ozna\u010duje jako jeden z\u00a0nejp\u0159\u00edsn\u011bji utajovan\u00fdch \u2026", "title": "V Rusku vykradli letadlo pro velen\u00ed v p\u0159\u00edpad\u011b jadern\u00e9 v\u00e1lky - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/v-rusku-vykradli-letadlo-pro-veleni-v-pripade-jaderne-valky-40344655", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-08T21:22:31Z", "content": "Iljuin Il-80 proch\u00e1z\u00ed podle rusk\u00fdch m\u00e9di\u00ed od losk\u00e9ho roku pl\u00e1novanou \u00fadrbou ve mst Taganrog pi Azovsk\u00e9m moi na jihoz\u00e1pad zem. Kdy se zlodji do p\u00edstroje vloupali, nen\u00ed zcela jasn\u00e9. Z informac\u00ed Interfa\u2026 [+957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_Q/I64BTt.jpeg?fl=cro,22,196,950,534%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Utk\u00e1n\u00ed \u0161est\u00e9ho kola skupiny H bylo za stavu 0:0 p\u0159eru\u0161eno po \u010dtvrthodin\u011b hry.", "title": "Skand\u00e1l v Lize mistr\u016f. Basaksehir kv\u016fli \u00fadajn\u00e9mu rasismu sud\u00edho opustil h\u0159i\u0161t\u011b | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/liga-mistru/basaksehir-kvuli-udajnemu-rasismu-rozhodciho-opustil-hriste/r~9984489c399a11eb8b230cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK, Sport", "publishedAt": "2020-12-08T21:12:14Z", "content": "Asistent tren\u00e9ra Basaksehiru Pierre Web\u00f3 od hlavn\u00edho rumunsk\u00e9ho rozhod\u010d\u00edho Ovidia Hategana dostal \u010dervenou kartu. Podle lavi\u010dky host\u016f pot\u00e9 n\u00e1hradn\u00ed sud\u00ed Sebastian Coltesco ozna\u010dil b\u00fdval\u00e9ho kamerunsk\u00e9\u2026 [+384 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/70f1232a21223519a7a0947aacfceda2.jpg"}, {"description": "B\u00fdval\u00fd m\u00edstop\u0159edseda Fotbalov\u00e9 asociace \u010cR Roman Berbr podle policejn\u00edch odposlech\u016f, kter\u00e9 zve\u0159ejnil server efotbal.cz, kontaktoval p\u0159ed \u010dervencov\u00fdm fin\u00e1le \u010desk\u00e9ho poh\u00e1ru mezi Libercem a pra\u017eskou Spartou hlavn\u00edho rozhod\u010d\u00edho Pavla Kr\u00e1lovce. A to jen kr\u00e1tce pot\u2026", "title": "Ud\u011blej suchej z\u00e1chod, na\u0159\u00eddil Berbr Kr\u00e1lovcovi. Sparta pak vyhr\u00e1la poh\u00e1r a postoupila do Evropy - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/pohar/clanek/1910300-udelej-suchej-zachod-naridil-berbr-kralovcovi-sparta-pak-vyhrala-pohar-a-postoupila-do-evropy.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-08T21:11:43Z", "content": "B\u00fdval\u00fd m\u00edstopedseda Fotbalov\u00e9 asociace R Roman Berbr podle policejn\u00edch odposlech, kter\u00e9 zveejnil server efotbal.cz, kontaktoval ped ervencov\u00fdm fin\u00e1le esk\u00e9ho poh\u00e1ru mezi Libercem a praskou Spartou hla\u2026 [+1624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001909990564/jHFPIpdImj4dEABYeTiBKw/5ba0f8b65657501b28d80000-262455.jpg?20180918153612"}, {"description": "V\u0161echny opozi\u010dn\u00ed strany dostaly nab\u00eddku, aby nominovaly po jednom z\u00e1stupci do \u00dast\u0159edn\u00edho krizov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu (\u00daK\u0160), sd\u011blil \u0161\u00e9f \u0161t\u00e1bu a vicepremi\u00e9r Jan Ham\u00e1\u010dek (\u010cSSD). O nab\u00eddce sm\u011b\u0159ovan\u00e9 opozici informoval na twitteru p\u0159edseda lidovc\u016f Marian Jure\u010dka. Kritizoval v\u2026", "title": "Opozice dostala nab\u00eddku usednout v krizov\u00e9m \u0161t\u00e1bu. Vl\u00e1d\u011b te\u010de do bot, dosud to premi\u00e9r odm\u00edtal, reagoval Jure\u010dka | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/opozice-dostala-nabidku-usednout-v-ustrednim-krizovem-stabu-oznamil-hamacek.A201208_190244_ln_domov_lihem", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T20:44:00Z", "content": "Praha\u00a0Vechny opozin\u00ed strany dostaly nab\u00eddku, aby nominovaly po jednom z\u00e1stupci do \u00dastedn\u00edho krizov\u00e9ho t\u00e1bu (\u00daK), sdlil \u00e9f t\u00e1bu a vicepremi\u00e9r Jan Ham\u00e1ek (SSD). O nab\u00eddce smovan\u00e9 opozici informoval na \u2026 [+2870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/032/lnc460/RKJ8221f6_hamacek.jpg"}, {"description": "V\u00a0lednu by se m\u011bl st\u00e1t 46.\u00a0prezidentem USA demokrat Joe Biden. Donald Trump por\u00e1\u017eku neuznal, v\u00fdsledek voleb napad\u00e1 slovn\u011b i\u00a0za pomoci pr\u00e1vn\u00edk\u016f. Po \u00fater\u00fd se ale Trumpovy \u0161ance zmen\u0161\u00ed, hlasov\u00e1n\u00ed se mus\u00ed uzav\u0159\u00edt.", "title": "Trump u\u017e v\u00fdsledek voleb nejsp\u00ed\u0161 nezvr\u00e1t\u00ed. Kon\u010d\u00ed p\u0159epo\u010det hlas\u016f - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/trump-uz-vysledek-voleb-nejspis-nezvrati-konci-prepocet-hlasu-132941", "author": "Barbora Nov\u00e1kov\u00e1", "publishedAt": "2020-12-08T20:20:30Z", "content": "Na 8.\u00a0prosince letos pipad\u00e1 tzv. safe harbor deadline, tedy term\u00edn do kter\u00e9ho mus\u00ed b\u00fdt ofici\u00e1ln pepo\u00edt\u00e1ny veker\u00e9 hlasy a potvrzeny v\u00fdsledky z\u00a0jednotliv\u00fdch st\u00e1t. Vypr\u00ed tak\u00e9 lhta pro vyeen\u00ed soudn\u00edch sp\u2026 [+2152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QN_R/JZRJo.jpeg?fl=cro,0,25,500,281%7Cres,1200,,1"}, {"description": "V\u00e1noce str\u00e1v\u00ed Slov\u00e1ci pravd\u011bpodobn\u011b v\u00a0lockdownu. Podle dostupn\u00fdch informac\u00ed \u00fast\u0159edn\u00ed krizov\u00fd \u0161t\u00e1b v\u00a0\u00fater\u00fd rozhodl o\u00a0zaveden\u00ed lockdownu od 21. prosince, ale definitivn\u011b o\u00a0tom m\u00e1 rozhodnout slovensk\u00e1 vl\u00e1da na sv\u00e9m st\u0159ede\u010dn\u00edm zased\u00e1n\u00ed.", "title": "Slovensko \u010dek\u00e1 na V\u00e1noce lockdown, rozhodl krizov\u00fd \u0161t\u00e1b - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/slovensko-ceka-na-vanoce-lockdown-rozhodl-krizovy-stab-40344653", "author": "Ivan Vil\u010dek", "publishedAt": "2020-12-08T20:15:29Z", "content": "Zat\u00edm nebyly zveejnny \u00e1dn\u00e9 podrobnosti a nen\u00ed jasn\u00e9, nakolik tvrd\u00fd lockdown bude. Ministr obrany Roman Mikulec na ot\u00e1zku novin\u00e1 uvedl, e lockdown bude v njak\u00e9m rozsahu. Premi\u00e9r Igor Matovi ekl novin\u00e1\u2026 [+1009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QO_B/jkAPi.jpeg?fl=cro,0,54,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>Republikov\u00e9 sk\u00f3re protiepidemick\u00e9ho syst\u00e9mu PES u\u017e t\u0159et\u00ed den po sob\u011b odpov\u00edd\u00e1 \u010dtvrt\u00e9mu stupni rizika, p\u0159esto opat\u0159en\u00ed z\u016fst\u00e1vaj\u00ed na \u00farovni t\u0159et\u00edho. Vl\u00e1da sice u\u017e v pond\u011bl\u00ed rozhodla o zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed n\u011bkter\u00fdch opat\u0159en\u00ed, ta ale tabulce protiepidemick\u00e9ho syst\u00e9mu neo\u2026", "title": "Vl\u00e1da skl\u00edz\u00ed ostrou kritiku za nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed. Neodpov\u00eddaj\u00ed syst\u00e9mu PES - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/nova-opatreni-neodpovidaji-systemu-pes-je-to-kockopes-kritizuje-opozice.html", "author": "Linda Nguyenov\u00e1", "publishedAt": "2020-12-08T19:13:00Z", "content": "Republikov\u00e9 sk\u00f3re protiepidemick\u00e9ho syst\u00e9mu PES u tet\u00ed den po sob odpov\u00edd\u00e1 tvrt\u00e9mu stupni rizika, pesto opaten\u00ed zst\u00e1vaj\u00ed na \u00farovni tet\u00edho. Vl\u00e1da sice u v pondl\u00ed rozhodla o zp\u00edsnn\u00ed nkter\u00fdch opaten\u00ed, t\u2026 [+2210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2020/2464307.jpg?d41d"}, {"description": "Viceprezident fotbalov\u00e9ho Juventusu Pavel Nedv\u011bd byl potrest\u00e1n za ur\u00e1\u017eky rozhod\u010d\u00edho v sobotn\u00edm ligov\u00e9m derby s FC Tur\u00edn.", "title": "Nedv\u011bd dostal trest a pokutu za ur\u00e1\u017eky sud\u00edho v tur\u00ednsk\u00e9m derby - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/zahranici/nedved-dostal-trest-a-pokutu-za-urazky-sudiho-v-turinskem-de/r~31a6811a398411ebb1110cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-08T18:37:29Z", "content": "Majitel Zlat\u00e9ho m\u00ed\u010de za rok 2003 neudr\u017eel emoce v z\u00e1v\u011bru vypjat\u00e9ho derby, kter\u00e9 mistrovsk\u00fd Juventus oto\u010dil dv\u011bma g\u00f3ly v posledn\u00ed \u010dtvrthodin\u011b a vyhr\u00e1l 2:1.\r\n\u010clenem veden\u00ed Juventusu je Nedv\u011bd od roku 2\u2026 [+417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/25cf17d611fd37c98da31eb6ed3bf44f.jpg"}, {"description": "Od st\u0159edy se zp\u0159\u00edsn\u00ed koronavirov\u00e1 opat\u0159en\u00ed, a\u00a0to navzdory protiepidemick\u00e9mu syst\u00e9mu PES. Ten sice z\u016fstane v\u00a0lep\u0161\u00edm stupni t\u0159i, i\u00a0p\u0159esto ale dojde k\u00a0omezen\u00ed otev\u00edrac\u00ed doby u\u00a0restaurac\u00ed. Nov\u011b bude tak\u00e9 zak\u00e1z\u00e1no p\u00edt alkohol na ve\u0159ejnosti. Novinky p\u0159in\u00e1\u0161ej\u00ed nov\u00e1 \u2026", "title": "P\u0159ehledn\u011b: Co se od st\u0159edy zm\u011bn\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/prehledne-co-se-od-stredy-zmeni-40344649", "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "publishedAt": "2020-12-08T18:28:33Z", "content": "Stravovac\u00ed za\u00edzen\u00ed\r\nRestaurace, bary, kluby i restaurace v hotel\u00edch budou muset nov zav\u00edrat ji v osm veer m\u00edsto v deset. Po dvac\u00e1t\u00e9 nebudou moci nov vyd\u00e1vat ani pes v\u00fddejn\u00ed ok\u00e9nka, pes n nebudou moci\u2026 [+675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_N/k1vF1T.jpeg?fl=cro,0,46,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Fotbalist\u016fm Lazia \u0158\u00edm sta\u010dilo v posledn\u00edm kole skupin Ligy mistr\u016f neprohr\u00e1t s Bruggami, aby si zajistili \u00fa\u010dast v osmifin\u00e1le. To se jim poda\u0159ilo v\u00fdsledkem 2:2. Dortmund oto\u010dil z\u00e1pas v Petrohrad\u011b a zv\u00edt\u011bzil 2:1. Ve vyrovnan\u00e9 skupin\u011b H maj\u00ed stejn\u011b bod\u016f Paris St.\u2026", "title": "ONLINE: O postup hraj\u00ed United v Lipsku a PSG, Laziu sta\u010dila rem\u00edza - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/fotbal-liga-mistru-skupiny-6-kolo.A201208_091241_fot_pohary_elv", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-12-08T17:39:00Z", "content": "Za Borussii nastoupil v druh\u00e9m poloase i Yousouffa Moukoko, jen se v 16 letech a 18 dnech stal nejmlad\u00edm hr\u00e1em v historii Ligy mistr. Talentovan\u00fd nmeck\u00fd \u00faton\u00edk o 67 dn\u00ed pekonal dosavadn\u00ed rekord Celes\u2026 [+6283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV87f13c_47CHAMPIONS_RBL_MUN_REPORT_1208_1S.JPG&c=A201208_091241_fot_pohary_elv"}, {"description": "\u010c\u00e1st d\u00e1lnice D4 by m\u011blo formou PPP projektu postavit a n\u00e1sledn\u011b provozovat konsorcium DIVia, kter\u00e9 tvo\u0159\u00ed zahrani\u010dn\u00ed firmy Vinci a Meridiam. Stavebn\u011b a projek\u010dn\u011b bude za projektem st\u00e1t \u010desk\u00e1 firma Eurovia. V sout\u011b\u017ei usp\u011blo s nab\u00eddkou 16,55 miliardy korun. Kons\u2026", "title": "Chyst\u00e1 se prvn\u00ed soukrom\u00e1 d\u00e1lnice v \u010cesku. D\u00edl\u010d\u00ed \u00fasek D4 postav\u00ed a bude udr\u017eovat francouzsk\u00e1 DIVIa - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/doprava-a-logistika/chysta-se-prvni-soukroma-dalnice-v-cesku-dilci-usek-d4-postavi-a-bude-udrzovat-francouzska-divia-1376076", "author": "\u010cTK, vku", "publishedAt": "2020-12-08T17:16:00Z", "content": "\u00e1st d\u00e1lnice D4 by mlo formou PPP projektu postavit a n\u00e1sledn provozovat konsorcium DIVia, kter\u00e9 tvo\u00ed zahranin\u00ed firmy Vinci a Meridiam. Stavebn a projekn bude za projektem st\u00e1t esk\u00e1 firma Eurovia. V s\u2026 [+2240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-3702242.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=agPFXwPazM3-oQ7D7A8h7w&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Miliard\u00e1\u0159 Radovan V\u00edtek a jeho \u017eena Marie z osobn\u00edch d\u016fvod\u016f rezignovali na sv\u00e9 posty v p\u0159edstavenstvu realitn\u00ed skupiny CPI Property Group.", "title": "Radovan V\u00edtek s man\u017eelkou opustili p\u0159edstavenstvo CPI. D\u016fvody jsou osobn\u00ed - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/ceska-ekonomika/radovan-vitek-s-manzelkou-opustili-predstavenstvo-cpi-jsou-z/r~30bbfd6a397611eb842f0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-12-08T16:59:16Z", "content": "\"Pan V\u00edtek v lednu oslav\u00ed pades\u00e1tiny a ned\u00e1vno jej postihla smrt otce. S ohledem na tyto ud\u00e1losti se pan a pan\u00ed V\u00edtkovi rozhodli s okam\u017eitou platnost\u00ed odstoupit z p\u0159edstavenstva skupiny. V\u00edtkovi do c\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/334d2280d9ff309392010a1690562f75.jpg"}, {"description": "Nov\u00fd dokument Heleny T\u0159e\u0161t\u00edkov\u00e9 s n\u00e1zvem Anny m\u011bl o v\u00edkendu premi\u00e9ru na mezin\u00e1rodn\u00edm festivalu v Amsterdamu. Re\u017eis\u00e9rka a tak\u00e9 \u010dlenka americk\u00e9 Akademie filmov\u00e9ho um\u011bn\u00ed a v\u011bd v \u010dasosb\u011brn\u00e9m sn\u00edmku sleduje star\u0161\u00ed pra\u017eskou prostitutku a jej\u00ed hled\u00e1n\u00ed vlastn\u00ed d\u016fstoj\u2026", "title": "Helena T\u0159e\u0161t\u00edkov\u00e1 16 let nat\u00e1\u010dela prostitutku Anny. Jej\u00ed autenticitou byla ohromena - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3238084-helena-trestikova-16-let-natacela-prostitutku-anny-jeji-autenticitou-byla-ohromena", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T16:17:51Z", "content": "Z uk\u00e1zek by se dalo usoudit, e pro vai hrdinku je dleit\u00e1 jak\u00e1si profesn\u00ed est. Byla pro v\u00e1s tato poctivost u n\u00ed pochopiteln\u00e1?Ano. Anny byla velmi sv\u00e9r\u00e1zn\u00e1 postava. Zaujala m hned na za\u00e1tku, kdy jsem z\u2026 [+1973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2521618-p201609260891701.jpeg?itok=-5o9ec0b"}, {"description": "Spojen\u00e9 kr\u00e1lovstv\u00ed se stalo prvn\u00edm st\u00e1tem z\u00e1padn\u00edho sv\u011bta, kter\u00fd spustil o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti koronaviru. Zejm\u00e9na v kontextu nesnadn\u00fdch brexitov\u00fdch vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed je to ch\u00e1p\u00e1no jako jednozna\u010dn\u00fd n\u00e1rodn\u00ed triumf.", "title": "Ty z\u00e1b\u011bry m\u011b docela vzaly, okomentoval britsk\u00fd ministr start o\u010dkov\u00e1n\u00ed. Prvenstv\u00ed zem\u011b ch\u00e1pe jako n\u00e1rodn\u00ed triumf | Sv\u011bt - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/ty-zabery-me-docela-vzaly-okomentoval-britsky-ministr-start-ockovani-zeme-prvenstvi-chape-jako-narod.A201208_162742_ln_zahranici_lihem", "author": "\u0160t\u011bp\u00e1n Hobza", "publishedAt": "2020-12-08T15:52:00Z", "content": "Spojen\u00e9 kr\u00e1lovstv\u00ed se stalo prvn\u00edm st\u00e1tem z\u00e1padn\u00edho svta, kter\u00fd spustil okov\u00e1n\u00ed proti koronaviru. Zejm\u00e9na v kontextu nesnadn\u00fdch brexitov\u00fdch vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed je to ch\u00e1p\u00e1no jako jednoznan\u00fd n\u00e1rodn\u00ed triumf.\r\n\u2026 [+4405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/121/lnc460/LIH87efdd_0VIRUS_BRITAIN_ROLLOUT_1208_1B_12.JPG"}, {"description": "O\u00a0mimo\u0159\u00e1dn\u00fdch odm\u011bn\u00e1ch pro zdravotn\u00edky v\u00a0prvn\u00ed linii, kte\u0159\u00ed se staraj\u00ed o\u00a0pacienty s\u00a0covidem, se u\u017e od jara hodn\u011b mluv\u00ed, ale v\u00a0mnoha nemocnic\u00edch na n\u011b zat\u00edm l\u00e9ka\u0159i i\u00a0zdravotn\u00ed sestry \u010dekaj\u00ed marn\u011b. A\u00a0v\u00a0n\u011bkter\u00fdch z\u0159ejm\u011b budou \u010dekat je\u0161t\u011b dlouho. Naopak hroz\u00ed plo\u2026", "title": "D\u00edky za pr\u00e1ci, ale dostanete jen 60 % mzdy, p\u00ed\u0161e zdravotn\u00edk\u016fm kladensk\u00e1 nemocnice - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/diky-za-praci-ale-dostanete-jen-60-mzdy-pise-zdravotnikum-kladenska-nemocnice-40344635", "author": "Jan Martinek", "publishedAt": "2020-12-08T15:48:48Z", "content": "Redakci Pr\u00e1va se dostal do ruky intern\u00ed dopis zamstnancm covidov\u00e9ho oddlen\u00ed z Oblastn\u00ed nemocnice Kladno, kter\u00e1 spad\u00e1 pod Stedoesk\u00fd kraj. Veden\u00ed pit\u00e1lu v nm sdluje, e nemocnice nem\u00e1 na odmny pen\u00edze.\r\n\u2026 [+2031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_Q/PtjDFq.jpeg?fl=cro,0,44,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "AMD \u00faderem dne\u0161n\u00ed 15. hodiny vypustilo na trh novou grafickou kartu\u00a0Radeon RX 6900 XT, kter\u00e1 p\u0159ich\u00e1z\u00ed za doporu\u010denou cenu 999 USD. Na trh tak p\u0159ich\u00e1z\u00ed nov\u00fd hi-end od AMD, jeho\u017e soupe\u0159em bude RTX 3090.", "title": "AMD vypou\u0161t\u00ed na trh Radeon RX 6900 XT, co \u0159\u00edkaj\u00ed testy? - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/amd-vypousti-na-trh-radeon-rx-6900-xt-co-rikaji-testy/53790", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-12-08T14:28:14Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/amd-vypousti-na-trh-radeon-rx-6900-xt-co-rikaji-testy/53790/img/rx-6900-xt-170.jpg"}, {"description": "<p>Muzik\u00e1lov\u00fd zp\u011bv\u00e1k Bohu\u0161 Matu\u0161 (47) se poprv\u00e9 stal otcem. Dcerku mu na sv\u011bt p\u0159ivedla o t\u0159icet let mlad\u0161\u00ed partnerka Lucie. \u0160\u0165astn\u00ed rodi\u010de z\u00e1rove\u0148 prozradili jm\u00e9no hol\u010di\u010dky, kter\u00e9 v p\u0159edchoz\u00edch m\u011bs\u00edc\u00edch tajili.</p>", "title": "Bohu\u0161 Matu\u0161 (47) je otcem. Dceru m\u00e1 s Luci\u00ed (17). Prozradili i jm\u00e9no! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/bohus-matus-47-je-otcem-dceru-ma-s-lucii-17-prozradili-i-jmeno.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-12-08T11:47:21Z", "content": "Muzik\u00e1lov\u00fd zpv\u00e1k Bohu Matu (47) se poprv\u00e9 stal otcem. Dcerku mu na svt pivedla o ticet let mlad\u00ed partnerka Lucie. astn\u00ed rodie z\u00e1rove prozradili jm\u00e9no holiky, kter\u00e9 v pedchoz\u00edch ms\u00edc\u00edch tajili.\"Nat\u00e1lk\u2026 [+798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2020/2464098.jpg?d41d"}, {"description": "Nej\u010dast\u011bj\u0161\u00ed ot\u00e1zkou poplatn\u00edk\u016f u\u00a0nov\u00e9ho pau\u0161\u00e1ln\u00edho re\u017eimu je, zda mohou do n\u011bj vstoupit, pokud maj\u00ed p\u0159\u00edjmy z\u00a0n\u00e1jmu nebo ostatn\u00ed p\u0159\u00edjmy. Zde je odpov\u011b\u010f.", "title": "Pau\u0161\u00e1ln\u00ed da\u0148 2021 a p\u0159\u00edjmy podle \u00a7 9 a \u00a7 10 z\u00e1kona o dan\u00edch z p\u0159\u00edjm\u016f - Podnikatel.cz", "url": "https://www.podnikatel.cz/clanky/pausalni-dan-a-prijmy-podle-9-a-10-zakona-o-danich-z-prijmu/", "author": "Michael Hovorka", "publishedAt": "2020-12-08T11:41:03Z", "content": "Institut pau\u00e1ln\u00ed dan bude dobrovoln\u00fd, nebudou jej vak moct vyu\u00edt vechny OSV. Pau\u00e1ln\u00ed da mohou vyu\u00edt OSV, kter\u00e9:\u00a0\r\n<ul><li>maj\u00ed p\u00edjmy do 1\u00a0milionu korun</li><li>jsou pl\u00e1tci i\u00a0DPH (n\u00e1rok nemaj\u00ed ani dob\u2026 [+1392 chars]", "source": {"id": null, "name": "Podnikatel.cz"}, "urlToImage": "https://i.iinfo.cz/images/69/depozit-otazka-hacek-klicka-myslenka-1.jpg"}, {"description": "P\u0159ihl\u00e1sili se do reality show Svatba na prvn\u00ed pohled, ale mo\u017en\u00e1 by jim vyhovovala sp\u00ed\u0161e V\u00fdm\u011bna man\u017eelek. Odborn\u00edci pohledn\u00e9 Simon\u011b M\u00edkov\u00e9 dohodili sympa\u0165\u00e1ka Radka St\u00f6bera. Ta z\u0159ejm\u011b s jejich v\u00fdb\u011brem p\u0159\u00edli\u0161 spokojen\u00e1 nebyla, a tak p\u0159i\u0161la na \u0159adu v\u00fdm\u011bna man\u017eel\u016f\u2026", "title": "Vztah jim nevy\u0161el, Simona ale sama nez\u016fstala. M\u00edsto Radka pr\u00fd klofla Franti\u0161ka - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/svatba-na-prvni-pohled-simona-radek-frantisek.A201207_161742_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-12-08T10:25:00Z", "content": "To, e Radek a Simona spolu nakonec nezstali, je zejm\u00e9 snad kad\u00e9mu, kdo se na reality show Svatba na prvn\u00ed pohled d\u00edv\u00e1. Zat\u00edmco Simona pekypuje sebevdom\u00edm, Radek je tak moc pecitlivl\u00fd, e pl\u00e1e pi kad\u00e9 \u2026 [+1168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/20/121/cl6/REN87eaa2_svatba.jpg"}], "totalResults": 30}