{"status": "ok", "articles": [{"description": "Libanonci v\u00a0napjat\u00e9 atmosf\u00e9\u0159e tragick\u00e9ho \u00fatern\u00edho v\u00fdbuchu obvi\u0148uj\u00ed vl\u00e1du z\u00a0korupce a\u00a0neschopnosti zvl\u00e1dnout situaci. Zem\u011b byla i\u00a0p\u0159ed\u00a0v\u00fdbuchem v\u00a0t\u011b\u017ek\u00e9 ekonomick\u00e9 situaci a\u00a0nyn\u00ed je jej\u00ed v\u00fdhled je\u0161t\u011b hor\u0161\u00ed. V\u00a0centru Bejr\u00fatu se\u00a0v\u00a0sobotu konala protivl\u00e1dn\u00ed demons\u2026", "title": "\u201ePov\u011bste je.\u201c Po demonstrac\u00edch v Bejr\u00fatu zem\u0159el policista, premi\u00e9r po\u017e\u00e1d\u00e1 o p\u0159ed\u010dasn\u00e9 volby - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/SUvuf/poveste-je-po-demonstracich-v-bejrutu-zemrel-policista-premier-pozada-o-predcasne-volby", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-08-08T21:45:00Z", "content": "Libanonci v\u00a0napjat\u00e9 atmosf\u00e9e tragick\u00e9ho \u00fatern\u00edho v\u00fdbuchu obviuj\u00ed vl\u00e1du z\u00a0korupce a\u00a0neschopnosti zvl\u00e1dnout situaci. Zem byla i\u00a0ped\u00a0v\u00fdbuchem v\u00a0tk\u00e9 ekonomick\u00e9 situaci a\u00a0nyn\u00ed je jej\u00ed v\u00fdhled jet hor\u00ed. V\u00a0c\u2026 [+3010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f2ea589ffd858161bb7208c/1910/1000?_sig=bGxyXo2XuF_sS-qMFOdYgrs0uR0HM4s-Oy_w8XFjUuw"}, {"description": "Dosud nejtragi\u010dt\u011bj\u0161\u00ed ud\u00e1lost\u00ed tohoto druhu byl po\u017e\u00e1r dr\u00e1\u017en\u00ed budovy u pra\u017esk\u00e9ho n\u00e1dra\u017e\u00ed Florenc.", "title": "Po\u017e\u00e1r v Bohum\u00edn\u011b je nejtragi\u010dt\u011bj\u0161\u00ed za 30 let - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/pozar-v-bohumine-je-nejtragictejsi-za-30-let/r~8399e8d2d9ac11ea95caac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-08T20:12:22Z", "content": "Po\u017e\u00e1r v panelov\u00e9m dom\u011b v Bohum\u00edn\u011b na Karvinsku si vy\u017e\u00e1dal 11 ob\u011bt\u00ed. Vznikl v jeden\u00e1ct\u00e9m pat\u0159e domu. Zem\u0159elo \u0161est lid\u00ed z bytu, ve kter\u00e9m se po\u017e\u00e1r rozho\u0159el, a p\u011bt lid\u00ed zem\u0159elo po skoku z oken bytu ve 1\u2026 [+108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/e4d32796a9ac3eeb8cf20149dbbca459.jpg"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 lond\u00fdnsk\u00e9 Chelsea p\u0159icestovali do Mnichova s nad\u011bj\u00ed, \u017ee zvr\u00e1t\u00ed v\u00fdsledek 0:3 z \u00favodn\u00edho duelu. V o n\u011bco lep\u0161\u00ed pozici je Neapol, kter\u00e1 doma remizovala 1:1 s Barcelonou. Ob\u011b odvetn\u00e1 utk\u00e1n\u00ed Ligy mistr\u016f startuj\u00ed ve 21 hodin, sledujte je v podrobn\u00e9 onlin\u2026", "title": "Bayern zvy\u0161uje na 3:1, stejn\u00e9 sk\u00f3re dr\u017e\u00ed i Barcelona proti Neapoli - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/fotbal-liga-mistru-osmifinale-bayern-chelsea-barcelona-neapol.A200808_192007_fot_pohary_elv", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-08T18:50:00Z", "content": "Necel\u00fd plrok museli fotbalist\u00e9 Chelsea ekat na v\u00fdzvu \u00a0- smazat t\u00edg\u00f3lov\u00e9 manko, nav\u00edc na hiti Bayernu Mnichov. Nmeck\u00fd velkoklub od \u00fanora, kdy sehr\u00e1l v Lond\u00fdn \u00favodn\u00ed duel, neztratil ani bod a stal se z\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV85430a_5cb164fd64a248cfa967abfa4c52e929_0.jpg&c=A200808_192007_fot_pohary_elv"}, {"description": "Tradi\u010dn\u00ed karnevalov\u00fd pr\u016fvod nahradil v\u00fdjezd na otev\u0159en\u00fdch lod\u00edch. Pod\u00edvejte se na fotografie z akce.", "title": "Foto: Prague Pride 2020 nahradily plavby po Vltav\u011b - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/foto-prague-pride-2020-nahradily-plavby-po-vltave/r~c4db3648d99311ea8972ac1f6b220ee8/", "author": "Jakub Pl\u00edhal", "publishedAt": "2020-08-08T18:17:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/52d5587caac53a3b9cea43e21cdb00b7.jpg"}, {"description": "", "title": "Revolut p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed tmav\u00fd re\u017eim a u\u017eite\u010dn\u00e9 skupinov\u00e9 \u00fa\u010dty - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/revolut-prinasi-tmavy-rezim-a-uzitecne-skupinove-ucty/sc-3-a-205324/default.aspx", "author": "Vladislav Kluska", "publishedAt": "2020-08-08T17:39:13Z", "content": "Revolut ned\u00e1vno pedstavil zcela pepracovan\u00fd vzhled sv\u00e9 mobiln\u00ed aplikace, pekvapiv ale nebyl jeho sou\u00e1st\u00ed tmav\u00fd reim. To se mn\u00ed nyn\u00ed a konen je tak dostupn\u00fd jak pro Android a iOS. K tomu pin\u00e1\u00ed i dal\u00ed \u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=386912389"}, {"description": "Sob\u011b\u0161\u00edn (Kutnohorsko) - Policist\u00e9 na Kutnohorsku pokra\u010dovali t\u0159et\u00edm dnem v p\u00e1tr\u00e1n\u00ed po dvou \u0161estn\u00e1ctilet\u00fdch mlad\u00edc\u00edch, kte\u0159\u00ed se \u0161li u Sob\u011b\u0161\u00edna koupat do S\u00e1zavy a od t\u00e9 doby jsou nezv\u011bstn\u00ed. Dnes je hledali op\u011bt pot\u00e1p\u011b\u010di a tak\u00e9 psovod, nikoho ale nena\u0161li, \u0159ekla \u2026", "title": "Policie na\u0161la v S\u00e1zav\u011b mrtv\u00e9ho mu\u017ee, nezv\u011bstn\u00e9 chlapce zat\u00edm nem\u00e1 - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/policie-nasla-v-sazave-mrtveho-muze-nezvestne-chlapce-zatim-nema/1919869", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-08T17:04:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1248468683_200907240540_DDD_1.jpg"}, {"description": "Libanonsk\u00e1 policie v sobotu zas\u00e1hla slzn\u00fdm plynem proti demonstrant\u016fm, kte\u0159\u00ed se sna\u017eili dostat p\u0159es z\u00e1tarasy k budov\u011b parlamentu v Bejr\u00fatu p\u0159i protestu proti postupu vl\u00e1dy v souvislosti s ni\u010div\u00fdm \u00fatern\u00edm v\u00fdbuchem v bejr\u00fatsk\u00e9m p\u0159\u00edstavu.", "title": "\u201aOdejd\u011bte, jste vrazi.' V Bejr\u00fatu zem\u0159el p\u0159i st\u0159etu s demonstranty policista. \u010ce\u0161t\u00ed hasi\u010di se st\u00e1hli na z\u00e1kladnu | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/libanonska-policie-zasahla-proti-demonstrantum-slznym-plynem.A200808_154251_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T16:31:00Z", "content": "Bejr\u00fat\u00a0Libanonsk\u00e1 policie v sobotu zas\u00e1hla slzn\u00fdm plynem proti demonstrantm, kte\u00ed se snaili dostat pes z\u00e1tarasy k budov parlamentu v Bejr\u00fatu pi protestu proti postupu vl\u00e1dy v souvislosti s niiv\u00fdm \u00fate\u2026 [+3386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/081/lnc460/SEI8541fc_17_SECURITY_BLAST_PROTESTS_0808_1C.JPG"}, {"description": "", "title": "Easter egg v Androidu 11: ko\u010di\u010d\u00ed minihra odkazuje na novinku v syst\u00e9mu - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/easter-egg-v-androidu-11-kocici-minihra-odkazuje-na-novinku-v-systemu/sc-3-a-1348988/default.aspx", "author": "Vladislav Kluska", "publishedAt": "2020-08-08T16:20:48Z", "content": "Google vydal ji tet\u00ed betaverzi Androidu 11 a pekvapiv se v n\u00ed objevil i klasick\u00fd easter egg, tedy vt\u00edpek, kter\u00fd se schov\u00e1v\u00e1 pod oznaen\u00edm verze syst\u00e9mu. A tentokr\u00e1t, hlavn oproti pedchoz\u00edm letm, je pe\u2026 [+1405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=702696695"}, {"description": "Ty\u010dka\u0159 Jan Kudli\u010dka z\u00edskal dvan\u00e1ct\u00fd republikov\u00fd titul. Na atletick\u00e9m \u0161ampion\u00e1tu v Plzni mu k n\u011bmu dnes sta\u010dil v\u00fdkon 551 centimetr\u016f. Sprinter Jan Veleba vyhr\u00e1l na stovce rekordn\u00ed p\u00e1t\u00e9 zlato v \u010dase 10,28 sekundy. Na rozd\u00edl od lo\u0148ska v nejkrat\u0161\u00edm mu\u017esk\u00e9m sprintu\u2026", "title": "Ty\u010dka\u0159 Kudli\u010dka m\u00e1 dvan\u00e1ct\u00fd titul, Veleba rekordn\u00ed p\u00e1t\u00fd na stovce - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/atletika/clanek/1575935-tyckar-kudlicka-ma-dvanacty-titul-veleba-rekordni-paty-na-stovce.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-08T15:40:48Z", "content": "Tyka Jan Kudlika z\u00edskal dvan\u00e1ct\u00fd republikov\u00fd titul. Na atletick\u00e9m ampion\u00e1tu v Plzni mu k nmu dnes stail v\u00fdkon 551 centimetr. Sprinter Jan Veleba vyhr\u00e1l na stovce rekordn\u00ed p\u00e1t\u00e9 zlato v ase 10,28 sekun\u2026 [+5472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000009509990564/BeVqe71wehkJrwhzZ97gsg/5f2ec0ff946171d104950000-362816.jpg?20200808171455"}, {"description": "<p>Uklidnit sv\u00e9 ob\u010dany v dob\u011b koronavirov\u00e9 pandemie se m\u011bstu Neratovice na M\u011blnicku p\u0159\u00edli\u0161 neda\u0159\u00ed. Doporu\u010dilo jim se v podstat\u011b p\u0159ipravit na nejhor\u0161\u00ed a za\u010d\u00edt si d\u011blat z\u00e1soby rou\u0161ek, dezinfek\u010dn\u00edch gel\u016f a potravin. Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch za to veden\u00ed Neratovic sk\u2026", "title": "D\u011blejte si z\u00e1soby, vyz\u00fdv\u00e1 \u010desk\u00e9 m\u011bsto obyvatele. \u0160\u00ed\u0159\u00edte paniku, zu\u0159\u00ed m\u00edstn\u00ed! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/obec-vyzyva-lidi-k-delani-zasob-kvuli-viru-vyvolavate-paniku-zuri-obcane.html", "author": "Kate\u0159ina Sejkov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-08T15:21:00Z", "content": "Uklidnit sv\u00e9 obany v dob koronavirov\u00e9 pandemie se mstu Neratovice na Mlnicku p\u00edli neda\u00ed. Doporuilo jim se v podstat pipravit na nejhor\u00ed a za\u00edt si dlat z\u00e1soby rouek, dezinfekn\u00edch gel a potravin. Na so\u2026 [+1964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2412685.jpg?d41d"}, {"description": "K\u00a0tragick\u00e9 dopravn\u00ed nehod\u011b vyj\u00ed\u017ed\u011bli v\u00a0sobotu odpoledne z\u00e1chran\u00e1\u0159i do Kunratic u\u00a0Cvikova. Na silnici spojuj\u00edc\u00ed D\u011b\u010d\u00edn s\u00a0Libercem se zde srazila dv\u011b osobn\u00ed auta, ve kter\u00fdch se zranili t\u0159i lid\u00e9. Na m\u00edst\u011b zasahoval i\u00a0vrtuln\u00edk leteck\u00e9 z\u00e1chrann\u00e9\u00a0slu\u017eby.", "title": "Jeden mrtv\u00fd, dva zran\u011bn\u00ed. U Cvikova se srazila dv\u011b auta - \u010ceskolipsk\u00fd den\u00edk", "url": "https://ceskolipsky.denik.cz/nehody/jeden-mrtvy-dva-zraneni-u-cvikova-se-srazila-dve-auta-20200808.html", "author": "Alexandr Van\u017eura", "publishedAt": "2020-08-08T14:41:00Z", "content": "K\u00a0tragick\u00e9 dopravn\u00ed nehod vyj\u00eddli v\u00a0sobotu odpoledne z\u00e1chran\u00e1i do Kunratic u\u00a0Cvikova. Na silnici spojuj\u00edc\u00ed D\u00edn s\u00a0Libercem se zde srazila dv osobn\u00ed auta, ve kter\u00fdch se zranili ti lid\u00e9. Na m\u00edst zasahov\u2026 [+584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/7/46/ee6qx4uxyaayevo_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "V\u00edce nezodpov\u011bdn\u00fdch \u0159idi\u010d\u016f letos zaznamen\u00e1vaj\u00ed spr\u00e1vci a str\u00e1\u017eci n\u00e1rodn\u00edch park\u016f, chr\u00e1n\u011bn\u00fdch krajinn\u00fdch oblast\u00ed i jeskyn\u00ed. Za vj\u00ed\u017ed\u011bn\u00ed nebo parkov\u00e1n\u00ed na chr\u00e1n\u011bn\u00e1 \u00fazem\u00ed u\u017e letos rozdali des\u00edtky pokut, n\u011bkde a\u017e o polovinu v\u00edce ne\u017e loni. Na probl\u00e9m s nadm\u011brn\u00fdm m\u2026", "title": "Nocov\u00e1n\u00ed v obytn\u00fdch vozech \u010di parkov\u00e1n\u00ed na chr\u00e1n\u011bn\u00e9m \u00fazem\u00ed. Str\u00e1\u017eci p\u0159\u00edrody letos rozd\u00e1vaj\u00ed v\u00edce pokut - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3157356-nocovani-v-obytnych-vozech-ci-parkovani-na-chranenem-uzemi-strazci-prirody-letos", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-08T13:47:36Z", "content": "V N\u00e1rodn\u00edm parku esk\u00e9 v\u00fdcarsko udlili letos str\u00e1ci p\u00edrody v prvn\u00ed polovin roku 17 pokut za nepovolen\u00fd vjezd a parkov\u00e1n\u00ed aut na \u00fazem\u00ed parku. Loni pitom dostalo pokutu za stejn\u00e1 poruen\u00ed bhem cel\u00e9ho rok\u2026 [+3465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/1673881-drahos2.jpeg?itok=dkvLV-Td"}, {"description": "Jsou chv\u00edle, kdy byste byli rad\u0161i biti v oktagonu, ne\u017e poslouchali v\u00fd\u010ditky sv\u00e9 \u017eeny. To aktu\u00e1ln\u011b pro\u017e\u00edv\u00e1 i man\u017eel Hanky Ma\u0161l\u00edkov\u00e9, p\u0159edn\u00ed \u010desk\u00fd MMA tren\u00e9r Andr\u00e9 Reinders. Ten za\u0161el s kamar\u00e1dy do strip klubu a matka jeho syna mluv\u00ed o \u017eivotn\u00edm zklam\u00e1n\u00ed.", "title": "Hanka Ma\u0161l\u00edkov\u00e1 mluv\u00ed o \u017eivotn\u00edm zklam\u00e1n\u00ed. Jej\u00ed mu\u017e nav\u0161t\u00edvil strip bar! - Expres.cz", "url": "https://www.expres.cz/celebrity/hanka-maslikova-strip-club-andre-reinders-zklamani-manzelska-krize.A200808_135242_dx-celebrity_ren", "author": "Karen Mchitarjan", "publishedAt": "2020-08-08T13:39:00Z", "content": "Akoliv se zd\u00e1lo, e Hanka Mal\u00edkov\u00e1 a jej\u00ed manel Andr\u00e9 Reinders jsou dokonal\u00fd p\u00e1r, plavovlas\u00e1 kr\u00e1ska vyvedla sv\u00e9 fanouky z omylu. Sama piznala, e d\u00edky soci\u00e1ln\u00edm s\u00edt\u00edm mohou psobit idylicky, ve je ale j\u2026 [+1070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expres.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/bulvar/19/064/cl6/REN7c5b2f_TIL_1402.JPG"}, {"description": "Italsk\u00fd tren\u00e9r sice dovedl t\u00fdm k dev\u00e1t\u00e9mu titulu v \u0159ad\u011b, jen\u017ee v nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00ed klubov\u00e9 sout\u011b\u017ei vypadl s Lyonem.", "title": "Nedv\u011bdova budoucnost je znovu v ohro\u017een\u00ed. Kou\u010d Sarri u\u017e v Juventusu skon\u010dil - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/liga-mistru/sarri-v-juventusu-po-vyrazeni-z-ligy-mistru-skoncil-nedvedov/r~dc876ebcd97811ea8972ac1f6b220ee8/", "author": "ru\u010d", "publishedAt": "2020-08-08T13:12:50Z", "content": "Tur\u00edn\u0161t\u00ed \u0161\u00e9fov\u00e9 zve\u0159ejnili zpr\u00e1vu o vyhazovu jedena\u0161edes\u00e1tilet\u00e9ho odborn\u00edka na ofici\u00e1ln\u00edm webu. \"Fotbalov\u00fd klub Juventus oznamuje, \u017ee Maurizio Sarri byl uvoln\u011bn ze sv\u00e9ho postu jako tren\u00e9r prvn\u00edho t\u00fdm\u2026 [+1840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/7e9ce68b61353bf3baee7a8169114a20.jpg"}, {"description": "Divadlo Continuo uvedlo hru u rybn\u00edka. Div\u00e1k kr\u00e1\u010d\u00ed d\u00e1l a d\u00e1l po hr\u00e1zi, jedna sc\u00e9na zhas\u00edn\u00e1, dal\u0161\u00ed se rozsv\u011bc\u00ed. Prohl\u00e9dn\u011bte si obrazovou report\u00e1\u017e.", "title": "Foto: Fantaskn\u00ed Continuo \u010de\u0159\u00ed vody u rybn\u00edka. Vt\u00e1hne, provokuje a neboj\u00ed se nahoty | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/divadlo/foto-ostrovy-divadlo-continuo/r~8fb71662d8c111eab1110cc47ab5f122/", "author": "Jakub Pl\u00edhal", "publishedAt": "2020-08-08T12:00:20Z", "content": "Tiaticet migrant, kte\u00ed se snaili dostat z Francie do Anglie, bylo v sobotu zachr\u00e1nno ze lun pi dvou operac\u00edch v Laman\u0161sk\u00e9m prlivu, informovala agentura AFP. Prvn\u00edch 17 migrant bylo zachr\u00e1nno ze dvou \u2026 [+603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/ea378d7f701a3377ba6fd800747aeafe.jpg"}, {"description": "V kvalifikaci sice nepatrn\u011b zrychlil oproti tr\u00e9nink\u016fm, jen\u017ee na elitu Moto3 to nesta\u010dilo. Jedin\u00fd \u010desk\u00fd \u00fa\u010dastn\u00edk brn\u011bnsk\u00e9 Velk\u00e9 ceny Filip Sala\u010d dos\u00e1hl v sobotn\u00edm odpoledni dvac\u00e1t\u00e9ho \u010dasu, co\u017e ho \u0159ad\u00ed a\u017e do sedm\u00e9 \u0159ady startovn\u00edho ro\u0161tu pro ned\u011bln\u00ed \u010dtvrt\u00fd z\u00e1vod\u2026", "title": "Zrychlil m\u00e1lo, t\u00fdmov\u00fd kolega mu nepomohl. Sala\u010d odstartuje a\u017e ze sedm\u00e9 \u0159ady - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/moto/motocykly/clanek/1575197-zrychlil-malo-tymovy-kolega-mu-nepomohl-salac-odstartuje-az-ze-sedme-rady.html", "author": "Martin K\u00e9zr", "publishedAt": "2020-08-08T11:34:12Z", "content": "V kvalifikaci sice nepatrn zrychlil oproti tr\u00e9ninkm, jene na elitu Moto3 to nestailo. Jedin\u00fd esk\u00fd \u00faastn\u00edk brnnsk\u00e9 Velk\u00e9 ceny Filip Sala dos\u00e1hl v sobotn\u00edm odpoledni dvac\u00e1t\u00e9ho asu, co ho ad\u00ed a do sedm\u00e9\u2026 [+1535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000005009990564/cOzc6ZcdrBHRPMa-a4E7AQ/5d4429bf16267752c6040100-282146.jpg?20190802141753"}, {"description": "\u010c\u00ednsk\u00e9 technologick\u00e9 spole\u010dnosti Huawei Technologies v d\u016fsledku americk\u00fdch sankc\u00ed doch\u00e1zej\u00ed \u010dipy pro v\u00fdrobu chytr\u00fdch telefon\u016f. Firma bude tak p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed m\u011bs\u00edc nucena zastavit produkci sv\u00fdch vlastn\u00edch \u010dip\u016f Kirin, uvedl podle agentury AP \u0161\u00e9f spot\u0159ebitelsk\u00e9 divize H\u2026", "title": "Huawei kv\u016fli sankc\u00edm zastav\u00ed v\u00fdrobu sv\u00fdch \u010dip\u016f Kirin - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3157752-huawei-kvuli-sankcim-zastavi-vyrobu-svych-cipu-kirin", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-08T11:15:50Z", "content": "Spojen\u00e9 st\u00e1ty firmu Huawei u del\u00ed dobu obviuj\u00ed z kr\u00e1de\u00ed technologi\u00ed a podez\u00edvaj\u00ed ze pion\u00e1e pro \u00ednskou vl\u00e1du. To ale \u00ednsk\u00fd podnik dlouhodob odm\u00edt\u00e1. Washington vloni omezil p\u00edstup firmy Huawei k americ\u2026 [+986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2481393-f202007310471501.jpeg?itok=ETdK-m3I"}, {"description": "Americk\u00fd softwarov\u00fd gigant Microsoft se zaj\u00edm\u00e1 o\u00a0p\u0159evzet\u00ed ve\u0161ker\u00fdch aktivit aplikace pro sd\u00edlen\u00ed kr\u00e1tk\u00fdch vide\u00ed TikTok mimo \u010c\u00ednu. Informoval o\u00a0tom list Financial Times s\u00a0odol\u00e1n\u00edm na zdroje obezn\u00e1men\u00e9 s\u00a0jedn\u00e1n\u00edm. Aplikaci, kterou provozuje \u010d\u00ednsk\u00e1 spole\u010dnost By\u2026", "title": "Microsoft m\u00e1 z\u00e1jem o ve\u0161ker\u00e9 aktivity TikToku mimo \u010c\u00ednu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/software/clanek/microsoft-ma-zajem-o-veskere-aktivity-tiktoku-mimo-cinu-40332792", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-08-08T09:36:28Z", "content": "Microsoft v nedli potvrdil, e s ByteDance jedn\u00e1 o pevzet\u00ed aktivit TikToku ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech, Kanad, Austr\u00e1lii a na Nov\u00e9m Z\u00e9land. Podle zdroj listu Financil Times vak nyn\u00ed usiluje tak\u00e9 o aktivity T\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QR_W/cYZC3K.jpeg?fl=cro,0,54,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Po\u010det ob\u011bt\u00ed nezda\u0159en\u00e9ho p\u00e1te\u010dn\u00edho p\u0159ist\u00e1n\u00ed Boiengu 737 spole\u010dnosti Air India v\u00a0Kalikutu ve st\u00e1t\u011b K\u00e9rala na jihu Indie stoupl na dvacet, uvedl list The Hindu s\u00a0t\u00edm, \u017ee zem\u0159eli oba piloti. Stroj p\u0159i p\u0159ist\u00e1n\u00ed p\u0159ejel ranvej a\u00a0po p\u00e1du do str\u017ee se rozlomil. Pilot p\u2026", "title": "Pilot v Indii p\u0159ist\u00e1val za bou\u0159e nadvakr\u00e1t, nezvl\u00e1dl to. Dvacet mrtv\u00fdch - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/svet/clanek/pilot-v-indii-pristaval-za-boure-nadvakrat-nezvladl-to-dvacet-mrtvych-40332794", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-08-08T08:13:23Z", "content": "Protoe pozstatky jedn\u00e9 z obt\u00ed byli pozitivn testov\u00e1ny na covid-19, budou testov\u00e1ni vichni peiv\u00ed.\r\nLetadlo havarovalo v 19:40 m\u00edstn\u00edho asu (16:40 SEL) pi druh\u00e9m pokusu o pist\u00e1n\u00ed. Prvn\u00ed pilot peruil kv\u2026 [+1221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_R/SSSDEa.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "V\u00a0\u010cesku v\u00a0p\u00e1tek p\u0159ibylo 323\u00a0potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru, nejv\u00edce od 3.\u00a0dubna. Denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek vy\u0161\u0161\u00ed ne\u017e 300\u00a0zaznamenaly laborato\u0159e od za\u010d\u00e1tku b\u0159ezna, kdy epidemie v\u00a0zemi vypukla, pop\u00e1t\u00e9, naposledy to bylo 28.\u00a0\u010dervna.\u00a0Aktu\u00e1ln\u011b se tak s\u00a0nemoc\u00ed pot\u00fdk\u00e1 4993\u00a0li\u2026", "title": "ON-LINE: Laborato\u0159e v p\u00e1tek odhalily 323 p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru. Nejv\u00edce od dubna - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/koronavirus-aktualne-nakazeni-cesko-20200808.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-08T06:26:00Z", "content": "Za n\u00e1rstem jsou podle hlavn\u00ed hygieniky Jarmily R\u00e1ov\u00e9 st\u00e1le zn\u00e1m\u00e1 ohniska. \"Doch\u00e1z\u00ed v\u00a0nich k\u00a0pomrn masivn\u00edmu testov\u00e1n\u00ed, nap\u00edklad v\u00a0ohnisku na Fr\u00fddecko-M\u00edstecku Jablunkov, kde vera (v\u00a0p\u00e1tek) bylo testo\u2026 [+2226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/14/koronavirus-vyzkum-laborator-test_denik-630-16x9.jpg"}], "totalResults": 30}