{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kosteln\u00edk svatost\u00e1nku Notre-Dame ve francouzsk\u00e9m m\u011bst\u011b Nice vy\u0161el ze dve\u0159\u00ed v\u00a0p\u016fl dev\u00e1t\u00e9, jako ka\u017ed\u00e9 r\u00e1no. V\u00a0okol\u00ed bylo jen p\u00e1r lid\u00ed, prvn\u00ed m\u0161e se m\u011bla konat a\u017e za dv\u011b hodiny. Kr\u00e1tce pot\u00e9 do kostela ve\u0161el mu\u017e s\u00a0no\u017eem a\u00a0podle policejn\u00edch zdroj\u016f, na kter\u00e9 se odv\u2026", "title": "Kosteln\u00edk v Nice se chystal na m\u0161i, vtom mu pod\u0159\u00edzli hrdlo - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/kostelnik-v-nice-se-chystal-na-msi-vtom-mu-podrizli-hrdlo-40340746", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-29T21:58:52Z", "content": "Podle starosty Nice Christiana Estrosiho druh\u00e1 ena jet staila ut\u00e9ct do nedalek\u00e9 kav\u00e1rny, ale sv\u00fdm zrann\u00edm nakonec tak\u00e9 podlehla. Co se vak na za\u00e1tku stalo v neogotick\u00e9m trojlodn\u00edm chr\u00e1mu, zat\u00edm nikdo\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_O/sYYBD6.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Pro\u010d fotbalist\u00e9 Sparty na h\u0159i\u0161ti AC Mil\u00e1n neusp\u011bli? \u201eOp\u011bt se uk\u00e1zalo to, co se neust\u00e1le sna\u017e\u00edme d\u011blat. To znamen\u00e1 vysv\u011btlovat hr\u00e1\u010d\u016fm, \u017ee z\u00e1kladem, pokud chci hr\u00e1t dop\u0159edu, je kvalitn\u00ed v\u00fdb\u011br m\u00edsta,\u201c p\u0159em\u00edtal po por\u00e1\u017ece 0:3 tren\u00e9r V\u00e1clav Kotal.", "title": "Kotal: Mohlo to b\u00fdt i hor\u0161\u00ed. Zeptejte se hr\u00e1\u010d\u016f, pro\u010d d\u011blaj\u00ed chyby - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/trener-vaclav-kotal-po-utkani-ac-milan-sparta-praha-evropska-liga.A201029_214307_fot_pohary_vp2", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-29T21:24:00Z", "content": "Jeho svencm se z\u00e1pas na pr\u00e1zdn\u00e9m San Siru nepovedl. V\u00e1zla kombinace, chybl pohyb, m\u00edsty i chu. Mil\u00e1n nav\u00edc ve druh\u00e9m kole Evropsk\u00e9 ligy potrestal hned prvn\u00ed vt\u00ed hrubku v hostuj\u00edc\u00ed obran.\r\nJestlie chc\u2026 [+1258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VP2871059_35ER_EUROPA_MIL_SPP_REPORT_1029_11.JPG&c=A201029_214307_fot_pohary_vp2"}, {"description": "Za zvuku rachejtl\u00ed, jimi\u017e srb\u0161t\u00ed fanou\u0161ci oslavovali drtivou v\u00fdhru 5:1, hodnotil tren\u00e9r libereck\u00fdch fotbalist\u016f Pavel Hoftych por\u00e1\u017eku v Evropsk\u00e9 lize na stadionu Crveny zvezdy B\u011blehrad. Byl to koloto\u010d,\u201c \u0159ekl tren\u00e9r Pavel Hoftych.", "title": "Byl to koloto\u010d, otev\u0159eli n\u00e1s jako konzervu, hodnotil kou\u010d Liberce - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/crvena-zvezda-belehrad-slovan-liberec-evropska-liga-trener-pavel-hoftych.A201029_220814_fot_pohary_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-29T21:15:00Z", "content": "Zat\u00edmco ped t\u00fddnem fotbalist\u00e9 Slovanu Liberec udreli ist\u00e9 konto a v Evropsk\u00e9 lize si pipsali ti body za dom\u00e1c\u00ed v\u00fdhru s belgick\u00fdm Gentem, ve druh\u00e9m z\u00e1pase z\u00e1kladn\u00ed skupiny dostali v Blehradu lekci. \r\n\u2026 [+1565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN870fc1_77MB146_SOCCER_EUROPA_RSB_SLL_REPORT.JPG&c=A201029_220814_fot_pohary_min"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Lille v druh\u00e9m utk\u00e1n\u00ed spar\u0165ansk\u00e9 skupiny H Evropsk\u00e9 ligy doma se Celticem Glasgow dot\u00e1hli dvoubrankov\u00e9 polo\u010dasov\u00e9 manko a remizovali 2:2. Hoffenheim bez \u010desk\u00e9ho obr\u00e1nce Pavla Kade\u0159\u00e1bka ve skupin\u011b L, kde hraje i Liberec, zv\u00edt\u011bzil na h\u0159i\u0161ti Gentu 4:1\u2026", "title": "Lille - Celtic 2:2, Lille remizovalo s Celticem, Hoffenheim vyhr\u00e1l v Gentu - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/evropska-liga/clanek/1796183-lille-remizovalo-s-celticem-hoffenheim-i-nice-zvitezily.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-29T20:46:39Z", "content": "Fotbalist\u00e9 Lille v druh\u00e9m utk\u00e1n\u00ed sparansk\u00e9 skupiny H Evropsk\u00e9 ligy doma se Celticem Glasgow dot\u00e1hli dvoubrankov\u00e9 poloasov\u00e9 manko a remizovali 2:2. Hoffenheim bez esk\u00e9ho obr\u00e1nce Pavla Kade\u00e1bka ve skup\u2026 [+7272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001809990564/npwkqxd9hazzJNI7rbXKCQ/5f9b071f4ddc21a9e5390100-402227.jpg?20201029192045"}, {"description": "Nov\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO) by m\u011bl h\u00e1jit sv\u016fj resort a zp\u0159\u00edsnit sou\u010dasn\u00e1 opat\u0159en\u00ed kv\u016fli n\u00e1r\u016fstu naka\u017een\u00fdch v zemi, \u0159ekl prezident \u010cesk\u00e9 l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 komory Milan Kubek, kter\u00fd byl hostem Interview \u010cT24. V sou\u010dasnosti usednout do k\u0159esla zdravotni\u2026", "title": "Nov\u00fd ministr mus\u00ed za zdravotnictv\u00ed bojovat, aby nenastal kolaps, \u0159\u00edk\u00e1 Kubek - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3217213-novy-ministr-musi-za-zdravotnictvi-bojovat-aby-nenastal-kolaps-rika-kubek", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-29T20:27:46Z", "content": "Od ministra ek\u00e1 \u00e9f esk\u00e9 l\u00e9kask\u00e9 komory, e nedovol\u00ed kolaps zdravotnictv\u00ed. e bude ochotn\u00fd za to bojovat i teba proti pedsedovi vl\u00e1dy, vysvtlil. S nov\u00fdm \u00e9fem resortu zat\u00edm nemluvil, premi\u00e9ra ale ujistil\u2026 [+1011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2511058-milankubek.png?itok=Z_T2GX7r"}, {"description": "<p>Pokud chceme, aby se situace kolem koronaviru zlep\u0161ila, mus\u00edme p\u0159istoupit na p\u0159\u00edsn\u00fd lockdown, a to v\u010detn\u011b z\u00e1kazu setk\u00e1v\u00e1n\u00ed se s p\u0159\u00edbuzn\u00fdmi, tvrd\u00ed odborn\u00edci mimo jin\u00e9 i z Akademie v\u011bd \u010cR. Epidemie v \u010cesk\u00e9 republice toti\u017e je\u0161t\u011b st\u00e1le nen\u00ed na vrcholu a bez tv\u2026", "title": "V\u011bdci: Lockdown je jedin\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed. Bez n\u011bj n\u00e1s \u010dekaj\u00ed velmi t\u011b\u017ek\u00e9 V\u00e1noce - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/odbornici-lockdown-je-jedine-reseni-bez-nej-nas-cekaji-velmi-tezke-vanoce.html", "author": "Kate\u0159ina Sejkov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-29T20:12:00Z", "content": "Pokud chceme, aby se situace kolem koronaviru zlepila, mus\u00edme pistoupit na p\u00edsn\u00fd lockdown, a to vetn z\u00e1kazu setk\u00e1v\u00e1n\u00ed se s p\u00edbuzn\u00fdmi, tvrd\u00ed odborn\u00edci mimo jin\u00e9 i z Akademie vd R. Epidemie v esk\u00e9 repu\u2026 [+1834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2446517.jpg?d41d"}, {"description": "Je\u0161t\u011b ten den r\u00e1no to byl pro hematologa Jana Blatn\u00e9ho p\u00e1tek jako ka\u017ed\u00fd jin\u00fd. B\u011bhem dopoledne v\u0161ak u\u017e bylo z\u0159ejm\u00e9, \u017ee Roman Prymula no\u010dn\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvu v zav\u0159en\u00e9 restauraci Rio\u2019s neustoj\u00ed. Zazvonil telefon, volal premi\u00e9r. Ve chv\u00edli, kdy Blatn\u00fd nasedl na sklonku mi\u2026", "title": "Kdo je mu\u017e, kter\u00fd nahradil Prymulu? \u0160pi\u010dkov\u00e9ho l\u00e9ka\u0159e Blatn\u00e9ho \u010dek\u00e1 boj v ar\u00e9n\u011b politick\u00fdch emoc\u00ed | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/kdo-je-muz-ktery-nahradil-prymulu-spickoveho-lekare-blatneho-ceka-boj-v-arene-politickych-emoci.A201029_204935_ln_domov_sei", "author": "Kate\u0159ina Surmanov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-29T19:49:00Z", "content": "Praha\u00a0Jet ten den r\u00e1no to byl pro hematologa Jana Blatn\u00e9ho p\u00e1tek jako kad\u00fd jin\u00fd. Bhem dopoledne vak u bylo zejm\u00e9, e Roman Prymula non\u00ed n\u00e1vtvu v zaven\u00e9 restauraci Rios neustoj\u00ed. Zazvonil telefon, vola\u2026 [+3352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/103/lnc460/LIT870ea4_015849_4171388_1.jpg"}, {"description": "Z Beer \u0160evy odjeli napr\u00e1zdno, ztracen\u00e9 body mohou z\u00edskat doma. V d\u016fle\u017eit\u00e9m utk\u00e1n\u00ed druh\u00e9ho kola z\u00e1kladn\u00edch skupin Evropsk\u00e9 ligy fotbalist\u00e9 Slavie Praha host\u00ed\u00a0Leverkusen. Do z\u00e1kladn\u00ed sestavy Pra\u017ean\u016f se neve\u0161el Nicolae Stanciu, naopak na hrotu naskakuje Ond\u0159ej L\u2026", "title": "\u017dIV\u011a: Slavia Praha - Bayer Leverkusen - \u010cT sport", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/fotbal/evropska-liga/zive-slavia-praha-bayer-leverkusen/5f9b0fd23d136f1e2309c51d", "author": null, "publishedAt": "2020-10-29T19:41:14Z", "content": "29. 10. 2020\r\n29. 10. 2020Autor\r\nT sport \r\nZ Beer evy odjeli napr\u00e1zdno, ztracen\u00e9 body mohou z\u00edskat doma. V dleit\u00e9m utk\u00e1n\u00ed druh\u00e9ho kola z\u00e1kladn\u00edch skupin Evropsk\u00e9 ligy fotbalist\u00e9 Slavie Praha host\u00ed\u00a0Le\u2026 [+166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/NTY3NGZjNTk4ZjUwOGU5Mnh8j2_zZlMEAp07GSks1_UMYzIz3pDh9habK84ClxcCyfVgAaR2qMsQTke2lgsiLoOtKTUmzrWDgvM4JPGpFWj3UaVpTp4ibKxcpK3-P5fg0PGyx_ledKCXraybcQyvhVLz5V6ZjE_JvXNgpeYuJAbLBfjv6BDOyVa6Qh3GfJqthEedKtcoMnHjB_jUIZoEHaHRS970vKT3kpSH_aNP-kk.jpg"}, {"description": "Berl\u00edn/Pa\u0159\u00ed\u017e - V N\u011bmecku za posledn\u00edch 24 hodin p\u0159ibylo 16.774 naka\u017een\u00fdch koronavirem, co\u017e je nejv\u00edce od za\u010d\u00e1tku epidemie v zemi. Rekordn\u00ed po\u010dty nov\u011b naka\u017een\u00fdch hl\u00e1s\u00ed i It\u00e1lie, \u0160pan\u011blsko, Rakousko, \u0160v\u00fdcarsko, Polsko a Rusko. Francouzi sm\u00ed od p\u00e1tku jen do \u0161kol\u2026", "title": "Evropsk\u00e9 zem\u011b hl\u00e1s\u00ed rekordn\u00ed po\u010dty nov\u011b naka\u017een\u00fdch - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/evropske-zeme-hlasi-rekordni-pocty-nove-nakazenych/1951597", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-29T19:22:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1603895565_P202010280654301.jpg"}, {"description": "L\u016f\u017ekov\u00e9 kapacity v\u00a0\u010cesku zat\u00edm sta\u010d\u00ed, v\u00a0n\u011bkter\u00fdch regionech se ale bl\u00ed\u017e\u00ed na hranu kapacit. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0dat ministerstva zdravotnictv\u00ed. Situaci nav\u00edc komplikuje r\u016fst po\u010dtu potvrzen\u00fdch onemocn\u011bn\u00ed covid-19 mezi zdravotn\u00edky.", "title": "V n\u011bkter\u00fdch nemocnic\u00edch se s l\u016f\u017eky za\u010d\u00ednaj\u00ed dost\u00e1vat na hranu kapacity - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/v-nekterych-nemocnicich-se-s-luzky-zacinaji-dostavat-na-hranu-kapacity-40340742", "author": "Dominika Je\u0159\u00e1bkov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-29T19:06:39Z", "content": "Pokud jde o voln\u00e1 lka, jsou \u00edsla nep\u00edzniv\u00e1 pedev\u00edm v Karlovarsk\u00e9m kraji, kde bylo ve tvrtek na oddlen\u00ed intenzivn\u00ed p\u00e9e (JIP) k dispozici pouze devt z celkov\u00fdch 76 m\u00edst. Pacienti s covidem zde zab\u00edraj\u00ed\u2026 [+2717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gW_P/V7Sl3.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cwebp,75"}, {"description": "Kutnohorsk\u00e1 rockov\u00e1 kapela Rybi\u010dky 48 vyd\u00e1v\u00e1 dva klipy a\u00a0m\u00e1 dal\u0161\u00ed novinky. Spolu s\u00a0Markem Ztracen\u00fdm p\u0159edstavuje p\u00edse\u0148 Goodbye. Videoklip k\u00a0n\u00ed nato\u010dil re\u017eis\u00e9r Ond\u0159ej Kudyn. Druhou novinkou je p\u00edse\u0148 My. Tu kapela v\u011bnuje fanou\u0161k\u016fm, kte\u0159\u00ed je u\u017e osmn\u00e1ct let podpor\u2026", "title": "Rybi\u010dky 48 maj\u00ed dva klipy. V Goodbye zp\u00edv\u00e1 Marek Ztracen\u00fd a hraj\u00ed V\u00e1clav Knop a Old\u0159ich Navr\u00e1til - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/rybicky-48-maji-dva-klipy-v-goodbye-zpiva-marek-ztraceny-a-hraji-vaclav-knop-a-oldrich-navratil-40340685", "author": "ja\u0161, kul", "publishedAt": "2020-10-29T19:00:34Z", "content": "Goodbye popisuje zpv\u00e1k a baskytarista Kuba Ryba jako p\u00edse o p\u00e1telstv\u00ed, smrti, st\u00e1\u00ed, radosti ze ivota a sm\u00eden\u00edm se se smrt\u00ed. Je to po del\u00ed dob v\u00e1nj\u00ed p\u00edsnika, \u00edk\u00e1.\r\nKe spolupr\u00e1ci si vdycky vyb\u00edr\u00e1me lid\u2026 [+1839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_O/7IzBAz.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Ve st\u0159edu dos\u00e1hl po\u010det pozitivn\u00edch test\u016f v \u010cesku dosud nejvy\u0161\u0161\u00edho pod\u00edlu a to 34,44 procenta. Ve \u010dtvrtek byla zat\u00edm n\u00e1kaza koronavirem potvrzena u 6968 lid\u00ed.", "title": "ONLINE: Za \u010dtvrtek zat\u00edm p\u0159ibylo 6968 naka\u017een\u00fdch, pod\u00edl pozitivn\u00edch test\u016f je 34 procent - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/koronavirus-podil-pozitivnich-testu-testovani-pocet-nakazenych-cesko-online_2010291921_tkr", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-29T18:21:00Z", "content": "Pod\u00edl pozitivn\u00edch test na covid-19 byl ve stedu rekordn\u00edch 34,44 procenta. Laboratoe udlaly ve st\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek 37 680 test, o 9500 m\u00e9n ne v \u00fater\u00fd. Nakaen\u00fdch, u kter\u00fdch byl nov\u00fd typ koronaviru potvrzen,\u2026 [+2580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/covid_4_201021-161408_mda.jpg?itok=oh_X_ij-"}, {"description": "V\u00a0nejistot\u011b se od konce \u0159\u00edjna ocitaj\u00ed lid\u00e9, kter\u00fdm koronavirov\u00e1 krize srazila p\u0159\u00edjmy a spl\u00e1cej\u00ed vysok\u00e9 \u00fav\u011bry \u010di hypot\u00e9ku. Kon\u010d\u00ed toti\u017e vl\u00e1dn\u00ed moratorium umo\u017e\u0148uj\u00edc\u00ed odlo\u017een\u00ed spl\u00e1cen\u00ed z\u00e1vazk\u016f. Banky v\u0161ak slibuj\u00ed, \u017ee \u0159\u00e1dn\u00fdm klient\u016fm v\u00a0pot\u00ed\u017e\u00edch vyjdou vst\u0159\u00edc. \u201eMez\u2026", "title": "Rekordn\u00ed hypot\u00e9ky i konec odkladu spl\u00e1tek. Trh se kv\u016fli covidu ocitl na hran\u011b - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/ekonomika/splatky-hypoteky-koronavirus-ekonomika-20201029.html", "author": "P\u0159emysl Sp\u011bv\u00e1k", "publishedAt": "2020-10-29T18:01:00Z", "content": "Podle nj drtiv\u00e1 vtina klient banky, kte\u00ed vyuili odklad spl\u00e1tek, tvrd\u00ed, e jsou schopn\u00ed od listopadu za\u00edt opt spl\u00e1cet. V\u00a0esk\u00e9 spoiteln odhaduj\u00ed, e o\u00a0pomoc po\u00e1d\u00e1 asi deset a patn\u00e1ct procent z\u00a0nich. V\u00a0p\u00ed\u2026 [+2670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/e5/pujcka-dluh-uver-hypoteka-penize_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "\u010cek\u00e1n\u00ed je u\u00a0konce. Po dvout\u00fddenn\u00edm odkladu se v\u00a0\u010cesku i\u00a0zahrani\u010d\u00ed za\u010daly ofici\u00e1ln\u011b prod\u00e1vat nov\u00e9 grafick\u00e9 karty s\u00a0j\u00e1dry GeForce RTX 3070. Jde o\u00a0nejlevn\u011bj\u0161\u00ed model z\u00a0trojice hern\u00edch novinek, kter\u00e9 se odhalily ji\u017e zkraje nov\u00e9ho \u0161koln\u00edho roku. Dv\u011b v\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed prov\u2026", "title": "Nejlevn\u011bj\u0161\u00ed nov\u00e1 hern\u00ed grafika je venku. Ceny startuj\u00ed na 13 999 K\u010d - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hardware/clanek/nejlevnejsi-nova-herni-grafika-je-venku-ceny-startuji-na-13-999-kc-40340730", "author": "Lenka Zoulov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-29T16:04:05Z", "content": "Dle oek\u00e1v\u00e1n\u00ed by ml model GeForce RTX 3070 patit k\u00a0tm nejpopul\u00e1rnj\u00edm, a to pochopiteln d\u00edky sv\u00e9 atraktivn\u00ed cenovce. Ta startuje na \u00e1stce 13\u00a0999 K. V obchodech je ale mon\u00e9 narazit i na o nkolik tis\u00edc d\u2026 [+1515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gW_P/at693.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "P\u0159ed \u010dtrn\u00e1cti dny Samuel Paty a dnes dal\u0161\u00ed. V\u00a0Nice zavra\u017edili islamist\u00e9 dal\u0161\u00ed t\u0159i lidi, jednoho z\u00a0nich op\u011bt dekapitovali. N\u00e1bo\u017eensk\u00fd extr\u00e9mismus devastuje covidem t\u011b\u017ece zkou\u0161enou zemi galsk\u00e9ho kohouta.", "title": "Dal\u0161\u00ed setnut\u00fd v Francii. Zemi s\u017e\u00edr\u00e1 fanatismus - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/ze_sveta/dalsi-setnuty-francii-szira-fanatismus-20201029.html", "author": "Martin Kratochv\u00edl", "publishedAt": "2020-10-29T15:26:00Z", "content": "Kdy si dovolil francouzsk\u00fd prezident Emmanuel Macron oteven zkritizovat islamismus a jeho teroristick\u00e9 praktiky, muslimsk\u00fd svt se vzbouil. Macron tak pitom jen reagoval na ritu\u00e1ln\u00ed vradu francouzsk\u00e9h\u2026 [+2424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/1b/francie-nice-utok-03_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Americk\u00e1 ekonomika ve t\u0159et\u00edm \u010dtvrtlet\u00ed zaznamenala meziro\u010dn\u00ed pokles o\u00a02,8 procenta. Oproti druh\u00e9mu \u010dtvrtlet\u00ed leto\u0161n\u00edho roku tamn\u00ed hrub\u00fd dom\u00e1c\u00ed produkt (HDP) vzrostl o\u00a08 procent. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0aktualizovan\u00fdch dat, kter\u00e1 ve \u010dtvrtek zve\u0159ejnil americk\u00fd \u00fa\u0159ad pro ek\u2026", "title": "Americk\u00e1 ekonomika p\u0159ed volbami vzrostla o osm procent, oproti lo\u0148sku ale st\u00e1le kles\u00e1 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/americka-ekonomika-pred-volbami-vzrostla-o-osm-procent-oproti-lonsku-ale-stale-klesa-40340720", "author": "Bohum\u00edr \u017d\u00eddek", "publishedAt": "2020-10-29T14:55:48Z", "content": "Na re\u00e1ln\u00fd rst HDP ml podle BEA vliv pedev\u00edm n\u00e1rst spoteby dom\u00e1cnost\u00ed, soukrom\u00e9 investice a v\u00fddaje m\u00edstn\u00edch a st\u00e1tn\u00edch vl\u00e1d.\r\nData zveejnn\u00e1 ve tvrtek pich\u00e1zej\u00ed jen nkolik dn\u00ed ped americk\u00fdmi volbami, c\u2026 [+964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_N/Bsq60.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Ministerstvo se nemovitost\u00ed zbavuje pravideln\u011b, \u010d\u00e1st \u0159op\u00edk\u016f se sna\u017e\u00ed prodat ji\u017e n\u011bkolik let, nyn\u00ed mezi n\u011b p\u0159ibyly t\u0159i nov\u00e9 bunkry.", "title": "Obrazem: Arm\u00e1da se op\u011bt zbavuje nemovitost\u00ed, v nab\u00eddce je deset i \"\u0159op\u00edk\u016f\" - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/obrazem-armada-se-opet-zbavuje-nemovitosti-prodava-ropiky-po/r~2b20796c19dc11eba6f6ac1f6b220ee8/", "author": "Martina Heroldov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-29T14:34:04Z", "content": "Slovensk\u00e1 tenistka Magdal\u00e9na Ryb\u00e1rikov\u00e1 ukonila v 32 letech profesion\u00e1ln\u00ed kari\u00e9ru. O sv\u00e9m rozhodnut\u00ed informovala v\u00edtzka ty turnaj na okruhu WTA ve dvouhe a jednoho ve tyhe, kter\u00e1 to ve svtov\u00e9m eb\u00edku \u2026 [+635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c96b5ec37cb9302d839ae2d5826afcea.jpg"}, {"description": "Zat\u00edmco v\u00a0uplynul\u00fdch dvou t\u00fddnech reproduk\u010dn\u00ed \u010d\u00edslo klesalo pom\u011brn\u011b pomalu a\u00a0sp\u00ed\u0161e se v\u017edy n\u011bkolik dn\u00ed dr\u017eelo na stejn\u00e9 hodnot\u011b, v\u00a0posledn\u00edch dnech se tempo jeho poklesu zrychlilo. Ve st\u0159edu 28. \u0159\u00edjna se poprv\u00e9 od za\u010d\u00e1tku \u0159\u00edjna dostalo na hodnotu 1,1. Zaveden\u2026", "title": "N\u011bco muselo zabrat. Reproduk\u010dn\u00ed \u010d\u00edslo kleslo na 1,1 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/neco-muselo-zabrat-reprodukcni-cislo-kleslo-na-11-40340665", "author": "jam", "publishedAt": "2020-10-29T13:57:53Z", "content": "Ofici\u00e1ln\u00ed hodnotu \u00edsla R zveejuje \u00dastav zdravotnick\u00fdch informac\u00ed a statistiky (\u00daZIS) jednou t\u00fddn, vtinou v p\u00e1tek. Novinky \u00edslo zveejuj\u00ed na z\u00e1klad dat port\u00e1lu Data Against Covid, jsou tedy mon\u00e9 men\u00ed r\u2026 [+1955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_N/I7a7l.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Televize Nova ve st\u0159edu odvys\u00edlala pilotn\u00ed epizodu reality show Svatba na\nprvn\u00ed pohled. Pe\u010dliv\u011b vybran\u00ed nezadan\u00ed odv\u00e1\u017elivci se v\u00a0experimentu\npoprv\u00e9 setkaj\u00ed se sv\u00fdm budouc\u00edm \u017eivotn\u00edm partnerem a\u017e p\u0159ed olt\u00e1\u0159em.\nV\u00fdb\u011br partnera nechali na odborn\u00edc\u00edch z\u00a0oblasti ps\u2026", "title": "P\u00e1r ze show Svatba na prvn\u00ed pohled rozd\u011blil \u010cesko: Sympa\u0165\u00e1k Franti\u0161ek a kysel\u00e9 zel\u00ed Nat\u00e1lie - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/par-ze-show-svatba-na-prvni-pohled-rozdelil-cesko-sympatak-frantisek-a-kysele-zeli-natalie", "author": null, "publishedAt": "2020-10-29T11:25:24Z", "content": "Televize Nova ve stedu odvys\u00edlala pilotn\u00ed epizodu reality show Svatba na prvn\u00ed pohled. Peliv vybran\u00ed nezadan\u00ed odv\u00e1livci se v\u00a0experimentu poprv\u00e9 setkaj\u00ed se sv\u00fdm budouc\u00edm ivotn\u00edm partnerem a ped olt\u00e1em\u2026 [+2212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/b7/84/b7848ba-289238-bez-nazvu-1-668x376-crop.png"}, {"description": "St\u0159ede\u010dn\u00ed po\u017e\u00e1r kostela svat\u00e9ho Michala v\u00a0zahrad\u011b Kinsk\u00fdch v\u00a0Praze zp\u016fsobila technick\u00e1 z\u00e1vada nebo lidsk\u00e1 chyba, usuzuj\u00ed podle p\u0159edb\u011b\u017en\u00fdch z\u00e1v\u011br\u016f vy\u0161et\u0159ovatel\u016f hasi\u010di. P\u0159\u00ed\u010dinu po\u017e\u00e1ru, kter\u00fd pam\u00e1tku zni\u010dil, zkoumaj\u00ed od \u010dtvrte\u010dn\u00edho r\u00e1na na m\u00edst\u011b i\u00a0odborn\u00edci na \u2026", "title": "Hasi\u010di uk\u00e1zali z\u00e1b\u011bry z vyho\u0159el\u00e9ho kostela v Praze - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/plameny-znicily-kostel-v-praze-kvuli-technicke-zavade-nebo-lidske-chybe-40340663", "author": "kub", "publishedAt": "2020-10-29T10:49:38Z", "content": "O pedbn\u00fdch z\u00e1vrech vyetovatel informoval ve tvrtek mluv\u00ed hasi Martin Kavka. koda, kterou po\u00e1r zpsobil, by mohla b\u00fdt zn\u00e1ma do p\u00e1tku. Hasii podle nj ekaj\u00ed mimo jin\u00e9 na posouzen\u00ed odborn\u00edk na pam\u00e1tky.\r\nP\u2026 [+1117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/0mo8X.jpeg?fl=cro,0,0,799,449%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}], "totalResults": 30}