{"status": "ok", "articles": [{"description": "St\u00e1ty Evropsk\u00e9 unie se shodly na p\u0159ijet\u00ed sankc\u00ed proti skupin\u011b Rus\u016f za otravu opozi\u010dn\u00edho p\u0159ed\u00e1ka Alexeje Navaln\u00e9ho.", "title": "St\u00e1ty EU se shodly na potrest\u00e1n\u00ed Rus\u016f za otravu Navaln\u00e9ho - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/staty-eu-se-shodly-na-potrestani-rusu-za-otravu-navalneho-123905", "author": "Tereza Ulrychov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-12T22:12:00Z", "content": "Ministi zahrani\u00ed na jedn\u00e1n\u00ed v\u00a0Lucemburku v\u00a0pondl\u00ed podle diplomatick\u00fdch zdroj jednomysln podpoili n\u00e1vrh Nmecka a Francie, kter\u00fd po\u00edt\u00e1 s\u00a0potrest\u00e1n\u00edm asi deseti lid\u00ed odpovdn\u00fdch za pouit\u00ed nervov paralyti\u2026 [+2028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_E_N/ktNBQX.jpeg?fl=cro,0,48,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel nejv\u011bt\u0161\u00ed britsk\u00e9 leteck\u00e9 spole\u010dnosti British Airways Alex Cruz rezignoval na svou funkci. Stalo se tak po ostr\u00e9 kritice, kter\u00e1 n\u00e1sledovala po vln\u011b propou\u0161t\u011bn\u00ed zam\u011bstnanc\u016f spole\u010dnosti. Firma se pot\u00e1c\u00ed ve ztr\u00e1t\u00e1ch a v posledn\u00ed dob\u011b se musela v\u2026", "title": "\u0160\u00e9f British Airways rezignoval. Neunesl tlak, jemu\u017e firma \u010del\u00ed po ztr\u00e1t\u00e1ch - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/podniky/british-airways-alex-cruz-ceo-rezignace-propousteni-krize-koronavirus.A201012_100024_ekoakcie_jadv", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-12T22:00:19Z", "content": "Cruze nahrad\u00ed dosavadn\u00ed \u00e9f spolenosti Aer Lingus Sean Doyle. Ten rovn po uplynut\u00ed pechodn\u00e9 lhty pevezme Cruzovu \u00falohu \u00e9fa rady spolenosti. Ob leteck\u00e9 spolenosti jsou sou\u00e1st\u00ed leteck\u00e9 skupiny IAG. S in\u2026 [+1990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JAD86ae28_profimedia_0562526117.jpg&c=A201012_100024_ekoakcie_jadv"}, {"description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m p\u0159ehled nov\u00fdch opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 v\u00a0\u010cesku za\u010dnou platit ve st\u0159edu 14.\u00a0\u0159\u00edjna. V\u011bt\u0161ina z\u00a0nich, pokud nen\u00ed uvedeno jinak, plat\u00ed do konce nouzov\u00e9ho stavu, tedy do 3.\u00a0listopadu. V\u00a0pond\u011bl\u00ed ve\u010der je ohl\u00e1sila vl\u00e1da.", "title": "P\u0159ehledn\u011b: Jak\u00e1 nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed a z\u00e1kazy za\u010dnou ve st\u0159edu platit - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/prehledne-jaka-nova-opatreni-a-zakazy-zacnou-ve-stredu-platit-123999", "author": "Michaela Rambouskov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-12T21:33:19Z", "content": "Od stedy 14.\u00a0\u00edjna zanou v\u00a0esku platit dal\u00ed, p\u00edsnj\u00ed opaten\u00ed. O\u00a0jejich zaveden\u00ed jednala vl\u00e1da cel\u00e9 pondl\u00ed, na definitivn\u00edm znn\u00ed se pedstavitel\u00e9 st\u00e1tu dohodli ped des\u00e1tou hodinou veern\u00ed. Situace tak v\u00a0m\u2026 [+3620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_F_R/kjHBKI.jpeg?fl=cro,0,23,691,388%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Omezen\u00ed shroma\u017e\u010fov\u00e1n\u00ed na maxim\u00e1ln\u011b \u0161est lid\u00ed, kter\u00e9 v pond\u011bl\u00ed ve\u010der mezi nov\u00fdmi omezen\u00edmi kv\u016fli koronaviru schv\u00e1lila vl\u00e1da, by se m\u011blo t\u00fdkat i sportovc\u016f. Ti chyb\u00ed mezi v\u00fdjimkami, o kter\u00fdch se na n\u00e1sledn\u00e9 tiskov\u00e9 konferenci zm\u00ednil ministr zdravotnictv\u00ed Roman P\u2026", "title": "Omezen\u00ed shroma\u017e\u010fov\u00e1n\u00ed na \u0161est osob by se m\u011blo t\u00fdkat i sportovc\u016f - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/ostatni/sport-omezeni-shromazdovani-na-sest-osob-koronavirus-sireni.A201012_223459_sporty_ten", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-12T20:38:00Z", "content": "Pokud se to po zveejnn\u00ed kompletn\u00edho mimo\u00e1dn\u00e9ho opaten\u00ed potvrd\u00ed, znamen\u00e1 to v\u00fdrazn\u00e9 zkomplikov\u00e1n\u00ed tr\u00e9ninkov\u00e9ho procesu fotbalist, p\u00edpadn jin\u00fdch venkovn\u00edch sport. Ty halov\u00e9 vetn ledn\u00edho hokeje u od pon\u2026 [+800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN4ab1d9_052030_378259.jpg&c=A201012_223459_sporty_ten"}, {"description": "Od st\u0159edy 14. \u0159\u00edjna do 1. listopadu budou kv\u016fli koronavirov\u00e9 epidemii uzav\u0159eny z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly, v\u010detn\u011b prvn\u00edho stupn\u011b, a p\u0159ejdou na distan\u010dn\u00ed v\u00fduku. Mate\u0159sk\u00fdch \u0161kol se opat\u0159en\u00ed net\u00fdk\u00e1. Uvedl to ministr zdravotnictv\u00ed Roman Prymula (za ANO). Dodal, \u017ee s n\u00e1vratem\u2026", "title": "Tak\u00e9 prvn\u00ed stupe\u0148 z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol p\u0159ejde od st\u0159edy na d\u00e1lkovou v\u00fduku. S jeho n\u00e1vratem do t\u0159\u00edd se po\u010d\u00edt\u00e1 2. listopadu - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3205108-prvni-stupen-zakladnich-skol-bude-od-stredy-uzavren-rozhodla-vlada-otevren-mel-byt-1", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-12T20:32:13Z", "content": "Vl\u00e1da v pondl\u00ed tak\u00e9 na\u00eddila hejtmanm urit koly nebo koln\u00ed za\u00edzen\u00ed pro p\u00e9i o dti zamstnanc bezpenostn\u00edch sbor, obecn\u00ed policie, poskytovatel zdravotn\u00edch slueb, org\u00e1n ochrany veejn\u00e9ho zdrav\u00ed nebo zamstn\u2026 [+4374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2504875-p202009090290901.jpeg?itok=UccoArWS"}, {"description": "Restaurace, bary a\u00a0kluby budou muset od st\u0159edy zav\u0159\u00edt a\u017e do 3. listopadu. Z\u00e1rove\u0148 s\u00a0t\u00edm vl\u00e1da v\u00a0r\u00e1mci zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed protiepidemick\u00fdch opat\u0159en\u00ed kv\u016fli \u0161patn\u00e9 situaci zak\u00e1zala pit\u00ed alkoholu na ve\u0159ejnosti. Kabinet o\u00a0tom rozhodl b\u011bhem pond\u011bln\u00edho jedn\u00e1n\u00ed. Ozn\u00e1mil to mi\u2026", "title": "Nov\u00e1 opat\u0159en\u00ed: \u0160koly a restaurace zav\u0159ou, rou\u0161ky i na zast\u00e1vk\u00e1ch - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/restaurace-bary-a-kluby-zavrou-vlada-zakazala-i-piti-alkoholu-na-verejnosti-40339030", "author": "Jan Men\u0161\u00edk", "publishedAt": "2020-10-12T20:26:15Z", "content": "Uzaveme prostor restaurac\u00ed a zstane jen take away, ozn\u00e1mil po jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) s t\u00edm, e pokud se poda\u00ed za t\u00fdden dostat reprodukn\u00ed \u00edslo na hodnotu 0,8, mohlo by se pistoupit ke \u2026 [+1371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/4gmPkm.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Slavn\u00e1 here\u010dka Jennifer Aniston m\u00e1 doma nov\u00e9ho spolubydl\u00edc\u00edho. Je j\u00edm roztomil\u00fd Lord Chesterfield.", "title": "Jennifer Aniston u\u017e doma nen\u00ed sama! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/svetove-celebrity/23406-jennifer-aniston-uz-doma-neni-sama", "author": "Libor Fr\u00fddl / stars24.cz", "publishedAt": "2020-10-12T19:50:00Z", "content": "M\u00e1te pro n\u00e1s tip? \u00a0\u00a0\u00a0\r\nredakce@stars24.cz \u00a0\u00a0\u00a0\r\n+420 778 000 211\r\n\u00a9 Copyright INCORP, a.s. a dodavatel\u00e9. Publikov\u00e1n\u00ed \u00ed \u00eden\u00ed obsahu serveru Stars24.cz bez pedchoz\u00edho p\u00edsemn\u00e9ho souhlasu veden\u00ed spolenost\u2026 [+352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/07/20/72886893-1149298895446667-4341993565037367071-n-db99c51f33-660x371.jpg"}, {"description": "P\u0159esto\u017ee mu posledn\u00ed z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1st bodov\u011b tolik nevy\u0161la, m\u00e1 Radek Faksa v hokejov\u00e9 NHL skv\u011bl\u00e9 renom\u00e9.", "title": "Neuv\u011b\u0159iteln\u00e1 sleva. V Dallasu tleskaj\u00ed p\u011btilet\u00e9 smlouv\u011b pro \u010desk\u00e9ho pracanta - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/hokej/nhl/faksa-nhl-hokej-dallas-smlouva/r~7c2eb0160c8b11eb80e60cc47ab5f122/", "author": "Sport, \u010cTK", "publishedAt": "2020-10-12T19:00:08Z", "content": "\u010cesk\u00fd centr m\u00e1 nyn\u00ed zaji\u0161t\u011bn\u00fd p\u0159\u00edjem v pr\u016fm\u011bru 3,25 milionu dolar\u016f ro\u010dn\u011b (zhruba 75 milion\u016f korun). V posledn\u00edch \u010dty\u0159ech letech je nav\u00edc chr\u00e1n\u011bn\u00fd omezenou klauzul\u00ed o nevym\u011bnitelnosti. Zvol\u00ed si p\u011bt kl\u2026 [+2906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/eed95f9ef4f9300697f37be84499eba8.jpg"}, {"description": "Na\u00a0\u010dty\u0159i\u00a0roky a\u00a0\u010dty\u0159i\u00a0m\u011bs\u00edce do\u00a0v\u011bzen\u00ed za\u00a0extremistick\u00fd trestn\u00fd \u010din poslal slovensk\u00fd soud p\u0159edsedu opozi\u010dn\u00ed krajn\u011b pravicov\u00e9 strany Kotlebovci-Lidov\u00e1 strana Na\u0161e Slovensko (LSNS) Mariana Kotlebu. Soud prvn\u00ed instance jej uznal vinn\u00fdm z\u00a0trestn\u00e9ho \u010dinu v\u00a0kauze \u0161\u2026", "title": "Marian Kotleba byl odsouzen. Ve v\u011bzen\u00ed m\u00e1 str\u00e1vit v\u00edce ne\u017e \u010dty\u0159i roky - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/S9V4p/marian-kotleba-byl-odsouzen-ve-vezeni-ma-stravit-vice-nez-ctyri-roky", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-10-12T18:35:00Z", "content": "Na\u00a0tyi\u00a0roky a\u00a0tyi\u00a0ms\u00edce do\u00a0vzen\u00ed za\u00a0extremistick\u00fd trestn\u00fd in poslal slovensk\u00fd soud pedsedu opozin\u00ed krajn pravicov\u00e9 strany Kotlebovci-Lidov\u00e1 strana Nae Slovensko (LSNS) Mariana Kotlebu. Soud prvn\u00ed ins\u2026 [+3441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f849a21ffd8cd3c453dcde3/1910/1000?_sig=Me4fSBatviWcZ60pJ6p3D1_A3FXt5MbTuGxuPxv-gVk"}, {"description": "Praha - Dne\u0161n\u00ed ve\u010dern\u00ed projev ministra zdravotnictv\u00ed Romana Prymuly (za ANO) o stavu epidemie a dal\u0161\u00edch opat\u0159en\u00edch, kter\u00e1 vl\u00e1da od st\u0159edy p\u0159ijme, byl odlo\u017een. Vl\u00e1da st\u00e1le diskutuje o fin\u00e1ln\u00ed podob\u011b opat\u0159en\u00ed, <a href=\"https://twitter.com/profesorPrymula/status\u2026", "title": "Projev ministra Prymuly byl odlo\u017een | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/projev-ministra-prymuly-byl-odlozen/1944907", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T18:22:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1602241673_P202010090500501.jpg"}, {"description": "Po\u010det \u00famrt\u00ed s koronavirem v \u010cesku p\u0159ekro\u010dil tis\u00edcovku. Od rann\u00edch \u00fadaj\u016f na webu ministerstva zdravotnictv\u00ed stoupl za pond\u011bl\u00ed o 58 na 1045, \u0159ada \u00famrt\u00ed p\u0159ibyla v p\u0159ede\u0161l\u00fdch dnech. Dosud nejv\u00edc lid\u00ed za jeden den zem\u0159elo s nemoc\u00ed covid-19 v p\u00e1tek, kdy bylo ob\u011bt\u00ed \u2026", "title": "Po\u010det \u00famrt\u00ed s koronavirem p\u0159ekro\u010dil tis\u00edcovku. Od pond\u011bln\u00edho r\u00e1na zem\u0159elo v \u010cesku 58 nemocn\u00fdch | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/pocet-zemrelych-s-koronavirem-v-cesku-prekrocil-tisicovku-umrti-za-rijen-uz-je-vic-nez-za-cele-zari.A201012_183149_ln_domov_liluj", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T17:29:00Z", "content": "PRAHA\u00a0Poet \u00famrt\u00ed s koronavirem v esku pekroil tis\u00edcovku. Od rann\u00edch \u00fadaj na webu ministerstva zdravotnictv\u00ed stoupl za pondl\u00ed o 58 na 1045, ada \u00famrt\u00ed pibyla v pedel\u00fdch dnech. Dosud nejv\u00edc lid\u00ed za jede\u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/051/lnc460/RKJ831548_192557_14188101.jpg"}, {"description": "P\u0159esto\u017ee venku teploty klesaj\u00ed, v hokejov\u00e9 T\u0159eb\u00ed\u010di je po\u0159\u00e1dn\u011b horko a dusno. A to navzdory tomu, \u017ee A-t\u00fdm nastoupil k posledn\u00edmu z\u00e1pasu Chance ligy u\u017e t\u00e9m\u011b\u0159 p\u0159ed m\u011bs\u00edcem a dal\u0161\u00ed si kv\u016fli omezen\u00ed sportovn\u00edch akc\u00ed minim\u00e1ln\u011b dva t\u00fddny nezahraje. V klubu m\u011bl \u00fadaj\u2026", "title": "Z \u0161atny T\u0159eb\u00ed\u010de unikla nahr\u00e1vka. Rozhn\u011bvan\u00fd tren\u00e9r pak v pond\u011bl\u00ed zkolaboval a le\u017e\u00ed v nemocnici - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/1liga/clanek/1751291-z-satny-trebice-unikla-nahravka-nastvany-trener-pak-v-pondeli-zkolaboval-a-lezi-v-nemocnici.html", "author": "\u0161kv", "publishedAt": "2020-10-12T16:41:15Z", "content": "Pestoe venku teploty klesaj\u00ed, v hokejov\u00e9 Teb\u00edi je po\u00e1dn horko a dusno. A to navzdory tomu, e A-t\u00fdm nastoupil k posledn\u00edmu z\u00e1pasu Chance ligy u t\u00e9m ped ms\u00edcem a dal\u00ed si kvli omezen\u00ed sportovn\u00edch akc\u00ed m\u2026 [+5751 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000004909990564/NyhThAC-V_FKB5bzxdlVoQ/5f844c5843ae73b5c5d00100-395459.jpg?20201012143018"}, {"description": "Memorandum o\u00a0vytvo\u0159en\u00ed koalice v\u00a0Olomouck\u00e9m kraji podepsali v\u00a0pond\u011bl\u00ed z\u00e1stupci Pir\u00e1t\u016f a\u00a0STAN, Spojenc\u016f-Koalice pro Olomouck\u00fd kraj (KDU-\u010cSL, TOP 09, zelen\u00ed a\u00a0ProOlomouc) a\u00a0ODS. V\u00a055\u010dlenn\u00e9m krajsk\u00e9m zastupitelstvu bude m\u00edt tato trojkoalice v\u011bt\u0161inu 32 hlas\u016f.", "title": "Olomouck\u00e9mu kraji bude vl\u00e1dnout trojkoalice - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/v-olomouckemu-kraji-bude-vladnout-trojkoalice-40339027", "author": "mhr", "publishedAt": "2020-10-12T16:31:35Z", "content": "V memorandu jsme deklarovali nejen vli pod\u00edlet se v letech 2020 a 2024 na spr\u00e1v a veden\u00ed Olomouck\u00e9ho kraje v r\u00e1mci spolen\u00e9 koalice, ale dohodli jsme se na z\u00e1kladn\u00edm uspo\u00e1d\u00e1n\u00ed krajsk\u00e9 rady, ekl novin\u00e1\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/IuEcRi.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Spole\u010dnost Nestl\u00e9 p\u0159esune v\u00fdrobu cukrovinek lentilek z \u010cesk\u00e9 republiky do N\u011bmecka. V Hole\u0161ov\u011b na Krom\u011b\u0159\u00ed\u017esku se vyr\u00e1b\u011bj\u00ed ji\u017e od roku 1907, ale od jara p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho roku maj\u00ed b\u00fdt vyr\u00e1b\u011bny v Hamburku. Informace zve\u0159ejn\u011bn\u00e9 \u010cesk\u00fdm rozhlasem \u2013\u2060 Radio\u017eurn\u00e1lem (\u010cRo) pot\u2026", "title": "Nestl\u00e9 p\u0159esune v\u00fdrobu lentilek z \u010ceska do N\u011bmecka. Budou obsahovat m\u00e9n\u011b cukru - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3205033-nestle-presune-vyrobu-lentilek-z-ceska-do-nemecka-budou-obsahovat-mene-cukru", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-12T15:24:19Z", "content": "Dvodem pesunu je podle firmy sladn\u00ed receptury esk\u00fdch lentilek se znakou Smarties, pod kterou jsou lentilky vyr\u00e1bny a prod\u00e1v\u00e1ny v zahrani\u00ed, a tak\u00e9 sn\u00eden\u00ed n\u00e1klad na v\u00fdrobu.\r\nNyn\u00ed lentilky vyr\u00e1b\u00ed holeov\u2026 [+2421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2504803-lentilky.png?itok=tdtBERPt"}, {"description": "Kdyby do\u0161lo k uzav\u0159en\u00ed z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol, V\u0161eobecn\u00e1 fakultn\u00ed nemocnice v Praze by p\u0159i\u0161la a\u017e o 30 procent person\u00e1lu. Jednalo by se o zdravotn\u00edky, kte\u0159\u00ed by s d\u011btmi museli z\u016fstat doma.", "title": "Kvalifikovan\u00fd person\u00e1l nenahrad\u00edm, reaguje l\u00e9ka\u0159 na mo\u017en\u00e9 uzav\u0159en\u00ed z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/nedostatek-zdravotniku-vseobecna-fakultni-nemocnice-uzavreni-skol_2010121724_kar", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-12T15:24:00Z", "content": "P\u00edpadn\u00e9 uzaven\u00ed z\u00e1kladn\u00edch kol by pipravilo Veobecnou fakultn\u00ed nemocnici v Praze a o 30 procent vysoce kvalifikovan\u00e9ho person\u00e1lu, kter\u00fd by musel zstat s dtmi doma. esk\u00e9 televizi to ekl vedouc\u00ed l\u00e9ka K\u2026 [+1807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/vfn_3_200401-162708_mda.jpg?itok=l9GJzotB"}, {"description": "Nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed kryptom\u011bna bitcoin za posledn\u00ed m\u011bs\u00edc zv\u00fd\u0161ila svou hodnotu o deset procent, kolem pond\u011bln\u00ed 16. hodiny cena p\u0159ekonala 11,5 tis\u00edce dolar\u016f (t\u00e9m\u011b\u0159 265 tis\u00edc K\u010d). Pomalu se tak za\u010d\u00edn\u00e1 bl\u00ed\u017eit sv\u00e9mu leto\u0161n\u00edmu maximu, kter\u00e9 bylo v polovin\u011b srpna okolo 1\u2026", "title": "Druh\u00e1 vlna p\u0159eje bitcoinu, cena kryptom\u011bny atakuje leto\u0161n\u00ed maximum - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/zahranicni/bitcoin-kryptomena-cena-pandemie-druha-vlna.A201012_154751_eko-zahranicni_mato", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-12T14:27:00Z", "content": "Z\u00e1jmu o bitcoin nahr\u00e1v\u00e1 souasn\u00e1 nejistota zpsoben\u00e1 n\u00e1stupem druh\u00e9 vlny koronaviru, kter\u00e1 pos\u00edl\u00e1 tradin\u00ed kapit\u00e1lov\u00e9 trhy do ztr\u00e1t. Investoi se proto v\u00edce zamuj\u00ed na drah\u00e9 kovy a alternativn\u00ed komodity.\r\u2026 [+1653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=FRP7dd40a_profimedia_0359631084.jpg&c=A201012_154751_eko-zahranicni_mato"}, {"description": "\u201eJe to k zamy\u0161len\u00ed. \u010casy se zkracuj\u00ed, ale na \u00fakor toho, \u017ee n\u00e1m kon\u011b nesk\u00e1\u010dou jako v p\u0159edchoz\u00edch letech,\u201c \u0159ekl v rozhovoru pro iROZHLAS.cz a Radio\u017eurn\u00e1l \u0159editel Dostihov\u00e9ho spolku Jaroslav M\u00fcller.", "title": "Dal\u0161\u00ed fat\u00e1ln\u00ed p\u00e1d na Taxisu. \u201aP\u0159ev\u00e1\u017en\u011b chyba kon\u011b, ale bezpe\u010dnost\u00ed se mus\u00edme zab\u00fdvat,' \u0159\u00edk\u00e1 M\u00fcller - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/sport/ostatni-sporty/velka-pardubicka-taxis-prikop-bezpecnost-muller-dostihovy-spolek-vana_2010121600_mov", "author": "V\u00edt Moravec, Marek Augustin", "publishedAt": "2020-10-12T14:00:00Z", "content": "Slavn\u00e1 Velk\u00e1 pardubick\u00e1 m\u00e1 za sebou u 130. ron\u00edk, jubileum ale pokazila trag\u00e9die kon Sottoventa, kter\u00fd nepeil p\u00e1d na Taxisov p\u00edkopu. Bhem posledn\u00edch t\u00ed let pokad\u00e9 dolo na pardubick\u00e9m m\u00edtinku k podobn\u2026 [+4956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/f202010111347001_201012-152241_mov.jpeg?itok=cH_gy7cK"}, {"description": "O obsazen\u00ed postu p\u0159edsedy Sen\u00e1tu jednaj\u00ed dv\u011b nejsiln\u011bj\u0161\u00ed strany horn\u00ed komory, Starostov\u00e9 a nez\u00e1visl\u00ed s ob\u010dansk\u00fdmi demokraty. P\u0159edsedou by m\u011bl podle sen\u00e1tora TOP 09 a prvn\u00edho m\u00edstop\u0159edsedy t\u00e9to strany Tom\u00e1\u0161e Czernina z\u016fstat i v dal\u0161\u00edm obdob\u00ed Milo\u0161 Vystr\u010dil (OD\u2026", "title": "STAN a ODS jednaj\u00ed o veden\u00ed horn\u00ed komory. Pro setrv\u00e1n\u00ed Vystr\u010dila se vyslovil m\u00edstop\u0159edseda TOP 09 - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3204952-stan-a-ods-jednaji-o-vedeni-horni-komory-pro-setrvani-vystrcila-se-vyslovil", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-12T13:43:35Z", "content": "Czernin uvedl, e tradici nezavrhuje, ale nebylo by podle nj rozumn\u00e9, aby Vystril vedl horn\u00ed komoru jen osm ms\u00edc. Vystril byl zvolen v \u00fanoru potom, co n\u00e1hle zemel jeho pedchdce ve funkci Jaroslav Kube\u2026 [+2467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2504132-p202010100429601.jpeg?itok=qbHbaWC4"}, {"description": "Ilona Cs\u00e1kov\u00e1 (50) se p\u0159idala k odp\u016frc\u016fm plo\u0161n\u00e9ho testov\u00e1n\u00ed na koronavirus a tak\u00e9 p\u0159\u00edpadn\u00e9 vakcinace. Zp\u011bva\u010dka je nav\u00edc p\u0159esv\u011bd\u010dena, \u017ee se v\u0161e d\u011bje podle sc\u00e9n\u00e1\u0159e Billa Gatese a Sv\u011btov\u00e9 zdravotnick\u00e9 organizace.", "title": "Cs\u00e1kov\u00e1: Nenech\u00e1m si kv\u016fli testov\u00e1n\u00ed \u0161\u0165ourat v hlav\u011b \u0161pejl\u00ed. \u0158\u00edd\u00ed to Gates - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/ilona-csakova-koronavirus-covid-19-testovani-vakcina-odmitnuti-basikova-bila-zagorova.A201012_151301_lidicky_zar", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-12T13:43:00Z", "content": "Facebook se m vdy pt\u00e1, kdy v\u00e1m chci nco sdlit, co se mi hon\u00ed hlavou? Tak j\u00e1 ti to tedy Facebooku pov\u00edm. Nenech\u00e1m si v r\u00e1mci plon\u00e9ho testov\u00e1n\u00ed ourat v hlav pejl\u00ed, protoe ti, co to naizuj\u00ed, jedou podle\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR8648ab_070829_11038650.jpg&c=A201012_151301_lidicky_zar"}, {"description": "Spole\u010dnost HONOR zah\u00e1jila p\u0159edprodej nov\u00fdch fitness hodinek HONOR Watch ES, kter\u00e9 v\u00e1s nadchnou nejen dlouhou v\u00fddr\u017e\u00ed baterie, ale tak\u00e9 funkc\u00ed osobn\u00edho virtu\u00e1ln\u00edho tren\u00e9ra a \u0161irokou nab\u00eddkou sportovn\u00edch re\u017eim\u016f. Hodinky dostanete za p\u0159\u00edjemn\u00fdch 2\u00a0499 K\u010d a do 18. \u2026", "title": "HONOR p\u0159ich\u00e1z\u00ed s nov\u00fdmi fitness hodinkami s 1,64\u201c AMOLED displejem | mobilenet.cz - mobilenet.cz", "url": "https://mobilenet.cz/clanky/honor-prichazi-s-novymi-fitness-hodinky-s-164-amoled-displejem-41919", "author": "(placen\u00e1 inzerce)", "publishedAt": "2020-10-12T13:00:00Z", "content": "Spolenost HONOR zah\u00e1jila pedprodej nov\u00fdch fitness hodinek HONOR Watch ES, kter\u00e9 v\u00e1s nadchnou nejen dlouhou v\u00fddr\u00ed baterie, ale tak\u00e9 funkc\u00ed osobn\u00edho virtu\u00e1ln\u00edho tren\u00e9ra a irokou nab\u00eddkou sportovn\u00edch re\u2026 [+3251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilenet.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.24net.cz/1/obrazek/ikonka-322934"}], "totalResults": 30}