{"status": "ok", "articles": [{"description": "Z\u00a0kosmodromu Wen-\u010dchang na jiho\u010d\u00ednsk\u00e9m ostrov\u011b Chaj-nan odstartovala v\u00a0pond\u011bl\u00ed ve 21:31 SE\u010c nejsiln\u011bj\u0161\u00ed \u010d\u00ednsk\u00e1 raketa Dlouh\u00fd pochod 5 s\u00a0pr\u016fzkumnou m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed sondou. C\u00edlem je poprv\u00e9 po v\u00edce ne\u017e 40 letech odebrat a\u00a0pot\u00e9 dopravit na Zemi vzorky hornin z\u00a0lun\u00e1rn\u00edho \u2026", "title": "\u010c\u00ednsk\u00e1 sonda vyrazila pro m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed vzorky - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/veda-skoly/clanek/cinska-sonda-vyrazila-pro-mesicni-vzorky-40343065", "author": "Filip \u0160\u00e1ra", "publishedAt": "2020-11-23T21:29:41Z", "content": "Mise je opt pojmenov\u00e1na po ms\u00edn\u00ed bohyni z \u00ednsk\u00e9 mytologie - nese n\u00e1zev chang-e 5. Stejn tak se jmenuje i p\u00edslun\u00e1 sonda v\u00e1\u00edc\u00ed 8,2 tuny.\r\nRaketa s apar\u00e1tem mla podle prvn\u00edch informac\u00ed startovat o tvrt \u2026 [+2733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_P/l9TBUv.jpeg?fl=cro,0,33,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "P\u0159edlo\u017eit n\u00e1vrh koali\u010dn\u00ed smlouvy vze\u0161l\u00fd z vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed ke schv\u00e1len\u00ed celost\u00e1tn\u00edmu f\u00f3ru m\u00e1 p\u0159edsednictvo Pir\u00e1t\u016f za m\u011bs\u00edc.", "title": "Spojov\u00e1n\u00ed opozice: Pir\u00e1ti si odhlasovali vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed se STAN o volebn\u00ed koalici - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/vedeni-piratu-muze-jednat-se-stan-o-spolupraci-pro-snemovni/r~fc8011682dd011eb80e60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-23T21:14:00Z", "content": "P\u0159edlo\u017eit n\u00e1vrh koali\u010dn\u00ed smlouvy vze\u0161l\u00fd z vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed ke schv\u00e1len\u00ed celost\u00e1tn\u00edmu f\u00f3ru m\u00e1 p\u0159edsednictvo Pir\u00e1t\u016f za m\u011bs\u00edc. P\u0159edseda Pir\u00e1t\u016f Ivan Barto\u0161 vn\u00edm\u00e1 v\u00fdsledek hlasov\u00e1n\u00ed jako jasn\u00fd a siln\u00fd sign\u00e1l, \u2026 [+2660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/cf6470fdd39338119c92fdcde252f506.jpg"}, {"description": "\u0160imon Hrubec pomohl Omsku k ide\u00e1ln\u00ed oslav\u011b 70. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed klubu. V pond\u011bln\u00edm z\u00e1pase Kontinent\u00e1ln\u00ed hokejov\u00e9 ligy vychytal prvn\u00ed nulu v sezon\u011b a jeho t\u00fdm se radoval z v\u00edt\u011bzstv\u00ed 3:0 nad Kazan\u00ed. \u010cestn\u00fdm hostem utk\u00e1n\u00ed byl hv\u011bzdn\u00fd \u010desk\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Jarom\u00edr J\u00e1gr.", "title": "Ku sl\u00e1v\u011b Omsku pomohl Hrubec vychytanou nulou, byl u toho i J\u00e1gr - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/evropske-ligy/khl-zpravodajstvi.A201123_203001_evropa_ten", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-23T19:51:00Z", "content": "J\u00e1gr hr\u00e1l za Omsk v dob v\u00fdluky NHL v sezon 2004/05 a pot\u00e9 po prvn\u00edm odchodu ze z\u00e1mosk\u00e9 soute v letech 2008-11. Angam\u00e1 v Avangardu vdy adil ke sv\u00fdm nejobl\u00edbenj\u00edm v kari\u00e9e, a protoe sympatie byly obous\u2026 [+6201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN879cbc_profimedia_0570712433.jpg&c=A201123_203001_evropa_ten"}, {"description": "<p>Ve st\u0159edu se do \u0161kol vr\u00e1t\u00ed \u017e\u00e1ci 9. t\u0159\u00edd a maturitn\u00edch ro\u010dn\u00edk\u016f. Od p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho pond\u011bl\u00ed pak d\u011bti ze zbyl\u00fdch t\u0159\u00edd prvn\u00edho a druh\u00e9ho stupn\u011b. Jak to bude se studenty st\u0159edn\u00edch \u0161kol, zat\u00edm nen\u00ed jasn\u00e9. O jejich n\u00e1vratu do lavic rozhodne sk\u00f3re syst\u00e9mu PES. Mnoz\u00ed \u0159edi\u2026", "title": "\u017d\u00e1ci se vrac\u00ed do lavic na etapy. Je to chaos, zlob\u00ed se \u0159editel\u00e9 \u0161kol - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/zaci-se-vraci-do-lavic-na-etapy-je-to-chaos-zlobi-se-reditele-skol.html", "author": "Filip Pultar", "publishedAt": "2020-11-23T19:50:42Z", "content": "Ve stedu se do kol vr\u00e1t\u00ed \u00e1ci 9. t\u00edd a maturitn\u00edch ron\u00edk. Od p\u00edt\u00edho pondl\u00ed pak dti ze zbyl\u00fdch t\u00edd prvn\u00edho a druh\u00e9ho stupn. Jak to bude se studenty stedn\u00edch kol, zat\u00edm nen\u00ed jasn\u00e9. O jejich n\u00e1vratu do l\u2026 [+2309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Nov2020/2457562.jpg?d41d"}, {"description": "Nov\u00e9 od\u016fvodn\u011bn\u00ed mimo\u0159\u00e1dn\u00e9ho opat\u0159en\u00ed ministerstva zdravotnictv\u00ed o\u00a0no\u0161en\u00ed rou\u0161ek je trojn\u00e1sobn\u011b dlouh\u00e9 ne\u017e u\u00a0zru\u0161en\u00e9ho p\u0159ed dv\u011bma t\u00fddny pra\u017esk\u00fdm m\u011bstsk\u00fdm soudem. Prvn\u00ed \u010d\u00e1st od\u016fvodn\u011bn\u00ed je t\u00e9m\u011b\u0159 shodn\u00e1. Na dal\u0161\u00edch p\u011bti stran\u00e1ch ministerstvo opat\u0159en\u00ed d\u00e1l vysv\u011btlu\u2026", "title": "Ministerstvo znovu obhajuje no\u0161en\u00ed rou\u0161ek. Argument\u016f je t\u0159ikr\u00e1t v\u00edc - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/ministerstvo-znovu-obhajuje-noseni-rousek-argumentu-je-trikrat-vic-40343064", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-23T18:37:46Z", "content": "V prvn\u00ed \u00e1sti, kde ministerstvo na\u00edzen\u00ed a v\u00fdjimky popisuje, je nov monost pro uitele nosit pi v\u00fduce obliejov\u00fd t\u00edt. Ve v\u00fdjimen\u00fdch p\u00edpadech, kdy je nezbytn\u00e9, aby \u00e1k nebo student pi v\u00fduce vidl na \u00fasta ui\u2026 [+2614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_N/xu0D4.jpeg?fl=cro,0,22,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Budouc\u00ed americk\u00fd prezident Joe Biden nominuje na ministra zahrani\u010d\u00ed Antonyho Blinkena, jak se u\u017e spekulovalo. Biden to uvedl v\u00a0pond\u011bl\u00ed. John Kerry, kter\u00fd se sna\u017eil ne\u00fasp\u011b\u0161n\u011b st\u00e1t prezidentem a\u00a0d\u0159\u00edve zast\u00e1val post \u0161\u00e9fa americk\u00e9 diplomacie, bude m\u00edt na starosti\u2026", "title": "Biden nominuje na post ministra zahrani\u010d\u00ed Blinkena - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/biden-nominuje-na-post-ministra-zahranici-blinkena-40343063", "author": "a\u0161", "publishedAt": "2020-11-23T18:14:41Z", "content": "Poradcem pro n\u00e1rodn\u00ed bezpenost bude Jake Sullivan. Biden chce do pozice editelky tajn\u00fdch slueb (DNI) dosadit Avril Hainesovou a do ela ministerstva vnitn\u00ed bezpenosti Alejandra Mayorkase. Velvyslankyn\u2026 [+1993 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_P/ozrEIH.jpeg?fl=cro,0,72,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "", "title": "Tip: Za jak dlouho zapln\u00edte sv\u016fj Disk Google? Spo\u010d\u00edt\u00e1 to tato str\u00e1nka - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/tip-za-jak-dlouho-zaplnite-svuj-disk-google-spocita-to-tato-stranka/sc-3-a-207117/default.aspx", "author": "Jakub \u010c\u00ed\u017eek", "publishedAt": "2020-11-23T17:45:03Z", "content": "Google ned\u00e1vno ozn\u00e1mil, e v\u00a0ervnu 2021 zru\u00ed neomezen\u00e9 nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed fotografi\u00ed ve sn\u00eden\u00e9 kvalit do sv\u00e9 sluby Photos. Nov se bude jejich velikost zapo\u00edt\u00e1vat do va\u00ed kv\u00f3ty na \u00faloiti Google Drive.\r\nV\u00a0z\u00e1kladn\u2026 [+1883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=15345253"}, {"description": "Poprv\u00e9 v\u00a0historii z\u00edskal \u010desk\u00fd seri\u00e1l mezin\u00e1rodn\u00ed cenu Emmy. Akademie televizn\u00edch um\u011bn\u00ed a\u00a0v\u011bd slo\u017een\u00e1 z\u00a0900 nez\u00e1visl\u00fdch porotc\u016f vyhl\u00e1sila v\u010dera v\u00a0New Yorku v\u00a0online p\u0159enosu internetov\u00fd seri\u00e1l #martyisdead producent\u016f Milana Kuchynky a\u00a0Vratislava \u0160lajera v\u00edt\u011bze\u2026", "title": "\u010cesk\u00fd seri\u00e1l #martyisdead z\u00edskal Emmy - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/cesky-serial-martyisdead-ziskal-emmy-40343058", "author": "m\u00ed\u0161", "publishedAt": "2020-11-23T17:18:34Z", "content": "esko je mal\u00e1 zem a mall.tv je mal\u00e1 televize, ale je to ohromn\u00fd \u00faspch a velk\u00e1 motivace do dal\u00ed pr\u00e1ce, ekl pi vyhl\u00e1en\u00ed cen producent Milan Kuchynka.\r\nSeri\u00e1l o kyberikan natoil reis\u00e9r Pavel Soukup, na s\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_P/LFGBs2.jpeg?fl=cro,0,15,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Jako n\u00e1m\u011bstek skryt\u011b lobboval za z\u00e1jmy soukrom\u00e9 firmy, jako ministr se z\u00fa\u010dastnil utajen\u00e9 a dosud nevysv\u011btlen\u00e9 sch\u016fzky s\u00a0podnikateli na Vy\u0161ehrad\u011b. Andrej Babi\u0161 ho povolal mezi sv\u00e9 r\u00e1dce.", "title": "Prymula dostal smlouvu u premi\u00e9ra Babi\u0161e na 80 tis\u00edc m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/prymula-dostal-smlouvu-u-premiera-babise-na-80-tisic-mesicne-130855", "author": "Radek Nohl", "publishedAt": "2020-11-23T17:16:12Z", "content": "B\u00fdval\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed Roman Prymula, kter\u00fd letos na podzim v\u00a0\u00faadu vydrel jen nco m\u00e1lo pes ticet dn\u00ed, dostal kr\u00e1tce po vynucen\u00e9 rezignaci dob ve vl\u00e1dn\u00edch slub\u00e1ch.\r\nPremi\u00e9r Andrej Babi ozn\u00e1mil, \u2026 [+4234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_E_N/nZSBSp.png?fl=cro,0,27,1646,925%7Cres,1200,,1"}, {"description": "\u010cesk\u00fd biatlon a jeho p\u0159\u00edznivci se mohou t\u011b\u0161it na po\u0159\u00e1dnou porci z\u00e1vod\u016f na nejvy\u0161\u0161\u00ed \u00farovni a je\u0161t\u011b s p\u0159\u00eddavkem. Nov\u00e9 M\u011bsto na Morav\u011b uspo\u0159\u00e1d\u00e1 v prvn\u00ed polovin\u011b b\u0159ezna m\u00edsto pl\u00e1novan\u00e9ho jednoho d\u00edlu Sv\u011btov\u00e9ho poh\u00e1ru hned dv\u011b kola za sebou. Vyso\u010dina Arena p\u0159evezm\u2026", "title": "Ne\u010dekan\u00fd d\u00e1rek! V Nov\u00e9m M\u011bst\u011b budou v b\u0159eznu dva d\u00edly Sv\u011btov\u00e9ho poh\u00e1ru - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/biatlon/clanek/1862546-necekany-darek-v-novem-meste-budou-v-breznu-dva-dily-svetoveho-poharu.html", "author": "mm", "publishedAt": "2020-11-23T17:14:32Z", "content": "esk\u00fd biatlon a jeho p\u00edznivci se mohou tit na po\u00e1dnou porci z\u00e1vod na nejvy\u00ed \u00farovni a jet s p\u00eddavkem. Nov\u00e9 Msto na Morav uspo\u00e1d\u00e1 v prvn\u00ed polovin bezna m\u00edsto pl\u00e1novan\u00e9ho jednoho d\u00edlu Svtov\u00e9ho poh\u00e1ru hne\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0090015607790440/7--3pr92xDrcRcbeaEVH0Q/5dee1bba13bd93d046d50200-290160.jpg?20191209110236"}, {"description": "Praha - V \u010cesku dnes do 18:00 p\u0159ibylo zat\u00edm 1841 potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19, o 163 m\u00e9n\u011b ne\u017e minul\u00e9 pond\u011bl\u00ed za stejnou dobu. Oproti ned\u011bli, kdy za cel\u00fd den laborato\u0159e evidovaly 1509 naka\u017een\u00fdch, je u\u017e nyn\u00ed n\u00e1r\u016fst vy\u0161\u0161\u00ed. O v\u00edkendu se ale obvykle testuje\u2026", "title": "Laborato\u0159e dnes odhalily p\u0159es 1800 p\u0159\u00edpad\u016f covidu | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/laboratore-dnes-odhalily-pres-1800-pripadu-covidu/1961981", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-23T17:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1603975055_P202010290638201.jpg"}, {"description": "D\u011bn\u00ed v\u00a0souvislosti s\u00a0koronavirovou epidemi\u00ed sledujeme online.", "title": "Blatn\u00fd: Vl\u00e1da \u0159ekne v ned\u011bli, zda budou moci obchody v pond\u011bl\u00ed otev\u0159\u00edt - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/skore-pes-se-zvysilo-nejvic-se-virus-siri-v-okrese-uprostred-ceska-130737", "author": "Seznam Zpr\u00e1vy", "publishedAt": "2020-11-23T16:21:00Z", "content": "- Vl\u00e1da se mimo\u00e1dn sejde kvli mon\u00e9mu zm\u00edrnn\u00ed opaten\u00ed proti covidu u v\u00a0nedli, aby obchody i provozovny slueb p\u00edpadn mohly otev\u00edt od pondl\u00ed. esk\u00e9 televizi to dnes ekl ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (\u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QP_R/T67Gg.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1"}, {"description": "O\u010dkov\u00e1n\u00ed by m\u011blo b\u00fdt hrazen\u00e9 z ve\u0159ejn\u00e9ho zdravotn\u00edho poji\u0161t\u011bn\u00ed, dobrovoln\u00e9 a p\u0159ednostn\u00ed pro rizikov\u00e9 skupiny a zdravotn\u00edky, pracovn\u00edky v soci\u00e1ln\u00edch slu\u017eb\u00e1ch a dal\u0161\u00ed pro st\u00e1t d\u016fle\u017eit\u00e1 povol\u00e1n\u00ed.", "title": "\u010cesko objednalo p\u0159es Evropskou unii vakc\u00ednu proti covidu pro 5,5 milionu lid\u00ed. Nejd\u0159\u00edv ji dostanou senio\u0159i - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/vakcina-koronavirus-covid-19-cesko-ockovani-evropska-unie_2011231640_aur", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-23T15:40:00Z", "content": "esko m\u00e1 ve spolen\u00e9 dohod st\u00e1t Evropsk\u00e9 unie objedn\u00e1nu vakc\u00ednu proti covidu-19 od t\u00ed v\u00fdrobc pro 5,5 milionu obyvatel. Zaplat\u00ed za n 1,8 miliardy korun. O dal\u00edch milionech d\u00e1vek jedn\u00e1 s dal\u00edmi v\u00fdrobci. \u2026 [+4365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/images/03147328.jpeg?itok=UrdlN0xt"}, {"description": "\u0158idi\u010d BMW nezvl\u00e1dl na Klatovsku projet ve vysok\u00e9 rychlosti zat\u00e1\u010dkou, vyjel mimo silnici, kde p\u0159elomil strom a skon\u010dil v potoce. Z hroziv\u011b vypadaj\u00edc\u00ed nehody vyv\u00e1zl bez zran\u011bn\u00ed. \u0160koda na aut\u011b je ale vy\u010d\u00edslena na 150 tis\u00edc korun.", "title": "Auto p\u0159erazilo strom a p\u0159ist\u00e1lo v potoce, \u0159idi\u010d jel moc rychle - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/plzen/zpravy/nehoda-kolinec-klatovsko-auto-bmw-vysoka-rychlost-spadl-do-potoka.A201002_574266_plzen-zpravy_vb", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-23T15:12:00Z", "content": "Nehoda se stala v sobotu po pl druh\u00e9 odpoledne. Devtadvacetilet\u00fd idi z Plzn jel od\u00a0Kolince na Puchverk. \r\nPi proj\u00eddn\u00ed levotoiv\u00e9 zat\u00e1ky vjel vpravo mimo komunikaci, kde pedn\u00ed \u00e1st\u00ed vozidla BMW 320 nara\u2026 [+511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=VB879b7b_dnpuchverk21.11.20_2.jpg&c=A201002_574266_plzen-zpravy_vb"}, {"description": "Fotografie, kter\u00e9 Evu Bure\u0161ovou zachytily ve spole\u010dnosti zn\u00e1m\u00e9ho \u0161\u00e9fkucha\u0159e a porotce show MasterChef \u010cesko P\u0159emka Forejta, se here\u010dky hluboce dotkly. Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch dala jasn\u011b najevo, \u017ee jej\u00ed soukrom\u00ed rozhodn\u011b nen\u00ed ve\u0159ejn\u00fd majetek. Ve stejn\u00e9m duchu se \u2026", "title": "Na\u0161tvan\u00e1 Bure\u0161ov\u00e1! \"Nen\u00ed to f\u00e9r, jsem znechucen\u00e1,\" \u0159ekla k fotk\u00e1m s Forejtem - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/jsem-znechucena-neni-to-fer-rekla-buresova-k-fotkam-s-forejtem.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T14:45:52Z", "content": "Fotografie, kter\u00e9 Evu Bureovou zachytily ve spolenosti zn\u00e1m\u00e9ho \u00e9fkuchae a porotce show MasterChef esko Pemka Forejta, se hereky hluboce dotkly. Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch dala jasn najevo, e jej\u00ed soukrom\u00ed \u2026 [+2592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Nov2020/2457456.jpg?d41d"}, {"description": "Vl\u00e1da navrhne jeho jmenov\u00e1n\u00ed prezidentovi Milo\u0161i Zemanovi, kter\u00fd d\u0159\u00edve uvedl, \u017ee Mlsna je velice vhodn\u00fdm kandid\u00e1tem.", "title": "\u0160\u00e9fem antimonopoln\u00edho \u00fa\u0159adu m\u00e1 b\u00fdt Zeman\u016fv favorit Petr Mlsna, schv\u00e1lila vl\u00e1da - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/pristim-sefem-uradu-pro-ochranu-hospodarske-souteze-by-mel-b/r~b61b02b42d9411eb80e60cc47ab5f122/", "author": "Luk\u00e1\u0161 Val\u00e1\u0161ek", "publishedAt": "2020-11-23T14:38:45Z", "content": "Vl\u00e1da na sv\u00e9m pond\u011bln\u00edm zased\u00e1n\u00ed jednohlasn\u011b rozhodla o tom, \u017ee pro jmenov\u00e1n\u00ed \u0161\u00e9fem antimonopoln\u00edho \u00fa\u0159adu navrhne prezidentovi Petra Mlsnu.\r\nBude tak dohl\u00ed\u017eet\u00a0nad \u010distotou ve\u0159ejn\u00fdch zak\u00e1zek, jejich\u017e \u2026 [+3903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/01e1ece7d3903de7bc51f2369546c64e.jpg"}, {"description": "Obl\u00edben\u00fd seri\u00e1l z l\u00e9ka\u0159sk\u00e9ho prost\u0159ed\u00ed se udr\u017euje na \u0161pi\u010dk\u00e1ch televizn\u00ed sledovanosti ji\u017e patn\u00e1ct\u00fdm rokem. Zat\u00edm nen\u00ed jasn\u00e9, \u010d\u00edm Nova jednu ze sv\u00fdch \u201evlajkov\u00fdch lod\u00ed\u201c nahrad\u00ed.", "title": "\u010cestm\u00edr M\u00e1zl se lou\u010d\u00ed. Po patn\u00e1cti letech kon\u010d\u00ed na TV Nova seri\u00e1l Ordinace v r\u016f\u017eov\u00e9 zahrad\u011b | Kultura - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/kultura/cestmir-mazl-se-louci-po-patnacti-letech-skonci-na-tv-nova-serial-ordinace-v-ruzove-zahrade.A201123_151708_ln_kultura_jto", "author": "Jaroslav Totu\u0161ek", "publishedAt": "2020-11-23T14:17:00Z", "content": "PRAHA\u00a0Obl\u00edben\u00fd seri\u00e1l z l\u00e9kask\u00e9ho prosted\u00ed se udruje na pik\u00e1ch televizn\u00ed sledovanosti ji patn\u00e1ct\u00fdm rokem. Zat\u00edm nen\u00ed jasn\u00e9, \u00edm Nova jednu ze sv\u00fdch vlajkov\u00fdch lod\u00ed nahrad\u00ed. \r\n Pesn\u00e9 datum odvys\u00edl\u00e1n\u00ed p\u2026 [+705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/13/022/lnc460/APE494fdb_661861.jpg"}, {"description": "Vod\u00edkov\u00fd syst\u00e9m m\u00e1 na n\u011bmeck\u00fdch region\u00e1ln\u00edch trat\u00edch v budoucnu nahradit diesely.", "title": "Deutsche Bahn a Siemens otestuj\u00ed vod\u00edkov\u00fd vlak v B\u00e1densku-W\u00fcrttembersku v roce 2024 - Zdopravy.cz", "url": "https://zdopravy.cz/deutsche-bahn-a-siemens-otestuji-vodikovy-vlak-v-badensku-wurttembersku-v-roce-2024-66926/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T14:06:33Z", "content": "Vod\u00edkov\u00fd syst\u00e9m m\u00e1 na nmeck\u00fdch region\u00e1ln\u00edch trat\u00edch v budoucnu nahradit diesely.\r\nSpolenost Siemens Mobility upesnila sv\u00e9 pl\u00e1ny v oblasti vod\u00edkov\u00e9ho pohonu na eleznici. Nov vyvinut\u00e1 region\u00e1ln\u00ed jednot\u2026 [+4355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zdopravy.cz"}, "urlToImage": "https://zdopravy.cz/wp-content/uploads/2020/11/Mireo_h.jpg"}, {"description": "Pl\u00e1n \u010cesk\u00e9 po\u0161ty o\u00a0zru\u0161en\u00ed v\u00edce ne\u017e 2000 pracovn\u00edch pozic se\u00a0nel\u00edb\u00ed vicepremi\u00e9rovi a\u00a0ministrovi vnitra Janu Ham\u00e1\u010dkovi (\u010cSSD). Podle n\u011bj po\u0161tovn\u00ed slu\u017eby nabraly b\u011bhem pandemie koronavioru na\u00a0d\u016fle\u017eitosti a\u00a0bude \u017e\u00e1dat vysv\u011btlen\u00ed od\u00a0gener\u00e1ln\u00edho \u0159editele a\u00a0dal\u0161\u00edch\u2026", "title": "Velk\u00e9 propou\u0161t\u011bn\u00ed v \u010cesk\u00e9 po\u0161t\u011b? Budu cht\u00edt vysv\u011btlen\u00ed, vzk\u00e1zal Ham\u00e1\u010dek - Echo24.cz", "url": "https://www.echo24.cz/a/S5GJK/velke-propousteni-v-ceske-poste-budu-chtit-vysvetleni-vzkazal-hamacek", "author": "Viet Tran", "publishedAt": "2020-11-23T14:01:00Z", "content": "Pl\u00e1n esk\u00e9 poty o\u00a0zruen\u00ed v\u00edce ne 2000 pracovn\u00edch pozic se\u00a0nel\u00edb\u00ed vicepremi\u00e9rovi a\u00a0ministrovi vnitra Janu Ham\u00e1kovi (SSD). Podle nj potovn\u00ed sluby nabraly bhem pandemie koronavioru na\u00a0dleitosti a\u00a0bude \u00e1d\u2026 [+2953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5fbbbea6ffd8cd3c4a5ce960/1910/1000?_sig=BA7oi6yknnxLDl-nwGfIj2AvFIbLe80grwIpG0bacNc"}, {"description": "\u010cesko m\u00e1 v\u00a0\u017eeb\u0159\u00ed\u010dku 500 nejv\u011bt\u0161\u00edch firem st\u0159edn\u00ed a\u00a0v\u00fdchodn\u00ed Evropy podle obratu za rok 2019 celkem 78 spole\u010dnost\u00ed, co\u017e je o\u00a018 v\u00edce ne\u017e o\u00a0rok d\u0159\u00edve. V\u00a0\u017eeb\u0159\u00ed\u010dku Coface CEE Top 500 obsadila prvn\u00ed m\u00edsto polsk\u00e1 spole\u010dnost PKN Orlen, druh\u00e1 je \u010desk\u00e1 \u0160koda Auto. Vyp\u2026", "title": "\u010cesko m\u00e1 v \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku 500 nejv\u011bt\u0161\u00edch firem regionu 78 z\u00e1stupc\u016f, \u0160koda Auto je druh\u00e1 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/cesko-ma-v-zebricku-500-nejvetsich-firem-regionu-78-zastupcu-skoda-auto-je-druha-40343013", "author": "bo\u017e", "publishedAt": "2020-11-23T12:46:36Z", "content": "Na tet\u00edm m\u00edst skonila maarsk\u00e1 ropn\u00e1 a plyn\u00e1rensk\u00e1 spolenost MOL.\r\nV roce 2019 vtina spolenost\u00ed v regionu stedn\u00ed a v\u00fdchodn\u00ed Evropy vyuila v\u00fdhody tehdy pokrauj\u00edc\u00edho p\u00edzniv\u00e9ho ekonomick\u00e9ho prosted\u00ed. Pla\u2026 [+822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/8LyBGFY.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}], "totalResults": 30}