{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sv\u011btov\u00e1 tenisov\u00e1 jedni\u010dka Novak Djokovi\u010d utrp\u011bl ve \u010dtvrtfin\u00e1le turnaje ve V\u00eddni ne\u010dekanou a hladkou por\u00e1\u017eku. Sedmn\u00e1ctin\u00e1sobn\u00e9ho grandslamov\u00e9ho v\u00edt\u011bze vy\u0159adil za pouh\u00fdch 68 minut po setech 6:2, 6:1 italsk\u00fd outsider Lorenzo Sonego, jen\u017e se do hlavn\u00ed sout\u011b\u017ee dos\u2026", "title": "Sonego - Djokovi\u010d 6:2, 6:1, Nejkr\u00e1sn\u011bj\u0161\u00ed z\u00e1pas \u017eivota, j\u00e1sal Ital, kter\u00fd u\u0161t\u011bd\u0159il v\u00fdprask Djokovi\u010dovi - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/1798451-nejkrasnejsi-zapas-zivota-jasal-ital-ktery-ustedril-vyprask-djokovicovi.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T20:57:25Z", "content": "Svtov\u00e1 tenisov\u00e1 jednika Novak Djokovi utrpl ve tvrtfin\u00e1le turnaje ve V\u00eddni neekanou a hladkou por\u00e1ku. Sedmn\u00e1ctin\u00e1sobn\u00e9ho grandslamov\u00e9ho v\u00edtze vyadil za pouh\u00fdch 68 minut po setech 6:2, 6:1 italsk\u00fd out\u2026 [+2884 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000005209990564/bXWtaWnUoAR2HZy4U8WSTw/5f9c5a0a4b63df66c5c70000-402785.jpg?20201030192437"}, {"description": "St\u00e1tn\u00ed z\u00e1stupkyn\u011b dnes propustila z vazby rozhod\u010d\u00edho Tom\u00e1\u0161e Grimma, kter\u00fd je jedn\u00edm z 20 obvin\u011bn\u00fdch z \u00fadajn\u00e9 korupce a ovliv\u0148ov\u00e1n\u00ed v\u00fdsledk\u016f.", "title": "Zm\u011bna v kauze Berbr. Rozhod\u010d\u00ed Grimm byl propu\u0161t\u011bn z vazby, \u00fadajn\u011b za\u010dal vypov\u00eddat | Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/rozhodci-grimm-byl-propusten-z-vazby-podle-ct-zacal-vypovida/r~52e7b19e1af011eb95caac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T20:42:59Z", "content": "Dal\u0161\u00ed t\u0159i vazebn\u011b st\u00edhan\u00ed obvin\u011bn\u00ed, mezi kter\u00fdmi je b\u00fdval\u00fd m\u00edstop\u0159edseda Fotbalov\u00e9 asociace \u010cR (FA\u010cR) Roman Berbr, ve vazb\u011b z\u016fst\u00e1vaj\u00ed.\r\nInformaci o Grimmov\u011b propu\u0161t\u011bn\u00ed potvrdil jeho pr\u00e1vn\u00ed z\u00e1stupce. \u2026 [+1288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c7b5085150793b05ae10b7c553e2d8b1.jpg"}, {"description": "Ob\u010dan\u0161t\u00ed demokrat\u00e9 v\u00a0p\u00e1tek na sv\u00e9m facebookov\u00e9m profilu zve\u0159ejnili obr\u00e1zek, kter\u00fd zn\u00e1zor\u0148uje \u0161\u00e9fy stran ned\u00e1vno ohl\u00e1\u0161en\u00e9 koalice ODS, KDU-\u010cSL a\u00a0TOP 09 v\u00a0kost\u00fdmech komiksov\u00fdch hrdin\u016f ze s\u00e9rie Avengers. Doprovodili ho pozn\u00e1mkou o\u00a0tom, \u017ee spole\u010dn\u011b odraz\u00ed s\u00edly zl\u2026", "title": "\u0160\u00e9fov\u00e9 ODS, lidovc\u016f a topky si hraj\u00ed na Avengers. Jen\u017ee si vybrali mrtv\u00e9 postavy - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/sefove-ods-lidovcu-a-topky-si-hraji-na-avengers-jenze-si-vybrali-mrtve-postavy-40340859", "author": "fia", "publishedAt": "2020-10-30T20:30:29Z", "content": "Spolen odraz\u00edme s\u00edly zla a zajist\u00edme spravedlivou a rozumnou vl\u00e1du! stoj\u00ed u obr\u00e1zku, na kter\u00e9m p\u00f3zuj\u00ed pedsedkyn TOP 09 Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1, \u00e9f ODS Petr Fiala a pedseda lidovc Marian Jureka ped s\u2026 [+877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_P/UkEBGa.jpeg?fl=cro,0,56,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Tis\u00edce lid\u00ed ve Var\u0161av\u011b protestovaly proti faktick\u00e9mu z\u00e1kazu potrat\u016f. \u00dastavn\u00ed soud minul\u00fd \u010dtvrtek vydal verdikt, podle n\u011bho\u017e sou\u010dasn\u00e1 podoba potratov\u00e9ho z\u00e1kona z\u00a0roku 1993\u00a0poru\u0161uje \u00fastavu.", "title": "Ve Var\u0161av\u011b se pochodovalo na protest proti z\u00e1kazu potrat\u016f - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/ve-varsave-se-pochodovalo-na-protest-proti-zakazu-potratu-126933", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T19:49:35Z", "content": "Navzdory koronavirov\u00fdm restrikc\u00edm se v\u00a0p\u00e1tek tis\u00edce lid\u00ed z\u00a0cel\u00e9ho Polska zapojily ve Varav do protestn\u00edho pochodu proti faktick\u00e9mu z\u00e1kazu potrat. Polsk\u00e1 vl\u00e1da se chyst\u00e1 zt\u00edit p\u00edstup k\u00a0interrupc\u00edm po \u2026 [+1658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QK_S/c1jCA.jpeg?fl=cro,12,192,1547,871%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Praha - Nouzov\u00fd stav a omezen\u00ed pohybu lid\u00ed \u010di otev\u00edrac\u00ed doby obchod\u016f v \u010cesku kv\u016fli epidemii covidu-19 potrvaj\u00ed zat\u00edm do 20. listopadu. Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) \u010cTK sd\u011blil, \u017ee vl\u00e1da vyu\u017eila dne\u0161n\u00ed souhlas Sn\u011bmovny a na mimo\u0159\u00e1dn\u00e9m zased\u00e1n\u00ed prodlou\u017eila stav no\u2026", "title": "Vl\u00e1da prodlou\u017eila nouzov\u00fd stav i restrikce do 20. listopadu - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/zive-vlada-prodlouzila-nouzovy-stav-do-20-listopadu/1952040", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T19:38:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1600687671_P202009210523601.jpg"}, {"description": "Je\u0161t\u011b ve \u010dtvrtek Blatn\u00fd necht\u011bl informaci potvrdit. V p\u00e1tek na tiskov\u00e9 konferenci vl\u00e1dy pot\u00e9 uvedl, \u017ee ho ot\u00e1zka zasko\u010dila, ale \u017ee nechce b\u00fdt ten, kdo l\u017ee, a sv\u016fj podpis potvrdil.", "title": "Blatn\u00fd p\u0159iznal podpis petice proti Babi\u0161ovi. \u201aD\u016fvod, pro\u010d jsem na ministerstvu, je odborn\u00fd,' tvrd\u00ed - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/jan-blatny-potvrdil-podpis-petice-proti-babisovi_2010302008_btk", "author": "Tereza Butkov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-30T19:08:00Z", "content": "Nov\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO) na p\u00e1ten\u00ed tiskov\u00e9 konferenci vl\u00e1dy piznal, e ped nkolika lety podepsal petici spolku Milion chvilek pro demokracii za odvol\u00e1n\u00ed Andreje Babie (ANO). Jet \u2026 [+2149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/blatny-prymula_201029-134233_miz.jpg?itok=1IYR-TB2"}, {"description": "Kabinet v\u00a0p\u00e1tek rozhodl o\u00a0prodlou\u017een\u00ed platnosti ve\u0161ker\u00fdch restrikc\u00ed minim\u00e1ln\u011b do 20. listopadu, do kdy Sn\u011bmovna schv\u00e1lila trv\u00e1n\u00ed nouzov\u00e9ho stavu. Prodava\u010di pietn\u00edho zbo\u017e\u00ed a\u00a0kamen\u00edci maj\u00ed kv\u016fli Du\u0161i\u010dk\u00e1m povolen ned\u011bln\u00ed provoz. Jedn\u00e1n\u00ed se poprv\u00e9 z\u00fa\u010dastnil tak\u00e9 \u2026", "title": "Vl\u00e1da prodlou\u017eila platnost ve\u0161ker\u00fdch omezen\u00ed minim\u00e1ln\u011b do 20. listopadu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/tiskova-konference-po-jednani-vlady-40340856", "author": "ber", "publishedAt": "2020-10-30T18:28:19Z", "content": "Restriktivn\u00ed opaten\u00ed proti \u00eden\u00ed nov\u00e9ho typu koronaviru mla pvodn skonit 3. listopadu. Restrikce omezuj\u00ed nap\u00edklad voln\u00fd pohyb, otev\u00edrac\u00ed dobu obchod, restaurac\u00ed a provozoven slueb.\r\nPodle opaten\u00ed nesm\u2026 [+1850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_N/9ggBGt.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Po\u010det \u00famrt\u00ed s koronavirem v \u010cesku p\u0159es\u00e1hl 3000, tis\u00edc zem\u0159el\u00fdch p\u0159ibylo za posledn\u00ed t\u00fdden. V nemocnici je 7281 pacient\u016f s nemoc\u00ed covid-19, z nich 998 ve v\u00e1\u017en\u00e9m stavu. Hospitalizovan\u00fdch p\u0159ibylo za den zhruba o desetinu.", "title": "Za necel\u00fd t\u00fdden v \u010cesku s koronavirem zem\u0159elo tis\u00edc nemocn\u00fdch, v p\u00e1tek zat\u00edm p\u0159ibylo 6770 naka\u017een\u00fdch | Domov - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/umrti-s-koronavirem-je-v-cesku-pres-tri-tisice-narusty-nakazenych-ale-klesaji.A201030_184531_ln_domov_lihav", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T18:14:00Z", "content": "Praha\u00a0Poet \u00famrt\u00ed s koronavirem v esku pes\u00e1hl 3000, tis\u00edc zemel\u00fdch pibylo za posledn\u00ed t\u00fdden. V nemocnici je 7281 pacient s nemoc\u00ed covid-19, z nich 998 ve v\u00e1n\u00e9m stavu. Hospitalizovan\u00fdch pibylo za den z\u2026 [+2049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/051/lnc460/RKJ831548_192557_14188101.jpg"}, {"description": "Kurz nejroz\u0161\u00ed\u0159en\u011bj\u0161\u00ed kryptom\u011bny za posledn\u00ed t\u00fddny v\u00fdrazn\u011b zpevnil. Rostouc\u00ed z\u00e1jem na bitcoin se ale negativn\u011b projevuje na jeho vyu\u017eit\u00ed coby platebn\u00edho prost\u0159edku.", "title": "Bitcoin je k placen\u00ed \u010d\u00edm d\u00e1l nepou\u017eiteln\u011bj\u0161\u00ed - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/kryptomeny/krypto-graf-tydne-zdrazujici-bitcoin-je-k-placeni-cim-dal-nepouzitelnejsi-1374694", "author": "Jan V\u00e1vra", "publishedAt": "2020-10-30T17:00:00Z", "content": "Kurz nejroz\u00edenj\u00ed kryptomny za posledn\u00ed t\u00fddny v\u00fdrazn zpevnil. Rostouc\u00ed z\u00e1jem na bitcoin se ale negativn projevuje na jeho vyuit\u00ed coby platebn\u00edho prostedku.Bitcoin prov\u00e1zej\u00ed stejn\u00e9 probl\u00e9my, se kter\u00fdmi\u2026 [+2018 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6635010.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=RrrxpjT55bgMpCVtP4KVXA&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Mu\u017e v bazilice ve francouzsk\u00e9m m\u011bst\u011b Nice \u00fato\u010dil no\u017eem se 17centimetrovou \u010depel\u00ed a zabil dv\u011b \u017eeny a kosteln\u00edka.", "title": "Tunisan zat\u010den\u00fd v Nice \u00fato\u010dil u\u017e v roce 2016, do Evropy se dostal p\u0159es Lampedusu - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/francouzsti-policiste-zadrzeli-muze-ktereho-podeziraji-z-vaz/r~66b9afa81ac611eb8b230cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T16:02:21Z", "content": "Do Francie se dostal z It\u00e1lie, na jej\u00ed\u017e ostrov Lampedusa\u00a0p\u0159iplul na lodi s dal\u0161\u00edmi uprchl\u00edky 20. z\u00e1\u0159\u00ed. Podle francouzsk\u00e9ho prokur\u00e1tora 9. \u0159\u00edjna dorazil do jihoitalsk\u00e9ho m\u011bsta Bari. Italsk\u00e9 \u00fa\u0159ady ho z\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/4747288f1e38357abc33a7770d4111c1.jpg"}, {"description": "Placen\u00e1 slu\u017eba Google One existuje dva roky (nahradilo placen\u00e9 \u00farovn\u011b Google Drive) a nab\u00edz\u00ed u\u017eivatel\u016fm za p\u0159edplatn\u00e9 v\u011bt\u0161\u00ed \u00falo\u017en\u00fd prostor pro jejich\u2026", "title": "Google l\u00e1k\u00e1 do cloudov\u00e9ho \u00falo\u017ei\u0161t\u011b Google One, plat\u00edc\u00edm u\u017eivatel\u016fm nab\u00eddne VPN - Lupa.cz", "url": "https://www.lupa.cz/aktuality/google-laka-do-cloudoveho-uloziste-google-one-platicim-uzivatelum-nabidne-vpn/", "author": "David Sl\u00ed\u017eek", "publishedAt": "2020-10-30T15:59:30Z", "content": "Placen\u00e1 sluba Google One existuje dva roky (nahradilo placen\u00e9 \u00farovn Google Drive) a nab\u00edz\u00ed uivatelm za pedplatn\u00e9 vt\u00ed \u00falon\u00fd prostor pro jejich data v\u00a0Gmailu, Disku Google a Fotk\u00e1ch. Google se te sna\u00ed \u2026 [+358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lupa.cz"}, "urlToImage": "https://i.iinfo.cz/images/344/google-one-vpn-1.png"}, {"description": "Toxin m\u016f\u017ee zp\u016fsobit pr\u016fjmov\u00e1 onemocn\u011bn\u00ed, varuj\u00ed veterin\u00e1\u0159i.", "title": "S\u00fdry z Lidlu obsahovaly nebezpe\u010dn\u00fd toxin. Mus\u00ed zmizet z pult\u016f - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/veterinari-varuji-pred-kozim-syrem-a-brie-z-lidlu-retezec-je/r~1808ec041ac411eb9d74ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T15:47:04Z", "content": "Francouzsk\u00fd s\u00fdr od v\u00fdrobce Fromtome a dodavatele JERMI K\u00e4sewerk GmbH se v \u010cesku prod\u00e1val v \u0159\u00edjnu, z\u00e1kazn\u00edci jej mohou vr\u00e1tit v m\u00edst\u011b prodeje. Z\u00e1vadn\u00e1 \u0161ar\u017ee je 2009281332. Lidl o stahov\u00e1n\u00ed produktu in\u2026 [+925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/04d9785dc84c37a790b8140c802834c6.jpg"}, {"description": "Po p\u00e1te\u010dn\u00edm zem\u011bt\u0159esen\u00ed v\u00a0Egejsk\u00e9m mo\u0159i, kter\u00e9 zas\u00e1hlo \u0158ecko i\u00a0Turecko, zem\u0159elo nejm\u00e9n\u011b osm lid\u00ed a\u00a0dal\u0161\u00edch 321 utrp\u011blo zran\u011bn\u00ed. \u00dader nejv\u00edce postihl tureck\u00e9 pob\u0159e\u017en\u00ed m\u011bsto Izmir a\u00a0jeho okol\u00ed, kde se z\u0159\u00edtilo nejm\u00e9n\u011b 20 budov.", "title": "Tureck\u00fd Izmir zas\u00e1hlo zem\u011bt\u0159esen\u00ed, nejm\u00e9n\u011b osm mrtv\u00fdch a 321 zran\u011bn\u00fdch - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/turecky-izmir-zasahlo-zemetreseni-nejmene-ctyri-mrtvi-a-120-zranenych-40340846", "author": "mso", "publishedAt": "2020-10-30T15:29:30Z", "content": "kody zaznamenal tak\u00e9 eck\u00fd ostrov Samos, kter\u00fd le\u00ed 13 kilometr od ohniska zemtesen\u00ed, jeho pobe\u00ed nav\u00edc zas\u00e1hla i mal\u00e1 vlna tsunami. ecko hl\u00e1s\u00ed dv obti\r\nPodle serveru Ekathimerini mlo zemtesen\u00ed s\u00edlu 6,6\u2026 [+489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/LMCBFx.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>Prezident Milo\u0161 Zeman v p\u00e1tek podepsal \u0161est nov\u00fdch z\u00e1kon\u016f. Mezi nimi i zm\u011bny v poskytov\u00e1n\u00ed o\u0161et\u0159ovn\u00e9ho a dal\u0161\u00ed z\u00e1kony, kter\u00e9 maj\u00ed zm\u00edrnit dopady koronavirov\u00e9 epidemie.</p>", "title": "Prezident Zeman podepsal zm\u011bny o\u0161et\u0159ovn\u00e9ho a p\u011bt dal\u0161\u00edch z\u00e1kon\u016f - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/prezident-zeman-podepsal-zmeny-osetrovneho-a-pet-dalsich-zakonu.html", "author": "Zden\u011bk Drg\u00e1\u010d", "publishedAt": "2020-10-30T14:12:00Z", "content": "Prezident Milo Zeman v p\u00e1tek podepsal est nov\u00fdch z\u00e1kon. Mezi nimi i zmny v poskytov\u00e1n\u00ed oetovn\u00e9ho a dal\u00ed z\u00e1kony, kter\u00e9 maj\u00ed zm\u00edrnit dopady koronavirov\u00e9 epidemie.Zaalo platit est z\u00e1kon, z nich nkter\u00e9 m\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2019/2288339.jpg?d41d"}, {"description": "Druh\u00fdm singlem z\u00a0alba Folk Swings, kter\u00e9 vy\u0161lo v\u00a0p\u00e1tek, je sympatick\u00e1 h\u0159\u00ed\u010dka Co z\u00a0tebe bude, za n\u00ed\u017e stoj\u00ed texta\u0159 a\u00a0zp\u011bv\u00e1k Pok\u00e1\u010d. Nov\u00e9 aran\u017em\u00e1 p\u00edsni dodalo na p\u016fsobiv\u00e9 v\u00e1\u017enosti a\u00a0videoklipem Pok\u00e1\u010d potvrdil svou muzikantskou v\u0161estrannost.", "title": "P\u00edsni\u010dk\u00e1\u0159 Pok\u00e1\u010d spojil s\u00edly s B-Side Bandem a vyd\u00e1v\u00e1 skladbu Co z tebe bude - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/pisnickar-pokac-spojil-sily-s-b-side-bandem-a-vydava-skladbu-co-z-tebe-bude-40340820", "author": "ja\u0161, kul", "publishedAt": "2020-10-30T14:00:54Z", "content": "Album Folk Swings nab\u00edz\u00ed slavn\u00e9 skladby ve swingov\u00fdch \u00faprav\u00e1ch, kter\u00fdch se ujali folkai v\u00a0ele s Jarkem Nohavicou, Vlastou Redlem, Samsonem Lenkem, Radkem Pastr\u00e1kem nebo Sl\u00e1vkem Janoukem.\r\nNa albu zaz\u2026 [+797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_O/kgvBFN.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Kr\u00e1sn\u00e9 na pohled, rychl\u00e9 ve skute\u010dnosti a p\u0159edev\u0161\u00edm dominantn\u00ed. Italsk\u00e1 m\u00e9dia maj\u00ed pro vystoupen\u00ed fotbalist\u016f AC Mil\u00e1n proti Spart\u011b jen slova chv\u00e1ly. \u201eAle nen\u00ed d\u016fvod to p\u0159eh\u00e1n\u011bt s oslavami, Sparta byla jak z pap\u00edru a Mil\u00e1n ji smetl,\u201c p\u00ed\u0161e nap\u0159\u00edklad Corriere de\u2026", "title": "Oslavy nep\u0159eh\u00e1n\u011bt, Sparta byla jako z pap\u00edru, p\u00ed\u0161\u00ed v It\u00e1lii o v\u00fdh\u0159e Mil\u00e1na - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/ac-milan-sparta-italsky-tisk-media-gazzetta-dello-sport.A201030_131524_fot_pohary_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-10-30T13:59:00Z", "content": "Sparta v utk\u00e1n\u00ed Evropsk\u00e9 ligy na AC Mil\u00e1n nemla a podlehla 0:3. To je pohled z eska. \r\nPodle italsk\u00fdch urnalist vak sp\u00ed doplatila na ambici\u00f3zn\u00ed a riskantn\u00ed taktiku.\r\nMil\u00e1n hr\u00e1l rychle a kr\u00e1sn na pohl\u2026 [+2592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MIN87140b_17ER_EUROPA_MIL_SPP_REPORT_1029_11.JPG&c=A201030_131524_fot_pohary_min"}, {"description": "Na moder\u00e1tora \u010cesk\u00e9 televize Jakuba \u017delezn\u00e9ho se snesla vlna kritiky po tom, co se ot\u0159el o vyznamenan\u00e9 28. \u0159\u00edjna. Ozvala se nejstar\u0161\u00ed dcera Karla Gotta i man\u017eelka Josefa Dvo\u0159\u00e1ka a ob\u011b \u017eeny byly velmi na\u0161tvan\u00e9. \u201eJe smutn\u00e9, \u017ee \u010cesk\u00e1 televize dovol\u00ed, aby se jej\u00ed\u2026", "title": "Na\u0161e rodina si ho vybrala, aby komentoval rozlou\u010den\u00ed s Karlem Gottem a on... Hodn\u011b siln\u00e1 facka \u017delezn\u00e9mu z \u010cT - Parlamentn\u00edListy.cz", "url": "https://www.parlamentnilisty.cz/arena/monitor/Nase-rodina-si-ho-vybrala-aby-komentoval-rozlouceni-s-Karlem-Gottem-a-on-Hodne-silna-facka-Zeleznemu-z-CT-642330", "author": "tle", "publishedAt": "2020-10-30T13:10:00Z", "content": "Prezident Milo\u0161 Zeman ve stedu, k\u00a0p\u00edleitosti st\u00e1tn\u00edho sv\u00e1tku vzniku eskoslovenska, pedal st\u00e1tn\u00ed vyznamen\u00e1n\u00ed. Tentokr\u00e1t v\u0161ak kvli protiepidemick\u00fdm opaten\u00edm pouze virtu\u00e1ln a k\u00a0fyzick\u00e9mu ped\u00e1n\u00ed m\u00e1 doj\u00edt\u2026 [+3731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parlamentnilisty.cz"}, "urlToImage": "https://cms.parlamentnilisty.cz/image.ashx?w=632&h=307&f=Dvorak-fotka_637396596611724159.jpg&id=153888&watermark=1"}, {"description": "<p>Nov\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO) m\u00e1 za sebou prvn\u00edch 24 hodin ve funkci, kter\u00e1 je te\u010f pro \u010cesko jedna z nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00edch. V p\u00e1tek promluvil v Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovn\u011b o kl\u00ed\u010dov\u00e9m \u010d\u00edsle R, je\u017e ud\u00e1v\u00e1 p\u0159edpokl\u00e1dan\u00fd po\u010det lid\u00ed, kter\u00e9 nakaz\u00ed jeden infik\u2026", "title": "\u0160patn\u00e1 zpr\u00e1va pro \u010cR. Nov\u00fd ministr popletl, jak funguje kl\u00ed\u010dov\u00e9 \u010d\u00edslo R - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/spatna-zprava-pro-cr-novy-ministr-popletl-jak-funguje-klicove-cislo-r.html", "author": "Zden\u011bk Drg\u00e1\u010d", "publishedAt": "2020-10-30T13:06:42Z", "content": "Nov\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO) m\u00e1 za sebou prvn\u00edch 24 hodin ve funkci, kter\u00e1 je te pro esko jedna z nejdleitj\u00edch. V p\u00e1tek promluvil v Poslaneck\u00e9 snmovn o kl\u00edov\u00e9m \u00edsle R, je ud\u00e1v\u00e1 pedp\u2026 [+2309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2020/2446941.jpg?d41d"}, {"description": "Evropsk\u00e1 komise dosp\u011bla k p\u0159edb\u011b\u017en\u00e9mu z\u00e1v\u011bru, \u017ee \u010cesk\u00e9 dr\u00e1hy (\u010cD) poru\u0161uj\u00ed antimonopoln\u00ed pravidla, a to t\u00edm, \u017ee \u00fa\u010dtuj\u00ed ceny pod \u00farovn\u00ed n\u00e1klad\u016f. Komise proto zejm\u00e9na v souvislosti s cenami j\u00edzdn\u00e9ho na trati mezi Prahou a Ostravou zaslala \u010desk\u00e9mu st\u00e1tn\u00edmu dopra\u2026", "title": "\u010cesk\u00e9 dr\u00e1hy poru\u0161uj\u00ed antimonopoln\u00ed pravidla, domn\u00edv\u00e1 se Evropsk\u00e1 komise - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3217477-ceske-drahy-porusuji-antimonopolni-pravidla-domniva-se-evropska-komise", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-10-30T11:19:03Z", "content": "Pokud spolenost esk\u00e9 dr\u00e1hy nedok\u00e1e ped Komis\u00ed svj postup v konkurenn\u00edm boji se soukrom\u00fdmi dopravci obh\u00e1jit, hroz\u00ed j\u00ed pokuta a do v\u00fde deseti procent ron\u00edho obratu. To by podle v\u00fdron\u00ed zpr\u00e1vy spolenosti\u2026 [+3894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/1871560-p200810290658301.jpeg?itok=7mEvCqEN"}, {"description": "Po nevyda\u0159en\u00e9m mistrovstv\u00ed sv\u011bta v roce 1982 z n\u011bj FC Barcelona ud\u011blala nejdra\u017e\u0161\u00edho hr\u00e1\u010de sv\u011bta, av\u0161ak hv\u011bzdou prvn\u00ed velikosti se stal a\u017e po dal\u0161\u00edm rekordn\u00edm p\u0159estupu do Neapole v roce 1984.", "title": "OBRAZEM: Maradona slav\u00ed \u017eivotn\u00ed jubileum. \u017divot pln\u00fd fotbalu a drog mapuje celove\u010dern\u00ed dokument - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/sport/fotbal/diego-maradona-narozeniny-jubileum-fotbal-zivot-drogy-dokument_2010301215_mim", "author": "Michal Markup, \u010cTK", "publishedAt": "2020-10-30T11:15:00Z", "content": "Asi m\u00e1lokter\u00fd fotbalista zail tak pestr\u00fd ivot, jako argentinsk\u00fd fenom\u00e9n Diego Maradona. Talentovan\u00fd z\u00e1lon\u00edk na sebe strh\u00e1val pozornost jak bhem aktivn\u00ed kari\u00e9ry, tak i dlouho po n\u00ed. Krutou da si u mis\u2026 [+2110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-03-08t002324z_1_200429-110220_mim.JPG?itok=qs8RUNq_"}], "totalResults": 30}