{"status": "ok", "articles": [{"description": "Roste tlak na rychl\u00e9 vyps\u00e1n\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed geopolitick\u00e9 zak\u00e1zky v historii \u010ceska", "title": "Bezpe\u010dnostn\u00ed rada st\u00e1tu m\u011bla \u0159e\u0161it Dukovany. Byla v\u0161ak dolo\u017eena - Respekt.cz", "url": "https://www.respekt.cz/agenda/bezpecnostni-rada-statu-ma-resit-dukovany", "author": "Ond\u0159ej Kundra, Jaroslav Spurn\u00fd", "publishedAt": "2020-11-20T21:56:15Z", "content": "P\u00edprava roz\u00eden\u00ed jadern\u00e9 elektr\u00e1rny Dukovany se dost\u00e1v\u00e1 do hork\u00e9 f\u00e1ze. Prezident Milo Zemana a\u00a0jeho okol\u00ed chce zak\u00e1zku pidlit Rusm, vc\u00ed mla se\u00a0na sv\u00e9m pondln\u00edm zased\u00e1n\u00ed zab\u00fdvat Bezpenostn\u00ed rada\u00a0st\u00e1tu,\u2026 [+2470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Respekt.cz"}, "urlToImage": "https://respekt.mgwdata.net/88xtc7/79d3bb97ba1f99421973b4dd51480046.jpg"}, {"description": "Euforie kolem vakc\u00edny na nov\u00fd koronavirus zp\u016fsobila, \u017ee investo\u0159i ochotn\u011bji nakupuj\u00ed rizikov\u011bj\u0161\u00ed aktiva. Do akci\u00ed vlo\u017eili za posledn\u00ed dva t\u00fddny rekordn\u00edch 71,4 miliardy dolar\u016f (1,6 bilionu korun), nakupovali zejm\u00e9na ty nejv\u00edce podhodnocen\u00e9 tituly. Uk\u00e1zaly to \u2026", "title": "Burzy v\u011b\u0161t\u00ed konec krize. Investo\u0159i nalili do akci\u00ed rekordn\u00ed sumu, d\u00edky vakc\u00edn\u011b - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/zahranicni/burza-akcie-vakcina-investice.A201120_104508_eko-zahranicni_mato", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-20T20:28:00Z", "content": "Za minul\u00fd t\u00fdden pak investoi vloili do akci\u00ed i akciov\u00fdch fond kolem 27\u00a0miliard dolar a nejv\u00edce popt\u00e1vali akcie firem z odvtv\u00ed bankovnictv\u00ed, cestovn\u00edho ruchu a voln\u00e9ho asu. Nejv\u00edce penz pitom smovalo \u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=FRP7cae88_profimedia_0345885690.jpg&c=A201120_104508_eko-zahranicni_mato"}, {"description": "Ja\u0161kova k\u0159\u00ed\u017en\u00e1 st\u0159ela prolet\u011bla p\u0159esn\u011b k prav\u00e9 ty\u010di. G\u00f3l. A hned se ozvala sir\u00e9na, kter\u00e1 ukon\u010dila prvn\u00ed t\u0159etinu. Tak padla v\u00edt\u011bzn\u00e1 branka hokejov\u00fdch Ocel\u00e1\u0159\u016f T\u0159inec, kte\u0159\u00ed v souboji nejlep\u0161\u00edch extraligov\u00fdm t\u00fdm\u016f porazili Plze\u0148 3:1.", "title": "Plze\u0148sk\u00fd novic v br\u00e1n\u011b Pavl\u00e1t: g\u00f3l se sir\u00e9nou a rybi\u010dka - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/extraliga/hokej-pavlik-plzen.A201120_203746_hokej_cig", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-20T20:01:00Z", "content": "Trefil se pkn ke vzd\u00e1lenj\u00ed tyi. ekal jsem, e bude st\u00edlet k t\u00e9 bli\u00ed, piznal plzesk\u00fd brank\u00e1 Dominik Pavl\u00e1t. Takovou stelu bych si ale ml pohl\u00eddat, nav\u00edc vteinu ped koncem. Je to koda. De facto to rozho\u2026 [+1777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ALD878bea_P202011200858701.jpg&c=A201120_203746_hokej_cig"}, {"description": "T\u00fddenn\u00ed pr\u016fm\u011bry denn\u00edch teplot budou sice postupn\u011b klesat, ale jen od zhruba \u0161esti po \u010dty\u0159i stupn\u011b nad nulou.", "title": "Do poloviny prosince \u010dekaj\u00ed \u010cesko nadpr\u016fm\u011brn\u00e9 teploty, mrznout bude jen v noci - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/pocasi/do-poloviny-prosince-cekaji-cesko-naprumerne-teploty-mrznout/r~15cfdf862b6011eb8b230cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-20T19:06:48Z", "content": "N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed \u010dty\u0159i t\u00fddny, od 23. listopadu do 20. prosince, budou teploty nad dlouhodob\u00fdm pr\u016fm\u011brem pro toto obdob\u00ed. T\u00fddenn\u00ed pr\u016fm\u011bry denn\u00edch teplot budou sice postupn\u011b klesat, ale jen od zhruba \u0161esti s\u2026 [+740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c179d52e74bd34eeb1dfdc9ab2400614.jpg"}, {"description": "\u010cerven\u00e1 p\u011btitis\u00edcov\u00e1 st\u00e1tovka z\u00a0roku 1919, nejvz\u00e1cn\u011bj\u0161\u00ed \u010deskoslovensk\u00e9 pap\u00edrov\u00e9 platidlo, se v\u00a0p\u00e1tek ve\u010der vydra\u017eila za 12,1 milionu korun. Bankovka, kter\u00e9 je pouze 36 exempl\u00e1\u0159\u016f, se v\u00a0internetov\u00e9 aukci objevila po dlouh\u00fdch 26 letech. V\u00a0roce 1994 se vydra\u017eila \u2026", "title": "P\u011btitis\u00edcov\u00e1 bankovka se vydra\u017eila za v\u00edce ne\u017e 12 milion\u016f - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/petitisicova-bankovka-se-vydrazila-za-vice-nez-12-milionu-40342807", "author": "Krist\u00fdna L\u00e9blov\u00e1, luh", "publishedAt": "2020-11-20T19:05:30Z", "content": "Jet ped zah\u00e1jen\u00edm aukce se odhadovalo, e n\u00e1kupn\u00ed cena bude mnohon\u00e1sobn vy\u00ed. Konkr\u00e9tn\u00ed odhad nen\u00ed. D\u00edky pedaukn\u00edmu limitov\u00e1n\u00ed je jasn\u00e9, e to bude v\u00edce ne sedm milion korun, nedok\u00e1u ale odhadovat d\u00e1l, \u2026 [+1634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_N/6mPDvF.jpeg?fl=cro,0,24,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Praha - D\u00edky postupn\u00e9mu zlep\u0161ov\u00e1n\u00ed epidemick\u00e9 situace v \u010cesku za\u010dne od pond\u011bl\u00ed rozvol\u0148ov\u00e1n\u00ed opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru. Zem\u011b se posune v protiepidemick\u00e9m syst\u00e9mu (PES) z p\u00e1t\u00e9ho nejtvrd\u0161\u00edho stupn\u011b do \u010dtvrt\u00e9ho, schv\u00e1lila dnes vl\u00e1da. Potvrdila tak\u00e9, \u017ee nou\u2026", "title": "Epidemie sl\u00e1bne, omezen\u00ed v \u010cR se od pond\u011bl\u00ed rozvoln\u00ed - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/epidemie-slabne-omezeni-v-cr-se-od-pondeli-rozvolni/1960560", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-11-20T18:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1605890216_P202011200762601.jpg"}, {"description": "Zkusila si n\u011bco nov\u00e9ho, se z\u00e1\u017eitkem se pak pochlubila na s\u00edt\u00edch. Z\u00e1rove\u0148 u\u017e Martina S\u00e1bl\u00edkov\u00e1 v\u00ed alespo\u0148 z\u010d\u00e1sti, co ji \u010dek\u00e1 v nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed sezon\u011b. Jsou jasn\u00e9 alespo\u0148 dva d\u00edly rychlobrusla\u0159sk\u00e9ho Sv\u011btov\u00e9ho poh\u00e1ru. Oba by se m\u011bly uskute\u010dnit v druh\u00e9 polovin\u011b ledn\u2026", "title": "N\u011bco neuv\u011b\u0159iteln\u00e9ho, \u017easla S\u00e1bl\u00edkov\u00e1 po nezvykl\u00e9 zkou\u0161ce. U\u017e m\u00e1 jasno o dal\u0161\u00edm programu - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/moto/rallye/clanek/1855103-neco-neuveritelneho-zasla-sablikova-po-nezvykle-zkousce-uz-ma-jasno-o-dalsim-programu.html", "author": "vap", "publishedAt": "2020-11-20T17:46:49Z", "content": "Zkusila si nco nov\u00e9ho, se z\u00e1itkem se pak pochlubila na s\u00edt\u00edch. Z\u00e1rove u Martina S\u00e1bl\u00edkov\u00e1 v\u00ed alespo z\u00e1sti, co ji ek\u00e1 v nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed sezon. Jsou jasn\u00e9 alespo dva d\u00edly rychlobruslask\u00e9ho Svtov\u00e9ho poh\u00e1ru\u2026 [+1158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001509990564/DB-VQwwP0MHqAr5bRf5wuQ/5a7c201ca8aaebc65ddf0100-250138.jpg?20180208110310"}, {"description": "Hokejist\u00e9 T\u0159ince vyhr\u00e1li v p\u00e1te\u010dn\u00edm \u0161l\u00e1gru 19. kola Tipsport extraligy nad l\u00eddrem z Plzn\u011b 3:1. Ocel\u00e1\u0159i tak nyn\u00ed ztr\u00e1cej\u00ed na prvn\u00ed p\u0159\u00ed\u010dku dva body, odehr\u00e1li ale o t\u0159i duely m\u00e9n\u011b. Karlovy Vary vyhr\u00e1ly nad Brnem 4:2 i d\u00edky dv\u011bma p\u0159esilovkov\u00fdm tref\u00e1m Ond\u0159eje Ber\u00e1\u2026", "title": "HOKEJ ONLINE: Sparta prohr\u00e1v\u00e1, Motor zesm\u011b\u0161nil V\u00edtkovice a poprv\u00e9 slav\u00ed, T\u0159inec se vyt\u00e1hl na l\u00eddra - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/extraliga/clanek/1853807-motor-zesmesnil-vitkovice-a-poprve-slavi-trinec-se-vytahl-na-lidra-sparta-prohrala.html", "author": "\u0161kv, rjm", "publishedAt": "2020-11-20T17:00:00Z", "content": "Hokejist\u00e9 Tince vyhr\u00e1li v p\u00e1ten\u00edm l\u00e1gru 19. kola Tipsport extraligy nad l\u00eddrem z Plzn 3:1. Ocel\u00e1i tak nyn\u00ed ztr\u00e1cej\u00ed na prvn\u00ed p\u00edku dva body, odehr\u00e1li ale o ti duely m\u00e9n. Karlovy Vary vyhr\u00e1ly nad Brnem\u2026 [+3641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000005209990564/mLfMuqGsvAeqESlF8bjkOg/5fb7f3fae5a887b733710100-412691.jpg?20201120175531"}, {"description": "V\u0161echny obchody, restaurace i\u00a0slu\u017eby by podle vicepremi\u00e9ra Karla Havl\u00ed\u010dka (za ANO) mohly otev\u0159\u00edt 30. listopadu. Z\u00e1viset to bude na tom, zda se bude d\u00e1l zlep\u0161ovat epidemiologick\u00e1 situace.", "title": "Havl\u00ed\u010dek: Hospody, obchody i slu\u017eby otev\u0159ou nejsp\u00ed\u0161 je\u0161t\u011b v listopadu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/havlicek-hospody-obchody-i-sluzby-otevrou-nejspis-jeste-v-listopadu-40342861", "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-20T16:46:24Z", "content": "V p\u00e1tek vl\u00e1da schv\u00e1lila pesun z p\u00e1t\u00e9ho do tvrt\u00e9ho stupn protiepidemick\u00e9ho syst\u00e9mu (PES), s \u00edm je spojeno uvolov\u00e1n\u00ed nkter\u00fdch opaten\u00ed, jako je nap\u00edklad posun z\u00e1kazu vych\u00e1zen\u00ed nebo posun zav\u00edrac\u00ed doby o\u2026 [+1943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_O/wR5BVx.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Hokejist\u00e9 T\u0159ince vyhr\u00e1li v p\u00e1te\u010dn\u00edm \u0161l\u00e1gru 19. kola Tipsport extraligy nad l\u00eddrem z Plzn\u011b 3:1. Ocel\u00e1\u0159i tak nyn\u00ed ztr\u00e1cej\u00ed na prvn\u00ed p\u0159\u00ed\u010dku dva body, odehr\u00e1li ale o t\u0159i duely m\u00e9n\u011b. O prvn\u00ed v\u00fdhru v sezon\u011b bude na jeden\u00e1ct\u00fd pokus usilovat nov\u00e1\u010dek z \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjov\u2026", "title": "HOKEJ ONLINE: Motor drt\u00ed V\u00edtkovice, Sparta prohr\u00e1v\u00e1, T\u0159inec se vyt\u00e1hl na l\u00eddra - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/extraliga/clanek/1853807-hokej-online-motor-drti-vitkovice-sparta-prohrava-trinec-se-vytahl-na-lidra.html", "author": "\u0161kv, rjm", "publishedAt": "2020-11-20T16:30:00Z", "content": "Hokejist\u00e9 Tince vyhr\u00e1li v p\u00e1ten\u00edm l\u00e1gru 19. kola Tipsport extraligy nad l\u00eddrem z Plzn 3:1. Ocel\u00e1i tak nyn\u00ed ztr\u00e1cej\u00ed na prvn\u00ed p\u00edku dva body, odehr\u00e1li ale o ti duely m\u00e9n. O prvn\u00ed v\u00fdhru v sezon bude na \u2026 [+3205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000005209990564/mLfMuqGsvAeqESlF8bjkOg/5fb7f3fae5a887b733710100-412691.jpg?20201120175531"}, {"description": "Na mezin\u00e1rodn\u00edm festivalu dokument\u016f v Amsterdamu m\u011bl ve \u010dtvrtek on-line premi\u00e9ru nov\u00fd film o Michailu Gorba\u010dovovi. S politikem, za jeho\u017e \u00e9ry do\u0161lo k jadern\u00e9 hav\u00e1rii v \u010cernobylu i k rozpadu Sov\u011btsk\u00e9ho svazu, nat\u00e1\u010del Vitalij Manskij.", "title": "Poh\u00e1dka o r\u00e1ji a pekle. Gorba\u010dov se v nov\u00e9m dokumentu vyjad\u0159uje k minulosti i sou\u010dasnosti - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3229284-pohadka-o-raji-a-pekle-gorbacov-se-v-novem-dokumentu-vyjadruje-k-minulosti-i", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T14:45:39Z", "content": "Manskij je rusk\u00fd dokumentarista ukrajinsk\u00e9ho pvodu, moment\u00e1ln ije v Lotysku. Na V\u00fdchod hled\u00e1 tak\u00e9 t\u00e9mata pro sv\u00e9\u00a0sn\u00edmky, kter\u00e9\u00a0asto vznikaj\u00ed s koprodukn\u00ed\u00a0podporou esk\u00e9 televize a jsou uv\u00e1dny i na tuz\u2026 [+1470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2517554-gorbiscrsht00091190_copy.jpg?itok=szFhDN7Z"}, {"description": "Spole\u010dnosti Pfizer a jej\u00ed partner BioNTech ozn\u00e1mily, \u017ee v\u00a0p\u00e1tek p\u0159edlo\u017e\u00ed americk\u00e9mu \u00da\u0159adu pro kontrolu potravin a l\u00e9\u010div \u017e\u00e1dost o\u00a0povolen\u00ed nouzov\u00e9ho pou\u017eit\u00ed sv\u00e9 vakc\u00edny proti onemocn\u011bn\u00ed covid-19.", "title": "Pfizer a BioNTech \u017e\u00e1daj\u00ed o nouzov\u00e9 pou\u017eit\u00ed vakc\u00edny v USA - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/pfizer-a-biontech-zadaji-o-nouzove-pouziti-vakciny-v-usa-130479", "author": "Adam Ry\u0161\u00e1nek", "publishedAt": "2020-11-20T14:45:06Z", "content": "Podle New York Times (NYT) by \u00e1dost mohla uv\u00e9st do pohybu zrychlen\u00fd regulan\u00ed proces, kter\u00fd by umonil prvn\u00edm Amerianm dostat vakc\u00ednu do poloviny prosince.\r\nNouzov\u00e9 nasazen\u00ed vakc\u00edny by umonilo naokov\u00e1n\u2026 [+2157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QM_R/cSvGA.jpeg?fl=cro,0,93,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Nouzov\u00fd stav se v \u010cesku kv\u016fli epidemii nov\u00e9ho koronaviru prodlu\u017euje do 12. prosince. Po \u010dtvrte\u010dn\u00edm souhlasu sn\u011bmovny to v p\u00e1tek potvrdila vl\u00e1da ANO a \u010cSSD, jinak by zvl\u00e1\u0161tn\u00ed re\u017eim skon\u010dil s p\u00e1tkem. Od pond\u011bl\u00ed se tak\u00e9 sn\u00ed\u017e\u00ed stupe\u0148 protiepidemick\u00e9ho syst\u00e9mu PES\u2026", "title": "Vl\u00e1da potvrdila prodlou\u017een\u00ed nouzov\u00e9ho stavu do 12. prosince. Stupe\u0148 rizika klesne od pond\u011bl\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3228992-vlada-potvrdila-prodlouzeni-nouzoveho-stavu-do-12-prosince-chysta-se-snizit-stupen", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T14:38:20Z", "content": "Pvodn pl\u00e1noval meninov\u00fd kabinet hnut\u00ed ANO a SSD prodlouen\u00ed o 30 dn do 20. prosince, nez\u00edskal pro to ale souhlas doln\u00ed komory. Poslanci odhlasovali ve tvrtek po osm a pl hodiny dlouh\u00e9 debat odsunut\u00ed k\u2026 [+7465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2517642-p202011200743601.jpeg?itok=gcJKQWTS"}, {"description": "Deloitte Technology Fast 50 CE porovn\u00e1v\u00e1 r\u016fst p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00fdch technologick\u00fdch firem za obdob\u00ed p\u0159edchoz\u00edch \u010dty\u0159 let. \u010cesk\u00e9 firmy letos ovl\u00e1dly \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek.", "title": "Mezi pades\u00e1tkou nejrychleji rostouc\u00edch technologick\u00fdch firem je 21 z \u010ceska - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/mezi-padesatkou-nejrychleji-rostoucich-technologickych-firem/r~54bf31dc2a9411eb842f0cc47ab5f122/", "author": "Ekonomika, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-20T14:03:44Z", "content": "Deloitte Technology Fast 50 CE porovn\u00e1v\u00e1 r\u016fst p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00fdch technologick\u00fdch firem za obdob\u00ed p\u0159edchoz\u00edch \u010dty\u0159 let, letos tedy v obdob\u00ed 2016 a\u017e 2019. Tr\u017eby DoDo dos\u00e1hly r\u016fstu 8427 procent, UlovDomov.cz \u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/b9a34a7f1992367e978e0ef241690957.png"}, {"description": "\u201eP\u0159ijde mi komick\u00e9, \u017ee bychom m\u011bli pova\u017eovat z\u00e1chran\u00e1\u0159e, hasi\u010de nebo u\u010ditele za bohat\u00e9. Podle m\u011b nejsou a je t\u0159eba je podpo\u0159it,\u201c \u0159ekl Radio\u017eurn\u00e1lu premi\u00e9r Andrej Babi\u0161.", "title": "Babi\u0161 k da\u0148ov\u00e9mu \u0159ezu: M\u011bli jsme dohodu, kterou \u010cSSD poru\u0161ila, Ham\u00e1\u010dek si to m\u011bl prosadit - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/andrej-babis-dane-balicek-kritika-cssd-koalice-spory_2011201452_tzr", "author": "Tom\u00e1\u0161 Pavl\u00ed\u010dek", "publishedAt": "2020-11-20T13:52:00Z", "content": "Snmovna v noci na p\u00e1tek schv\u00e1lila s podporou hnut\u00ed ANO, ODS a SPD nov\u00fd daov\u00fd bal\u00edek, a to spolen se zruen\u00edm superhrub\u00e9 mzdy i zv\u00fden\u00edm daov\u00e9 slevy na poplatn\u00edka. Jak uvedl premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) v \u2026 [+8040 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/babis_8_200513-151907_mda.jpg?itok=GbYVSwnQ"}, {"description": "Britsk\u00e1 panovnice Al\u017eb\u011bta II. a princ Philip p\u0159i t\u00e9 p\u0159\u00edle\u017eitosti zve\u0159ejnili na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch fotografii, na n\u00ed\u017e spole\u010dn\u011b otev\u00edraj\u00ed p\u0159\u00e1n\u00ed od t\u0159\u00ed ze sv\u00fdch pravnou\u010dat.", "title": "Video: Britsk\u00fd kr\u00e1lovsk\u00fd p\u00e1r oslavil v\u00fdro\u010d\u00ed, \u017eije spolu 73 let - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/video-britsky-kralovsky-par-oslavil-vyroci-ziji-spolu-73-let-130463", "author": "Seznam Zpr\u00e1vy", "publishedAt": "2020-11-20T13:21:21Z", "content": "Albt bylo pouh\u00fdch 21\u00a0let, kdy se 20.\u00a0listopadu 1947\u00a0ve Westminstersk\u00e9m opatstv\u00ed provdala za poru\u00edka britsk\u00e9ho kr\u00e1lovsk\u00e9ho n\u00e1monictva Philipa Mountbattena. Kr\u00e1lovnou je od roku 1952\u00a0a vl\u00e1dne d\u00e9le ne k\u2026 [+835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QQ_T/QEqGJ.jpeg?fl=cro,1,0,853,479%7Cres,1200,,1"}, {"description": "\u00c1zerb\u00e1jd\u017e\u00e1nsk\u00e1 arm\u00e1da v p\u00e1tek r\u00e1no vstoupila do okresu Agdam, kter\u00fd dosud kontrolovali Arm\u00e9ni. Informovala o tom agentura AFP. N\u00e1vrat t\u0159\u00ed okres\u016f pod spr\u00e1vu Baku p\u0159edpokl\u00e1d\u00e1 dohoda o ukon\u010den\u00ed arm\u00e9nsko-\u00e1zerb\u00e1jd\u017e\u00e1nsk\u00e9 v\u00e1lky o N\u00e1horn\u00ed Karabach. Kelbad\u017earsk\u00fd okres\u2026", "title": "\u00c1zerb\u00e1jd\u017e\u00e1n podle m\u00edrov\u00e9 dohody vstoupil do okresu Agdam. Arm\u00e9nci p\u0159i odchodu zapalovali domy | Sv\u011bt - Lidovky", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/azerbajdzan-vstoupil-do-okresu-agdam-ovladaneho-dosud-armeny-navrat-okresu-predpoklada-ukonceni-valk.A201120_082006_ln_zahranici_libs", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T11:04:00Z", "content": "Jerevan/Baku\u00a0\u00c1zerb\u00e1jd\u00e1nsk\u00e1 arm\u00e1da v p\u00e1tek r\u00e1no vstoupila do okresu Agdam, kter\u00fd dosud kontrolovali Arm\u00e9ni. Informovala o tom agentura AFP. N\u00e1vrat t\u00ed okres pod spr\u00e1vu Baku pedpokl\u00e1d\u00e1 dohoda o ukonen\u00ed \u2026 [+2020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/112/lnc460/LIH875803_P202011100376301.jpg"}, {"description": "Dal\u0161\u00ed ho\u0159kou pilulku mus\u00ed spolknout z\u00e1kazn\u00edci, na kter\u00e9 se nedostalo v\u00a0prvn\u00ed vln\u011b p\u0159i objedn\u00e1vk\u00e1ch PlayStationu 5. Jak se nyn\u00ed ukazuje, na v\u0161echny z\u00e1jemce se nedostane ani v\u00a0\u00fanoru, kdy by m\u011bla do \u010ceska dorazit dal\u0161\u00ed v\u00e1rka nov\u00fdch konzol\u00ed od Sony. N\u011bkte\u0159\u00ed prode\u2026", "title": "\u00danor byl p\u0159\u00edli\u0161 optimistick\u00fd, PlayStation 5 doraz\u00ed a\u017e v kv\u011btnu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hardware/clanek/unor-byl-prilis-optimisticky-playstation-5-dorazi-az-v-kvetnu-40342788", "author": "abr", "publishedAt": "2020-11-20T10:37:07Z", "content": "O tom, e popt\u00e1vka po nov\u00fdch konzol\u00edch v\u00fdrazn pevyuje nab\u00eddku, nen\u00ed \u00e1dn\u00fdch pochyb. Prodej sice ofici\u00e1ln odstartoval teprve tento t\u00fdden ve tvrtek, ale z\u00a0PlayStationu 5 se mohou radovat pouze uivatel\u00e9, \u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_O/l0nUY.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Dominika Gottov\u00e1 (47) je op\u011bt se sv\u00fdm finsk\u00fdm man\u017eelem Timem Tolkkim (54). Nejstar\u0161\u00ed dcera zp\u011bv\u00e1ka Karla Gotta st\u00e1hla \u017e\u00e1dost o rozvod, vr\u00e1tila se do Finska a prozradila, \u017ee se cht\u011bla pokusit o sebevra\u017edu.", "title": "Gottov\u00e1 se vr\u00e1tila k man\u017eelovi a promluvila o pokusu o sebevra\u017edu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/revue/vztahy-a-sex/dominika-gottova-timo-tolkki-sebevrazda-pokus-navrat-finsko.A201120_075350_sex_zar", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-11-20T09:34:00Z", "content": "S\u00e1hla jsem si na psychick\u00e9 dno a chtla se v\u00edm skonit, to je pravda. D\u00edky pomoci manela Tima se tak nestalo! Nen\u00ed ale pravda, e jsem si podezala \u00edly, tyto informace kategoricky vyluuji. Jsem ve velice\u2026 [+1052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR8174bc_profimedia_0489550072.jpg&c=A201120_075350_sex_zar"}, {"description": "Rizikov\u00e9 sk\u00f3re, podle kter\u00e9ho se maj\u00ed m\u011bnit opat\u0159en\u00ed proti covidu, st\u00e1le z\u016fst\u00e1v\u00e1 na 62 bodech. Nad\u00e1le to odpov\u00edd\u00e1 \u010dtvrt\u00e9mu stupni. Jemu p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e1 opat\u0159en\u00ed za\u010dnou v \u010cesku platit od pond\u011bl\u00ed, rozhodla o tom vl\u00e1da. Aktu\u00e1ln\u011b v zemi plat\u00ed opat\u0159en\u00ed spjat\u00e1 s p\u00e1t\u00fdm st\u2026", "title": "Rizikov\u00e9 sk\u00f3re z\u016fst\u00e1v\u00e1 na 62 bodech, opat\u0159en\u00ed se zm\u00edrn\u00ed na t\u0159et\u00ed stupe\u0148 podle Blatn\u00e9ho nejd\u0159\u00edv za t\u00fdden - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/specialy/koronavirus/3228920-rizikove-skore-zustava-na-62-bodech-ministr-blatny-navrhne-zmirneni", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T06:32:43Z", "content": "Nov\u00e9 rizikov\u00e9 sk\u00f3re Protiepidemick\u00fd syst\u00e9m (PES) zveejuje ministerstvo zdravotnictv\u00ed od pondl\u00ed na sv\u00e9m webu. \u00edslo od nuly do sta bude kalkulovat denn. Vech pt p\u00e1sem rizika v nov\u00e9 tabulce vyaduje, aby\u2026 [+6126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2517558-tk_ministerstva.jpg?itok=NVqS20Ir"}], "totalResults": 30}