{"status": "ok", "articles": [{"description": "Modelka Iva Kubelkov\u00e1 si vyrazila do zahrani\u010d\u00ed na dovolenou. A jak u\u017e to u podobn\u00fdch celebrit b\u00fdv\u00e1, ne\u0161et\u0159ila fotkami z pl\u00e1\u017ee. Vypad\u00e1 na nich opravdu skv\u011ble!", "title": "Vypad\u00e1 prost\u011b skv\u011ble! Iva Kubelkov\u00e1 se pochlubila fotkami z dovolen\u00e9, vytasila sv\u00e9 p\u0159ednosti! - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/bulvar/22091-vypada-proste-skvele-iva-kubelkova-se-pochlubila-fotkami-z-dovolene-vytasila-sve-prednosti", "author": "Libor Fr\u00fddl / stars24.cz", "publishedAt": "2020-08-16T19:40:00Z", "content": "M\u00e1te pro n\u00e1s tip? \u00a0\u00a0\u00a0\r\nredakce@stars24.cz \u00a0\u00a0\u00a0\r\n+420 778 000 211\r\n\u00a9 Copyright INCORP, a.s. a dodavatel\u00e9. Publikov\u00e1n\u00ed \u00ed \u00eden\u00ed obsahu serveru Stars24.cz bez pedchoz\u00edho p\u00edsemn\u00e9ho souhlasu veden\u00ed spolenost\u2026 [+352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2020/08/16/117316746-297762845002555-565723922547065411-n-e343924692-660x371.jpg"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Sevilly v semifin\u00e1le Evropsk\u00e9 ligy porazili 2:1 Manchester United a v p\u00e1te\u010dn\u00edm fin\u00e1le naraz\u00ed na lep\u0161\u00edho z utk\u00e1n\u00ed Inter Mil\u00e1n - \u0160achtar Don\u011bck. Anglick\u00fd celek sice v Kol\u00edn\u011b nad R\u00fdnem vedl po penalt\u011b Bruna Fernandese, ale p\u011btin\u00e1sobn\u00ed \u0161ampioni sk\u00f3re o\u2026", "title": "\u017dIV\u011a: FC Sevilla - Manchester United 1:1 - \u010cT sport", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/fotbal/evropska-liga/zive-fc-sevilla-manchester-united-1-1/5f3973e83d136f1e23cee961", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T19:30:34Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/NmMzNTgwZDE4ZTcwY2M0Ynck_FyK6-OVCfoCrDdCeKWwwbadBGgsyjGQCt_ZBZbCKvNeZ2GrKdwMq6-zcB-zrgDRb1AcNlyaiz7ZNxgct8ebvqCpFt6yd6HMe5dffXHXP8AvIVEqmmrZ2TziVy5Cs7ey4p9VZSIGtamx9zvVTI8zI-I6TTF6EoV1ESiKSaCYd_RmZwS1hbfxmEJ_bD0AIDxCFttIGrBkvaytFNKcNeX8fhAZVQ1dFC40LFNkd5MB.jpg"}, {"description": "Asijsk\u00e9 zem\u011b op\u011bt zp\u0159\u00eds\u0148uj\u00ed protipandemick\u00e1 opat\u0159en\u00ed. Na n\u011bkter\u00fdch m\u00edstech ude\u0159ila u\u017e t\u0159et\u00ed vlna n\u00e1kazy a po\u010dty nov\u00fdch pacient\u016f op\u011bt nar\u016fstaj\u00ed ve stejn\u00e9 m\u00ed\u0159e jako v dubnu. N\u00e1r\u016fst p\u0159\u00edpad\u016f hl\u00e1s\u00ed t\u0159eba Japonsko nebo Vietnam. Hongkong prodlou\u017eil mimo\u0159\u00e1dn\u00e1 opat\u0159en\u2026", "title": "V\u00fdchodn\u00ed Asie \u010del\u00ed t\u0159et\u00ed vln\u011b n\u00e1kazy. V Hongkongu se boj\u00ed sb\u011bru dat o DNA - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3163194-vychodni-asie-celi-treti-vlne-nakazy-v-hongkongu-se-boji-sberu-dat-o-dna", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-16T18:07:53Z", "content": "Pomocnice v hongkongsk\u00fdch dom\u00e1cnostech vtinou z Filip\u00edn a Indon\u00e9sie jsou est dn v t\u00fddnu zaven\u00e9 v bytech zamstnavatel. asto ve patn\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch. Nedle je jedin\u00fdm dnem volna a tr\u00e1v\u00ed ji na ulic\u00edch. Pr\u2026 [+1440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2483805-2020-08-10t071937z_574060726_rc2vai9y0y8x_rtrmadp_3_health-coronavirus-vietnam-testing.jpg?itok=axlq3T4A"}, {"description": "<p>Chyb\u011blo jen p\u00e1r centimetr\u016f a mohla to b\u00fdt obrovsk\u00e1 trag\u00e9die. P\u0159i ned\u011bln\u00ed Velk\u00e9 cen\u011b Rakouska na okruhu ve Spielbergu vylet\u011bly kusy rozt\u0159\u00ed\u0161t\u011bn\u00fdch motocykl\u016f na tra\u0165 a jen t\u011bsn\u011b minuly hlavu ikonick\u00e9ho Valentina Rossiho.</p>", "title": "Mohlo ho to zab\u00edt, mysl\u00ed si Abraham. Nejhor\u0161\u00ed chv\u00edle kari\u00e9ry, p\u0159iznal Rossi - TN.cz", "url": "https://sport.tn.nova.cz/clanek/nejhorsi-chvile-kariery-priznal-rossi-mohlo-ho-to-zabit-rika-abraham.html", "author": "Tom\u00e1\u0161 Rambousek", "publishedAt": "2020-08-16T18:06:00Z", "content": "Chyblo jen p\u00e1r centimetr a mohla to b\u00fdt obrovsk\u00e1 trag\u00e9die. Pi nedln\u00ed Velk\u00e9 cen Rakouska na okruhu ve Spielbergu vyletly kusy rozt\u00edtn\u00fdch motocykl na tra a jen tsn minuly hlavu ikonick\u00e9ho Valentina Ros\u2026 [+910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2415483.jpg?d41d"}, {"description": "V p\u0159\u00edpad\u011b v\u00fdrazn\u00e9ho sn\u00ed\u017een\u00ed dan\u00ed by se pro p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok mohly zmrazit platy st\u00e1tn\u00edch zam\u011bstnanc\u016f. Ministryn\u011b financ\u00ed Alena Schillerov\u00e1 v rozhovoru pro \u010ceskou televizi \u0159ekla, \u017ee po\u010d\u00edt\u00e1 i s mo\u017enost\u00ed, \u017ee by jejich platy nerostly v\u016fbec, a to vzhledem k pl\u00e1nu zru\u0161it\u2026", "title": "P\u0159i v\u00fdrazn\u00e9m sn\u00ed\u017een\u00ed dan\u00ed je ve h\u0159e i zmrazen\u00ed plat\u016f st\u00e1tn\u00edch zam\u011bstnanc\u016f, \u0159\u00edk\u00e1 Schillerov\u00e1 - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3163182-zmrazeni-platu-v-eraru-v-pripade-vyrazneho-snizeni-dani-je-mozne-rika-schillerova", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-16T18:02:36Z", "content": "Mus\u00edme si \u00edct, jak porostou platy st\u00e1tn\u00edch zamstnanc, pokud pjdeme na takov\u00e9 velk\u00e9 sn\u00eden\u00ed, tak samozejm budu razit, aby pak rst teba ani nebyl, protoe si vemte, e to by bylo sn\u00eden\u00ed o v\u00edc ne pt procen\u2026 [+3165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/1005083-586336.jpg?itok=q8Gb-xP8"}, {"description": "Bras\u00edlia/V\u00edde\u0148 - Rakousk\u00e9 ministerstvo zdravotnictv\u00ed na\u0159\u00eddilo zp\u0159\u00edsnit zdravotn\u00ed kontroly na hranic\u00edch se Slovenskem, It\u00e1li\u00ed, Slovinskem a Ma\u010farskem. Informovala o tom dnes agentura APA, podle kter\u00e9 v\u00fdnos zve\u0159ejnilo ministerstvo v registru ji\u017e v p\u00e1tek. V Rako\u2026", "title": "Rakousko posiluje kontroly na hranic\u00edch, WHO hl\u00e1s\u00ed rekord - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/rakousko-posiluje-kontroly-na-hranicich-who-hlasi-rekord/1922340", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-16T17:41:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1441019181_P201508310444501.jpg"}, {"description": "Centrum Minsku v ned\u011bli ovl\u00e1dl mohutn\u00fd protivl\u00e1dn\u00ed protest, podle agentury Reuters se jedn\u00e1 o dosud nejv\u011bt\u0161\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed za posledn\u00ed t\u00fdden. Reuters a DPA odhaduj\u00ed \u00fa\u010dast a\u017e na dv\u011b st\u011b tis\u00edc \u00fa\u010dastn\u00edk\u016f, podle AFP se se\u0161lo asi sto tis\u00edc lid\u00ed s b\u00edlo-\u010derven\u00fdmi vlaj\u2026", "title": "B\u011bloruskem h\u00fdbou masov\u00e9 demonstrace. Luka\u0161enkovi m\u016f\u017ee pomoci Putin - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/zahranicni/beloruskem-hybou-masove-demonstrace-lukasenkovi-muze-pomoci-putin-1372451", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-16T17:29:00Z", "content": "Centrum Minsku v nedli ovl\u00e1dl mohutn\u00fd protivl\u00e1dn\u00ed protest, podle agentury Reuters se jedn\u00e1 o dosud nejvt\u00ed shrom\u00e1dn\u00ed za posledn\u00ed t\u00fdden. Reuters a DPA odhaduj\u00ed \u00faast a na dv st tis\u00edc \u00faastn\u00edk, podle AFP \u2026 [+3006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6498348.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=dpDyce2BggrezCTZdE8khg&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Jist\u00e1 v\u00fdchodo\u010desk\u00e1 mykolo\u017eka si minul\u00fd t\u00fdden v m\u00e9di\u00edch post\u011b\u017eovala, \u017ee hub je letos m\u00e1lo. Tak m\u00e1lo, \u017ee p\u0159ib\u00fdv\u00e1 otrav. Lid\u00e9 jsou toti\u017e \u201ezoufal\u00ed\u201c a seberou i plodnice, kter\u00e9 znaj\u00ed taktak z rychl\u00edku.", "title": "BU\u0160TA: Je tak m\u00e1lo hub, \u017ee p\u0159ib\u00fdv\u00e1 otrav. Zoufal\u00ed lid\u00e9 sb\u00edraj\u00ed i to, co neznaj\u00ed | N\u00e1zory - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/nazory/busta-je-tak-malo-hub-ze-pribyva-otrav-zoufali-lide-sbiraji-i-to-co-neznaji.A200816_190920_dobra-chut_ele", "author": "Petr Bu\u0161ta", "publishedAt": "2020-08-16T17:13:00Z", "content": "Jist\u00e1 v\u00fdchodoesk\u00e1 mykoloka si minul\u00fd t\u00fdden v m\u00e9di\u00edch postovala, e hub je letos m\u00e1lo. Tak m\u00e1lo, e pib\u00fdv\u00e1 otrav. Lid\u00e9 jsou toti zoufal\u00ed a seberou i plodnice, kter\u00e9 znaj\u00ed taktak z rychl\u00edku.\r\n Neuviteln\u00e9\u2026 [+2232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/19/083/lnc460/ELE7d7a56_142238_12349870_1.jpg"}, {"description": "V\u00e1\u017enou nehodu s\u00a0tragick\u00fdmi n\u00e1sledky \u0159e\u0161ili hasi\u010di a\u00a0z\u00e1chran\u00e1\u0159i v\u00a0ned\u011bli odpoledne v\u00a0ulici Evropsk\u00e1 v\u00a0Praze, kde osobn\u00ed auto vrazilo do z\u00e1bradl\u00ed. Uvnit\u0159 byl v\u00e1\u017en\u011b zran\u011bn\u00fd \u0159idi\u010d a\u00a0spolujezdkyn\u011b, kter\u00e1 i\u00a0p\u0159es snahu z\u00e1chran\u00e1\u0159\u016f poran\u011bn\u00edm podlehla. Okolnosti nehody\u2026", "title": "Spolujezdkyn\u011b nep\u0159e\u017eila v Praze n\u00e1raz auta do z\u00e1bradl\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/spolujezdkyne-neprezila-v-praze-naraz-auta-do-zabradli-40333512", "author": "kub, jap", "publishedAt": "2020-08-16T17:11:33Z", "content": "Nehoda se stala kr\u00e1tce ped 18. hodinou v Evropsk\u00e9 zhruba v \u00farovni n\u00e1dre Db\u00e1n ve smru do centra.\r\nZ\u00e1chranka na Twitteru uvedla, e se nehoda stala u tramvajov\u00e9 zast\u00e1vky Vozovna Vokovice.\r\nVe voze byl v\u2026 [+640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_R/i5QDq0.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Premi\u00e9r vyzval EU k rychl\u00e9mu jedn\u00e1n\u00ed, aby v B\u011blorusku nedo\u0161lo k tomu, co se stalo v \u010ceskoslovensku v srpnu 1968.", "title": "Mus\u00edme B\u011blorusy povzbudit k sametov\u00e9 revoluci, aby nedo\u0161lo k srpnu 68, uvedl Babi\u0161 - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/belorusko-babis-sametova-revoluce-eu-v4/r~c94a26dadfdd11ea95caac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-16T16:38:56Z", "content": "Premi\u00e9r odkazoval na ruskou anexi ukrajinsk\u00e9ho poloostrova v roce 2014 a vstup vojsk Var\u0161avsk\u00e9 smlouvy do \u010ceskoslovenska.\u00a0\r\n\"V B\u011blorusku se nesm\u00ed st\u00e1t to, co u n\u00e1s v roce 1968. Evropsk\u00e1 unie mus\u00ed b\u00fdt\u2026 [+3861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/132d88cb652c36eba4176c9b96dbba75.jpg"}, {"description": "Samsung v \u010cesku roz\u0161i\u0159uje modelovou \u0159adu Galaxy A \u2022 Testovan\u00fd A41 tentokr\u00e1t zvolil sp\u00ed\u0161e kompaktn\u011bj\u0161\u00ed rozm\u011bry \u2022 Jedn\u00edm z hlavn\u00edch l\u00e1kadel je AMOLED displej, z koncov\u00e9 ceny v\u0161ak budete na rozpac\u00edch", "title": "RECENZE: Samsung Galaxy A41 \u2013 nen\u00e1ro\u010dn\u00ed, v\u00edtejte do sv\u011bta AMOLED\u016f - MobilMania.cz", "url": "https://samsungmania.mobilmania.cz/clanky/recenze-samsung-galaxy-a41--nenarocni-vitejte-do-sveta-amoledu/sc-309-a-1348616", "author": "Martin Chroust", "publishedAt": "2020-08-16T16:21:54Z", "content": "Plusy\r\n<ul><li>Poveden\u00fd Super AMOLED displej</li><li>Kompaktn\u00ed rozmry akor\u00e1t do dlan</li><li>Slun\u00fd fotoapar\u00e1t bez zbytenost\u00ed</li><li>Rychl\u00e9 15W dob\u00edjen\u00ed</li><li>Samsung nezanevel na 3,5mm jack</li></\u2026 [+24374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=637651503"}, {"description": "Nov\u00fd detektor z\u00e1\u0159en\u00ed prorazil teoretick\u00fd limit \u00fa\u010dinnosti detekce z\u00e1\u0159en\u00ed, kter\u00fd byl pova\u017eovan\u00fd za pevn\u011b dan\u00fd. D\u00edky proces\u016fm v\u00a0nanostruktu\u0159e \u010dern\u00e9ho k\u0159em\u00edku jeden foton dopadaj\u00edc\u00edho z\u00e1\u0159en\u00ed generuje v\u00a0pr\u016fm\u011bru 1,3 elektron\u016f. To odpov\u00edd\u00e1 \u00fa\u010dinnosti 130 procent.", "title": "Detektor z\u00e1\u0159en\u00ed z \u010dern\u00e9ho k\u0159em\u00edku prolomil hranici 100% \u00fa\u010dinnosti - Osel.cz", "url": "https://www.osel.cz/11324-detektor-zareni-z-cerneho-kremiku-prolomil-hranici-100-ucinnosti.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T15:33:54Z", "content": "Ve vd se nkdy st\u00e1v\u00e1, e vdci nev\u00ed vlastn\u00edm o\u00edm. Podle veho to byl p\u00edpad i t\u00fdmu finsk\u00e9 Aalto University, kter\u00fd vyvinul pozoruhodn\u00fd detektor z\u00e1en\u00ed (photodetector) z\u00a0ern\u00e9ho kem\u00edku (black silicon). ern\u00fd k\u2026 [+2127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Osel.cz"}, "urlToImage": "https://www.osel.cz/_clanky/blacksiliconnahled.jpeg"}, {"description": "V\u00e9vodkyn\u011b Maghan v kr\u00e1lovsk\u00e9m pal\u00e1ci trp\u011bna. I proto se s man\u017eelem Harrym nejprve rozhodli odst\u011bhovat do jin\u00e9 \u010d\u00e1sti Lond\u00fdna a pot\u00e9 i na jin\u00fd kontinent.", "title": "Dal\u0161\u00ed tajemstv\u00ed o Meghan prolomeno! Pro\u010d ji nem\u011bli r\u00e1di? - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/svetove-celebrity/22085-dalsi-tajemstvi-o-meghan-prolomeno-proc-ji-nemeli-radi", "author": "Libor Fr\u00fddl / stars24.cz", "publishedAt": "2020-08-16T14:13:00Z", "content": "V\u00e9vodkyn Maghan v kr\u00e1lovsk\u00e9m pal\u00e1ci trpna. I proto se s manelem Harrym nejprve rozhodli odsthovat do jin\u00e9 \u00e1sti Lond\u00fdna a pot\u00e9 i na jin\u00fd kontinent.Knihy Finding Freedom naznauje boje mezi jednotliv\u00fdmi\u2026 [+1103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2019/09/24/ebbcdb68-f0fa-4e34-b1c6-6ceec6f721c4-8c0dfff130-660x371.jpg"}, {"description": "Aukce kmito\u010dt\u016f pro rychl\u00e9 mobiln\u00ed s\u00edt\u011b 5G by mohla v\u00e9st ke sn\u00ed\u017een\u00ed ceny neomezen\u00fdch mobiln\u00edch dat na zhruba 700 korun m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b, uvedl v po\u0159adu Ot\u00e1zky V\u00e1clava Moravce v \u010cesk\u00e9 televizi vl\u00e1dn\u00ed zmocn\u011bnec pro technologie a digitalizaci Vladim\u00edr Dzurilla. Sou\u010dasn\u00e1 c\u2026", "title": "Aukce by mohla zlevnit neomezen\u00e1 mobiln\u00ed data na sedm set korun, \u0159\u00edk\u00e1 Dzurilla - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3163215-aukce-mohla-zlevnit-neomezena-mobilni-data-na-sedm-set-korun-rika-dzurilla", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-16T14:06:45Z", "content": "Podle Dzurilly aukce stoprocentn rozh\u00fdbe trh. Vedle oek\u00e1van\u00e9ho p\u00edchodu tvrt\u00e9ho oper\u00e1tora me ve spektru 3500 MHz zajistit i to, e se z lok\u00e1ln\u00edch poskytovatel d\u00edky n\u00e1rodn\u00edmu roamingu stanou celorepubli\u2026 [+2389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2207138-rtx39zkx.jpg?itok=X0JRuyXJ"}, {"description": "N\u00e1sledky v\u00e1\u017en\u00e9 nehody likviduj\u00ed od ned\u011bln\u00edho odpoledne hasi\u010di na silnici I/38 na n\u00e1jezdu na d\u00e1lnici D11 u\u00a0exitu 39 Kluk. Podle p\u0159edb\u011b\u017en\u00fdch informac\u00ed o\u0161et\u0159ili zdravotn\u00edci po sr\u00e1\u017ece osobn\u00edho auta s\u00a0n\u00e1kladn\u00edm vozidlem t\u0159i zran\u011bn\u00e9.", "title": "Sr\u00e1\u017eka osobn\u00edho auta s n\u00e1kladn\u00edm zav\u0159ela silnici mezi Pod\u011bbrady a Kol\u00ednem - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/srazka-osobniho-auta-s-nakladnim-zavrela-silnici-mezi-podebrady-a-kolinem-40333499", "author": "kub", "publishedAt": "2020-08-16T14:03:30Z", "content": "Nehoda si vy\u00e1dala zrann\u00ed, na m\u00edst zasahuj\u00ed sloky IZS. Komunikace je v m\u00edst nehody uzavena. Obj\u00edzdn\u00e1 trasa pes EXIT 42, ve smru na Kol\u00edn, uvedlo na webu editelstv\u00ed silnic a d\u00e1lnic.\r\nNehoda se stala po\u2026 [+112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/fyWxOd.jpeg?fl=cro,57,120,763,429%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Vlakovou dopravu v\u00a0hlavn\u00edm m\u011bst\u011b dnes kolem poledne zkomplikoval po\u017e\u00e1r m\u011bn\u00edrny v\u00a0Mal\u00e9 Chuchli, kter\u00fd zp\u016fsobil v\u00fdpadek nap\u00e1jen\u00ed na\u00a0pra\u017esk\u00e9m hlavn\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed. Provoz na\u00a0hlavn\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed se\u00a0poda\u0159ilo \u010d\u00e1ste\u010dn\u011b obnovit kolem 13:00 a\u00a0na\u00a0frekventovan\u00e9 trati z\u00a0Prahy na\u00a0\u2026", "title": "Dal\u0161\u00ed komplikace na \u017eeleznici. Na pra\u017esk\u00e9m hlavn\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed nejezdily vlaky - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/SAj5X/dalsi-komplikace-na-zeleznici-na-prazskem-hlavnim-nadrazi-nejezdily-vlaky", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-08-16T13:50:00Z", "content": "Vlakovou dopravu v\u00a0hlavn\u00edm mst dnes kolem poledne zkomplikoval po\u00e1r mn\u00edrny v\u00a0Mal\u00e9 Chuchli, kter\u00fd zpsobil v\u00fdpadek nap\u00e1jen\u00ed na\u00a0prask\u00e9m hlavn\u00edm n\u00e1dra\u00ed. Provoz na\u00a0hlavn\u00edm n\u00e1dra\u00ed se\u00a0podailo \u00e1sten obnovit \u2026 [+1152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f39133bffd858161c7eadca/1910/1000?_sig=f1F-JV5OGPjsvV4Dl5xav1LtefRszQrY7kmTsNZYPJg"}, {"description": "Zdravotn\u00edci v ned\u011bli odebrali v Tatin\u00e9 na severn\u00edm Plze\u0148sku plo\u0161n\u011b vzorky na testy na koronavirus. \u0160lo o zhruba 130 a\u017e 140 lid\u00ed. V obci se minul\u00fd t\u00fdden objevilo nov\u00e9 ohnisko n\u00e1kazy, prok\u00e1zalo se deset infikovan\u00fdch lid\u00ed. Krajsk\u00e1 hygienick\u00e1 stanice na\u0159\u00eddila plo\u2026", "title": "Covid-19 mezi chatami. Nov\u00e9 lok\u00e1ln\u00ed ohnisko je na Plze\u0148sku, zdravotn\u00edci odeb\u00edraj\u00ed vzorky - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3163197-covid-mezi-chatami-nove-lokalni-ohnisko-je-na-plzensku-zdravotnici-odebiraji-vzorky", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-16T13:41:25Z", "content": "Snaili jsme se vechny podchytit a sehnat \u00fadaje tak, abychom je sem mohli pozvat, ekl starosta Jaroslav Bene. Jsou to ti, kte\u00ed peb\u00fdvaj\u00ed v Tatin\u00e9\u00a0 take trval\u00e9 bydlit\u00a0 i ti, kdo maj\u00ed trval\u00e9 bydlit jinde\u2026 [+1644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2483355-p202007210609601.jpeg?itok=XO7GE3ni"}, {"description": "O\u010dek\u00e1van\u00fd protikandid\u00e1t na prezidenta Barcelony Victor Font vyzval dosavadn\u00edho \u0161\u00e9fa klubu Josepa Bartomeua k okam\u017eit\u00e9 rezignaci. Katal\u00e1nsk\u00fd gigant se zm\u00edt\u00e1 v krizi po ostudn\u00e9m vy\u0159azen\u00ed z Ligy mistr\u016f od Bayernu Mnichov.", "title": "Neprodlu\u017eujme ag\u00f3nii. Protikandid\u00e1t vyzval prezidenta Barcelony k rezignaci - EuroFotbal.cz", "url": "https://www.eurofotbal.cz/clanky/neprodluzujme-agonii-protikandidat-vyzval-prezidenta-barcelony-k-rezignaci-473974/", "author": "EuroFotbal.cz", "publishedAt": "2020-08-16T12:53:00Z", "content": "Oek\u00e1van\u00fd protikandid\u00e1t na prezidenta Barcelony Victor Font vyzval dosavadn\u00edho \u00e9fa klubu Josepa Bartomeua k okamit\u00e9 rezignaci. Katal\u00e1nsk\u00fd gigant se zm\u00edt\u00e1 v krizi po ostudn\u00e9m vyazen\u00ed z Ligy mistr od Ba\u2026 [+833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurofotbal.cz"}, "urlToImage": "https://www.eurofotbal.cz/res/img/news/23212_6.jpg"}, {"description": "Jako jedny z\u00a0m\u00e1la v\u00a0\u010cesku vid\u011bly, co s\u00a0lidsk\u00fdm t\u011blem dok\u00e1\u017ee ud\u011blat koronavirus. Dv\u011b patolo\u017eky z\u00a0pra\u017esk\u00e9 Nemocnice na Bulovce Jana V\u00e1lkyov\u00e1 (30) a\u00a0Michaela Lidinsk\u00e1 (29) pitvaly pacienty s\u00a0pandemickou n\u00e1kazou covid-19.", "title": "\u017deny z pitevny a jejich zku\u0161enosti s koronavirem - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zena/styl/clanek/zeny-z-pitevny-a-jejich-zkusenosti-s-koronavirem-40332513", "author": "Veronika Rodriguez", "publishedAt": "2020-08-16T11:10:37Z", "content": "\u00ednt\u00ed l\u00e9kai tvrd\u00ed, e nov\u00fd typ koronaviru me m\u00edt na lidsk\u00e9 tlo devastuj\u00edc\u00ed \u00fainek. Pokud se toti choroba rozvine, psob\u00ed pr\u00fd jako kombinace vir SARS a HIV pokozuje nejenom pl\u00edce, ale tak\u00e9 imunitn\u00ed syst\u00e9m\u2026 [+9620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_T/l8nCil.jpeg?fl=cro,0,28,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Na v\u00fdchod\u011b Moravy hroz\u00ed dnes odpoledne a ve\u010der siln\u00e9 bou\u0159ky. Ojedin\u011ble je m\u016f\u017ee prov\u00e1zet p\u0159\u00edvalov\u00fd d\u00e9\u0161\u0165 a kroupy, varuje \u010cesk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (\u010cHM\u00da). Shodn\u00e9 varov\u00e1n\u00ed vydali meteorologov\u00e9 na pond\u011bln\u00ed odpoledne a ve\u010der i\u00a0pro jihoz\u00e1padn\u00ed polovinu\u00a0\u010cech.", "title": "Moravu zas\u00e1hnou siln\u00e9 bou\u0159ky. V \u010cech\u00e1ch hroz\u00ed v pond\u011bl\u00ed, varuj\u00ed meteorologov\u00e9 - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/morava-silne-bourky-v-cechach-hrozi-v-pondeli-20200816.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-16T09:48:00Z", "content": "Varov\u00e1n\u00ed ped siln\u00fdmi boukami s\u00a0n\u00edzk\u00fdm stupnm rizika plat\u00ed od dnen\u00edch 14:00 do 22:00 pro cel\u00fd Zl\u00ednsk\u00fd kraj, v\u00fdchod Moravskoslezsk\u00e9ho kraje a jihov\u00fdchodn\u00ed \u00e1st Jihomoravsk\u00e9ho kraje.Podle meteorolog tam \u2026 [+738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/68/b7/cerpani-vody-mikulov-bourky-hasici_denik-630-16x9.jpg"}], "totalResults": 30}