{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nov\u00e1 hra Hogwarts Legacy z kouzelnick\u00e9ho sv\u011bta J. K. Rowlingov\u00e9 vypad\u00e1 na prvn\u00ed pohled slibn\u011b. Jen\u017ee u\u017e te\u010f se proti n\u00ed stav\u00ed bojovn\u00edci za politickou korektnost a vyz\u00fdvaj\u00ed k bojkotu. A to i p\u0159esto, \u017ee se toho o titulu st\u00e1le v\u00ed pom\u011brn\u011b m\u00e1lo.", "title": "To si nekoup\u00edme, bou\u0159\u00ed se aktivist\u00e9 proti h\u0159e ze sv\u011bta JK Rowlingov\u00e9 - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hry/magazin/hogwarts-legacy-jk-rowlingova-harry-potter-hra.A200923_111307_bw-magazin_oma", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-24T22:01:00Z", "content": "Novou hru s arodjnickou tematikou Harryho Pottera, ovem odehr\u00e1vaj\u00edc\u00ed se mnohem d\u00edve ne p\u00edbh ikonick\u00e9 knin\u00ed s\u00e9rie, jsme po s\u00e9rii leak mohli vidt bhem ofici\u00e1ln\u00ed prezentace Sony k nov\u00e9mu PlayStationu 5.\u2026 [+3879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=OMA8643b5_troll_screenshot_1_scaled.jpg&c=A200923_111307_bw-magazin_oma"}, {"description": "Slovan porazil FCSB na jeho p\u016fd\u011b 2:0 a o postup do z\u00e1kladn\u00ed skupiny Evropsk\u00e9 ligy si za t\u00fdden zahraje s APOEL Nik\u00f3sie.", "title": "Fotbalist\u00e9 Liberce vyhr\u00e1li ve 3. p\u0159edkole Evropsk\u00e9 ligy na p\u016fd\u011b oslaben\u00e9ho FCSB 2:0 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/evropska-liga/fotbaliste-liberce-vyhrali-ve-3-predkole-evropske-ligy-na-pu/r~63ffd94efe9d11eaaabd0cc47ab5f122/", "author": "Sport, \u010cTK", "publishedAt": "2020-09-24T19:38:32Z", "content": "Severo\u010de\u0161i nav\u00edc na stadionu v Giurgiu hr\u00e1li od 20. minuty a vylou\u010den\u00ed dom\u00e1c\u00edho Stefana Cany dlouhou p\u0159esilovku, kterou ve druh\u00e9 p\u016fli g\u00f3lov\u011b zu\u017eitkovali po rohov\u00fdch kopech J\u00fasuf Hil\u00e1l a st\u0159\u00eddaj\u00edc\u00ed Mi\u2026 [+2789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/683622eb37703552b00884b8ac9b5923.jpg"}, {"description": "T\u0159\u00edlet\u00fd trest v\u011bzen\u00ed s\u00a0podm\u00edn\u011bn\u00fdm odkladem na \u010dty\u0159i roky ulo\u017eil ve \u010dtvrtek Okresn\u00ed soud v\u00a0Nov\u00e9m Ji\u010d\u00edn\u011b dvaat\u0159icetilet\u00e9 \u017een\u011b, kter\u00e1 podle \u017ealobce poru\u0161ila karant\u00e9nn\u00ed pravidla na\u0159\u00edzen\u00e1 kv\u016fli jej\u00edmu onemocn\u011bn\u00ed covidem-19. Uvedla to \u010cesk\u00e1 televize.", "title": "\u017dena poru\u0161ila karant\u00e9nu a s koronavirem \u0161la mezi lidi. Dostala t\u0159i roky podm\u00edn\u011bn\u011b - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/zena-porusila-karantenu-a-s-koronavirem-sla-mezi-lidi-dostala-tri-roky-podminene-40337386", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-09-24T18:52:23Z", "content": "V dob, kdy mla b\u00fdt podle hygienik v izolaci, jela tax\u00edkem do nemocnice vyzvednout matku a tak\u00e9 se zastavila v obchod. Podle T je to prvn\u00ed takov\u00fd p\u00edpad v Moravskoslezsk\u00e9m kraji, kter\u00fd se dostal a k so\u2026 [+599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/kD1BGO7.jpeg?fl=cro,0,1,1275,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Bayernu Mnichov porazili ve fin\u00e1le Superpoh\u00e1ru UEFA Sevillu 2:1 po prodlou\u017een\u00ed. Po triumfu v Praze v roce 2013 ovl\u00e1dli sout\u011b\u017e podruh\u00e9.", "title": "Superpoh\u00e1r pat\u0159\u00ed Bayernu, Sevillu porazil v prodlou\u017een\u00ed - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/pohary/bayern-mnichov-sevilla-evropsky-superpohar-uefa-budapest-tomas-vaclik.A200924_100008_fot_pohary_jic", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-24T18:45:00Z", "content": "V norm\u00e1ln\u00ed hrac\u00ed dob skonil duel mezi v\u00edtzem Ligy mistr a ampionem Evropsk\u00e9 ligy 1:1. Bavorsk\u00fd celek v leton\u00edm kalend\u00e1n\u00edm roce z\u00edskal u tvrtou trofej, kdy triumfoval i v Bundeslize a Nmeck\u00e9m poh\u00e1ru.\r\u2026 [+1415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ALD864bf8_64269e985450422aae27de8b262e2709_0.jpg&c=A200924_100008_fot_pohary_jic"}, {"description": "Praha podle prim\u00e1tora Zde\u0148ka H\u0159iba (Pir\u00e1ti) nem\u016f\u017ee d\u00e1le kompenzovat podnikatel\u016fm ztr\u00e1ty v souvislosti s covidov\u00fdmi opat\u0159en\u00edmi. To pova\u017euje za \u00fakol vl\u00e1dy. Ze sou\u010dasn\u00e9ho \u0161\u00ed\u0159en\u00ed n\u00e1kazy vin\u00ed nav\u00edc premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO), kter\u00fd podle H\u0159iba pozdr\u017eel zav\u00e1d\u011bn\u00ed\u2026", "title": "Z druh\u00e9 vlny pandemie v \u010cesku vin\u00ed pra\u017esk\u00fd prim\u00e1tor Babi\u0161e. Zm\u011bnil podle n\u011bj odborn\u00e1 opat\u0159en\u00ed, chce, aby dopady \u0159e\u0161ila vl\u00e1da - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/regiony/3191709-z-druhe-vlny-pandemie-v-cesku-vini-prazsky-primator-babise-zmenil-podle-nej-odborna", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-09-24T18:34:37Z", "content": "Praha je pandemi\u00ed covidu-19 zdaleka nejhe postien\u00fdm esk\u00fdm regionem, na kadodenn\u00edm celorepublikov\u00e9m rstu potu nakaen\u00fdch se pod\u00edl\u00ed asi ptinou, v\u00a0nkter\u00fdch dnech m\u00e1 i vt\u00ed pod\u00edl. Na jedn\u00e1n\u00ed ministra zdrav\u2026 [+2957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2497818-200924int.jpg?itok=3toZqhhP"}, {"description": "\u010cesk\u00fd seri\u00e1lov\u00fd thriller #martyisdead dnes z\u00edskal nominaci na mezin\u00e1rodn\u00ed televizn\u00ed ceny Emmy. Seri\u00e1l o\u00a0kyber\u0161ikan\u011b je tak prvn\u00edm \u010desk\u00fdm seri\u00e1lem, kter\u00fd cenu m\u016f\u017ee z\u00edskat. Za tv\u016frce seri\u00e1lu o\u00a0tom ve \u010dtvrtek informovala Martina Rekov\u00e1. Seri\u00e1l je nominovan\u00fd v\u00a0ka\u2026", "title": "\u010cesk\u00fd seri\u00e1l o kyber\u0161ikan\u011b m\u00e1 nominaci na televizn\u00ed cenu Emmy - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/clanek/cesky-serial-o-kybersikane-ma-nominaci-na-televizni-cenu-emmy-40337384", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-09-24T18:22:22Z", "content": "V\u00edtzov\u00e9 11 kategori\u00ed budou ozn\u00e1meni 23. listopadu bhem slavnostn\u00edho vyhl\u00e1en\u00ed 48. ron\u00edku International Emmy Awards v New Yorku. Americk\u00e9 ceny Emmy ped p\u00e1r dny ovl\u00e1dl seri\u00e1l Watchmen, ceremoni\u00e1l se let\u2026 [+1511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_G_I/M8cEn8.jpeg?fl=cro,0,38,1000,562%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Kancl\u00e9\u0159 Myn\u00e1\u0159 byl podle zji\u0161t\u011bn\u00ed Seznam Zpr\u00e1v mimo\u0159\u00e1dn\u011b aktivn\u00ed p\u0159i sh\u00e1n\u011bn\u00ed kupce pro b\u0159idlicov\u00fd d\u016fl Radim v\u00a0Moravskoslezsk\u00e9m kraji. Z\u00e1kulis\u00ed t\u00e9to akce odkr\u00fdv\u00e1 v\u00a0rozhovoru Jaroslav Tvrd\u00edk, \u010dlen p\u0159edstavenstva \u010d\u00ednsk\u00e9 firmy CITIC.", "title": "Kauza Myn\u00e1\u0159: Nab\u00eddka obchodu p\u0159i\u0161la z kancel\u00e1\u0159e prezidenta, uvedl Tvrd\u00edk - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/kauza-mynar-nabidka-obchodu-prisla-z-kancelare-prezidenta-uvedl-tvrdik-121226", "author": "Janek Kroupa", "publishedAt": "2020-09-24T18:01:08Z", "content": "Byl to vedouc\u00ed kancel\u00e1e prezidenta Miloe Zemana, kdo osobn a opakovan dojedn\u00e1val prodej hlubinn\u00e9ho dolu nedaleko Opavy. \u00ednsk\u00e9ho investora kvli tomu oslovil nejd\u00edv na pelomu let 2016\u00a0a 2017, znovu pak\u2026 [+7402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_F_R/7hy6t.jpeg?fl=cro,1,0,852,479%7Cres,1200,,1"}, {"description": "O krok bl\u00ed\u017e z\u00e1kladn\u00ed skupin\u011b Evropsk\u00e9 ligy jsou fotbalist\u00e9 Plzn\u011b. Viktoria v\u00a03. p\u0159edkole na dom\u00e1c\u00edm h\u0159i\u0161ti porazila d\u00e1nsk\u00e9\u00a0S\u00f6nderjyske 3:0 a postoupila do z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9ho kola, v n\u011bm si sv\u011b\u0159enci tren\u00e9ra Adriana Guly za t\u00fdden zahraj\u00ed o podzim v poh\u00e1rech venku prot\u2026", "title": "Plze\u0148 p\u0159ekvapen\u00ed nep\u0159ipustila. Ke skolen\u00ed S\u00f6nderjyske pomohl dal\u0161\u00ed trefou i Ondr\u00e1\u0161ek - \u010cT sport", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/fotbal/evropska-liga/plzen-prekvapeni-nepripustila-ke-skoleni-soenderjyske-pomohl-dalsi-trefou-i-ondrasek/5f6c8d2a3d136f1e23540a51", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T18:00:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/YTE0MGM4YmY3YjIyZDcyN3bT0jWNGnqXYGTnGf7FI3KOX-UQoDSqevUBBfMNEc4tCqzT6h-9RoDl-6kAJzkVre-b_bDRpefgLxNDlj1k24VNdfLAKRge2QBcwaBv58mUWUmkEmvSkR3zwVu_jc3kYOoSV_mTr4K9kgaDwdOHJ8rUC1CUlLd_Vc0wFpafMrhgqaClSIN3xMQpJKjat-pPkxU8WIf5zxPy_harv-8tKftIYoGimZ6Rl8qC7kHXnp60.jpg"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 inspekce \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed zjistila, \u017ee l\u00e1tkou, kter\u00e1 v\u00a0ned\u011bli unikla do Be\u010dvy, je kyanid. Ten za p\u011bt dn\u00ed zabil des\u00edtky tis\u00edc ryb. Po pachateli tam\u011bj\u0161\u00ed policie st\u00e1le p\u00e1tr\u00e1.", "title": "Tuny ryb v Be\u010dv\u011b zabil kyanid. Chemi\u010dka Agrofertu na vin\u011b nen\u00ed - Seznam Zpr\u00e1vy", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/tuny-ryb-v-becve-zabil-kyanid-chemicka-agrofertu-na-vine-neni-121324", "author": "Kamila Krupov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-24T17:56:08Z", "content": "esk\u00e1 inspekce ivotn\u00edho prosted\u00ed ve tvrtek potvrdila p\u00edtomnost kyanid v\u00a0Bev. Kvli nim od v\u00edkendu v\u00a0ece uhynuly des\u00edtky tis\u00edc ryb. Kdo zneitn\u00ed zavinil, se zat\u00edm nev\u00ed. Vyetov\u00e1n\u00ed se chopila policie. Dnen\u2026 [+2371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_E_N/VjXBCk.png?fl=cro,0,0,1920,1080%7Cres,1200,,1"}, {"description": "V \u010cesku zem\u0159elo ve st\u0159edu 19 lid\u00ed s prok\u00e1zanou n\u00e1kazou nov\u00fdm koronavirem, nejv\u00edc za jeden den od za\u010d\u00e1tku epidemie. Ve \u010dtvrtek p\u0159ibyla dal\u0161\u00ed t\u0159i \u00famrt\u00ed na celkov\u00fdch 567 p\u0159\u00edpad\u016f. Laborato\u0159e v \u010cesku odhalily ve st\u0159edu 2309 nov\u011b naka\u017een\u00fdch. Za \u010dtvrtek p\u0159ibylo zat\u00ed\u2026", "title": "V \u010cesku zem\u0159elo ve st\u0159edu 19 lid\u00ed s prok\u00e1zan\u00fdm koronavirem, nejv\u00edc za jeden den od za\u010d\u00e1tku epidemie | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/v-cesku-zemrelo-ve-stredu-19-lidi-s-prokazanym-koronavirem-nejvic-za-jeden-den-od-zacatku-epidemie.A200924_181616_ln_domov_liam", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T16:48:00Z", "content": "Praha\u00a0V esku zemelo ve stedu 19 lid\u00ed s prok\u00e1zanou n\u00e1kazou nov\u00fdm koronavirem, nejv\u00edc za jeden den od za\u00e1tku epidemie. Ve tvrtek pibyla dal\u00ed ti \u00famrt\u00ed na celkov\u00fdch 567 p\u00edpad. Laboratoe v esku odhalily v\u2026 [+2311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/093/lnc460/LIB8648ce_153041_12413628_1.jpg"}, {"description": "V\u011b\u0159itelsk\u00fd v\u00fdbor zkrachoval\u00e9 spole\u010dnosti H-System schv\u00e1lil prvn\u00edch deset znaleck\u00fdch posudk\u016f, kter\u00e9 ur\u010dily cenu byt\u016f po H-Systemu v\u00a0Horom\u011b\u0159ic\u00edch u\u00a0Prahy. Prod\u00e1vat se bude 60 byt\u016f, cena je zn\u00e1m\u00e1 zat\u00edm u\u00a0deseti z\u00a0nich. Jde o\u00a0stejn\u00e9 byty 1+1 s\u00a0p\u0159edzahr\u00e1dkou, kter\u2026", "title": "Prvn\u00ed vlna prodeje byt\u016f z H-Systemu: Metr \u010dtvere\u010dn\u00ed a\u017e za 55 000 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/prvni-vlna-prodeje-bytu-z-h-systemu-metr-ctverecni-az-za-55-000-40337376", "author": "kub", "publishedAt": "2020-09-24T16:10:37Z", "content": "Souasn\u00fdm uivatelm tchto deseti byt se prodejn\u00ed cena pi p\u00edpadn\u00e9m odkupu sn\u00ed\u00ed v prmru zhruba o 15 procent, co pedstavuje v\u00fdi investice, kterou lid\u00e9 vloili do dostavby byt, ekl ve tvrtek \u00e9f vitelsk\u00e9ho v\u2026 [+3746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/ZxhBVbT.jpeg?fl=cro,0,68,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Americk\u00fd prezident Donald Trump se ve st\u0159edu znovu odm\u00edtl jasn\u011b vyj\u00e1d\u0159it k tomu, zda by v p\u0159\u00edpad\u011b prohry v listopadov\u00fdch volb\u00e1ch p\u0159edal moc sv\u00e9mu demokratick\u00e9mu rivalovi Joeovi Bidenovi pokojn\u00fdm zp\u016fsobem. Jeho slova kritizovali demokrat\u00e9 i n\u011bkte\u0159\u00ed republik\u00e1ni\u2026", "title": "\u201eUvid\u00edme, co se stane.\u201c Trump se odm\u00edtl vyj\u00e1d\u0159it, zda v p\u0159\u00edpad\u011b prohry p\u0159ed\u00e1 moc Bidenovi - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3191676-uvidime-co-se-stane-trump-se-odmitl-vyjadrit-zda-v-pripade-prohry-preda-moc-bidenovi", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-09-24T15:39:21Z", "content": "Trumpova slova n\u00e1sledn kritizoval jeho hlavn\u00ed soupe Biden. V jak\u00e9 to jsme zemi? zeptal se podle agentury AP nev\u00edcn. Jen ertuji. Pod\u00edvejte, on \u00edk\u00e1 naprosto iracion\u00e1ln\u00ed vci. Nev\u00edm, co k tomu \u00edct. Ale n\u2026 [+1621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2486283-2020-08-24t173332z_16594073_rc2hki9mopkr_rtrmadp_3_usa-election-convention_1.jpg?itok=XdVQLK2P"}, {"description": "", "title": "LG je p\u0159i chuti a sna\u017e\u00ed se o neokoukan\u00fd vzhled. St\u0159edn\u00ed t\u0159\u00eddu obohat\u00ed o t\u0159i novinky - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/lg-je-pri-chuti-a-snazi-se-o-neokoukany-vzhled-stredni-tridu-obohati-o-tri-novinky/sc-3-a-1349413/default.aspx", "author": "Jan L\u00e1ska", "publishedAt": "2020-09-24T15:29:35Z", "content": "LG po uveden\u00ed konstrukn zaj\u00edmav\u00e9ho modelu Wing navazuje u ponkud konvennji pojat\u00fdmi novinkami ni\u00ed t\u00eddy. Tak\u00e9 u n\u00e1s prod\u00e1van\u00e1 ada K se roziuje o modely LG K42, LG K52 a LG K62. V\u00fdrobce se telefony sna\u2026 [+1186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=670176426"}, {"description": "N\u00e1rodn\u00ed galerie zahajuje v\u00fdstavu Rembrandta van Rijna. Tolik v\u00fdznamn\u00fdch d\u011bl od n\u011bj i jeho druh\u016f Pra\u017ean\u00e9 je\u0161t\u011b nevid\u011bli. \"A pokud po\u010d\u00edt\u00e1m pr\u016fm\u011brnou d\u00e9lku \u017eivota, ob\u00e1v\u00e1m se, \u017ee ani neuvid\u00ed,\" \u0159\u00edk\u00e1 \u0159editelka galerie.", "title": "Tolik Rembrandta je\u0161t\u011b v \u010cesku nebylo. N\u00e1rodn\u00ed galerie zahajuje o\u010dek\u00e1vanou v\u00fdstavu - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/umeni/tolik-rembrandta-jeste-v-cesku-narodni-galerie-vystava/r~65736a50fe7711ea8972ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK, Kultura", "publishedAt": "2020-09-24T15:19:33Z", "content": "V\u00fdstava byla kv\u016fli pandemii koronaviru odsunut\u00e1 z leto\u0161n\u00edho jara, nakonec potrv\u00e1 do 31. ledna p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho roku. Znovu se zp\u0159\u00eds\u0148uj\u00edc\u00ed opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed viru poznamenala i posunut\u00fd term\u00edn, podle veden\u2026 [+3444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/e6700b34e295398fa0540f802e0e1267.jpg"}, {"description": "Migra\u010dn\u00ed politika pat\u0159\u00ed dlouhodob\u011b mezi z\u00e1sadn\u00ed \u00falohy Evropsk\u00e9 unie (EU). Pod drobnohled ve\u0159ejnosti se v\u0161ak dostala a\u017e v\u00a0roce 2015, kdy v\u00a0Evrop\u011b vrcholila migra\u010dn\u00ed krize. \u0158e\u0161en\u00ed, se kter\u00fdm tehdy veden\u00ed EU p\u0159i\u0161lo, v\u0161ak ztroskotalo na odporu \u010d\u00e1sti zem\u00ed v\u010detn\u011b \u010c\u2026", "title": "EU hled\u00e1 nov\u00fd recept na migraci - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/eu-hleda-novy-recept-na-migraci-40337265", "author": "Michal Sobotka, ven, bo\u017e", "publishedAt": "2020-09-24T15:06:33Z", "content": "Soubor opaten\u00ed, kter\u00e9 EU pijala v reakci na vrchol migran\u00ed vlny po roce 2015, sice pomohl poet neleg\u00e1ln\u00edch vstup do zem\u00ed Unie sn\u00edit o 90 procent.\u00a0Pesto do Evropy proud\u00ed st\u00e1le des\u00edtky tis\u00edc z\u00e1jemc o a\u2026 [+8463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/krgRVD.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "\u010cesk\u00e9 aerolinie (\u010cSA) p\u0159eru\u0161\u00ed kv\u016fli sou\u010dasn\u00e9 epidemick\u00e9 situaci a s n\u00ed spojen\u00fdmi omezen\u00edmi leteck\u00e9 linky do Ko\u0161ic a Amsterdamu, zat\u00edm do\u010dasn\u011b. Informoval o tom port\u00e1l zdopravy.cz. V \u0159\u00edjnu dopravce neobnov\u00ed ani lety do Bruselu \u010di Var\u0161avy a sn\u00ed\u017e\u00ed po\u010det spoj\u016f do\u2026", "title": "\u010cSA d\u00e1l osek\u00e1v\u00e1 destinace, ru\u0161\u00ed Ko\u0161ice a Amsterdam. Dal\u0161\u00ed linky neobnov\u00ed - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/doprava/csa-aerolinky-smartwings-pandemie-koronavirus.A200924_162403_eko-doprava_mato", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-24T15:01:00Z", "content": "Kvli restrikc\u00edm spolenost znovu eviduje velk\u00fd propad popt\u00e1vky cestuj\u00edc\u00edch.\u00a0Z dvodu striktn\u00edch opaten\u00ed pro cesty z R jsme opt nuceni pistoupit k doasn\u00e9mu peruen\u00ed provozu ji obnoven\u00fdch linek SA do Amst\u2026 [+2054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB3bf379_Z_boe737_1.jpg&c=A200924_162403_eko-doprava_mato"}, {"description": "Jihomorav\u0161t\u00ed hasi\u010di zve\u0159ejnili na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch hroziv\u00e9 z\u00e1b\u011bry z\u00a0velmi n\u00e1ro\u010dn\u00e9ho z\u00e1sahu u\u00a0st\u0159ede\u010dn\u00ed tragick\u00e9 dopravn\u00ed nehody na d\u00e1lnici D1 u\u00a0Bosonoh nedaleko Brna, p\u0159i kter\u00e9 zahynuli t\u0159i lid\u00e9 v\u010detn\u011b jednoho d\u00edt\u011bte. Vy\u0161et\u0159ovatel\u00e9 vy\u010d\u00edslili celkovou \u0161kodu n\u2026", "title": "VIDEO: Hasi\u010di uk\u00e1zali z\u00e1b\u011bry z trag\u00e9die na D1. \u010cern\u00fd kou\u0159, auta i okol\u00ed v ohni - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/nehody/nehoda-brno-dnes-d1.html", "author": "Luk\u00e1\u0161 Fridrich ,Redakce ,Pavl\u00edna Zichov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-24T14:57:04Z", "content": "Ponien\u00e1 auta po sr\u00e1ce zachv\u00e1til rozs\u00e1hl\u00fd po\u00e1r, kter\u00fd se n\u00e1sledn roz\u00edil i\u00a0na protihlukovou stnu. Siln\u00fd d\u00fdm byl pitom vidt u z\u00a0velk\u00e9 d\u00e1lky. Ze zveejnn\u00e9ho videa je zejm\u00e9, e hust\u00fd kou a ohe, kter\u00fd byl ve\u2026 [+1098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/50/39/brno-dalnice-nehoda-tragicky-pozar-na-d1-07_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Na glob\u00e1ln\u00edch trz\u00edch nad\u00e1le p\u0159evl\u00e1d\u00e1 nejistota. Kurz zlata se ale nyn\u00ed chov\u00e1 jinak, ne\u017e by si jeho dr\u017eitel\u00e9 p\u0159\u00e1li. Zlato kleslo pod 1900 dolar\u016f za unci a\u017e na zhruba 1848 dolar\u016f a m\u00e1 nam\u00ed\u0159eno ke \u010dtvrt\u00e9mu mezidenn\u00edmu poklesu v \u0159ad\u011b. To p\u0159edstavuje nejdel\u0161\u00ed sest\u2026", "title": "Zlato je na tom nejh\u016f\u0159 za posledn\u00ed m\u011bs\u00edce - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/byznys/burzy-a-trhy/konec-zlate-horecky-hodnota-draheho-kovu-je-na-tom-nejhur-za-posledni-mesice-1373552", "author": "vaj", "publishedAt": "2020-09-24T14:50:00Z", "content": "Na glob\u00e1ln\u00edch trz\u00edch nad\u00e1le pevl\u00e1d\u00e1 nejistota. Kurz zlata se ale nyn\u00ed chov\u00e1 jinak, ne by si jeho dritel\u00e9 p\u00e1li. Zlato kleslo pod 1900 dolar za unci a na zhruba 1848 dolar a m\u00e1 nam\u00edeno ke tvrt\u00e9mu mezid\u2026 [+1396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6449185.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=nPOpxnnTTV3LjGEkVgaMMQ&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Praha - Ministerstvo pr\u00e1ce navrhne zv\u00fd\u0161en\u00ed p\u0159\u00eddavk\u016f na d\u011bti lidem, kte\u0159\u00ed pracuj\u00ed. D\u00e1vka by se m\u011bla podle pl\u00e1nu zv\u00fd\u0161it od ledna a nov\u011b by na ni m\u011blo dos\u00e1hnout zhruba o 300.000 rodin v\u00edc. Po jedn\u00e1n\u00ed s ministryn\u00ed financ\u00ed Alenou Schillerovou (za ANO) o rozpo\u010dtu t\u2026", "title": "MPSV navrhne r\u016fst p\u0159\u00eddavk\u016f, br\u00e1t by je mohlo o 300.000 rodin v\u00edc - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/mpsv-navrhne-rust-pridavku-brat-by-je-mohlo-o-300-000-rodin-vic/1937168", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-09-24T13:58:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1578043445_P202001030340101.jpg"}, {"description": "Ve \u010dtvrtek se za\u010daly ofici\u00e1ln\u011b prod\u00e1vat nov\u00e9 grafick\u00e9 karty s\u00a0j\u00e1dry GeForce RTX 3090, kter\u00e9 se py\u0161n\u00ed titulem nejv\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed na sv\u011bt\u011b. Vy\u0161\u0161\u00ed v\u00fdkon p\u0159itom novinka nab\u00eddne i\u00a0p\u0159i atraktivn\u011bj\u0161\u00ed cenovce, ne\u017e na jakou jsme byli zvykl\u00ed u\u00a0p\u0159edch\u016fdce.", "title": "Nejv\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00ed grafika dorazila do \u010ceska. Je citeln\u011b levn\u011bj\u0161\u00ed ne\u017e p\u0159edch\u016fdce - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hardware/clanek/nejvykonnejsi-grafika-dorazila-do-ceska-je-citelne-levnejsi-nez-predchudce-40337363", "author": "Miloslav Fi\u0161er", "publishedAt": "2020-09-24T13:48:31Z", "content": "V\u00fdrobcem doporuen\u00e1 cena modelu GeForce RTX 3090 je 40 999 K. I kdy se poizovac\u00ed cena me zd\u00e1t vysok\u00e1, pedchoz\u00ed vlajkov\u00e1 lo Titan RTX byla jet dra\u00ed, st\u00e1la 69 500 K.\r\nSlu\u00ed se nicm\u00e9n podotknout, e modely\u2026 [+1512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_T/RNJYn.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}], "totalResults": 30}