{"status": "ok", "articles": [{"description": "Re\u017eis\u00e9r Kytice nebo M\u00e1je to\u010d\u00ed nov\u00fd sn\u00edmek s Bolkem Pol\u00edvkou a Evou Holubovou podle lo\u0148sk\u00e9ho bestselleru o \u010dlov\u011bku, kter\u00fd zachra\u0148uje t\u00fdran\u00e9 psy.", "title": "V nov\u00e9m filmu FA Brabce herce Pol\u00edvku, Ch\u00fdlkovou \u010di Holubovou zast\u00edn\u00ed psi - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/kultura/film/v-novem-filmu-f-a-brabce-herce-jako-polivku-a-holubovou-zast/r~7f4c5748a76511ea842f0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-05T20:02:51Z", "content": "Ve sn\u00edmku \u00fa\u010dinkuj\u00ed Eva Holubov\u00e1, Ivana Ch\u00fdlkov\u00e1, Bolek Pol\u00edvka, Karel Roden nebo Richard Kraj\u010do, hlavn\u00ed roli ale maj\u00ed zachr\u00e1n\u011bn\u00ed psi z \u00fatulk\u016f. Na pl\u00e1tn\u011b se objev\u00ed i skute\u010dn\u00fd t\u00fdran\u00fd pes Gump, kter\u00e9ho \u2026 [+2028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/d6f47a8e624c3612956bae2720a8978e.jpg"}, {"description": "\u010c\u00e1st voj\u00e1k\u016f m\u00e1 b\u00fdt p\u0159em\u00edst\u011bna do Polska a dal\u0161\u00edch spojeneck\u00fdch zem\u00ed, zbytek se vr\u00e1t\u00ed do vlasti.", "title": "Trump sn\u00ed\u017e\u00ed stavy americk\u00fdch voj\u00e1k\u016f v N\u011bmecku, p\u00ed\u0161e Wall Street Journal - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/trump-snizi-stavy-americkych-vojaku-v-nemecku-stahne-se-jich/r~4d03fc6ea75b11ea9d74ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-05T18:57:45Z", "content": "N\u011bmeck\u00e9 ministerstvo obrany odm\u00edtlo na dotaz agentury AFP z\u00e1le\u017eitost komentovat.\u00a0Informaci zat\u00edm nepotvrdil ani B\u00edl\u00fd d\u016fm.\r\nSou\u010d\u00e1st\u00ed sta\u017een\u00ed vojsk m\u00e1 b\u00fdt i omezen\u00ed maxim\u00e1ln\u00edho po\u010dtu americk\u00fdch voj\u00e1k\u016f,\u2026 [+2264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/e25d9d63f48132a2a081832d799d1a93.jpg"}, {"description": "Luxusn\u00ed 16bodov\u00fd n\u00e1skok se j\u00ed sn\u00ed\u017eil na polovinu. Fotbalov\u00e1 Slavia m\u00e1 v\u0161ak cestu za mistrovsk\u00fdm titulem st\u00e1le ve sv\u00fdch rukou.", "title": "Krach Slavie by p\u0159ekonal trh\u00e1n\u00ed licence. Gu\u013ea ale rozjel Plze\u0148 je\u0161t\u011b l\u00e9pe ne\u017e Vrba - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/slavia-plzen-gula-fotbal-jzp/r~2ece36b6a68311ea842f0cc47ab5f122/", "author": "Daniel Pol\u00e1\u010dek", "publishedAt": "2020-06-05T18:38:26Z", "content": "Dosud nejv\u011bt\u0161\u00ed blam\u00e1\u017e p\u0159edvedla p\u0159ed osmi lety Sparta. Na konci podzimn\u00ed \u010d\u00e1sti \u010desk\u00e9 nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee dr\u017eela \u0161estibodov\u00fd n\u00e1skok, po 11. kole m\u011bla dokonce osmibodovou rezervu.\r\nV pauze odvolan\u00fd tren\u00e9r\u2026 [+3120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/44cbc33808fb3041a673edf41ecddf04.jpg"}, {"description": "Hejtmanka Jaroslava Pokorn\u00e1 Jermanov\u00e1 rozhodnut\u00ed policie respektuje, podle n\u00ed se poda\u0159ilo prok\u00e1zat, \u017ee z\u00e1chran\u00e1\u0159\u016fm prost\u0159edky nechyb\u011bly.", "title": "Trestn\u00ed ozn\u00e1men\u00ed kv\u016fli kritice nedostatku rou\u0161ek policie odlo\u017eila - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/policie-odlozila-trestni-oznameni-podane-stredoceskym-krajem/r~f789a002a75211eab0f60cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-05T18:16:26Z", "content": "Z\u00e1chran\u00e1\u0159ka Veronika Bro\u017eov\u00e1 17. b\u0159ezna v otev\u0159en\u00e9m dopise hejtmance napsala, \u017ee na jej\u00edm stanovi\u0161ti ve Zdibech u Prahy byl jedin\u00fd respir\u00e1tor a t\u0159i bal\u00ed\u010dky ochrann\u00fdch pom\u016fcek k infek\u010dn\u00edmu pacientovi,\u2026 [+1685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/c5b8d0ee892534bea5c2095a7a5064ea.jpg"}, {"description": "Cestov\u00e1n\u00ed mezi \u010ceskem, Rakouskem a Ma\u010farskem je od p\u00e1te\u010dn\u00edho poledne op\u011bt mo\u017en\u00e9 bez omezen\u00ed zaveden\u00fdch po vypuknut\u00ed koronavirov\u00e9 epidemie. Po konzultac\u00edch s dan\u00fdmi zem\u011bmi o tom rozhodla vl\u00e1da. Snaz\u0161\u00ed jsou tak\u00e9 n\u00e1vraty z N\u011bmecka, odkud se u\u017e lze do \u010ceska vr\u00e1ti\u2026", "title": "Zm\u011bny na hranic\u00edch: mezi \u010ceskem, Rakouskem a Ma\u010farskem bez omezen\u00ed, z N\u011bmecka bez testu | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/od-patecniho-poledne-lze-cestovat-do-rakouska-a-madarska-bez-povinneho-testu-na-covid-19.A200605_073202_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T16:46:57Z", "content": "Praha\u00a0Cestov\u00e1n\u00ed mezi eskem, Rakouskem a Maarskem je od p\u00e1ten\u00edho poledne opt mon\u00e9 bez omezen\u00ed zaveden\u00fdch po vypuknut\u00ed koronavirov\u00e9 epidemie. Po konzultac\u00edch s dan\u00fdmi zemmi o tom rozhodla vl\u00e1da. Snaz\u00ed \u2026 [+2215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/061/lnc460/ELE83d32a_P202006040384601.jpg"}, {"description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed favoritka potvrzuje svoji roli. Sv\u011btov\u00e1 trojka Karol\u00edna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 na turnaji LiveScore Cup na \u0160tvanici, kter\u00fd pom\u00e1h\u00e1 o\u017eivovat tenis z koronavirov\u00e9ho sp\u00e1nku, rozdrtila Kate\u0159inu Siniakovou, p\u0159epustila j\u00ed jedin\u00fd game! \u201eHr\u00e1lo se tro\u0161ku blb\u011b, hodn\u011b foukalo\u2026", "title": "6:1, 6:0, Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 \u0159\u00e1dila. Ale po\u0159\u00e1d jsem jenom na za\u010d\u00e1tku, \u0159\u00edk\u00e1 - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/tenis/karolina-pliskova-livescore-cup-rozhovor.A200605_181423_tenis_ald", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-05T16:34:42Z", "content": "Nkdy tenisov\u00e9 v\u00fdsledky klamou, i za sk\u00f3re 6:1, 6:0 se obas me skr\u00fdvat partie s mnoha vyrovnan\u00fdmi pas\u00e1emi. Jene tohle nebyl ten p\u00edpad.\r\nBylo to tedy tak lehk\u00e9, jak v\u00fdsledek napov\u00edd\u00e1? No, troku jo, piz\u2026 [+2478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ALD83da41_P202006050752901.jpg&c=A200605_181423_tenis_ald"}, {"description": "M\u00edra nezam\u011bstnanosti ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech v\u00a0kv\u011btnu p\u0159ekvapiv\u011b klesla na 13,3 procenta z\u00a0dubnov\u00e9 hodnoty 14,7 procenta. Ozn\u00e1milo to v\u00a0p\u00e1tek americk\u00e9 ministerstvo pr\u00e1ce. Uplatn\u011bn\u00ed na trhu pr\u00e1ce na\u0161lo asi 2,5 milionu lid\u00ed, co\u017e znamen\u00e1, \u017ee firmy za\u010d\u00ednaj\u00ed v\u00a0mnohem\u2026", "title": "Nezam\u011bstnanost v USA p\u0159ekvapiv\u011b klesla, dolar posiluje - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/nezamestnanost-v-usa-prekvapive-klesla-dolar-posiluje-40326696", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-06-05T16:31:23Z", "content": "Neekan\u00fd v\u00fdvoj kvtnov\u00e9 nezamstnanosti analytici pokl\u00e1daj\u00ed za sign\u00e1l toho, e hospod\u00e1stv\u00ed se z dopad karant\u00e9nn\u00edch opaten\u00ed zotavuje rychleji, ne se ekalo.\r\nAnalytici pedpokl\u00e1dali, e kvli pandemii zpsoben\u2026 [+1835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_E/VbMBAPr.jpeg?fl=cro,0,44,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>J\u00e1gr a Sparta. Tohle spojen\u00ed rezonuje n\u011bkolik posledn\u00edch dn\u016f v z\u00e1kulis\u00ed \u010desk\u00e9ho hokeje. B\u00fdval\u00fd kladensk\u00fd hokejista a prvn\u00ed J\u00e1gr\u016fv spoluhr\u00e1\u010d ve velk\u00e9m hokeji Milan Nov\u00fd si mysl\u00ed, \u017ee by se \u010d\u00edslo 68 neztratilo v extralize ani v dal\u0161\u00ed sezon\u011b. M\u00edsto Sparty ale \u2026", "title": "Sparta neklapne, J\u00e1gr p\u016fjde za R\u016f\u017ei\u010dkou do Hradce, tu\u0161\u00ed legenda Nov\u00fd - tn.cz", "url": "https://sport.tn.nova.cz/clanek/jagr-zhubnul-a-spartu-by-si-zaslouzil-mini-legendarni-milan-novy.html", "author": "Tom\u00e1\u0161 Rambousek", "publishedAt": "2020-06-05T16:30:00Z", "content": "J\u00e1gr a Sparta. Tohle spojen\u00ed rezonuje nkolik posledn\u00edch dn v z\u00e1kulis\u00ed esk\u00e9ho hokeje. B\u00fdval\u00fd kladensk\u00fd hokejista a prvn\u00ed J\u00e1grv spoluhr\u00e1 ve velk\u00e9m hokeji Milan Nov\u00fd si mysl\u00ed, e by se \u00edslo 68 neztratilo\u2026 [+3057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2393453.jpg?d41d"}, {"description": "Takzvan\u00e1 ricinov\u00e1 kauza podle premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e vznikla v d\u016fsledku vnit\u0159n\u00edho boje mezi pracovn\u00edky rusk\u00e9ho zastupitelsk\u00e9ho \u00fa\u0159adu v Praze. Dvojice diplomat\u016f byla vyho\u0161t\u011bna ze zem\u011b.", "title": "\u017d\u00e1\u010dek z bezpe\u010dnostn\u00edho v\u00fdboru: Hry rusk\u00fdch diplomat\u016f jsme ne\u0159e\u0161ili, ale jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed kauzy ricin - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/kauza-ricin-zacek-vyhosteni-rusko_2006051828_pj", "author": "Petr Jadrn\u00fd", "publishedAt": "2020-06-05T16:28:00Z", "content": "esko v p\u00e1tek vyhostilo dva pracovn\u00edky rusk\u00e9 ambas\u00e1dy, a to v souvislosti s takzvanou ricinovou kauzou. Premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) uvedl, e p\u00edpad vznikl v dsledku vnitn\u00edho boje mezi pracovn\u00edky zastupit\u2026 [+7474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/zace_171023-135020_kno.jpg?itok=hIjMGHIn"}, {"description": "Sv\u011btov\u00e1 zdravotnick\u00e1 organizace (WHO) doporu\u010dila, aby lid\u00e9 v\u00a0m\u00edstech, kde nelze dodr\u017eet bezpe\u010dn\u00fd odstup, jako jsou prost\u0159edky hromadn\u00e9 dopravy \u010di obchody, nosili rou\u0161ky. Na p\u00e1te\u010dn\u00ed tiskov\u00e9 konferenci to \u0159ekl gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel WHO Tedros Adhanom Ghebreyesus. Z\u2026", "title": "Sv\u011btov\u00e1 zdravotnick\u00e1 organizace obr\u00e1tila, rou\u0161ky doporu\u010duje - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/svetova-zdravotnicka-organizace-obratila-rousky-doporucuje-40326695", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-06-05T16:14:29Z", "content": "Vzhledem k mn\u00edc\u00edm se zjitn\u00edm WHO doporuuje vl\u00e1d\u00e1m, aby podporovaly irokou veejnost v noen\u00ed rouek v m\u00edstech, kde se n\u00e1kaza plon \u00ed\u00ed a kde je obt\u00edn\u00e9 udret fyzick\u00fd odstup, jako jsou prostedky hromadn\u00e9 do\u2026 [+1122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QO_I/oxROs.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "M\u00e1 ve sv\u00e9 sb\u00edrce sto t\u0159i titul\u016f z turnaj\u016f ATP, vyhr\u00e1l dvacet grandslam\u016f a dlouh\u00e1 l\u00e9ta vl\u00e1dl v\u0161em tenist\u016fm. P\u0159esto pr\u00fd nen\u00ed nejlep\u0161\u00edm hr\u00e1\u010dem v historii. Tedy alespo\u0148 podle wimbledonsk\u00e9ho v\u00edt\u011bze Pata Cashe, kter\u00fd tvrd\u00ed, \u017ee p\u0159ed Rogerem Federerem jsou hned dv\u011b j\u2026", "title": "Federer nen\u00ed ani druh\u00fdm nejlep\u0161\u00edm tenistou v\u0161ech dob, tvrd\u00ed b\u00fdval\u00fd grandslamov\u00fd v\u00edt\u011bz - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/1440872-federer-neni-ani-druhym-nejlepsim-tenistou-vsech-dob-tvrdi-byvaly-grandslamovy-vitez.html", "author": "vk", "publishedAt": "2020-06-05T16:00:00Z", "content": "M\u00e1 ve sv\u00e9 sb\u00edrce sto ti titul z turnaj ATP, vyhr\u00e1l dvacet grandslam a dlouh\u00e1 l\u00e9ta vl\u00e1dl vem tenistm. Pesto pr\u00fd nen\u00ed nejlep\u00edm hr\u00e1em v historii. Tedy alespo podle wimbledonsk\u00e9ho v\u00edtze Pata Cashe, kter\u00fd\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000002109990564/HHwoXpurqDhsVrHiAqJ6ig/5eda7d2fdb4f9370e1c60100-335672.jpg?20200605191322"}, {"description": "Pod\u00edvejte se na sn\u00edmky Elektr\u00e1rny Prun\u00e9\u0159ov I, kter\u00e1 30. \u010dervna po 53 letech ukon\u010d\u00ed provoz.", "title": "\u010cesko se pozvolna odkl\u00e1n\u00ed od uhl\u00ed. \u010cEZ po 53 letech vypne Elektr\u00e1rnu Prun\u00e9\u0159ov I - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/elektrarna-prunerov/r~f1b8213ca73211eab1110cc47ab5f122/", "author": "Ekonomika, \u010cTK", "publishedAt": "2020-06-05T15:56:22Z", "content": "Americk\u00fd ministr obrany Mark Esper na\u00eddil staen\u00ed voj\u00e1k vyslan\u00fdch do oblasti hlavn\u00edho msta Spojen\u00fdch st\u00e1t kvli nepokojm. S odvol\u00e1n\u00edm na sv\u00e9 zdroje o tom informovala agentura Reuters. Odchod vojska, kt\u2026 [+684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/30b1afcfff4838b6afe481afaba165c3.jpg"}, {"description": "<p>Spolek Milion chvilek pro demokracii svolal na 9. \u010dervna do Prahy velk\u00fd protest, na n\u011bm\u017e cht\u011bj\u00ed jeho \u00fa\u010dastn\u00edci vyj\u00e1d\u0159it nespokojenost s t\u00edm, jak vl\u00e1da postupovala b\u011bhem koronakrize. Policist\u00e9 nyn\u00ed \u0159ekli, jak budou p\u0159i podobn\u011b velk\u00fdch demonstrac\u00edch postupov\u2026", "title": "Velk\u00e9 demonstrace ano, \u010di ne? Policie \u0159ekla, jak bude postupovat! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/velke-demonstrace-ano-ci-ne-policie-rekla-jak-bude-postupovat.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-06-05T15:48:00Z", "content": "Spolek Milion chvilek pro demokracii svolal na 9. ervna do Prahy velk\u00fd protest, na nm chtj\u00ed jeho \u00faastn\u00edci vyj\u00e1dit nespokojenost s t\u00edm, jak vl\u00e1da postupovala bhem koronakrize. Policist\u00e9 nyn\u00ed ekli, jak\u2026 [+1700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Dec2019/2341749.jpg?d41d"}, {"description": "<p>U\u017e je to skoro t\u0159i \u010dtvrt\u011b roku, co zem\u0159el fenomen\u00e1ln\u00ed zp\u011bv\u00e1k Karel Gott. Vdova Ivana ov\u0161em z\u016fst\u00e1v\u00e1 na Mistrov\u011b fanou\u0161kovsk\u00e9 str\u00e1nce na facebooku st\u00e1le aktivn\u00ed a nyn\u00ed se tam se sleduj\u00edc\u00edmi pod\u011blila o \u00fa\u017easnou novinu.</p>", "title": "Film o Gottovi je hotov\u00fd! Ivana \u0159ekla, kdy p\u016fjde do kin a uk\u00e1zala plak\u00e1t! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/film-o-gottovi-je-hotovy-ivana-rekla-kdy-pujde-do-kin-a-ukazala-plakat.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-06-05T14:58:00Z", "content": "U je to skoro ti tvrt roku, co zemel fenomen\u00e1ln\u00ed zpv\u00e1k Karel Gott. Vdova Ivana ovem zst\u00e1v\u00e1 na Mistrov fanoukovsk\u00e9 str\u00e1nce na facebooku st\u00e1le aktivn\u00ed a nyn\u00ed se tam se sleduj\u00edc\u00edmi podlila o \u00faasnou novi\u2026 [+702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Oct2019/2321102.jpg?ab03"}, {"description": "Crew Dragon kotv\u00ed u Mezin\u00e1rodn\u00ed kosmick\u00e9 stanice \u2022 NASA p\u0159esto zaplat\u00ed Rusku p\u0159es 90 milion\u016f dolar\u016f za dal\u0161\u00ed seda\u010dku v Sojuzu \u2022 Jak to bude v budoucnu?", "title": "Crew Dragon kotv\u00ed u ISS. Jak to bude d\u00e1l s rusk\u00fdmi lety? - \u017div\u011b.cz", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/crew-dragon-kotvi-u-iss-jak-to-bude-dal-s-ruskymi-lety/sc-870-a-204239/default.aspx", "author": "Petr Kubala", "publishedAt": "2020-06-05T13:55:35Z", "content": "Kosmick\u00e1 lo Crew Dragon kotv\u00ed od nedle u Mezin\u00e1rodn\u00ed vesm\u00edrn\u00e9 stanice (ISS). Amerika slav\u00ed n\u00e1vrat do vesm\u00edru, kter\u00fd m\u00e1 b\u00fdt za\u00e1tkem nov\u00e9 \u00e9ry\u00a0 nejde jen o souasnou misi ale tak\u00e9 o chystan\u00fd n\u00e1vrat na Ms\u2026 [+6730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=35220563"}, {"description": "\u00daderem 14. hodiny za\u010daly v\u00a0p\u00e1tek na Teplicku dopl\u0148ovac\u00ed volby do Sen\u00e1tu, kter\u00e9 ur\u010d\u00ed n\u00e1stupce v\u00a0lednu zem\u0159el\u00e9ho Jaroslava Kubery (ODS). V\u00edt\u011bz voleb se ujme mand\u00e1tu v\u00a0horn\u00ed parlamentn\u00ed komo\u0159e na zbytek Kuberova funk\u010dn\u00edho obdob\u00ed, tedy do 13. \u0159\u00edjna 2024.", "title": "Na Teplicku vol\u00ed Kuberova n\u00e1stupce. Rou\u0161ka je povinn\u00e1, ale p\u0159ed komis\u00ed je t\u0159eba ji sundat - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/na-teplicku-voli-kuberova-nastupce-rouska-je-povinna-ale-pred-komisi-je-treba-ji-sundat-40326676", "author": "koc", "publishedAt": "2020-06-05T13:43:36Z", "content": "Hlasov\u00e1n\u00ed doprov\u00e1z\u00ed kvli epidemiologick\u00e9 situaci zv\u00fden\u00e1 hygienick\u00e1 opaten\u00ed. Lid\u00e9 mus\u00ed m\u00edt pi vstupu do budov rouky, kter\u00e9 si sejmou jen kvli oven\u00ed totonosti. Vude je k dispozici dezinfekce.\r\nJe to ho\u2026 [+2036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QO_L/yJsBid.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V\u00a0p\u00e1tek ve\u010der se odehraje zaj\u00edmav\u00fd nebesk\u00fd \u00fakaz: polost\u00ednov\u00e9 zatm\u011bn\u00ed M\u011bs\u00edce. Nezvykl\u00fd a\u00a0pom\u011brn\u011b fotogenick\u00fd jev nastane n\u00edzko nad obzorem po v\u00fdchodu \u00fapl\u0148ku, maximum \u00fakazu bude ve 21:25 SEL\u010c, tedy asi p\u016fl hodiny po v\u00fdchodu M\u011bs\u00edce v\u00a0Praze. Luna bude n\u00edzko nad o\u2026", "title": "Ve\u010dern\u00ed oblohu si podman\u00ed polost\u00ednov\u00e9 zatm\u011bn\u00ed M\u011bs\u00edce - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/veda-skoly/clanek/vecerni-oblohu-si-podmani-polostinove-zatmeni-mesice-40326413", "author": "f\u0161", "publishedAt": "2020-06-05T13:25:34Z", "content": "\u00dakaz nast\u00e1v\u00e1 za \u00faplku, kdy n\u00e1 kosmick\u00fd soused proch\u00e1z\u00ed v bl\u00edzkosti st\u00ednu vren\u00e9ho Zem\u00ed do vesm\u00edrn\u00e9ho prostoru. Takov\u00e9 zatmn\u00ed nenast\u00e1v\u00e1 pi kad\u00e9m \u00faplku, nebo dr\u00e1ha Ms\u00edce je vi rovin zemsk\u00e9 dr\u00e1hy sklonna\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QI_H/Z4bBt0.jpeg?fl=cro,0,81,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Spole\u010dnost Electronic Arts se rozhodla je\u0161t\u011b v\u00edce prohloubit spolupr\u00e1ci s Valve a jej\u00ed platformou Steam. U\u017e d\u0159\u00edve se odhodlala na n\u00ed nab\u00eddnout sv\u016fj \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd titul Jedi: Fallen Order a nyn\u00ed p\u0159i\u0161la \u0159ada i na star\u0161\u00ed exkluzivity platformy Origin.", "title": "EA p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed n\u011bkdej\u0161\u00ed exkluzivity z Originu na Steam - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/ea-prinasi-nekdejsi-exkluzivity-z-originu-na-steam/52241", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-06-05T13:19:38Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/ea-prinasi-nekdejsi-exkluzivity-z-originu-na-steam/52241/img/ea-steam-170.jpg"}, {"description": "<p>Po\u0159\u00e1dnou z\u00e1hadu ze z\u00e1hrob\u00ed aktu\u00e1ln\u011b \u0159e\u0161\u00ed brn\u011bn\u0161t\u00ed str\u00e1\u017en\u00edci. V ruk\u00e1ch jim toti\u017e skon\u010dila urna, kterou ze Svratky vylovili vod\u00e1ci. A v\u0161e nasv\u011bd\u010duje tomu, \u017ee ve schr\u00e1nce jsou st\u00e1le ulo\u017een\u00e9 ostatky nezn\u00e1m\u00e9ho nebo\u017et\u00edka.</p>", "title": "Mal\u00ed vod\u00e1ci vyt\u00e1hli z \u0159eky urnu s ostatky, poz\u016fstal\u00e9 hledaj\u00ed str\u00e1\u017en\u00edci! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/mali-vodaci-vytahli-z-reky-urnu-s-ostatky-pozustale-hledaji-straznici.html", "author": "Petr Zelen\u00fd", "publishedAt": "2020-06-05T13:11:00Z", "content": "Po\u00e1dnou z\u00e1hadu ze z\u00e1hrob\u00ed aktu\u00e1ln e\u00ed brnnt\u00ed str\u00e1n\u00edci. V ruk\u00e1ch jim toti skonila urna, kterou ze Svratky vylovili vod\u00e1ci. A ve nasvduje tomu, e ve schr\u00e1nce jsou st\u00e1le uloen\u00e9 ostatky nezn\u00e1m\u00e9ho nebot\u00edka\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jun2020/2393365.jpg?d41d"}, {"description": "Leteck\u00e1 skupina Smartwings po\u017e\u00e1d\u00e1 st\u00e1t o p\u016fj\u010dku ve v\u00fd\u0161i 900 milion\u016f korun. Dal\u0161\u00ed zhruba miliardu korun by do firmy m\u011bli vlo\u017eit jej\u00ed akcion\u00e1\u0159i. Uvedl to server Lidovky.cz. Valn\u00e1 hromada firmy se ve \u010dtvrtek dohodla, \u017ee v p\u0159\u00edpad\u011b dohody se st\u00e1tem budou z\u00e1chranu \u2026", "title": "Smartwings po\u017e\u00e1d\u00e1 st\u00e1t o necelou miliardu, zbytek zaplat\u00ed akcion\u00e1\u0159i - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/smartwings-aerolinky-letecky-dopravce-pujcka-akcionari-financni-pomoc-miliony-korun.A200605_132801_ekonomika_maz", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-06-05T12:33:32Z", "content": "Pedseda pedstavenstva a spolumajitel Smartwings Ji\u00ed im\u00e1n v minul\u00fdch dnech v m\u00e9di\u00edch pitom uvedl, e firma bude potebovat a dv miliardy korun. Podle serveru se vak nakonec bude uch\u00e1zet piblin o 900 mil\u2026 [+1664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB83899d_3.jpg&c=A200605_132801_ekonomika_maz"}], "totalResults": 30}