{"status": "ok", "articles": [{"description": "Jak \u010delit n\u00e1sil\u00ed? Basketbalist\u00e9 Milwaukee zvolili bojkot, nenastoupili k utk\u00e1n\u00ed play off NBA proti Orlandu. Reaguj\u00ed na v\u00edkendov\u00fd incident, p\u0159i n\u011bm\u017e policie ve m\u011bst\u011b Kenosha v\u00e1\u017en\u011b zranila st\u0159elbou do zad dev\u011btadvacetilet\u00e9ho \u010dernocha Jacoba Blakea. Veden\u00ed z\u00e1mo\u0159\u2026", "title": "Basketbalist\u00e9 Milwaukee se rozhodli pro bojkot. Veden\u00ed NBA z\u00e1pasy odlo\u017eilo - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/basket/milwaukee-orlando-lakers-houston-oklahoma-city-portland-nba-bojkot-mlb-baseball-americky-fotbal-nfl.A200826_230713_sport-basket_par", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-26T21:07:00Z", "content": "M\u00e1me dost zab\u00edjen\u00ed a nespravedlnosti, ekl rozehr\u00e1va George Hill z Milwaukee serveru The Undefeated a potvrdil, e mustvo k z\u00e1pasu nenastoup\u00ed.\r\nP\u00e1t\u00fd duel s\u00e9rie, v n\u00ed vede nejlep\u00ed t\u00fdm z\u00e1kladn\u00ed \u00e1sti 3:1 \u2026 [+1628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN85a943_52_basketball_nba_mil_orl_0826_1f.jpg&c=A200826_230713_sport-basket_par"}, {"description": "Jedem, kter\u00fd zp\u016fsobil otravu p\u0159ed\u00e1ka rusk\u00e9 opozice Alexeje Navaln\u00e9ho, mohl b\u00fdt novi\u010dok. Napsal to dnes n\u011bmeck\u00fd magaz\u00edn Der Spiegel, kter\u00fd na p\u0159\u00edpadu spolupracoval s investigativn\u00edm webem Bellingcat.", "title": "Navaln\u00e9ho mohl zas\u00e1hnout novi\u010dok, hl\u00e1s\u00ed n\u011bmeck\u00fd t\u00fdden\u00edk. Srovn\u00e1v\u00e1 p\u0159\u00edznaky s p\u0159\u00edpadem jin\u00e9 otravy | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/navalneho-mohl-zasahnout-novicok-hlasi-nemecky-denik-srovnava-priznaky-s-pripadem-jine-otravy.A200826_225012_ln_zahranici_tmr", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T21:01:00Z", "content": "Jedem, kter\u00fd zpsobil otravu ped\u00e1ka rusk\u00e9 opozice Alexeje Navaln\u00e9ho, mohl b\u00fdt noviok. Napsal to dnes nmeck\u00fd magaz\u00edn Der Spiegel, kter\u00fd na p\u00edpadu spolupracoval s investigativn\u00edm webem Bellingcat.\r\n tvr\u2026 [+1607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/19/073/lnc460/ELE7ce17b_p201907240323701.jpg"}, {"description": "Plze\u0148sk\u00fd obr\u00e1nce David Limbersk\u00fd ozna\u010dil vy\u0159azen\u00ed ve druh\u00e9m p\u0159edkole Ligy mistr\u016f od Alkmaaru za fotbalovou trag\u00e9dii a z\u0159ejm\u011b nejv\u011bt\u0161\u00ed zklam\u00e1n\u00ed kari\u00e9ry", "title": "Nejd\u0159\u00edv \u00fa\u017easn\u00e1 trefa, pak nejv\u011bt\u0161\u00ed trag\u00e9die kari\u00e9ry. Limbersk\u00fd jen t\u011b\u017eko hledal slova - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/liga-mistru/nejdriv-uzasna-trefa-pak-nejvetsi-tragedie-kariery-limbersky/r~93d3a398e7ce11eaaabd0cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-26T19:05:38Z", "content": "\"Co jsem za\u017eil celou kari\u00e9ru, je to asi nejv\u011bt\u0161\u00ed zklam\u00e1n\u00ed. Byli jsme od postupu p\u00e1r vte\u0159in, tak\u017ee pocity jsou asi nejhor\u0161\u00ed, co fotbalista m\u016f\u017ee za\u017e\u00edt. Je to n\u011bco nepopsateln\u00e9ho, stra\u0161n\u00e9ho. \u017divot jde d\u2026 [+1756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/7ac897da71c23b44a379eaf3f678df66.jpg"}, {"description": "U\u017e detailn\u011b pl\u00e1noval, jak si pot\u0159et\u00ed v kari\u00e9\u0159e zaz\u00e1vod\u00ed na Tour de France. A t\u0159eba i nav\u00e1\u017ee na etapov\u00fd triumf z roku 2015, kter\u00fd pat\u0159\u00ed k nejz\u00e1\u0159iv\u011bj\u0161\u00edm moment\u016fm jeho kari\u00e9ry. Jen\u017ee Zden\u011bk \u0160tybar nakonec z nominace t\u00fdmu Deceuninck-Quick-Step vypadl. St\u00e1j uvedla\u2026", "title": "\u0160tybar o Tour de France p\u0159i\u0161el. T\u00fdm uvedl, \u017ee m\u00e1 poran\u011bnou kolenn\u00ed \u0161lachu - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/cyklistika/zdenek-stybar-tour-de-france-nominace-zraneni.A200826_204627_cyklistika_par", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-26T18:46:00Z", "content": "tyiaticetilet\u00fd tybar ml na Tour startovat potet\u00ed v kari\u00e9e, naposledy se na n\u00ed pedstavil ped temi lety.\u00a0\r\nTrojn\u00e1sobn\u00fd mistr svta v cyklokrosu pvodn s \u00faast\u00ed na slavn\u00e9m z\u00e1vodu nepo\u00edtal, ale pot\u00e9, co se \u2026 [+390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TOF851e4f_stybar3.jpg&c=A200826_204627_cyklistika_par"}, {"description": "Alespo\u0148 desetiprocentn\u00ed \u00faspory v provozn\u00edch v\u00fddaj\u00edch po\u017eaduje po jednotliv\u00fdch ministrech \u0161\u00e9fka st\u00e1tn\u00ed kasy Alena Schillerov\u00e1 (za ANO). P\u0159i vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed o rozpo\u010dtu na p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok chce mluvit tak\u00e9 o v\u00edc ne\u017e 30 miliard\u00e1ch, kter\u00e9 podle n\u00ed resorty nestihly utratit. \u2026", "title": "Minist\u0159i hledaj\u00ed, jak u\u0161et\u0159it. Razantn\u00ed \u0161krty si pr\u00fd nemohou dovolit - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3170193-ministri-hledaji-jak-usetrit-razantni-skrty-si-pry-nemohou-dovolit", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-26T18:31:19Z", "content": "Nkte\u00ed ministi prostory pro vt\u00ed \u00faspory nevid\u00ed. My jsme jako resort byli opravdu v prvn\u00ed linii, ti lid\u00e9 odpracovali spoustu pesas, technika dostala obrovsk\u00fd z\u00e1br a tady etit pen\u00edze prost nememe, zdrazu\u2026 [+2403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2486064-p201901070915701_1.jpeg?itok=cbHws6dX"}, {"description": "<p>Vysok\u00e9 \u0161koly se p\u0159ipravuj\u00ed na n\u00e1vrat student\u016f do posluch\u00e1ren, ale i na koleje. Podle hygienik\u016f je ale pr\u00e1v\u011b ubytov\u00e1n\u00ed rizikov\u00fdm m\u00edstem, kde se daleko sn\u00e1z m\u016f\u017ee \u0161\u00ed\u0159it koronavirus. Univerzity proto podnikaj\u00ed \u0159adu mimo\u0159\u00e1dn\u00fdch krok\u016f.</p>", "title": "Koleje jako ohniska n\u00e1kazy Covid-19? Vysok\u00e9 \u0161koly pl\u00e1nuj\u00ed z\u00e1kaz ve\u010d\u00edrk\u016f! - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/koleje-jako-ohniska-nakazy-covid-19-vysoke-skoly-planuji-zakaz-vecirku.html", "author": "Kl\u00e1ra Posp\u00ed\u0161ilov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-26T18:27:00Z", "content": "Vysok\u00e9 koly se pipravuj\u00ed na n\u00e1vrat student do posluch\u00e1ren, ale i na koleje. Podle hygienik je ale pr\u00e1v ubytov\u00e1n\u00ed rizikov\u00fdm m\u00edstem, kde se daleko sn\u00e1z me \u00edit koronavirus. Univerzity proto podnikaj\u00ed ad\u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2418629.jpg?5586"}, {"description": "V\u00edtejte na pokraji.", "title": "Call Of Duty: Black Ops Cold War - Gameplay Trailer - Zing - Zing - hry, recenze her, preview, videa a novinky", "url": "https://www.zing.cz/novinky/96201587/call-of-duty-black-ops-cold-war-gameplay-upoutavka/", "author": "Zing", "publishedAt": "2020-08-26T17:59:05Z", "content": "Pokud jste odhalen\u00ed tohoto traileru zaili jako my p\u00edmo bhem hran\u00ed ve Warzone, gratulujeme, byl to skvl\u00fd z\u00e1itek. Pro ostatn\u00ed zde m\u00e1me alespo trailer samotn\u00fd.\r\nS\u00e9rie Black Ops se vrac\u00ed s nejnovj\u00edm d\u00edle\u2026 [+561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zing.cz"}, "urlToImage": "https://www.zing.cz/wp-content/uploads/2020/08/call-of-duty-black-ops-cold-war-gameplay-upoutavka.jpg"}, {"description": "Doposud po\u0159\u00edzen\u00ed smartphonu s ohebn\u00fdm displejem znamenalo investici bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se minim\u00e1ln\u011b 40 000 korun\u00e1m. Nyn\u00ed ten nejlevn\u011bj\u0161\u00ed po\u0159\u00edd\u00edte za necel\u00fdch 27 000 korun.", "title": "Smartphone s ohebn\u00fdm displejem je\u0161t\u011b nikdy nebyl tak levn\u00fd - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/motorola-razr-sleva-26-990-kc.A200826_172406_telefony_jm", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-26T17:08:00Z", "content": "Cena zlevnn\u00e9 Motoroly Razr sice st\u00e1le nen\u00ed n\u00edzk\u00e1, ale u odpov\u00edd\u00e1 cen\u00e1m bn\u00fdch pikov\u00fdch mobil na trhu. Tm se sice telefon v\u00fdkonem nevyrovn\u00e1, ale zase jeho konstrukce je origin\u00e1ln\u00ed. V r\u00e1mci stylu je to \u2026 [+1391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ADA82a3b3_b7b50f84_c748_4acd_a615_22fecd6dc325.png&c=A200826_172406_telefony_jm"}, {"description": "Windows 10 je na trhu 5 let, ale po\u0159\u00e1d m\u00e1 velk\u00e9 rezervy \u2022 Ani des\u00e1t\u00e1 velk\u00e1 aktualizace, kter\u00e1 vyjde na podzim, je nevy\u0159e\u0161\u00ed \u2022 \u0160tvou n\u00e1s Windows Update, Store, Nastaven\u00ed atd.", "title": "10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 n\u00e1s \u0161tvou na Windows 10 a bohu\u017eel asi jen tak nep\u0159estanou - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/10-veci-ktere-nas-stvou-na-windows-10-a-bohuzel-asi-jen-tak-neprestanou/sc-3-a-205554/default.aspx", "author": "Luk\u00e1\u0161 V\u00e1clav\u00edk", "publishedAt": "2020-08-26T16:45:18Z", "content": "Windows 10 je na trhu ji pt let. V minulosti Microsoftu obvykle trvalo dva a ti roky, ne vydal novou verzi syst\u00e9mu (v\u00fdjimen\u00e9 bylo ek\u00e1n\u00ed na Vistu). Dnes se tud\u00ed nach\u00e1z\u00edme ve stavu, kdy bychom po Des\u00edt\u2026 [+18025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=55377884"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Plzn\u011b u\u017e m\u011bli postup z 2. p\u0159edkola Ligy mistr\u016f d\u00edky tref\u011b Davida Limbersk\u00e9ho na dosah, jen\u017ee g\u00f3lman Ale\u0161 Hru\u0161ka zbyte\u010dn\u00fdm z\u00e1krokem zavinil v posledn\u00ed minut\u011b penaltu a Alkmaar srovn\u00e1n\u00edm poslal z\u00e1pas do prodlou\u017een\u00ed. V n\u011bm nizozemsk\u00fd vicemistr toho \u010de\u2026", "title": "\u017dIV\u011a: Alkmaar - Plze\u0148 2:1, prodlu\u017euje se - \u010cT sport", "url": "https://sport.ceskatelevize.cz/clanek/fotbal/liga-mistru/zive-alkmaar-plzen-1-1-prodluzuje-se/5f465fc43d136f1e23c755b4", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T16:22:36Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://fs.ceskatelevize.cz/cache/image/NTQ0NDJlNWU3MGNlOTJiMOYLv3LwnZTUqOA7A15CCyI9MuTBL2MjM3JXZUI13EeW0GyC-ZSHuGN4i9KmAGzpCa6metZjnWgZxToGFPrj_sxJBhtOcerth3zD3wTeKhWMT73HBokR1_7qfLr9wz9OsDQ9bkuJhx4Jz2oLx_kfAcUlQKyozFi5p9Ds3QP9ZN9cEqH3wZUuDkg7eYKDJo3dOXb657vkErJ4UWoe74K8tLc.jpg"}, {"description": "\u010cerstv\u011b ozn\u00e1men\u00e1 mobiln\u00ed hra The Witcher: Monster Slayer bude vyu\u017e\u00edvat princip\u016f augmentovan\u00e9 reality. Pomoc\u00ed geoloka\u010dn\u00edho software budete ve skute\u010dn\u00e9m sv\u011bt\u011b lovit d\u011bsiv\u00e1 monstra inspirovan\u00e1 tvorbou spisovatele Andrzeje Sapkowsk\u00e9ho.", "title": "Zakl\u00edna\u010d m\u00ed\u0159\u00ed na mobiln\u00ed telefony ve variaci na Pok\u00e9mon GO - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hry/novinky/witcher-hra-na-mobily.A200826_172608_bw-novinky_srp", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-26T15:42:00Z", "content": "Z mobiln\u00edch adaptac\u00ed velik\u00fdch her v na\u00ed redakci obvykle p\u00edli radost nem\u00e1me, ale erstv ozn\u00e1men\u00fd Monster Slayer ze svta Zakl\u00ednae n\u00e1m pijde docela sympatick\u00fd. Vyu\u00edv\u00e1 toti princip skvl\u00e9ho Pok\u00e9mon GO, ove\u2026 [+453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=SRP85a756_Clipboard05.jpg&c=A200826_172608_bw-novinky_srp"}, {"description": "V\u00a0Ro\u017emit\u00e1le pod T\u0159em\u0161\u00ednem na P\u0159\u00edbramsku ho\u0159\u00ed hromada \u0161t\u011bpky, kv\u016fli siln\u00e9mu v\u011btru se ohe\u0148 zna\u010dn\u011b roz\u0161\u00ed\u0159il, hasi\u010di se nyn\u00ed sna\u017e\u00ed ochr\u00e1nit budovy, kter\u00e9 jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed tam\u011bj\u0161\u00edho zem\u011bd\u011blsk\u00e9ho are\u00e1lu. Kolem p\u00e1t\u00e9 odpoledn\u00ed hasi\u010di vyhl\u00e1sili nejvy\u0161\u0161\u00ed poplachov\u00fd stupe\u0148.", "title": "V Ro\u017emit\u00e1le ho\u0159\u00ed hromada \u0161t\u011bpky, v\u00edtr ohe\u0148 rychle \u0161\u00ed\u0159\u00ed - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/v-rozmitale-hori-hromada-stepky-vitr-ohen-rychle-siri-40334488", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-26T14:39:22Z", "content": "tpka je na voln\u00e9m prostranstv\u00ed. Ohe zas\u00e1hl dle mluv\u00ed hasi Terezy Fliegerov\u00e9 velkou plochu. Nikdo nen\u00ed zrann\u00fd.\r\nV Romit\u00e1le pod Tem\u00ednem pracuj\u00ed nejen stedoet\u00ed, ale i jihoet\u00ed hasii. \"Po\u00e1r se \u00e1sten roz\u00edi\u2026 [+471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_R/fldE0F.jpeg?fl=cro,0,1,1275,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Leteck\u00e9 spole\u010dnosti Smartwings a \u010cSA ze skupiny Smartwings Group podaly ve st\u0159edu u M\u011bstsk\u00e9ho soudu v Praze n\u00e1vrh na vyhl\u00e1\u0161en\u00ed mimo\u0159\u00e1dn\u00e9ho moratoria, tedy odlo\u017een\u00ed splatnosti dluh\u016f, kv\u016fli koronaviru. Po\u017e\u00e1dat o do\u010dasn\u00fd odklad jim nov\u011b umo\u017enil z\u00e1kon ozna\u010dovan\u00fd \u2026", "title": "Smartwings a \u010cSA \u017e\u00e1daj\u00ed o dluhov\u00e9 moratorium. Lety neru\u0161\u00edme, uji\u0161\u0165uj\u00ed - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/doprava/smartwings-csa-moratorium-koronavirus.A200826_162147_eko-doprava_kou", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-26T14:31:00Z", "content": "Poteba vyuit\u00ed moratoria plyne z n\u00e1sledk zpsoben\u00fdch pandemi\u00ed, kter\u00e1 glob\u00e1ln vyvolala nejvt\u00ed krizi v historii letectv\u00ed. Ob spolenosti byly podle sv\u00fdch vlastn\u00edch slov ped vypuknut\u00edm pandemie ziskov\u00e9 a o\u2026 [+3219 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB83899a_1.jpg&c=A200826_162147_eko-doprava_kou"}, {"description": "Policist\u00e9 v\u00a0Ostrav\u011b zadr\u017eeli dvaapades\u00e1tilet\u00e9ho mu\u017ee podez\u0159el\u00e9ho z\u00a0pond\u011bln\u00ed vra\u017edy ve Fr\u00fddku-M\u00edstku. Mu\u017e zm\u011bnil m\u00edrn\u011b vzhled, p\u0159i zat\u00fdk\u00e1n\u00ed nekladl \u017e\u00e1dn\u00fd odpor.", "title": "Policie zadr\u017eela mu\u017ee podez\u0159el\u00e9ho z vra\u017edy. Zm\u011bnil vzhled a nebr\u00e1nil se - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/policie-zadrzela-muze-podezreleho-z-vrazdy-zmenil-vzhled-a-nebranil-se-40334482", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-26T14:22:21Z", "content": "Mu byl \u00fadajn ozbrojen\u00fd a nebezpen\u00fd. Podle policie zab\u00edjel v pondl\u00ed kolem 17:15 v Pivovarsk\u00e9 ulici. Mluv\u00ed moravskoslezsk\u00e9 policie Pavla Jiroukov\u00e1 uvedla, e za\u00fatoil na 39let\u00e9ho mue a zpsobil mu zrann\u00ed,\u2026 [+350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/aq4BFKD.jpeg?fl=cro,0,126,900,506%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Kdo vid\u011bl leto\u0161n\u00ed z\u00e1b\u011bry Milo\u0161e Zemana ve \u010dlunu na rybn\u00edku v\u00a0Nov\u00e9m Vesel\u00ed, asi do\u0161el k\u00a0z\u00e1v\u011bru, \u017ee prezident \u010cR je v\u00a0dobr\u00e9 kondici. \u00datern\u00ed no\u010dn\u00ed zpr\u00e1va hradn\u00edho mluv\u010d\u00edho Ji\u0159\u00edho Ov\u010d\u00e1\u010dka, \u017ee Zeman podstupuje operaci\u00a0v\u00a0\u00dast\u0159edn\u00ed vojensk\u00e9 nemocnici, tak p\u016fsobila ja\u2026", "title": "Milo\u0161 Zeman a jeho zdravotn\u00ed probl\u00e9my: \u00faraz kolene, kolika i cukrovka - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/milos-zeman-operace-ruka.html", "author": "Kate\u0159ina Perknerov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-26T13:45:00Z", "content": "Kdo vidl leton\u00ed z\u00e1bry Miloe Zemana ve lunu na rybn\u00edku v\u00a0Nov\u00e9m Vesel\u00ed, asi doel k\u00a0z\u00e1vru, e prezident R je v\u00a0dobr\u00e9 kondici. \u00datern\u00ed non\u00ed zpr\u00e1va hradn\u00edho mluv\u00edho Ji\u00edho Ov\u00e1ka, e Zeman podstupuje operaci\u00a0v\u2026 [+816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/18/11/do-naseho-kraje-se-prezident-vrati_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Praha - Prezident Milo\u0161 Zeman, kter\u00fd po \u00fatern\u00edm p\u00e1du podstoupil v noci operaci zlomen\u00e9 ruky, se t\u011b\u0161\u00ed dobr\u00e9mu zdrav\u00ed a propu\u0161t\u011bn z \u00dast\u0159edn\u00ed vojensk\u00e9 nemocnice (\u00daVN) by m\u011bl b\u00fdt v sobotu, nebo v ned\u011bli. Novin\u00e1\u0159\u016fm to dnes \u0159ekl jeho kancl\u00e9\u0159 Vratislav Myn\u00e1\u0159. Progra\u2026", "title": "Prezident je v po\u0159\u00e1dku, nemocnici opust\u00ed z\u0159ejm\u011b o v\u00edkendu - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/prezident-je-v-poradku-nemocnici-opusti-zrejme-o-vikendu/1925494", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-26T13:05:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1558016029_P201905160769001.jpg"}, {"description": "\u0158ecko, Francie, It\u00e1lie a\u00a0Kypr ve st\u0159edu zah\u00e1jily spole\u010dn\u00e9 vojensk\u00e9 cvi\u010den\u00ed ve v\u00fdchodn\u00edm St\u0159edomo\u0159\u00ed, uvedla agentura AFP. Jde o\u00a0reakci na tureck\u00e9 zkoum\u00e1n\u00ed z\u00e1sob ropy a\u00a0plynu pod mo\u0159sk\u00fdm dnem v\u00a0t\u00e9to oblasti, na kter\u00e9 si kladou n\u00e1roky \u0158ekov\u00e9 i\u00a0Turci, co\u017e zv\u00fd\u0161ilo\u2026", "title": "K \u0159eck\u00fdm man\u00e9vr\u016fm ve St\u0159edomo\u0159\u00ed se p\u0159ipojuj\u00ed Francie, It\u00e1lie a Kypr - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/k-reckym-manevrum-ve-stredomori-se-pripojuji-francie-italie-a-kypr-40334463", "author": "Alex \u0160vamberk", "publishedAt": "2020-08-26T12:23:24Z", "content": "Spolen\u00e9 man\u00e9vry ty zem\u00ed se konaj\u00ed jin od Kr\u00e9ty a maj\u00ed skonit v p\u00e1tek.\r\necko u v \u00fater\u00fd v t\u00e9to oblasti zah\u00e1jilo vlastn\u00ed vojensk\u00e9 cvien\u00ed. Reagovalo tak na p\u00edtomnost tureck\u00e9 przkumn\u00e9 lodi Oru\u00e7 Reis mezi \u2026 [+2234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_O/1IyEwQ.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Z\u00e1\u0159\u00ed, m\u011bn\u00ed odst\u00edn a na jej\u00ed v\u00fdrobu dohl\u00ed\u017e\u00ed jadern\u00fd \u00fa\u0159ad. Aby taky ne, jednu z leto\u0161n\u00edch cen Th\u00e1lie pro nejlep\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 divadeln\u00edky vyr\u00e1b\u011bj\u00ed toti\u017e lindav\u0161t\u00ed skl\u00e1\u0159i z uranu.", "title": "V Lindav\u011b vznik\u00e1 Th\u00e1lie z uranu, v\u00fdrobu musel schv\u00e1lit jadern\u00fd \u00fa\u0159ad - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/liberec/zpravy/cena-thalie-sklarna-lindava-lasvit-ajeto-jaderny-urad.A200826_123434_liberec-zpravy_jape", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-26T11:43:00Z", "content": "Jsme asi jedin\u00e1 skl\u00e1rna, kter\u00e1 uran tav\u00ed, tak jsme do toho li, pibliuje editel skl\u00e1rny Lasvit Ajeto David ev\u00edk.\u00a0\r\nUran je pitom regulovan\u00fd jadern\u00fdm \u00faadem. Mus\u00edme na to m\u00edt speci\u00e1ln\u00ed povolen\u00ed a kad\u00fd n\u2026 [+610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JAP85a636_01.jpg&c=A200826_123434_liberec-zpravy_jape"}, {"description": "PPF Telecom Group, kter\u00e1 ve skupin\u011b PPF nejbohat\u0161\u00edho \u010cecha Petra Kellnera zahrnuje zejm\u00e9na firmy O2, CETIN a\u00a0Telenor, v\u00a0pololet\u00ed zv\u00fd\u0161ila zisk o\u00a049 procent na 219 milion\u016f eur (5,7 miliardy korun). Po\u010det z\u00e1kazn\u00edk\u016f stoupl o\u00a00,5 procenta na 17 milion\u016f. Ve st\u0159edu \u2026", "title": "Majitel O2 v pololet\u00ed zv\u00fd\u0161il zisk o polovinu na 5,7 miliardy - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/majitel-o2-v-pololeti-zvysil-zisk-o-polovinu-na-57-miliardy-40334448", "author": "bo\u017e", "publishedAt": "2020-08-26T11:21:26Z", "content": "P\u00edjmy PPF Telecom Group vzrostly o 2,5 procenta na 1,5 miliardy eur (pes 39 miliard korun).\r\nPomr investic k v\u00fdnosm v prvn\u00ed polovin roku 2020 vzrostl o pt procentn\u00edch bod na 16 procent kvli n\u00e1kupu 5G\u2026 [+954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/LqjqK9.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Do \u010cesk\u00e9 republiky dorazil v\u00a0pr\u016fb\u011bhu st\u0159ede\u010dn\u00edho dne siln\u00fd v\u00edtr. Na \u0159ad\u011b m\u00edst museli hasi\u010di pom\u00e1hat s\u00a0odkl\u00edzen\u00edm popadan\u00fdch stromu, v\u00a0Plze\u0148sk\u00e9m kraji dokonce musela b\u00fdt kv\u016fli n\u00e1sledk\u016fm v\u011btru na dvou m\u00edstech zastavena vlakov\u00e1 doprava.\u00a0Podle v\u00fdstrahy meteorolog\u2026", "title": "Popadan\u00e9 stromy a zablokovan\u00e1 \u017eeleznice. \u010cesko zas\u00e1hl siln\u00fd v\u00edtr - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/v-plzenskem-kraji-uderil-silny-vitr-20200826.html", "author": "Barbora H\u00e1jkov\u00e1 ,Luk\u00e1\u0161 Rott ,Redakce", "publishedAt": "2020-08-26T11:20:00Z", "content": "Od rann\u00edch hodin vyj\u00edd\u00edme k\u00a0n\u00e1sledkm siln\u00e9ho vtru. Do 15\u00a0hodiny ji evidujeme pes 400\u00a0ud\u00e1lost\u00ed. Nejv\u00edc p\u00edpad je ve Stedoesk\u00e9m, Plzesk\u00e9m, \u00dasteck\u00e9m a Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00e9m kraji, informovala mluv\u00ed Hasisk\u00e9ho \u2026 [+3952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/d4/silny-vitr-praha-01_denik-630-16x9.jpg"}], "totalResults": 30}