{"status": "ok", "articles": [{"description": "Peklo nad Zl\u00ednem anebo tak\u00e9 Mordor. T\u011bmito i\u00a0podobn\u00fdmi v\u00fdrazy pojmenov\u00e1vali lid\u00e9 na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch val\u00edc\u00ed se n\u00edzkou obla\u010dnost, kter\u00e1 se p\u0159\u00edmo nad krajsk\u00fdm m\u011bstem hroziv\u011b utrhla v\u00a0pond\u011bln\u00ed podve\u010der. Sr\u00e1\u017eky na sebe nenechaly dlouho \u010dekat.", "title": "Nad Zl\u00ednem se otev\u0159ela mra\u010dna. Utr\u017een\u00e1 oblaka lid\u00e9 p\u0159irovn\u00e1vali k Mordoru - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/nad-zlinem-se-otevrela-mracna-utrzena-oblaka-lide-prirovnavali-k-mordoru-40331073", "author": "Ale\u0161 Fuksa", "publishedAt": "2020-07-20T20:22:35Z", "content": "Pocitov byla oblanost tak n\u00edzko, e se j\u00ed dalo t\u00e9m dot\u00fdkat. Vypad\u00e1, jako kdyby se trhala oblanost a spustil se velk\u00fd d\u00e9. Ten ale piel a dvacet minut po t\u00e9to \u00fachvatn\u00e9 pod\u00edvan\u00e9, sdlil Pr\u00e1vu autor fotogr\u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_R/OfLEwH.jpeg?fl=cro,0,75,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed kompromisn\u00ed n\u00e1vrh p\u0159edlo\u017e\u00ed Michel l\u00eddr\u016fm evropsk\u00fdch zem\u00ed p\u0159i pracovn\u00ed ve\u010de\u0159i, jej\u00ed\u017e za\u010d\u00e1tek byl odlo\u017een p\u0159ibli\u017en\u011b na 19:30.", "title": "Po t\u0159ech dnech vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed je na summitu na stole nov\u00fd n\u00e1vrh pokrizov\u00e9ho fondu - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/michel-predlozi-navrh-s-mensim-podilem-grantu-veri-v-dohodu/r~0dbe2252cac211eab115ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-20T19:50:31Z", "content": "Michel p\u0159ed ve\u010dern\u00edm jedn\u00e1n\u00edm prohl\u00e1sil, \u017ee dosa\u017een\u00ed dohody na protahuj\u00edc\u00edm se summitu je mo\u017en\u00e9. Kr\u00e1tce p\u0159ed 24:00 ale st\u00e1le nen\u00ed jasn\u00fd v\u00fdsledek ani to, kdy plen\u00e1rn\u00ed rokov\u00e1n\u00ed kon\u010d\u00ed.\r\n\"Posledn\u00ed kroky \u2026 [+2931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/584812e085fc329785ea3ffd211ffc27.jpg"}, {"description": "Tom\u00e1\u0161 Sou\u010dek se stal definitivn\u011b hr\u00e1\u010dem West Hamu United, kter\u00fd vyu\u017eil opci na p\u0159estup. Dosud byl z\u00e1lo\u017en\u00edk v Lond\u00fdn\u011b pouze na hostov\u00e1n\u00ed ze Slavie.", "title": "Hotovo, zn\u00ed z Lond\u00fdna. West Ham podepsal Sou\u010dka, Slavia zinkasuje p\u0159es p\u016fl miliardy - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/hotovo-west-ham-vyuzil-opci-na-soucka-slavia-zinkasuje-pres/r~e8f4bd00cac111eab1110cc47ab5f122/", "author": "j\u0161k", "publishedAt": "2020-07-20T19:45:00Z", "content": "Skv\u011bl\u00e9 v\u00fdkony v dresu West Hamu vynesly Tom\u00e1\u0161i Sou\u010dkovi pokra\u010dov\u00e1n\u00ed v dresu West Hamu. Lond\u00fdnsk\u00fd klub vyu\u017eil opci na p\u0159estup \u010desk\u00e9ho z\u00e1lo\u017en\u00edka, Slavia tak po \u010d\u00e1stce 4,5 milionu eur z\u00edsk\u00e1 dal\u0161\u00edch 16,2\u2026 [+1224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/2fd0abf88fd239e79c2f9f4c62b64250.jpg"}, {"description": "Jesle d\u011btsk\u00e9 skupiny \u00fapln\u011b nahrad\u00ed od z\u00e1\u0159\u00ed 2024. Novela by z\u00e1rove\u0148 m\u011bla umo\u017enit rodi\u010d\u016fm, aby d\u011bti mohly b\u00fdt v jesl\u00edch do t\u0159\u00ed let.", "title": "V \u010cesku se znovu roz\u0161\u00ed\u0159\u00ed jesle, do roku 2024 nahrad\u00ed d\u011btsk\u00e9 skupiny, schv\u00e1lila vl\u00e1da - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/v-cesku-se-znovu-rozsiri-jesle-nahradi-detske-skupiny-schval/r~99e3af4acaa411ea8972ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-20T19:25:23Z", "content": "Podle pl\u00e1nu by m\u011bl z\u00e1kon za\u010d\u00edt platit od poloviny p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho roku. Pravidla pro jesle maj\u00ed b\u00fdt p\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00ed ne\u017e pro d\u011btsk\u00e9 skupiny. Nov\u011b by musely m\u00edt \u0161atnu, odd\u011blen\u00e9 prostory na span\u00ed, m\u00edstnost na pr\u00e1dlo\u2026 [+3329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/a72b528c8197327eb37301914ee0698e.jpg"}, {"description": "Ostrava - \u00da\u010dastn\u00edci demonstrace v Ostrav\u011b vyzvali k rezignaci ministra zdravotnictv\u00ed Adama Vojt\u011bcha (za ANO). Kv\u016fli n\u00e1hl\u00e9mu zaveden\u00ed protiepidemick\u00fdch opat\u0159en\u00ed kritizovali komunikaci vl\u00e1dy a krajsk\u00e9 hygienick\u00e9 stanice. Vojt\u011bch se ale k demisi nechyst\u00e1, v\u00fdzvy \u2026", "title": "Lid\u00e9 v Ostrav\u011b cht\u011bli rezignaci Vojt\u011bcha, ministr ji odm\u00edt\u00e1 - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/lide-v-ostrave-chteli-rezignaci-vojtecha-ministr-ji-odmita/1913803", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-20T19:01:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1595260074_P202007200627101.jpg"}, {"description": "Hygienici dnes v Moravskoslezsk\u00e9m kraji zaznamenali nov\u00e9 v\u00fdskyty covidu-19 bez souvislosti se zn\u00e1m\u00fdmi ohnisky. N\u00e1kaza se vyskytla mimo jin\u00e9 na Karvinsku v domov\u011b senior\u016f v Hav\u00ed\u0159ov\u011b a v nemocnici v Bohum\u00edn\u011b. Krajsk\u00e1 hygienick\u00e1 stanice (KHS) v Ostrav\u011b o tom inf\u2026", "title": "Hygienici zaznamenali koronavirus mimo ohniska, n\u00e1kaza propukla v dom\u011b d\u016fchodc\u016f v Hav\u00ed\u0159ov\u011b | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/hygienici-zaznamenali-koronavirus-mimo-ohniska-nakaza-propukla-v-dome-duchodcu-v-havirove.A200720_203904_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-07-20T18:42:00Z", "content": "Ostrava \u00a0Hygienici dnes v Moravskoslezsk\u00e9m kraji zaznamenali nov\u00e9 v\u00fdskyty covidu-19 bez souvislosti se zn\u00e1m\u00fdmi ohnisky. N\u00e1kaza se vyskytla mimo jin\u00e9 na Karvinsku v domov senior v Hav\u00edov a v nemocnici\u2026 [+1728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/033/lnc460/VAG824303_34CORONAVIRUS_FRANCE_TESTS_0324_1A.JPG"}, {"description": "St\u00e1t poskytne provozovatel\u016fm ubytovac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed kompenzace za 72 dn\u00ed, kdy museli m\u00edt kv\u016fli vl\u00e1dn\u00edmu opat\u0159en\u00ed proti koronaviru zav\u0159eno. P\u0159\u00edsp\u011bvek bude podle kategorie a\u00a0t\u0159\u00eddy ubytov\u00e1n\u00ed \u010dinit 100 a\u017e 330 korun za pokoj a\u00a0noc. V\u00a0pond\u011bl\u00ed n\u00e1vrh ministryn\u011b pro m\u00eds\u2026", "title": "Ubytovac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed dostanou a\u017e 330 korun na pokoj a den, odklepla vl\u00e1da - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/ubytovaci-zarizeni-dostanou-az-330-korun-na-pokoj-a-den-odklepla-vlada-40331071", "author": "ber", "publishedAt": "2020-07-20T18:20:34Z", "content": "Pvodn mla b\u00fdt maxim\u00e1ln\u00ed \u00e1stka 400 korun. Tu nicm\u00e9n ministi na pondln\u00edm jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy sn\u00edili.\r\nV\u00edce jak 95 procent ubytovac\u00edch za\u00edzen\u00ed muselo b\u00fdt vzhledem k pandemii koronaviru po dobu 2,5 ms\u00edc\u00edch uza\u2026 [+1331 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QJ_M/gGSF1B.jpeg?fl=cro,0,6,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Jak\u00e9 jsou v\u00fdhody a nev\u00fdhody hran\u00ed na po\u010d\u00edta\u010di? \u2022 Co maj\u00ed spole\u010dn\u00e9ho a v \u010dem se li\u0161\u00ed Xbox One, PS4 a Switch? \u2022 Na \u010dem hr\u00e1t, kdy\u017e nem\u00e1te v\u00fdkonn\u00e9 PC ani konzoli?", "title": "Je lep\u0161\u00ed hr\u00e1t na PC, \u010di na konzol\u00edch? Nebo jsou i jin\u00e9 mo\u017enosti? - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/je-lepsi-hrat-na-pc-ci-na-konzolich-nebo-jsou-i-jine-moznosti/sc-3-a-205005/default.aspx", "author": "Luk\u00e1\u0161 V\u00e1clav\u00edk", "publishedAt": "2020-07-20T17:55:13Z", "content": "Na prahu nov\u00e9 generace\r\nSony i Microsoft letos uvedou novou generaci konzol\u00ed. Streamovan\u00e9 hran\u00ed je na vzestupu. Intel uvede svou prvn\u00ed extern\u00ed grafickou kartu. A v souvislosti s koronavirem jsme se d\u2026 [+19004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=194635173"}, {"description": "Po postupu Pardubic do prvn\u00ed fotbalov\u00e9 ligy tren\u00e9r Ji\u0159\u00ed Krej\u010d\u00ed s t\u00fdmem dlouho n\u00e1le\u017eit\u011b slavil. A z r\u016fzn\u00fdch stran se mu zat\u00edm sch\u00e1zely mraky gratulac\u00ed.", "title": "\u010eol\u00ed\u010dek jako dom\u00e1c\u00ed h\u0159i\u0161t\u011b? To by byla pecka, \u0159\u00edk\u00e1 kou\u010d Pardubic - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/jiri-krejci-pardubice-fotbal-postup.A200720_560196_fotbal_ald", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-20T16:42:00Z", "content": "Doly mi zpr\u00e1vy i z \u00edsel, kter\u00e1 jsem neml uloen\u00e1. To m pekvapilo a potilo, stejn jako esemesky od hr\u00e1, je jsem d\u00edve tr\u00e9noval teba v dorostu. Pknou jsem dostal i od Adama Fouska (b\u00fdval\u00fd hr\u00e1 Pardubic, n\u2026 [+15725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JIC84a503_P202007110409101.jpg&c=A200720_560196_fotbal_ald"}, {"description": "Vl\u00e1da v\u00a0pond\u011bl\u00ed schv\u00e1lila model financov\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho jadern\u00e9ho bloku v\u00a0Dukovanech. Na Twitteru o\u00a0tom bez podrobnost\u00ed informoval ministr pr\u016fmyslu a\u00a0obchodu Karel Havl\u00ed\u010dek (za ANO). Podle p\u0159edlohy MPO by se m\u011bl st\u00e1t na stavb\u011b pod\u00edlet ze 70 procent.", "title": "Vl\u00e1da schv\u00e1lila model financov\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho jadern\u00e9ho bloku - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/vlada-schvalila-model-financovani-noveho-jaderneho-bloku-40331062", "author": "ber", "publishedAt": "2020-07-20T16:03:31Z", "content": "Po ron\u00ed p\u00edprav, pipom\u00ednkov\u00e9m \u00edzen\u00ed a po diskusi s opozic\u00ed, vl\u00e1da pr\u00e1v pijala r\u00e1mcovou a prov\u00e1dc\u00ed smlouvu mezi R a EZ a d\u00e1le model financov\u00e1n\u00ed j\u00e1dra v Dukovanech, napsal v pondl\u00ed bez podrobnost\u00ed Havl\u00ed\u2026 [+1625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_J/zgv6r1.jpeg?fl=cro,0,17,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 republika dostane z\u00a0grant\u016f ve fondu pokrizov\u00e9 obnovy ekonomik m\u00e9n\u011b pen\u011bz, ne\u017e se \u010dekalo, proto\u017ee po vypjat\u00fdch t\u0159\u00eddenn\u00edch diskus\u00edch poklesne celkov\u00e1 \u010d\u00e1stka v\u00a0bal\u00edku grant\u016f z\u00a0p\u016fvodn\u011b navrhovan\u00fdch 500 miliard eur (asi 13,5 bilionu korun) z\u0159ejm\u011b na 390 mili\u2026", "title": "\u010cR dostane m\u00e9n\u011b pen\u011bz z fondu obnovy EU, \u010d\u00e1stka na granty klesla - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/cr-dostane-mene-penez-z-fondu-obnovy-eu-castka-na-granty-klesla-40331061", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-07-20T15:41:35Z", "content": "Nech\u00e1pu, pro n\u00e1s nechali tyi dny jednat o njak\u00e9 \u00e1stce, kter\u00e1 je nyn\u00ed \u00fapln jin\u00e1, ekl ped pondln\u00edm jedn\u00e1n\u00edm novin\u00e1m Babi.\r\nDodal, e ch\u00e1pe Nizozemsko, Rakousko a skandin\u00e1vsk\u00e9 zem, kter\u00e9 celkov\u00e9 sn\u00eden\u00ed d\u2026 [+923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_Q/fGcF0Q.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Re\u017eis\u00e9r Sl\u00e1vek Hor\u00e1k neto\u010dil sn\u00edmek Havel jako dokument o\u00a0st\u00e1tn\u00edkovi, ale ani jako dokument o\u00a0um\u011blci. Prezidentskou \u00e9ru vynechal a\u00a0zkoumal mlad\u00e9ho V\u00e1clava Havla, problematick\u00e9ho man\u017eela a\u00a0ne\u00fanavn\u00e9ho odv\u00e1\u017en\u00e9ho oponenta komunistick\u00e9 diktatury.", "title": "RECENZE: Nesnesiteln\u011b nerozhodn\u00fd Havel v lidsk\u00e9m a \u00fasm\u011bvn\u00e9m filmu - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/filmy-serialy/clanek/recenze-nesnesitelne-nerozhodny-havel-v-lidskem-a-usmevnem-filmu-40331058", "author": "Stanislav Dvo\u0159\u00e1k", "publishedAt": "2020-07-20T15:11:49Z", "content": "Dj se zamuje na edes\u00e1t\u00e1 a sedmdes\u00e1t\u00e1 l\u00e9ta, kdy mlad\u00fd dramatik Havel (Viktor Dvo\u00e1k) uv\u00e1d\u00ed sv\u00e9 hry a bojuje s cenzurou. Kr\u00e1tk\u00e9 astn\u00e9 obdob\u00ed edes\u00e1tek ukonuje p\u00edjezd tank z v\u00fdchodu, zde doprov\u00e1zen\u00fd ne pr\u2026 [+2145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_R/pAJCrv.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "T\u0159et\u00ed jednac\u00ed den summitu Evropsk\u00e9 unie skon\u010dil po\u00a0t\u00e9m\u011b\u0159 20 hodin\u00e1ch rozhovor\u016f v\u00a0pond\u011bl\u00ed kr\u00e1tce p\u0159ed\u00a006:00 bez\u00a0dohody na\u00a0parametrech fondu obnovy a\u00a0budouc\u00edho sedmilet\u00e9ho rozpo\u010dtu. P\u0159esto bylo dosa\u017eeno ur\u010dit\u00e9ho \u00fasp\u011bchu, mysl\u00ed si nizozemsk\u00fd premi\u00e9r Mark Rutte a\u2026", "title": "T\u0159i dny a noci summitu nesta\u010dily. N\u011bjak\u00e1 dohoda se ale r\u00fdsuje, mysl\u00ed si Rutte i Kurz - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/SeY5B/tri-dny-a-noci-summitu-nestacily-nejaka-dohoda-se-ale-rysuje-mysli-si-rutte-i-kurz", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-07-20T14:15:00Z", "content": "Tet\u00ed jednac\u00ed den summitu Evropsk\u00e9 unie skonil po\u00a0t\u00e9m 20 hodin\u00e1ch rozhovor v\u00a0pondl\u00ed kr\u00e1tce ped\u00a006:00 bez\u00a0dohody na\u00a0parametrech fondu obnovy a\u00a0budouc\u00edho sedmilet\u00e9ho rozpotu. Pesto bylo dosaeno urit\u00e9ho \u2026 [+3594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5f1526dcffd8581619cf144a/1910/1000?_sig=udXYYNwvHzjZ18-PvkCZitOlmXpJ9lUUywVowE4Ad-Q"}, {"description": "Do koronavirov\u00e9 karant\u00e9ny nem\u00ed\u0159\u00ed pouze b\u00e9\u010dko fotbalov\u00e9 Sparty, ale i ml\u00e1de\u017enick\u00e9 rezervy dal\u0161\u00edch pra\u017esk\u00fdch klub\u016f - Bohemky a Dukly.", "title": "Sparta dezinfikuje Strahov, covid l\u00edt\u00e1 i na Bohemce. Virus z\u0159ejm\u011b poch\u00e1z\u00ed z diskot\u00e9ky - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/covid-je-nejen-ve-sparte-ale-i-v-bohemce-a-dukle-pritahli-ho/r~ad0176c2ca8e11ea95caac1f6b220ee8/", "author": "Ji\u0159\u00ed \u0160kuba, Stanislav Hrab\u011b", "publishedAt": "2020-07-20T14:10:59Z", "content": "N\u00e1kaza se mezi mlad\u00fdmi fotbalisty pravd\u011bpodobn\u011b roz\u0161\u00ed\u0159ila b\u011bhem party v jednom ze zn\u00e1m\u00fdch pra\u017esk\u00fdch klub\u016f, kde parta hr\u00e1\u010d\u016f ze zmi\u0148ovan\u00fdch klub\u016f \u00fadajn\u011b m\u011bla p\u0159ij\u00edt do kontaktu s naka\u017eenou d\u00edvkou.\r\n\"P\u0159\u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/7a968909f6a33c32b8439327d837cee1.jpg"}, {"description": "V\u00a0sobotu 18.\u00a0\u010dervence 2020\u00a0se z\u00a0Moniky \u0160tikov\u00e9 (47) stala Monika Binias.\nRozz\u00e1\u0159en\u00e1 novoman\u017eelka \u0159ekla sv\u00e9 \u201eano\u201c o\u00a0dv\u011b dek\u00e1dy mlad\u0161\u00edmu\nPetrovi (23) a stvrdili tak v\u00e1\u017enost vztahu, kter\u00e9mu m\u00e1lokdo d\u00e1val \u0161ance.\nMonika eXtra.cz exkluzivn\u011b popsala, jak divok\u00e1 svate\u2026", "title": "A \u0161tika byla v ruk\u00e1v\u011b: Monika popsala, jak prob\u00edhala svatebn\u00ed noc s jej\u00edm Petrem - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/a-stika-byla-v-rukave-monika-popsala-jak-probihala-svatebni-noc-s-jejim-petrem", "author": null, "publishedAt": "2020-07-20T14:05:12Z", "content": "Tento web pou\u00edv\u00e1 soubory cookie k poskytov\u00e1n\u00ed slueb, personalizaci reklam a anal\u00fdze n\u00e1vtvnosti. Pou\u00edv\u00e1n\u00edm tohoto webu s uit\u00edm cookies souhlas\u00edte.Rozum\u00edm\r\nV sobotu 18. ervence 2020 se z Moniky tikov\u00e9 \u2026 [+1293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/99/b4/99b4d5c-276622-pjimage-3-668x376-crop.jpg"}, {"description": "Jako piln\u00e1 tenisov\u00e1 v\u010delka poletuje Krist\u00fdna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 t\u00fdmovou sout\u011b\u017e\u00ed Tipsport Elite Trophy. B\u011bhem t\u0159\u00ed zast\u00e1vek nastoupila u\u017e do sedmi dvouher a je \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1, posb\u00edrala p\u011bt v\u00edt\u011bzstv\u00ed. Naposledy na tvrd\u00e9m povrchu v Praze v pond\u011bl\u00ed porazila 6:1 a 6:4 \u0160v\u00fdcarku Ste\u2026", "title": "Krist\u00fdna Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 sb\u00edr\u00e1 singlov\u00e9 v\u00fdhry. Vondrou\u0161ov\u00e1 zase dostala kan\u00e1ra - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/sport/tenis/tipsport-elite-trophy-praha-stvanice.A200720_160301_tenis_par", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-07-20T14:03:00Z", "content": "Krist\u00fdna Pl\u00edkov\u00e1 zas\u00e1hla zat\u00edm do vech dev\u00edti hrac\u00edch dn Elite Trophy. Po v\u00fdhe nad V\u00f6geleovou si pochvalovala, e se po tydenn\u00ed dovolen\u00e9 v Chorvatsku jej\u00ed hra na tvanici kad\u00fdm dnem zlepovala.\r\n<table>\u2026 [+2660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=PAR84d6de_AI_SPORT_CZECH_TENNIS_0719_1A_7.JPG&c=A200720_160301_tenis_par"}, {"description": "Automobilka \u0160koda dnes ofici\u00e1ln\u011b p\u0159edstavila ji\u017e sedm\u00fd \u017e\u00e1kovsk\u00fd v\u016fz sv\u00fdch u\u010d\u0148\u016f. Tentokr\u00e1t je to spider s\u00a0n\u011bkolika zaj\u00edmav\u00fdmi detaily.", "title": "\u017d\u00e1kovsk\u00e1 \u0160koda Slavia ofici\u00e1ln\u011b: \u010cesk\u00fd spider p\u0159ij\u00ed\u017ed\u00ed jako oslava 125 let zna\u010dky - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/skoda-slavia-oficialne-cesky-spider-prijizdi-jako-oslava-125-let-135275", "author": "Stanislav Kolman", "publishedAt": "2020-07-20T13:01:10Z", "content": "Automobilka koda dnes ofici\u00e1ln pedstavila ji sedm\u00fd \u00e1kovsk\u00fd vz sv\u00fdch u. Tentokr\u00e1t je to spider s\u00a0nkolika zaj\u00edmav\u00fdmi detaily.Ped p\u00e1r dny kodovka potvrdila, e sedm\u00fd \u00e1kovsk\u00fd vz student Stedn\u00edho odborn\u00e9ho\u2026 [+3181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6455161_v0.jpg?v=0"}, {"description": "T\u011b\u017eba na v\u0161ech dolech \u010dernouheln\u00e9 OKD by m\u011bla b\u00fdt ukon\u010dena na konci roku 2021 nebo 2022. Nevyplat\u00ed se ani nyn\u00ed, ceny jsou velmi n\u00edzk\u00e9.", "title": "Konec t\u011b\u017eby uhl\u00ed u\u017e za dva roky. Okam\u017eit\u00fd stop vl\u00e1da zavrhla kv\u016fli obav\u00e1m z nepokoj\u016f - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/konec-tezby-uhli-uz-za-dva-roky-okamzity-stop-vlada-zavrhla/r~df5716deca8611ea95caac1f6b220ee8/", "author": "Ekonomika, \u010cTK", "publishedAt": "2020-07-20T12:46:28Z", "content": "Pen\u00edze by m\u011bla firma z\u00edskat z vl\u00e1dn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 rezervy, co\u017e umo\u017enilo ned\u00e1vn\u00e9 schv\u00e1len\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9ho schodku 500 miliard korun. Firma Prisko, ovl\u00e1dan\u00e1 ministerstvem financ\u00ed, je 100procentn\u00edm vlastn\u00edk\u2026 [+3673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/20f46e6cdafb3d51ac6f738ed72468e1.jpg"}, {"description": null, "title": "Banka pro bohat\u00e9 Julius B\u00e4r hl\u00e1s\u00ed nejlep\u0161\u00ed v\u00fdsledky v historii. \u0158e\u0161\u00ed ale probl\u00e9my s korupc\u00ed - Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifmh0dHBzOi8vYnl6bnlzLmlobmVkLmN6L2MxLTY2NzkyNDQwLWJhbmthLXByby1ib2hhdGUtanVsaXVzLWJhci1obGFzaS1uZWpsZXBzaS12eXNsZWRreS12LWhpc3RvcmlpLXJlc2ktYWxlLXByb2JsZW15LXMta29ydXBjadIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-20T12:20:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u0158idi\u010d se sna\u017eil nal\u00edt benzin do elektrick\u00e9 Tesly. Pos\u00e1dka vozu za n\u00edm a n\u00e1sledn\u011b tis\u00edcovky fanou\u0161k\u016f na s\u00edt\u00edch se t\u00edm n\u00e1ramn\u011b pobavily.", "title": "Do Tesly nejde nal\u00edt benzin? \u0158idi\u010d se marn\u011b sna\u017eil natankovat elektroauto - Bleskov\u011b.cz", "url": "https://magazin.aktualne.cz/video/do-tesly-nejde-nalit-benzin-muz-se-marne-snazil-natankovat-a/r~280b2070ca6c11eaa7deac1f6b220ee8/", "author": "Magaz\u00edn", "publishedAt": "2020-07-20T09:56:47Z", "content": "U jen to, e idi Tesly Modelu 3 zastavil na benzinov\u00e9 erpac\u00ed stanici, bylo podezel\u00e9. Pos\u00e1dka vozu za n\u00edm se ale zaala opravdu bavit ve chv\u00edli, kdy se mlad\u00edk skuten pokouel naj\u00edt ve sv\u00e9m aut na elektin\u2026 [+462 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/20f1037481e93d08a54d1a5a4080e3dd.jpg"}], "totalResults": 30}