{"status": "ok", "articles": [{"description": "Opil\u00fd \u0159idi\u010d superbu naboural v\u00a0sobotu ve\u010der na pra\u017esk\u00e9m Barrandov\u011b sedm zaparkovan\u00fdch aut. S\u00e1m pak s\u00a0autem uv\u00edzl na dal\u0161\u00edch dvou zaparkovan\u00fdch vozech.", "title": "Opil\u00fd \u0159idi\u010d tax\u00edku naboural na Barrandov\u011b sedm aut - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/opily-ridic-taxiku-naboural-na-barrandove-sedm-aut-40324329", "author": "jap", "publishedAt": "2020-05-16T20:34:18Z", "content": "K nehod dolo po 20. hodin na parkoviti ve Werichov ulici. idi superbu, kter\u00fd byl oznaen jako vz taxisluby, postupn narazil do nkolika aut. Prvotn\u00ed ozn\u00e1men\u00ed hovoilo o ptI zaparkovan\u00fdch vozech. Po p\u00edjezdu na m\u00edsto ale policist\u00e9 zjistili, e aut je podle veho sed\u2026 [+427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_P/e0vqKK.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "Na poh\u00e1dkov\u00e9 jm\u011bn\u00ed si podle ob\u017ealoby p\u0159i\u0161la skupina podnikatel\u016f, v\u00a0nich\u017e nechyb\u00ed ani dvojice ob\u017ealovan\u00fdch z\u00a0brn\u011bnsk\u00e9 korup\u010dn\u00ed kauzy \u00fadajn\u00e9ho manipulov\u00e1n\u00ed ve\u0159ejn\u00fdch zak\u00e1zek Saman El-Talabani a\u00a0Pavel Ov\u010dar\u010din. V\u00fdhodn\u00fdm obchodn\u00edm artiklem byl textil, zejm\u00e9na d\u00e1m\u2026", "title": "Podnikatel\u00e9 z brn\u011bnsk\u00e9 korup\u010dn\u00ed kauzy m\u011bli st\u00e1t obrat o p\u016fl miliardy - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/podnikatele-z-brnenske-korupcni-kauzy-meli-stat-obrat-o-pul-miliardy-40324328", "author": "pko", "publishedAt": "2020-05-16T19:42:16Z", "content": "Podle st\u00e1tn\u00edho z\u00e1stupce Radka Mezl\u00edka, kter\u00fd p\u00edpad zaaloval u brnnsk\u00e9ho Krajsk\u00e9ho soudu, skupina mu v ele s El-Talabanim a Husseinem Rekhemem vytvoila v Brn v letech 2008 a 2010 dva etzce nav\u00e1zan\u00fdch firem, kter\u00e9 mezi sebou obchodovaly s textilem, piem koncov\u00e1\u2026 [+2769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_P/fohp81.jpeg?fl=cro,0,92,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Zastupitel\u00e9 zadlu\u017een\u00e9 obce Prameny na Chebsku schv\u00e1lili prodej pozemk\u016f s\u00a0osmi vrty s\u00a0miner\u00e1ln\u00edmi prameny firm\u011b Dmitrije Vajnera, rusk\u00e9ho podnikatele a\u00a0majoritn\u00edho v\u011b\u0159itele obce. Firma Real Aspekt nab\u00eddla za pozemky 22,4 milionu korun. \u010c\u00e1stka zahrnuje kupn\u00ed ce\u2026", "title": "Zadlu\u017een\u00e9 Prameny cht\u011bj\u00ed prodat pozemky s vrty sv\u00e9mu v\u011b\u0159iteli - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/zadluzene-prameny-chteji-prodat-pozemky-s-vrty-svemu-veriteli-40324324", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-16T18:41:13Z", "content": "Pokud exekutor souhlas k prodeji udl\u00ed, veden\u00ed obce by n\u00e1sledn na dal\u00edm zastupitelstvu kupn\u00ed smlouvu podepsalo, ekla novin\u00e1m starostka obce Michala M\u00e1lkov\u00e1 (ANO). Opozice se hlasov\u00e1n\u00ed zdrela.\r\nObec, kter\u00e1 m\u00e1 kvli dluhm obstaven\u00e9 \u00faty i majetek, se za\u00e1tkem minul\u2026 [+397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/MlzBFoj.jpeg?fl=cro,0,66,1244,699%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Slov\u00e1ci vyhl\u00ed\u017e\u00ed konec povinn\u00fdch karant\u00e9n ve st\u00e1tn\u00edch zdravotnick\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00edch. Vl\u00e1da p\u0159ipravuje chytrou karant\u00e9nu \u2013 mobiln\u00ed aplikaci, kter\u00e1 bude hl\u00eddat pobyt lid\u00ed doma. Dosud museli sloven\u0161t\u00ed ob\u010dan\u00e9 vracej\u00edc\u00ed se ze zahrani\u010d\u00ed nastoupit do kontrolovan\u00e9 karant\u00e9\u2026", "title": "St\u00e1tn\u00ed karant\u00e9na na Slovensku brzy skon\u010d\u00ed. Matovi\u010d kritizovan\u00e1 opat\u0159en\u00ed h\u00e1j\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3098849-statni-karantena-na-slovensku-brzy-skonci-matovic-kritizovana-opatreni-haji", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-05-16T18:16:29Z", "content": "Dosud syst\u00e9mem st\u00e1tn\u00ed karant\u00e9ny prolo pes 18 tis\u00edc Slov\u00e1k, ti tis\u00edce v n\u00ed aktu\u00e1ln st\u00e1le jsou. Podle Matovie pomohla centra Slovensku pandemii zvl\u00e1dnout. J\u00e1 se vem tmto lidem omlouv\u00e1m. Ale z\u00e1rove \u00edk\u00e1m, mon\u00e1 ano, tis\u00edc, dva tis\u00edce bude ukivdn\u00fdch, ale 5,4 milion\u2026 [+1325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2441178-f202004040781501.jpeg?itok=iSY3d9Ns"}, {"description": "Braz\u00edlie za posledn\u00edch 24 hodin op\u011bt registrovala rekordn\u00ed po\u010det nov\u011b potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem, p\u0159ibylo jich v\u00edce ne\u017e 15 000. O den d\u0159\u00edve to bylo bezm\u00e1la 14 000. S nemoc\u00ed covid-19 zem\u0159elo dal\u0161\u00edch 824 lid\u00ed. Infekce se v zemi od po\u010d\u00e1tku epidemie p\u2026", "title": "Braz\u00edlie hl\u00e1s\u00ed dal\u0161\u00ed rekordn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek naka\u017een\u00fdch, lond\u00fdnsk\u00e1 policie rozehnala protest v Hyde Parku | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/brazilie-hlasi-dalsi-rekordni-denni-prirustek-nakazenych-podobne-jako-mexiko.A200516_065244_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T18:15:42Z", "content": "Bras\u00edlia\u00a0Braz\u00edlie za posledn\u00edch 24 hodin opt registrovala rekordn\u00ed poet nov potvrzen\u00fdch p\u00edpad n\u00e1kazy koronavirem, pibylo jich v\u00edce ne 15 000. O den d\u00edve to bylo bezm\u00e1la 14 000. S nemoc\u00ed covid-19 zemelo dal\u00edch 824 lid\u00ed. Infekce se v zemi od po\u00e1tku epidemie pro\u2026 [+13302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/052/lnc460/ELE836992_22TH_CORONAVIRUS_BRITAIN_0516_1E_4.JPG"}, {"description": "<p>\u0160koly se je\u0161t\u011b \u00fapln\u011b neotev\u0159ely a jejich \u0159editel\u00e9 u\u017e se ob\u00e1vaj\u00ed p\u0159\u00edpadn\u00e9 druh\u00e9 vlny epidemie. Distan\u010dn\u00ed v\u00fduka toti\u017e prohloubila rozd\u00edly ve vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed mezi \u0161kol\u00e1ky a z\u0159ejm\u011b i mezi \u0161kolami. Podle v\u011bdc\u016f N\u00e1rodohospod\u00e1\u0159sk\u00e9ho \u00fastavu Akademie v\u011bd by m\u011bl vzniknout\u2026", "title": "\u0158editel\u00e9 se boj\u00ed druh\u00e9 vlny. Doufaj\u00ed, \u017ee \u0161koly nebudou muset op\u011bt zav\u0159\u00edt! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/reditele-se-boji-druhe-vlny-skoly-se-mohou-na-podzim-zase-zavrit.html", "author": "B\u00e1ra Divi\u0161ov\u00e1", "publishedAt": "2020-05-16T18:04:00Z", "content": "koly se jet \u00fapln neotevely a jejich editel\u00e9 u se ob\u00e1vaj\u00ed p\u00edpadn\u00e9 druh\u00e9 vlny epidemie. Distann\u00ed v\u00fduka toti prohloubila rozd\u00edly ve vzdl\u00e1v\u00e1n\u00ed mezi kol\u00e1ky a zejm i mezi kolami. Podle vdc N\u00e1rodohospod\u00e1sk\u00e9ho \u00fastavu Akademie vd by ml vzniknout pl\u00e1n, jak na dal\u00ed p\u00edpa\u2026 [+2326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/May2020/2387325.jpg?c6aa"}, {"description": "Koronavirus b\u00fdv\u00e1 spojov\u00e1n s\u00a0trhy v\u00a0\u010c\u00edn\u011b, kde konzumovali i\u00a0netop\u00fdry. Ve m\u011bst\u011b Tomohon v\u00a0Indon\u00e9sii se to ale d\u011bje po\u0159\u00e1d. \u010c\u00e1st odborn\u00edk\u016f se domn\u00edv\u00e1, \u017ee se tak m\u016f\u017ee n\u00e1kaza znovu \u0161\u00ed\u0159it.", "title": "Virus nevirus. V Indon\u00e9sii jed\u00ed netop\u00fdry po\u0159\u00e1d - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/virus-nevirus-v-indonesii-jedi-netopyry-porad-40324320", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-05-16T17:39:20Z", "content": "V Tomohonu se prod\u00e1vaj\u00ed netop\u00fd\u00ed, hadi i jetrky, nkte\u00ed ezn\u00edci prod\u00e1vaj\u00ed i psy, kte\u00ed podle listu The New York Times mohou b\u00fdt kraden\u00ed. Aktivist\u00e9 u dlouho \u00e1daj\u00ed, aby st\u00e1t trhy zak\u00e1zal - ne\u00faspn.\r\nTrhy Tomohon\r\nFoto: Profimedia.cz\r\nJ\u00edst divok\u00e1 zv\u00edata je jako zahr\u00e1\u2026 [+337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_C/KA0B7T.jpeg?fl=cro,0,62,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "V\u011bt\u0161ina \u010desk\u00fdch u\u010ditel\u016f si nep\u0159eje otev\u00edr\u00e1n\u00ed \u0161kol, vyplynulo z\u00a0informac\u00ed Pedagogick\u00e9 komory, kter\u00e1 uspo\u0159\u00e1dala vlastn\u00ed on-line pr\u016fzkum.", "title": "V\u011bt\u0161ina u\u010ditel\u016f by u\u017e \u0161koly neotev\u0159ela - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/veda-skoly/clanek/vetsina-ucitelu-by-uz-skoly-neotevrela-40324319", "author": "Novinky", "publishedAt": "2020-05-16T17:20:17Z", "content": "Ve facebookov\u00e9 skupin Pedagogick\u00e9 komory byla uspo\u00e1d\u00e1na rychl\u00e1 anketa k vl\u00e1dn\u00edmu harmonogramu postupn\u00e9ho otev\u00edr\u00e1n\u00ed kol. Nejv\u00edce hlasuj\u00edc\u00edch (57 %) zast\u00e1v\u00e1 n\u00e1zor, e Z by mly b\u00fdt uzaveny pro vechny \u00e1ky a do konce koln\u00edho roku, realizovat by se mla v\u00fdhradn v\u00fduka\u2026 [+2232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_P/x9Cn5k.jpeg?fl=cro,0,84,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Z\u00e1stupce \u010d\u00ednsk\u00e9ho spoluvlastn\u00edka aerolini\u00ed a exministr obrany Jaroslav Tvrd\u00edk ministru Karlu Havl\u00ed\u010dkovi p\u0159edstavil mo\u017enosti na ovl\u00e1dnut\u00ed Smartwings. Do akce p\u016fjde jen tehdy, u\u010din\u00ed-li tak i\u00a0\u010de\u0161t\u00ed miliard\u00e1\u0159i.", "title": "Do z\u00e1chrany Smartwings se vlo\u017eili \u010c\u00ed\u0148an\u00e9. Pr\u00fd to bez st\u00e1tu nep\u016fjde - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/tvrdik-vstoupil-do-jednani-o-zachrane-smartwings-bez-pomoci-statu-to-nepujde-rika-106172", "author": "Ond\u0159ej Koutn\u00edk", "publishedAt": "2020-05-16T16:16:15Z", "content": "St\u00e1t se naplno vloil do akce o\u00a0ovl\u00e1dnut\u00ed esko-\u00ednsk\u00e9 leteck\u00e9 spolenosti Smartwings. M\u00edstopedseda vl\u00e1dy Karel Havl\u00edek (za ANO) v\u00a0sobotu ozn\u00e1mil, e st\u00e1t by mohl z\u00edskat stoprocentn\u00ed pod\u00edl v\u00a0krizi postien\u00e9m dopravci, kter\u00fd u\u00a0z\u00e1kazn\u00edk nem\u00e1 nejlep\u00ed reputaci.\r\nPolovi\u2026 [+3400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_F_N/wzcCal.jpeg?fl=cro,0,84,1619,910%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Automobilky zem\u00ed Visegr\u00e1dsk\u00e9 \u010dty\u0159ky vyzvaly EU k odlo\u017een\u00ed n\u011bkter\u00fdch regulatorn\u00edch po\u017eadavk\u016f, kter\u00e9 letos vstoupily nebo vstoup\u00ed v platnost, alespo\u0148 o p\u016fl roku nebo o rok.", "title": "Automobilky \u017e\u00e1daj\u00ed Evropskou unii o odklad p\u0159\u00edsn\u00e9 regulace - Auto.cz", "url": "https://www.auto.cz/automobilky-zadaji-evropskou-unii-o-odklad-prisne-regulace-134460", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-16T15:51:27Z", "content": "Automobilky zem\u00ed Visegr\u00e1dsk\u00e9 tyky vyzvaly EU k odloen\u00ed nkter\u00fdch regulatorn\u00edch poadavk, kter\u00e9 letos vstoupily nebo vstoup\u00ed v platnost, alespo o pl roku nebo o rok.Pat\u00ed mezi n nov\u00e1 emisn\u00ed norma Euro 6/IV, na\u00edzen\u00ed typov\u00e9ho schvalov\u00e1n\u00ed voz nebo limity CO2. Dvodem\u2026 [+1930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://img2.auto.cz/img/29/normal690/6336158_v0.jpg?v=0"}, {"description": "Centrem Brna na okru\u017en\u00ed j\u00edzd\u011b n\u011bkolikr\u00e1t projela historick\u00e1 auta, autobusy i vojensk\u00e1 vozidla ze sb\u00edrek brn\u011bnsk\u00e9ho technick\u00e9ho muzea. Akce nazvan\u00e1 Muzeum v pohybu p\u0159ipomn\u011bla 90 let od zah\u00e1jen\u00ed autobusov\u00e9 dopravy v Brn\u011b, z\u00e1rove\u0148 \u0161lo o pozv\u00e1nku do znovu otev\u0159en\u2026", "title": "Veter\u00e1ni, star\u00e9 autobusy nebo \u010detn\u00edci. Centrem Brna krou\u017eily historick\u00e9 vozy z muzea - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3098861-veterani-stare-autobusy-nebo-cetnici-centrem-brna-krouzily-historicke-vozy-z-muzea", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-05-16T15:48:45Z", "content": "Centrem Brna na okrun\u00ed j\u00edzd nkolikr\u00e1t projela historick\u00e1 auta, autobusy i vojensk\u00e1 vozidla ze sb\u00edrek brnnsk\u00e9ho technick\u00e9ho muzea. Akce nazvan\u00e1 Muzeum v pohybu pipomnla 90 let od zah\u00e1jen\u00ed autobusov\u00e9 dopravy v Brn, z\u00e1rove lo o pozv\u00e1nku do znovu oteven\u00fdch expozi\u2026 [+103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2453822-p202005160259601.jpeg?itok=xGklVrMZ"}, {"description": "Schengen/Perl (Lucembursko) - N\u011bmeck\u00fd ministr zahrani\u010d\u00ed Heiko Maas douf\u00e1, \u017ee \u010cesko a Polsko brzy zru\u0161\u00ed kontroly na hranic\u00edch, kter\u00e9 zavedly kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru. \u0158ekl to p\u0159i setk\u00e1n\u00ed s \u0161\u00e9fem lucembursk\u00e9 diplomacie, s n\u00edm\u017e se se\u0161el u p\u0159\u00edle\u017eitosti zru\u0161en\u00ed kon\u2026", "title": "N\u011bmeck\u00fd ministr douf\u00e1, \u017ee \u010cR a Polsko zru\u0161\u00ed hrani\u010dn\u00ed kontroly - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/nemecky-ministr-doufa-ze-cr-a-polsko-zrusi-hranicni-kontroly/1891878", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-16T15:42:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1589186701_P202005110260301.jpg"}, {"description": "Hollywoodsk\u00e1 kr\u00e1ska Megan Fox slav\u00ed 34.\u00a0narozeniny. Pohledn\u00e1 brunetka se\nnejv\u00edce proslavila ve filmech Transformers, v\u00a0posledn\u00ed dob\u011b se o\u00a0n\u00ed ale\nhovo\u0159\u00ed p\u0159edev\u0161\u00edm v\u00a0souvislosti s\u00a0jej\u00edm man\u017eelstv\u00edm. To toti\u017e podle\nposledn\u00edch informac\u00ed zahrani\u010dn\u00edch m\u00e9di\u00ed krachuj\u2026", "title": "Megan Fox slav\u00ed 34: \u0158e\u0161\u00ed ob\u0159\u00ed krizi ve vztahu, se seri\u00e1lov\u00fdm Davidem u\u017e ani nebydl\u00ed - eXtra.cz", "url": "https://www.extra.cz/megan-fox-slavi-34-resi-obri-krizi-ve-vztahu-se-serialovym-davidem-uz-ani-nebydli", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T15:23:48Z", "content": "Tento web pou\u00edv\u00e1 soubory cookie k poskytov\u00e1n\u00ed slueb, personalizaci reklam a anal\u00fdze n\u00e1vtvnosti. Pou\u00edv\u00e1n\u00edm tohoto webu s uit\u00edm cookies souhlas\u00edte.Rozum\u00edm\r\nHollywoodsk\u00e1 kr\u00e1ska Megan Fox slav\u00ed 34. narozeniny. Pohledn\u00e1 brunetka se nejv\u00edce proslavila ve filmech Tr\u2026 [+1573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/6e/81/6e81642-267425-profimedia-0487279929-668x376-crop.jpg"}, {"description": "Zku\u0161en\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Franti\u0161ek Luke\u0161 p\u0159id\u00e1 v Litv\u00ednov\u011b dal\u0161\u00ed sezonu, s veden\u00edm klubu se domluvil na nov\u00e9m ro\u010dn\u00edm kontraktu. Chemici o tom informovali na sv\u00fdch webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch.", "title": "Patn\u00e1ct\u00e1 sezona v \u0159ad\u011b! Litv\u00ednov si pojistil dal\u0161\u00ed klubovou ikonu - Hokej.cz", "url": "https://www.hokej.cz/patnacta-sezona-v-rade-litvinov-si-pojistil-dalsi-klubovou-ikonu/5048700", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T14:58:00Z", "content": "Foto: hcverva.cz\r\nZkuen\u00fd \u00faton\u00edk Frantiek Luke pid\u00e1 v Litv\u00ednov dal\u00ed sezonu, s veden\u00edm klubu se domluvil na nov\u00e9m ron\u00edm kontraktu. Chemici o tom informovali na sv\u00fdch webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch.\r\nJe to zkuen\u00fd \u00faton\u00edk, kter\u00fd je sehran\u00fd s Viktorem H\u00fcblem a po\u00e1d si dr\u00ed svou\u2026 [+1654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "urlToImage": "https://www.hokej.cz/files/images/206/lukes-privitani-lit-20.jpg"}, {"description": "Bylo 11. b\u0159ezna, kdy\u017e se fotbalov\u00e1 bundesliga hr\u00e1la naposledy. Na z\u00e1pas M\u00f6nchengladbachu s Kol\u00ednem u\u017e tenkr\u00e1t fanou\u0161ci nesm\u011bli a p\u0159ed pr\u00e1zdn\u00fdmi tribunami se bude hr\u00e1t minim\u00e1ln\u011b do konce sezony. Dlouho o\u010dek\u00e1van\u00fd restart je tady, sledujte z\u00e1pasy v podrobn\u00fdch on\u2026", "title": "ONLINE: Velk\u00e9 derby, \u010ce\u0161i v akci. Prvn\u00ed g\u00f3l po pauze st\u0159\u00edl\u00ed Haaland - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/bundesliga-nemecko-koronavirus-restart-26-kolo.A200516_094642_fot_zahranici_jic", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-05-16T14:26:06Z", "content": "Teba velk\u00e9 vestf\u00e1lsk\u00e9 derby Dortmundu proti Schalke.\r\n<table><tr><td>Vechny z\u00e1pasy sledujeme minutu po minut\r\nSOBOTA15.30 D\u00fcsseldorf - Paderborn, Dortmund - Schalke, Augsburg - Wolfsburg, Lipsko - Freiburg, Hoffenheim - Hertha Berl\u00edn, 18.30 Eintracht Frankfur\u2026 [+6386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JIC83694d_45AI_SOCCER_GERMANY_DOR_S04_REPORT_0.JPG&c=A200516_094642_fot_zahranici_jic"}, {"description": "\u0158\u00edm/Moskva/Berl\u00edn - It\u00e1lie po t\u00e9m\u011b\u0159 t\u0159ech m\u011bs\u00edc\u00edch koronavirov\u00fdch restrikc\u00ed 3. \u010dervna zru\u0161\u00ed v\u0161echna omezen\u00ed pohybu a otev\u0159e sv\u00e9 hranice, rozhodla o tom vl\u00e1da. Rakousko od p\u016flnoci ze soboty na ned\u011bli otev\u0159e v\u0161echny hrani\u010dn\u00ed p\u0159echody s \u010ceskem, kontroly kv\u016fli ep\u2026", "title": "It\u00e1lie otev\u0159e hranice, v Rusku a N\u011bmecku ubylo nov\u011b naka\u017een\u00fdch - \u010cesk\u00e9 noviny", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/italie-otevre-hranice-v-rusku-a-nemecku-ubylo-nove-nakazenych/1891752", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-16T13:26:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1589622942_P202005160159101.jpg"}, {"description": "", "title": "Mobil, kter\u00fd hraje podle jin\u00fdch pravidel. M\u00e1 n\u00e1dhern\u00fd design a baterie vydr\u017e\u00ed dva t\u00fddny - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/mobil-ktery-hraje-podle-jinych-pravidel-ma-nadherny-design-a-baterie-vydrzi-dva-tydny/sc-3-a-1348262/default.aspx", "author": "Adam Kos", "publishedAt": "2020-05-16T13:22:09Z", "content": "Loni na podzim absolvoval \u00faspnou kampa na Indiegogo, te telefon Mudita Pure dostal cenu Iron A'Design Award 2020 za v\u00fdjimen\u00fd design, etrnost k ivotn\u00edmu prosted\u00ed a mimo\u00e1dn n\u00edzkou hodnotu SAR (0.08 W/kg).\r\nPure nehodl\u00e1 konkurovat pikov\u00fdm (a vlastn vbec \u00e1dn\u00fdm) s\u2026 [+593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=421923155"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Teplic porazili v p\u0159\u00edpravn\u00e9m utk\u00e1n\u00ed p\u0159ed obnoven\u00edm nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee \u00dast\u00ed nad Labem 4:1. Vyhr\u00e1l tak\u00e9 Liberec, Opava, Slov\u00e1cko a Zl\u00edn.", "title": "Kombinujeme pomalu, st\u011b\u017euje si Kotal. Sparta p\u0159esto v p\u0159\u00edprav\u011b dvakr\u00e1t vyhr\u00e1la - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/teplicti-v-priprave-zdolali-4-1-usti-a-podstoupili-testy/r~f445a182976e11ea9d74ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-16T12:16:27Z", "content": "V prvn\u00edm duelu s Duklou za Spartu postupn\u011b sk\u00f3rovali \u0160tetina, Hancko a Kanga, kter\u00fd v z\u00e1v\u011bru rozhodl o v\u00fdh\u0159e. Kv\u016fli bl\u00ed\u017ee nespecifikovan\u00fdm zdravotn\u00edm probl\u00e9m\u016fm nedohr\u00e1l Lischka. V \u00fater\u00fd si p\u0159ivodil v\u00e1\u017en\u00e9 zran\u011bn\u00ed jin\u00fd spar\u0165an Graiciar, kter\u00fd utrp\u011bl zlomeninu k\u2026 [+5621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/f8fe7d013a473383bd3dfe9d12ca9023.jpg"}, {"description": "V\u00a0\u010cesku v\u00a0p\u00e1tek p\u0159ibylo 55 p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem, denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek tak byl patn\u00e1ct\u00fd den za\u00a0sebou pod\u00a0stovkou. Od\u00a0za\u010d\u00e1tku b\u0159ezna se\u00a0n\u00e1kaza projevila celkem u\u00a08406 lid\u00ed, z\u00a0toho 5381 se\u00a0jich vyl\u00e9\u010dilo. Laborato\u0159e v\u00a0p\u00e1tek provedly 6601 test\u016f, covid-19 se\u00a0prok\u00e1\u2026", "title": "Nemocnice si m\u016f\u017eou oddechnout. Pacient\u016f s covid-19 rychle ub\u00fdv\u00e1 - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/Sqjru/nemocnice-si-muzou-oddechnout-pacientu-s-covid-19-rychle-ubyva", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-05-16T08:41:00Z", "content": "V\u00a0esku v\u00a0p\u00e1tek pibylo 55 p\u00edpad n\u00e1kazy koronavirem, denn\u00ed p\u00edrstek tak byl patn\u00e1ct\u00fd den za\u00a0sebou pod\u00a0stovkou. Od\u00a0za\u00e1tku bezna se\u00a0n\u00e1kaza projevila celkem u\u00a08406 lid\u00ed, z\u00a0toho 5381 se\u00a0jich vyl\u00e9ilo. Laboratoe v\u00a0p\u00e1tek provedly 6601 test, covid-19 se\u00a0prok\u00e1zal u\u00a00,83 \u2026 [+1879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5ebfa418ffd8581614553fe0/1910/1000?_sig=pSM_tlTOn6Bkc7ii18u3iV--orOgclriVuD83Ozirys"}, {"description": "Americk\u00e1 internetov\u00e1 spole\u010dnost Facebook se dohodla na p\u0159evzet\u00ed slu\u017eby pro tvorbu a\u00a0sd\u00edlen\u00ed animovan\u00fdch obr\u00e1zk\u016f Giphy. Finan\u010dn\u00ed podm\u00ednky transakce nezve\u0159ejnila, podle serveru Axios by se nicm\u00e9n\u011b hodnota dohody m\u011bla pohybovat kolem 400 milion\u016f dolar\u016f (zhruba d\u2026", "title": "Animovan\u00e9 obr\u00e1zky t\u00e1hnou, Facebook kupuje za deset miliard Giphy - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/clanek/animovane-obrazky-tahnou-facebook-kupuje-za-deset-miliard-giphy-40324287", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-16T08:02:23Z", "content": "Facebook hodl\u00e1 slubu Giphy integrovat do sv\u00e9 soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt pro sd\u00edlen\u00ed fotografi\u00ed Instagram. Animovan\u00e9 obr\u00e1zky ve form\u00e1tu GIF ze sluby Giphy vak bude nad\u00e1le mon\u00e9 vyu\u00edvat tak\u00e9 na jin\u00fdch platform\u00e1ch. \"Giphy bude d\u00e1l provozovat svou knihovnu (obr\u00e1zk),\" uvedl Face\u2026 [+284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_I/zOiBLAY.jpeg?fl=cro,0,60,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}], "totalResults": 30}