{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed ve st\u0159edu zve\u0159ejnilo mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 opat\u0159en\u00ed, kter\u00fdm zavedlo povinn\u00e9 no\u0161en\u00ed rou\u0161ek ve v\u0161ech vnit\u0159n\u00edch prostor\u00e1ch budov mimo bydli\u0161t\u011b. Rou\u0161ky se tak objev\u00ed i\u00a0na pracovi\u0161t\u00edch. St\u00e1le plat\u00ed rovn\u011b\u017e povinnost nosit rou\u0161ky v\u00a0prost\u0159edc\u00edch ve\u0159ejn\u2026", "title": "P\u0159ehledn\u011b: Jak to nyn\u00ed bude s rou\u0161kami? Pozor, budou povinn\u00e9 i v pr\u00e1ci - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/prehledne-jak-to-nyni-bude-s-rouskami-pozor-budou-povinne-i-v-praci-40335826", "author": "jas, tin", "publishedAt": "2020-09-09T20:55:25Z", "content": "Dohodli jsme se na vyd\u00e1n\u00ed mimo\u00e1dn\u00e9ho opaten\u00ed povinnosti noen\u00ed rouek a na nkter\u00e9 v\u00fdjimky ve vech vnitn\u00edch prostorech. Pod stechou se rouka nos\u00ed, venku nikoliv, a na jasn definovan\u00e9 v\u00fdjimky, ekl minist\u2026 [+3152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QL_F/2z4n7.jpeg?fl=cro,0,44,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>Vl\u00e1da ve st\u0159edu se\u0161la na mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 sch\u016fzi, aby probrala ot\u00e1zky zam\u011bstnanosti. Sou\u010d\u00e1st\u00ed \u010desk\u00e9ho pr\u00e1vn\u00edho syst\u00e9mu by se m\u011bl st\u00e1t kurzarbeit, kter\u00fd vyst\u0159\u00edd\u00e1 do\u010dasn\u00fd program Antivirus. Na jeho form\u011b se ale vl\u00e1da nedohodla a jedn\u00e1n\u00ed budou pokra\u010dovat. Vl\u00e1da z\u00e1ro\u2026", "title": "Vl\u00e1da p\u0159edstav\u00ed pravidla kurzarbeitu. Senio\u0159i dostanou rou\u0161ky zdarma - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/vlada-predstavi-pravidla-kurzarbeitu-mel-by-chranit-lidi-pred-ztratou-prace.html", "author": "Kate\u0159ina Sejkov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-09T20:00:46Z", "content": "Vl\u00e1da ve stedu sela na mimo\u00e1dn\u00e9 schzi, aby probrala ot\u00e1zky zamstnanosti. Sou\u00e1st\u00ed esk\u00e9ho pr\u00e1vn\u00edho syst\u00e9mu by se ml st\u00e1t kurzarbeit, kter\u00fd vyst\u00edd\u00e1 doasn\u00fd program Antivirus. Na jeho form se ale vl\u00e1da ne\u2026 [+1971 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/May2020/2390699.jpg?d41d"}, {"description": "V\u0161ichni ob\u010dan\u00e9 star\u0161\u00ed 60 let dostanou respir\u00e1tor a\u00a0p\u011bt rou\u0161ek, rozhodla vl\u00e1da. Na dod\u00e1n\u00ed ochrann\u00fdch prost\u0159edk\u016f ze st\u00e1tn\u00edch z\u00e1sob \u010cesk\u00e9 po\u0161t\u011b za\u010dnou hasi\u010di a\u00a0policist\u00e9 pracovat ve \u010dtvrtek r\u00e1no, uvedl vicepremi\u00e9r ministr vnitra Jan Ham\u00e1\u010dek (\u010cSSD).", "title": "Lid\u00e9 star\u0161\u00ed 60 let dostanou respir\u00e1tor a p\u011bt rou\u0161ek, rozhodla vl\u00e1da - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/lide-starsi-60-let-dostanou-respirator-a-pet-rousek-rozhodla-vlada-40335859", "author": "coe", "publishedAt": "2020-09-09T20:00:00Z", "content": "Ham\u00e1ek o tom informoval na Twitteru. \"Vl\u00e1da dnes schv\u00e1lila distribuci jednoho respir\u00e1toru a pti rouek vem obanm R star\u00edm 60 let. Hned z\u00edtra (ve tvrtek) r\u00e1no na tom zanou pracovat policie a hasii ve s\u2026 [+1336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_S/CEXhv.jpeg?fl=cro,0,17,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Hokejist\u00e9 T\u0159ince porazili v \u00favodn\u00edm fin\u00e1le Poh\u00e1ru Generali \u010cesk\u00e9 poji\u0161\u0165ovny Pardubice 3:0. O branky se postarali \u00fato\u010dn\u00edci Filip Zadina, posila Ocel\u00e1\u0159\u016f pro za\u010d\u00e1tek sezony z Detroitu, Milo\u0161 Roman a Martin R\u016f\u017ei\u010dka. Brank\u00e1\u0159 Jakub \u0160t\u011bp\u00e1nek vychytal \u010dist\u00e9 konto. Od\u2026", "title": "T\u0159inec je bl\u00edzko titulu v letn\u00edho poh\u00e1ru, v prvn\u00edm duelu si s Pardubicemi poradil - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/ostatni/clanek/1655306-trinec-je-blizko-titulu-v-letniho-poharu-v-prvnim-duelu-si-s-pardubicemi-poradil.html", "author": "lik", "publishedAt": "2020-09-09T18:48:09Z", "content": "Hokejist\u00e9 Tince porazili v \u00favodn\u00edm fin\u00e1le Poh\u00e1ru Generali esk\u00e9 pojiovny Pardubice 3:0. O branky se postarali \u00faton\u00edci Filip Zadina, posila Ocel\u00e1 pro za\u00e1tek sezony z Detroitu, Milo Roman a Martin Rika.\u2026 [+2208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0098004508980507/PiYua_5jnMIwGs2Hj5rC5Q/5f590f3c892a6d34349a0100-377720.jpg?20200909192253"}, {"description": "Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch se roz\u0161\u00ed\u0159ilo znepokojiv\u00e9 video, kter\u00e9 zachycuje brut\u00e1ln\u00ed sebevra\u017edu t\u0159iat\u0159icetilet\u00e9ho americk\u00e9ho veter\u00e1na sp\u00e1chanou st\u0159elnou zbran\u00ed. Nejd\u0159\u00edv se objevilo v p\u0159\u00edm\u00e9m p\u0159enosu na Facebooku a postupn\u011b se roz\u0161\u00ed\u0159ilo i na dal\u0161\u00ed soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b jako n\u2026", "title": "Soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b bojuj\u00ed se z\u00e1b\u011bry brut\u00e1ln\u00ed sebevra\u017edy. Skr\u00fdvaj\u00ed se v ne\u0161kodn\u00e9m obsahu a d\u011bs\u00ed d\u011btsk\u00e9 u\u017eivatele | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/video-zachycujici-brutalni-sebevrazdu-americkeho-veterana-kolovalo-po-socialnich-sitich-mohly-ho-vid.A200909_140239_ln_zahranici_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T18:46:00Z", "content": "USA\u00a0Na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch se roz\u00edilo znepokojiv\u00e9 video, kter\u00e9 zachycuje brut\u00e1ln\u00ed sebevradu tiaticetilet\u00e9ho americk\u00e9ho veter\u00e1na sp\u00e1chanou stelnou zbran\u00ed. Nejd\u00edv se objevilo v p\u00edm\u00e9m penosu na Facebooku \u2026 [+2517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/083/lnc460/ELE859bc0_tiktok.jpeg"}, {"description": "Sergio P\u00e9rez potvrdil, \u017ee na konci leto\u0161n\u00ed sez\u00f3ny kon\u010d\u00ed u t\u00fdmu Racing Point.", "title": "Sergio P\u00e9rez potvrdil odchod z Racing Pointu na konci sez\u00f3ny - F1sport.cz", "url": "https://f1sport.auto.cz/clanek/sergio-perez-potvrdil-odchod-z-racing-pointu-na-konci-sezony", "author": "Petr Kubala", "publishedAt": "2020-09-09T18:44:23Z", "content": "Sergio P\u00e9rez debutoval ve formuli 1 v roce 2011 se Sauberem. V roce 2013 jezdil rok za McLaren a od roku 2014 byl u Force Indie. Mexian sehr\u00e1l dleitou roli v posl\u00e1n\u00ed t\u00fdmu do insolvence, d\u00edky emu mohl\u2026 [+1276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.cz"}, "urlToImage": "https://f1sport.auto.cz/getthumbnail.aspx?q=100&crop=0&height=20000&width=20000&id_file=432156465"}, {"description": "Dvojn\u00e1sobn\u00e1 olympijsk\u00e1 medailistka a mistryn\u011b sv\u011bta Gabriela Koukalov\u00e1 se rozv\u00e1d\u00ed. Man\u017eelstv\u00ed s badmintonistou Petrem Koukalem vydr\u017eelo \u010dty\u0159i roky.", "title": "Koukalov\u00e1 se rozv\u00e1d\u00ed, m\u011bla s mu\u017eem jin\u00e9 p\u0159edstavy o partnersk\u00e9m \u017eivot\u011b - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/biatlon/koukalova-se-rozvadi-mela-s-muzem-jine-predstavy-o-partnersk/r~5dea3ffcf2c911eab1110cc47ab5f122/", "author": "Sport", "publishedAt": "2020-09-09T18:23:07Z", "content": "\"Ob\u010das se stane, \u017ee se spole\u010dn\u00e1 cesta dvou lid\u00ed rozd\u011bl\u00ed, a pak je na\u010dase pokra\u010dovat cestou jinou, vlastn\u00ed. To je nyn\u00ed i n\u00e1\u0161 p\u0159\u00edpad, m\u016fj a Petr\u016fv. Jako partne\u0159i jsme se roze\u0161li ji\u017e p\u0159ed n\u011bkolika m\u011bs\u00edc\u2026 [+1141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/202747d85d5536e68ff4bc3d4be677ec.jpg"}, {"description": "P\u0159epo\u010det aktivn\u00edch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy na 100 000 obyvatel potvrzuje, \u017ee rozd\u00edly mezi jednotliv\u00fdmi okresy z\u016fst\u00e1vaj\u00ed mnohon\u00e1sobn\u00e9. Nejlep\u0161\u00ed situace je ji\u017e del\u0161\u00ed dobu v\u00a0Doma\u017elic\u00edch, kde na 100 000 lid\u00ed je 6 aktivn\u00edch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy. V\u00a0Hodon\u00edn\u011b na druh\u00e9m konci republ\u2026", "title": "Praha na tom p\u0159es celkov\u00e1 \u010d\u00edsla nen\u00ed nejh\u016f\u0159. Rozd\u00edly v regionech jsou mnohon\u00e1sobn\u00e9 - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/praha-na-tom-pres-celkova-cisla-neni-nejhur-rozdily-v-regionech-jsou-mnohonasobne-40335773", "author": "Jaroslav Soukup", "publishedAt": "2020-09-09T18:17:27Z", "content": "V Praze, kter\u00e1 dl\u00e1 v posledn\u00edch dnech hygienikm vr\u00e1sky kvli mnostv\u00ed nakaen\u00fdch lid\u00ed, jejich kontakty je teba trasovat, pipad\u00e1 na 100 000 lid\u00ed 121 p\u00edpad.\r\nNad hranici 100 p\u00edpad na 100 000 obyvatel se m\u2026 [+732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QK_Q/F7R6y.jpeg?fl=crs,600,337,7%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "\u0160v\u00e9dskou novin\u00e1\u0159ku p\u0159ed t\u0159emi lety nach\u00e1zeli po kusech. Mu\u017e, kter\u00e9ho v\u00a0roce 2018\u00a0za jej\u00ed vra\u017edu poslaly \u00fa\u0159ady za m\u0159\u00ed\u017ee na do\u017eivot\u00ed, se p\u0159iznal a\u017e nyn\u00ed.", "title": "D\u00e1nsk\u00fd konstrukt\u00e9r se po t\u0159ech letech p\u0159iznal k vra\u017ed\u011b mlad\u00e9 novin\u00e1\u0159ky - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/dansky-konstrukter-se-po-trech-letech-priznal-k-vrazde-mlade-novinarky-119145", "author": "Tereza Ulrychov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-09T18:12:29Z", "content": "Bylo to moj\u00ed vinou, e zemela. Ten zloin jsem sp\u00e1chal, proto je to moje vina. Vechno je to moje vina, pronesl d\u00e1nsk\u00fd amat\u00e9rsk\u00fd vyn\u00e1lezce Peter Madsen v\u00a0televizn\u00edm dokumentu, za kter\u00fdm stoj\u00ed d\u00e1nsk\u00e1 pob\u2026 [+1863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QP_N/8BdB4.jpeg?fl=cro,0,93,1800,1012%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Men\u0161inov\u00e1 vl\u00e1da Andreje Babi\u0161e (ANO) spol\u00e9haj\u00edc\u00ed na podporu komunist\u016f v\u00a0pond\u011bl\u00ed schv\u00e1lila, \u017ee Spr\u00e1va Pra\u017esk\u00e9ho hradu dostane z\u00a0vl\u00e1dn\u00ed\u00a0rozpo\u010dtov\u00e9 rezervy 215\u00a0milion\u016f korun. Podle hradn\u00edho kancl\u00e9\u0159e Vratislava Myn\u00e1\u0159e se toti\u017e p\u0159\u00edjmy z\u00a0n\u00e1v\u0161t\u011bvnosti\u00a0propadnou kv\u016fl\u2026", "title": "Hrad \u017e\u00e1d\u00e1 o pen\u00edze kv\u016fli v\u00fdpadku p\u0159\u00edjm\u016f. Kalousek mluv\u00ed o drzosti a zlo\u010dinu - Pra\u017esk\u00fd den\u00edk", "url": "https://prazsky.denik.cz/zpravy_region/prazsky-hrad-kancler-mynar-schuzka-zeman-kalousek-rozpocet-cinsky-velvyslanec.html", "author": "\u010cTK ,Michael Bere\u0148", "publishedAt": "2020-09-09T17:36:50Z", "content": "Spr\u00e1va Prask\u00e9ho hradu poadavek na nav\u00fden\u00ed odvodnila skutenost\u00ed, e v\u00a0dsledku pandemie a nutn\u00fdch karant\u00e9nn\u00edch opaten\u00ed dolo k\u00a0citeln\u00e9mu poklesu n\u00e1vtvnosti Prask\u00e9ho hradu, zejm\u00e9na ze strany zahranin\u00edch n\u2026 [+3453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/63/4a/praha-pieta-povstani-budova-cesky-rozhlas-2016-13_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Dnes brzy r\u00e1no nazna\u010dil Frank Azor, Chief Architect of Gaming Solutions &amp; Marketing ve firm\u011b AMD, \u017ee se brzy do\u010dk\u00e1me n\u011bjak\u00e9ho ohl\u00e1\u0161en\u00ed. To skute\u010dn\u011b p\u0159i\u0161lo, ov\u0161em v pon\u011bkud jin\u00e9 podob\u011b, ne\u017e jsme mohli doufat.", "title": "Firm\u011b AMD bude pat\u0159it \u0159\u00edjen, p\u0159edstav\u00ed Vermeer i Radeony RX 6000 - Sv\u011bt hardware", "url": "https://www.svethardware.cz/firme-amd-bude-patrit-rijen-predstavi-vermeer-i-radeony-rx-6000/53041", "author": "oXy Online s.r.o.", "publishedAt": "2020-09-09T17:28:54Z", "content": "Pehled GPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Pehled CPU\u00a0 |\u00a0\u00a0Doporuen\u00e9 PC sestavy\u00a0 |\u00a0\u00a0FAQ\u00a0 |\u00a0\u00a0Pro m\u00edt u n\u00e1s profil?\u00a0 |\u00a0\u00a0Napite n\u00e1m\r\nISSN 1213-0818 \u00a9 1998-2020 oXy Online s.r.o., vechna pr\u00e1va vyhrazena. Tento web vyu\u00edv\u00e1 cookies a d\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svethardware.cz"}, "urlToImage": "http://www.svethardware.cz/firme-amd-bude-patrit-rijen-predstavi-vermeer-i-radeony-rx-6000/53041/img/amd-zen-rdna-170.jpg"}, {"description": "Na rychl\u00e9 \u0161\u00ed\u0159en\u00ed n\u00e1kazy koronavirem v \u010cesku reaguj\u00ed ostatn\u00ed zem\u011b Evropsk\u00e9 unie. Brusel za\u0159adil Prahu do \u010derven\u00e9 z\u00f3ny. Stejn\u011b se zachoval i Berl\u00edn, kter\u00fd hlavn\u00ed m\u011bsto \u010ceska za\u0159adil na seznam rizikov\u00fdch oblast\u00ed. Znamen\u00e1 to, \u017ee p\u0159ed cestou z Prahy do N\u011bmecka mus\u2026", "title": "Cestov\u00e1n\u00ed do zahrani\u010d\u00ed: Kam m\u016f\u017eete vyrazit? (INFOGRAFIKA) - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/koronahelpdesk-e15/infografika-nemci-a-belgicane-zaradili-prahu-na-rizikovy-seznam-1369084", "author": "fry, vku, vaj", "publishedAt": "2020-09-09T17:27:00Z", "content": "Na rychl\u00e9 \u00eden\u00ed n\u00e1kazy koronavirem v esku reaguj\u00ed ostatn\u00ed zem Evropsk\u00e9 unie. Brusel zaadil Prahu do erven\u00e9 z\u00f3ny. Stejn se zachoval i Berl\u00edn, kter\u00fd hlavn\u00ed msto eska zaadil na seznam rizikov\u00fdch oblast\u00ed.\u2026 [+6903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6541454.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=IVJZ5jVorjU-NMJ_UrEkLQ&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Potvrzeno, Xbox Series X bude st\u00e1t 12 999 K\u010d. Prodej startuje 10. listopadu. Assassin's Creed vyjde d\u0159\u00edv, EA Play bude sou\u010d\u00e1st\u00ed Game Passu", "title": "Potvrzeno, Xbox Series X bude st\u00e1t 12 999 K\u010d \u00bb Vortex - Vortex", "url": "https://www.vortex.cz/potvrzeno-xbox-series-x-bude-stat-12-999-kc/", "author": "Zden\u011bk Princ", "publishedAt": "2020-09-09T16:41:14Z", "content": "Po verej\u00edm \u00faniku a n\u00e1sledn\u00e9m potvrzen\u00ed Xboxu Series S, jeho data vyd\u00e1n\u00ed a ceny te Microsoft dopluje informace tak\u00e9 o v\u00fdkonnj\u00edm Xboxu Series X. Ped nkolika okamiky dolo k potvrzen\u00ed pedchoz\u00edch spekulac\u2026 [+1451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vortex.cz"}, "urlToImage": "https://www.vortex.cz/wp-content/uploads/2020/09/xbox-top-1260x710.jpg"}, {"description": "Po\u010det nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19 v \u010cesku k ve\u010deru op\u011bt p\u0159ekonal rekord. K 18:00 bylo naka\u017een\u00fdch za st\u0159edu zaznamen\u00e1no u\u017e 701. Vypl\u00fdv\u00e1 to z \u00fadaj\u016f ministerstva zdravotnictv\u00ed. St\u0159eda tak p\u0159es\u00e1hla p\u016fvodn\u00ed \u00fatern\u00ed rekord nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f k ve\u010deru o skoro p\u011bt des\u00ed\u2026", "title": "N\u00e1r\u016fst nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f covidu v \u010cesku op\u011bt p\u0159ekonal rekord. K 18. hodin\u011b je p\u0159es 700 naka\u017een\u00fdch | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/narust-novych-pripadu-covidu-v-cesku-opet-k-prekonal-rekord-k-18-hodine-je-pres-700-nakazenych.A200909_181543_ln_domov_vag", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T16:38:00Z", "content": "Praha\u00a0Poet nov\u00fdch p\u00edpad nemoci covid-19 v esku k veeru opt pekonal rekord. K 18:00 bylo nakaen\u00fdch za stedu zaznamen\u00e1no u 701. Vypl\u00fdv\u00e1 to z \u00fadaj ministerstva zdravotnictv\u00ed. Steda tak pes\u00e1hla pvodn\u00ed \u00fat\u2026 [+861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/072/lnc460/ELE84baaa_P202007150197901.jpg"}, {"description": "V \u00fater\u00fd bylo provedeno p\u0159es 15 tis\u00edc test\u016f na koronavirus, nejv\u00edc od za\u010d\u00e1tku epidemie. Pod\u00edl p\u0159\u00edpad\u016f covidu na po\u010dtu test\u016f byl druh\u00fd nejvy\u0161\u0161\u00ed od \u010dervna.", "title": "Do st\u0159ede\u010dn\u00edho ve\u010dera odhalily testy covid-19 u 701 \u010cech\u016f, u v\u011bt\u0161iny lid\u00ed m\u00e1 nemoc lehk\u00fd pr\u016fb\u011bh - iRozhlas.cz", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/koronavirus-cesko-nakazeni-nemocni-covid-19-rekord_2009091835_aur", "author": "Barbora Novotn\u00e1, Anna Urbanov\u00e1, \u010cTK", "publishedAt": "2020-09-09T16:35:00Z", "content": "Poet nov\u00fdch p\u00edpad nemoci covid-19 v esku ke steden\u00edmu veeru opt pekonal rekord. K 18.00 bylo nakaen\u00fdch za stedu zaznamen\u00e1no u 701. Vypl\u00fdv\u00e1 to z \u00fadaj na webu ministerstva zdravotnictv\u00ed. Za stedu tak p\u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/plos_testo_1_200423-121431_mda.jpg?itok=gO9X4qKY"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 televize obdr\u017eela od Evropsk\u00e9 komise dotazn\u00edk, v\u00a0n\u011bm\u017e m\u00e1 popsat, jak\u00e1 tr\u017en\u00ed a konkuren\u010dn\u00ed rizika m\u016f\u017ee p\u0159in\u00e9st ovl\u00e1dnut\u00ed televize Nova finan\u010dn\u00ed\u2026", "title": "\u010cesk\u00e1 televize se ob\u00e1v\u00e1 propojen\u00ed TV Nova a oper\u00e1tora O2 - Lupa.cz", "url": "https://www.lupa.cz/aktuality/ceska-televize-se-obava-propojeni-tv-nova-a-operatora-o2/", "author": "Filip Ro\u017e\u00e1nek", "publishedAt": "2020-09-09T15:52:57Z", "content": "esk\u00e1 televize obdrela od Evropsk\u00e9 komise dotazn\u00edk, v\u00a0nm m\u00e1 popsat, jak\u00e1 trn\u00ed a konkurenn\u00ed rizika me pin\u00e9st ovl\u00e1dnut\u00ed televize Nova finann\u00ed skupinou PPF, kter\u00e1 z\u00e1rove vlastn\u00ed oper\u00e1tora O2. Na dnen\u00edm j\u2026 [+1309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lupa.cz"}, "urlToImage": "https://i.iinfo.cz/images/61/petr-dvorak-ceska-televize-1.jpg"}, {"description": "", "title": "Sony Xperia 5 II se bl\u00ed\u017e\u00ed, lo\u0148sk\u00e9 Xperie proto mohou zlevnit - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/sony-xperia-5-ii-se-blizi-lonske-xperie-proto-mohou-zlevnit/sc-3-a-1349283/default.aspx", "author": "Jan L\u00e1ska", "publishedAt": "2020-09-09T15:40:53Z", "content": "Sony pedstav\u00ed 17. z\u00e1\u00ed nov\u00fd model Xperia 5 II a dopln\u00ed tak leton\u00ed portfolio chytr\u00fdch telefon o pikov\u00fd model\u00a0s kompaktnj\u00edmi rozmry. Do nab\u00eddky se zaad\u00ed mezi ji prod\u00e1van\u00e9 smartphony Xperia 1 II a Xperia\u2026 [+648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=960379763"}, {"description": "\u010cesk\u00e9 aerolinie (\u010cSA) zru\u0161ily kv\u016fli sou\u010dasn\u00e9 epidemiologick\u00e9 situaci a\u017e do konce z\u00e1\u0159\u00ed lety do \u010dty\u0159 destinac\u00ed, konkr\u00e9tn\u011b do Budape\u0161ti, Lond\u00fdna, Frankfurtu a Helsinek. Upozornil na to server Zdopravy.cz. \u010cSA z\u00e1rove\u0148 se sestersk\u00fdmi aerolinkami Smartwings dnes oz\u2026", "title": "\u010cSA zru\u0161ily kv\u016fli epidemii lety do \u010dty\u0159 destinac\u00ed, zat\u00edm do konce z\u00e1\u0159\u00ed - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/doprava/csa-aerolinky-smartwings-pandemie-koronavirus.A200909_170742_eko-doprava_mato", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-09-09T15:26:00Z", "content": "Zruen\u00ed let je zat\u00edm doasn\u00e9, a to do 30. z\u00e1\u00ed. Dvodem jsou pedev\u00edm nov\u00e9 podm\u00ednky nkter\u00fdch st\u00e1t pro cestov\u00e1n\u00ed esk\u00fdch oban do tchto zem\u00ed. T\u00fdk\u00e1 se to nap\u00edklad Maarska, kter\u00e9 uzavelo sv\u00e9 hranice pro cizinc\u2026 [+1042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB3bf379_Z_boe737_1.jpg&c=A200909_170742_eko-doprava_mato"}, {"description": "V souvislosti s rostouc\u00edm po\u010dtem naka\u017een\u00fdch koronavirem ve st\u0159edu centr\u00e1ln\u00ed zdravotnick\u00fd t\u00fdm rozhodl, \u017ee v cel\u00e9m \u010cesku se od \u010dtvrtka 10. z\u00e1\u0159\u00ed budou muset nosit rou\u0161ky na \u00fa\u0159adech, v obchodech, firm\u00e1ch (s v\u00fdjimkami p\u0159i rozestupech), kancel\u00e1\u0159\u00edch i ve v\u0161ech dal\u0161\u00ed\u2026", "title": "Televizn\u00ed moder\u00e1to\u0159i \u010di lid\u00e9 v restaurac\u00edch p\u0159i j\u00eddle a pit\u00ed. P\u0159e\u010dt\u011bte si, jak\u00e9 jsou v\u00fdjimky pro no\u0161en\u00ed rou\u0161ek | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/vyjimka-z-noseni-rousek-se-vztahuje-na-male-deti-skolni-tridy-ci-sportovce.A200909_171116_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:16:00Z", "content": "Praha\u00a0V souvislosti s rostouc\u00edm potem nakaen\u00fdch koronavirem ve stedu centr\u00e1ln\u00ed zdravotnick\u00fd t\u00fdm rozhodl, e v cel\u00e9m esku se od tvrtka 10. z\u00e1\u00ed budou muset nosit rouky na \u00faadech, v obchodech, firm\u00e1ch (s\u2026 [+3895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/091/lnc460/ELE85f5f5_160142_9758361_1.jpg"}, {"description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed filmov\u00e1 recenze k filmu Krajina ve st\u00ednu (2020) pr\u00e1v\u011b na va\u0161\u00ed obrazovce.", "title": "Krajina ve st\u00ednu (2020) - MovieZone.cz", "url": "https://film.moviezone.cz/krajina-ve-stinu/recenze", "author": "Martin Jablonsk\u00fd; e-mail: martin.jablonsky@gmail.com", "publishedAt": "2020-09-09T15:00:00Z", "content": "Bohdan Sl\u00e1ma se pustil na neprob\u00e1dan\u00e9 \u00fazem\u00ed. Na rozd\u00edl od sv\u00fdch p\u0159ede\u0161l\u00fdch projekt\u016f toti\u017e re\u017e\u00edruje ciz\u00ed sc\u00e9n\u00e1\u0159, a nav\u00edc se od soci\u00e1ln\u011b-poetick\u00e9ho komentov\u00e1n\u00ed sou\u010dasnosti obrac\u00ed sm\u011brem k na\u0161\u00ed minulost\u2026 [+4737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Moviezone.cz"}, "urlToImage": "https://www.moviezone.cz/obr/ZmJTaGFyZS8yNDM5NzU"}], "totalResults": 30}