{"status": "ok", "articles": [{"description": "Japonsk\u00e1 tenistka Naomi \u00d3sakaov\u00e1 nenastoup\u00ed kv\u016fli zran\u011bn\u00ed k fin\u00e1le turnaje v New Yorku proti B\u011blorusce Viktorii Azarenkov\u00e9, je\u017e tak slav\u00ed prvn\u00ed titul na okruhu WTA po \u010dty\u0159ech letech. Dvojn\u00e1sobn\u00e1 \u0161ampionka Australian Open se naposledy radovala na ja\u0159e 2016 v M\u2026", "title": "Djokovi\u010d - Raonic 1:6, 6:3, 6:4, \u00d3sakaov\u00e1 do fin\u00e1le nenastoupila, Peschkeov\u00e1 m\u00e1 titul, slav\u00ed i Djokovi\u010d - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/tenis/clanek/1626506-osakaova-do-finale-nenastoupila-peschkeova-ma-titul-slavi-i-djokovic.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-29T19:57:27Z", "content": "Japonsk\u00e1 tenistka Naomi \u00d3sakaov\u00e1 nenastoup\u00ed kvli zrann\u00ed k fin\u00e1le turnaje v New Yorku proti Blorusce Viktorii Azarenkov\u00e9, je tak slav\u00ed prvn\u00ed titul na okruhu WTA po tyech letech. Dvojn\u00e1sobn\u00e1 ampionka A\u2026 [+2707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000000009990564/uvJOJhpRov9N2XnLaQO9WQ/5f4ab4b63a3321a74b3c0100-372383.jpg?20200829224058"}, {"description": "V\u00e1\u017en\u00fdm zran\u011bn\u00edm osmat\u0159icetilet\u00e9ho mu\u017ee skon\u010dila v\u00a0sobotu ve\u010der nehoda osobn\u00edho vozu s\u00a0chodcem v\u00a0Husitsk\u00e9 ulici v\u00a0Praze 3. Policie pracuje s\u00a0verz\u00ed, \u017ee mu\u017ee mohl pod proj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed auto str\u010dit devaten\u00e1ctilet\u00fd mlad\u00edk.", "title": "Policie \u0161et\u0159\u00ed podivnou nehodu na \u017di\u017ekov\u011b, mu\u017ee mohli p\u0159ed auto str\u010dit - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/policie-setri-podivnou-nehodu-na-zizkove-muze-mohli-pred-auto-strcit-40334771", "author": "Pavel Ja\u0148urek", "publishedAt": "2020-08-29T19:51:21Z", "content": "K nehod dolo okolo pl osm\u00e9 veer. Policist\u00e9 a z\u00e1chran\u00e1i vyj\u00eddli k hl\u00e1en\u00e9mu stetu osobn\u00edho vozu s chodcem na pechodu na prask\u00e9m ikov. Na m\u00edst ale zjistili, e by nemuselo j\u00edt jen o bnou nehodu.\r\nIlustra\u2026 [+563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_S/FwcFO0.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "V\u00a0B\u011blorusku na v\u00edce m\u00edstech pokra\u010dovaly protesty proti autorit\u00e1\u0159sk\u00e9mu prezidentovi Alexandru Luka\u0161enkovi, i\u00a0kdy\u017e v\u00a0men\u0161\u00edm m\u011b\u0159\u00edtku ne\u017e o\u00a0p\u0159ede\u0161l\u00fdch v\u00edkendech. V\u00a0hlavn\u00edm m\u011bst\u011b Minsku byl \u00fast\u0159edn\u00ed akc\u00ed opozice Pochod \u017een, jeho\u017e se podle port\u00e1lu Tut.by z\u00fa\u010dastnilo\u2026", "title": "Proti Luka\u0161enkovi protestovaly tis\u00edce lid\u00ed, policie tentokr\u00e1t zkrotla - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/proti-lukasenkovi-protestovaly-tisice-lidi-policie-tentokrat-zkrotla-40334769", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-29T18:52:23Z", "content": "Pochod en v metropoli zaal v 16:00 m\u00edstn\u00edho asu (15:00 SEL) na n\u00e1mst\u00ed V\u00edtzstv\u00ed, odkud se z\u00e1stup vydal t\u00eddou Nez\u00e1vislosti smrem na n\u00e1mst\u00ed Nez\u00e1vislosti. Cestu vozovkou jim na zjevn\u00fd pokyn \u00faad pehradila\u2026 [+2057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QN_R/krnFOI.jpeg?fl=cro,0,205,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1"}, {"description": "<p>V\u00fdvoj vakc\u00edny na Covid-19 vypad\u00e1 slibn\u011b. \u010cesk\u00e1 republika by m\u011bla od Evropsk\u00e9 unie koupit 11,2 milion\u016f d\u00e1vek vakc\u00edny AstraZeneca. Tu vyvinuli a moment\u00e1ln\u011b testuj\u00ed v\u011bdci z Oxfordsk\u00e9 univerzity. Do \u010ceska by mohla dorazit u\u017e na konci tohoto roku.</p>", "title": "Vakc\u00edna na Covid-19 bude v \u010cR asi je\u0161t\u011b letos. Kdo ji dostane prvn\u00ed? - TN.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/vakcina-na-covid-19-bude-v-cr-asi-jeste-letos-kdo-ji-dostane-prvni.html", "author": "Redakce TN.cz", "publishedAt": "2020-08-29T18:49:00Z", "content": "V\u00fdvoj vakc\u00edny na Covid-19 vypad\u00e1 slibn. esk\u00e1 republika by mla od Evropsk\u00e9 unie koupit 11,2 milion d\u00e1vek vakc\u00edny AstraZeneca. Tu vyvinuli a moment\u00e1ln testuj\u00ed vdci z Oxfordsk\u00e9 univerzity. Do eska by mo\u2026 [+1505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Aug2020/2419457.jpg?d41d"}, {"description": "Nezam\u011bstnanost v It\u00e1lii i kv\u016fli koronavirov\u00e9 krizi rychle roste. Jen za posledn\u00ed t\u0159i m\u011bs\u00edce ubylo v zemi p\u016fl milionu pracovn\u00edch m\u00edst. \u0158ada lid\u00ed nav\u00edc z\u016fst\u00e1v\u00e1 doma na podpo\u0159e, proto\u017ee jejich firmy nemaj\u00ed zak\u00e1zky. I kv\u016fli tomu stoup\u00e1 po\u010det chud\u00fdch.", "title": "V It\u00e1lii p\u0159ib\u00fdv\u00e1 chud\u00fdch. T\u00e9m\u011b\u0159 15 procent lid\u00ed m\u00e1 probl\u00e9my zaplatit n\u00e1jem a j\u00eddlo - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3172278-v-italii-pribyva-chudych-temer-15-procent-lidi-ma-problemy-zaplatit-najem-a-jidlo", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-29T18:12:25Z", "content": "Italsk\u00fd ivnostn\u00edk Glauco v zim stavl st\u00e1nky na veletrz\u00edch a pes l\u00e9to si vydl\u00e1val jako diskokej v mal\u00fdch klubech. Ani jednu z innost\u00ed vak zat\u00edm \u00faady kvli pandemii st\u00e1le nepovolily. Mu se tak nyn\u00ed iv\u00ed \u2026 [+1033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2456381-f202005240407101.jpeg?itok=Y_Bi2UHZ"}, {"description": "Koupit auto je moment\u00e1ln\u011b slo\u017eit\u011bj\u0161\u00ed. Koronavirov\u00e1 krize toti\u017e p\u0159ibrzdila v\u00fdrobu nov\u00fdch voz\u016f, ale i trh s t\u011bmi ojet\u00fdmi. V obou kategori\u00edch je men\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br a ceny rostou. Stejn\u011b tak se z jarn\u00edho \u00fatlumu prob\u00edr\u00e1 i z\u00e1jem z\u00e1kazn\u00edk\u016f.", "title": "N\u00e1kup nov\u00fdch i ojet\u00fdch voz\u016f je nyn\u00ed obt\u00ed\u017en\u011bj\u0161\u00ed. M\u016f\u017ee za to men\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br a rostouc\u00ed ceny - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/ekonomika/3172311-nakup-novych-i-ojetych-vozu-je-nyni-obtiznejsi-muze-za-mensi-vyber-a-rostouci-ceny", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-29T18:12:25Z", "content": "Nap\u00edklad tem velk\u00fdm autobazarm v Praze se po tk\u00fdch jarn\u00edch ms\u00edc\u00edch vr\u00e1tily prodeje k norm\u00e1lu. asto u nav\u00edc pekon\u00e1vaj\u00ed\u00a0 \u00edsla z losk\u00e9ho roku. O\u00a0co strmj\u00ed p\u00e1d jsme zaili na za\u00e1tku koronakrize, tak o to \u2026 [+1676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2143177-aa.jpg?itok=lsSlsp9W"}, {"description": "Ur\u010dit\u00e1 m\u00edra \u00fazkostnosti je docela rozumn\u00e1, \u0159\u00edk\u00e1 l\u00e9ka\u0159ka profesorka Julie Dobrovoln\u00e1 z centra Recetox Masarykovy univerzity v Brn\u011b, kter\u00e1 se dlouhodob\u011b zab\u00fdv\u00e1 v\u00fdzkumem stresu.", "title": "\u017divot bude n\u011bjakou dobu jin\u00fd, smi\u0159me se s t\u00edm, \u0159\u00edk\u00e1 l\u00e9ka\u0159ka Dobrovoln\u00e1 | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/zivot-bude-nejakou-dobu-jiny-smirme-se-s-tim-rika-lekarka-dobrovolna.A200829_171602_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T18:00:00Z", "content": "Brno\u00a0Urit\u00e1 m\u00edra \u00fazkostnosti je docela rozumn\u00e1, \u00edk\u00e1 l\u00e9kaka profesorka Julie Dobrovoln\u00e1 z centra Recetox Masarykovy univerzity v Brn, kter\u00e1 se dlouhodob zab\u00fdv\u00e1 v\u00fdzkumem stresu.\r\n Lidovky.cz: Pat\u00ed strac\u2026 [+4872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/083/lnc460/VAG85b819_83290734.jpg"}, {"description": "Fotbalist\u00e9 Mlad\u00e9 Boleslavi prohr\u00e1li i ve druh\u00e9m utk\u00e1n\u00ed nov\u00e9 prvoligov\u00e9 sezony. Po debaklu 0:4 na h\u0159i\u0161ti Bohemians 1905 podlehli doma Zl\u00ednu 1:3. &amp;quot;\u0160evci&amp;quot; vedli v z\u00e1pase 2. kola po tref\u011b Petra Buchty, za dom\u00e1c\u00ed je\u0161t\u011b do p\u0159est\u00e1vky srovnal Alexej\u2026", "title": "Ml. Boleslav - Zl\u00edn 1:3, Mlad\u00e1 Boleslav debakl nenapravila, prohr\u00e1la i druh\u00fd z\u00e1pas - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/1627064-mlada-boleslav-debakl-nenapravila-prohrala-i-druhy-zapas.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-29T17:30:00Z", "content": "Fotbalist\u00e9 Mlad\u00e9 Boleslavi prohr\u00e1li i ve druh\u00e9m utk\u00e1n\u00ed nov\u00e9 prvoligov\u00e9 sezony. Po debaklu 0:4 na hiti Bohemians 1905 podlehli doma Zl\u00ednu 1:3. \"evci\" vedli v z\u00e1pase 2. kola po tref Petra Buchty, za do\u2026 [+2180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0045000907560427/aff6po_Z5kFYidNEMukUKg/5f42a943bdd2ab0e4eeb0000-369602.jpg?20200823200126"}, {"description": "V\u00fdznam bitcoinu ve sv\u011bt\u011b kryptom\u011bn v z\u00e1v\u011bru pr\u00e1zdnin v\u00fdrazn\u011b oslabil. Zat\u00edmco je\u0161t\u011b na sklonku lo\u0148sk\u00e9ho l\u00e9ta p\u0159edstavovala nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00ed mince sv\u011bta sedmdes\u00e1t procent v\u0161ech investic do sv\u011bta kryptom\u011bn, na konci leto\u0161n\u00edho srpna se bitcoin na celkov\u00e9 hodnot\u011b v\u0161ec\u2026", "title": "Bitcoin ztr\u00e1c\u00ed na dominanci, s\u00edl\u00ed naopak nov\u00e9 kryptom\u011bny - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/kryptomeny/dominance-bitcoinu-klesa-sili-kryptomeny-nove-ery-analytik-jim-ale-vesti-krach-1372794", "author": "Jaroslav Bukovsk\u00fd", "publishedAt": "2020-08-29T17:00:00Z", "content": "V\u00fdznam bitcoinu ve svt kryptomn v z\u00e1vru pr\u00e1zdnin v\u00fdrazn oslabil. Zat\u00edmco jet na sklonku losk\u00e9ho l\u00e9ta pedstavovala nejzn\u00e1mj\u00ed mince svta sedmdes\u00e1t procent vech investic do svta kryptomn, na konci leton\u2026 [+3039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6000678.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=eMUUudIxPKPzn4w9UKYxKA&e=2145916800&v=1"}, {"description": "\u00da\u0159aduj\u00edc\u00ed \u0161ampion proti posledn\u00edmu t\u00fdmu minul\u00e9 sezony. Nejv\u011bt\u0161\u00ed favorit na titul proti adeptovi na sestup. Slavia versus P\u0159\u00edbram. Utk\u00e1n\u00ed 2. kola Fortuna ligy m\u016f\u017eete od 19.30 sledovat v online report\u00e1\u017ei.", "title": "Slavia - P\u0159\u00edbram 2:0, bleskov\u00e9 \u00fadery po centrech, host\u00e9 si st\u0159\u00edlej\u00ed vlastn\u00ed g\u00f3l - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/slavia-pribram-2-kolo-fortuna-liga.A200828_120958_fotbal_min", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-08-29T17:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ELV85b8bc_063309_4770933.jpg&c=A200828_120958_fotbal_min"}, {"description": "V\u00a0p\u00e1tek byl zaznamen\u00e1n druh\u00fd nejvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00ed n\u00e1r\u016fst potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19 v\u00a0\u010cesku od za\u010d\u00e1tku epidemie. P\u0159ibylo 485 nov\u011b naka\u017een\u00fdch. Za sobotu do 18:00 bylo potvrzeno 187 nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f. Od 1. b\u0159ezna, kdy se v\u00a0republice objevily prvn\u00ed p\u0159\u00edpady n\u00e1ka\u2026", "title": "V p\u00e1tek byl n\u00e1r\u016fst p\u0159\u00edpad\u016f covidu druh\u00fd nejvy\u0161\u0161\u00ed za dobu epidemie - novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/v-patek-byl-narust-pripadu-covidu-druhy-nejvyssi-za-dobu-epidemie-40334767", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-29T16:34:21Z", "content": "Nejvy\u00ed denn\u00ed n\u00e1rst nakaen\u00fdch byl zaznamen\u00e1n minul\u00fd p\u00e1tek 21. srpna, kdy testy potvrdily 503 p\u00edpad covidu-19. tyi z pti nejv\u00fdraznj\u00edch denn\u00edch p\u00edrstk p\u00edpad nemoci pipadaj\u00ed pr\u00e1v na obdob\u00ed posledn\u00edch nko\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QQ_S/j7dExc.jpeg?fl=cro,0,11,500,281%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "", "title": "Aplikace V\u00e1\u0161 telefon dostane novou sekci s kontakty a p\u0159ehledn\u011bj\u0161\u00ed nastaven\u00ed - \u017div\u011b.cz", "url": "https://www.zive.cz/clanky/aplikace-vas-telefon-dostane-novou-sekci-s-kontakty-a-prehlednejsi-nastaveni/sc-3-a-205669/default.aspx", "author": "Karel Kili\u00e1n", "publishedAt": "2020-08-29T15:40:08Z", "content": "Aplikace V\u00e1 telefon ji njak\u00fd as slou\u00ed k propojen\u00ed po\u00edtae s operan\u00edm syst\u00e9mem Windows 10 a telefonu s Androidem i iOS. Microsoft prbn pid\u00e1v\u00e1 nov\u00e9 funkce a nyn\u00ed se dle serveru Windows Latest zamuje na \u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=76309736"}, {"description": "Za\u0159azen\u00ed \u0160l\u00e1gr TV do multiplexu 24 a dal\u0161\u00edch s\u00edt\u00ed Digital Broadcasting se zainteresovan\u00fdmi stranami dalo o\u010dek\u00e1vat. Pokud se cht\u011bl Karel Peterka se svou televiz\u00ed do pozemn\u00edho vys\u00edl\u00e1n\u00ed vr\u00e1tit, nezb\u00fdvala mu prakticky jin\u00e1 mo\u017enost.", "title": "O\u010dek\u00e1van\u00fd zvrat: \u0160l\u00e1gr TV se vr\u00e1tila do pozemn\u00edho vys\u00edl\u00e1n\u00ed, \u0161\u00ed\u0159\u00ed ji DVB-T2 multiplex 24 - \u010cesk\u00fd rozhlas", "url": "https://digital.rozhlas.cz/ocekavany-zvrat-slagr-tv-se-vratila-do-pozemniho-vysilani-siri-ji-dvb-t2-8283168", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T15:19:53Z", "content": "Zaazen\u00ed l\u00e1gr TV do multiplexu 24 a dal\u00edch s\u00edt\u00ed Digital Broadcasting se zainteresovan\u00fdmi stranami dalo oek\u00e1vat. Pokud se chtl Karel Peterka se svou televiz\u00ed do pozemn\u00edho vys\u00edl\u00e1n\u00ed vr\u00e1tit, nezb\u00fdvala mu \u2026 [+1966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rozhlas.cz"}, "urlToImage": "https://digital.rozhlas.cz/sites/default/files/styles/facebook/public/images/bcf3e5e05c82161bb89e26afb654e38d.jpg?itok=vaUdEFbv"}, {"description": "", "title": "Neuralink za\u010dal implantovat sv\u00e9 za\u0159\u00edzen\u00ed pro propojen\u00ed mozku a po\u010d\u00edta\u010de. Zat\u00edm do \u017eiv\u00fdch prasat - \u017div\u011b.cz", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/neuralink-zacal-implantovat-sve-zarizeni-pro-propojeni-mozku-a-pocitace-zatim-do-zivych-prasat/sc-870-a-205682/default.aspx", "author": "Ji\u0159\u00ed \u010cern\u00fd", "publishedAt": "2020-08-29T14:55:52Z", "content": "Elon Musk vera zveejnil zaj\u00edmav\u00e9 novinky o pokroc\u00edch, jich dos\u00e1hla j\u00edm spoluzaloen\u00e1 spolenost Neuralink. Bhem live eventu hovoil pedev\u00edm o za\u00edzen\u00ed zvan\u00e9m Link, co je prototypov\u00e1 verze hardwaru, kter\u00fd\u2026 [+979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=945543767"}, {"description": "Cesta bud\u00ed velkou pozornost. Protestuje proti n\u00ed \u010c\u00edna, kter\u00e1 Tchaj-wan pova\u017euje za svou vzbou\u0159enou kolonii.", "title": "Milo\u0161 Vystr\u010dil odlet\u011bl na n\u00e1v\u0161t\u011bvu Tchaj-wanu. \u010c\u00edna \u00fato\u010d\u00ed ve stranick\u00e9m tisku - Zpr\u00e1vy", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/milos-vystrcil-odletel-na-navstevu-tchaj-wanu-ceka-ho-prijet/r~f6fb9c34ea0111eaa6f6ac1f6b220ee8/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-08-29T14:18:23Z", "content": "Cesta bud\u00ed velkou pozornost. Protestuje proti n\u00ed \u010c\u00edna, kter\u00e1 Tchaj-wan pova\u017euje za svou vzbou\u0159enou kolonii. Stav\u011bli se proti n\u00ed i vysoc\u00ed \u010de\u0161t\u00ed politici v\u010detn\u011b premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO) a preziden\u2026 [+3630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/8888bb2cceb33d4c925571a768094225.jpg"}, {"description": "V\u00a0p\u00e1tek odpoledne zasahovali policist\u00e9 u\u00a0pokusu o\u00a0loupe\u017e na autobusov\u00e9 zast\u00e1vce v\u00a0pra\u017esk\u00fdch Mod\u0159anech. P\u011btat\u0159icetilet\u00e9ho \u00fato\u010dn\u00edka, kter\u00fd se sna\u017eil \u017een\u011b sebrat batoh, zde umravnil devades\u00e1tilet\u00fd\u00a0senior.", "title": "VIDEO: Devades\u00e1tilet\u00fd gentleman srovnal p\u011btat\u0159icetilet\u00e9ho \u00fato\u010dn\u00edka - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/krimi/video-devadesatilety-gentleman-srovnal-petatricetileteho-utocnika-20200829.html", "author": "Monika Dor\u0148\u00e1kov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-29T14:02:00Z", "content": "Bohuel pomrn obvykl\u00e1 situace, ale v\u00a0naprosto netradin\u00edm obsazen\u00ed. Vera odpoledne se na zast\u00e1vce autobusu Labe v\u00a0Modanech pokusil mlad\u00fd mu ukr\u00e1st batoh star\u00ed en. Podezel\u00fd si pan\u00ed ekaj\u00edc\u00ed na spoj chv\u00edl\u2026 [+984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/63/9a/07-pokus-o-kradez-senior-modrany-zastavka-policie_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Ond\u0159ej Ruml u\u017e \u00fadajn\u011b ne\u017eije se svou man\u017eelkou. Mezi n\u00edm a exotickou tane\u010dnic\u00ed Doris Martinez m\u011bly nastat probl\u00e9my, kter\u00e9 vy\u00fastily v rozchod.", "title": "Ond\u0159ej Ruml: KRACH MAN\u017dELSTV\u00cd? - stars24.cz", "url": "https://stars24.cz/celebrity/ceske-celebrity/22380-ondrej-ruml-krach-manzelstvi", "author": "Libor Fr\u00fddl / stars24.cz", "publishedAt": "2020-08-29T13:58:00Z", "content": "M\u00e1te pro n\u00e1s tip? \u00a0\u00a0\u00a0\r\nredakce@stars24.cz \u00a0\u00a0\u00a0\r\n+420 778 000 211\r\n\u00a9 Copyright INCORP, a.s. a dodavatel\u00e9. Publikov\u00e1n\u00ed \u00ed \u00eden\u00ed obsahu serveru Stars24.cz bez pedchoz\u00edho p\u00edsemn\u00e9ho souhlasu veden\u00ed spolenost\u2026 [+352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stars24.cz"}, "urlToImage": "https://stars24.cz/pictures/photo/2019/01/25/14334589-677733275709806-9127179136089980928-n-43a7e559be-660x371.jpg"}, {"description": "Startupov\u00e1 spole\u010dnost Neuralink miliard\u00e1\u0159e Elona Muska p\u0159i\u0161la mo\u017en\u00e1 s p\u0159elomov\u00fdm experimentem. V p\u00e1tek toti\u017e p\u0159edstavila prase pojmenovan\u00e9 Gertrude, jemu\u017e implantovala do hlavy po\u010d\u00edta\u010dov\u00fd \u010dip o velikosti mince, kter\u00fd m\u00e1 za \u00fakol monitorovat \u010dinnost mozku. Mohl\u2026", "title": "Musk uk\u00e1zal pokusn\u00e9 prase s \u010dipem v hlav\u011b. Za\u0159\u00edzen\u00ed monitoruje mozek a m\u00e1 pom\u00e1hat s l\u00e9\u010dbou v\u00e1\u017en\u00fdch nemoc\u00ed | Firmy a trhy - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/byznys/firmy-a-trhy/vyhraje-musk-i-nad-alzheimerem-jeho-firma-neuralink-uz-implantovala-monitorovaci-cip-do-mozku-praset.A200829_092601_firmy-trhy_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-08-29T10:50:00Z", "content": "SAN FRANCISCO\u00a0Startupov\u00e1 spolenost Neuralink miliard\u00e1e Elona Muska pila mon\u00e1 s pelomov\u00fdm experimentem. V p\u00e1tek toti pedstavila prase pojmenovan\u00e9 Gertrude, jemu implantovala do hlavy po\u00edtaov\u00fd ip o vel\u2026 [+4076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/083/lnc460/ELE85b669_unk.jpg"}, {"description": "Prezidenta Milo\u0161e Zemana odvezla v sobotu sanitka z \u00dast\u0159edn\u00ed vojensk\u00e9 nemocnice (\u00daVN) v pra\u017esk\u00fdch St\u0159e\u0161ovic\u00edch. Podrobil se tu operaci pa\u017ee, kterou si v \u00fater\u00fd zlomil p\u0159i p\u00e1du. Podle vyj\u00e1d\u0159en\u00ed nemocnice se zotavuje bez komplikac\u00ed, l\u00e9ka\u0159i jsou s rentgenov\u00fdmi sn\u2026", "title": "Prezident Zeman opustil nemocnici, \u010dek\u00e1 ho rekonvalescence zlomen\u00e9 pa\u017ee - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3171846-prezident-zeman-opustil-nemocnici-ceka-ho-rekonvalescence-zlomene-paze", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-08-29T10:25:01Z", "content": "Pi odjezdu z nemocnice nebylo mon\u00e9 prezidenta spatit. Jeho soukrom\u00ed chr\u00e1nila ochranka a tak\u00e9 sanitka, kter\u00e1 blokovala v\u00fdhled.\r\nPrezident si podle z\u00e1stupc Prask\u00e9ho hradu zrann\u00ed zpsobil p\u00e1dem pot\u00e9, co \u2026 [+2263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2487954-p202005110584201.jpeg?itok=c-oQXdh1"}, {"description": "Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1 (89) m\u00e1 na prahu devades\u00e1tky profil na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti Instagram. \u00da\u010det j\u00ed zalo\u017eil Jakub Pracha\u0159 (36), kter\u00fd spole\u010dn\u011b s\u00a0Michaelem Hud\u00e1kem (51) a Liborem Bou\u010dkem (39) here\u010dce koupili k\u00a0narozenin\u00e1m jej\u00ed prvn\u00ed dotykov\u00fd telefon.", "title": "Bohdalka na Instagramu! Here\u010dka svou prvn\u00ed fotografi\u00ed dob\u00fdv\u00e1 internet! - Ahaonline.cz", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/175042/bohdalka-na-instagramu-herecka-svou-prvni-fotografii-dobyva-internet.html", "author": "Dsm", "publishedAt": "2020-08-29T10:00:00Z", "content": "Jiina Bohdalov\u00e1 (89) m\u00e1 na prahu devades\u00e1tky profil na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti Instagram. \u00daet j\u00ed zaloil Jakub Pracha (36), kter\u00fd spolen s\u00a0Michaelem Hud\u00e1kem (51) a Liborem Boukem (39) herece koupili k\u00a0narozenin\u2026 [+30 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/18/article/6518562_zhave-drby-jirina-bohdalova-v0.jpg?v=0"}], "totalResults": 30}