{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Trump p\u0159est\u00e1l druh\u00fd impeachment, podle Sen\u00e1tu se podn\u011bcov\u00e1n\u00ed ke vzpou\u0159e nedopustil - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Pro odsouzen\u00ed republik\u00e1nsk\u00e9ho exprezidenta sice hlasovalo 57 sen\u00e1tor\u016f, pot\u0159ebn\u00e9 dvout\u0159etinov\u00e9 v\u011bt\u0161iny 67 hlas\u016f ale dosa\u017eeno nebylo.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/trump-prestal-druhy-impeachment-podle-senatu-se-podnecovani/r~60dc7d526e3d11eb9f15ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0de5a64f820d3e63bc3e5bc76dcdd76f.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T21:25:48Z", "content": "Americk\u00fd exprezident Trump po osvobozuj\u00edc\u00edm verdiktu ozna\u010dil impeachment proti n\u011bmu za dal\u0161\u00ed f\u00e1zi nejv\u011bt\u0161\u00edho honu na \u010darod\u011bjnice v d\u011bjin\u00e1ch USA.\u00a0Podle v\u016fdce republik\u00e1nsk\u00e9 men\u0161iny v Sen\u00e1tu Mitche McCo\u2026 [+1926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Zpr\u00e1va o p\u016fvodu koronaviru znepokojila Ameriku, \u017e\u00e1d\u00e1 \u010c\u00ednu o p\u0159\u00edstup k informac\u00edm - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "\u0160\u00e9f Sv\u011btov\u00e9 zdravotnick\u00e9 organizace \u0159ekl, \u017ee v\u0161echny hypot\u00e9zy ohledn\u011b p\u016fvodu onemocn\u011bn\u00ed jsou st\u00e1le otev\u0159en\u00e9.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/zprava-who-o-puvodu-koronaviru-znepokojila-usa-zadaji-cinu-o/r~2c5e9cdc6e3711ebb9860cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/be588260ec7339a4a2d28cd67507de0a.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T20:42:15Z", "content": "Podle poradce americk\u00e9ho prezidenta pro n\u00e1rodn\u00ed bezpe\u010dnost Jakea Sullivana je naprosto kl\u00ed\u010dov\u00e9, aby sv\u011btov\u00e1 ve\u0159ejnost dostala zpr\u00e1vy o za\u010d\u00e1tc\u00edch pandemie \"bez \u00faprav ze strany \u010d\u00ednsk\u00e9 vl\u00e1dy\".\u00a0\r\nMise Sv\u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Redakce TN.cz", "title": "Odb\u011bry p\u0159ed n\u00e1kupem: Obcho\u010f\u00e1ky se chystaj\u00ed na testov\u00e1n\u00ed z\u00e1kazn\u00edk\u016f - tn.cz", "description": "<p>N\u00e1kupn\u00ed centra po\u010d\u00edtaj\u00ed s t\u00edm, \u017ee pokud nouzov\u00fd stav skon\u010d\u00ed, otev\u0159ou v pond\u011bl\u00ed v\u011bt\u0161inu obchod\u016f. Samoz\u0159ejmost\u00ed ale budou p\u0159\u00edsn\u00e1 hygienick\u00e1 opat\u0159en\u00ed, jako t\u0159eba i testov\u00e1n\u00ed z\u00e1kazn\u00edk\u016f, kter\u00e9 u\u017e dokonce n\u011bkde funguje. Podle Asociace n\u00e1kupn\u00edch center by v \u010cesku\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/odbery-pred-nakupem-obchodaky-se-chystaji-na-testovani-zakazniku.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Feb2021/2492306.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-02-13T20:39:00Z", "content": "N\u00e1kupn\u00ed centra po\u00edtaj\u00ed s t\u00edm, e pokud nouzov\u00fd stav skon\u00ed, otevou v pondl\u00ed vtinu obchod. Samozejmost\u00ed ale budou p\u00edsn\u00e1 hygienick\u00e1 opaten\u00ed, jako teba i testov\u00e1n\u00ed z\u00e1kazn\u00edk, kter\u00e9 u dokonce nkde funguje. \u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "title": "Bude dal\u0161\u00ed nouzov\u00fd stav? Vl\u00e1da jedn\u00e1 s hejtmany, podle H\u0159iba to nejde hladce - novinky.cz", "description": "O\u00a0dal\u0161\u00edm postupu po konci nouzov\u00e9ho stavu jedn\u00e1 v\u00a0sobotu ve\u010der kabinet s\u00a0hejtmany. Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) uvedl, \u017ee vl\u00e1da sama nem\u016f\u017ee znovu vyhl\u00e1sit nov\u00fd nouzov\u00fd stav, kter\u00fd odm\u00edtla prodlou\u017eit Sn\u011bmovna, ale \u0159e\u0161en\u00edm je, \u017ee by o\u00a0vyhl\u00e1\u0161en\u00ed kabinet po\u017e\u00e1dali h\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/bude-dalsi-nouzovy-stav-vlada-jedna-s-hejtmany-40350947", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_R/GPHBxX.jpeg?fl=cro,0,25,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-02-13T20:15:00Z", "content": "Stav nouze vyhl\u00e1en\u00fd v esku kvli epidemii koronaviru skon\u00ed s nedl\u00ed 14. \u00fanora. Hejtmani mohou vl\u00e1du po\u00e1dat o vyhl\u00e1en\u00ed nouzov\u00e9ho stavu podle z\u00e1kona o krizov\u00e9m \u00edzen\u00ed.\r\nTo je jedin\u00e9 legislativn\u00ed een\u00ed, kte\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "jan", "title": "Na chalup\u011b bydl\u00ed dlouhodob\u011b, okres opustit nehodl\u00e1 - novinky.cz", "description": "Trval\u00fd pobyt m\u00e1 v\u00a0Praze, chalupu na Trutnovsku. Stejn\u011b jako mnoho dal\u0161\u00edch lid\u00ed z\u00a0jin\u00fdch \u010d\u00e1st\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky. Do vesni\u010dky s\u00a0necel\u00fdmi dv\u011bma sty st\u00e1l\u00fdmi obyvateli nedaleko Dvora Kr\u00e1lov\u00e9 nad Labem s\u00a0n\u00e1dhern\u00fdm v\u00fdhledem na Sn\u011b\u017eku jezd\u00ed pr\u00e1vn\u00edk Martin Kub\u00e1t u\u017e v\u00edc\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/na-chalupe-bydli-dlouhodobe-okres-opustit-nehodla-40350804", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_I/EZhBRyE.jpeg?fl=cro,0,1,1275,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-13T19:53:31Z", "content": "Te v dchodu tam tr\u00e1v\u00ed cel\u00fd rok, jen v\u00fdjimen doj\u00edd\u00ed na \u00faady do metropole. A nezmn\u00ed se na tom nic ani v dob vyhl\u00e1en\u00ed uz\u00e1vry Trutnovska. Trval\u00fd pobyt je pouze evidenn\u00ed z\u00e1leitost. Podle evropsk\u00e9ho pr\u00e1va,\u2026 [+1033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Ivan Vil\u010dek (Bratislava)", "title": "Led kouzlil na pob\u0159e\u017e\u00ed Balatonu - novinky.cz", "description": "Hladina nejv\u011bt\u0161\u00edho jezera ve st\u0159edn\u00ed Evrop\u011b Balatonu v\u00a0d\u016fsledku siln\u00e9ho v\u011btru a\u00a0vlnobit\u00ed navzdory siln\u00fdm no\u010dn\u00edm mraz\u016fm je\u0161t\u011b zcela nezamrzla, u\u00a0pob\u0159e\u017e\u00ed u\u017e je ale siln\u00e1 vrstva ledu.", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/led-kouzlil-na-pobrezi-balatonu-40350948", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_S/ofrCdw.jpeg?fl=cro,0,88,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-02-13T18:57:32Z", "content": "Na hladin Balatonu je st\u00e1le vidt nkolik plachetnic, ale z\u00e1jemci o bruslen\u00ed u zkoumaj\u00ed, kdy hladina zcela zamrzne, aby tuto velkou plochu mohli vyu\u00edt ke sportov\u00e1n\u00ed.\r\nTe u Balaton tak asto nezamrz\u00e1, al\u2026 [+387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "Michal Osoba (Cortina d\u00b4Ampezzo)", "title": "Ledeck\u00e1: S takov\u00fdmi esy nediskutuju. Jen kdy\u017e m\u00e1m blb\u00fd pocit - Sport.cz", "description": "M\u016f\u017eete m\u00edt nejrychlej\u0161\u00ed ly\u017ee, ide\u00e1ln\u00ed startovn\u00ed \u010d\u00edslo, skv\u011blou fyzi\u010dku i spr\u00e1vn\u011b agresivn\u00ed pojet\u00ed. Kdy\u017e ale ve sjezdu nezvol\u00edte ide\u00e1ln\u00ed lajnu, kudy jet, nem\u00e1te \u0161anci. Proto i Ester Ledeck\u00e1 tr\u00e1v\u00ed maximum \u010dasu prohl\u00eddkou trati a bedliv\u011b naslouch\u00e1 sv\u00fdm dv\u011bma zku\u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/lyzovani/clanek/2104693-ledecka-s-takovymi-esy-nediskutuju-jen-kdyz-mam-blby-pocit.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000004609990564/L3oSGvIiBkhIOcfLBw5ztw/6028068238fbfc4f50110100-464434.jpg?20210213180555", "publishedAt": "2021-02-13T18:04:50Z", "content": "Mete m\u00edt nejrychlej\u00ed lye, ide\u00e1ln\u00ed startovn\u00ed \u00edslo, skvlou fyziku i spr\u00e1vn agresivn\u00ed pojet\u00ed. Kdy ale ve sjezdu nezvol\u00edte ide\u00e1ln\u00ed lajnu, kudy jet, nem\u00e1te anci. Proto i Ester Ledeck\u00e1 tr\u00e1v\u00ed maximum asu pr\u2026 [+1766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Redakce", "title": "Monika Absolonov\u00e1 a covid-19: Popsala p\u0159\u00edb\u011bh kamar\u00e1da, kter\u00fd le\u017e\u00ed v nemocnici - sip.denik.cz", "description": "Sou\u010dasn\u00e1 situace v\u00a0nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00ed vl\u00e1dn\u00ed na\u0159\u00edzen\u00ed tr\u00e1p\u00ed snad v\u0161echny. Zp\u011bva\u010dka Monika Absolonov\u00e1 nen\u00ed v\u00fdjimkou. Vzhledem k\u00a0tomu, \u017ee i\u00a0v\u00a0jej\u00edm okol\u00ed p\u0159ib\u00fdv\u00e1 lid\u00ed, kte\u0159\u00ed mus\u00ed b\u00fdt v\u00a0d\u016fsledku n\u00e1kazy hospitalizov\u00e1n\u00ed, v\u0161ak apeluje na vytrvalost a dodr\u017eov\u00e1n\u00ed pravidel.", "url": "https://sip.denik.cz/celebrity/monika-absolonova-covid-19.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/56/26/snimek-obrazovky-2021-02-11-v-150524_sip-1140.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T17:55:00Z", "content": "Dopad m\u00e1 souasn\u00e1 situace na vechny. Ped asem Monika Absolonov\u00e1 na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti popsala, jak zvl\u00e1d\u00e1 dobu, kdy nem\u00e1 monost vystupovat ped publikem, i\u00a0kdy se poutla do online koncert. M\u00e1m vdy po skonen\u2026 [+443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes.cz"}, "author": null, "title": "Seznamte se. Nejmlad\u0161\u00ed self-made miliard\u00e1\u0159ka sv\u011bta zbohatla d\u00edky feministick\u00e9 seznamce - Forbes \u010cesko", "description": "Seznamka Bumble ve \u010dtvrtek \u00fasp\u011b\u0161n\u011b vstoupila na burzu a\u00a0jej\u00ed akcie ihned narostly do vesm\u00edrn\u00fdch v\u00fd\u0161in. Ze zakladatelky a\u00a0CEO spole\u010dnosti Whitney Wolfe Herd se tak stala nejmlad\u0161\u00ed miliard\u00e1\u0159ka na sv\u011bt\u011b, kter\u00e1 sv\u016fj \u00fasp\u011bch vybudovala od nuly. \u017dena, kter\u00e1 aktu\u00e1ln\u011b\u2026", "url": "https://forbes.cz/seznamte-s-s-nejmladsi-self-made-miliardarkou-na-svete-zalozila-feministickou-seznamku/", "urlToImage": "https://cdn.forbesmedia.cz/images/eyJ1IjoiXC91cGxvYWRzXC8yMDIxXC8wMlwvaGJ6LXd3ZC1idW1ibGUtbGVhZC0xNTEyMDc1OTc5LmpwZyIsInciOjIzNzAsInYiOiIxLjAifQ%3D%3D.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T17:32:38Z", "content": "Seznamka Bumble ve tvrtek \u00faspn vstoupila na burzu a\u00a0jej\u00ed akcie ihned narostly do vesm\u00edrn\u00fdch v\u00fdin. Ze zakladatelky a\u00a0CEO spolenosti Whitney Wolfe Herd se tak stala nejmlad\u00ed miliard\u00e1ka na svt, kter\u00e1 sv\u2026 [+2648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Japonsk\u00e9 pob\u0159e\u017e\u00ed u Fuku\u0161imy zas\u00e1hlo siln\u00e9 zem\u011bt\u0159esen\u00ed - novinky.cz", "description": "Pob\u0159e\u017e\u00ed japonsk\u00e9 prefektury Fuku\u0161ima v\u00a0sobotu zas\u00e1hlo zem\u011bt\u0159esen\u00ed, jeho\u017e s\u00edlu p\u016fvodn\u011b \u00fa\u0159ady stanovily na 7,1 stupn\u011b a\u00a0pozd\u011bji zv\u00fd\u0161ily na 7,3 stupn\u011b. Zem\u011bt\u0159esen\u00ed si vy\u017e\u00e1dalo nejm\u00e9n\u011b 20 zran\u011bn\u00fdch, uvedla agentura Kj\u00f3d\u00f3. Budovy se chv\u011bly i\u00a0v\u00a0hlavn\u00edm m\u011bst\u011b Tokiu,\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/japonske-pobrezi-u-fukusimy-zasahlo-silne-zemetreseni-40350939", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_R/KubCfq.jpeg?fl=cro,0,0,799,449%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-13T16:52:31Z", "content": "Zemtesen\u00ed udeilo ve 23:08 m\u00edstn\u00edho asu (15:08 SE), epicentrum se nach\u00e1zelo u pobe\u00ed Fukuimy v hloubce 60 kilometr, uvedla japonsk\u00e1 meteorologick\u00e1 sluba. V jadern\u00e9 elektr\u00e1rn Fukuima nebylo zaznamen\u00e1no \u2026 [+932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Jan Hou\u0161ka", "title": "Jedn\u00e1n\u00ed o nouzov\u00e9m stavu pokra\u010duj\u00ed. Tohle pl\u00e1nuje hejtman va\u0161eho kraje - tn.cz", "description": "<p>Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) od p\u00e1tku vede jedn\u00e1n\u00ed s hejtmany kraj\u016f. T\u00e9matem je op\u011btovn\u00e9 vyhl\u00e1\u0161en\u00ed nouzov\u00e9ho stavu, jeho\u017e prodlou\u017een\u00ed ve \u010dtvrtek zam\u00edtla Sn\u011bmovna. N\u00e1zory hejtman\u016f se v\u0161ak li\u0161\u00ed. N\u011bkte\u0159\u00ed jsou p\u0159ipraveni vyhl\u00e1sit stav nebezpe\u010d\u00ed. Zjist\u011bte, jak\u00fd n\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/jednani-o-nouzovem-stavu-pokracuji-tohle-planuje-hejtman-vaseho-kraje.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Feb2021/2492218.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-02-13T14:50:48Z", "content": "Premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) od p\u00e1tku vede jedn\u00e1n\u00ed s hejtmany kraj. T\u00e9matem je optovn\u00e9 vyhl\u00e1en\u00ed nouzov\u00e9ho stavu, jeho prodlouen\u00ed ve tvrtek zam\u00edtla Snmovna. N\u00e1zory hejtman se vak li\u00ed. Nkte\u00ed jsou pipraven\u2026 [+6273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "L\u00edd\u0159i opozice jsou k dal\u0161\u00edmu jedn\u00e1n\u00ed o \u0159e\u0161en\u00ed epidemie p\u0159ipraveni, podle Babi\u0161e vl\u00e1da bude jednat jen s hejtmany | Domov - Lidovky", "description": "L\u00edd\u0159i opozi\u010dn\u00edch stran, kter\u00e9 maj\u00ed hejtmany, jsou p\u0159ipraveni k dal\u0161\u00edm jedn\u00e1n\u00edm o postupu p\u0159i \u0159e\u0161en\u00ed epidemie covidu-19 s vl\u00e1dou. K jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy a opozi\u010dn\u00edch stran, kter\u00e9 maj\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed zastoupen\u00ed v Asociaci kraj\u016f, vyzval \u0161\u00e9f asociace Martin Kuba (ODS). Podle \u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/lidri-opozice-jsou-k-dalsimu-jednani-o-reseni-epidemie-pripraveni-podle-babise.A210213_151313_ln_domov_lihem", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/121/lnc460/LIH87f5ba_p202012070694401.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T14:13:00Z", "content": "Praha\u00a0L\u00eddi opozin\u00edch stran, kter\u00e9 maj\u00ed hejtmany, jsou pipraveni k dal\u00edm jedn\u00e1n\u00edm o postupu pi een\u00ed epidemie covidu-19 s vl\u00e1dou. K jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy a opozin\u00edch stran, kter\u00e9 maj\u00ed nejvt\u00ed zastoupen\u00ed v Asoci\u2026 [+1962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Slavia - Pardubice 3:0, p\u0159ed Leicesterem hladk\u00e1 v\u00fdhra, Kuchta dal dva g\u00f3ly - iDNES.cz - iDNES.cz", "description": "Sl\u00e1visti\u010dt\u00ed fotbalist\u00e9 v 19. kole nejvy\u0161\u0161\u00ed sout\u011b\u017ee snadno porazili nov\u00e1\u010dka z Pardubic 3:0 a vr\u00e1tili mu tak podzimn\u00ed rem\u00edzu 1:1. Dv\u011b branky vst\u0159elil \u00fato\u010dn\u00edk Kuchta, t\u0159et\u00ed p\u0159idal po zm\u011bn\u011b stran z d\u00e1lky Stanciu.", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/prvni-liga/slavia-pardubice-fortuna-liga-19-kola.A210212_221752_fotbal_jic", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=HLT896931_061259_1721449_1.jpg&c=A210212_221752_fotbal_jic", "publishedAt": "2021-02-13T14:05:00Z", "content": "Sl\u00e1vist\u00e9 nejm\u00e9n do nedln\u00edho utk\u00e1n\u00ed druh\u00e9 Sparty nav\u00fdili n\u00e1skok na ele tabulky na tin\u00e1ct bod a ide\u00e1ln se naladili na tvrten\u00ed stetnut\u00ed s Leicesterem ve vyazovac\u00ed f\u00e1zi Evropsk\u00e9 ligy. I anglick\u00e9mu mustvu\u2026 [+2530 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Extra.cz"}, "author": null, "title": "Monika Bag\u00e1rov\u00e1 a Muradov p\u00e1traj\u00ed po ztracen\u00e9m lamborghini: 6 milion\u016f je v luftu \u2013 eXtra.cz - eXtra.cz", "description": "Monika Bag\u00e1rov\u00e1 (26) s\u00a0jej\u00edm partnerem Makhmudem Muradovem (31) mus\u00ed b\u00fdt\np\u011bkn\u011b vyto\u010den\u00ed. N\u011bkdo jejich p\u0159\u00e1tel\u016fm ukradl vozidlo, kter\u00e9 nen\u00ed\nzrovna \u017e\u00e1dn\u00e1 levn\u00e1 z\u00e1le\u017eitost. Zp\u011bva\u010dka na sv\u00fdch soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch\nsd\u00edlela v\u00fdzvu, kde je k\u00a0dispozici i\u00a0telefonn\u00ed \u010d\u00edslo, n\u2026", "url": "https://www.extra.cz/monika-bagarova-a-muradov-patraji-po-ztracenem-lamborghini-6-milionu-je-v-luftu", "urlToImage": "https://www.extra.cz/images/thumbs/92/43/9243ffb-299951-pjimage-668x376-crop.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T11:20:28Z", "content": "Monika Bag\u00e1rov\u00e1 (26) s jej\u00edm partnerem Makhmudem Muradovem (31) mus\u00ed b\u00fdt pkn vytoen\u00ed. Nkdo jejich p\u00e1telm ukradl vozidlo, kter\u00e9 nen\u00ed zrovna \u00e1dn\u00e1 levn\u00e1 z\u00e1leitost. Zpvaka na sv\u00fdch soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch sd\u00edl\u2026 [+998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Filip K\u016f\u017eel", "title": "Digit\u00e1ln\u00ed detox? Zkusil jsem to a tady jsou m\u00e9 zku\u0161enosti - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/digitalni-detox-zkusil-jsem-to-a-tady-jsou-me-zkusenosti/sc-3-a-1350596/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=266639983", "publishedAt": "2021-02-13T11:05:16Z", "content": "Na minulou sobotu pipadl Svtov\u00fd den bez mobil. Vlastn jsem trochu alergick\u00fd na vechny ty staromilce, kte\u00ed bre\u00ed nad t\u00edm, jak smartphony ni\u00ed pirozen\u00e9 ivotn\u00ed a spoleensk\u00e9 n\u00e1vyky. Ale tak\u00e9 r\u00e1d experiment\u2026 [+2948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "author": "lbp", "title": "David Pracha\u0159 ze Slune\u010dn\u00e9: M\u00e1ma na tom nen\u00ed dob\u0159e! - Ahaonline.cz", "description": "Velk\u00e9 starosti m\u00e1 te\u010f hv\u011bzda seri\u00e1lu Slune\u010dn\u00e1 David Pracha\u0159 (62). Star\u00e1 se toti\u017e o v\u00e1\u017en\u011b nemocnou maminku, here\u010dku Janu Pracha\u0159ovou (83), kter\u00e1 byla man\u017eelkou Trauntenberka z Krkono\u0161sk\u00fdch poh\u00e1dek Ilji Pracha\u0159e (\u202081).", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/180209/david-prachar-ze-slunecne-mama-na-tom-neni-dobre.html", "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/18/article/6825224_david-prachar-maminka-strach-jana-pracharova-ilja-prachar-slunecna-v0.jpg?v=0", "publishedAt": "2021-02-13T11:03:00Z", "content": "Velk\u00e9 starosti m\u00e1 te hvzda seri\u00e1lu Slunen\u00e1 David Pracha (62). Star\u00e1 se toti o v\u00e1n nemocnou maminku, hereku Janu Prachaovou (83), kter\u00e1 byla manelkou Trauntenberka z Krkonosk\u00fdch poh\u00e1dek Ilji Prachae (\u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru znovu p\u0159ibylo. Index rizika roste - denik.cz", "description": "N\u00e1r\u016fst po\u010dtu p\u0159\u00edpad\u016f nemoci covid-19\u00a0v\u00a0\u010cesk\u00e9 republice v\u00a0p\u00e1tek d\u00e1le zrychloval. P\u0159ibylo 8782\u00a0naka\u017een\u00fdch, co\u017e je zhruba o\u00a0160 v\u00edce ne\u017e p\u0159ed t\u00fddnem. Oproti p\u0159edchoz\u00edmu p\u00e1tku tak\u00e9 m\u00edrn\u011b stoupl pod\u00edl nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy na celkov\u00e9m po\u010dtu testovan\u00fdch na 29,81\u00a0pr\u2026", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/koronavirus-aktualne-nakazeni-cesko-20210213.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/43/ce/covid-19-koronavir-odbery-testy_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T07:59:00Z", "content": "Hospitalizovan\u00fdch ubylo na 5761.\u00a0Poet \u00famrt\u00ed lid\u00ed s\u00a0covidem-19\u00a0za celou dobu epidemie v\u00a0p\u00e1tek pekroil 18.000.\u00a0Index rizika syst\u00e9mu PES po esti dnech stagnace dnes m\u00edrn stoupl ze 71\u00a0na 73\u00a0bod.\r\nOd losk\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "VIDEO: \u010cesk\u00fd souboj vyhr\u00e1la Muchov\u00e1, Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 vzteky rozml\u00e1tila raketu v \u0161atn\u011b | Ostatn\u00ed sporty - Lidovky", "description": "\u010cesk\u00fd souboj o osmifin\u00e1le tenisov\u00e9ho Australian Open vyhr\u00e1la Karol\u00edna Muchov\u00e1. Sv\u011btovou \u0161estku Karol\u00ednu Pl\u00ed\u0161kovou porazila v Melbourne dvakr\u00e1t 7:5, p\u0159esto\u017ee ve druh\u00e9m setu prohr\u00e1vala u\u017e 0:5. Jejich duel na pr\u00e1zdn\u00e9m centr\u00e1ln\u00edm dvorci Roda Lavera trval bez p\u011bti\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/sport/ostatni-sporty/video-cesky-souboj-vyhrala-muchova-pliskova-vzteky-rozmlatila-raketu-v-satne.A210213_081727_ln-sport-ostatni_rkj", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/21/022/lnc460/RKJ896715_P202102130051801.jpg", "publishedAt": "2021-02-13T07:21:00Z", "content": "Praha\u00a0esk\u00fd souboj o osmifin\u00e1le tenisov\u00e9ho Australian Open vyhr\u00e1la Karol\u00edna Muchov\u00e1. Svtovou estku Karol\u00ednu Pl\u00edkovou porazila v Melbourne dvakr\u00e1t 7:5, pestoe ve druh\u00e9m setu prohr\u00e1vala u 0:5. Jejich du\u2026 [+3095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "\u0160t\u011bp\u00e1n Bruner", "title": "Colt, zbrojn\u00ed ikona s nebezpe\u010dnou z\u00e1vislost\u00ed na arm\u00e1dn\u00edch zak\u00e1zk\u00e1ch - E15.cz", "description": "\u010cesk\u00e1 zbrojovka Group ovl\u00e1dne americk\u00e9ho v\u00fdrobce ru\u010dn\u00edch zbran\u00ed Colt. S\u00a0t\u00edm si bez nads\u00e1zky kupuje kus americk\u00e9 historie. A tak\u00e9 p\u0159\u00edstup k\u00a0zak\u00e1zk\u00e1m americk\u00fdch ozbrojen\u00fdch slo\u017eek.", "url": "https://www.e15.cz/byznys/prumysl-a-energetika/profil-colt-americka-zbrojni-ikona-s-nebezpecnou-zavislosti-na-armadnich-zakazkach-1377920", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6825449.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=tc8PNvXpCz3h9FjyR-uA1w&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-02-13T07:00:00Z", "content": "esk\u00e1 zbrojovka Group ovl\u00e1dne americk\u00e9ho v\u00fdrobce run\u00edch zbran\u00ed Colt. S\u00a0t\u00edm si bez nads\u00e1zky kupuje kus americk\u00e9 historie. A tak\u00e9 p\u00edstup k\u00a0zak\u00e1zk\u00e1m americk\u00fdch ozbrojen\u00fdch sloek.V\u00a0roce 1836 si connecticu\u2026 [+4485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Karel Jav\u016frek", "title": "Miniaturn\u00ed po\u010d\u00edta\u010d ve form\u00e1tu Pico-ITX vypad\u00e1 jako Raspberry Pi, m\u016f\u017ee m\u00edt ale i procesor Intel Core i7 - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://www.zive.cz/clanky/miniaturni-pocitac-ve-formatu-pico-itx-vypada-jako-raspberry-pi-muze-mit-ale-i-procesor-intel-core-i7/sc-3-a-208454/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=535564434", "publishedAt": "2021-02-13T06:54:02Z", "content": "Intel nab\u00edz\u00ed vlastn\u00ed platformu Tiger Lake s\u00a0mobiln\u00ed procesory Core 11. generace nap\u00edklad v\u00a0miniaturn\u00edch po\u00edta\u00edch NUC, tentokr\u00e1t se ale objevilo svtov nejmen\u00ed een\u00ed postaven\u00e9 na t\u00e9to platform.\r\nCommell\u2026 [+1020 chars]"}]}