{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Michaela Rambouskov\u00e1", "title": "Dvojit\u00e1 rou\u0161ka kon\u010d\u00ed. Od pond\u011bl\u00ed do obchodu jen v respir\u00e1toru - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd upozornil na \u010dtvrte\u010dn\u00ed tiskov\u00e9 konferenci po jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy na d\u016fle\u017eitou v\u011bc: mo\u017enost nosit dv\u011b rou\u0161ky p\u0159es sebe byla jen p\u0159echodn\u00e1. Od pond\u011bl\u00ed u\u017e nebude mo\u017en\u00e1, povinn\u00fd bude jen respir\u00e1tor.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/dvojita-rouska-konci-od-pondeli-do-obchodu-jen-v-respiratoru-rika-blatny-144403", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QL_Z/x4oDq.png?fl=cro,0,89,2658,1495%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-02-25T22:25:27Z", "content": "Lid\u00e9, kte\u00ed se doposud nestihli pedz\u00e1sobit respir\u00e1tory t\u00eddy FFP2 a vili, e jim budou stait dv chirurgick\u00e9 rouky, jak doporuovalo Ministerstvo zdravotnictv\u00ed, by se mli po respir\u00e1torech v\u00a0n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch \u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Sport, \u010cTK", "title": "Fantazie. Slavia dok\u00e1zala vyhr\u00e1t v Leicesteru a je v osmifin\u00e1le Evropsk\u00e9 ligy - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "\u010cervenob\u00edl\u00e9 poslal proti aktu\u00e1ln\u011b t\u0159et\u00edmu celku Premier League do veden\u00ed ve 49. minut\u011b Luk\u00e1\u0161 Provod, pojistku p\u0159idal v 79. minut\u011b Abdallah Sima.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/evropska-liga/fantazie-slavia-vyhrala-v-leicesteru-a-je-v-osmifinale-evrop/r~9c2121fa77b211eb8e470cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/8b7633d6d38035cfb960b82e7a994f6f.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T21:57:12Z", "content": "\u010cervenob\u00edl\u00e9 poslal proti anglick\u00e9mu mistrovi z roku 2016 do veden\u00ed v 49. minut\u011b Luk\u00e1\u0161 Provod a pojistku p\u0159idal v 79. minut\u011b Abdallah Sima.\r\nSlavia nav\u00e1zala na postup z \u00favodn\u00edho kola jarn\u00ed \u010d\u00e1sti Evrop\u2026 [+3059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "title": "Vl\u00e1da chce omezit pohyb mezi okresy na 3 t\u00fddny a zav\u0159\u00edt \u0161koly a \u0161kolky - novinky.cz", "description": "Vl\u00e1da bude muset podle premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO) na t\u0159i t\u00fddny radik\u00e1ln\u011b omezit pohyb. Zak\u00e1zat by se m\u011bl pohyb mezi okresy. Zav\u0159\u00edt by se m\u011bly i\u00a0\u0161koly a\u00a0\u0161kolky. Sd\u011blil to po \u010dtvrte\u010dn\u00edm jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy. Pokud budou opat\u0159en\u00ed platit, pak z\u0159ejm\u011b od 1. b\u0159ezna.", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/musime-radikalne-omezit-pohyb-na-tri-tydny-oznamil-babis-40352246", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_U/gRnEhj.jpeg?fl=cro,0,1,1058,595%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-02-25T21:56:15Z", "content": "Na ti t\u00fddny mus\u00edme radik\u00e1ln omezit pohyb obyvatelstva, mutace jsou agresivnj\u00ed, sdlil premi\u00e9r s t\u00edm, e\u00a0na jednotk\u00e1ch intenzivn\u00ed p\u00e9e kon\u00ed i mlad\u00ed ron\u00edky.\r\nPodle Babie je k tomu poteba prodlouit nouzov\u00fd\u2026 [+1356 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "alt", "title": "Karant\u00e9na bude op\u011bt 14 dn\u00ed - novinky.cz", "description": "Izolace a\u00a0karant\u00e9na pro lidi naka\u017een\u00e9 covidem \u010di pro ty, kdo byli v\u00a0kontaktu s\u00a0naka\u017een\u00fdm, se prodlou\u017e\u00ed na dva t\u00fddny. \u0158ekl to po jedn\u00e1n\u00ed vl\u00e1dy ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO). Nyn\u00ed trv\u00e1 deset dn\u00ed.", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/karantena-bude-opet-14-dni-40352247", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_U/XmVEhp.jpeg?fl=cro,0,1,1260,708%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-25T21:21:40Z", "content": "Dva t\u00fddny trvala karant\u00e9na u v minulosti, posl\u00e9ze byla zkr\u00e1cena pot\u00e9, co se uk\u00e1zalo, e lid\u00e9 u nejsou infekn\u00ed pr\u00e1v zhruba po 10 dnech a u p\u00edpadn nakaen\u00fdch se p\u00edznaky nemoci do t\u00e9 doby vtinou projev\u00ed.\r\u2026 [+1101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "V\u00edt Kubant, Tom\u00e1\u0161 Zr\u016fst", "title": "ONLINE: Chceme zav\u00e9st z\u00e1kaz pohybu mezi okresy, po\u010d\u00edt\u00e1 se se zav\u0159en\u00edm \u0161kol i \u0161kolek, ozn\u00e1mil Babi\u0161 - iRozhlas.cz", "description": "Situace je podle premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO) extr\u00e9mn\u011b v\u00e1\u017en\u00e1. Nedojde proto k n\u00e1vratu \u017e\u00e1k\u016f do \u0161kol. Opat\u0159en\u00ed naopak vl\u00e1da zp\u0159\u00edsn\u00ed.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/koronavirus-zprisneni-opatreni-vlada-babis-blatny_2102252201_onz", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/stredocesky_7_200915-153629_mda.jpg?itok=2ZCbxsZW", "publishedAt": "2021-02-25T21:01:00Z", "content": "Z\u00e1kaz pohybu mezi okresy, uzaven\u00ed kol a kolek, prodlouen\u00ed izolace a karant\u00e9ny. Takov\u00e1 opaten\u00ed chyst\u00e1 vl\u00e1da kvli st\u00e1le se zhoruj\u00edc\u00ed epidemick\u00e9 situaci. Chci apelovat na nae spoluobany, abychom zkusili\u2026 [+4422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Vl\u00e1da bude jednat s opozic\u00ed o nouzov\u00e9m stavu, chce omezit pohyb | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "description": "Praha - V n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch t\u0159ech t\u00fddnech je kv\u016fli epidemii covidu-19 v \u010cesku podle premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO) nutn\u00e9 co nejv\u00edc omezit pohyb lid\u00ed a kontakty mezi nimi. Vl\u00e1da k tomu pot\u0159ebuje nouzov\u00fd stav a bude o n\u011bm jednat od p\u00e1te\u010dn\u00edch 08:30 s opozi\u010dn\u00edmi stran\u2026", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/vlada-bude-jednat-s-opozici-o-nouzovem-stavu-chce-omezit-pohyb/2000870", "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1614287938_P202102251169901.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T20:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Merkelov\u00e1: N\u011bmecko nebude od \u0159idi\u010d\u016f kamion\u016f po\u017eadovat testy na koronavirus - novinky.cz", "description": "N\u011bmecko nebude na hranic\u00edch \u017e\u00e1dat od \u0159idi\u010d\u016f kamion\u016f testy na koronavirus. Na \u010dtvrte\u010dn\u00edm summitu Evropsk\u00e9 unie to prohl\u00e1sila n\u011bmeck\u00e1 kancl\u00e9\u0159ka Angela Merkelov\u00e1. N\u011bmecko od 14. \u00fanora pova\u017euje \u010cR za oblast s\u00a0v\u00fdskytem nebezpe\u010dn\u00fdch mutac\u00ed koronaviru, proto pro p\u0159\u00ed\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/merkelova-nemecko-nebude-od-ridicu-kamionu-pozadovat-testy-na-koronavirus-40352241", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_S/RYkCzv.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-25T20:18:38Z", "content": "Testy mus\u00ed na nmecko-esk\u00fdch hranic\u00edch pedkl\u00e1dat tak\u00e9 pendlei a idii n\u00e1kladn\u00ed dopravy. Pvodn\u00ed informaci Hospod\u00e1sk\u00fdch novin na tiskov\u00e9 konferenci potvrdil premi\u00e9r Andrej Babi (ANO). Merkelov\u00e1 pedstavit\u2026 [+1300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Vl\u00e1da chce od pond\u011bl\u00ed zav\u00e9st z\u00e1kaz pohybu mezi okresy i zav\u0159en\u00ed \u0161kol a \u0161kolek. Karant\u00e9na bude nov\u011b 14 dn\u016f | Domov - Lidovky", "description": "Podle premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e pot\u0159ebuje \u010cesko na t\u0159i t\u00fddny maxim\u00e1ln\u011b omezit mobilitu obyvatelstva a minimalizovat kontakty. Od pond\u011bl\u00ed by mohl b\u00fdt zak\u00e1z\u00e1n pohyb mezi okresy. V\u00fdjimkou by byly cesty do pr\u00e1ce \u010di kv\u016fli p\u00e9\u010di o bl\u00edzkou osobu.", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/zive-vlada-ohlasuje-navrhy-na-dalsi-zprisneni-opatreni-v-souvislosti-s-pandemii-koronaviru.A210225_190705_ln_domov_lros", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/21/023/lnc460/LRO89add6_P202102251157101.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T20:11:00Z", "content": "PRAHA \u00a0Podle premi\u00e9ra Andreje Babie potebuje esko na ti t\u00fddny maxim\u00e1ln omezit mobilitu obyvatelstva a minimalizovat kontakty. Od pondl\u00ed by mohl b\u00fdt zak\u00e1z\u00e1n pohyb mezi okresy. V\u00fdjimkou by byly cesty d\u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Eva Srpov\u00e1", "title": "Nejstar\u0161\u00ed automobilov\u00e9 zv\u00ed\u0159e se vrac\u00ed do 60. let. Nov\u00e9 logo Peugeotu t\u011b\u017e\u00ed z minulosti - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Peugeot m\u00e1 nov\u00e9 logo a zm\u011bna je to razantn\u00ed. Vrac\u00ed se t\u00edm do minulosti, i kdy\u017e automobilka hl\u00e1s\u00ed, \u017ee s n\u00edm se otev\u00edr\u00e1 nov\u00e1 \u00e9ra.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/auto/peugeot-nove-logo/r~dd90e612777511ebaedf0cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/42bd1d1fbf6731d9acda277513a585e6.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:28:16Z", "content": "Vzd\u00e1len\u011b p\u0159ipom\u00edn\u00e1 italskou automobilku Lamborghini. Ta m\u00e1 tak\u00e9 v trojhrann\u00e9m \u0161t\u00edtu zv\u00ed\u0159e - po\u0159\u00e1dn\u011b rozzu\u0159en\u00e9ho b\u00fdka. Nov\u00e9 logo Peugeotu ale kombinuje prvky, kter\u00e9 jedna z nejstar\u0161\u00edch automobilek sv\u011b\u2026 [+4124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Tom\u00e1\u0161 Zr\u016fst", "title": "\u00dato\u010dn\u00edk unesl dva buldo\u010dky zp\u011bva\u010dky Lady Gaga. Mu\u017ee, kter\u00fd je ven\u010dil, post\u0159elil - iRozhlas.cz", "description": "Incident se odehr\u00e1l v ulici North Sierra Avenue p\u0159ed st\u0159ede\u010dn\u00ed des\u00e1tou hodinou ve\u010dern\u00ed m\u00edstn\u00edho \u010dasu. Zp\u011bva\u010dka nab\u00edz\u00ed za navr\u00e1cen\u00ed sv\u00fdch ps\u016f odm\u011bnu 500 000 dolar\u016f.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/lady-gaga-psi-unos-strelba-zraneni-patrani_2102251957_tzr", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2021-02-25t165408z_1_210225-192052_tzr.JPG?itok=L2k89TaP", "publishedAt": "2021-02-25T18:57:00Z", "content": "Nezn\u00e1m\u00fd \u00faton\u00edk unesl ve stedu dva francouzsk\u00e9 buldoky zpvaky Lady Gaga. Mu, kter\u00fd psi venil, byl po stelb hospitalizov\u00e1n v nemocnici v Los Angeles. Zpvaka vypsala za navr\u00e1cen\u00ed ps vysokou penitou odmn\u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nhl.cz"}, "author": null, "title": "P\u0159ekvapen\u00ed v NHL! Chlap\u00edk opou\u0161t\u00ed Ottawu, vr\u00e1t\u00ed se zp\u00e1tky do Sparty? - Nhl.cz", "description": "Ottawa Senators um\u00edstili \u010desk\u00e9ho \u00fato\u010dn\u00edka Filipa Chlap\u00edka na listinu voln\u00fdch hr\u00e1\u010d\u016f a pokud si ho do z\u00edtra nest\u00e1hne jin\u00fd klub, tak s n\u00edm rozv\u00e1\u017eou kontrakt.", "url": "https://nhl.cz/prekvapeni-v-nhl-chlapik-opousti-ottawu-vrati-se-zpatky-do-sparty/5023317", "urlToImage": "https://nhl.cz/files/images/57/filip-chlapik-ott.jpeg", "publishedAt": "2021-02-25T18:56:00Z", "content": "Ottawa Senators um\u00edstili esk\u00e9ho \u00faton\u00edka Filipa Chlap\u00edka na listinu voln\u00fdch hr\u00e1 a pokud si ho do z\u00edtra nest\u00e1hne jin\u00fd klub, tak s n\u00edm rozv\u00e1ou kontrakt.\r\nJedn\u00e1 se o pomrn pekvapiv\u00fd krok. Tiadvacetilet\u00fd \u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Eva Souken\u00edkov\u00e1", "title": "Francie pos\u00edl\u00e1 do \u010ceska vakc\u00edny. Sama ale o\u010dkuje pomalu - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Premi\u00e9r Babi\u0161 po\u017e\u00e1dal prost\u0159ednictv\u00edm Evropsk\u00e9 komise \u010dlensk\u00e9 st\u00e1ty EU o\u00a0solid\u00e1rn\u00ed pomoc s\u00a0vakc\u00ednami proti koronaviru. Jeho vol\u00e1n\u00ed vysly\u0161ela Francie. Ta ale bojuje s\u00a0pomal\u00fdm o\u010dkovac\u00edm programem i\u00a0zhor\u0161uj\u00edc\u00edm se pandemick\u00fdm stavem.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/francie-posila-do-ceska-vakciny-sama-ale-ockuje-pomalu-144335", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QK_W/rYxE6.jpeg?fl=cro,0,92,1800,1013%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-02-25T18:07:45Z", "content": "Francie n\u00e1m sl\u00edbila 100\u00a0tis\u00edc d\u00e1vek vakc\u00edny k\u00a015.\u00a0beznu, potvrdil ve tvrtek premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) to, co ji pedeslaly Hospod\u00e1sk\u00e9 noviny. Ty ji ve stedu informovaly o\u00a0tom, e esk\u00fd premi\u00e9r po\u00e1dal le\u2026 [+2281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Adam Bart\u00e1k", "title": "Hyundai vym\u011bn\u00ed baterie ve sv\u00fdch elektroautech. Pr\u00fd mohou vzplanout - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Hyundai svol\u00e1v\u00e1 82\u00a0tis\u00edc elektrick\u00fdch aut k\u00a0hromadn\u00e9 v\u00fdm\u011bn\u011b bateri\u00ed. Hroz\u00ed u\u00a0nich toti\u017e vznik po\u017e\u00e1ru.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/hyundai-vymeni-baterie-ve-svych-elektroautech-pry-mohou-vzplanout-144320", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QK_W/JQVE2.jpeg?fl=cro,0,431,5591,3144%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-02-25T17:37:19Z", "content": "Automobilka Hyundai nahrad\u00ed baterie u\u00a082\u00a0tis\u00edc sv\u00fdch elektromobil po cel\u00e9m svt kvli riziku jejich vzplanut\u00ed, uvedla agentura Reuters. V\u00fdmna ji vyjde na 900\u00a0milion dolar.\r\nV\u00fdmna bateri\u00ed se t\u00fdk\u00e1 pedev\u00ed\u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Manhattansk\u00e1 prokuratura se do\u010dkala. V rukou m\u00e1 miliony str\u00e1nek Trumpov\u00fdch finan\u010dn\u00edch z\u00e1znam\u016f - iRozhlas.cz", "description": "Vy\u0161et\u0159ov\u00e1n\u00ed se t\u00fdk\u00e1 podnik\u00e1n\u00ed exprezidentovy firmy The Trump Organization. Ta je podle informac\u00ed americk\u00fdch m\u00e9di\u00ed podez\u00edr\u00e1na z da\u0148ov\u00fdch a pojistn\u00fdch podvod\u016f.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-svet/cnn-donald-trump-new-york-prokuratura-finance-zaznamy_2102251835_tzr", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-10-12t204947z_3_201013-000625_ako.JPG?itok=cHEZXksw", "publishedAt": "2021-02-25T17:35:00Z", "content": "\u00daad manhattansk\u00e9ho prokur\u00e1tora Cyruse Vance se dostal k finann\u00edm z\u00e1znamm b\u00fdval\u00e9ho americk\u00e9ho prezidenta Donalda Trumpa pot\u00e9, co mnohams\u00edn\u00ed soudn\u00ed tahanice kolem \u00e1dosti o tyto dokumenty v pondl\u00ed ukoni\u2026 [+3145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Jan Hou\u0161ka", "title": "\u0160kola zap\u016fj\u010d\u00ed d\u011btem chirurgick\u00e9 rou\u0161ky, po rodi\u010d\u00edch chce ale nov\u00e9 - tn.cz", "description": "<p>Ministerstvo zdravotnictv\u00ed na\u0159\u00eddilo od \u010dtvrtka v m\u00edstech s vysokou koncentrac\u00ed lid\u00ed povinn\u00e9 no\u0161en\u00ed respir\u00e1tor\u016f \u010di chirurgick\u00fdch rou\u0161ek. Povinnost se tak t\u00fdk\u00e1 i \u0161koln\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed. Z\u00e1kladn\u00ed \u0161kola Bure\u0161ova v Praze se rozhodla \u017e\u00e1k\u016fm rou\u0161ky zap\u016fj\u010dit, po rodi\u010d\u00edc\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/deti-musi-ve-skolach-nosit-churgicke-rousky-skola-chce-zapujcene-zpet.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Sep2020/2424969.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-02-25T17:23:49Z", "content": "Ministerstvo zdravotnictv\u00ed na\u00eddilo od tvrtka v m\u00edstech s vysokou koncentrac\u00ed lid\u00ed povinn\u00e9 noen\u00ed respir\u00e1tor i chirurgick\u00fdch rouek. Povinnost se tak t\u00fdk\u00e1 i koln\u00edch za\u00edzen\u00ed. Z\u00e1kladn\u00ed kola Bureova v Praz\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Navaln\u00e9ho eskortuj\u00ed z vazebn\u00ed v\u011bznice. Podle politikovy pr\u00e1vni\u010dky nen\u00ed jasn\u00e9, kam ho vezou - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Uv\u011bzn\u011bn\u00e9ho rusk\u00e9ho opozi\u010dn\u00edho politika Alexeje Navaln\u00e9ho eskortuj\u00ed z Moskvy do jin\u00e9 v\u011bznice, uvedla Navaln\u00e9ho pr\u00e1vni\u010dka Olga Michajlovov\u00e1 citovan\u00e1 agenturou TASS. Advok\u00e1tka \u0159ekla, \u017ee j\u00ed \u00fa\u0159ady nesd\u011blily, kam Navaln\u00e9ho vezou. Mezit\u00edm \u00fa\u010dastn\u00edci summitu Evropsk\u00e9 \u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3275394-navalneho-eskortuji-z-vazebni-veznice-podle-politikovy-pravnicky-neni-jasne-kam-ho", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2536278-p202102120345401.jpeg?itok=4-SeoID6", "publishedAt": "2021-02-25T17:13:13Z", "content": "Ozn\u00e1mili n\u00e1m, e Navalnyj opustil vazebn\u00ed vznici, ale odm\u00edtli sdlit, kam ho vezou. Oek\u00e1v\u00e1me, e a doraz\u00ed na m\u00edsto, vyrozum\u00ed o tom jeho p\u00edbuzn\u00e9, dodala Michajlovov\u00e1. Zdraznila, e tak rychl\u00e1 peprava z va\u2026 [+1273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Ond\u0159ej Hus\u00e1k", "title": "Nejlevn\u011bj\u0161\u00ed grafick\u00e9 karty nov\u00e9 generace dorazily do obchod\u016f. C\u00edl\u00ed na hr\u00e1\u010de - novinky.cz", "description": "Ve \u010dtvrtek ofici\u00e1ln\u011b odstartoval v\u00a0tuzemsku i\u00a0zahrani\u010d\u00ed prodej grafick\u00fdch karet GeForce RTX 3060, kter\u00e9 jsou nejlevn\u011bj\u0161\u00edm modelem \u201egrafik\u201d nov\u00e9 generace. Karty s\u00a0nov\u00fdm j\u00e1drem se na pultech obchod\u016f objevily v\u00a0des\u00edtk\u00e1ch r\u016fzn\u00fdch proveden\u00ed.", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hardware/clanek/nejlevnejsi-graficke-karty-nove-generace-dorazily-do-obchodu-cili-na-hrace-40352228", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_S/CkaD6q.jpeg?fl=cro,0,1,798,448%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-25T17:01:36Z", "content": "Nov\u00e9 karty nab\u00edzej\u00ed spolenosti Asus, Colorful, EVGA, Gainward, Galaxy, Gigabyte, Innovision 3D, MSI, Palit, PNY i Zotac.\r\nKad\u00fd v\u00fdrobce si model GeForce RTX 3060 upravil podle sv\u00e9ho nkter\u00e9 karty l\u00e1kaj\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "ONLINE: Sparta host\u00ed v extraligov\u00e9 p\u0159edehr\u00e1vce Litv\u00ednov - iDNES.cz", "description": "Hokejist\u00e9 Sparty maj\u00ed v p\u0159edehr\u00e1vce 48. kola proti Litv\u00ednovu p\u0159\u00edle\u017eitost op\u011bt sn\u00ed\u017eit ztr\u00e1tu na vedouc\u00ed T\u0159inec. Za l\u00eddrem extraligy zaost\u00e1vaj\u00ed o \u010dty\u0159i body a jak Pra\u017ean\u00e9, tak Ocel\u00e1\u0159i sehraj\u00ed do konce z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1sti je\u0161t\u011b p\u011bt utk\u00e1n\u00ed. Sledujte duel od 18 hodin o\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/extraliga/sparta-litvinov-online-souhrn-predehravka-48-kola.A210225_145910_hokej_cig", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU89ad14_P202102250933801.jpg&c=A210225_145910_hokej_cig", "publishedAt": "2021-02-25T16:40:00Z", "content": "Sparta m\u00e1 za sebou dva nepoveden\u00e9 dom\u00e1c\u00ed z\u00e1pasy, v nich v roli velk\u00e9ho favorita z\u00edskala proti Karlov\u00fdm Varm a Olomouci jedin\u00fd bod. V hal\u00e1ch spolufavorit na titul Liberce a Hradce Kr\u00e1lov\u00e9 vak t\u00fdm kou \u2026 [+761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Filip K\u016f\u017eel", "title": "Android 12: Nainstalovali jsme prvn\u00ed preview, tady jsou hlavn\u00ed novinky - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/android-12-nainstalovali-jsme-prvni-preview-tady-jsou-hlavni-novinky/sc-3-a-1350792/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=98839665", "publishedAt": "2021-02-25T16:20:08Z", "content": "Nainstalovali jsme developer preview operan\u00edho syst\u00e9mu Android 12. Co nov\u00e9ho jsme objevili? Odpov i s\u00a0uk\u00e1zkami najdete ve videu.\r\nZ\u00a0pohledu bn\u00e9ho uivatele nem\u00e1 smysl tuhle verzi instalovat. Nechov\u00e1 s\u2026 [+214 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Pandemie ve sv\u011bt\u011b: Zem\u011b EU jednaj\u00ed o spole\u010dn\u00e9m postupu, Ma\u010farsko prodlou\u017e\u00ed \u010d\u00e1ste\u010dnou karant\u00e9nu - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Prezidenti a premi\u00e9\u0159i zem\u00ed Evropsk\u00e9 unie jednaj\u00ed o dal\u0161\u00edm spole\u010dn\u00e9m postupu proti koronavirov\u00e9 n\u00e1kaze. Podle \u0161\u00e9fa Evropsk\u00e9 rady Charlese Michela je hlavn\u00edm t\u00e9matem videosummitu snaha urychlit o\u010dkov\u00e1n\u00ed \u010di zefektivnit boj proti nov\u00fdm variant\u00e1m viru. N\u011bkter\u00e9 evr\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3275380-pandemie-ve-svete-zeme-eu-jednaji-o-spolecnem-postupu-madarsko-prodlouzi-castecnou", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2539694-p202102250754801.jpeg?itok=YCSI98QD", "publishedAt": "2021-02-25T16:10:53Z", "content": "Videosummit pedstavitel st\u00e1t EU zaal ve tvrtek odpoledne. Oek\u00e1v\u00e1 se shoda na v\u00fdzv k zachov\u00e1n\u00ed p\u00edsn\u00fdch restrikc\u00ed. N\u00e1 boj proti pandemii pokrauje. Je st\u00e1le n\u00e1ron\u00fd kvli \u00eden\u00ed nov\u00fdch mutac\u00ed a kvli nutnost\u2026 [+5559 chars]"}]}