{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Ivan Vil\u010dek (Bratislava)", "title": "Mutace koronaviru se potvrdila tak\u00e9 na Slovensku - novinky.cz", "description": "Mutace koronaviru objeven\u00e1 ve Velk\u00e9 Brit\u00e1nii se potvrdila tak\u00e9 na Slovensku. V\u00a0pond\u011bl\u00ed ve\u010der to na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edti ozn\u00e1mil slovensk\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed Marek Kraj\u010d\u00ed. Ministr uvedl, \u017ee se jedn\u00e1 o\u00a0novou variantu kmene koronaviru, kter\u00e1 se \u0161\u00ed\u0159\u00ed z\u00a0ji\u017en\u00edch oblast\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/mutace-koronaviru-se-potvrdila-take-na-slovensku-40346843", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_H_E/f3qWST.jpeg?fl=cro,0,0,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-04T21:42:40Z", "content": "Tzv. anglick\u00fd kmen se podailo identifikovat u v prvn\u00edch vzorc\u00edch z okresu Michalovce, uvedl Kraj\u00ed.\r\nMinistr upozornil, e \u00eden\u00ed nov\u00e9 mutace je potenci\u00e1ln astj\u00ed u lid\u00ed do 60 let a intenzivn mezi dtmi.\r\n\u2026 [+898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Seznam Zpr\u00e1vy", "title": "\u010cekaj\u00ed n\u00e1s nejt\u011b\u017e\u0161\u00ed t\u00fddny, Johnson ozn\u00e1mil lockdown Anglie - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Britsk\u00fd premi\u00e9r Boris Johnson v\u00a0pond\u011bl\u00ed ve\u010der na\u0159\u00eddil pro Anglii plo\u0161nou karant\u00e9nu, kter\u00e1 potrv\u00e1 a\u017e do poloviny \u00fanora.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/lockdown-pro-anglii-cekaji-nas-nejtezsi-tydny-rika-johnson-135976", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QL_V/Gr6B8.jpeg?fl=cro,163,39,1088,613%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-01-04T21:34:56Z", "content": "V\u00a0reakci na zhoruj\u00edc\u00ed se epidemickou situaci a v\u00fdskyt nov\u00e9 mutace koronaviru se Anglie uzav\u00edr\u00e1 do estit\u00fddenn\u00ed karant\u00e9ny. Uvedl to v\u00a0pondl\u00ed britsk\u00fd premi\u00e9r Boris Johnson v\u00a0televizn\u00edm projevu.\r\nP\u00edt\u00ed t\u00fd\u2026 [+1144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Zma\u010dkan\u00e1 petka jako poklad. Podmola na Dakaru potr\u00e1pilo nefunk\u010dn\u00ed \u010derpadlo - Sport iDNES.cz", "description": "Ani druhou etapu Rallye Dakar neabsolvoval motocyklista Libor Podmol bez probl\u00e9m\u016f. Na rozd\u00edl od ned\u011ble, kdy po p\u00e1du z\u0159ejm\u011b utrp\u011bl i lehk\u00fd ot\u0159es mozku, jej tentokr\u00e1t brzdily technick\u00e9 probl\u00e9my. V pr\u016fb\u011bhu etapy mu p\u0159estalo fungovat \u010derpadlo a musel p\u0159e\u010derpat be\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/motorsport/libor-podmol-rallye-dakar-2021.A210104_184100_motorsport_ten", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN888931_P202101010447101.jpg&c=A210104_184100_motorsport_ten", "publishedAt": "2021-01-04T20:57:00Z", "content": "Sice jsem tentokr\u00e1t nehodil tlamu, ale bohuel m potkal technick\u00fd probl\u00e9m, kter\u00fd se moc nest\u00e1v\u00e1. Abych vbec mohl pokraovat, musel jsem pomoc\u00ed hadiky a pet l\u00e1hve peerpat benzin do funkn\u00ed n\u00e1dre, uvedl P\u2026 [+1472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "das", "title": "P\u0159ed o\u010dkov\u00e1n\u00edm proti covidu ani po n\u011bm by lid\u00e9 nem\u011bli p\u00edt alkohol - novinky.cz", "description": "Aby o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti covid-19 bylo co nej\u00fa\u010dinn\u011bj\u0161\u00ed, lid\u00e9 by se p\u0159ed jeho aplikac\u00ed i\u00a0po n\u00ed m\u011bli z\u0159\u00edct alkoholu. Podle britsk\u00fdch v\u011bdc\u016f alkohol m\u011bn\u00ed slo\u017een\u00ed bilion\u016f mikroorganism\u016f \u017eij\u00edc\u00edch ve st\u0159evech, co\u017e ovliv\u0148uje i\u00a0b\u00edl\u00e9 krvinky v\u010detn\u011b lymfocyt\u016f, kter\u00e9 vys\u00edlaj\u00ed \u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/pred-ockovanim-proti-covidu-ani-po-nem-by-lide-nemeli-pit-alkohol-40346835", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_Q/nSNCPV.jpeg?fl=cro,0,50,1000,562%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-04T19:59:32Z", "content": "Alkohol m\u00e1 negativn\u00ed vliv na mnostv\u00ed lymfocyt v krvi, tud\u00ed i n\u00e1sledn\u00e1 odpov imunitn\u00edho syst\u00e9mu na vakc\u00ednu je omezen\u00e1. Podle zjitn\u00ed britsk\u00e9 specialistky na urgentn\u00ed medic\u00ednu Ronx Ikhariov\u00e9 po vypit\u00ed t\u2026 [+650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Liverpool zapomn\u011bl v\u00edt\u011bzit, po dvou rem\u00edz\u00e1ch p\u0159i\u0161la prohra v Southamptonu - iDNES.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 Liverpoolu v 17. kole anglick\u00e9 Premier League prohr\u00e1li 0:1 v Southamptonu. Vinou druh\u00e9 por\u00e1\u017eky v sezon\u011b mohou p\u0159ij\u00edt o veden\u00ed. Obh\u00e1jci titulu maj\u00ed na prvn\u00edm m\u00edst\u011b 33 bod\u016f, tedy stejn\u011b jako druh\u00fd Manchester United, kter\u00fd v\u0161ak odehr\u00e1l o z\u00e1pas m\u00e9n\u011b.", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/anglicka-premier-league-17-kolo-southampton-liverpool-online.A210104_142715_fot_zahranici_vp2", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=TEN888976_p202101040829701.jpg&c=A210104_142715_fot_zahranici_vp2", "publishedAt": "2021-01-04T19:53:00Z", "content": "O por\u00e1ce favorita rozhodl b\u00fdval\u00fd \u00faton\u00edk Liverpoolu Danny Ings, kter\u00fd se prosadil u ve druh\u00e9 minut. Host\u00e9 sice pot\u00e9 mli pevahu, ale prvn\u00ed stelu na branku jim dom\u00e1c\u00ed obrana dovolila a v 75. minut a i d\u2026 [+3482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Redakce TN.cz", "title": "Registrace na o\u010dkov\u00e1n\u00ed. Nebude \u010das na jin\u00e9 pacienty, d\u011bs\u00ed se l\u00e9ka\u0159i! - tn.cz", "description": "<p>Od p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho p\u00e1tku startuje registrace do syst\u00e9mu pro o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti covidu-19 pro seniory star\u0161\u00ed 80 let. Jen\u017ee podle l\u00e9ka\u0159\u016f nebo pe\u010dovatel\u016f bude z\u00e1t\u011b\u017e na nich. Registraci po internetu \u0159ada senior\u016f nezvl\u00e1dne a tak jim budou muset pom\u00e1hat pr\u00e1v\u011b prakti\u010dt\u00ed l\u00e9k\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/cesti-seniori-a-vakcina-zatez-padne-na-nas-desi-se-lekari-a-pecovatele.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jan2021/2474050.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-01-04T19:40:00Z", "content": "Od p\u00edt\u00edho p\u00e1tku startuje registrace do syst\u00e9mu pro okov\u00e1n\u00ed proti covidu-19 pro seniory star\u00ed 80 let. Jene podle l\u00e9ka nebo peovatel bude z\u00e1t na nich. Registraci po internetu ada senior nezvl\u00e1dne a tak\u2026 [+2053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "V \u010cesku u\u017e dostalo vakc\u00ednu asi 15 tis\u00edc lid\u00ed, uvedl Prymula - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Proti covidu-19 bylo v \u010cesku o\u010dkov\u00e1no asi 15 tis\u00edc lid\u00ed, poznamenal b\u00fdval\u00fd ministr zdravotnictv\u00ed a sou\u010dasn\u00fd poradce premi\u00e9ra Roman Prymula. Centr\u00e1ln\u00ed informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m, kter\u00fd m\u00e1 data shroma\u017e\u010fovat, zat\u00edm podle n\u011bj nefunguje. Ministerstvo zdravotnictv\u00ed data nez\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3249944-v-cesku-uz-dostalo-vakcinu-asi-15-tisic-lidi-uvedl-prymula", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2526422-prymula.jpg?itok=V5viF4tR", "publishedAt": "2021-01-04T18:44:04Z", "content": "K v\u00fdvoji epidemie Prymula uvedl, e oek\u00e1v\u00e1 dal\u00ed n\u00e1rst nov\u00fdch p\u00edpad do 15. ledna, potom budou poty kulminovat. Minul\u00fd t\u00fdden byl dosaen zat\u00edm nejvy\u00ed poet denn\u00edch pozitivn testovan\u00fdch t\u00e9m 17 tis\u00edc. Poty \u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hokej.cz"}, "author": null, "title": "Plze\u0148 v odvet\u011b zlomila T\u0159inec! Straka m\u00e1 hattrick, Ocel\u00e1\u0159e vychytal Pavl\u00e1t - Hokej.cz", "description": "Do sestavy \u0160kodovky se po sedmi a p\u016fl letech vr\u00e1til zku\u0161en\u00fd Petr Vampola a indi\u00e1n\u016fm p\u0159inesl \u0161t\u011bst\u00ed. Plze\u0148\u0161t\u00ed hokejist\u00e9 oplatili T\u0159inci ned\u011bln\u00ed por\u00e1\u017eku, Ocel\u00e1\u0159i tentokr\u00e1t na z\u00e1pad\u011b \u010cech vy\u0161li g\u00f3lov\u011b napr\u00e1zdno.", "url": "https://www.hokej.cz/plzen-v-odvete-zlomila-trinec-straka-ma-hattrick-ocelare-vychytal-pavlat/5053964", "urlToImage": "https://www.hokej.cz/files/images/227/plzen-radosttrinec897323.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:44:00Z", "content": "' href=\"/hrac/21081\"&gt;Jakub Pour. Host\u00e9 byli nad\u00e1le velmi aktivn\u00ed, sv\u00e9ho soupee v\u00fdrazn pest\u00edleli, v plzesk\u00e9 ar\u00e9n se ale neprosadili ani jednou.\u00a0Plzet\u00ed hr\u00e1i oproti tomu ve tet\u00ed tetin pidali dal\u00ed dva\u2026 [+4570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Simona Fendrychov\u00e1", "title": "\"Chci naj\u00edt hlasy, co s t\u00edm ud\u011bl\u00e1me, Brade?\" Takto Trump zkou\u0161el zvr\u00e1tit volby - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Donald Trump telefonoval st\u00e1tn\u00edmu tajemn\u00edkovi st\u00e1tu Georgia kv\u016fli v\u00fdsledk\u016fm voleb. Toto jsou nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed v\u00fdroky, kter\u00e9 v hovoru zazn\u011bly.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/chci-najit-hlasy-co-s-tim-udelame-brade-takto-trump-zkousel/r~df2a48444e8811eba25cac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/1605adb1f2653f0db21f5dd92d1508f2.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:25:54Z", "content": "\"Podle m\u011b je celkem jasn\u00e9, \u017ee jsme vyhr\u00e1li.\u00a0Up\u0159\u00edmn\u011b \u0159e\u010deno je to vid\u011bt i na velikosti shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed. Na na\u0161e p\u0159i\u0161lo n\u011bjak\u00fdch 25 a\u017e 30 tis\u00edc lid\u00ed, na konkuren\u010dn\u00ed m\u00e9n\u011b ne\u017e sto. A to nikdy ned\u00e1valo smysl.\u2026 [+4012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Tom\u00e1\u0161 Svoboda", "title": "Odkl\u00e1d\u00e1me operace, nemocnice jsou te\u010f nebezpe\u010dnou z\u00f3nou, \u0159\u00edk\u00e1 prim\u00e1\u0159 - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Zl\u00ednsk\u00e1 nemocnice pat\u0159\u00ed kv\u016fli covidu k\u00a0nejvyt\u00ed\u017een\u011bj\u0161\u00edm v\u00a0\u010cesku. \u201eOdkl\u00e1d\u00e1me i\u00a0z\u00e1va\u017en\u011bj\u0161\u00ed operace,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 v\u00a0rozhovoru prim\u00e1\u0159 Tom\u00e1\u0161 Gabrhel\u00edk.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/odkladame-operace-nemocnice-jsou-ted-nebezpecnou-zonou-rika-primar-135932", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QQ_O/GDMV.jpeg?fl=cro,0,297,3987,2243%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-01-04T17:41:08Z", "content": "Znovu otev\u00edraj\u00ed nov\u00e1 covidov\u00e1 oddlen\u00ed, odkl\u00e1daj\u00ed i\u00a0z\u00e1vaznj\u00ed operace a po\u00edtaj\u00ed st\u00e1le dal\u00ed pacienty na lk\u00e1ch intenzivn\u00ed p\u00e9e. Epidemie koronaviru opt nabrala na s\u00edle a n\u00e1por naplno pociuj\u00ed nemocnice. Je\u2026 [+6212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Ivan Vil\u010dek (Bratislava)", "title": "Nit\u0159e do\u0161ly ventil\u00e1tory a nest\u00edh\u00e1 krematorium - novinky.cz", "description": "Nemocnice v\u00a0Nit\u0159e si musela kv\u016fli neust\u00e1le se zvy\u0161uj\u00edc\u00edmu po\u010dtu naka\u017een\u00fdch koronavirem p\u016fj\u010dit z\u00a0Pre\u0161ova p\u011bt plicn\u00edch ventil\u00e1tor\u016f. Ty p\u0159ivezl vojensk\u00fd vrtuln\u00edk a\u00a0byly okam\u017eit\u011b nasazeny nov\u00fdm pacient\u016fm.", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/presovu-dosly-ventilatory-v-nitre-nestiha-krematorium-40346807", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gW_Q/6cDBj8.jpeg?fl=cro,1,0,1278,719%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-04T15:42:28Z", "content": "Nemocnice v Nite mla k dispozici celkem 22 plicn\u00edch ventil\u00e1tor, ale ani ty nestaily pro enormn\u00ed n\u00e1rst nov\u00fdch pacient s covid-19. Pevoz plicn\u00edch ventil\u00e1tor z Preova zkomplikovala mlha. Arm\u00e1dn\u00ed vrtuln\u00ed\u2026 [+1507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Anna Urbanov\u00e1, \u010cTK", "title": "ONLINE: Vl\u00e1da schv\u00e1lila nov\u00fd program. Podnikatel\u00e9 z\u00edskaj\u00ed n\u00e1rok na 400 korun na den za zam\u011bstnance - iRozhlas.cz", "description": "O fungov\u00e1n\u00ed skiare\u00e1l\u016f by se podle ministra pr\u016fmyslu a obchodu Karla Havl\u00ed\u010dka (za ANO) m\u011blo rozhodnout ve \u010dtvrtek.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/vlada-andrej-babis-tiskova-konference-koronavirus-cesko-opatreni-pes-kompenzace_2101041633_aur", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/vrg09942_201123-194109_ako.JPG?itok=C1n7QR1w", "publishedAt": "2021-01-04T15:33:00Z", "content": "Vechny provozovny uzaven\u00e9 kvli epidemii nov\u00e9ho koronaviru budou m\u00edt n\u00e1rok na dotaci na kad\u00e9ho pracovn\u00edka 400 korun za den. Schv\u00e1lila to v pondl\u00ed vl\u00e1da, kter\u00e1 tak roz\u00edila d\u00edve schv\u00e1len\u00fd program COVID \u2026 [+3457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK, Martin P\u0159ibyl", "title": "Schv\u00e1leno akcion\u00e1\u0159i: Spojen\u00edm koncern\u016f FCA a PSA vznikne \u010dtvrt\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed automobilka - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Akcion\u00e1\u0159i koncern\u016f FCA a PSA dnes na valn\u00fdch hromad\u00e1ch schv\u00e1lili spojen\u00ed obou automobilek do jedin\u00e9ho koncernu Stellantis.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/auto/schvaleno-akcionari-spojenim-koncernu-fca-a-psa-vznikne-ctvr/r~3b77efd64e9b11eb9c800cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/ef3cefe5563b309580cbe441b0cdd7a0.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:47:33Z", "content": "Starostka americk\u00e9 metropole Washingtonu Muriel Bowserov\u00e1 povolala do msta 340 p\u00edslu\u0161n\u00edk n\u00e1rodn\u00ed gardy a vyzvala obyvatele, aby se v p\u00ed\u0161t\u00edch dnech vyh\u00fdbali centru. Hlavn\u00ed msto se toti pipravuje na st\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Diskuse: Leak nazna\u010duje vyd\u00e1n\u00ed \u010desk\u00e9ho hitu Kingdom Come: Deliverance na Switch - iDNES.cz", "description": "Kingdom Come: Deliverance, jedna z nejlep\u0161\u00edch \u010desk\u00fdch her posledn\u00ed dek\u00e1dy, by mohla vyj\u00edt v \u00fanoru na Switch.", "url": "https://www.idnes.cz/hry/novinky/kingdom-come-deliverance-switch.A210104_090804_bw-novinky_oz/diskuse", "urlToImage": "https://1gr.cz/o/ogimage/diskuse.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:28:43Z", "content": "Hyper ultra neoptimalizovan\u00e1 hra - defakto jedin\u00e1 AAA hra, kterou nerozjede ani 3090 na 4k na stabiln\u00edch 60FPS na switchi?\r\n160p incoming. \r\n Tak to snim svuj exkrement."}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": null, "title": "\u017dIV\u011a: Vl\u00e1da k\u00fdvla na nov\u00e9 kompenzace, \u0159e\u0161ila i o\u0161et\u0159ovn\u00e9 - tn.cz", "description": "Na sv\u00e9m prvn\u00edm zased\u00e1n\u00ed v leto\u0161n\u00edm roce vl\u00e1da projedn\u00e1vala p\u0159\u00edpadn\u00e9 kompenzace pro \"zapomenut\u00e9\" provozovatele a obory, nap\u0159\u00edklad skiare\u00e1ly. K\u00fdvla na dal\u0161\u00ed podporu pro podnikatele, jim\u017e vl\u00e1da opat\u0159en\u00edmi nucen\u011b \"zav\u0159ela kr\u00e1m.\" Zm\u011bnila tak\u00e9 pravidla pro o\u0161et\u0159ovn\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/vlada-projedna-zapomenute-kompenzace-i-ruseni-nekterych-stran.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jan2021/2473943.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-01-04T12:39:00Z", "content": "Na sv\u00e9m prvn\u00edm zased\u00e1n\u00ed v leton\u00edm roce vl\u00e1da projedn\u00e1vala p\u00edpadn\u00e9 kompenzace pro \"zapomenut\u00e9\" provozovatele a obory, nap\u00edklad skiare\u00e1ly. K\u00fdvla na dal\u00ed podporu pro podnikatele, jim vl\u00e1da opaten\u00edmi nuc\u2026 [+3322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Stanislav Dvo\u0159\u00e1k", "title": "Zem\u0159ela here\u010dka Milena Asmanov\u00e1 zn\u00e1m\u00e1 z Bakal\u00e1\u0159\u016f i Policie Modrava - novinky.cz", "description": "Here\u010dka Milena Asmanov\u00e1 zem\u0159ela v\u00a0ned\u011bli ve v\u011bku 90 let. Hr\u00e1la v\u00a0des\u00edtk\u00e1ch divadeln\u00edch inscenac\u00ed, film\u016f i\u00a0seri\u00e1l\u016f, naposledy m\u011bla malou roli v\u00a0seri\u00e1lu Policie Modrava.", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/filmy-serialy/clanek/zemrela-herecka-milena-asmanova-znama-z-bakalaru-i-policie-modrava-40346793", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_Q/KCKCRV.jpeg?fl=cro,0,20,850,478%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-04T12:19:37Z", "content": "Milena Asmanov\u00e1 se narodila v roce 1930 v Brn. Absolvovala praskou DAMU a psobila v divadlech v Most i Pardubic\u00edch, ale hlavn v N\u00e1rodn\u00edm divadle moravskoslezsk\u00e9m v Ostrav.\r\nV pades\u00e1t\u00fdch letech se dos\u2026 [+491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Krmen\u010d\u00edk m\u011bn\u00ed adresu, Bruggy ho pustily na hostov\u00e1n\u00ed do PAOK Solu\u0148 - iDNES.cz", "description": "Od konce listopadu nehr\u00e1l ani minutu, v posledn\u00edm ligov\u00e9m z\u00e1pase minul\u00e9ho roku nebyl ani na lavi\u010dce. Fotbalov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Michael Krmen\u010d\u00edk nepro\u017e\u00edv\u00e1 snov\u00e9 \u010dasy v belgick\u00fdch Brugg\u00e1ch, proto nade\u0161el \u010das na zm\u011bnu: na hostov\u00e1n\u00ed ho z\u00edskal t\u0159et\u00ed t\u00fdm \u0159eck\u00e9 ligy PAOK So\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/michael-krmencik-bruggy-paok-solun-hostovani-spekulace.A210104_124228_fot_zahranici_vp2", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JIC86d17f_krme.jpg&c=A210104_124228_fot_zahranici_vp2", "publishedAt": "2021-01-04T12:15:00Z", "content": "Informaci zahranin\u00edch m\u00e9di\u00ed potvrdil web belgick\u00e9ho klubu. PAOK byl moje prvn\u00ed volba. V ecku pat\u00ed ke pice, ekl Krmen\u00edk eck\u00fdm m\u00e9di\u00edm po pondln\u00edm p\u00edletu.\r\nPetros Harizaklis z eck\u00e9ho serveru Metrosport \u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Steamovou hrou roku 2020 je Red Dead Redemption 2 - BonusWeb.cz", "description": "Hlasov\u00e1n\u00ed fanou\u0161k\u016f videoher v anket\u011b digit\u00e1ln\u00edho obchodu s hrami Steam ni\u010d\u00edm nep\u0159ekvapilo. Absolutn\u00edm v\u00edt\u011bzem je po\u010d\u00edta\u010dov\u00fd port skv\u011bl\u00e9 kovbojky Red Dead Redemption 2.", "url": "https://www.idnes.cz/hry/novinky/hra-roku-steam-2020.A210104_125205_bw-novinky_srp", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=SRP87aae3_steam.jpg&c=A210104_125205_bw-novinky_srp", "publishedAt": "2021-01-04T12:03:00Z", "content": "Red Dead Redemption 2 sice vylo na PC u na konci roku 2019, vzhledem k pravidlm ankety se vak mohlo z\u00faastnit a loni. A jeliko ze stejn\u00e9ho dvodu nesoutilo proti Cyberpunku 2077, nenalo \u00e1dn\u00e9ho vyzyvate\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "\u00cdr\u00e1n ofici\u00e1ln\u011b rozcupoval jadernou dohodu. Obohacuje uran vysoko nad limit - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "\u00cdr\u00e1n za\u010dal ve sv\u00e9m jadern\u00e9m za\u0159\u00edzen\u00ed s\u00a0obohacov\u00e1n\u00edm uranu a\u017e na 20\u00a0procent, informovala dnes agentura AP s\u00a0odvol\u00e1n\u00edm na mluv\u010d\u00edho \u00edr\u00e1nsk\u00e9 vl\u00e1dy. Jadern\u00e1 dohoda z\u00a0roku 2015\u00a0pro \u00cdr\u00e1n stanovovala strop 3,67\u00a0procenta.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/iran-oficialne-rozcupoval-jadernou-dohodu-obohacuje-uran-vysoko-nad-limit-135876", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gX_V/FyNO.jpeg?fl=cro,0,64,1250,703%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-01-04T11:46:59Z", "content": "\u00damysl obohacovat uran a na dvacet procent ozn\u00e1mil Teher\u00e1n ped nkolika dny Mezin\u00e1rodn\u00ed agentue pro atomovou energii (MAAE). Jde o\u00a0dal\u00ed krok, j\u00edm zem poruuje mezin\u00e1rodn\u00ed jadernou dohodu z\u00a0roku 2015.\u00a0Tu\u2026 [+995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techarena.cz"}, "author": "Michal \u0160rajer", "title": "Xiaomi nev\u00ed, kdy p\u0159estat. P\u0159ipravte se na nov\u00fd Redmi Note 9T - Techarena.cz", "description": "Minul\u00fd rok jsme m\u011bli za to, \u017ee telefony Redmi Note 9 5G budou posledn\u00edmi p\u0159\u00edstroji t\u00e9to lo\u0148sk\u00e9 \u0159ady, ale to jsme se o\u010dividn\u011b spletli.  Jedn\u00e1 se p\u0159eci jen o Xiaomi a to by na glob\u00e1ln\u00ed trh nemohlo p\u0159in\u00e9st telefon pod stejn\u00fdm n\u00e1zvem jako v \u010c\u00edn\u011b.  Proto se brzy d\u2026", "url": "https://www.techarena.cz/xiaomi-nevi-kdy-prestat-pripravte-se-na-novy-redmi-note-9t/n-3658/", "urlToImage": "https://www.techarena.cz/Photos/blog-3658/xiaomi-nevi-kdy-prestat-pripravte-se-na-novy-redmi-note-9t-title.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T10:56:27Z", "content": "<ul><li>Xiaomi pr\u00e1v zveejnilo obr\u00e1zek Redmi Note 9T, nov\u00e9ho telefonu, kter\u00fd se m\u00e1 brzy pedstavit. </li><li>Z nejvt\u00ed pravdpodobnost\u00ed pjde pouze o glob\u00e1ln\u00ed verzi ped p\u00e1r ms\u00edci odhalen\u00e9ho Redmi Note 9 5\u2026 [+1537 chars]"}]}