{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "Michal Osoba", "title": "Hymna po patn\u00e1cti letech d\u0159iny! Snad nebudu bre\u010det, douf\u00e1 zlat\u00fd \u010desk\u00fd sil\u00e1k - Sport.cz", "description": "Medailov\u00e1 sb\u00edrka Tom\u00e1\u0161e Sta\u0148ka zkompletov\u00e1na, posledn\u00ed kousek je ten nejcenn\u011bj\u0161\u00ed! Po st\u0159\u00edbru z B\u011blehradu 2017 a bronzu z p\u0159edlo\u0148sk\u00e9ho Glasgow \u010desk\u00fd sil\u00e1k vybojoval na halov\u00e9m mistrovstv\u00ed Evropy v polsk\u00e9 Toruni koula\u0159sk\u00e9 zlato v\u00fdkonem z p\u00e1t\u00e9 s\u00e9rie 21,62 m. Do \u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/atletika/clanek/2171014-hymna-po-patnacti-letech-driny-snad-nebudu-brecet-doufa-zlaty-cesky-silak.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/videos/gallery/6042a40dd7724ef3cb660000-32281.jpg?20210305224003", "publishedAt": "2021-03-05T21:52:07Z", "content": "Medailov\u00e1 sb\u00edrka Tom\u00e1e Staka zkompletov\u00e1na, posledn\u00ed kousek je ten nejcennj\u00ed! Po st\u00edbru z Blehradu 2017 a bronzu z pedlosk\u00e9ho Glasgow esk\u00fd sil\u00e1k vybojoval na halov\u00e9m mistrovstv\u00ed Evropy v polsk\u00e9 Torun\u2026 [+3438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Adam Ry\u0161\u00e1nek", "title": "Pozdrav z Marsu. Voz\u00edtko NASA vyrazilo na cestu a pos\u00edl\u00e1 fotky - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Voz\u00edtko americk\u00e9 vesm\u00edrn\u00e9 agentury (NASA) Perseverance podniklo prvn\u00ed j\u00edzdu po povrchu Marsu.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/nasa-145871", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gU_Y/U0mQ.tiff?fl=cro,0,120,1280,720%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-03-05T21:26:28Z", "content": "Jsou to dva t\u00fddny, co robotick\u00e1 sonda na rud\u00e9 planet pist\u00e1la. \u00dakolem voz\u00edtka je p\u00e1trat po stop\u00e1ch mikrobi\u00e1ln\u00edho ivota v\u00a0d\u00e1vn\u00e9 minulosti, ale tak\u00e9 plnit \u00fakoly spojen\u00e9 s\u00a0p\u00edpravou budouc\u00edch v\u00fdprav lid\u00ed \u2026 [+1467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": null, "title": "Fantastick\u00fd v\u00fdkon! Koula\u0159 Stan\u011bk je halov\u00fdm mistrem Evropy - Sport.cz", "description": "Koula\u0159 Tom\u00e1\u0161 Stan\u011bk je halov\u00fdm mistrem Evropy. O sv\u00e9m v\u00edt\u011bzstv\u00ed na \u0161ampion\u00e1tu v Toruni rozhodl v p\u00e1t\u00e9 s\u00e9rii, v n\u00ed\u017e si vylep\u0161il sezonn\u00ed maximum na 21,62 metru a posko\u010dil z pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9ho \u010dtvrt\u00e9ho m\u00edsta do \u010dela sout\u011b\u017ee. Vyhr\u00e1l o 15 centimetr\u016f p\u0159ed polsk\u00fdm obh\u00e1jcem \u2026", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/atletika/clanek/2170744-fantasticky-vykon-koular-stanek-je-halovym-mistrem-evropy.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/videos/gallery/6042a40dd7724ef3cb660000-32281.jpg?20210305224003", "publishedAt": "2021-03-05T20:35:15Z", "content": "Dnes 21:34 Koula Tom\u00e1 Stank je halov\u00fdm mistrem Evropy. O sv\u00e9m v\u00edtzstv\u00ed na ampion\u00e1tu v Toruni rozhodl v p\u00e1t\u00e9 s\u00e9rii, v n\u00ed si vylepil sezonn\u00ed maximum na 21,62 metru a poskoil z prbn\u00e9ho tvrt\u00e9ho m\u00edsta do \u2026 [+897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Adam Ry\u0161\u00e1nek", "title": "Nov\u00e1 vakc\u00edna na obzoru: Izrael spoj\u00ed s\u00edly s Rakouskem a D\u00e1nskem - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "Aliance t\u0159\u00ed zem\u00ed si za c\u00edl klade spole\u010dn\u00fd v\u00fdzkum a v\u00fdvoj vakc\u00edn proti koronaviru, stejn\u011b jako spole\u010dn\u00e9 investice do jejich v\u00fdroby.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/nova-vakcina-na-obzoru-izrael-spoji-sily-s-rakouskem-a-danskem-145865", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QR_Y/ox5W.jpeg?fl=cro,7,0,1585,892%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-03-05T19:35:49Z", "content": "Vedouc\u00ed pedstavitel\u00e9 tchto t\u00ed zem\u00ed uvedli, e jejich spojenectv\u00ed pome z\u00eddit fond pro v\u00fdzkum a v\u00fdvoj a zah\u00e1jit spolen\u00e9 \u00fasil\u00ed o\u00a0spolenou v\u00fdrobu budouc\u00edch vakc\u00edn. Uvedl to pedseda vl\u00e1dy Benjamin Netanjah\u2026 [+3773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "B\u00e1ra Divi\u0161ov\u00e1", "title": "Zav\u0159en\u00ed tov\u00e1ren nen\u00ed vylou\u010deno. Rozhodnout se m\u00e1 v p\u016flce b\u0159ezna - tn.cz", "description": "<p>Do konce nejtvrd\u0161\u00edch vl\u00e1dn\u00edch opat\u0159en\u00ed zb\u00fdv\u00e1 16 dn\u00ed, ka\u017ed\u00fd den p\u0159esto p\u0159ib\u00fdv\u00e1 kolem 15 tis\u00edc nov\u011b naka\u017een\u00fdch. Dal\u0161\u00edm krokem, kter\u00fd by mohl n\u00e1sledovat, je uzav\u0159en\u00ed tov\u00e1ren. Vl\u00e1da k tomu zat\u00edm nechce p\u0159istoupit a s\u00e1z\u00ed na masivn\u00ed testov\u00e1n\u00ed ve firm\u00e1ch. Zda je \u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/zavreni-prumyslu-neni-vylouceno-rozhodnout-se-ma-v-pulce-brezna.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Mar2021/2499548.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-03-05T19:25:01Z", "content": "Do konce nejtvrd\u00edch vl\u00e1dn\u00edch opaten\u00ed zb\u00fdv\u00e1 16 dn\u00ed, kad\u00fd den pesto pib\u00fdv\u00e1 kolem 15 tis\u00edc nov nakaen\u00fdch. Dal\u00edm krokem, kter\u00fd by mohl n\u00e1sledovat, je uzaven\u00ed tov\u00e1ren. Vl\u00e1da k tomu zat\u00edm nechce pistoupit \u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "P\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden p\u0159inese sn\u011b\u017een\u00ed, mrznout m\u016f\u017ee v \u010cesku a\u017e do konce dubna - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Meteorologov\u00e9 varuj\u00ed v noci z p\u00e1tku na sobotu tak\u00e9 p\u0159ed n\u00e1led\u00edm.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/pocasi/pristi-tyden-prinese-snezeni-mrznout-muze-v-cesku-az-do-konc/r~cee81ffa7ddc11ebb234ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/5141c278090d3f32b630dc86e369e110.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T18:08:32Z", "content": "Meteorologov\u00e9 varuj\u00ed tak\u00e9 p\u0159ed n\u00e1led\u00edm, kter\u00e9 se m\u016f\u017ee tvo\u0159it v noci z p\u00e1tku na sobotu p\u0159edev\u0161\u00edm v jihov\u00fdchodn\u00ed polovin\u011b zem\u011b.\r\n#vystraha Meteorologov\u00e9 varuj\u00ed ped N\u00c1LED\u00cdM od p\u00e1tku 05.03.2021 18:00 do \u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Report\u00e9\u0159i Den\u00edku", "title": "Policejn\u00ed kontroly o v\u00edkendu: kde v \u010cesku budou hl\u00eddky, jak\u00e9 pokuty hroz\u00ed - denik.cz", "description": "\u010cesk\u00e9 hory a obl\u00edben\u00e1 turistick\u00e1 m\u00edsta se opev\u0148uj\u00ed. P\u0159edpov\u011bdi meteorolog\u016f slibuj\u00ed na v\u00edkend hezk\u00e9 po\u010das\u00ed, tak\u017ee mnoho \u010cech\u016f bude m\u00edt pot\u00ed\u017ee p\u0159ekonat nutk\u00e1n\u00ed vyrazit na v\u00fdlet. Policie ale rad\u00ed, aby si lid\u00e9 rad\u011bji nechali zaj\u00edt chu\u0165. A\u017e do 21.\u00a0b\u0159ezna toti\u017e pla\u2026", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/cestovani-okresy-obce-policie-pokuta.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/63/b6/ostrava-paskov-kontrola-policie-pcr-okres-okresy-kotroly-mistecka-armada-02_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T17:32:56Z", "content": "Kdo hodl\u00e1 o\u00a0v\u00edkendu poruit z\u00e1kaz pohybu mezi okresy a zam\u00ed\u00ed na v\u00fdlet do Krun\u00fdch hor nebo esk\u00e9ho v\u00fdcarska, naraz\u00ed na policejn\u00ed hl\u00eddky. Policie v severoz\u00e1padn\u00edch ech\u00e1ch s\u00a0pokusy o\u00a0ignorov\u00e1n\u00ed vl\u00e1dn\u00edch o\u2026 [+5456 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "alt", "title": "Firma zva\u017euje pr\u00e1vn\u00ed kroky kv\u016fli dezinformac\u00edm o jej\u00edm letu nad Brnem - novinky.cz", "description": "P\u0159epravn\u00ed spole\u010dnost DHL Express \u010cR i\u00a0brn\u011bnsk\u00e9 leti\u0161t\u011b odm\u00edtly jako dezinformace zpr\u00e1vy o\u00a0letu n\u00e1kladn\u00edho letounu, kter\u00fd ve \u010dtvrtek r\u00e1no krou\u017eil nad Brnem. Ze serveru Aeronet, kter\u00fd ministerstvo vnitra \u0159ad\u00ed k\u00a0dezinforma\u010dn\u00edm web\u016fm, se na soci\u00e1ln\u00ed s\u00edt\u011b roz\u0161\u00ed\u0159il\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/firmy-zvazuje-pravni-kroky-kvuli-dezinformacim-o-jejim-letu-nad-brnem-40353129", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_U/qRzKF.jpeg?fl=cro,0,65,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-03-05T17:32:23Z", "content": "Informace o vyhazov\u00e1n\u00ed viru sd\u00edlel i nezaazen\u00fd poslanec Lubom\u00edr Voln\u00fd. Firma DHL uvedla, e zvauje pr\u00e1vn\u00ed kroky.\r\nSpolenost DHL Express zvauje podniknut\u00ed pr\u00e1vn\u00edch krok souvisej\u00edc\u00edch se \u00eden\u00edm tchto zav\u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Sparta z\u00edskala kolo p\u0159ed koncem Poh\u00e1r prezidenta, Boleslav m\u00e1 \u010dtvrtfin\u00e1le - iDNES.cz", "description": "Hokejov\u00e1 Sparta z\u00edskala kolo p\u0159ed koncem z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1sti Prezidentsk\u00fd poh\u00e1r. Porazila toti\u017e Kometu jasn\u011b 5:0, zat\u00edmco T\u0159inec prohr\u00e1l pot\u0159et\u00ed za sebou, tentokr\u00e1t s Mladou Boleslav\u00ed 3:4, a na Pra\u017eany ztr\u00e1c\u00ed p\u011bt bod\u016f. St\u0159edo\u010de\u0161i si v\u00fdhrou zajistili p\u0159\u00edm\u00fd postup d\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/extraliga/hokej-extraliga-51-kolo-online-souhrn.A210305_111613_hokej_cig", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=CIG89da0e_P202103050972601.jpg&c=A210305_111613_hokej_cig", "publishedAt": "2021-03-05T16:55:00Z", "content": "tvrt\u00e9 m\u00edsto - tedy posledn\u00ed vstupenku zajiuj\u00edc\u00ed m\u00edsto mezi osmi nejlep\u00edmi - si bude muset jet vybojovat Liberec, kter\u00fd dr\u00ed dvoubodov\u00fd n\u00e1skok na p\u00e1tou Plze. Ta uspla jasn 5:2 v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9, jen u n\u2026 [+10581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Rasistick\u00fd vtip? Babi\u0161 pokl\u00e1d\u00e1 hygieni\u010dku Svr\u010dinovou za odborn\u00edka, konec R\u00e1\u017eov\u00e9 nikdo jasn\u011b nevysv\u011btlil | Domov - Lidovky", "description": "Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) pova\u017euje \u0159editelku moravskoslezsk\u00e9 krajsk\u00e9 hygienick\u00e9 stanice Pavlu Svr\u010dinovou, kter\u00e1 m\u00e1 v polovin\u011b b\u0159ezna vyst\u0159\u00eddat ve funkci hlavn\u00ed hygieni\u010dky Jarmilu R\u00e1\u017eovou, za odborn\u00edka na sv\u00e9m m\u00edst\u011b. Chce, aby o epidemii mluvila na ve\u0159ejnosti\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/babis-poklada-hygienicku-svrcinovou-za-odbornika-chce-aby-komunikovala-s-verejnosti.A210305_155205_ln_domov_lihav", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/21/031/lnc460/CEH89d32a_P202103031064901.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T16:25:00Z", "content": "Praha\u00a0Premi\u00e9r Andrej Babi (ANO) povauje editelku moravskoslezsk\u00e9 krajsk\u00e9 hygienick\u00e9 stanice Pavlu Svrinovou, kter\u00e1 m\u00e1 v polovin bezna vyst\u00eddat ve funkci hlavn\u00ed hygieniky Jarmilu R\u00e1ovou, za odborn\u00edka \u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "a\u0161", "title": "Hongkongu maj\u00ed vl\u00e1dnout jen \u010d\u00edn\u0161t\u00ed patrioti - novinky.cz", "description": "\u010c\u00edna chyst\u00e1 zm\u011bny volebn\u00edho syst\u00e9mu v\u00a0Hongkongu. Norma m\u00e1 zajistit, \u017ee vl\u00e1dnout budou jen pro\u010d\u00edn\u0161t\u00ed \u201evlastenci\u201c uvedla stanice BBC. Na \u00favod plen\u00e1rn\u00edho zased\u00e1n\u00ed \u010d\u00ednsk\u00e9ho parlamentu zm\u011bnu volebn\u00edho syst\u00e9mu ozn\u00e1mil m\u00edstop\u0159edseda jeho st\u00e1l\u00e9ho v\u00fdboru Wang \u010cchen. P\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/svet/clanek/hongkongu-maji-vladnout-jen-cinsti-patrioti-40353123", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_X/FrkJr.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-03-05T15:59:37Z", "content": "Wang chen ozn\u00e1mil, e jsou zmny poteba kvli protestm a neklidu v hongkongsk\u00e9 spolenosti, kter\u00e9 uk\u00e1zaly, e souasn\u00fd volebn\u00ed syst\u00e9m m\u00e1 mezery a slabiny. Dodal, e je poteba odstranit rizika v syst\u00e9mu a za\u2026 [+2835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "jkk, mar", "title": "I ve velk\u00fdch parc\u00edch je t\u0159eba m\u00edt nasazenou rou\u0161ku - novinky.cz", "description": "Jedno z\u00a0opat\u0159en\u00ed, o\u00a0kter\u00fdch lid\u00e9 nemaj\u00ed v\u017edy \u00fapln\u011b jasno, je povinnost nosit rou\u0161ky v\u00a0m\u011bstsk\u00fdch parc\u00edch. Mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 opat\u0159en\u00ed ministerstva zdravotnictv\u00ed, kter\u00e9 od pond\u011bl\u00ed ukl\u00e1d\u00e1 lidem m\u00edt zakryt\u00e9 d\u00fdchac\u00ed cesty v\u00a0zastav\u011bn\u00e9m \u00fazem\u00ed, se pr\u00e1v\u011b vztahuje i\u00a0na parky ve\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/take-ve-velkych-parcich-je-treba-mit-nasazenou-rousku-40353077", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_W/LJpKR.jpeg?fl=cro,0,36,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-03-05T15:40:58Z", "content": "Z opaten\u00ed vypl\u00fdv\u00e1, e rouku lze sundat v podstat jen doma nebo v p\u00edrod. Kdy pjdete do lesa, budete tam sami nebo jen se sv\u00fdmi p\u00edbuzn\u00fdmi, tak to nebude poteba nosit, vysvtloval povinnost u d\u00edve ministr\u2026 [+1299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "M\u016f\u017ee to b\u00fdt cenov\u00e1 bomba. Xiaomi m\u00e1 nov\u00fd nejlevn\u011bj\u0161\u00ed 5G telefon - iDNES.cz", "description": "Z\u00e1vod o nejlevn\u011bj\u0161\u00ed 5G telefon st\u00e1le pokra\u010duje a Xiaomi krade titul samo sob\u011b. Nov\u00fd smartphone Redmi Note 10 5G um\u00ed s\u00edt\u011b p\u00e1t\u00e9 generace a p\u0159itom m\u00e1 u\u017e opravdu hodn\u011b n\u00edzkou cenu.", "url": "https://www.idnes.cz/mobil/telefony/redmi-note-10-5g-novinka.A210304_223925_telefony_oma", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=OMA89d3b6_redmi5g.png&c=A210304_223925_telefony_oma", "publishedAt": "2021-03-05T15:02:00Z", "content": "U jsme to ekali nkolikr\u00e1t, ale mus\u00edme to znovu zopakovat. Xiaomi m\u00e1 zase telefon, kter\u00fd jako prvn\u00ed znateln sr\u00e1\u00ed cenu neho, co jsme doposud pouvaovali za prvek pat\u00edc\u00ed dra\u00edm modelm. Opt je e o 5G, u kt\u2026 [+1943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Redakce ,Luk\u00e1\u0161 Rott", "title": "Vl\u00e1da na\u0159\u00eddila pracovn\u00ed povinnost pro studenty. \u010cechy vyz\u00fdv\u00e1 k pr\u00e1ci z domova - denik.cz", "description": "Vl\u00e1da na mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 sch\u016fzi projednala dal\u0161\u00ed opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed epidemie koronaviru. Ministerstvo zdravotnictv\u00ed p\u0159edlo\u017eilo na\u0159\u00edzen\u00ed o\u00a0pracovn\u00ed povinnosti pro studenty st\u0159edn\u00edch a vysok\u00fdch \u0161kol. Kabinet premi\u00e9ra Andreje Babi\u0161e (ANO) se rovn\u011b\u017e zab\u00fdval zaveden\u00ed\u2026", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/vlada-koronavirus-cesko-babis-20210305.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/f8/praha-tk-blatny-jmenovani-zdravotnictvi-08_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T14:21:00Z", "content": "Nae rezorty se sna\u00ed home office maxim\u00e1ln vyu\u00edt, na pracovit\u00edch je p\u00edtomnost zhruba pt procent zamstnanc. Vl\u00e1da m povila, abychom vyzvali vechny svazy, aby jejich zamstnanci home office vyu\u00edvali, uved\u2026 [+3944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Minist\u0159i schv\u00e1lili pracovn\u00ed povinnost student\u016f v nemocnic\u00edch - novinky.cz", "description": "Vl\u00e1da na p\u00e1te\u010dn\u00edm zased\u00e1n\u00ed schv\u00e1lila kv\u016fli epidemii covidu-19 pracovn\u00ed povinnost \u010d\u00e1sti student\u016f v\u00a0nemocnic\u00edch. T\u00fdk\u00e1 se t\u0159et\u00edch a\u00a0\u010dtvrt\u00fdch ro\u010dn\u00edk\u016f st\u0159edn\u00edch zdravotnick\u00fdch \u0161kol, n\u011bkter\u00fdch medik\u016f i\u00a0student\u016f nel\u00e9ka\u0159sk\u00fdch obor\u016f. Povinnost plat\u00ed od pond\u011bl\u00ed. Minist\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/vlada-schvalila-pracovni-povinnost-studentu-v-nemocnicich-40353108", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gY_V/R5NIW.jpeg?fl=cro,0,0,780,439%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-03-05T14:18:27Z", "content": "Pracovn\u00ed povinnost se t\u00fdk\u00e1 vedle student tet\u00edch a tvrt\u00fdch ron\u00edk stedn\u00edch zdravotnick\u00fdch kol tak\u00e9 tvrt\u00e9ho a p\u00e1t\u00e9ho ron\u00edku vysokokolsk\u00e9ho studia veobecn\u00e9ho l\u00e9kastv\u00ed. Vztahuje se rovn na vechny ron\u00edky v\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Petr \u0160vihel", "title": "\u010cesko po\u017e\u00e1dalo t\u0159i st\u00e1ty o pomoc. Zem\u011b u\u017e nezvl\u00e1d\u00e1 p\u00e9\u010di o lidi s covidem - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "\u010cesko aktivovalo zahrani\u010dn\u00ed pomoc a po\u017e\u00e1dalo o\u00a0p\u0159evoz minim\u00e1ln\u011b des\u00edtek pacient\u016f s\u00a0onemocn\u011bn\u00edm covid-19\u00a0do p\u0159edev\u0161\u00edm sousedn\u00edch zem\u00ed.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/pomozte-nam-s-desitkami-pacientu-zada-stat-nemecko-polsko-a-svycarsko-145795", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_QI_d/8iUG.jpeg?fl=cro,0,78,2000,1125%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2021-03-05T13:46:18Z", "content": "Dvodem pro aktivaci zahranin\u00ed pomoci je podle Ministerstva zdravotnictv\u00ed to, e ada nemocnic nen\u00ed schopna pacientm zajistit obvykl\u00e9 standardy poskytovan\u00e9 p\u00e9e.\r\nZat\u00edm nebylo po\u00e1d\u00e1no o\u00a0pevoz konkr\u00e9tn\u00edho\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "PPF ud\u011blala dal\u0161\u00ed krok k ovl\u00e1dnut\u00ed Monety, zvedla limit pro odkup akci\u00ed - iDNES.cz", "description": "Skupina PPF nejbohat\u0161\u00edho \u010cecha Petra Kellnera d\u00e1l pracuje na slou\u010den\u00ed \u201esv\u00e9\u201c Air Bank se spole\u010dnost\u00ed Moneta Money Bank, \u010d\u00edm\u017e by mohla vzniknout t\u0159et\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed banka na \u010desk\u00e9m trhu. Spole\u010dnost Tanemo, kter\u00e1 PPF v transakci zastupuje, v p\u00e1tek zve\u0159ejnila zv\u00fd\u0161en\u00ed \u2026", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/moneta-money-bank-kellner-ppf-air-bank-slouceni.A210305_103232_ekonomika_mato", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB6bae50__lil9475.jpg&c=A210305_103232_ekonomika_mato", "publishedAt": "2021-03-05T12:02:00Z", "content": "Po ukonen\u00ed doby z\u00e1vaznosti, tedy v p\u00e1tek v 16:00, Tanemo doruen\u00e9 nab\u00eddky administrativn zpracuje. PPF to v p\u00e1tek sdlila v tiskov\u00e9 zpr\u00e1v. Veejn\u00e1 nab\u00eddka odkoupen\u00ed \u00e1sti akci\u00ed banky Moneta Money Bank, k\u2026 [+1904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Pape\u017e p\u0159ilet\u011bl do Ir\u00e1ku na historickou n\u00e1v\u0161t\u011bvu. Extremismus mus\u00ed skon\u010dit, \u0159ekl - Aktu\u00e1ln\u011b.cz - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "C\u00edlem jeho prvn\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvy Ir\u00e1ku je p\u0159im\u011bt m\u00edstn\u00ed k\u0159es\u0165any, kter\u00fdch v zemi ub\u00fdv\u00e1, aby vlast neopou\u0161t\u011bli.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/papez-frantisek-priletel-do-iraku-na-historickou-navstevu-be/r~91bf5aca7da611eb9a61ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/3b3fc458b0b437888aa7db2e2e45aa04.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T11:31:00Z", "content": "Letadlo s pape\u017eem p\u0159ist\u00e1lo na bagd\u00e1dsk\u00e9m leti\u0161ti kr\u00e1tce po 14:00 m\u00edstn\u00edho \u010dasu (12:00 SE\u010c). Podle agentury Reuters krom\u011b ochranky Franti\u0161ka doprov\u00e1z\u00ed zhruba 75 novin\u00e1\u0159\u016f.\r\nP\u0159i setk\u00e1n\u00ed s prezidentem Ba\u2026 [+4151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "laz", "title": "Elektromobily maj\u00ed do roku 2030 tvo\u0159it p\u0159es 70 procent prodej\u016f Volkswagenu v Evrop\u011b - novinky.cz", "description": "Zna\u010dka Volkswagen pl\u00e1nuje, \u017ee do roku 2030 budou v\u00a0Evrop\u011b pln\u011b elektrick\u00e9 vozy tvo\u0159it p\u0159es 70 procent aut, kter\u00e1 prod\u00e1. P\u0159edchoz\u00ed c\u00edl byl 35 procent. Pl\u00e1n je sou\u010d\u00e1st\u00ed nov\u00e9 strategie nazvan\u00e9 Accelerate, kterou tato druh\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed automobilka sv\u011bta z\u00a0hlediska p\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/auto/clanek/elektromobily-maji-do-roku-2030-tvorit-pres-70-procent-prodeju-volkswagenu-v-evrope-40353073", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QL_P/IDUBh8.jpeg?fl=cro,0,78,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-03-05T11:09:32Z", "content": "Se strategi\u00ed Accelerate zvyujeme rychlost na cest k digit\u00e1ln\u00ed budoucnosti, konstatoval podle m\u00e9di\u00ed editel znaky Volkswagen Ralf Brandst\u00e4tter.\r\nV \u00edn a ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech m\u00e1 automobilka v \u00famyslu do r\u2026 [+1276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Tich\u00e9 v\u00edt\u00e1n\u00ed \u0161ampionky. Ani v Nov\u00e9m M\u011bst\u011b se Davidov\u00e1 aplausu nedo\u010dk\u00e1 - iDNES.cz", "description": "Na pol\u00edch \u017e\u00e1dn\u00fd sn\u00edh, na trati \u017e\u00e1dn\u00ed div\u00e1ci a na plo\u0161e bo\u010dn\u00ed tribuny parkuj\u00edc\u00ed kamiony jednotliv\u00fdch n\u00e1rodn\u00edch t\u00fdm\u016f. Potemn\u011bl\u00e1 ar\u00e9na duch\u016f ve \u010dtvrtek v Nov\u00e9m M\u011bst\u011b na Morav\u011b p\u0159iv\u00edtala nejlep\u0161\u00ed biatlonistky sv\u011bta. A stejn\u011b jako p\u0159ed rokem to byl smutn\u00fd pohled. \u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/biatlon/marketa-davidova-sp-nove-mesto-na-morave.A210305_110928_biatlon_par", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MKO89d43a_DavidovA.jpeg&c=A210305_110928_biatlon_par", "publishedAt": "2021-03-05T10:16:00Z", "content": "Ale nebyl tu nikdo, kdo by 16 dn\u00ed star\u00fd \u00faspch esk\u00e9 biatlonistky ocenil. Davidov\u00e1 v jedn\u00e9 z nejhor\u00edch tafet v historii zem sice vyt\u00e1hla eskou vlajku z 19. p\u00edky na 15., pt (!) trestn\u00fdch kol Lucie Charv\u2026 [+3348 chars]"}]}