{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Biden: Doba podrobov\u00e1n\u00ed se Rusku skon\u010dila - novinky.cz", "description": "Americk\u00fd prezident Joe Biden dnes \u0159ekl, \u017ee se USA u\u017e nebudou podrobovat Rusku. S\u00a0\u010c\u00ednou jsou p\u0159ipraveny spolupracovat tam, kde to bude v\u00a0jejich z\u00e1jmu. Biden, jen\u017e je v\u00a0\u00fa\u0159adu od ledna, hovo\u0159il o\u00a0sv\u00e9 budouc\u00ed zahrani\u010dn\u00ed politice.", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/biden-doba-podrobovani-se-rusku-skoncila-40350016", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gX_R/SXnBbK.jpeg?fl=cro,0,88,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-04T21:04:29Z", "content": "Uvedl rovn, e exekutivn\u00edm p\u00edkazem obnov\u00ed program pij\u00edm\u00e1n\u00ed uprchl\u00edk a zv\u00fd\u00ed jejich ron\u00ed kv\u00f3tu na 125.000. Minul\u00e1 administrativa po\u00edtala s pijet\u00edm pouze 15.000 lid\u00ed.\r\nPostav\u00edme se ekonomick\u00fdm v\u00fdpadm, bu\u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Bene\u0161ov\u00e1 \u00fastavn\u00ed soudce z politick\u00fdch tlak\u016f nepodez\u00edr\u00e1, jen pr\u00fd cht\u011bla upozornit na opakov\u00e1n\u00ed mand\u00e1tu | Domov - Lidovky", "description": "Ministryn\u011b spravedlnosti Marie Bene\u0161ov\u00e1 (za ANO) uvedla, \u017ee rozhodnut\u00ed \u00dastavn\u00edho soudu k volebn\u00edmu z\u00e1konu respektuje, nesouhlas\u00ed ale s jeho na\u010dasov\u00e1n\u00edm. \u00dastavn\u00ed soudce nepodez\u00edr\u00e1 z politick\u00fdch \u010di jin\u00fdch tlak\u016f. V prohl\u00e1\u0161en\u00ed zaslan\u00e9m vysv\u011btlila, \u017ee sv\u00fdm d\u0159\u00edv\u011bj\u0161\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/ministryne-benesova-ustavni-soudce-nepodeziram-z-politickych-ani-jinych-tlaku.A210204_172149_ln_domov_lihem", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/052/lnc460/ELE8356ba_200110_13281012.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T20:35:00Z", "content": "Praha\u00a0Ministryn spravedlnosti Marie Beneov\u00e1 (za ANO) uvedla, e rozhodnut\u00ed \u00dastavn\u00edho soudu k volebn\u00edmu z\u00e1konu respektuje, nesouhlas\u00ed ale s jeho naasov\u00e1n\u00edm. \u00dastavn\u00ed soudce nepodez\u00edr\u00e1 z politick\u00fdch i ji\u2026 [+1981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Chelsea pod Tuchelem v\u00e1l\u00ed d\u00e1l, nezastavil ji ani Mourinho s Tottenhamem - iDNES.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 Chelsea ve 22. kole anglick\u00e9 ligy zv\u00edt\u011bzili na stadionu Tottenhamu 1:0 a ani ve t\u0159et\u00edm utk\u00e1n\u00ed pod nov\u00fdm tren\u00e9rem Thomasem Tuchelem neprohr\u00e1li a neinkasovali. \"Blues\" v ne\u00fapln\u00e9 tabulce p\u0159esko\u010dili lond\u00fdnsk\u00e9ho rivala a jsou \u0161est\u00ed, Tottenham po t\u0159et\u00ed p\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/anglie-premier-league-22-kolo-tottenham-chelsea-jose-mourinho-thomas-tuchel.A210204_110612_fot_zahranici_jic", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ROU89379f_f7a25cfdd61e404c9df87c6926752021_0.jpg&c=A210204_110612_fot_zahranici_jic", "publishedAt": "2021-02-04T19:50:00Z", "content": "Jedin\u00fd g\u00f3l padl ve 24. minut. Eric Dier v estn\u00e1ctce fauloval Tima Wernera a na\u00edzenou penaltu promnil Jorginho.\u00a0\r\nStelu jeho spoluhr\u00e1e Masona Mounta ve druh\u00e9m poloase zlikvidoval brank\u00e1 Tottenhamu Hug\u2026 [+3349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Alex \u0160vamberk", "title": "EU p\u0159i n\u00e1kupu vakc\u00edn chybovala, p\u0159iznala von der Leyenov\u00e1 - novinky.cz", "description": "P\u0159edsedkyn\u011b Evropsk\u00e9 komise Ursula von der Leyenov\u00e1 ve \u010dtvrtek p\u0159iznala v\u00a0rozhovoru pro list S\u00fcddeutsche Zeitung, \u017ee Evropsk\u00e1 unie ud\u011blala chyby p\u0159i po\u0159izov\u00e1n\u00ed vakc\u00edn proti koronaviru. Uvedla, \u017ee se EU zam\u011b\u0159ila v\u00edce na ot\u00e1zku v\u00fdvoje, a\u00a0ne u\u017e hromadn\u00e9 v\u00fdroby.", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/eu-pri-nakupu-vakcin-chybovala-priznala-von-der-leyenova-40350012", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_T/xFNBBL.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-02-04T19:26:31Z", "content": "V rozhovoru s listem pedsedkyn EK piznala, e Evropa podcenila jak\u00e9 komplikace se mohou objevit.\r\nPipustila i chyby ve strategii. Velmi jsme se zamili na ot\u00e1zku, zda tu bude vakc\u00edna, a tud\u00ed na jej\u00ed v\u00fd\u2026 [+546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Kate\u0159ina Perknerov\u00e1", "title": "Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il: K \u00faprav\u011b volebn\u00edho z\u00e1kona nesm\u00ed vl\u00e1da p\u0159istoupit jako ke covidu - denik.cz", "description": "Exministr spravedlnosti a europoslanec TOP 09\u00a0Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il Den\u00edku \u0159ekl, \u017ee term\u00edn vyhl\u00e1\u0161en\u00ed n\u00e1lezu by nev\u00e1hal ozna\u010dit za sv\u00e9voli \u00dastavn\u00edho soudu, ale s\u00a0obsahem souhlas\u00ed.", "url": "https://www.denik.cz/z_domova/jiri-pospisil-uprava-volebniho-zakona-rozhovor-20.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/45/praha-rozhovor-pospisil-07_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T18:56:19Z", "content": "Po vyhl\u00e1en\u00ed n\u00e1lezu \u00dastavn\u00edho soudu se u rozbhla jedn\u00e1n\u00ed o\u00a0nov\u00e9 podob volebn\u00edho z\u00e1kona. Co se mus\u00ed udlat nejd\u00edve?\u00a0Vl\u00e1da mus\u00ed po dohod s\u00a0opozic\u00ed urychlen pipravit n\u00e1vrh z\u00e1kona, na nm bude mon\u00e1 shoda v\u00a0\u2026 [+3045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "a\u0161", "title": "USA zastav\u00ed stahov\u00e1n\u00ed sv\u00fdch voj\u00e1k\u016f z N\u011bmecka - novinky.cz", "description": "Administrativa nov\u00e9 americk\u00e9ho prezidenta Joea Bidena zastav\u00ed stahov\u00e1n\u00ed americk\u00fdch voj\u00e1k z\u00a0N\u011bmecka, o\u00a0kter\u00e9m rozhodl jeho p\u0159edch\u016fdce Donald Trump. Ve \u010dtvrtek to ozn\u00e1mil Biden\u016fv bezpe\u010dnostn\u00ed poradce Jake Sullivan. Uvedl tak\u00e9, \u017ee Biden, kter\u00fd m\u00e1 ve \u010dtvrtek prom\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/amerika/clanek/usa-zastavi-stahovani-svych-vojaku-z-nemecka-40350009", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_Q/hekBsj.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-04T18:45:55Z", "content": "Bezpenostn\u00ed poradce ekl, e ministr obrany Lloyd Austin provede pezkoum\u00e1n\u00ed rozm\u00edstn\u00ed sil. A dodal, e se zmraz\u00ed stahov\u00e1n\u00ed jednotek z Nmecka, o nm loni rozhodla Trumpova administrativy. Trump loni v erv\u2026 [+1497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "P\u011bt opozi\u010dn\u00edch stran chce zm\u011bnit stavebn\u00ed z\u00e1kon. Dost\u00e1lov\u00e1 oponuje jejich n\u00e1vrh\u016fm - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "\u010c\u00e1st opozi\u010dn\u00edch stran p\u0159edlo\u017eila komplexn\u00ed pozm\u011b\u0148ovac\u00ed n\u00e1vrh stavebn\u00edho z\u00e1kona, kter\u00fd by zachoval fungov\u00e1n\u00ed \u00fa\u0159edn\u00edk\u016f pod obecn\u00edmi a m\u011bstsk\u00fdmi \u00fa\u0159ady. Nemuseli by se p\u0159esouvat pod st\u00e1t. Informovali o tom z\u00e1stupci p\u011btice opozi\u010dn\u00edch stran, Pir\u00e1t\u016f, ODS, KDU-\u010cSL, T\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3265228-pet-opozicnich-stran-chce-zmenit-stavebni-zakon-dostalova-oponuje-jejich-navrhum", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2534044-gqeg.jpg?itok=NvE80txW", "publishedAt": "2021-02-04T18:45:00Z", "content": "Pedseda Pir\u00e1t Ivan Barto uvedl, e opozin\u00ed strany se pokusily uplatnit svoji verzi ve tech v\u00fdborech, ale neusply v nich. Komplexn\u00ed pozmovac\u00ed n\u00e1vrh tchto stran je podle nj modern\u00ed, v\u00fdrazn levnj\u00ed a neza\u2026 [+4200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Kl\u00e1ra Beranov\u00e1", "title": "\u010ce\u0161i p\u0159ed n\u00e1vratem dom\u016f mus\u00ed je\u0161t\u011b v zahrani\u010d\u00ed na test. Jinak hroz\u00ed karant\u00e9na i pokuty - novinky.cz", "description": "Od p\u00e1tku bude nutn\u00e9 p\u0159i n\u00e1vratu t\u00e9m\u011b\u0159 ze v\u0161ech evropsk\u00fdch zem\u00ed zp\u011bt do \u010ceska je\u0161t\u011b v\u00a0zahrani\u010d\u00ed absolvovat test na koronavirus. Lid\u00e9, kte\u0159\u00ed p\u0159ijedou bez n\u011bj, budou muset na 10 dn\u016f do karant\u00e9ny. Pokud do n\u00ed nenastoup\u00ed, hroz\u00ed jim pokuta a\u017e do v\u00fd\u0161e t\u0159\u00ed milion\u016f ko\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/cesi-pred-navratem-domu-musi-jeste-v-zahranici-na-test-jinak-hrozi-karantena-i-pokuty-40349993", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gS_T/sSAeu.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-02-04T17:35:40Z", "content": "Pokud je dan\u00e1 osoba nam\u00e1tkov kontrolov\u00e1na a nesplnila povinnost uloenou ochrann\u00fdm opaten\u00edm ministerstva zdravotnictv\u00ed, je Polici\u00ed R nahl\u00e1ena p\u00edslun\u00e9 krajsk\u00e9 hygienick\u00e9 stanic\u00ed, kter\u00e1 postupuje v soul\u2026 [+4113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "mm, lik", "title": "Liberec - Hradec Kr\u00e1lov\u00e9 3:1, Birner a Lenc p\u0159ihr\u00e1vali, Bul\u00ed\u0159 p\u00e1lil a Liberec se protla\u010dil na t\u0159et\u00ed m\u00edsto v tabulce - Sport.cz", "description": "Hokejist\u00e9 Liberce zv\u00edt\u011bzili v utk\u00e1n\u00ed 43. kola Tipsport extraligy nad Hradcem Kr\u00e1lov\u00e9 3:1 a sv\u00e9ho soupe\u0159e porazili pot\u0159et\u00ed v sezon\u011b. Dva g\u00f3ly si p\u0159ipsal Michal Bul\u00ed\u0159, jeho spoluhr\u00e1\u010di z elitn\u00edho \u00fatoku Michal Birner a Radan Lenc nast\u0159\u00e1dali oba po t\u0159ech asistenc\u00ed\u2026", "url": "https://www.sport.cz/hokej/extraliga/clanek/2071501-birner-a-lenc-prihravali-bulir-palil-a-liberec-se-protlacil-na-treti-misto-v-tabulce.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001009990564/gFcMquRaOnRBlGREWCVTAA/601c52bd5472492e37930100-457909.jpg?20210204210327", "publishedAt": "2021-02-04T17:00:00Z", "content": "Hokejist\u00e9 Liberce zv\u00edtzili v utk\u00e1n\u00ed 43. kola Tipsport extraligy nad Hradcem Kr\u00e1lov\u00e9 3:1 a sv\u00e9ho soupee porazili potet\u00ed v sezon. Dva g\u00f3ly si pipsal Michal Bul\u00ed, jeho spoluhr\u00e1i z elitn\u00edho \u00fatoku Michal \u2026 [+3219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Koruna je nejsiln\u011bj\u0161\u00ed k euru od b\u0159eznov\u00e9ho nouzov\u00e9ho stavu - novinky.cz", "description": "\u010cesk\u00e1 m\u011bna je nyn\u00ed k\u00a0euru nejsiln\u011bj\u0161\u00ed od doby p\u0159ed za\u010d\u00e1tkem prvn\u00edho nouzov\u00e9ho stavu kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159en\u00ed nemoci covid-19 loni v\u00a0b\u0159eznu. K\u00a0dne\u0161n\u00edm 17:00 koruna proti p\u0159edchoz\u00edmu z\u00e1v\u011bru zpevnila k\u00a0euru o\u00a0t\u0159i hal\u00e9\u0159e na 25,89 K\u010d/EUR. K\u00a0dolaru naopak koruna oslabila o\u00a0\u010dty\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/ekonomika/clanek/koruna-je-nejsilnejsi-k-euru-od-breznoveho-nouzoveho-stavu-40350006", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_F_P/FuZEx.jpeg?fl=cro,0,41,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-02-04T16:56:33Z", "content": "Pod 26 korunami za euro se kurz dr\u00ed od pondlka. Dnes koruna dos\u00e1hla nejsilnj\u00ed \u00farovn k euru od 11. bezna 2020, kdy kurz inil 25,78 K/EUR. V beznu se v esku objevily prvn\u00ed p\u00edpady n\u00e1kazy koronavirem a 1\u2026 [+799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Diamantov\u00e9 ruce sv\u00edraj\u00ed akcie GameStopu, c\u00edl\u00ed na M\u011bs\u00edc a d\u00e1l. Finan\u010dn\u00edmi trhy pomohlo ot\u0159\u00e1st Kot\u011b bou\u0159liv\u00e1k - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Finan\u010dn\u00edm sv\u011btem u\u017e p\u0159es t\u00fdden h\u00fdbe akce milion\u016f drobn\u00fdch investor\u016f, kte\u0159\u00ed skrze internetov\u00e9 f\u00f3rum Reddit p\u0159echytra\u010dili n\u00e1kupy akci\u00ed spole\u010dnosti GameStop mana\u017eery z Wall Street. Komunita WallStreetBets je sv\u00e9r\u00e1zn\u00fdm a bezskrupol\u00f3zn\u00edm koutem internetu a hlavn\u00ed \u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3265142-diamantove-ruce-sviraji-akcie-gamestop-cili-na-mesic-a-dal-financnimi-trhy-pomohlo", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2533986-f202102030428801.jpeg?itok=lysBGTqg", "publishedAt": "2021-02-04T16:37:34Z", "content": "Aplikaci v dsledku toho zavalilo ohromn\u00e9 mnostv\u00ed negativn\u00edch hodnocen\u00ed v internetov\u00fdch obchodech, a co v\u00edc, na jej\u00ed blokaci si kvli mon\u00e9 manipulaci trhu posv\u00edt\u00ed amerit\u00ed z\u00e1konod\u00e1rci. Probl\u00e9mem se zab\u00fd\u2026 [+2964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Pandemie ve sv\u011bt\u011b: JAR a Indie cht\u011bj\u00ed zru\u0161it patenty v\u00fdrobc\u016f vakc\u00edn. V Polsku je pandemie \u201epod kontrolou\" - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Indie a Jihoafrick\u00e1 republika (JAR) navrhuj\u00ed p\u0159echodn\u011b zru\u0161it patenty farmaceutick\u00fdch firem na o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky proti covidu-19. Vakc\u00edny by podle nich pak mohla vyr\u00e1b\u011bt ka\u017ed\u00e1 firma na sv\u011bt\u011b, kter\u00e1 toho bude technologicky schopn\u00e1. T\u00edm p\u00e1dem by se rychleji dostal\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3265188-pandemie-ve-svete-jar-a-indie-chteji-zrusit-patenty-vyrobcu-vakcin-cina-uz-ockovala", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2534018-p202101230270401.jpeg?itok=rOJHw77q", "publishedAt": "2021-02-04T16:19:20Z", "content": "Na otev\u00edr\u00e1n\u00ed ekonomiky tla\u00ed i polsk\u00e1 opozice, spolen s nespokojen\u00fdmi podnikateli hroz\u00ed kvli opaten\u00edm hromadnou alobou na vl\u00e1du. Jej\u00edm argumentem je pitom vl\u00e1dn\u00ed protiepidemick\u00fd syst\u00e9m. Podle nho by t\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Blatn\u00fd: Protiepidemick\u00e1 opat\u0159en\u00ed v \u010cesku nefunguj\u00ed - E15.cz", "description": "Opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed covidu-19 p\u0159estala v \u010cesku fungovat a jejich obch\u00e1zen\u00ed vede jen k jejich dal\u0161\u00edmu prodlu\u017eov\u00e1n\u00ed, prohl\u00e1sil dnes ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO). Epidemick\u00e1 situace je podle n\u011bj \u0161patn\u00e1, v zemi se \u0161\u00ed\u0159\u00ed agresivn\u011bj\u0161\u00ed britsk\u00e1 mutace v\u2026", "url": "https://www.e15.cz/koronahelpdesk-e15/blatny-protiepidemicka-opatreni-nefunguji-v-cesku-se-siri-britska-mutace-viru-1377659", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6801015.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=YTrwdKmN9OkVNE6ICVMI-g&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-02-04T16:00:00Z", "content": "Opaten\u00ed proti \u00eden\u00ed covidu-19 pestala v esku fungovat a jejich obch\u00e1zen\u00ed vede jen k jejich dal\u00edmu prodluov\u00e1n\u00ed, prohl\u00e1sil dnes ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO). Epidemick\u00e1 situace je podle nj \u2026 [+4840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Liebreich", "title": "Prvn\u00ed v\u011bt\u0161\u00ed propou\u0161t\u011bn\u00ed spojen\u00e9 s ru\u0161en\u00edm m\u00edst v tuzemsk\u00e9 automobilce - E15.cz", "description": "Jeden z velk\u00fdch automobilov\u00fdch koncern\u016f v \u010cesku se zbav\u00ed v\u00edce ne\u017e 200 pracovn\u00edch m\u00edst. Produkci omezuje i dal\u0161\u00ed dom\u00e1c\u00ed velk\u00e1 automobilka.", "url": "https://www.e15.cz/byznys/prumysl-a-energetika/prvni-vetsi-propousteni-spojene-s-rusenim-mist-v-tuzemske-automobilce-1377589", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-5412664.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI3LmpwZywxMCwtNDUsMCwyNSwyNSk%3D&h=aUbIrVScRAi8IQimLSWQHA&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2021-02-04T15:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "\u0160t\u00edbrov\u00e1 prozradila pohlav\u00ed miminka. Gratuluj\u00ed j\u00ed Geislerov\u00e1 i Maxov\u00e1 - Revue", "description": "Nikol \u0160t\u00edbrov\u00e1 (34) m\u00e1 na Instagramu p\u0159es 570 tis\u00edc sleduj\u00edc\u00edch. Sv\u00fdm fanou\u0161k\u016fm prozradila, jestli se j\u00ed narod\u00ed holka, nebo kluk. Po ozn\u00e1men\u00ed j\u00ed pop\u0159\u00e1ly i zn\u00e1m\u00e9 tv\u00e1\u0159e.", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/nikol-stibrova-vztah-pritel-petr-leitgeb-tehotenstvi-pohlavi-miminka-kluk.A210204_145328_lidicky_zar", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR82af19_205552_10399815.jpg&c=A210204_145328_lidicky_zar", "publishedAt": "2021-02-04T14:20:00Z", "content": "Takovej ten den, kdy se dozv\u00edte, e budete m\u00edt doma chlapy ti., napsala na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch nast\u00e1vaj\u00edc\u00ed maminka a pidala k fotce hashtagy pesilovka, bude prdel, its a boy a kor\u00e1lek.\r\nPod p\u00edspvkem j\u00ed \u2026 [+1020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Marek Jano\u0161", "title": "Vrba je\u0161t\u011b nepodepsal smlouvu. Do\u010dkal je d\u016fle\u017eit\u00fd, ale ve Spart\u011b nikdo nen\u00ed tutov\u00fd hr\u00e1\u010d - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Pavel Vrba se ve st\u0159edu ofici\u00e1ln\u011b stal tren\u00e9rem fotbalov\u00e9 Sparty a dnes vedl jej\u00ed prvn\u00ed tr\u00e9nink. Smlouvu na Letn\u00e9 zat\u00edm je\u0161t\u011b nepodepsal.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/vrba-jeste-nepodepsal-smlouvu-dockal-je-dulezity-ale-ve-spar/r~0ddd5b8e66f011eba7deac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/fec820eb52633297aea59afe5c71a167.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T14:05:33Z", "content": "Jak prob\u00edhala jedn\u00e1n\u00ed o anga\u017em\u00e1 ve Spart\u011b?\r\nByla to ot\u00e1zka ani ne dn\u016f, ale sp\u00ed\u0161 hodin. Bylo to opravdu hektick\u00e9. P\u0159ed dv\u011bma dny do\u0161lo k\u00a0prvn\u00edmu kontaktu. Se\u0161li jsme se, domluvili jsme se a dnes jsem \u2026 [+3375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Blatn\u00fd sl\u00edbil nemocnici Cheb t\u0159i l\u00e9ka\u0159e i v\u00edce p\u0159evoz\u016f nemocn\u00fdch | \u010cesk\u00e9Noviny.cz - \u010cesk\u00e9 noviny", "description": "Cheb - Ministr zdravotnictv\u00ed Jan Blatn\u00fd (za ANO) dnes sl\u00edbil kriticky p\u0159et\u00ed\u017een\u00e9 chebsk\u00e9 nemocnici zaji\u0161t\u011bn\u00ed t\u0159\u00ed dal\u0161\u00edch l\u00e9ka\u0159\u016f na intern\u00ed odd\u011blen\u00ed a pos\u00edlen\u00ed p\u0159evoz\u016f pacient\u016f do jin\u00fdch nemocnic. Transporty nemocn\u00fdch do N\u011bmecka op\u011btovn\u011b odm\u00edtl. Leteck\u00e9 p\u0159evozy\u2026", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/blatny-slibil-nemocnici-cheb-tri-lekare-i-vice-prevozu-nemocnych/1991550", "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1612435755_P202102040398601.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T13:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Miloslav Fi\u0161er", "title": "Po nejlep\u0161\u00edch telefonech od Samsungu se jen zapr\u00e1\u0161ilo - novinky.cz", "description": "Minul\u00fd t\u00fdden v\u00a0p\u00e1tek se za\u010daly prod\u00e1vat hned t\u0159i nov\u00e9 vlajkov\u00e9 lodi spole\u010dnosti Samsung. Modely \u0159ady Galaxy S21 evidentn\u011b byly trefou do \u010dern\u00e9ho, proto\u017ee n\u011bkter\u00e9 barevn\u00e9 varianty a\u00a0proveden\u00ed jsou u\u00a0tuzemsk\u00fdch obchodn\u00edk\u016f vyprodan\u00e9. Vypl\u00fdv\u00e1 to z\u00a0informac\u00ed n\u00e1kup\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/mobil/clanek/po-nejlepsich-telefonech-od-samsungu-se-jen-zaprasilo-40349960", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_Q/Yv3BvF.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-02-04T12:36:40Z", "content": "Spolenost Samsung zat\u00edm ofici\u00e1ln\u00ed prodeje telefon nijak nekomentovala, stav v\u00a0tuzemsk\u00fdch obchodech ale mluv\u00ed jasn. Hned nkolik model se od minul\u00e9ho p\u00e1tku vyprodalo. Dal\u00ed v\u00e1rka telefon by mla nicm\u00e9n d\u2026 [+2393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Kristina Kloubkov\u00e1 bez make-upu - Revue", "description": "Moder\u00e1torka zpravodajstv\u00ed a po\u0159adu o hv\u011bzd\u00e1ch showbyznysu Kristina Kloubkov\u00e1 (44) se na rozd\u00edl od mnoha r\u00e1doby dokonal\u00fdch celebrit neboj\u00ed uk\u00e1zat na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch bez vrstvy make-upu \u010di nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00edch zdokonaluj\u00edc\u00edch filtr\u016f, kter\u00e9 nab\u00edz\u00ed aplikace Instagram \u2026", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/kristina-kloubkova-moderatorka-choreografka-make-up-liceni-plet-starnuti.A210202_124704_lidicky_sub", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=SUB892ee4_FotoJet.jpg&c=A210202_124704_lidicky_sub", "publishedAt": "2021-02-04T11:35:00Z", "content": "Mysl\u00edm si, e st\u00e1rnout se d\u00e1 s gr\u00e1ci\u00ed. Kr\u00e1sn\u00e1 je podle m kad\u00e1 ena, kter\u00e1 se vnuje i sama sob, m\u00e1 se r\u00e1da, je pirozen\u00e1 a zdob\u00ed ji vj\u00edky vr\u00e1sek od sm\u00edchu, \u00edk\u00e1 Kristina Kloubkov\u00e1.\r\nAle vechny ostatn\u00ed vr\u00e1\u2026 [+582 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cervenykoberec.cz"}, "author": "Eli\u0161ka Bartlov\u00e1", "title": "Slune\u010dn\u00e1 se rozrostla o dva mal\u00e9 herce, kter\u00e9 na rukou nos\u00ed Lucie Poli\u0161ensk\u00e1 | \u010cerven\u00fdkoberec.cz - \u010cerven\u00fdkoberec.cz", "description": "V\u0161ichni fanou\u0161ci seri\u00e1lu Slune\u010dn\u00e1 se stali p\u0159i sledov\u00e1n\u00ed \u00fatern\u00ed epizody sv\u011bdkem narozen\u00ed mal\u00e9ho Va\u0161\u00edka. Toho Jul\u010da Kab\u00e1tov\u00e1 (za svobodna Vackov\u00e1) p\u0159ivedla na sv\u011bt p\u0159\u00edmo na statku Slune\u010dn\u00e1 za asistence sv\u00e9ho d\u011bde\u010dka (V\u00e1clav Knop) a man\u017eela (Martin Sitta). Here\u2026", "url": "https://www.cervenykoberec.cz/147016/slunecna-se-rozrostla-o-dva-male-herce-ktere-na-rukou-nosi-lucie-polisenska/", "urlToImage": "https://www.cervenykoberec.cz/wp-content/uploads/2021/02/04/slunecna_2021_miminka_blikacka.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T10:20:00Z", "content": "Z Juli Vackov\u00e9 je nejen manelka, ale i matka.\r\nVichni fanouci seri\u00e1lu Slunen\u00e1 se stali pi sledov\u00e1n\u00ed \u00fatern\u00ed epizody svdkem narozen\u00ed mal\u00e9ho Va\u00edka. Toho Jula Kab\u00e1tov\u00e1 (za svobodna Vackov\u00e1) pivedla na sv\u2026 [+1651 chars]"}]}