{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "lik", "title": "MS hokej U20 | \u010cesko - Rakousko 7:0, Nakonec jasn\u00e1 z\u00e1le\u017eitost. \u010ce\u0161i nedali na MS Rakousku \u0161anci a zahraj\u00ed si \u010dtvrtfin\u00e1le - Sport.cz", "description": "\u010cesk\u00e1 hokejov\u00e1 reprezentace do 20 let zvl\u00e1dla posledn\u00ed z\u00e1pas v z\u00e1kladn\u00ed skupin\u011b B na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v Edmontonu, kdy\u017e porazila Rakousko 7:0. Po tomto v\u00fdsledku si t\u00fdm tren\u00e9ra Karla Mlejnka zajistil \u010dtvrt\u00e9 postupuj\u00edc\u00ed m\u00edsto do vy\u0159azovac\u00edch boj\u016f. O \u010dtvrtfin\u00e1l\u2026", "url": "https://www.sport.cz/hokej/u20-ms-hokej/clanek/1967209-nakonec-jasna-zalezitost-cesi-nedali-na-ms-rakousku-sanci-a-zahraji-si-ctvrtfinale.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001709990564/pZUf5evAJzcSEsUNW50vTQ/5fee40fb2d84626300e50100-438235.jpg?20201231222547", "publishedAt": "2020-12-31T21:57:33Z", "content": "esk\u00e1 hokejov\u00e1 reprezentace do 20 let zvl\u00e1dla posledn\u00ed z\u00e1pas v z\u00e1kladn\u00ed skupin B na mistrovstv\u00ed svta v Edmontonu, kdy porazila Rakousko 7:0. Po tomto v\u00fdsledku si t\u00fdm tren\u00e9ra Karla Mlejnka zajistil tvr\u2026 [+2746 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Lid\u00e9 protestovali proti vl\u00e1dn\u00edm opat\u0159en\u00edm proti koronaviru. Policie uzav\u0159ela V\u00e1clavsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "V Praze, Ostrav\u011b nebo Olomouci lid\u00e9 ve \u010dtvrtek ve\u010der protestovali proti vl\u00e1dn\u00edm koronavirov\u00fdm opat\u0159en\u00edm. V hlavn\u00edm m\u011bst\u011b se podle policie demonstrace z\u00fa\u010dastnilo n\u011bkolik des\u00edtek lid\u00ed. Shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed na V\u00e1clavsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed ze v\u0161ech m\u00edst trvalo nejd\u00e9le, demonstranti\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3248380-v-praze-v-brne-ostrave-ci-olomouci-se-protestuje-proti-vladnim-opatrenim-proti", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/images/2525990-p202012310558601.jpeg?itok=T5iHBBCP", "publishedAt": "2020-12-31T19:56:37Z", "content": "Demonstrace zaaly kolem 19. hodiny. V Praze se na horn\u00ed \u00e1sti V\u00e1clavsk\u00e9ho n\u00e1mst\u00ed selo nkolik des\u00edtek lid\u00ed, policie jejich poet po asi plhodin kon\u00e1n\u00ed akce odhadla piblin na 80. Lid\u00e9 se postupn rozch\u00e1ze\u2026 [+1309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "jz, jap", "title": "V Praze se protestovalo, jinde je lou\u010den\u00ed se star\u00fdm rokem klidn\u011bj\u0161\u00ed - novinky.cz", "description": "Silvestr m\u00e1 zat\u00edm v\u00a0Praze a\u00a0dal\u0161\u00edch velk\u00fdch m\u011bstech \u010ceska klidn\u00fd pr\u016fb\u011bh. Policist\u00e9 v\u00a0metropoli \u0159e\u0161ili jen \u0161arv\u00e1tku b\u011bhem demonstrace proti vl\u00e1dn\u00edm opat\u0159en\u00edm na V\u00e1clavsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed a\u00a0hasi\u010di dosud likvidovali jeden po\u017e\u00e1r kontejneru.", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/v-praze-se-protestovalo-jinde-je-louceni-se-starym-rokem-klidnejsi-40346622", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gW_R/J5iBmA.jpeg?fl=cro,0,0,799,449%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2020-12-31T19:42:30Z", "content": "Na 19.00 byla na prask\u00e9 V\u00e1clavsk\u00e9 n\u00e1mst\u00ed svol\u00e1na demonstrace proti vl\u00e1dn\u00edm opaten\u00edm. Podle odhadu policie se j\u00ed \u00faastnilo asi 80 lid\u00ed. Protestuj\u00edc\u00ed provol\u00e1vali protivl\u00e1dn\u00ed hesla, vyslovovali se tak\u00e9 p\u2026 [+1741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Ivan Vil\u010dek (Bratislava)", "title": "Slovensko uzav\u0159e ly\u017ea\u0159sk\u00e1 st\u0159ediska a zav\u00e1d\u00ed p\u0159\u00edsn\u00fd lockdown - novinky.cz", "description": "Od prvn\u00ed minuty roku 2021 Slovensko uzav\u00edr\u00e1 v\u0161echna ly\u017ea\u0159sk\u00e1 st\u0159ediska a\u00a0m\u011bn\u00ed se tak\u00e9 podm\u00ednky pro hotely, kter\u00e9 nesm\u011bj\u00ed p\u0159ij\u00edmat nov\u00e9 hosty. Uzav\u00edraj\u00ed se kostely a\u00a0zakazuj\u00ed jak\u00e9koliv n\u00e1v\u0161t\u011bvy v\u00a0dom\u00e1cnostech. Zaveden\u00ed p\u0159\u00edsn\u00e9ho lockdownu odsouhlasila vl\u00e1da pre\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/slovensko-uzavre-lyzarska-strediska-a-zavadi-prisny-lockdown-40346621", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_R/aVOBmr.jpeg?fl=cro,0,25,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-12-31T19:13:29Z", "content": "Nesetk\u00e1vejme se s nik\u00fdm krom osob ze spolen\u00e9 dom\u00e1cnosti, vyzval ministr zdravotnictv\u00ed Marek Kraj\u00ed. Piznal, e na cel\u00e9m \u00fazem\u00ed Slovenska je kritick\u00e1 epidemiologick\u00e1 situace. K 11. lednu je progn\u00f3za, e v\u2026 [+1952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Zem\u0159el nejhor\u0161\u00ed vrah v d\u011bjin\u00e1ch Ameriky. P\u0159iznal se k zabit\u00ed 93 lid\u00ed, hlavn\u011b \u017een | Sv\u011bt - Lidovky", "description": "V USA ve st\u0159edu zem\u0159el Samuel Little, kter\u00fd je ozna\u010dov\u00e1n za nejhor\u0161\u00edho mnohon\u00e1sobn\u00e9ho vraha v d\u011bjin\u00e1ch zem\u011b. P\u0159iznal se k vra\u017ed\u011b 93 lid\u00ed, p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b \u017een, informovala ve \u010dtvrtek agentura Reuters. P\u0159\u00ed\u010dinu \u00famrt\u00ed mu\u017ee, kter\u00e9mu bylo 80 let, kalifornsk\u00e1 v\u011bze\u0148sk\u00e1 spr\u00e1\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/v-usa-zemrel-nejhorsi-vrah-v-dejinach-zeme-priznal-se-k-vrazde-93-lidi.A201231_174836_lide_liev", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/18/113/lnc460/FOR77ad71_P201811261015201.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T17:06:00Z", "content": "Los Angeles\u00a0V USA ve stedu zemel Samuel Little, kter\u00fd je oznaov\u00e1n za nejhor\u00edho mnohon\u00e1sobn\u00e9ho vraha v djin\u00e1ch zem. Piznal se k vrad 93 lid\u00ed, pev\u00e1n en, informovala ve tvrtek agentura Reuters. P\u00edinu \u00fam\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "Tom\u00e1\u0161 Pergler", "title": "Z\u00e1hada rakovnick\u00e9 stovky. Pro\u010d m\u00e1 okres nejvy\u0161\u0161\u00ed riziko \u0161\u00ed\u0159en\u00ed viru? - Seznam Zpr\u00e1vy", "description": "V\u00a0protiepidemick\u00e9m syst\u00e9mu PES vy\u0161el Rakovnicku v\u016fbec nejvy\u0161\u0161\u00ed index rizika. Z\u00a0posledn\u00edch \u010d\u00edsel p\u0159itom okres nevych\u00e1z\u00ed jako zdaleka nejhor\u0161\u00ed v\u00a0kraji.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/zahada-rakovnicke-stovky-proc-ma-okres-nejvyssi-riziko-sireni-viru-135608", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gU_S/JmxJ.png?fl=cro,0,4,1236,695%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2020-12-31T17:00:39Z", "content": "tvrten\u00ed statistiky o\u00a0v\u00fdvoji n\u00e1kazy koronavirem vyvolaly pozornost nejen nov\u00fdm rekordem v\u00a0potu pozitivn\u00edch test, ale i\u00a0zaj\u00edmav\u00fdm \u00fadajem o\u00a0maxim\u00e1ln\u00edm stupni rizika na Rakovnicku.\r\nV\u00a0protiepidemick\u00e9m sy\u2026 [+3456 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "jap", "title": "\u0158idi\u010d v Praze vyl\u00e9tl s ferrari na rovince, luxusn\u00ed auto zastavila lampa - novinky.cz", "description": "Policist\u00e9 v\u00a0Praze vy\u0161et\u0159uj\u00ed od \u010dtvrte\u010dn\u00edho odpoledne nehodu luxusn\u00edho vozu zna\u010dky Ferrari. \u0158idi\u010d vyjel s\u00a0autem ze silnice a\u00a0vrazil do pouli\u010dn\u00ed lampy. Mu\u017e vyv\u00e1zl bez zran\u011bn\u00ed, \u0161kodu vy\u0161et\u0159ovatel\u00e9 vy\u010d\u00edslili na nejm\u00e9n\u011b dva miliony korun.", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/ridic-v-praze-vyletl-s-ferrari-na-rovince-luxusni-auto-zastavila-lampa-40346613", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_R/4ZSBkc.jpeg?fl=cro,14,17,727,409%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2020-12-31T15:24:30Z", "content": "Nehoda se stala kr\u00e1tce ped 14. hodinou ve Zhoeleck\u00e9 ulici v Bohnic\u00edch.\r\nidi podle policie vyjel na rovince ze silnice a naboural eln do lampy. P\u00edina nehody se d\u00e1le vyetuje.\r\nMu vyv\u00e1zl bez zrann\u00ed. Pod\u2026 [+172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "jz", "title": "Otec britsk\u00e9ho premi\u00e9ra Johnsona po\u017e\u00e1dal o francouzsk\u00e9 ob\u010danstv\u00ed - novinky.cz", "description": "Stanley Johnson, otec britsk\u00e9ho premi\u00e9ra, po\u017e\u00e1dal o\u00a0francouzsk\u00e9 ob\u010danstv\u00ed, napsal ve \u010dtvrtek server t\u00fdden\u00edku Focus. Francouzsk\u00e9 rozhlasov\u00e9 stanici RTL \u0159ekl, \u017ee si chce \u201eudr\u017eet osobn\u00ed spojen\u00ed s\u00a0Evropskou uni\u00ed\u201c. Navzdory tomu, \u017ee jeho syn byl zast\u00e1ncem brexitu \u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/otec-britskeho-premiera-johnsona-pozadal-o-francouzske-obcanstvi-40346614", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gR_P/oiHBkq.jpeg?fl=cro,0,9,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2020-12-31T15:14:25Z", "content": "Na ot\u00e1zku, pro se chce st\u00e1t Francouzem, odpovdl: Nejde o to, st\u00e1t se Francouzem. Pokud tomu dobe rozum\u00edm, Francouzem jsem. Moje matka se narodila ve Francii, jej\u00ed matka byla Francouzkou \u00fapln a jej\u00ed d\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rozhlas.cz"}, "author": null, "title": "Silvestrovsk\u00fd Tobogan. Gejz\u00edr historek a vypr\u00e1v\u011bn\u00ed slavn\u00fdch osobnost\u00ed - \u010cesk\u00fd rozhlas", "description": "Jak\u00e9mu um\u011bn\u00ed podlehla Ivana Ch\u00fdlkov\u00e1 v dob\u011b koronaviru, co za\u017eila Na\u010fa Konvalinkov\u00e1 p\u0159i ukl\u00edzen\u00ed mraz\u00e1ku a jak\u00e9 zvuky napodobuje papou\u0161ek Miroslava Hanu\u0161e? Silvestrovsk\u00fd Tobogan moderuje Ale\u0161 Cibulka.", "url": "https://dvojka.rozhlas.cz/silvestrovsky-tobogan-gejzir-historek-a-vypraveni-slavnych-osobnosti-8394620", "urlToImage": "https://dvojka.rozhlas.cz/sites/default/files/styles/facebook/public/images/b26600c9508719c96e4035b09a109331.jpg?itok=09Wv5BvI", "publishedAt": "2020-12-31T15:13:13Z", "content": "Jak\u00e9mu umn\u00ed podlehla Ivana Ch\u00fdlkov\u00e1 v dob koronaviru, co zaila Naa Konvalinkov\u00e1 pi ukl\u00edzen\u00ed mraz\u00e1ku a jak\u00e9 zvuky napodobuje papouek Miroslava Hanue? Silvestrovsk\u00fd Tobogan moderuje Ale Cibulka.\u00dainkuj\u00ed\u2026 [+6967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Jeden z m\u00e1la dobr\u00fdch dopad\u016f koronaviru: dopravn\u00ed policie ozn\u00e1mila rekord na silnic\u00edch - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Podle \u0161\u00e9fa dopravn\u00ed policie Ji\u0159\u00edho Zl\u00e9ho je pr\u00e1v\u011b kon\u010d\u00edc\u00ed leto\u0161n\u00ed rok t\u011b\u017eko srovnateln\u00fd s jak\u00fdmkoli jin\u00fdm rokem.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/auto/silnice-doprava-smrt-nehoda-statistika-rekord-pocet-mrtvych/r~c8f407784b7611eb9c800cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/9b42291e66fc38ff88ec2af43065c1d0.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:07:42Z", "content": "Kone\u010dn\u00e1 \u010d\u00edsla dopravn\u00ed policie p\u0159edstav\u00ed za t\u00fdden, v p\u00e1tek 8. ledna. Podle Zl\u00e9ho je leto\u0161n\u00ed rok t\u011b\u017eko srovnateln\u00fd s jak\u00fdmkoli jin\u00fdm rokem. \"Byly tam r\u016fzn\u00e9 v\u00fdkyvy. N\u00e1r\u016fsty po\u010dtu usmrcen\u00fdch osob jsme z\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Silvestr na hotelu a m\u00edsto rodinn\u00e9 pohody fotbalov\u00fd kv\u00edz. Sou\u010dek by ale nem\u011bnil - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Fotbalista Tom\u00e1\u0161 Sou\u010dek je nad\u0161en\u00fd z toho, jak mu vy\u0161el prvn\u00ed rok ve West Hamu.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/zahranici/silvestr-na-hotelu-a-misto-rodinne-pohody-fotbalovy-kviz-sou/r~a5a2a08a4aaa11eb842f0cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/3db0ff1c9d7432e28d68236da03b5197.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:02:13Z", "content": "\u010cesk\u00fd z\u00e1lo\u017en\u00edk odehr\u00e1l v\u0161echny podzimn\u00ed z\u00e1pasy v Premier League v z\u00e1kladn\u00ed sestav\u011b a se \u010dty\u0159mi g\u00f3ly se d\u011bl\u00ed o pozici nejlep\u0161\u00edho t\u00fdmov\u00e9ho st\u0159elce. P\u011btadvacetilet\u00fd reprezentant p\u0159iznal, \u017ee si chv\u00edlemi \u2026 [+4311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed \u010cern\u00fd", "title": "Rusk\u00e1 ropn\u00e1 spole\u010dnost na Sibi\u0159i zprovoznila bitcoinovou farmu - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://vtm.zive.cz/clanky/ruska-ropna-spolecnost-na-sibiri-zprovoznila-bitcoinovou-farmu/sc-870-a-207726/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=487571720", "publishedAt": "2020-12-31T14:47:54Z", "content": "Rusk\u00e1 ropn\u00e1 spolenost Gazpromneft na Sibii ned\u00e1vno zprovoznila bitcoinovou farmu, kter\u00e1 jako zdroj energie vyu\u00edv\u00e1 emise oxidu uhliit\u00e9ho. Informoval o tom CoinDesk.\r\nBhem dob\u00fdv\u00e1n\u00ed ropy se uvoluj\u00ed hola\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Do z\u00e1vodu Turn\u00e9 v Ga-Pa se kvalifikovali Ko\u017e\u00ed\u0161ek a Pol\u00e1\u0161ek, neusp\u011bl Koudelka - Sport iDNES.cz", "description": "Do druh\u00e9ho z\u00e1vodu Turn\u00e9 \u010dty\u0159 m\u016fstk\u016f v Garmisch-Partenkirchenu postoupila dvojice \u010desk\u00fdch skokan\u016f na ly\u017e\u00edch \u010cestm\u00edr Ko\u017e\u00ed\u0161ek a Viktor Pol\u00e1\u0161ek. Roman Koudelka, jen\u017e se vrac\u00ed po zran\u011bn\u00ed kolena, se v dne\u0161n\u00ed kvalifikaci mezi pades\u00e1tku \u00fa\u010dastn\u00edk\u016f novoro\u010dn\u00edho z\u00e1vodu n\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/lyzovani-snowboarding/ga-pa-kvalifikace-na-zavod-turne-ctyr-mustku.A201231_153301_lyzovani_ald", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ALD887138_53L_GARMISCH_PARTENKIRCHEN_1231_1I.JPG&c=A201231_153301_lyzovani_ald", "publishedAt": "2020-12-31T14:34:00Z", "content": "Nejv\u00edce se z ech dailo Ko\u00edkovi, jen po skoku 129 metr obsadil 38. m\u00edsto a v p\u00e1tek ho v prvn\u00edm kole ek\u00e1 k.o. souboj s Norem Robertem Johanssonem. Pol\u00e1ek byl klasifikov\u00e1n na 45. pozici a pokus\u00ed se uspt\u2026 [+2606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Nepodepsal, nevetoval. Prezident Zeman v dopise vyjasnil osud da\u0148ov\u00e9ho bal\u00ed\u010dku - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Z\u00e1kon dnes vy\u0161el ve Sb\u00edrce z\u00e1kon\u016f, v platnost vstoup\u00ed od 1. ledna. Ru\u0161\u00ed superhrubou mzdu, p\u0159\u00edjmy fyzick\u00fdch osob se budou danit 15 a 23 procenty.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/dane-balicek-superhruba-mzda-prezident-veto-sazby/r~e227faaa4b3111ebb408ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/a17adb12b7f937998b2530bf6231cca3.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T13:37:48Z", "content": "Zeman u\u017e p\u0159ed V\u00e1nocemi ozn\u00e1mil, \u017ee z\u00e1kon nepodep\u00ed\u0161e, ale ani nevetuje. V pond\u011bl\u00ed poslal Vondr\u00e1\u010dkovi dopis, ve kter\u00e9m sv\u00e9 rozhodnut\u00ed ofici\u00e1ln\u011b oznamoval. Podle n\u011bkter\u00fdch politik\u016f i pr\u00e1vn\u00edk\u016f je ale mo\u017e\u2026 [+2492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Ve v\u011bku 93 let zem\u0159el francouzsk\u00fd herec Hossein. Proslavil se jako hrab\u011b de Peyrac z Angeliky - iRozhlas.cz", "description": "\u201ePro\u017eil jsem p\u011bt let jen s Angelikou. Bylo to \u0161\u00edlen\u00e9. Ztratil jsem svou toto\u017enost. Jak \u0159ekla m\u00e1 \u017eena, m\u016f\u017ee\u0161 nato\u010dit sto film\u016f, ale na tv\u00e9m hrob\u011b bude jen busta Peyraka i s jeho jizvou,\u201c \u0159ekl Hossein.", "url": "https://www.irozhlas.cz/kultura/film/hrabe-de-peyrac-angelika-francie_2012311403_pj", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/2020-12-31t000000z_5_201231-135020_pj.JPG?itok=W0bDAnta", "publishedAt": "2020-12-31T13:03:00Z", "content": "Ve vku 93 let ve tvrtek zemel francouzsk\u00fd reis\u00e9r a herec Robert Hossein. S odvol\u00e1n\u00edm na jeho manelku o tom informovala agentura AFP. V esku je Hossein nejv\u00edce zn\u00e1m\u00fd jako hrab Joffrey de Peyrac ze s\u00e9r\u2026 [+1620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Liebreich", "title": "Tesla ovl\u00e1dla \u010c\u00ednu. Boj o nejv\u011bt\u0161\u00ed trh s elektromobily se ale vyost\u0159uje - E15.cz", "description": "Americk\u00e1 automobilka Tesla zavr\u0161ila prvn\u00ed rok veled\u016fle\u017eit\u00e9 v\u00fdroby elektromobil\u016f v \u010c\u00edn\u011b. Jej\u00ed \u0161\u00e9f Elon Musk m\u016f\u017ee b\u00fdt s celkov\u00fdmi v\u00fdsledky v n\u00e1ro\u010dn\u00e9m prost\u0159ed\u00ed spokojen\u00fd. Elektromobil\u016f zde letos neprodal nikdo v\u00edce. Tesle ale roste konkurence nejen z \u0159ad dom\u00e1c\u00ed\u2026", "url": "https://www.e15.cz/byznys/prumysl-a-energetika/tesla-ovladla-cinu-boj-o-nejvetsi-trh-s-elektromobily-se-ale-vyostruje-1376606", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-6744639.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=ebostrAy8kWToM9xv4aclA&e=2145916800&v=0", "publishedAt": "2020-12-31T13:00:00Z", "content": "Americk\u00e1 automobilka Tesla zavrila prvn\u00ed rok veledleit\u00e9 v\u00fdroby elektromobil v \u00edn. Jej\u00ed \u00e9f Elon Musk me b\u00fdt s celkov\u00fdmi v\u00fdsledky v n\u00e1ron\u00e9m prosted\u00ed spokojen\u00fd. Elektromobil zde letos neprodal nikdo v\u00edc\u2026 [+3749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Daniela Tauberov\u00e1", "title": "Prvn\u00ed vakcinu dostal v\u00e1le\u010dn\u00fd veter\u00e1n. Kdy v Olomouci za\u010dnou o\u010dkovat seniory? - Olomouck\u00fd den\u00edk", "description": "V\u00e1le\u010dn\u00fd veter\u00e1n Viktor R\u00e1\u017ea dostal jako prvn\u00ed o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti Covid-19\u00a0ve Vojensk\u00e9 nemocnici Olomouc. Arm\u00e1dn\u00ed nemocnice ve \u010dtvrtek v\u00a010 hodin zah\u00e1jila vakcinaci proti nov\u00e9mu koronaviru jako jedna z\u00a0prvn\u00edch v\u00a0Olomouck\u00e9m kraji.", "url": "https://olomoucky.denik.cz/zpravy_region/ockovani-proti-covid-19-dostal-jako-prvni-valecny-veteran-20201231.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/43/77/olomouc-vn-ockovani-covid-07_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T11:23:00Z", "content": "Ne, nebolelo to. Jsem r\u00e1d, e jsem mohl okov\u00e1n\u00ed dostat, hodnotil bezprostedn po aplikaci vakc\u00edny ptadevades\u00e1tilet\u00fd hrdina, o\u00a0nho je postar\u00e1no ve stedisku komplexn\u00ed p\u00e9e o\u00a0veter\u00e1ny Vojensk\u00e9 nemocnice Ol\u2026 [+2003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Sn\u00edh vyroben\u00fd za statis\u00edce miz\u00ed. Sjezdovky jsou po s\u00e1\u0148ka\u0159\u00edch po\u0161lapan\u00e9 a pln\u00e9 odpadk\u016f - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Sn\u00edh vyroben\u00fd za statis\u00edce a mnohde i za miliony korun nen\u00e1vratn\u011b miz\u00ed, dod\u00e1v\u00e1 \u0159editel Asociace horsk\u00fdch st\u0159edisek Libor Knot.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/sjezdovky-jsou-po-sankarich-poslapane-a-plne-odpadku-zabrani/r~5f24042e4b5311eb8b230cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/15f466e851da3317a9bf77ecb9db576f.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T10:41:39Z", "content": "Jakmile to epidemick\u00e1 situace dovol\u00ed, vl\u00e1da by m\u011bla podle \u0159editele Asociace horsk\u00fdch st\u0159edisek Libora Knota fungov\u00e1n\u00ed skiare\u00e1l\u016f co nejd\u0159\u00edve povolit. Provozovatel\u00e9 p\u0159ed V\u00e1nocemi podle n\u011bj prok\u00e1zali, \u017e\u2026 [+1863 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Radim Vacul\u00edk", "title": "Policie varuje: P\u016flnoc venku se prodra\u017e\u00ed - novinky.cz", "description": "Leto\u0161n\u00ed konec roku se kv\u016fli pandemii koronaviru naprosto vymyk\u00e1. U\u017e p\u011bt dn\u00ed plat\u00ed z\u00e1kaz vych\u00e1zen\u00ed po dev\u00e1t\u00e9 ve\u010der, pit\u00ed alkoholu na ve\u0159ejnosti i\u00a0sch\u00e1zen\u00ed v\u00edce ne\u017e dvou lid\u00ed, proto by se p\u016flno\u010dn\u00ed v\u00edt\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho roku m\u011blo konat jen doma v\u00a0rodinn\u00e9m kruhu.", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/policie-varuje-pulnoc-venku-se-prodrazi-40346577", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gT_R/ZD8Bk4.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2020-12-31T10:35:54Z", "content": "V ulic\u00edch by tedy lid\u00e9 p\u00edchod roku 2021 vbec slavit nemli, nato tam odpalovat rachejtle i dlbuchy. A pokud to uin\u00ed, musej\u00ed po\u00edtat s pokutami.\r\nNemaj\u00ed na ulici co dlat\r\nLid\u00e9 nemaj\u00ed o plnoci na ulici c\u2026 [+1993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 Rott", "title": "Sv\u011bt v\u00edt\u00e1 p\u0159\u00edchod roku 2021. Oh\u0148ostroj v Sydney byl kv\u016fli covidu krat\u0161\u00ed - Denik.cz", "description": "Ostrovn\u00ed st\u00e1ty Samoa a Kiribati v\u00a0Polyn\u00e9sii vstoupily s\u00a0\u00faderem 11.\u00a0hodiny jako prvn\u00ed do roku 2021.\u00a0Dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1sti sv\u011bta se k\u00a0nim p\u0159ipoj\u00ed v\u00a0pr\u016fb\u011bhu n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch 24\u00a0hodin. Jako posledn\u00ed oslav\u00ed p\u0159ichod nov\u00e9ho roku americk\u00e9 ostrovy v\u00a0Pacifiku, kter\u00e9 se do\u010dkaj\u00ed a\u017e v\u2026", "url": "https://www.denik.cz/ze_sveta/novy-rok-silvestr-oslavy-20201231.html", "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/dc/novy-rok-2021-ohnostroje-01-novy-zeland_denik-630-16x9.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T10:00:00Z", "content": "V\u00edt\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho roku b\u00fdv\u00e1 kadoron obdob\u00edm bujar\u00e9ho vesel\u00ed, kter\u00e9 prov\u00e1z\u00ed shrom\u00e1dn\u00ed tis\u00edc lid\u00ed v\u00a0nejvt\u00edch mstech vech zem\u00ed svta a pedev\u00edm tradin\u00ed svteln\u00e1 pod\u00edvan\u00e1 v\u00a0podob mohutn\u00fdch a tak\u00e9 ohostroj.\u00a0Leto\u2026 [+940 chars]"}]}