{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Politici EU odsuzuj\u00ed zat\u010den\u00ed Navaln\u00e9ho. Pet\u0159\u00ed\u010dek mluv\u00ed o sankc\u00edch - novinky.cz", "description": "\u010cesk\u00fd ministr zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Tom\u00e1\u0161 Pet\u0159\u00ed\u010dek pat\u0159\u00ed mezi ty evropsk\u00e9 politiky, kte\u0159\u00ed jasn\u011b odsoudili ned\u011bln\u00ed zat\u010den\u00ed rusk\u00e9ho oponenta re\u017eimu Alexeje Navaln\u00e9ho kr\u00e1tce po p\u0159\u00edletu do Moskvy. Pet\u0159\u00ed\u010dek krok rusk\u00fdch \u00fa\u0159ad\u016f pokl\u00e1d\u00e1 za politicky motivovan\u00fd akt a\u00a0na T\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/clanek/politici-eu-odsuzuji-zatceni-navalneho-petricek-mluvi-o-sankcich-40348083", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gV_P/hHB4w.jpeg?fl=cro,0,0,767,431%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-17T22:07:30Z", "content": "Byl zaten za sv\u00e9 n\u00e1zory, nikoli za to, co je mu form\u00e1ln kladeno za vinu. Rusk\u00fd reim t\u00edm poruuje mezin\u00e1rodn\u00ed smlouvy o lidsk\u00fdch pr\u00e1vech, podtrhl Pet\u00edek s t\u00edm, e na ministersk\u00e9m jedn\u00e1n\u00ed navrhne diskusi\u2026 [+2557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "Michael Pol\u00e1k", "title": "P\u0159ed 30 lety osvobozoval Kuvajt. Nesu si to cel\u00fd \u017eivot v sob\u011b, \u0159\u00edk\u00e1 veter\u00e1n - novinky.cz", "description": "Sedmn\u00e1ct\u00fd leden roku 1991 byl a\u00a0je v\u00a0\u017eivot\u011b Libere\u010dana Franti\u0161ka G\u00e1bora d\u016fle\u017eit\u00fdm mezn\u00edkem. V\u00a0Persk\u00e9m z\u00e1livu za\u010dala ten den \u00fato\u010dn\u00e1 akce zn\u00e1m\u00e1 jako Pou\u0161tn\u00ed bou\u0159e. U\u00a0bojov\u00e9 f\u00e1ze mezin\u00e1rodn\u00ed vojensk\u00e9 operace za osvobozen\u00ed Kuvajtu od ir\u00e1ck\u00fdch okupant\u016f byl i\u00a0G\u00e1bor.", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/blizky-a-stredni-vychod/clanek/pred-30-lety-osvobozoval-kuvajt-nesu-si-to-cely-zivot-v-sobe-rika-veteran-40348082", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_R/K9Grj.jpeg?fl=cro,0,132,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-01-17T20:16:34Z", "content": "Nkdej\u00ed libereck\u00fd chemik se ve sv\u00fdch dvaceti letech dobrovoln pihl\u00e1sil do jednotky, kterou se do Z\u00e1livu chystalo vyslat eskoslovensko. Nelo pitom o obyejnou misi. Bylo to poprv\u00e9 od konce druh\u00e9 svtov\u00e9 \u2026 [+5234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Sport, \u010cTK", "title": "Sparta nevyslala na branku Ostravy jedinou st\u0159elu a byla r\u00e1da za bezg\u00f3lovou rem\u00edzu - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Leten\u0161t\u00ed jako jedin\u00ed z tria nejlep\u0161\u00edch t\u00fdm\u016f fotbalov\u00e9 Fortuna:Ligy na \u00favod druh\u00e9 \u010d\u00e1sti sout\u011b\u017ee nezv\u00edt\u011bzili, na vedouc\u00ed Slavii ztr\u00e1cej\u00ed u\u017e dev\u011bt bod\u016f.", "url": "https://sport.aktualne.cz/fotbal/ceska-liga/sparta-nevyslala-na-branku-ostravy-jedinou-strelu-a-byla-rad/r~33853a4258fd11eb95caac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/cc40804fb4e638628de75932a364957a.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T19:51:29Z", "content": "Leten\u0161t\u00ed v lize podruh\u00e9 za sebou nezv\u00edt\u011bzili a na vedouc\u00ed Slavii ztr\u00e1cej\u00ed ze t\u0159et\u00edho m\u00edsta ne\u00fapln\u00e9 tabulky u\u017e dev\u011bt bod\u016f. Ban\u00edk sedm kol po sob\u011b neprohr\u00e1l a je p\u00e1t\u00fd.\r\nI v t\u0159eskut\u00e9m mrazu, kter\u00fd byl v\u2026 [+1886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Lucie Cochlarov\u00e1", "title": "Vyl\u00e9\u010den\u00edm z covidu to nekon\u010d\u00ed! D\u011bti i dosp\u011bl\u00e9 tr\u00e1p\u00ed zan\u00edcen\u00e9 o\u010di a s\u00edtnice - tn.cz", "description": "<p>N\u011bkte\u0159\u00ed pacienti, kte\u0159\u00ed prod\u011blali covid-19, trp\u00ed z\u00e1n\u011bty a zm\u011bnami na o\u010dn\u00ed s\u00edtnici. St\u011b\u017euj\u00ed si hlavn\u011b na mlhav\u00e9 vid\u011bn\u00ed. V Moravskoslezsk\u00e9m kraji u\u017e l\u00e9ka\u0159i tyto projevy zkoumaj\u00ed a zji\u0161\u0165uj\u00ed, jestli jsou dlouhodob\u00e9.</p>", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/vylecenim-z-covidu-to-nekonci-deti-i-dospele-trapi-zanicene-oci-a-sitnice.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Jan2021/2479955.jpg?d41d", "publishedAt": "2021-01-17T19:12:00Z", "content": "Nkte\u00ed pacienti, kte\u00ed prodlali covid-19, trp\u00ed z\u00e1nty a zmnami na on\u00ed s\u00edtnici. Stuj\u00ed si hlavn na mlhav\u00e9 vidn\u00ed. V Moravskoslezsk\u00e9m kraji u l\u00e9kai tyto projevy zkoumaj\u00ed a zjiuj\u00ed, jestli jsou dlouhodob\u00e9.Jan\u2026 [+1089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Slovensko bude znovu plo\u0161n\u011b testovat. Bez negativn\u00edho v\u00fdsledku nebude mo\u017en\u00e9 j\u00edt ani do p\u0159\u00edrody | Sv\u011bt - Lidovky", "description": "Slovensk\u00e1 vl\u00e1da o dva t\u00fddny, tedy do 7. \u00fanora, prodlou\u017eila kv\u016fli koronavirov\u00e9 krizi st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z\u00e1kaz vych\u00e1zen\u00ed, kter\u00fd obsahuje n\u011bkolik v\u00fdjimek. Zem\u011b bude bude podobn\u011b jako loni na podzim znovu plo\u0161n\u011b testovat obyvatele na koronavirus.", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/slovensko-bude-znovu-plosne-testovat-bez-negativniho-vysledku-nebude-mozne-jit-do-prace.A210117_195016_ln_zahranici_sed", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/102/lnc460/LIJ86a33f_13SIKHANOUSKAYA_SLOVAKIA_1008_1C_3.JPG", "publishedAt": "2021-01-17T19:02:00Z", "content": "Bratislava\u00a0Slovensk\u00e1 vl\u00e1da o dva t\u00fddny, tedy do 7. \u00fanora, prodlouila kvli koronavirov\u00e9 krizi st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z\u00e1kaz vych\u00e1zen\u00ed, kter\u00fd obsahuje nkolik v\u00fdjimek. Zem bude bude podobn jako loni na podzim znovu p\u2026 [+1906 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Naka\u017een\u00fdch v \u010cR d\u00e1l ub\u00fdv\u00e1, obnov\u00ed se asi prodej d\u011btsk\u00e9ho oble\u010den\u00ed - \u010cesk\u00e9 noviny", "description": "Praha - Denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek p\u0159\u00edpad\u016f koronaviru v \u010cesku v sobotu proti minul\u00e9mu t\u00fddnu op\u011bt klesl a ubylo tak\u00e9 lid\u00ed s nemoc\u00ed covid-19 v nemocnic\u00edch. Premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) ohl\u00e1sil, \u017ee od \u00fater\u00fd se mohou otev\u0159\u00edt pap\u00edrnictv\u00ed, obchody s oble\u010den\u00edm a botami pro d\u011bti \u2026", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/nakazenych-v-cr-dal-ubyva-obnovi-se-asi-prodej-detskeho-obleceni/1983545", "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1603363040_P202010220499901.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "vor", "title": "Dva mrtv\u00ed u auta na odlehl\u00e9m m\u00edst\u011b. Policie vy\u0161et\u0159uje vra\u017edu v Horn\u00edm Slavkov\u011b - novinky.cz", "description": "P\u0159\u00edpad dvojn\u00e1sobn\u00e9 vra\u017edy v\u00a0Horn\u00edm Slavkov\u011b na Sokolovsku, kter\u00e1 se stala v\u00a0sobotu 16. ledna ve ve\u010dern\u00edch hodin\u00e1ch, vy\u0161et\u0159uj\u00ed kriminalist\u00e9 karlovarsk\u00e9ho krajsk\u00e9ho \u0159editelstv\u00ed policie. Krom\u011b toho \u0159e\u0161\u00ed i\u00a0pokus vra\u017edy, kter\u00fd se stal ji\u017e o\u00a0den d\u0159\u00edve v\u00a0Sokolov\u011b.", "url": "https://www.novinky.cz/krimi/clanek/dva-mrtvi-u-auta-na-odlehlem-miste-policie-vysetruje-vrazdu-v-hornim-slavkove-40348077", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_R/Cqm3Q.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-17T17:53:34Z", "content": "Na odlehl\u00e9m m\u00edst policist\u00e9 u osobn\u00edho automobilu nalezli dv osoby bez zn\u00e1mek ivota, uvedl k p\u00edpadu dvojn\u00e1sobn\u00e9 vrady v Horn\u00edm Slavkov mluv\u00ed karlovarsk\u00e9 krajsk\u00e9 policie Jakub Kopiva.\r\nProveden\u00fdm ohled\u2026 [+1487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Medaile? Nejd\u0159\u00edv nev\u011b\u0159ila. Proto jsem maxim\u00e1ln\u011b spokojen\u00e1, \u0159\u00edk\u00e1 bronzov\u00e1 S\u00e1bl\u00edkov\u00e1 - Sport iDNES.cz", "description": "Skvostn\u011b zah\u00e1jila svou leto\u0161n\u00ed prazvl\u00e1\u0161tn\u00ed sezonu rychlobrusla\u0159ka Martina S\u00e1bl\u00edkov\u00e1. P\u0159i prvn\u00edm startu - na evropsk\u00e9m \u0161ampion\u00e1tu ve v\u00edceboji - v nizozemsk\u00e9m Heerenveenu se d\u00edky triumfu na p\u011btikilometrov\u00e9 trati posunula a\u017e na t\u0159et\u00ed p\u0159\u00ed\u010dku a z\u00edskala bronz. Svou\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/sport/ostatni/martina-sablikova-bronz-me-viceboj-heerenveen-2021-rozhovor.A210117_180200_sporty_mt2", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=MT288d17d_6f8c66117d5944198565e82c464a4a8c_0.jpg&c=A210117_180200_sporty_mt2", "publishedAt": "2021-01-17T17:40:00Z", "content": "Pitom v polovin mistrovstv\u00ed v medaili nevila.\r\nNemyslela si, e by jet nejprve na 1500 metrech a pot\u00e9 na sv\u00e9 obl\u00edben\u00e9 ptce mohla n\u00e1skok sv\u00fdch soupeek smazat.\r\nAle stalo se.\r\nNejv\u00edc rozhoduj\u00edc\u00ed byla pa\u2026 [+3355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Zem\u0159el hudebn\u00ed producent Phil Spector, spolupracoval s Beatles. Posledn\u00edch 11 let str\u00e1vil ve v\u011bzen\u00ed - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Ve v\u011bku 81 let zem\u0159el americk\u00fd hudebn\u00ed producent Phil Spector. Informovala o tom kalifornsk\u00e1 v\u011bze\u0148sk\u00e1 slu\u017eba. Spector, kter\u00fd spolupracoval nap\u0159\u00edklad s The Beatles \u010di Tinou Turnerovou, si od roku 2009 odpyk\u00e1val devaten\u00e1ctilet\u00fd trest v\u011bzen\u00ed za vra\u017edu.", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/kultura/3256260-zemrel-hudebni-producent-phil-spector-spolupracoval-s-beatles-poslednich-11-let", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2529606-2021-01-17t161132z_2130165760_rc2s9l9so5yn_rtrmadp_3_people-phil-spector.jpg?itok=TMHjYv6W", "publishedAt": "2021-01-17T17:38:54Z", "content": "Spector podle vzesk\u00e9 sluby americk\u00e9ho st\u00e1tu Kalifornie zemel v sobotu v nemocnici pirozenou smrt\u00ed. Podle zpravodajsk\u00e9ho webu TMZ podlehl komplikac\u00edm spojen\u00fdm s covidem-19.\r\nSpector byl zn\u00e1m jako inov\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u0161kv, dos, rjm", "title": "FOTBAL ONLINE: \u0160l\u00e1gr Ban\u00edku se Spartou zat\u00edm g\u00f3l nep\u0159inesl, Plze\u0148 nedala penaltu a p\u0159ekvapiv\u011b ztratila - Sport.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 Plzn\u011b pokra\u010duj\u00ed v nev\u00fdrazn\u00fdch v\u00fdkonech z podzimu i v jarn\u00ed \u010d\u00e1sti. V 15. ligov\u00e9m kole Viktoria jen remizovala v P\u0159\u00edbrami 0:0, z\u00e1lo\u017en\u00edk Z\u00e1pado\u010dech\u016f Ale\u0161 \u010cerm\u00e1k v z\u00e1v\u011bru z\u00e1pasu neprom\u011bnil penaltu. Pardubice ve vr\u0161ovick\u00e9m azylu premi\u00e9rov\u011b prohr\u00e1ly, \u010ces\u2026", "url": "https://www.sport.cz/fotbal/ceska-1-liga/clanek/2015170-fotbal-online-slagr-baniku-se-spartou-zatim-gol-neprinesl-plzen-nedala-penaltu-a-prekvapive-ztratila.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0092008009070512/xSfMcns3TYBv_4CjAjKWQw/60048448c8441add678e0100-447172.jpg?20210117193950", "publishedAt": "2021-01-17T17:30:00Z", "content": "Fotbalist\u00e9 Plzn pokrauj\u00ed v nev\u00fdrazn\u00fdch v\u00fdkonech z podzimu i v jarn\u00ed \u00e1sti. V 15. ligov\u00e9m kole Viktoria jen remizovala v P\u00edbrami 0:0, z\u00e1lon\u00edk Z\u00e1padoech Ale erm\u00e1k v z\u00e1vru z\u00e1pasu nepromnil penaltu. Pardu\u2026 [+1365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "kov", "title": "Babi\u0161: Od \u00fater\u00fd otev\u0159eme pap\u00edrnictv\u00ed a prodejny se spodn\u00edm pr\u00e1dlem a d\u011btsk\u00fdm oble\u010den\u00edm - novinky.cz", "description": "Od \u00fater\u00fd by mohla v\u00a0\u010cesku op\u011bt otev\u0159\u00edt pap\u00edrnictv\u00ed, obchody s\u00a0d\u011btsk\u00fdm oble\u010den\u00edm a\u00a0obuv\u00ed a\u00a0tak\u00e9 prodejny spodn\u00edho pr\u00e1dla. \u010cesk\u00e9 televizi to \u0159ekl premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 (ANO) s\u00a0t\u00edm, \u017ee to na pond\u011bln\u00edm jedn\u00e1n\u00ed schv\u00e1l\u00ed vl\u00e1da. Dal\u0161\u00ed uvol\u0148ov\u00e1n\u00ed se podle premi\u00e9ra p\u0159\u00ed\u0161\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/domaci/clanek/babis-od-utery-otevreme-papirnictvi-a-prodejny-se-spodnim-pradlem-a-detskym-oblecenim-40348076", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gU_R/mlahv.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-01-17T17:04:56Z", "content": "My na z\u00e1klad debaty s panem Havl\u00edkem a Blatn\u00fdm v pondl\u00ed rozhodneme o monosti, e od \u00fater\u00fd, pedpokl\u00e1d\u00e1m, e to vl\u00e1da schv\u00e1l\u00ed, roz\u00ed\u00edme segment maloobchodu. To znamen\u00e1 pap\u00edrnictv\u00ed, prodejny s dtsk\u00fdm oblee\u2026 [+849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Ne\u017e\u00e1douc\u00ed \u00fa\u010dinky o\u010dkov\u00e1n\u00ed: Evidov\u00e1no zat\u00edm 70 podez\u0159el\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f - novinky.cz", "description": "St\u00e1tn\u00ed \u00fastav pro kontrolu l\u00e9\u010div eviduje do p\u00e1tku zhruba 70 podez\u0159en\u00ed na ne\u017e\u00e1douc\u00ed \u00fa\u010dinky o\u010dkov\u00e1n\u00ed proti koronaviru. S\u00a0odvol\u00e1n\u00edm na \u0159editelku \u00fastavu Irenu Storovou to v\u00a0ned\u011bli uvedla \u010cesk\u00e1 televize. Vakc\u00edna proti nemoci covid-19 se v\u00a0\u010cesku za\u010dala pod\u00e1vat p\u0159ed \u2026", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/nezadouci-ucinky-ockovani-evidovano-zatim-70-podezrelych-pripadu-40348073", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_R/oYrBYl.jpeg?fl=cro,0,0,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2021-01-17T16:00:30Z", "content": "Jako n\u00e1sledky okov\u00e1n\u00ed l\u00e9kai nebo pacienti nejastji hl\u00e1sili zarudnut\u00ed ke kolem m\u00edsta vpichu nebo p\u00edznaky, kter\u00e9 se podobaj\u00ed leh\u00edmu virov\u00e9mu onemocnn\u00ed, uvedla Storov\u00e1. Prvn\u00ed lid\u00e9 byli v esku okov\u00e1ni pr\u2026 [+535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Osel.cz"}, "author": null, "title": "Ve vesm\u00edru mohou b\u00fdt \u010derv\u00ed d\u00edry. Jak bychom je mohli naj\u00edt? - Osel.cz", "description": "Rovnice obecn\u00e9 relativity ukr\u00fdvaj\u00ed \u010derv\u00ed d\u00edry. A st\u00e1le nen\u00ed vylou\u010deno, \u017ee by mohly existovat. Jak ale \u010derv\u00ed d\u00edry naj\u00edt? Jednou z\u00a0mo\u017enost\u00ed je p\u00e1trat po zvl\u00e1\u0161tn\u00edch zdroj\u00edch gama z\u00e1\u0159en\u00ed, kter\u00e9 by mohlo vznikat p\u0159i st\u0159et\u00e1v\u00e1n\u00ed hmoty, vyvrhovan\u00e9 z\u00a0\u010derv\u00ed d\u00edrou, s\u00a0hm\u2026", "url": "https://www.osel.cz/11556-ve-vesmiru-mohou-byt-cervi-diry-jak-bychom-je-mohli-najit.html", "urlToImage": "https://www.osel.cz/_clanky/galacticwormholenahled.jpeg", "publishedAt": "2021-01-17T15:56:30Z", "content": "Einsteinova relativita n\u00e1m hodn pomohla pochopit vesm\u00edr a fungov\u00e1n\u00ed fyziky. Tak\u00e9 n\u00e1m ale pinesla temn\u00e1 tajemstv\u00ed, kter\u00e1 n\u00e1s udivuj\u00ed dodnes. Z\u00a0rovnic obecn\u00e9 relativity se vynouj\u00ed nap\u00edklad ern\u00e9 d\u00edry. T\u2026 [+2425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "Helena Truchl\u00e1", "title": "Kdo je p\u0159edseda CDU Armin Laschet? - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Nov\u00fdm p\u0159edsedou n\u011bmeck\u00e9 CDU se stal Armin Laschet. Nyn\u00ed m\u00e1 \u0161anci uch\u00e1zet se o post kancl\u00e9\u0159e po odch\u00e1zej\u00edc\u00ed Angele Merkelov\u00e9.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/nejmocnejsi-nemeckou-stranu-povede-houzevnaty-klidas-laschet/r~b711704a589b11ebb1110cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/bc8d393cf78f3e8394738bb355aad7bb.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T14:24:17Z", "content": "Te\u010f rod\u00e1ka z C\u00e1ch \u010dek\u00e1 t\u011b\u017ek\u00fd \u00fakol. Jako nov\u00fd p\u0159edseda n\u011bmeck\u00e9 K\u0159es\u0165anskodemokratick\u00e9 unie (CDU) povede za koronavirov\u00e9 pandemie nejsiln\u011bj\u0161\u00ed stranu v zemi. A po volb\u00e1ch chce na postu kancl\u00e9\u0159e vyst\u0159\u00edda\u2026 [+5137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Miss Kovandov\u00e1 je poprv\u00e9 maminkou, m\u00e1 syna Tom\u00e1\u0161e - iDNES.cz - Revue", "description": "Modelka a \u010cesk\u00e1 Miss World 2013 Lucie Kovandov\u00e1 (27) se na Instagramu pochlubila \u0161\u0165astnou novinkou. V p\u00e1tek s hokejistou brn\u011bnsk\u00e9 Komety Petrem Hol\u00edkem p\u0159iv\u00edtali do rodiny chlape\u010dka, kter\u00e9ho pojmenovali Tom\u00e1\u0161.", "url": "https://www.idnes.cz/revue/vztahy-a-sex/miss-kovandova-je-poprve-maminou-ukazala-syna-tomase.A210117_113042_sex_lf", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=ZAR59d620_HML_1149.jpg&c=A210117_113042_sex_lf", "publishedAt": "2021-01-17T12:30:00Z", "content": "Tom\u00e1. 16.1.2021. Jsme rodina! Jsem m\u00e1ma. Miluji v\u00e1s, napsala na soci\u00e1ln\u00ed s\u00ed ke\u00a0sn\u00edmku z porodnice dojat\u00e1 modelka, kter\u00e1 prvorozen\u00e9ho syna pivedla na svt ve fakultn\u00ed nemocnici v Brn, kde s partnerem t\u2026 [+476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "jab, dos", "title": "Okradli hrdinu! Nejv\u011bt\u0161\u00ed frajer z\u016fstal jako jedin\u00fd z \u010cech\u016f viset v Ar\u00e1bii. P\u0159esedne Podmol na \u010dty\u0159i kola? - Sport.cz", "description": "Kone\u010dn\u011b doma! \u010ce\u0161t\u00ed \u00fa\u010dastn\u00edci Rallye Dakar dv\u011b hodiny p\u0159ed sobotn\u00ed p\u016flnoc\u00ed p\u0159ist\u00e1li v Praze. Hodinov\u00e9 zpo\u017ed\u011bn\u00ed letu z D\u017eiddy proti p\u016fvodn\u00edmu pl\u00e1nu je p\u0159\u00edli\u0161 netr\u00e1pilo. Po v\u0161ech pro\u017eit\u00fdch dobrodru\u017estv\u00edch a trampot\u00e1ch bylo na palub\u011b spole\u010dn\u00e9ho letu veselo. Zp\u00edv\u2026", "url": "https://www.sport.cz/moto/rallye/clanek/2015548-okradli-hrdinu-nejvetsi-frajer-zustal-jako-jediny-z-cechu-viset-v-arabii-presedne-podmol-na-ctyri-kola.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/videos/gallery/600415ef32d970ff23ac0000-30058.jpg?20210117115004", "publishedAt": "2021-01-17T11:58:47Z", "content": "Konen doma! et\u00ed \u00faastn\u00edci Rallye Dakar dv hodiny ped sobotn\u00ed plnoc\u00ed pist\u00e1li v Praze. Hodinov\u00e9 zpodn\u00ed letu z Diddy proti pvodn\u00edmu pl\u00e1nu je p\u00edli netr\u00e1pilo. Po vech proit\u00fdch dobrodrustv\u00edch a trampot\u00e1ch b\u2026 [+2248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": null, "title": "Rakousko a Slovensko znovu zp\u0159\u00eds\u0148uj\u00ed, uz\u00e1v\u011bry budou do \u00fanora - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Rakousko prodlou\u017e\u00ed plo\u0161nou uz\u00e1v\u011bru kv\u016fli \u0161\u00ed\u0159en\u00ed koronaviru o dva t\u00fddny do 7. \u00fanora a zp\u0159\u00edsn\u00ed n\u011bkter\u00e1 st\u00e1vaj\u00edc\u00ed pravidla. Obchody, slu\u017eby nebo muzea budou moci otev\u0159\u00edt 8. \u00fanora, pokud do t\u00e9 doby v\u00fdrazn\u011b klesne sedmidenn\u00ed pr\u016fm\u011br nov\u00fdch naka\u017een\u00fdch. Restaurace a \u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3255952-rakousko-znovu-zprisnuje-uzavera-bude-do-unora-restaurace-otevrou-nejdriv-v-breznu", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/images/2529556-2021-01-16t143123z_818595141_rc229l92ito1_rtrmadp_3_health-coronavirus-austria-protest.jpg?itok=BDgjPaHj", "publishedAt": "2021-01-17T11:18:21Z", "content": "Pvodn mla plon\u00e1 uz\u00e1vra platit do 24. ledna, bude ale nejm\u00e9n o dva t\u00fddny del\u00ed. Od 25. ledna se nav\u00edc zp\u00edsn\u00ed nkter\u00e1 pravidla. Bezpen\u00fd odstup na veejnosti m\u00e1 b\u00fdt dva metry nam\u00edsto dosavadn\u00edho jednoho me\u2026 [+2406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Evropsk\u00fd soud p\u0159eru\u0161il jedn\u00e1n\u00ed o \u010desk\u00e9 \u017ealob\u011b na Komisi kv\u016fli zablokovan\u00e9 dotaci pro Agrofert | Firmy a trhy - Lidovky", "description": "Unijn\u00ed soud p\u0159eru\u0161il projedn\u00e1v\u00e1n\u00ed \u017ealoby \u010cesk\u00e9 republiky na Evropskou komisi podan\u00e9 kv\u016fli zablokovan\u00e9 dotaci pro spole\u010dnost Agrofert. Chce po\u010dkat na kone\u010dn\u00e9 rozhodnut\u00ed komise o dotaci. Uvedl to v ned\u011bli server iROZHLAS.cz. \u017daloba se t\u00fdk\u00e1 \u010d\u00e1stky 30 000 eur (p\u0159\u2026", "url": "https://www.lidovky.cz/byznys/firmy-a-trhy/evropsky-soud-prerusil-jednani-o-ceske-zalobe-na-evropskou-kvuli-zablokovane-dotaci-pro-agrofert.A210117_104902_firmy-trhy_lijk", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/19/061/lnc460/ELE7bc3ec_agrofert.png", "publishedAt": "2021-01-17T10:14:00Z", "content": "BRUSEL\u00a0Unijn\u00ed soud peruil projedn\u00e1v\u00e1n\u00ed aloby esk\u00e9 republiky na Evropskou komisi podan\u00e9 kvli zablokovan\u00e9 dotaci pro spolenost Agrofert. Chce pokat na konen\u00e9 rozhodnut\u00ed komise o dotaci. Uvedl to v nedl\u2026 [+2524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "author": "Echo24", "title": "Braz\u00edlie odm\u00edtla schv\u00e1lit ruskou vakc\u00ednu Sputnik, nespl\u0148uje krit\u00e9ria - Echo24.cz", "description": "Brazilsk\u00e1 agentura pro\u00a0kontrolu l\u00e9\u010div (Anvisa) farmaceutick\u00e9 spole\u010dnosti Uniao Quimica vr\u00e1tila \u017e\u00e1dost o\u00a0podm\u00edne\u010dnou registraci rusk\u00e9 vakc\u00edny proti covidu-19. Podklady k\u00a0registraci o\u010dkovac\u00ed l\u00e1tky Sputnik V\u00a0v\u00a0Braz\u00edlii toti\u017e podle n\u00ed nespl\u0148ovaly stanoven\u00e1 minim\u00e1\u2026", "url": "https://echo24.cz/a/SFbh4/brazilie-odmitla-schvalit-ruskou-vakcinu-sputnik-nesplnuje-kriteria", "urlToImage": "https://echo24.cz/img/600402b2ffd8cd3c4fb2fba3/1910/1000?_sig=2XeGhUkGSd8rJjqmL-yUA1h1mpb4D6qpaDOg6eeloIg", "publishedAt": "2021-01-17T10:09:00Z", "content": "Brazilsk\u00e1 agentura pro\u00a0kontrolu l\u00e9iv (Anvisa) farmaceutick\u00e9 spolenosti Uniao Quimica vr\u00e1tila \u00e1dost o\u00a0podm\u00ednenou registraci rusk\u00e9 vakc\u00edny proti covidu-19. Podklady k\u00a0registraci okovac\u00ed l\u00e1tky Sputnik V\u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "author": "Filip K\u016f\u017eel", "title": "WhatsApp odkl\u00e1d\u00e1 zm\u011bnu podm\u00ednek a znovu vysv\u011btluje, co je vlastn\u011b nov\u00e9ho - MobilMania.cz", "description": "", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/whatsapp-odklada-zmenu-podminek-a-znovu-vysvetluje-co-je-vlastne-noveho/sc-3-a-1350368/default.aspx", "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=404678806", "publishedAt": "2021-01-17T09:52:22Z", "content": "Za posledn\u00edch p\u00e1r t\u00fddn vznikl kolem WhatsApp po\u00e1dn\u00fd gul\u00e1. Nov\u00e9 podm\u00ednky se li\u00ed v\u00a0EU a ve zbytku svta, m\u00e9dia vechno sm\u00edchala dohromady, uivatel\u00e9 do toho pidali letit\u00e9 hoaxy a typicky panick\u00e9 reakce v\u00a0\u2026 [+706 chars]"}]}